<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Te groteskowe zmutowane gryzonie żyją pod ziemią w rozległych sieciach tuneli. Rozmnażają się szybko i roją się w dużych ilościach, gdy zostaną zaniepokojone. Pierwotnie proste szkodniki pustkowi, ich populacja eksplodowała w podziemnych obszarach, gdzie tworzą rozległe systemy nor. Są agresywne, terytorialne i atakują wszystko, co wejdzie na ich teren.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Kolonia kretoszczurów</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>kolonia kretoszczurów</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>kretoszczur</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>kretoszczury</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>Bractwo Stali to jedna z najstarszych wciąż istniejących frakcji na pustkowiach. Powstało tuż przed i w trakcie samej wielkiej wojny. Zgodnie ze swoim wojskowym pochodzeniem, Bractwo jest społeczeństwem zmilitaryzowanym, opartym na dyscyplinie, sprawności i niezawodności. Jednakże istnieje wiele oddziałów Bractwa, które często charakteryzują się bardzo odmiennymi filozofiami. Niektórzy mogą postrzegać siebie jako jedynych obrońców ludzkości i zachowywać się szlachetnie i rycersko, podczas gdy inni mogą postrzegać osoby z zewnątrz jako nieświadomych degeneratów, nienadających się do cudów technologii, które mogą posiadać. Jedną z niewielu cech wspólnych dla wszystkich oddziałów Bractwa jest ich obsesja na punkcie technologii (i jej ochrony) oraz imponujące zbroje wspomagane, które czynią ich, pomimo niewielkiej liczebności, jedną z najpotężniejszych grup na pustkowiach.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Bractwo Stali</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Pod rządami Starszego Maxsona Bractwo połączyło dyscyplinę z celem. Chronimy technologię, chronimy ludzkość przed nią samą i niszczymy obrzydliwości, które zagrażają naszej przyszłości. Stal bądź z nami.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Bractwo Stali</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Honor</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Oddział Lost Hills to oryginalne Bractwo Stali, założone przez Rogera Maxsona w ruinach Bazy Wojskowej Mariposa. Jako pierwszy i założycielski rozdział, Lost Hills reprezentuje najczystszą formę ideałów Bractwa – zachowanie technologii, dyscyplinę wojskową i filozofię izolacjonizmu. Są strażnikami oryginalnego Kodeksu i uważają się za najwyższą władzę nad wszystkimi rozdziałami Bractwa. Ich twierdza w kompleksie bunkrów Lost Hills pozostaje jednym z najbardziej zaawansowanych technologicznie obiektów na pustkowiach, w którym mieści się przedwojenny sprzęt wojskowy i najbardziej elitarni żołnierze Bractwa.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Rozdział Zagubione Wzgórza</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Jesteśmy oryginalnym Bractwem Stali, strażnikami prawdziwego Kodeksu napisanego przez Rogera Maxsona. Technologię muszą chronić ci, którzy mają czystą krew. Nie można powierzać naszym sekretom i dziedzictwu osobom z zewnątrz. Jesteśmy tarczą chroniącą dziedzictwo technologiczne ludzkości - izolacja jest naszą siłą, czystość jest naszą drogą.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Rozdział Zagubione Wzgórza</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Honor</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Środkowo-Zachodnie Bractwo Stali oderwało się od głównego zakonu podczas wyprawy sterowcem, która rozbiła się na Środkowym Zachodzie. W przeciwieństwie do swoich zachodnich odpowiedników, oddział ze Środkowego Zachodu przyjął bardziej pragmatyczną i ekspansjonistyczną filozofię, aktywnie rekrutując do swoich szeregów plemiona i mieszkańców pustkowi. Podtrzymują oddanie Bractwa technologii i sprawności militarnej, lecz pozbyli się znacznej części izolacjonizmu, który definiuje inne rozdziały. Ich terytorium obejmuje rozległe obszary dawnego Środkowego Zachodu Ameryki, co czyni je jednym z największych i najbardziej zróżnicowanych oddziałów Bractwa, choć pozostają z dala od władzy Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Bractwo Środkowo-Zachodnie</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Jesteśmy Bractwem, które ewoluowało. Kiedy nasze sterowce rozbiły się na Środkowym Zachodzie, dowiedzieliśmy się, że przetrwanie wymaga adaptacji. Rekrutujemy godnych – plemiona, mieszkańców pustkowi, a nawet byłych wrogów – ponieważ siła pochodzi z jedności, a nie izolacji. Kodeks nas prowadzi, ale nie więzi. Rozwijamy się, chronimy, wytrwamy.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Bractwo Środkowo-Zachodnie</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Ogólny</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Honor</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Oddział Appalachów stoi na rozdrożu. Odcięty od Lost Hills i zmuszony do niezależnego działania, musisz wybrać ścieżkę swojego oddziału: czy będziesz podążać za „Łańcuchem, który wiąże” – surową doktryną Kodeksu, która wymaga przede wszystkim zachowania technologii? A może oderwiesz się od tradycji i staniesz się obrońcą mieszkańców pustkowi, udowadniając, że Bractwo może być czymś więcej niż tylko kolekcjonerem? Wasza izolacja oznacza brak nadzoru, brak posiłków, ale całkowitą swobodę w definiowaniu tego, za czym naprawdę stoi Bractwo na tych ziemiach.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Rozdział Appalachów</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladyn</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Resztki Dumy Lyonu to frakcja zdyscyplinowanych i zaawansowanych technologicznie wojowników, pragnących zachować ideały swojego zmarłego przywódcy, Starszego Lyonsa. Niegdyś dumny i zjednoczony oddział, obecnie działają jako podzielona, ​​ale zdeterminowana grupa, trzymająca się swojej misji, jaką jest ochrona ludzkości i ochrona zaawansowanej technologii. Choć ich liczba zmalała, ich determinacja pozostaje niezachwiana i nadal przestrzegają swojego kodeksu honorowego pośród chaosu pustkowi. Ich zaawansowana broń, pancerz wspomagany i wiedza taktyczna czynią z nich potężną siłę, zarówno jako sojusznicy, jak i przeciwnicy.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Pozostałości dumy Lyonu</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Oddział Bractwa Stali w Mojave jest cieniem samego siebie, wypędzonym z bunkra w Ukrytej Dolinie i obecnie walczącym o przetrwanie na surowych pustkowiach Mojave. Niegdyś dumna i zdyscyplinowana siła, zostali zredukowani do rozproszonej grupy, trzymającej się swojej misji ochrony dziedzictwa technologicznego ludzkości. Pomimo ich słabszego stanu, opanowanie przez nich pancerza wspomaganego i broni energetycznej gwarantuje, że nadal stanowią potężną siłę w regionie.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Rozdział Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Resztki Wygnańców to zatwardziały odłam Bractwa Stali, utworzony przez tych, którzy odrzucili zmieniające się ideały Bractwa i zdecydowali się podtrzymać pierwotną misję: odzyskanie i zachowanie zaawansowanej technologii za wszelką cenę. Odizolowani od swoich byłych braci Wygnańcy są niezwykle niezależni, pragmatyczni i często nieufni wobec obcych. Ich obozy są ufortyfikowane, patrole nieustępliwe, a lojalność wobec sprawy niezachwiana. Choć jest ich niewielu, ich dyscyplina, wiedza techniczna i mistrzostwo w posługiwaniu się pancerzem wspomaganym czynią z nich potężną siłę na pustkowiach.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Wyrzutki Bractwa</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Ochraniacz</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Wyrzutek</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Wygnańcy</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Bractwo Stali to jedna z najstarszych wciąż istniejących frakcji na pustkowiach. Powstało tuż przed i w trakcie samej wielkiej wojny. Zgodnie ze swoim wojskowym pochodzeniem, Bractwo jest społeczeństwem zmilitaryzowanym, opartym na dyscyplinie, sprawności i niezawodności. Jednakże istnieje wiele oddziałów Bractwa, które często charakteryzują się bardzo odmiennymi filozofiami. Niektórzy mogą postrzegać siebie jako jedynych obrońców ludzkości i zachowywać się szlachetnie i rycersko, podczas gdy inni mogą postrzegać osoby z zewnątrz jako nieświadomych degeneratów, nienadających się do cudów technologii, które mogą posiadać. Jedną z niewielu cech wspólnych dla wszystkich oddziałów Bractwa jest ich obsesja na punkcie technologii (i jej ochrony) oraz imponujące zbroje wspomagane, które czynią ich, pomimo niewielkiej liczebności, jedną z najpotężniejszych grup na pustkowiach.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Bractwo Stali</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Resztki Dumy Lyonu to frakcja zdyscyplinowanych i zaawansowanych technologicznie wojowników, pragnących zachować ideały swojego zmarłego przywódcy, Starszego Lyonsa. Niegdyś dumny i zjednoczony oddział, obecnie działają jako podzielona, ​​ale zdeterminowana grupa, trzymająca się swojej misji, jaką jest ochrona ludzkości i ochrona zaawansowanej technologii. Choć ich liczba zmalała, ich determinacja pozostaje niezachwiana i nadal przestrzegają swojego kodeksu honorowego pośród chaosu pustkowi. Ich zaawansowana broń, pancerz wspomagany i wiedza taktyczna czynią z nich potężną siłę, zarówno jako sojusznicy, jak i przeciwnicy.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Pozostałości dumy Lyonu</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Starszy Lyons nauczał nas, że technologia bez współczucia jest bezwartościowa. Jesteśmy tarczą ludu, obrońcami niewinnych i dowodem na to, że Bractwo może być czymś więcej niż tylko kolekcjonerem artefaktów.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Pozostałości dumy Lyonu</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Duma Honor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Resztki Wygnańców to zatwardziały odłam Bractwa Stali, utworzony przez tych, którzy odrzucili zmieniające się ideały Bractwa i zdecydowali się podtrzymać pierwotną misję: odzyskanie i zachowanie zaawansowanej technologii za wszelką cenę. Odizolowani od swoich byłych braci Wygnańcy są niezwykle niezależni, pragmatyczni i często nieufni wobec obcych. Ich obozy są ufortyfikowane, patrole nieustępliwe, a lojalność wobec sprawy niezachwiana. Choć jest ich niewielu, ich dyscyplina, wiedza techniczna i mistrzostwo w posługiwaniu się pancerzem wspomaganym czynią z nich potężną siłę na pustkowiach.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Wyrzutki Bractwa</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Jesteśmy strażnikami prawdziwej misji Bractwa. Technologię należy chronić za wszelką cenę. Nie można ufać potędze Starego Świata osobom z zewnątrz. Kodeks jest prawem.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Wyrzutki Bractwa</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Ochraniacz</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Wyrzutek</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Wygnańcy</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Skrypt techniczny</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Cezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Legion Cezara to przerażająca grupa, która podbiła większość byłych stanów Arizona, Nowy Meksyk, Kolorado i Utah. Legion stylizuje się na starożytnych rzymskich legionistów i używa wielu broni o niskim poziomie zaawansowania technologicznego, takich jak oszczepy i prymitywna, ale skuteczna broń biała. Są okrutni, wojowniczy i często dopuszczają się masakr na ludności cywilnej, którą uważają za rozpustę i rozrzutność. Cezar, czyli Edward Sallow, jak go kiedyś nazywano, przewodzi swoim armiom niewolników jako dyktator o żelaznej pięści i popycha je do przodu, aby zdobywały nowe terytoria dla swojego przywódcy, samozwańczego syna Marsa. Wkrótce Legion stanął nad brzegiem rzeki Kolorado i skierował wzrok na lśniące wieże New Vegas i Kalifornii za nimi.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Legion Cezara</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Cezar, Syn Marsa, otrzymał od Marsa rozkaz podboju całej Ziemi. Aby ułatwić ten podbój, Mars oczyścił Ziemię ogniem, doprowadzając ludzi do najniższego przypływu. Boskim obowiązkiem Cezara jest wybawienie pustkowi od chaosu i barbarzyństwa</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Legion Cezara</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Cezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionista</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legioniści</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Bezlitosna pozostałość starego rządu światowego, Enklawa uważa się za prawowitych władców ludzkości. Izolowani, zaawansowani technologicznie i zaciekle nacjonalistyczni, starają się odbudować cywilizację w ramach swojej żelaznej pięści – bez względu na koszty dla obcych.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Enklawa</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enklawa reprezentuje kontynuację rządu Stanów Zjednoczonych, którego celem jest odzyskanie i przywrócenie Ameryki. Tylko czyści, nieskażeni ludzie mają prawo odbudować cywilizację. Wszystkie inne to aberracje, które należy usunąć lub ujarzmić.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Enklawa</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Prezydent</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Składnik</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Składniki</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>władza</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Jesteście agentami Enklawy, rządu cieni, który uważa się za prawowitego spadkobiercę Stanów Zjednoczonych Ameryki. Uzbrojeni w zaawansowaną przedwojenną technologię i niezachwianą wiarę w swoją genetyczną i technologiczną wyższość, staracie się przywrócić Amerykę do dawnej świetności – za pomocą wszelkich niezbędnych środków. Pustkowie są pełne mutantów i degeneratów, dla których nie ma miejsca w nowej Ameryce, którą zbudujesz.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Enklawa</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Pułkownik</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agent</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenci</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Wielcy Chanowie to plemienna społeczność rabusiów, której korzenie sięgają przedwojennych gangów motocyklowych z Kalifornii. Niegdyś jedno z najpotężniejszych plemion najeźdźców na pustkowiach, przetrwało liczne konflikty z RNK i innymi frakcjami, które zdziesiątkowały ich liczebność. Pomimo niepowodzeń Chanowie pozostają dumni i zaciekle niezależni, nie chcąc się nikomu kłaniać. Stali się ekspertami w produkcji chemikaliów, które wymieniają na broń i zapasy. Chanowie cenią siłę, lojalność wobec plemienia i swobodę życia według własnego uznania – wolnego od praw i podatków „cywilizowanych” społeczeństw. Są to ludzie koczowniczy, mieszkający w jurtach i namiotach, które można szybko spakować, gdy nadejdzie czas wyjazdu.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Wielcy Chanowie</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Wielcy Chanowie żyją według kodeksu siły, niezależności i lojalności wobec plemienia. Odrzucają zasady i ograniczenia „cywilizowanego” społeczeństwa, wolą brać to, czego potrzebują i żyć wolni. Silni przetrwają, słabi giną, a plemię przetrwa ponad wszystko.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Wielcy Chanowie</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Tata Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Chan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Chanowie</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>Republika Nowej Kalifornii to frakcja wywodząca się z Shady Sands w dawnym stanie Kalifornia. Jest to federalna republika parlamentarna, podobna do przedwojennych Stanów Zjednoczonych, zanim popadły w autorytaryzm. Reprezentują stary świat i jego wartości. Drogi, podatki, więzienia, wybory i inne dawno zapomniane zjawiska powróciły wraz z dojściem do władzy NCR. Jest postrzegany przez swoich obywateli jako jedyna przystań cywilizacji, demokracji i wolności na pustkowiu. Chociaż z pewnością jest w tym poglądzie prawda, RNK cierpi również z powodu powszechnej korupcji i tendencji oligarchicznych, ponieważ duża część władzy sprawowana jest przez niezwykle bogatych farmerów i właścicieli gospodarstw rolnych. Co więcej, wykorzystuje swoją ogromną armię, dobrze zaopatrzoną przez ośrodki przemysłowe, do agresywnego rozszerzania swojego terytorium i przejmowania zasobów sąsiednich regionów w celu zaspokojenia stale rosnącego głodu swojej ludności.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Republika Nowej Kalifornii</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Republika, oparta na zasadach wolności i swobód, przez lata wprowadzała je w życie. Najważniejszym osiągnięciem był zakaz niewolnictwa na terytoriach NCR, dzięki wspólnym wysiłkom wpływowych polityków i Rangersów.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Republika Nowej Kalifornii</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Prezydent</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nowy Kalifornijczyk</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nowi Kalifornijczycy</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Punkty serwisowe</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Zbuntowana frakcja byłych żołnierzy i oficerów NCR, którzy opuścili Republikę. Rozczarowani przywództwem RNK, działają teraz jako wroga grupa paramilitarna, która przetrwała naloty i pracę najemników. Ich organizacja jest luźna, ale na ich czele stoi przebiegły Pułkownik Łotrzyków.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Dezerterzy z NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Ci dezerterowie, niegdyś lojalni wobec Republiki, odwrócili się od złamanych obietnic i niekończących się wojen. Rozczarowani korupcją i nieudanym przywództwem, teraz ponad wszystko cenią przetrwanie, wolność i lojalność wobec swoich. Ich ideały kształtują się w trudach, koleżeństwach i głębokiej nieufności wobec autorytetów. Robią wszystko, co konieczne, aby przetrwać na pustkowiu, połączeni koniecznością i wspólnym doświadczeniem, a nie dogmatami starego świata.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Dezerterzy z NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Nieuczciwy pułkownik</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Dezerter z NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Dezerterzy z NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Republika Nowej Kalifornii jest demokratyczną federacją opartą na zasadach prawa, porządku i postępu. Jako RNK dowodzisz kolonią dążącą do przywrócenia cywilizacji i rozszerzenia jej wpływów na pustkowia.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Kolonia Graczy NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gubernator</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Obywatel</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Obywatele</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Oparta na ideałach kolektywizmu, harmonii i postępu technologicznego Chińska Republika Ludowa jest narodem tętniących życiem miast, bogatego dziedzictwa kulturowego i silnego poczucia wspólnoty. Jednak pod powierzchnią rosnąca cenzura, kontrola państwa i ekspansja militarna kształtują codzienne życie. Obywatele cieszą się szybką modernizacją, żywymi tradycjami i dumą narodową, nawet gdy widmo międzynarodowego konfliktu pojawia się coraz bliżej.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Chińska Republika Ludowa</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Ideologia Roku Smoka ceni jedność narodową, zbiorowy wysiłek i postęp technologiczny. Zachęca do lojalności wobec państwa, szacunku dla tradycji i dumy z dziedzictwa kulturowego. Od obywateli oczekuje się współpracy dla dobra narodu, utrzymywania harmonii społecznej i wdrażania innowacji, wierząc, że jedność i determinacja przyniosą dobrobyt i siłę.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Chińska Republika Ludowa</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Najwyższy Przywódca</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>chiński</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>chiński</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Kredyty Społeczne</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Gangi Najeźdźców to luźna konfederacja grup bandytów działających na pustkowiach. Są znani ze swojej brutalnej taktyki, grabieży i najazdów na osady. Chociaż często walczą między sobą, mogą zjednoczyć się przeciwko wspólnym wrogom. Najeźdźcy odrzucają wartości starego świata i zamiast tego przyjmują mentalność przetrwania najsilniejszych. Wielu się ich boi i pogardza ​​nimi, ale mają też pewien urok dla tych, którzy szukają wolności od ograniczeń cywilizacji.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Gangi bandytów</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Oparte na zasadach przetrwania i siły, Gangi Najeźdźców wierzą, że trzeba brać siłą to, czego potrzebują. Odrzucają wartości starego świata i przyjmują brutalny kodeks postępowania, w którym przetrwają tylko silni.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Gangi bandytów</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Szef Najeźdźców</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Bombowiec</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Najeźdźcy</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofea</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Oparta na ideałach wolności, dobrobytu i postępu technologicznego Ameryka jest narodem lśniących miast, komfortu na przedmieściach i bezgranicznego optymizmu. Jednak pod powierzchnią narastająca paranoja, wpływy korporacji i eskalacja militarna kształtują codzienne życie. Obywatele cieszyli się zaawansowanymi udogodnieniami, kolorową popkulturą i patriotyczną dumą, nawet gdy cień wojny nuklearnej wyłaniał się coraz bliżej.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Stany Zjednoczone</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Amerykański Sen to wiara, że ​​każdy, niezależnie od pochodzenia, może osiągnąć sukces i dobrobyt dzięki ciężkiej pracy i determinacji. Uosabia ideały wolności, równości i możliwości, na których zbudowano Stany Zjednoczone.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Stany Zjednoczone</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Prezydent</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>amerykański</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>Amerykanie</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Punkty serwisowe</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
