<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratyczna osada na pustyni w Nowej Arizonie, gdzie cień Legionu Cezara pada daleko na całą krainę. Osadnicy tutaj czerpią głównie z ludu Nat'L, którego korzenie sięgają społeczności parków narodowych, które po upadku cywilizacji trzymały się kanionów i terenów pomników. Zarządzanie zmierza w stronę konsensusu i wybranego przywództwa, chociaż pozostanie na tyle małym, aby uniknąć zainteresowania Legionu, jest praktycznym problemem.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Ugoda cywilna w Arizonie</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Gang bandytów przemierzający kaniony i pustynne szlaki Nowej Arizony. Polują na szlakach handlowych łączących terytoria kontrolowane przez Legion z niezależnymi osadami, celując w te, które są zbyt odizolowane, aby jakikolwiek patrol mógł dotrzeć na czas. Ich mowa, ubiór i zwyczaje niosą ze sobą echo rodzimego dziedzictwa regionu — pustkowia je zmiażdżyły, ale nigdy nie wymazały.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Najeźdźca z Arizony</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Autokratyczna osada wyrzeźbiona na pustyni w Nowej Arizonie, prowadzona przez siłacza, radę starszych lub lokalnego szefa bez zobowiązań wobec sił zewnętrznych. Tutejsza kultura odzwierciedla głębokie dziedzictwo regionu – pokolenia, które przetrwały na twardych pustkowiach w krainie kanionu. Legion jest wszechobecny, ale nie kontroluje wszystkiego.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Trudna osada w Arizonie</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Jedna ze społeczności plemiennych Nat'L w Nowej Arizonie, wywodząca się od turystów, którzy odwiedzali parki narodowe na długo przed wojną. Poruszają się wraz z porami roku przez krainę kanionu, niosąc ze sobą ustne historie i zwyczaje. Legion uważa ich za zasób, który należy werbować lub za uciążliwość do usunięcia, w zależności od wielkości plemienia i lokalizacji.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Plemię Arizony</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
