<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratyczna osada na wybrzeżu Dwóch Kaliforni, rozciągająca się od Baja na południu po północną Kalifornię. Region został mocno uderzony bombami, ale został odbudowany szybciej niż większość pustkowi, głównie dzięki wpływom Republiki Nowej Kalifornii. Osadnicy żyją tutaj pod zorganizowanym rządem, z wybranym przywództwem, regulowanym handlem i dostępem do handlarzy i patroli powiązanych z NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>cywilna osada kalifornijska</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Gang bandytów działający wzdłuż wybrzeża Two-California. Szlaki handlowe w regionie, konwoje z zaopatrzeniem NCR i ustalone osady czynią go bogatym celem zorganizowanych najazdów. Gangi te pozostają mobilne, aby uniknąć sił reagowania NCR, uderzających w podróżnych i peryferyjne społeczności wzdłuż wybrzeża i w dolinach śródlądowych.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Najeźdźca z Kalifornii</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratyczny opór na wybrzeżu Dwóch Kaliforni. Chociaż RNK rozciąga swój zasięg na większą część regionu, osada ta działa poza swoim prawem i jest zarządzana przez tego, kto sprawuje władzę siłą lub reputacją. Ekspansja NCR stanowi tu stałe tło dla codziennego życia, a wiele takich społeczności stara się zachować równowagę między niezależnością a aneksją.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>szorstka osada w Kalifornii</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Społeczność plemienna żyjąca na obrzeżach Two-California, w pasmach przybrzeżnych i w dolinach, gdzie wpływy RNK zanikają, a utrzymuje się starszy styl życia. Polują i gromadzą się na niegdyś gęsto zaludnionych wybrzeżach, handlując z osadnikami, gdy odpowiadają im warunki, i trzymając się z daleka, gdy im to nie odpowiada.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>plemię kalifornijskie</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
