<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Oficiais de campo seniores que comandam unidades do tamanho de uma empresa. Os capitães são líderes comprovados com vasta experiência em combate. Eles lidam com operações complexas e servem como os principais comandantes táticos do Enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Capitão</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Oficiais de alto escalão que supervisionam as operações estratégicas e o gerenciamento da base. Os coronéis respondem diretamente à liderança do Enclave e são responsáveis ​​pela execução dos objetivos mais amplos da organização. Eles impõem respeito e autoridade absoluta.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Coronel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Oficiais subalternos responsáveis ​​pelas operações em nível de pelotão. Os tenentes coordenam vários esquadrões e tomam decisões táticas em campo. Espera-se que eles demonstrem destreza em combate e capacidade de liderança.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Tenente</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>A classificação mais baixa na estrutura militar do Enclave. Os soldados rasos são soldados da linha de frente, treinados no uso de armamento avançado e armaduras elétricas. Eles cumprem ordens sem questionar e servem como a espinha dorsal das forças do Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privado</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Oficiais subalternos que lideram pequenos esquadrões em campo. Os sargentos são soldados experientes que mantêm a disciplina e coordenam as operações táticas. Eles preenchem a lacuna entre oficiais e pessoal alistado.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sargento</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
