<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>Un robusto Corvega APC reconstruido y convertido en una escolta de carretera armada. Cambia comodidad y eficiencia por protección, potencia de fuego y viajes confiables por carretera.

Todavía quema gasolina a un ritmo alarmante, pero las caravanas del páramo las mantienen en funcionamiento porque son baratas, rápidas y lo suficientemente mezquinas como para ahuyentar a los asaltantes ligeros.

<color=#bb8f04>Tripulación:</color> Conductor x1, Artillero x1, Pasajero x1
<color=#bb8f04>Tipo de combustible:</color> Gasolina</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>Corvega APC</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>Un buggy explorador Corvega minimalista construido para terrenos accidentados, caminos en mal estado y recorridos rápidos en solitario más allá de la seguridad de las rutas establecidas.

Es barato, liviano y útil en terrenos accidentados, pero su estructura expuesta lo convierte en una mala elección para cualquier tiroteo real.

<color=#bb8f04>Equipo:</color> Conductor x1
<color=#bb8f04>Tipo de combustible:</color> Gasolina</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Merodeador Corvega</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>Un tanque de carretera Corvega fuertemente blindado construido alrededor de la fuerza bruta, el blindaje frontal y la simple capacidad de supervivencia en terrenos baldíos.

Es lento, sediento y miserable de mantener, pero las caravanas lo mantienen cerca cuando esperan que la carretera contraataque.

<color=#bb8f04>Equipo:</color> Conductor x1
<color=#bb8f04>Tipo de combustible:</color> Gasolina</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Corvega atropellado</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>Un vagón de carga Corvega más grande destinado a mover cargas importantes sin renunciar a la velocidad y los modales en la carretera de un automóvil de antes de la guerra.

En comparación con los viejos vehículos baldíos, es más eficiente, menos visible y mucho más adecuado para recorridos de mercancías de larga distancia en carreteras en buen estado.

<color=#bb8f04>Tripulación:</color> Conductor x1, Pasajero x1
<color=#bb8f04>Tipo de combustible:</color> Gasolina</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>correcaminos corvega</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>Un automóvil de carretera ligero Chryslus de antes de la guerra construido para viajar rápido, transportar carga fácilmente y permanecer en pavimento abierto siempre que sea posible.

Como la mayoría de los automóviles supervivientes en terrenos baldíos, bebe gasolina con avidez y se comporta peor cuando lo arrastran por el barro, las colinas o el terreno invernal.

<color=#bb8f04>Tripulación:</color> Conductor x1, Pasajero x1
<color=#bb8f04>Tipo de combustible:</color> Gasolina</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>crislus bandolero</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
