<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Az őrmester altiszti beosztású, felelős az osztagok vezetéséért, a fegyelem fenntartásáért és az Enklávé műveletek hatékonyságának biztosításáért. Az őrmestereket vezetői és technikai képességeik miatt gyakran előléptetik a ranglétrán.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>őrmester</Acolyte.label>
  <Baron.description>Az ezredes magas rangú tiszti beosztású, ezredeket irányít és nagyszabású stratégiai műveleteket irányít. Az ezredesek felelősek egységeik kiképzéséért, fegyelmezéséért és harckészültségéért az Appalachia hadosztályon belül.</Baron.description>
  <Baron.label>ezredes</Baron.label>
  <Consul.description>A főügyész a legfelsőbb szintű jogi és stratégiai tanácsadó, aki az enklávé törvényeinek értelmezéséért, a katonai igazságszolgáltatás felügyeletéért, valamint szakpolitikai és parancsnoki kérdésekben történő tanácsadásért felelős. Ez a rang a legmegbízhatóbb tisztek számára van fenntartva.</Consul.description>
  <Consul.label>főügyész</Consul.label>
  <Count.description>A tábornok magas parancsnoki beosztású az Enklávéban, több ezredet felügyel és nagyobb hadjáratokat irányít. A tábornokok felelősek a stratégiai tervezésért és az Enclave Appalache-i műveleteinek általános sikeréért.</Count.description>
  <Count.label>általános</Count.label>
  <Duke.description>A titkár vezető beosztású adminisztratív beosztásban dolgozik, koordinálja a logisztikai, hírszerzési és támogató szolgáltatásokat az Enklávé katonai ágai számára. A titkárok biztosítják az összes osztály zökkenőmentes működését, és elősegítik a kommunikációt a főparancsnoksággal.</Duke.description>
  <Duke.label>titkár</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>elnök</Emperor.label>
  <Freeholder.description>A tag az Enclave Appalachia Division elismert személyzetének belépő szintű beosztása. A legtöbben ezt a státuszt alapszolgáltatással, képzéssel vagy az Enklávé küldetése és értékei iránti hűséget tanúsító cselekedetekkel szerezték meg.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>tag</Freeholder.label>
  <Knight.description>A hadnagy egy fiatalabb tiszti beosztás az Enklávéban, jellemzően szakaszokat irányít, vagy végrehajtó tisztként szolgál. A hadnagyokat taktikai vezetéssel és kritikus küldetések végrehajtásával bízzák meg a terepen.</Knight.description>
  <Knight.label>hadnagy</Knight.label>
  <Praetor.description>A kapitány megbízott tiszti beosztású, felelős a vállalatok vezetéséért és a főbb műveletek felügyeletéért. A kapitányok tapasztalt vezetők, akik koordinálják a küldetéseket, és biztosítják az Enklávé céljainak hatékony elérését.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapitány</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Az alelnök nemzeti szintű vezetői beosztás, az elnök helyetteseként jár el, és felügyeli az Enklávé összes műveletének koordinációját több régióban. Az alelnök gondoskodik arról, hogy az Enklávé küldetését egységesen és pontosan hajtsák végre.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>alelnök</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>A közlegény az Enklávé katonai struktúrájának első műveleti besorolása, amelyet azok kapnak, akik elvégezték az alapképzést, és akiket az Appalachia hadosztályon belül alapfeladatokkal és felelősségi körrel bíztak meg.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>magán</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>A Whitespring tábornoki rangot azoknak a magas rangú parancsnokoknak tartják fenn, akik kiépítették az ellenőrzések, eligazítások és magas szintű látogatók fogadásához szükséges infrastruktúrát.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>általános</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>A Whitespring szenátori címet olyan titkárok kapják, akiknek joghatósága nagyobb parancsnoki struktúrát igényel a rend fenntartásához. A szenátorok várhatóan saját hadosztályukat állítják fel és képezik ki, békeidőben pedig kiterjesztik az Enklávé regionális közigazgatási hatókörét.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>szenátor</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>A Whitespring miniszteri cím fenntartja a hatalmat egy stratégiailag fontos rendszer felett. A Whitespring Enklávéban a miniszterek biztosítják, hogy az erőforrások továbbra is a Whitespring készletekbe és gyárakba áramoljanak, miközben hivatalaik kulcsfontosságú adminisztratív pozíciókat töltenek be az egész kormányrendszerben.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>miniszter</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>A Whitespring elnöki cím a legfelsőbb végrehajtó hatalmat képviseli a Whitespring Enklávéban. Az iroda nem felel meg magasabb hatalomnak, és nem csak az irányítást, hanem az Enklávé befolyásának kiterjesztését is várja, ahol csak lehetséges. Nagyon kevesen képesek elnyerni ezt a címet, és még kevesebben kívánják vállalni a felelősséget.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>elnök</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>A Whitespring államtitkári cím a magas kormányzat középső rangja. A Whitespring Enklávéban az államtitkártól várják, hogy koordinálja a település hatalmas katonai képességeit mind béke, mind háború idején, közvetlenül az elnök irányítása alatt.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>államtitkár</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>A Whitespring főügyészi cím a középkormány egyik legmagasabb rangja. A Whitespring Enklávéban a főügyészek felügyelik a határ menti területeket és védik a Whitespring tér szélét. Háborús időkben olyan flottákat állíthatnak fel, amelyek vagy tartják a vonalat, vagy támogatják a szélesebb körű támadó hadműveleteket.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>főügyész</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
