<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Quando as bombas caíram, as densas cidades da Costa Leste tornaram-se túmulos de vidro e aço. Aqueles que suportaram as consequências adaptaram-se à vida em arranha-céus destruídos e túneis de metrô inundados. O povo do Atlântico é um necrófago engenhoso e conhecedor de tecnologia que aprendeu a prosperar em meio à ferrugem, à chuva e à radiação. Falam com o eco de mil vozes anteriores à guerra, agarrando-se a fragmentos da ambição do velho mundo.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Sobreviventes urbanos das ruínas irradiadas da Costa Leste, endurecidos por selvas de concreto e tempestades sem fim.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlântico</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Nas florestas da antiga Cascadia, o céu congelou antes que a terra queimasse. Quando o inverno nuclear cobriu o Noroeste, pequenos enclaves aprenderam a viver sob as cinzas e a neve. Eles são sobreviventes estóicos e silenciosos – caçadores, fitoterapeutas e necrófagos que construíram calor a partir da ruína. O frio os aguçou e eles falam em sussurros como o vento através das agulhas dos pinheiros.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Descendentes dos sobreviventes do inverno nuclear das ruínas enevoadas do noroeste do Pacífico.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Uma vez humano, agora algo completamente diferente. Os carniçais são relíquias ambulantes – pele descamada, olhos vazios, vozes ásperas com o crepitar dos contadores Geiger. Eles não morrem facilmente e alguns nem morrem. Por trás do seu horror está a memória, e nessa memória arde uma fome sem fim – pela vida que perderam e pelo mundo que a tirou.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Humanos transformados pela radiação em cascas imortais de seu antigo eu.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Carniçal</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>No Planalto do Colorado, a natureza recuperou o que a humanidade perdeu. Grupos pequenos e diversos sobreviveram em desfiladeiros escondidos, ruínas antigas e santuários de rocha vermelha. Os Nat’L são administradores da natureza, descendentes de caminhantes, guardas florestais e andarilhos que se recusaram a abandonar a terra. Eles mantêm uma reverência silenciosa pelo mundo que existiu e pelo mundo que ainda sobrevive.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Tribos nômades dos antigos Parques Nacionais, guardiões dos lugares selvagens que perduraram até o fim.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>natural</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Nas cinzas do Sudoeste, o Rio Grande tornou-se uma tábua de salvação para aqueles que se recusaram a morrer divididos. Nuevo Texico surgiu da união de americanos e mexicanos que abandonaram as antigas fronteiras. O seu sangue transporta duas nações, a sua fala mistura duas línguas e a sua cultura é um hino à sobrevivência, cantado tanto no sol como na poeira.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Descendentes dos sobreviventes do Rio Grande onde as fronteiras desapareceram e a sobrevivência uniu todos.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Novo Téxico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen são os filhos verdes do deserto – mutantes nascidos onde a natureza se recusou a morrer. As videiras entrelaçam suas veias, sua pele brilha levemente com vida bioluminescente e seu hálito carrega o cheiro de musgo e decomposição. São pacientes, serenos e inquietantes, falando baixinho das florestas que sonham sob as ruínas.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Humanos ligados a plantas cuja mutação une carne e flora em uma só.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>número</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Humanos puros são raros – descendentes de linhagens nascidas em cofres, genética preservada ou pura sorte. Eles se consideram a última linhagem ininterrupta da humanidade, embora em um mundo renascido através da mutação, essa pureza possa ser uma maldição. Para alguns, são relíquias; para outros, são a esperança encarnada.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Descendentes não afetados do velho mundo, agarrados à sua humanidade imutável.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>humanos puros</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Guaxinins com mutação FEV. Quatro escaparam de um centro de pesquisa da West Tek antes das bombas caírem e eventualmente fundaram uma comunidade escondida. Ao longo de gerações, eles esqueceram que já foram guaxinins, nomeando-se Tribo dos S'Lanter - que significa "Membros".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Guaxinins, caçadores e escavadores com mutação FEV.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Assuntos anteriores e mais severos do Vírus Evolucionário Forçado, grandes e mesquinhos, mas não estúpidos.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Super Mutantes são os filhos dos experimentos cruéis do deserto. Imponentes, musculosos e quase imortais, eles são o resultado de uma evolução forçada e de uma ambição esquecida. Embora muitas vezes vistos como monstros, alguns retêm fragmentos de quem eram – lampejos de humanidade por trás de olhos monstruosos.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Brutos enormes forjados por radiação, nascidos de uma ciência distorcida e de uma guerra sem fim.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>A Califórnia queimou duas vezes – primeiro na explosão, depois no frio. Os sobreviventes de ambos os lados – Americano e Baja – carregam as cicatrizes do fogo nuclear infernal e do gelo que se seguiu. As Duas Califórnias forjaram uma unidade amarga, reconstruindo a partir dos ossos das cidades e dos fantasmas do surf e da areia. Eles se lembram do paraíso e do seu fim.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Sobreviventes de ambas as Califórnias – norte e sul, divididos pelo fogo, mas unidos pela resistência.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>doisCalifórnia</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault Dwellers cresceram atrás de portas de aço e luzes estéreis, protegidos do caos acima. Quando o mundo exterior decaiu, eles evoluíram internamente – disciplinados, educados, mas ingênuos à selvageria crua da superfície. Alguns os vêem como salvadores. Outros, como relíquias mimadas, bancando heróis em um mundo que esqueceu seu conforto.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Descendentes daqueles que sobreviveram à Grande Guerra selados em cofres subterrâneos.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>morador do cofre</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders são a espinha dorsal do mundo pós-nuclear. Nem mutantes nem nascidos em cofres, eles são necrófagos, comerciantes, invasores e colonos que fizeram das cicatrizes abertas da terra seu lar. Cada cicatriz conta uma história, cada hematoma uma lição. Eles são o testemunho vivo de que a humanidade pode sobreviver a qualquer coisa – até a si mesma.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>deserto</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Outrora humanos, agora amaldiçoados pela fome e pelo frio, os Wendigo são remanescentes vampíricos dos cantos mais sombrios do velho mundo. Seus corpos são magros, a pele pálida como gelo, os olhos ardendo de fome selvagem. Eles se alimentam de sangue e carne não por escolha própria, mas pelo sussurro de algo antigo e terrível que não os deixará morrer.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Predadores da noite que se alimentam da carne dos vivos para evitar a decomposição.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
