<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Kardeşlik'te uzun yıllar süren özverili hizmetten sonra [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] bölümünün yakın çevresinin bir parçası oldu. [PAWN_pronoun] kısa sürede, görüşleri oldukça aranan Elder için güvenilir bir danışman haline geldi. [PAWN_possessive] kardeşlerin çoğu, [PAWN_pronoun] bir gün yeni Elder olacağına inanıyordu.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS Danışmanı</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS Danışmanı</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Bir Kardeşlik sığınağının müstahkem koridorlarında büyüyen [PAWN_nameDef]'in, [PAWN_possessive] ebeveynlerini takip ederek Yazıcılar'a katılması ve hayatını teknolojiyi sürdürmeye adaması bekleniyordu. Ancak [PAWN_pronoun], Paladinlerin çorak topraklardan kayıp bilgiyi geri aldığına dair hikayelerden ilham alarak savaş alanını özlemişti. Beklentilere meydan okuyan [PAWN_pronoun], inisiyelere katılmak için mücadele etti ve aralıksız eğitim ve saha çalışmasına olan açlığı sayesinde [PAWN_possessive]'in değerini kanıtladı. [PAWN_possessive] teknik bilgisi keskinliğini korurken, [PAWN_pronoun] artık Kardeşlik'in elit savaşçıları arasında bir yer kazanmanın peşinde.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Kardeşlik Adayı</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>aday</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Acımasız çorak arazide doğan [PAWN_nameDef], harabeleri temizleyerek ve akıncı çetelerinden kaçarak büyüdü. Bir Kardeşlik devriyesi, [PAWN_pronoun]'un bir grup vahşi gulyabaniyi sadece paslanmış bir tabancayla savuşturduğunu bulduğunda, potansiyeli gördüler. Askere alınma veya sürgüne gönderilme arasında seçim yapılması durumunda, [PAWN_pronoun] Kardeşler'in ideallerini benimsedi ve hayatta kalma hayatını tek bir amaç uğruna değiştirmeye istekliydi. Şimdi, bir aday olarak [PAWN_pronoun], Kardeşlik'in doktrinini desteklemek ve güç zırhı giyme hakkını kazanmak için eğitim alıyor.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Kardeşlik Adayı</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>aday</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>[PAWN_nameDef] küçük yaşlardan itibaren Kardeşlik'in öğretilerine sadece savaşta değil, teknolojinin ne pahasına olursa olsun korunması gerektiği bilgisine de kapılmıştı. Eski dünya makineleriyle uğraşan çorak topraklıların aksine, [PAWN_possessive] dersler korunmuş veri bankalarından ve Kardeşlik'in en yetenekli Yazıcılarından geliyordu. Her ne kadar [PAWN_pronoun], tüm Kardeşlik acemileri gibi dövüş eğitimi almış olsa da, [PAWN_possessive] gerçek tutku, kadim şemaları deşifre etmekte ve kayıp teknolojiyi ortaya çıkarmakta yatıyor. Ancak bilginin tek başına [PAWN_pronoun]'u hayatta tutamayacağı bir dünyada, [PAWN_pronoun] bir savaşçı ve bir bilim adamı olarak [PAWN_possessive] değerini kanıtlamaya kararlı.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Kardeşlik Adayı</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>aday</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Çoğu adayın aksine, [PAWN_nameDef] savaşa değil, ona güç veren makinelere ilgi duyuyordu. Çocukluğumdan beri [PAWN_possessive] günleri füzyon çekirdeklerini incelemek, hasarlı lazer tüfeklerini onarmak ve kurtarılan savaş öncesi teknolojiyi test etmekle geçti. Kardeşlik'in savaşçılara ihtiyacı olduğu kadar gelişmiş cephaneliklerini çalışır durumda tutabilecek beyinlere de ihtiyacı vardı. Her ne kadar [PAWN_pronoun] da tüm adaylar gibi dövüş eğitimi almış olsa da, [PAWN_pronoun], savaşın sıcağında [PAWN_pronoun]'un bulduğu kadar tatmini, uygun şekilde kalibre edilmiş bir lazerin uğultusundan buluyor.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Kardeşlik Adayı</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>aday</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>[PAWN_pronoun] yürüyebildiği günden beri, [PAWN_nameDef] bir Paladin olmak ve Kardeşliğin en iyi güç zırhlarından birini giyme ayrıcalığını kazanmak istiyordu. Ancak bu hedefe giden yolun uzun ve zorlu olduğu ortaya çıktı ve bu nedenle [PAWN_nameDef] diğer yaverlerden bile daha sıkı çalıştı.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Hevesli Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Hevesli Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] her zaman [PAWN_possessive] kliğinin başındaydı. [PAWN_possessive] akranları, [PAWN_objective]'e sırf kas gücünden dolayı değil, [PAWN_possessive] bilgeliğinden ve doğal karizmasından dolayı saygı duyuyorlardı. Birçok şövalye ve paladin bunları gelecekteki bir büyüğün nitelikleri olarak görüyordu.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Doğuştan Lider</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Doğuştan Lider</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>[PAWN_nameDef]'in ebeveynleri, [PAWN_pronoun] doğduktan sonra Kardeşliğe katıldı ve çocuklarını gruba getirdi. [PAWN_nameDef], diğer yaverlerle iyi geçinmek için [PAWN_possessive]'in elinden gelenin en iyisini yapmaya çalıştı, ancak asla tamamen kendilerinden biri olarak kabul edilmeyi başaramadı.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Doğuştan Çorak Toprak</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Doğuştan Çorak Toprak</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Çorak arazi Süper Mutantlar, Ghoul'lar ve Kardeşliğin temizlemeye çalıştığı diğer iğrenç şeylerle doluydu. [PAWN_nameDef] çorak araziyi yayılan dehşetten temizlemek için görevlendirilen bir ekibin parçasıydı. [PAWN_pronoun] uzman bir dövüşçüydü ve savaşta [PAWN_possessive] cesaretini asla kaybetmezdi. Çorak arazinin tükürdüğü en aşağılık yaratıklarla yıllarca savaştıktan sonra [PAWN_nameDef], [PAWN_objective]'i Kardeşlik'in daha pragmatik üyelerinden ayıran neredeyse dini bir bağnazlık geliştirdi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Kardeşlik Temizleyici</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Kardeşlik Temizleyici</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>Çelik Kardeşliği'nin uzun ve gururlu bir geçmişi vardı ve [PAWN_nameDef] yaverlere bu konuyu öğretmekten onur duydu. [PAWN_pronoun] sıkı bir öğretmen olmasına rağmen, [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] öğrenciler tarafından hala seviliyordu ve [PAWN_possessive] bölümünün geçmişe dair kapsamlı bilgisi nedeniyle yetişkin üyeleri tarafından saygı görüyordu.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Kardeşlik Eğitimcisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Kardeşlik Eğitimcisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Kardeşliğin katı askeri yaşam tarzı herkese göre değildi. [PAWN_nameDef], kuruluş içindeki katı ve düzenlenmiş rutine uyum sağlamakta zorluk yaşadı. [PAWN_pronoun] özgürlüğün, yaratıcı etkinliklerin ve kendini gerçekleştirmenin özlemini duyuyordu.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Kardeşlik Yalnızı</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Kardeşlik Yalnızı</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef], korumacı ideolojiye bağlı olan BOS'un üyesiydi. Korumacılar genellikle Çelik Kardeşliği için daha idealist bir vizyonun takipçileri olarak görülüyordu. Hâlâ asıl amaçlarının kayıp teknolojiyi geri almak olduğunu düşünseler de, kendilerini tüm insanlığın koruyucusu ve koruyucusu olarak düşündükleri için sık sık Kardeşlik dışındaki insanlara da yardım etmeye çalışıyorlardı.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Kardeşlik Koruma Görevlisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Kardeşlik Koruma Görevlisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Kardeşlik, ağır güç zırhları ve lazer silahları olmadan Kardeşlik olmazdı. [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] bölümünün malzeme sorumlusuydu ve bu görevi büyük bir gururla yerine getirdi. BOS'un tüm askerlerinin kendi teçhizatlarına bakmaları beklenirken, teçhizatlarının hasarları kendi tamir yeteneklerini aştığında başvuracakları kişi [PAWN_nameDef] idi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Kardeşlik Malzeme Sorumlusu</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Kardeşlik Malzeme Sorumlusu</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef], gerici ideolojiye bağlı olan BOS'un üyesiydi. Gericiler Kardeşlik içindeki en içe dönük gruptu. Yollarına çıkmadıkları sürece sıradan çorak topraklıları genellikle pek umursamazlardı. Onlara göre, savaş öncesi askeri teknolojiye sahip olmasına izin verilmesi gereken tek grup Müslüman Kardeşler'di. Kardeşliğin arzularından vazgeçmeyi reddederlerse diğer gruplarla savaşa girmekten çekinmediler.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Kardeşlik Gericisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Kardeşlik Gericisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Çelik Kardeşliği'nin temel amacı, eski dünyadan kaybolan teknolojilerin geri kazanılmasıydı. [PAWN_nameDef], savaş öncesi binalardan teknoloji önbelleklerini geri almakla görevli Kardeşlik askerlerinden oluşan bir ekibin parçasıydı. Yapısal olarak sağlam harabelerin çoğu hortlaklar, mutantlar, akıncılar ve diğer haşaratların istilasına uğradığı için bu son derece tehlikeli bir görevdi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Kardeşliği Geri Kazanan</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Kardeşliği Geri Kazanan</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef], restoratör ideolojisine bağlı olan BOS'un üyesiydi. Restoratörler Kardeşlik içinde oldukça genç bir ideolojiydi. Hem korumacı hem de gerici ideolojinin unsurlarını birleştirmeye çalıştılar. En belirgin özellikleri çorak arazinin insanları üzerinde hakimiyet kurmaya çalıştıkları için çorak arazi siyasetine yaklaşımlarıydı. Kendilerini insanlığın devamı için tek umut olarak gördükleri için amaçları, çorak arazideki sıradan insanların kendi yasalarına uymasını sağlamak için kendi bölgelerinde güçlü bir varlık oluşturmaktı.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Kardeşlik Onarıcı</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Kardeşlik Onarıcı</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] Çelik Kardeşliği'nde bir yazardı. [PAWN_pronoun] tıp, mühendislik, biyoloji ve Kardeşlik tarihi gibi birçok alanda ileri eğitim aldı. [PAWN_pronoun] pek de savaşçı değildi ve savaş görevleri [PAWN_possessive] bölümünün askeri şubesi tarafından yürütüldüğü için bu da gerekli değildi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Kardeşlik Katibi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Kardeşlik Katibi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] Çelik Kardeşliği'nde bir yaverdi. [PAWN_pronoun] kıdemli üyeler tarafından eğitildi ve eğitildi. Kardeşlik askeri eğitime önem verirken, tüm toprak sahipleri bir miktar resmi eğitim alıyor; bu, Çorak Topraklarda yaşayanların çoğunun sahip olmadığı bir ayrıcalık.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Kardeşlik Efendisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Kardeşlik Efendisi</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Kardeşlik genellikle lüksten uzak dursa da, yaşlılar sunulan güzel bir yemeğin veya en azından iğrenç olmayan bir yemeğin morali yükselttiğini kabul ettiler. Bir yaver olarak [PAWN_nameDef], özellikle Kardeşlik kantinlerinin üyelerini beslemek için ihtiyaç duyduğu büyük porsiyonlarda yemek pişirme konusunda bir yetenek gösterdi ve [PAWN_possessive] boş zamanlarında personele düzenli olarak yardım etti.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Kantin Çırağı</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Kantin Çırağı</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Onlarca yıl hizmet verdikten sonra [PAWN_nameDef], Kardeşlik saflarında bir Kıdemli olmak için yükseldi. [PAWN_pronoun] birçok bölümün yükselişine ve düşüşüne, sayısız erkek ve kız kardeşin kaybına ve insanlığın teknolojik mirasını korumak için verilen bitmek bilmeyen mücadeleye tanık oldu. Liderliğin ağırlığı değişti [PAWN_objective] - bir zamanlar [PAWN_pronoun] şiddetli bir savaşçı iken şimdi [PAWN_pronoun], Kardeşliğin misyonunu [PAWN_possessive] komutası altındaki yaşamlarla dengelemesi gereken dikkatli bir stratejist.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Kardeşlik Kıdemlisi</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>yaşlı</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef], siyasi manevralar yoluyla değil, saf yeterlilik ve Kardeşlik'in ideallerine olan sarsılmaz bağlılığı sayesinde bir Yaşlı oldu. [PAWN_pronoun] çorak araziye sayısız sefer düzenledi, hayati önem taşıyan teknoloji depolarını ele geçirdi ve hem müttefiklerle hem de düşmanlarla pazarlık yaptı. Her ne kadar [PAWN_possessive]'in vücudu, güç zırhında onlarca yıldır yıpranmış olsa da, [PAWN_possessive]'in zihni keskinliğini koruyor ve [PAWN_possessive]'in kararlılığı sarsılmaz. [PAWN_objective]'e göre Kardeşlik sadece bir örgüt değil, insanlığın son umududur.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Kardeşlik Kıdemlisi</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>yaşlı</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Güç yozlaştırır ve [PAWN_nameDef] onun etkisini hissetti. Kardeşlik şubesinin adil liderliği olarak başlayan şey yavaş yavaş otoriter kontrole dönüştü. [PAWN_pronoun] daha büyük bir iyilik için gerekli olan her sert kararı, astların her fedakarlığını haklı çıkarır. Kardeşliğin misyonu [PAWN_possessive] kişisel mücadele haline geldi ve [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] yolunda duran herkesi - organizasyon içinde veya dışında - ezecek. Bazıları [PAWN_pronoun]'un korumak için mücadele ettiği şeyi unuttuğunu fısıldıyor.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Kardeşlik Kıdemlisi</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>yaşlı</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef], Kardeşlik Katipleri tarafından eğitilirken ortalamanın üzerinde zeka belirtileri gösterdi. [PAWN_pronoun] kısa süre sonra, [PAWN_pronoun]'un [PAWN_possessive] zihinsel yeteneklerini iyi bir şekilde kullanabileceği saflarına dahil edildi. [PAWN_pronoun] Kardeşliğin sunduğu en iyi dövüşçü olmayabilir ama yine de şövalyenin görevi buydu.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Kıdemsiz Katip</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Kıdemsiz Katip</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>[PAWN_nameDef], Şövalye statüsüne layık görüldüğü andan itibaren, [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] hayatını savaş alanı taktiklerini mükemmelleştirmeye adadı. Diğerleri zafer peşinde koşarken, [PAWN_pronoun] Kardeşliğin gerçek gücünün strateji ve disiplinde olduğunu anladı. Her savaş başka bir sınavdı, her çatışma başka bir dersti. [PAWN_pronoun] Kardeşlik ideallerine saygı duysa da, [PAWN_pronoun] kör sadakat yerine soğuk verimliliğe değer verir. Sonuçta yalnızca en güçlüler hayatta kalmayı hak eder.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Pek çok [PAWN_possessive] akranının aksine, [PAWN_nameDef] savaşı asla bir görev olarak görmedi, bu bir ayrıcalıktı. [PAWN_possessive]'in bir İnisiye olarak ilk öldürmesinden itibaren, [PAWN_pronoun] dövüşten keyif almayı, düşmanların üstün ateş gücünün altına düşmesini izlemenin heyecanını öğrendi. Diğerleri onurdan bahsederken, [PAWN_pronoun] verimliliğe odaklandı. Eğer Kardeşlik şiddet talep ederse, o zaman [PAWN_pronoun] bunu tereddüt etmeden veya pişmanlık duymadan ilk uygulayan kişi olurdu. Bazıları [PAWN_pronoun]'un savaştan çok hoşlandığını ama Kardeşlik'in stratejistlere olduğu kadar katillere de ihtiyacı olduğunu fısıldıyor.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] tek bir felsefeyle yaşadı: zayıflık ölümdür. Sayısız seferden sağ kurtulan bir Paladin tarafından büyütülen [PAWN_pronoun]'a, merhametin tereddütün başka bir biçimi olduğu öğretildi. [PAWN_pronoun] Şövalye olduğunda, [PAWN_pronoun] zaten pek çok kişinin hayatta kalamayacağı kadar çok silahlı çatışmadan sağ çıkmıştı. Artık Kardeşlik zırhına bürünmüş [PAWN_pronoun] korkusuzca savaşıyor ve bir askeri yalnızca savaşın daha büyük bir şeye dönüştürebileceğine inanıyor.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>[PAWN_nameDef]'in Kardeşlik'in misyonuna sorgusuz sualsiz inandığı bir zaman vardı. Teknoloji kutsaldı ve korunması asil bir görevdi. Ancak savaş alanında geçen yıllardan sonra, iyi askerlerin makine artıkları yüzünden öldüğünü izledikten sonra, şüpheler ortaya çıktı. Kardeşlik gerçekten insanlığı mı kurtarıyordu, yoksa sadece gücü istifliyor muydu? [PAWN_pronoun] hâlâ savaşıyor olsa da derin bir şüphecilik hakim. Görev devam ediyor ama inanç uzak bir hatıra.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>[PAWN_nameDef] için çorak arazi bir vebadır ve temizlenmesi gerekiyor. Mutantlar, akıncılar, hortlaklar hiçbiri var olmayı hak etmiyor. [PAWN_pronoun], Kardeşlik'in gerçek misyonunun yok etme, insanlığın bir zamanlar olduğu şeyi geri getirme amaçlı bir tasfiye olduğuna inanıyor. Diğerlerinin tereddüt ettiği yerde, [PAWN_pronoun] acımasızca saldırır ve her öldürmenin dünyayı düzene bir adım daha yaklaştırdığına inanır.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] bir zamanlar sıradan bir israfçıydı ancak Kardeşlik'ten, diğerlerinden farklı olarak yabancıların işe alınmasına karşı olmayan bir grupla tanıştı. Çok geçmeden, [PAWN_pronoun] aday olarak kabul edildi ve insanlığın en iyi savaşçılarından bazılarıyla birlikte eğitildi ve üzerinde çalışıldı.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Dışarıdan Üye Alımı</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Dışarıdan Üye Alımı</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Yıllardır süren çorak arazi savaşları [PAWN_nameDef]'e zarar verdi. Bir zamanlar [PAWN_pronoun] yoldaşlarıyla birlikte savaştı, savaş hikayelerini paylaştı ve Kardeşlik birliğine inanıyordu. Ancak çok fazla savaş, çok fazla kayıp ve çok fazla ihanet, [PAWN_pronoun]'un geri çekilmesine neden oldu. Kelimeler işe yaramaz eylemlerdir, önemli olan tek şey budur. Artık [PAWN_pronoun] yalnızca kesinlikle gerekli olduğunda konuşuyor, kısa baş hareketleriyle emirler veriyor ve görevleri soğukkanlılıkla yerine getiriyor. Diğerleri [PAWN_pronoun] mesafeli, hatta duyarsız olarak görüyor, ancak gerçekte [PAWN_pronoun] artık anlamsız konuşmanın amacını göremiyor.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Saygı güçle kazanılır ve [PAWN_nameDef] bunu kanıtlamak için bir ömür harcadı. Kardeşlik demir yumrukla yönetilmeli ve ona meydan okuyanlar ezilmeli. Merhamet zayıflıktır. İtaatsizlik ölümdür. Çorak toprak iyilik yeri değil, yalnızca en güçlülerin hayatta kaldığı yerdir. Ve [PAWN_possessive] liderliği altında Kardeşlik hayatta kalmayacak. Hakim olacak.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef], [PAWN_possessive]kendini insan olarak düşünmeyi uzun zaman önce bıraktı. [PAWN_pronoun]'un bildiği tek şey savaş alanlarıdır ve evdeymiş gibi hissettiren tek şey güç zırhıdır. Kardeşlik, [PAWN_pronoun] emirlerini verir ve [PAWN_pronoun] bunları hiçbir soru sorulmadan yerine getirir. Duygular dikkat dağıtıcıdır, şüpheler zayıflar içindir. Bir Paladin savaşmak, öldürmek ve kazanmak için vardır. Nothing Else Matters.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Çoğu Paladin için savaş, bölge ve güçle ilgilidir. [PAWN_nameDef] için savaş, korumayla ilgilidir. Her Kardeşlik savaşı, kaybedilenin geri kazanılmasına yönelik bir adımdır. Diğerleri zamanlarını kan dökerek harcarken, [PAWN_pronoun] eski dünya teknolojisinin korunmasını sağlar. İster çökmüş bir Enclave vertibird, ister savaş öncesi bir arşiv olsun, [PAWN_pronoun] onu güvence altına almak için hiçbir şeyden vazgeçmeyecektir; bu, emirlere uymamak anlamına gelse bile.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>[PAWN_nameDef]'in şimdiye kadar bildiği tek şey savaştı. Bir Şövalye olarak [PAWN_pronoun] savaşta acımasızdı; akıncıları, mutantları ve kafirleri merhametsizce eziyordu. Bir Paladin olarak [PAWN_pronoun] bir yıkım gücü haline geldi ve ekiplerin NCR kalelerini yakmasına ve Mutant tehditlerini daha yükselmeden ortadan kaldırmasına öncülük etti. Kardeşlik diplomasi istemiyor, savaş istiyor. Ve [PAWN_pronoun] her zaman teslim edilmeye hazırdır.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Onlarca yıldır [PAWN_nameDef], Kardeşlik ile düşmanları arasında bir duvar olarak duruyordu. Diğerleri zafer peşinde koşarken, [PAWN_pronoun] yalnızca dayanmanın peşindeydi. Silah sesleri, patlamalar ve sayısız yoldaşın ölümü karşısında [PAWN_pronoun] asla tereddüt etmedi. Savaş yaraları [PAWN_possessive] vücudunu kaplıyor, ancak henüz hiçbiri [PAWN_pronoun]'u kırmadı. Kardeşlik hayatta kalacaksa düşmeyi reddeden Paladinlere, [PAWN_nameDef] gibi Paladinlere ihtiyacı var.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Kardeşlik Şövalyesi</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Şövalye</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] Çelik Kardeşliği'nin saygın bir şövalyesinin çocuğuydu. [PAWN_pronoun], [PAWN_pronoun] ebeveyninin şöhretini aşmak istediğinden, [PAWN_possessive] diğer çoğu yaverden daha sıkı eğitim aldı. Sürekli eğitim ve öğrenim, [PAWN_possessive] akranlarına karşı biraz mesafeli bir tutumla birleştiğinde, [PAWN_objective]'i bir şekilde yalnız bıraktı.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladin'in Çocuğu</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladin'in Çocuğu</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] Kardeşlik içinde bir devriye lideriydi. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] ekibine bölümün ileri karakolları ve kamplarının çevresi boyunca uzun devriye gezilerinde liderlik etti. Çoğu zaman, çorak araziden gelen istilacı hayvanlara ve ara sıra akıncılara karşı savaştılar. Bu gerçekten gerekli bir görev olmasına rağmen, [PAWN_nameDef] daha proaktif bir görevin atanmasını arzuluyordu.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Devriye Lideri</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Devriye Lideri</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Çocukken, [PAWN_nameDef] Kardeşlik'te tanınmış bir baş belasıydı. [PAWN_pronoun] sinsi değildi, sadece biraz asiydi. Ancak bu, [PAWN_pronoun]'un tuvaletleri temizlemek, dövmeleri soymak ve [PAWN_pronoun]'un yaşlılar tarafından cezalandırıldığı diğer hoş olmayan görevlere çok fazla zaman harcamasını sağlamak için yeterliydi.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Asi Gençlik</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Asi Gençlik</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] bölümü tarafından malzemeleri talep etmekle görevlendirildi, kendileri üretme konusunda yetenekli veya istekli değillerdi. [PAWN_pronoun]'a yabancılara adil davranması ve Kardeşliğin arzuladığı mallar için onlarla takas yapması tavsiye edildi. Ancak işbirliği yapmadıkları kanıtlanırsa, [PAWN_pronoun]'un bölümün ihtiyaç duyduğu mallara el koymasına izin verildi. Bu, birçok israfçının [PAWN_objective] konusunda biraz temkinli olmasına neden oldu.</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Talep sahibi</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Talep sahibi</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>[PAWN_possessive] yaver olarak görev yaptığı süre boyunca [PAWN_nameDef] çorak arazideki birçok tehlikeli canavardan biriyle karşılaştığında hayatta kaldı. Bu travma [PAWN_possessive] kararlılığı azaltmasa da dışarıda birkaç yara izi bıraktı. [PAWN_nameDef] bunları gururla giydi.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Yaralı Hayatta Kalan</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Yaralı Hayatta Kalan</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Kardeşlik teknolojiyi biriktiriyor ama bunu gerçekten anlıyor mu? [PAWN_nameDef] bunu her zaman sorguladı. Neden AI çekirdeklerini kullanmak yerine yok edelim? Neden sibernetiği benimsemek yerine sınırlandıralım ki? Kardeşlik, kontrol edemediği şeylerden korkarak geçmişe tutunuyor. Ancak [PAWN_pronoun] başkalarının tehlike gördüğü yerde potansiyel görüyor. [PAWN_pronoun] keşfedilirse, [PAWN_possessive] araştırması yakılacak, [PAWN_possessive] adı geçmişten silinecek. Ancak ilerleme risk gerektirir. Ve [PAWN_nameDef] bunu almaya hazır.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Kardeşlik Katibi</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Katip</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>İlk başta [PAWN_nameDef] Kardeşlik'in misyonuna inanıyordu. Bilgi korunmalıdır. Teknoloji kontrol edilmelidir. Ancak yıllarca süren kısıtlı araştırmalar, sansürlenen keşifler ve kaybedilen atılımlar [PAWN_pronoun]'u yıprattı. [PAWN_possessive] işi gömüldü, [PAWN_possessive] teorileri göz ardı edildi ve ne için? Kardeşlik dogması mı? [PAWN_pronoun] hâlâ hizmet ediyor, hâlâ araştırma yapıyor ama tutku artık yok. Şimdi [PAWN_pronoun] sadece emirleri yerine getiriyor ve Kardeşlik gerçekten ilerlemeyi benimsemiş olsaydı neler olabileceğini merak ediyor.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Kardeşlik Katibi</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Katip</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Çoğu Yazıcının aksine, [PAWN_nameDef] arşivlerde kendini hiçbir zaman evinde hissetmedi. [PAWN_pronoun], küflü kitaplar ve laboratuvar ekipmanları yerine çorak arazileri, yıkık şehirleri, kayıp sığınakları, tarihin hâlâ varlığını sürdürdüğü yerleri tercih etti. [PAWN_possessive] araştırmalar, genellikle Şövalyeler ve Paladinler ile birlikte sahada yapılır ve kaybedilen bilgilerin ilk elden toplanması sağlanır. Bazıları [PAWN_pronoun]'un pervasız olduğunu söylüyor, ancak [PAWN_possessive] çalışması, masaya hapsolmuş herhangi bir Yazıcı'nın şimdiye kadar ortaya çıkaramayacağı kadar fazlasını ortaya çıkardı.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Kardeşlik Katibi</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Katip</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Kardeşliğin tarihi, teknolojisi kadar değerlidir ve [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] hayatını her ikisini de korumaya adadı. Diğerleri savaşı Kardeşliğin gerçek misyonu olarak görse de [PAWN_pronoun], kayıtlar ve arşivler olmadan, unutulmaya mahkum başka bir savaş grubu olduklarını biliyor. [PAWN_pronoun] eski dünya verilerini incelemek, Kardeşlik raporlarını derlemek ve ne kadar küçük olursa olsun hiçbir bilginin bir daha kaybolmamasını sağlamak için yıllarını harcadı.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Kardeşlik Katibi</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Katip</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Kardeşlik savaş üzerine inşa edildi, ancak [PAWN_nameDef] her zaman misyonunun yok etmek değil, korumak olduğuna inandı. Diğerleri silahlar ve zırhlar üzerinde çalışırken, [PAWN_pronoun] tıp, temiz enerji ve tarımsal gelişmelere odaklandı. Çorak arazinin daha fazla savaşçıya ihtiyacı yok; şifacılara, bilim adamlarına ve inşaatçılara ihtiyacı var. Ancak Kardeşlik muhalefete tolerans göstermez ve bu nedenle [PAWN_pronoun], yaşamı almak yerine onu korumak için gizlice çalışarak, [PAWN_possessive] görüşlerini [PAWN_possessive]kendine saklar.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Kardeşlik Katibi</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Katip</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] Kardeşlik'in derinliklerindeki bir yeraltı sığınağında doğdu. [PAWN_pronoun] sığınakta büyüdüğü için, [PAWN_pronoun] atölyede çalışan Knight'a atandı. [PAWN_nameDef] araçlarla değerli bilgiler elde etti ancak bunun bedeli silah uzmanlığı oldu. [PAWN_nameDef] çocukluk döneminde nadiren yüzeye çıktı.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Kardeşlik Efendisi</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Efendi</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] çorak arazide doğdu. Bebekken terk edilen [PAWN_nameDef], sığınaktaki kurtarma malzemelerini bulma görevinde Kardeşlik ekibi tarafından bulundu. [PAWN_pronoun] Bölüm içinde Toprak Sahibi olarak yetiştirildi. [PAWN_nameDef] daha sonra, [PAWN_pronoun] 13 yaşına geldiğinde yüzeyde yoğun çatışmalara tanık olan bir Şövalyeye atandı. Bu, [PAWN_possessive]'in daha genç yaşta bile savaş becerisi ve dayanıklılık eğitimi almasına yardımcı oldu.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Kardeşlik Efendisi</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Efendi</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef], Kardeşliğin önde gelen üyelerinden birinin çocuğu olarak dünyaya geldi. Çocuktan beklentiler yüksekti. Paladin olan baba, [PAWN_nameDef]'in güçlü bir Şövalye olmasını istiyordu. [PAWN_possessive] zekası çocukken yüksekti, ancak savaş durumlarında sorunlara neden oluyordu. [PAWN_pronoun], üs güvenliği ve bakımıyla ilgilenen Şövalyeye atandı. Sığınak içindeki bir güvenlik devriyesinde bir boru patladı ve [PAWN_nameDef] üzerine düşerek kalıcı hasara yol açtı.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Kardeşlik Efendisi</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Efendi</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef], her iki [PAWN_possessive] ebeveynini de çocukluklarının başlarında Süper Mutantlarla yaşanan bir çatışma sırasında kaybetti. [PAWN_pronoun], sığınaktaki önde gelen Arşivciden [PAWN_possessive] ebeveynleri hakkında hikayeler duydu. Bu, [PAWN_possessive]'in gelecekte büyük bir Paladin olma hayaline ilham verdi. Bu yol çok uzaktı ama [PAWN_nameDef], on yıllık savaş tecrübesine sahip, saygın bir Şövalyeye atandı. [PAWN_nameDef] yeterince büyüdüğünde, [PAWN_pronoun] Şövalyenin bağlı olduğu her çorak arazi keşif gezisinde seyahat etti. [PAWN_nameDef], 14 yaşındayken birçok Süper Mutant öldürmesiyle anıldı.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Kardeşlik Efendisi</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Efendi</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] her zaman insanlık tarihine ilgi duymuştu, bu da [PAWN_possessive] öğretmenlerini rahatsız ediyordu, çünkü Kardeşlik çok pragmatik bir zihniyete sahipti ve gençlerine daha "yararlı" şeyler öğretmeyi tercih ediyordu. [PAWN_pronoun] olayların nasıl olduğuna dair bilgiyle yetinmedi, sadece Kardeşliğin kendi tarihiyle ilgili olarak değil, nasıl bu hale geldiklerini de bilmek istedi. İnsanlığın yükselişi ve sonunda düşüşü, [PAWN_nameDef] ve [PAWN_pronoun]'u büyüleyen şeydi; bu bilgiyi çoğu zaman alışılmadık yollarla elde ediyordu.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Genç Tarihçi</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Genç Tarihçi</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef], yazarların gulyabanilerin, süpermutantların ve diğer mutasyona uğramış iğrenç yaratıkların safsızlığı hakkındaki derslerini ciddiye aldı. Hatta belki biraz fazla, çünkü kısa süre sonra [PAWN_pronoun] acımasız bir fanatik olarak tanındı. [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] savaşlarını yakından ve kişisel olarak savaşmayı tercih etti.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Gayretli Aday</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Gayretli Aday</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
