<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Saygın ve bilge bir savaşçı olan [PAWN_nameDef], kabile liderinin danışmanıydı. [PAWN_pronoun] bir Han için alışılmadık derecede aklı başındaydı ve bazı genç savaşçıların zayıflık işareti olarak gördüğü aceleci ve aşırı şiddetli eylemlere karşı tavsiyelerde bulunuyordu. Yine de, [PAWN_pronoun] fazlasıyla yetenekli bir savaşçıydı ve her zaman kabilenin refahını göz önünde bulundurarak hareket ediyordu.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Han Danışmanı</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Han Danışmanı</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>Büyük Han kamplarının çoğunda, genellikle merkezinde önemli bir arena bulunurdu. Bunlar kabilenin acımasız kabul törenini gerçekleştirmek için kullanıldı ama aynı zamanda “eğlence” amacıyla da kullanıldı. [PAWN_nameDef] arenanın en istekli savaşçılarından biriydi ve [PAWN_objective]kendisine bahis oynayarak küçük bir servet kazandı. [PAWN_pronoun] çok iyi bir atış olmasa da, yakın dövüşte çok az Han [PAWN_objective] ile eşleşebilirdi.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena Savaşçısı</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena Savaşçısı</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef], Hanlarda zırh ustasıydı ve kabilenin silahlarını ve zırhlarını korumakla görevlendirilmişti. Hanlar fakir bir kabileydi ve üst düzey silahlara veya zırhlara çok az erişimleri vardı, ancak [PAWN_nameDef] becerikliydi ve derilerden ve temizlenmiş metal parçalarından iniş zırhı yaratmayı başardı.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Han Zırhçısı</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Han Zırhçısı</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef], Büyük Hanların akıncı kabilesinde doğdu. [PAWN_pronoun] çok fazla resmi bir eğitime sahip olmasa da, [PAWN_pronoun] çetenin ikamet ettiği topraklar hakkında çok şey öğrendi.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Doğan Han</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Doğan Han</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Hanların çoğu yurtlarda yaşamayı tercih ederken, birçoğu kamplarını mağaraların yakınına kurdu. Bu, Hanlar için bile ilkel görünse de, doğal mağaralar kolayca savunulabilir evler oluşturuyordu ve savaş öncesi kalıntılarla karşılaştırıldığında genellikle yıkılmaya daha az eğilimliydi. [PAWN_nameDef] kapsamlı bir mağara sisteminin içinde ve çevresinde büyüdü ve gerektiğinde bu sistemin genişletilmesine yardımcı oldu.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Han Mağara Sakini</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Han Mağara Sakini</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] yetenekli bir kimyagerdi ve [PAWN_possessive] kabilesinin önemli bir üyesiydi; çünkü [PAWN_possessive] kimyaları, normalde yoksul ve izole olan grup için güvenilir bir gelir kaynağı olduğunu kanıtladı. Hanların çoğu entelektüel uğraşlarla ilgilenmezken, [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] ticareti mükemmelleştirmek için yeni püf noktaları öğrenmek amacıyla her zaman eski kitapların peşindeydi.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Kimya Yapımcısı</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Kimya Yapımcısı</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] kabilesinin genellikle uzun sürelerini kamptan uzakta geçiren birkaç Hanından biriydi. [PAWN_pronoun], kabilenin ürünlerini akıncılar, doktorlar veya karavan kıyafetleri olsun müşterilerine ulaştırmakla görevli bir kimya koşucusuydu. [PAWN_possessive] mallarının değeri nedeniyle, [PAWN_nameDef]'in hem rakip kimya satıcılarından hem de çare arayan çaresiz bağımlılardan kaçmak için kurnaz ve kurnaz olması gerekiyordu.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Kimya Koşucusu</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Kimya Koşucusu</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Hanların yüksek teknolojili atölyelere nadiren erişimi olduğundan, makine ve silah bakımında doğal bir yeteneğe sahip olan [PAWN_nameDef] gibi çocuklar genellikle kabilenin zırhçıları tarafından büyütülüp eğitiliyordu.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan Dahi Çocuk</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan Dahi Çocuk</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>Büyük Hanların yavrularının yetiştirilmesindeki rahat tavırları çoğu zaman riskli veya doğrudan tehlikeli oyunlara ve çocukların katıldığı faaliyetlere yol açıyordu. [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] kabilesinin en cesur çocuklarından biri olarak biliniyordu. [PAWN_pronoun] kabilenin büyük boynuzlularıyla alay etmekten ve pedagojik değeri şüpheli benzer oyunlardan büyük keyif alıyordu.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Han Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Han Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef], bir grup gezici Kıyamet Takipçisi tarafından eğitilen birkaç Khan çocuğundan biriydi. Takipçiler [PAWN_objective]'e okuma ve yazmanın yanı sıra doğa bilimleri ve beşeri bilimlerin bazı temellerini öğrettiler. Bu, diğer toplumlarda pek önemli olmasa da, [PAWN_nameDef]'i kabilenin en iyi okunan üyelerinden biri yaptı.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Eğitimli Han</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Eğitimli Han</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] hiçbir zaman Hanlar'ın en yetenekli savaşçıları arasında olmadı. [PAWN_pronoun] kabilenin kampındaki yangınları söndürmek, yaralı ve hastalara bakmak ve kabilenin yemeklerini hazırlamakla görevlendirildi. Hanların gelişmiş ilaçlara erişimi çok az olduğundan, [PAWN_nameDef] kampın çevresinde yetişen şifalı bitkilerle yetinmeyi öğrendi.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Han İtfaiyecisi</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Han İtfaiyecisi</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Büyük Han'ın kamplarının çoğu, tarımın zor olduğu çorak ve izole bölgelerde bulunuyordu. Bununla birlikte, pek çok bitki en ıssız yerlerde bile yetişiyordu ve bunların birçoğu yenilebilir ya da kabile için başka şekillerde faydalıydı. [PAWN_nameDef] bu bitkileri bulup toplamakla görevlendirildi.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Han Toplayıcı</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Han Toplayıcı</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef], bir grup Han tarafından bulunup götürülen terk edilmiş bir çocuktu. [PAWN_pronoun] bir Han olarak doğmamış olsa da, [PAWN_pronoun] kesinlikle büyüyüp bir Han oldu.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Kabilenin en seçkin savaşçılarından biri olan [PAWN_nameDef], Han'ın tartışmasız lideri Papa Khan'ın kişisel muhafızı olarak atandı. [PAWN_pronoun], yalnızca deli bir adamın bir Khan kampının ortasında Papa Khan'a saldırmaya cesaret edebileceği gerçeğine rağmen, [PAWN_possessive] bu görevi son derece ciddiye aldı. Bununla birlikte, [PAWN_possessive] ayrıcalıklı konumu, [PAWN_objective]'in kabilenin diğer üyelerine karşı biraz kibirli olmasına neden oldu ve [PAWN_pronoun] genellikle pek sevilmiyordu.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Han Muhafızı</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Han Muhafızı</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Hanlar, Kaliforniya'nın nispeten verimli topraklarından sürüldükçe, tarımın nadiren mümkün olduğu yeni ve daha zorlu ortamlara uyum sağlamak zorunda kaldılar ve kısa süre sonra bunların yerini tamamen hayvancılık aldı. [PAWN_nameDef], Hanlar arasında bir çobandı; yakıt ve kimya üretimi için yiyecek, deri ve gübre açısından büyük ölçüde bağımlı oldukları kabilenin büyük boynuzlularını ve brahminlerini izliyordu. Bu en onurlu görev değildi, ancak [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] kısmını yapmaktan memnundu.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Han Çoban</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Han Çoban</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] Büyük Hanlar'da çalışan bir avcıydı. Çorak arazinin genellikle çok tehlikeli hayvanlarını avlamak, savaşçı olmanın dışında ikinci en saygın görev olarak görülüyordu. [PAWN_nameDef] yetenekli bir nişancıydı ve uzun süreler boyunca karada nasıl geçineceğini biliyordu; bu sırada [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] kabilesini beslemek için değerli bir taş ocağı arayışıyla çorak arazide sinsice dolaşıyordu.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Han Avcısı</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Han Avcısı</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef], Büyük Hanların görkemli günlerinden çok sonra doğdu ve diğerleri gibi, çorak arazinin önlerinde korkuyla titrediği zamanları özledi. [PAWN_pronoun] bedeli ne olursa olsun kabilenin mirasına sahip çıkmaya çalıştı.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>İdealist Han Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>İdealist Han Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] Büyük Hanların bir üyesiydi ancak kabilenin tercih ettiği faaliyetler, yani dövüşme, avlanma ve uyuşturucu üretimi ve dağıtımı konusunda çok az yetenek gösteriyordu. Bunun yerine, [PAWN_pronoun] diğer Hanların yapamadığı veya yapamayacağı alanlarda çalıştırıldı.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Han İşçisi</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Han İşçisi</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Hanlar hiçbir zaman kültürel açıdan en gelişmiş insanlar arasında olmamalarına rağmen efsanelerine büyük değer verdiler. [PAWN_nameDef] bu efsanelerin koruyucusuydu ve kamplarının yakınındaki duvarları ve kayaları, güçlü savaşçıların, büyük zaferlerin ve [PAWN_possessive] kabilesinin yıkıcı kayıplarının hikayelerini anlatan kaba ama renkli duvar resimleriyle süsledi.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Han Efsanesi Bekçisi</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Han Efsanesi Bekçisi</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Kabilenin kasket sıkıntısı nedeniyle bazıları, kasketlerin bir kısmını evlerine göndermek için kamp dışında paralı asker olarak iş aradı. [PAWN_nameDef] onlardan biriydi ve Han'ın acımasız vahşiler olarak korkunç şöhreti, iş sıkıntısının olmadığı anlamına geliyordu; ancak [PAWN_pronoun] çoğu zaman [PAWN_possessive] işverenler tarafından kandırılıyordu.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Han Paralı Askeri</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Han Paralı Askeri</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Tüm Hanlar ebeveyn olarak uygun değildi. Birçoğu uyuşturucu bağımlısıydı ve çocuklarını ihmal ediyordu. [PAWN_nameDef] ebeveynleri genellikle sarhoş ya da sarhoştu ve hatta çocuklarıyla pek ilgilenmiyorlardı. [PAWN_pronoun] çok küçük yaşlardan itibaren [PAWN_objective]kendini korumak zorundaydı ve sonuç olarak bir yetişkin olarak bile başkalarına bağımlı olmaktan hoşlanmıyordu.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>İhmal Edilen Han Çocuğu</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>İhmal Edilen Han Çocuğu</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Aslında hâlâ akıncılar olsalar da Hanlar, NCR'ye karşı mücadelelerinde kendilerine yardımcı olacak müttefikler arayışındaydılar. [PAWN_nameDef] iyi konuşan ve incelikli biriydi (en azından bir Han için) ve sıklıkla askeri ittifaklar veya ticaret anlaşmaları olsun, müzakerelerle görevlendirildi.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Han Müzakereci</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Han Müzakereci</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] Büyük Hanlar arasında tuhaf bir durumdu, çünkü [PAWN_pronoun] savaşa ve büyük işler hakkında hikayeler anlatmaya pek ilgi göstermiyordu. Bunun yerine, [PAWN_pronoun] tartışmalı kalitede şiir yazmayı tercih etti; bu, [PAWN_objective]'i diğer Hanların alay konusu için tercih edilen hedef haline getirdi.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Han Şairi</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Han Şairi</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef], Büyük Han baskınından hayatta kalan birkaç kişiden biriydi. Hanlar vahşi savaşçılar olarak bilinse de genellikle çocukları öldürmezlerdi. [PAWN_nameDef] kurtuldu ve kendilerinden biri olarak kabileye alındı. [PAWN_pronoun] iyi kabul gördü ama yine de [PAWN_possessive] ailesini öldürenlere karşı kin besliyordu.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Baskın Hayatta Kalan</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Baskın Hayatta Kalan</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Büyük Hanlar hiçbir şekilde dindar insanlar olmasalar da, değer verdikleri ritüeller ve gelenekler vardı. [PAWN_nameDef], kabilenin acımasız kabul törenlerini denetlemek ve hayatta kalanları onarmakla, ayrıca genellikle anma ziyafetlerinden oluşan atalara tapınma ritüellerini yürütmekle görevlendirildi.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Han Ritüeli</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Han Ritüeli</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Hanların Çocukluğunda, [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] zamanının çoğunu kamplarını çevreleyen topraklarda dolaşarak geçirdi ve [PAWN_pronoun], çorak topraklarda yaşayan bitkiler ve hayvanlar hakkında büyüklerden çok şey öğrendi.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Gezici Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Gezici Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] bir Han'ın hayatına çok uygundu. [PAWN_pronoun] kabadayı davranışlara eğilimliydi ve kısa sürede kabilenin çocukları için bir nevi lider haline geldi. [PAWN_pronoun]'un zeka konusundaki eksikliğini, [PAWN_pronoun] kurnazlıkla telafi etti ve birçok kişi [PAWN_objective]'in büyük bir savaşçı olarak geleceğini öngördü.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Han Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Han Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] küçük ve zayıf doğdu. Bu niteliklere sahip çok az sayıda Han Çocuğu, ya zorlu yaşam koşulları nedeniyle ya da zayıf bir çocuk zaten acımasız kabul törenlerinden sağ çıkamayacağı için doğrudan öldürüldükleri için erken çocukluklarını atlatır. Ancak [PAWN_nameDef] dayandı ve hatta başarılı oldu; bu, [PAWN_possessive] azminin bir kanıtıydı.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Han Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Han Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Cesur ve basit fikirli [PAWN_nameDef], yürüyen bir Han stereotipiydi. [PAWN_pronoun] kavgalardan, içki içmekten, abartılı hikayeler anlatmaktan ve başka pek az şeyden hoşlanıyordu. [PAWN_pronoun] çorak arazide dolaşan en zeki kişi olmasa da, [PAWN_pronoun] kesinlikle çok etkili olabilir.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Han Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Han Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Büyük Hanların paranoyaya eğilimleri vardı ve yakın geçmişleri göz önüne alındığında bu hiç de sürpriz değildi. [PAWN_nameDef], [PAWN_possessive] kabilesine gözcü olarak hizmet etti ve kamp çevresinde sürekli olarak NCR devriyeleri gibi potansiyel düşmanları gözetliyordu. [PAWN_pronoun] yeterli bir savaşçı olmasına rağmen, [PAWN_pronoun] Hanların NCR'ye karşı gerçek bir mücadele verecek hem sayı hem de eğitimden yoksun olduklarını çok iyi biliyordu.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Han İzci</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Han İzci</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Hanların büyük ölçüde keyif aldığı, şiddet ya da sarhoşlukla bağlantılı olmayan az sayıdaki şey arasında sıklıkla abartılı hikayelerin anlatılması da vardı. Çoğu Han bunu bir dereceye kadar yapsa da, [PAWN_nameDef] bunun bir sanatsal biçimini oluşturdu. [PAWN_pronoun] bu konuda o kadar iyiydi ki, [PAWN_possessive] kabile bireylerinden çok azı, çoğunun gerçek olaylara uzaktan bile dayanmadığı gerçeğini önemsiyordu.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Han Hikaye Anlatıcı</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Han Hikaye Anlatıcı</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] bir Han'dı ve [PAWN_pronoun] bir tüccar olduğundan bu konuda alışılmadık bir Han'dı. Kabile, NCR'nin dikkatinden ve öfkesinden kaçınmaya çalıştığından, eşyaları zorla almak yerine takas yapmak gerekli hale geldi. Kabilenin ayıracak çok az şeyi vardı, ancak hayvan postları genellikle [PAWN_nameDef]'in su, cephane ve yiyecek maddeleri gibi çok ihtiyaç duyulan malları satın almasına yetecek kadar iyi bir fiyat getiriyordu.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Han Tüccarı</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Han Tüccarı</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Çocukken [PAWN_nameDef], acımasız bir akıncı grubu tarafından yok edilen bir kabilenin hayatta kalanlarından biriydi. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] köyünün için için yanan harabeleri üzerinde bulunan bir grup Han tarafından bulundu ve ele geçirildi. Çorak arazideki bitki ve hayvanlar hakkındaki [PAWN_possessive] kabile bilgisi Hanlara çok iyi hizmet etti.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Kabileden Sağ Kalan</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Kabileden Sağ Kalan</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Hanların tarihi trajediler ve felaketlerle, en önemlisi de Acı Pınar katliamıyla doluydu. Bazı Hanlar bu anıları uyuşturucu ve içkiyle bastırmaya çalışırken, aralarında [PAWN_nameDef]'in de bulunduğu diğerleri intikam dışında hiçbir hedefi veya uzun vadeli planı olmayan acımasız katiller haline geldi. Çoğu Han ellerinden geldiğince iyi yaşamaya devam ederken, [PAWN_possessive] kabilenin yas tutmak zorunda kaldığı birçok ölüyle ilgili düşüncelere sahipti ve [PAWN_nameDef] aynı şekilde cevap vermeye kararlıydı.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Pek çok Han kabilenin mevcut durumundan memnun olmasa da çok azının bu durumu nasıl değiştirebileceğine dair fikri vardı. [PAWN_nameDef] büyüklüğün hayalini kuran Hanlardan biriydi. [PAWN_pronoun], kendilerine ait bir imparatorluk kurmaları için onları ıssız saklanma yerlerinden çıkarıp kuzeydeki vahşi doğaya götürmek istiyordu. Elbette, inatçılığıyla meşhur Hanların hepsi [PAWN_possessive] fikirler konusunda hevesli değildi.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan Vizyoner</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan Vizyoner</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Kabilenin en yetenekli savaşçılarından biri olan [PAWN_nameDef], yolunu kesecek kervanları gözetlemek veya yağmalayacak harabeler vaat etmek için genellikle kampın çevresinde dolaşan savaş ekiplerine liderlik ediyordu. [PAWN_pronoun], kabilenin savaşan kadın ve erkekleri tarafından yalnızca [PAWN_possessive] yiğitliği nedeniyle değil, aynı zamanda [PAWN_possessive] tarafının savaştığı herkese gösterdiği gerçek ilgi ve özen nedeniyle seviliyordu.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Savaş Partisi Lideri</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Savaş Partisi Lideri</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Sert ve dayanıklı [PAWN_nameDef], Büyük Hanlar'ın savaşçısıydı. [PAWN_pronoun] sık sık kabilenin savaş ekiplerine çorak topraklardaki baskınlarında katılıyordu ve ya harabelerden toplanmış ya da talihsiz bir kervandan alınmış değerli eşyaları ve kabile için çok ihtiyaç duyulan malzemeleri geri getirmeyi umuyordu.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Han Savaşçısı</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Han Savaşçısı</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] kabilenin en büyük savaşçılarından birinin çocuğuydu. [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] atasının gururuna uygun olarak, [PAWN_possessive] ebeveynini taklit etmeye çalıştı.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Savaşçının Çocuğu</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Savaşçının Çocuğu</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Hanlar hiçbir zaman çorak arazinin en varlıklı grupları arasında olmadılar. Bu nedenle, en küçük çocuklar bile genellikle kabilenin ev dedikleri sert atıklarda hayatta kalmasına yardımcı olmak zorunda kalıyordu. [PAWN_nameDef] kabilenin çobanlarına yardım etti ve büyük ölçüde güvendikleri büyük boynuzlularla brahminlerle ilgilendi.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Genç Çoban</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Genç Çoban</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Pek çok Han, evlerde yaşamaktan kaçındı ve yurt veya gers adı verilen, boyutlarına rağmen yer değiştirme durumunda hızla sökülüp taşınabilen geleneksel çadırları tercih etti. [PAWN_nameDef] bu çadırları hayvan derilerinden ve artıklardan elde edilen kumaşlardan dikme konusunda uzmandı. Sağlamlıkları, [PAWN_possessive] becerilerinin kanıtıydı ve [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] kabilesi tarafından büyük değer görüyordu.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Yurt Yapımcısı</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Yurt Yapımcısı</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
