<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin, Yaşlı Lyons'un duygusal insancıllık yönündeki gerçek misyonunu terk ettiğine inanarak Lyons Kardeşliği'ndeki ayrılığa öncülük etti. Artık Sürgünler'e liderlik eden o, kararlı bir kararlılıkla teknolojiyi takip ediyor, yalnızca savaş öncesi eserleri elde etmek için çorak topraklarla ticaret yapıyor. Ona göre Kodeks kanundur.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Dışlanmış Lider</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Koruyucu</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry, Kodeksi ezberleyerek ve orijinal misyonu öğrenerek, katı Kardeşlik doktrini ile büyüdü: teknolojiyi elde etmek ve korumak. Bu öğretiler onun tüm dünya görüşünü şekillendirecekti.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Kodeks Öğrencisi</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Öğrenci</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross, Kardeşlik'teki en saygın Paladinlerden biri olmak için rütbeleri yükseltti. Yalnız Gezgin'in babasının kişisel koruması olarak görev yaptı ve onlarca yıllık savaş tecrübesine sahip. Göreve olan bağlılığı mutlaktır.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Yıldız Paladin Kıdemli</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Yıldız Paladin</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross, Kardeşlik tarafından kurtarılmadan önce genç bir kadın olarak çorak arazinin sert gerçeklerinden kurtuldu. Bu deneyim onu, onu kurtaranlara sarsılmaz bir kararlılık ve sadakatle hayatta kalan biri haline getirdi.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Çorak Topraklardan Kurtulan</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Hayatta kalan</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk, Kale'deki B Ring laboratuvarını yönetiyor ve güvenliği sağlarken Yazıcılarla yakın işbirliği içinde çalışıyor. Teknik bilgi ve savaş yeteneğinin eşsiz karışımı, onu Kardeşlik operasyonları için paha biçilmez kılıyor.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Teknoloji Şövalyesi Kaptanı</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Kaptan</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk, genç yaşlardan beri teknolojiye hayrandı; savaş öncesi sistemleri incelemek ve nasıl çalıştıklarını öğrenmek için saatler harcıyordu. Bu bilginin daha sonra paha biçilmez olduğu ortaya çıkacaktı.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Teknoloji Meraklısı</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Meraklısı</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows, Hisar'daki A Ring güvenlik ekibine komuta ederek Kardeşlik'in karargahının güvende kalmasını sağlıyor. Protokole sıkı sıkıya bağlılığı ve disiplini sürdürme yeteneğiyle tanınır.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Şövalye Kaptanı</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Kaptan</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows, erken yaşlardan itibaren liderlik potansiyeli gösterdi; sıklıkla akranları arasında eğitim çalışmaları düzenledi ve yaşının ötesinde taktiksel düşünce sergiledi.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Kardeşlik Girişimi</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Başlat</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade, DC'nin harabeleri boyunca devriyelere liderlik ediyor ve süper mutant kalelerine karşı saldırı ekiplerini koordine ediyor. Stratejik zekası ve sakin tavrı onu etkili bir saha komutanı yapıyor.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Paladin Komutanı</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Şövalye</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade, çocukluğundan beri yaver olarak eğitim almış, Kardeşlik'in kurallarını ve dövüş disiplinlerini öğrenmişti. Taktiksel bir düşünür olarak erken umut vaat etti.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Kardeşlik Efendisi</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Efendi</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny, Kardeşliğin birincil silah uzmanı ve menzil ustası oldu. Yeni askerleri nişancılık konusunda eğitiyor ve Hisar'ın cephaneliğini koruyor. Ateşli silahlar konusundaki uzmanlığı eşsizdir.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Silah Ustası</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Çılgın</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny silahlar arasında büyüdü ve Kardeşlik'in cephaneliğindeki her ateşli silahın bakımını ve kullanımını öğrendi. Balistiğe olan hayranlığı ömür boyu sürecek bir tutkuya dönüştü.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Silah Çırağı</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Çırak</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak, ağır silahlar ve güç zırhı operasyonlarında uzmanlaşmıştır. Sıklıkla çok büyük ateş gücünün gerekli olduğu en tehlikeli savaş bölgelerine konuşlandırılır. Heybetli varlığı ve yıkıcı ateş gücü onu saflar arasında bir efsane haline getiriyor.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Ağır Silah Uzmanı</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Ağır</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Kodiak'ın büyüklüğü ve gücü, onu ağır silah eğitimi konusunda doğuştan yetenekli kılıyordu. Çocukken bile çoğu yetişkinin yükünü taşıyacak ekipmanların üstesinden gelebiliyordu.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Ağır Silah Stajyeri</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Stajyer</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw, Sürgünler için saha operasyonlarına liderlik ediyor, çorak arazide teknoloji arıyor ve göreve yönelik tehditleri ortadan kaldırıyor. O, Kardeşliğin gerçek amacının şefkatle sulandırılmayacak kadar önemli olduğuna inanan pragmatik bir asker.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Dışlanmış Koruyucu</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Koruyucu</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw, genç bir acemi olarak keşif ve devriye taktiklerini öğrendi, keskin gözlem becerileri ve tehlikeli bölgelerde gezinme yeteneği geliştirdi.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Devriye Gözcüsü</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>izci</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin, Sürgünlere getirilen teknolojiyi değerlendirerek neyin değerli, neyin değersiz olduğunu belirler. Envanteri Fort Independence'ta tutuyor ve her teknoloji parçasının uygun şekilde kataloglanıp saklanmasını sağlıyor.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Teknoloji Uzmanı</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Uzman</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin gençliğini teknolojiyi kataloglayarak ve savaş öncesi değerli eserleri tanımlamayı öğrenerek geçirdi. Detaylara olan ilgisi dikkat çekiciydi.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Arşiv Asistanı</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Asistan</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons, Kaliforniya'dan Başkent Çorak Toprakları'na bir keşif gezisine liderlik etti ve orada Kale'yi kurdu. Geleneksel Kardeşlik doktrininin aksine, çorak arazideki insanlara yardım etmenin önemine inanıyordu; bu ona hem saygı hem de küçümseme kazandıran bir karardı. Onun şefkatli liderliği Kardeşliğin ne anlama geldiğini yeniden tanımladı.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Başkentin Yaşlısı</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>yaşlı</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Lost Hills'te Çelik Kardeşliği'nde doğan Owyn, Kardeşliğin teknolojiyi koruma ve medeniyeti yeniden inşa etme ideallerine bağlı olarak büyüdü. Küçük yaşlardan itibaren olağanüstü liderlik nitelikleri ve derin bir görev duygusu gösterdi.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Kardeşlik Bulunan Çocuk</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Bulunan çocuk</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild, Kardeşlik'in kıdemli teknik uzmanıdır ve Kale'deki tüm araştırma ve geliştirmeleri denetlemektedir. Liberty Prime'ı restore etti ve Kardeşliğin en gelişmiş teknolojik projelerini yönetti. Bilgisi ansiklopediktir ama yöntemlerini sorgulayanlara karşı pek sabrı yoktur.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Baş Katip</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Baş Katip</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild, çocukluğundan itibaren olağanüstü bir entelektüel yetenek sergiledi, karmaşık teknik kılavuzlarda ustalaştı ve kıdemli Yazıcıları bile etkileyen savaş öncesi teknolojiye dair sezgisel bir anlayış gösterdi.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Akademik Dahi</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Dahi</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah, Kardeşlik tarihindeki en genç Nöbetçi oldu ve seçkin Lyons'un Gurur birimine liderlik etti. Masumları koruma konusunda şiddetli, taktiksel ve sarsılmaz bağlılığıyla, sayısız savaşta cesareti ve becerisiyle komutası altındaki her askerin saygısını kazandı.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Lyons'un Onur Komutanı</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Nöbetçi</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah, Kaliforniya'dan DC'ye olan yolculukta, genç yaştan itibaren zorluklar ve tehlikelerle karşı karşıya kalarak büyüdü. Babası Yaşlı Lyons, Kardeşliğin sağlayabileceği en iyi askeri eğitimi almasını sağladı ve savaşın her alanında başarılı oldu.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Yaşlı Kızı</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Kız çocuğu</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley, Casdin'in en sadık askerlerinden biri olarak hizmet ediyor, Bağımsızlık Kalesi'ni savunuyor ve teknolojiyi güvence altına almak için devriyelere liderlik ediyor. Lyons'un yolunu kaybettiğine inanarak bölünmede Casdin'i takip etti. Orijinal Kardeşlik misyonuna olan bağlılığı mutlaktır.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Dışlanmış Savunmacı</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Defans</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley, her şeyden önce Kardeşlik'in misyonuna inanarak büyüdü. Görev gerektirdiğinde kişisel duyguların yeri olmadığını erken yaşta öğrenmişti.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Göreve Bağlı Gençlik</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Göreve Bağlı</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
