<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Демократичне поселення на пустелі Нуево-Техіко, де техаська прикордонна культура та мексиканська прикордонна традиція сформувалися разом протягом двох століть післявоєнного виживання. Братство Сталі зберігає присутність у регіоні відтоді, як відділ «Самотньої зірки» розпочав діяльність у колишньому Техасі, і багато поселень тут мають робочі відносини з Братством — як торгові партнери, протекторати чи сусіди, які підтримують мир, не заважаючи одне одному.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Цивільне поселення Нуево Техіко</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Рейдерське угруповання, що діє на широких чагарниках і рівнинах Нуево-Техіко. Вони нападають на торговельні конвої та відокремлені садиби, швидко пересуваючись по місцевості, яка не забезпечує прикриття ні для здобичі, ні для переслідувачів. Їхній стиль відображає регіон — сміливий, гучний і звиклий до суворого життя в посушливій країні далеко від центрів будь-якої реальної влади.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico Raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Автократичне поселення в Нуево-Техіко, кероване босом, патріархом або радою жорстких місцевих жителів, які не підпорядковуються жодній сторонній владі. Культура є прямим гібридом техаської та північно-мексиканської традицій: суперечки вирішуються відкрито, авторитет завойовується та демонструється, і як Братство Сталі, так і будь-яка рейдерська банда оцінюються однаково прагматично.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Поселення Роу Нуево Техіко</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Племінна громада в Нуево-Тесіко, що має коріння в родинах скотарів, групах корінного населення та прикордонних громадах, які пережили війну в гірській місцевості та безплодних землях. Вони несуть культуру, сформовану іспанською, мексиканською та техаською спадщиною, перетворену на щось своє, виразно власне. Регіональна присутність Братства Сталі є практичною реальністю, до якої вони орієнтуються обережно, торгуючи одними розділами та повністю уникаючи інших.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Плем'я Техіко</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
