<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Демократичне поселення в пустелі Нова-Арізона, де на всю землю падає тінь Легіону Цезаря. Поселенці тут походять здебільшого з народу Nat'L, чиє коріння лежить у спільнотах національних парків, які трималися каньйонів і пам’ятних земель, коли цивілізація занепала. Керівництво має тенденцію до консенсусу та виборного керівництва, хоча залишатися достатньо малим, щоб уникнути інтересу Легіону, є практичним завданням.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Громадське поселення Арізона</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Рейдерська банда блукає каньйонами та пустельними стежками Нової Аризони. Вони полюють на торгові шляхи, що пролягають між територіями, контрольованими Легіонами, та незалежними поселеннями, націлюючись на ті, що надто ізольовані, щоб будь-який патруль міг вчасно дістатися. У їхній мові, одязі та звичаях звучить відлуння рідної спадщини краю — пустка перемела, але ніколи не стерла.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Аризонський рейдер</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Автократичне поселення, вирізане в пустелі Нова-Арізона, яким керує силач, рада старійшин або місцевий бос без зобов’язань перед сторонніми силами. Культура тут відображає глибоку спадщину регіону — покоління виживання на суворій пустелі в країні каньйону. Легіон завжди присутній, але не контролює все.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Поселення Рау Арізона</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Одна з національних племінних громад Нової Аризони, що походить від туристів, які відвідували національні парки задовго до війни. Вони рухаються разом із сезонами через країну каньйону, несучи усні історії та звичаї. Легіон вважає їх ресурсом для призову або неприємністю для видалення, залежно від розміру та розташування племені.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Плем'я Арізона</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
