<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Демократичне поселення на узбережжі Двох Каліфорній, що простягається від Баха на півдні до північної Каліфорнії. Регіон був сильно вражений бомбами, але відбудований швидше, ніж більша частина пустки, головним чином завдяки впливу Республіки Нова Каліфорнія. Поселенці тут живуть під організованим управлінням, з виборним керівництвом, регульованою торгівлею та доступом до торговців і патрулів, пов’язаних з NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>цивільне каліфорнійське поселення</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Рейдерська банда, яка діє на узбережжі Двох Каліфорній. Торгові шляхи регіону, конвої постачання NCR і встановлені поселення роблять його багатою ціллю для організованих набігів. Ці банди залишаються мобільними, щоб уникнути сил реагування NCR, атакуючи мандрівників і віддалені громади уздовж узбережжя та внутрішніх долин.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Каліфорнійський рейдер</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Автократична держава на узбережжі двох Каліфорній. Незважаючи на те, що NCR поширює свою сферу дії на більшу частину регіону, це поселення діє поза межами закону, ним керує той, хто тримає владу через силу чи репутацію. Розширення NCR є постійним фоном повсякденного життя тут, і багато таких спільнот дотримуються ретельного балансу між незалежністю та анексією.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>грубе каліфорнійське поселення</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Племінна спільнота, що виживає на околицях Двоєї Каліфорнії, у прибережних хребтах і долинах, де вплив NCR зникає і зберігаються старіші способи життя. Вони полюють і збирають вздовж узбережжя, яке колись було густо заселене, торгуючи з поселенцями, коли їх влаштовують умови, і тримаються усамітнено, коли їм це не подобається.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Каліфорнійське плем'я</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
