<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Canning.description>La mise en conserve est une méthode de conservation des aliments où le contenu est traité et scellé dans un récipient hermétique (bocaux type Mason, boîtes en acier et en fer-blanc). La mise en conserve offre une durée de conservation de plusieurs années. Un produit lyophilisé en conserve, comme des lentilles séchées en conserve, peut durer jusqu'à 30 ans en état comestible. Cette recherche donne accès à la machine de mise en conserve.</VCE_Canning.description>
  <VCE_Canning.label>canning</VCE_Canning.label>
  <VCE_CheeseMaking.description>La fromagerie (ou caséiculture) est l'art de fabriquer du fromage. La production de fromage, comme de nombreux autres procédés de conservation des aliments, permet de préserver la valeur nutritionnelle et économique du lait sous forme concentrée. La fromagerie permet la production de fromages aux saveurs et consistances diverses. Cette recherche donne accès à la presse à fromage.</VCE_CheeseMaking.description>
  <VCE_CheeseMaking.label>cheese making</VCE_CheeseMaking.label>
  <VCE_CondimentsResearch.description>Un condiment est une épice, une sauce ou une préparation ajoutée aux aliments, après ou pendant la cuisson, pour donner une saveur spécifique, rehausser le goût ou compléter le plat. Tous les condiments sont créés à la table de préparation de condiments.</VCE_CondimentsResearch.description>
  <VCE_CondimentsResearch.label>food condiments</VCE_CondimentsResearch.label>
  <VCE_DeepFrying.description>La friture (également appelée friture profonde) est une méthode de cuisson dans laquelle les aliments sont immergés dans de la graisse chaude, le plus souvent de l'huile, par opposition à la faible quantité d'huile utilisée dans la friture conventionnelle à la poêle. Cette recherche donne accès à la friteuse.</VCE_DeepFrying.description>
  <VCE_DeepFrying.label>deep frying</VCE_DeepFrying.label>
  <VCE_Grilling.description>Le gril est une forme de cuisson qui implique une chaleur sèche appliquée à la surface des aliments, généralement par le dessus, le dessous ou le côté. Le gril utilise généralement une quantité importante de chaleur directe et rayonnante, et tend à être utilisé pour cuire rapidement viande et légumes. Cette recherche donne accès au gril.</VCE_Grilling.description>
  <VCE_Grilling.label>grilling</VCE_Grilling.label>
  <VCE_SoupCooking.description>La soupe est un aliment principalement liquide, généralement servi chaud, préparé en combinant des ingrédients de viande ou de légumes avec du bouillon ou de l'eau. Les soupes chaudes se caractérisent en outre par la cuisson d'ingrédients solides dans un liquide en marmite jusqu'à extraction des saveurs. Cette recherche donne également accès à la marmite électrique nécessaire pour cuisiner des soupes.</VCE_SoupCooking.description>
  <VCE_SoupCooking.label>soup cooking</VCE_SoupCooking.label>
</LanguageData>