<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Division idéologique : {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Comme dans toutes les grandes communautés, certaines traditions de votre colonie se sont développées de manière différente. Certaines personnes ont commencé à considérer les anciennes méthodes comme n'étant plus valables à l'époque où vous vivez, et ont décidé que l'avenir exigeait que votre idéologie s'adapte. En tant que tel, {0} a été trouvé.

{1}

Les personnes suivantes ont décidé de rejoindre la nouvelle idéologie :
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Un schisme entraîne de nouveaux défis. Vous devrez désormais vous occuper de deux idéologies uniques dans votre colonie, jusqu'à ce que l'une d'elles domine l'autre.

Sélectionnez une option ci-dessous pour décider quoi faire avec la nouvelle idéologie. Vous pouvez le configurer ou accepter l'idéologie telle quelle et fermer la fenêtre.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Pourcentage de chances qu'un schisme se produise :</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Pourcentage maximum de colons à faible certitude pour former une nouvelle idée :</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Nombre minimum de colons dans une idéologie pour que le schisme se produise :</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Nombre de mèmes modifiés pendant le Schisme :</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Vérification de l'intervalle de jour de conversion idéologique :</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Mème changé</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Nouveau mème</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} oublié</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} a été oublié. Personne sur cette planète ne se souvient des anciennes méthodes, et les traditions, la culture et les croyances de cette idéologie ont été perdues au profit du progrès.

L’idéologie a disparu faute d’adeptes.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Seuil de certitude des colons pour rejoindre la nouvelle idée :</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
