<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_BonfireOutcome.comps.0.label>Die soziale Wirkung von {PAWN_labelShort}</VME_BonfireOutcome.comps.0.label>
  <VME_BonfireOutcome.comps.1.label>Teilnehmerzahl</VME_BonfireOutcome.comps.1.label>
  <VME_BonfireOutcome.description>Abhängig von der Qualität des Rituals erhalten die Teilnehmer einen Erholungsschub, der zwischen 4 Stunden und 3 Tagen anhält und ihre Erholungslatte höher legt. Außerdem haben sie {MINMOOD} Tage lang eine Stimmung zwischen {MAXMOOD} und {MOODDAYS}.\n\nDas rituelle Freudenfeuer bleibt mindestens zwei Quadrums lang angezündet, was einen Schönheitsbonus in der Nähe bietet und auf die Anzahl der Feuer in der Nähe für das Gebot „Feuer: Gewünscht“ angerechnet wird.</VME_BonfireOutcome.description>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.0.description>Die {0} war schrecklich! Einige erbärmliche kleine Flammen trieben umher und verschwanden zu früh (kein Erholungseffekt angewendet).</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.0.description>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.0.label>Schrecklich</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.0.label>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.1.description>Der {0} war glanzlos. Wir erwarteten eine wundersame Feuersbrunst und bekamen stattdessen ein übergroßes Lagerfeuer. Zumindest war es einigermaßen unterhaltsam.\n\nDie Erholung aller Teilnehmer wird für 4 Stunden gefördert.</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.1.description>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.1.label>Glanzlos</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.1.label>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.2.description>Die {0} war gut. Die Flammen stiegen auf und prasselten majestätisch über der Siedlung, was unsere Stimmung deutlich hob.\n\nDie Erholung aller Teilnehmer wird für einen Tag erhöht.</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.2.description>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.2.label>Gut</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.2.label>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.3.description>Die {0} war herrlich! Es hat super viel Spaß gemacht und wir haben uns durch das gemeinsame Erlebnis wirklich miteinander verbunden.\n\nDie Erholung aller Teilnehmer wird 3 Tage lang gefördert.</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.3.description>
  <VME_BonfireOutcome.outcomeChances.3.label>Herrlich</VME_BonfireOutcome.outcomeChances.3.label>
</LanguageData>
