<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>La République de Nouvelle Californie est une faction basée à Shady Sands, dans l'ancien État de Californie. Il s’agit d’une république parlementaire fédérale, semblable aux États-Unis d’avant-guerre, avant qu’ils ne sombrent dans l’autoritarisme. Ils représentent le vieux monde et ses valeurs. Les routes, les impôts, les prisons, les élections et d’autres phénomènes oubliés depuis longtemps ont fait leur retour avec l’accession au pouvoir de la RNC. Elle est considérée par ses citoyens comme le seul refuge de civilisation, de démocratie et de liberté dans ce désert. Bien qu’il y ait certainement du vrai dans cette idée, la RNC souffre également d’une corruption généralisée et de tendances oligarchiques, car une grande partie du pouvoir est détenue par des éleveurs et des propriétaires agricoles extrêmement riches. En outre, il utilise sa vaste armée, bien approvisionnée par ses centres industriels, pour étendre de manière agressive son territoire et revendiquer les ressources des régions voisines pour assouvir la faim toujours croissante de sa population.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>République de Nouvelle Californie</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Fondée sur les principes de liberté et de liberté, la République les met en pratique au fil des années. La réalisation la plus importante fut l'interdiction de l'esclavage dans les territoires de la RNC, grâce aux efforts concertés de politiciens influents et des Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>République de Nouvelle Californie</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Président</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nouveau californien</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nouveaux Californiens</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Points de service</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
</LanguageData>
