<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Le Chapitre des Appalaches se trouve à la croisée des chemins. Coupé de Lost Hills et obligé d'opérer de manière indépendante, vous devez décider de la voie à suivre pour votre chapitre : suivrez-vous « La chaîne qui lie » - la doctrine stricte du Codex qui exige avant tout la préservation technologique ? Ou allez-vous rompre avec la tradition et devenir les protecteurs des habitants du désert, prouvant ainsi que la Confrérie peut être plus que des collectionneurs ? Votre isolement signifie aucune surveillance, aucun renfort, mais une liberté totale pour définir ce que représente réellement la Confrérie sur ces terres.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Chapitre des Appalaches</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Les restes de la Lyons' Pride sont une faction de guerriers disciplinés et technologiquement avancés, s'efforçant de préserver les idéaux de leur défunt chef, Elder Lyons. Autrefois un chapitre fier et unifié, ils opèrent désormais comme un groupe fragmenté mais déterminé, accroché à leur mission de protection de l’humanité et de sauvegarde des technologies avancées. Bien que leur nombre ait diminué, leur détermination reste inébranlable et ils continuent de respecter leur code d’honneur au milieu du chaos des terres désolées. Leur armement avancé, leur armure assistée et leur expertise tactique en font une force redoutable, que ce soit en tant qu'alliés ou adversaires.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Les vestiges de la fierté lyonnaise</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Le chapitre Mojave de la Confrérie de l'Acier n'est plus que l'ombre de lui-même, forcé de quitter le bunker de Hidden Valley et luttant désormais pour survivre dans les dures terres désolées de Mojave. Autrefois force fière et disciplinée, ils ont été réduits à un groupe dispersé, accroché à leur mission de sauvegarde du patrimoine technologique de l'humanité. Malgré leur état diminué, leur maîtrise des armures assistées et des armes énergétiques leur assure une présence redoutable dans la région.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Chapitre Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Les Outcast Remnants sont un groupe dissident endurci de la Confrérie de l'Acier, formé par ceux qui ont rejeté les idéaux changeants de la Confrérie et ont choisi de maintenir la mission originale : la récupération et la préservation de la technologie avancée à tout prix. Isolés de leurs anciens frères, les Parias sont farouchement indépendants, pragmatiques et souvent méfiants envers les étrangers. Leurs camps sont fortifiés, leurs patrouilles implacables et leur loyauté envers leur cause inébranlable. Bien qu'ils soient peu nombreux, leur discipline, leur expertise technique et leur maîtrise des armures assistées en font une force redoutable dans les Terres désolées.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Les parias de la Fraternité</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protecteur</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Banni</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Parias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>La Confrérie de l'Acier est l'une des plus anciennes factions encore existantes dans les Terres désolées. Elle a été fondée juste avant et pendant la Grande Guerre elle-même. Fidèle à ses origines militaires, la Confrérie est une société militarisée, basée sur la discipline, les prouesses et la fiabilité. Cependant, il existe un grand nombre de chapitres de la Fraternité dont les philosophies sont souvent très divergentes. Certains pourraient se considérer comme les seuls protecteurs de l’humanité et agir de manière noble et chevaleresque, tandis que d’autres pourraient considérer les étrangers comme des dégénérés désemparés, inaptes aux merveilles technologiques qu’ils pourraient posséder. Parmi les rares choses partagées par tous les chapitres de la Confrérie, il y a leur obsession pour la technologie (et sa sauvegarde) et leurs imposantes armures assistées qui en font, malgré leur petit nombre, l'un des groupes les plus puissants du désert.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Confrérie de l'Acier</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
