<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Ces rongeurs mutés grotesques vivent sous terre dans de vastes réseaux de tunnels. Ils se reproduisent rapidement et pullulent en grand nombre lorsqu’ils sont dérangés. À l’origine de simples vermines des friches, leur population a explosé dans les zones souterraines où elles créent de vastes systèmes de terriers. Ils sont agressifs, territoriaux et attaquent tout ce qui entre dans leur domaine.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Colonie de rats-taupes</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>colonie de rats-taupes</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>rat-taupe</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>rats-taupes</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>La Confrérie de l'Acier est l'une des plus anciennes factions encore existantes dans les Terres désolées. Elle a été fondée juste avant et pendant la Grande Guerre elle-même. Fidèle à ses origines militaires, la Confrérie est une société militarisée, basée sur la discipline, les prouesses et la fiabilité. Cependant, il existe un grand nombre de chapitres de la Fraternité dont les philosophies sont souvent très divergentes. Certains pourraient se considérer comme les seuls protecteurs de l’humanité et agir de manière noble et chevaleresque, tandis que d’autres pourraient considérer les étrangers comme des dégénérés désemparés, inaptes aux merveilles technologiques qu’ils pourraient posséder. Parmi les rares choses partagées par tous les chapitres de la Confrérie, il y a leur obsession pour la technologie (et sa sauvegarde) et leurs imposantes armures assistées qui en font, malgré leur petit nombre, l'un des groupes les plus puissants du désert.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Confrérie de l'Acier</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Sous la direction de frère Maxson, la Fraternité a uni discipline et objectif. Nous préservons la technologie, nous protégeons l’humanité d’elle-même et nous détruisons les abominations qui menacent notre avenir. L'acier soit avec nous.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Confrérie de l'Acier</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Honneur</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Le chapitre Lost Hills est la Confrérie originale de l'Acier, fondée par Roger Maxson dans les ruines de la base militaire de Mariposa. En tant que premier chapitre fondateur, Lost Hills représente la forme la plus pure des idéaux de la Confrérie : préservation technologique, discipline militaire et philosophie isolationniste. Ils sont les gardiens du Codex original et se considèrent comme l'autorité suprême sur tous les chapitres de la Confrérie. Leur forteresse située dans le complexe de bunkers de Lost Hills reste l'une des installations technologiquement les plus avancées du désert, abritant du matériel militaire d'avant-guerre et les soldats les plus élites de la Confrérie.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Chapitre des Collines Perdues</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Nous sommes la Confrérie originale de l'Acier, les gardiens du véritable Codex écrit par Roger Maxson. La technologie doit être préservée par ceux de pure lignée. On ne peut pas confier nos secrets ou notre héritage à des étrangers. Nous sommes le bouclier qui protège le patrimoine technologique de l'humanité : l'isolement est notre force, la pureté est notre chemin.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Chapitre des Collines Perdues</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Honneur</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>La Confrérie de l'Acier du Midwest s'est détachée de l'ordre principal lors d'une expédition de dirigeables qui s'est écrasée dans le Midwest. Contrairement à leurs homologues occidentaux, le chapitre du Midwest a adopté une philosophie plus pragmatique et expansionniste, recrutant activement dans ses rangs des tribaux et des habitants des friches. Ils maintiennent l’attachement des Frères musulmans à la technologie et aux prouesses militaires, mais se sont débarrassés d’une grande partie de l’isolationnisme qui définit d’autres chapitres. Leur territoire s'étend sur de vastes étendues de l'ancien Midwest américain, ce qui en fait l'un des chapitres de la Confrérie les plus vastes et les plus diversifiés, bien qu'ils restent éloignés de l'autorité de Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Fraternité du Midwest</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Nous sommes la Fraternité évoluée. Lorsque nos dirigeables se sont écrasés dans le Midwest, nous avons appris que la survie exigeait une adaptation. Nous recrutons les dignes – des tribaux, des habitants du désert, et même d’anciens ennemis – parce que la force vient de l’unité et non de l’isolement. Le Codex nous guide, mais ne nous enchaîne pas. Nous nous développons, nous protégeons, nous durons.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Fraternité du Midwest</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Général</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Honneur</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Le Chapitre des Appalaches se trouve à la croisée des chemins. Coupé de Lost Hills et obligé d'opérer de manière indépendante, vous devez décider de la voie à suivre pour votre chapitre : suivrez-vous « La chaîne qui lie » - la doctrine stricte du Codex qui exige avant tout la préservation technologique ? Ou allez-vous rompre avec la tradition et devenir les protecteurs des habitants du désert, prouvant ainsi que la Confrérie peut être plus que des collectionneurs ? Votre isolement signifie aucune surveillance, aucun renfort, mais une liberté totale pour définir ce que représente réellement la Confrérie sur ces terres.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Chapitre des Appalaches</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Les restes de la Lyons' Pride sont une faction de guerriers disciplinés et technologiquement avancés, s'efforçant de préserver les idéaux de leur défunt chef, Elder Lyons. Autrefois un chapitre fier et unifié, ils opèrent désormais comme un groupe fragmenté mais déterminé, accroché à leur mission de protection de l’humanité et de sauvegarde des technologies avancées. Bien que leur nombre ait diminué, leur détermination reste inébranlable et ils continuent de respecter leur code d’honneur au milieu du chaos des terres désolées. Leur armement avancé, leur armure assistée et leur expertise tactique en font une force redoutable, que ce soit en tant qu'alliés ou adversaires.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Les vestiges de la fierté lyonnaise</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Le chapitre Mojave de la Confrérie de l'Acier n'est plus que l'ombre de lui-même, forcé de quitter le bunker de Hidden Valley et luttant désormais pour survivre dans les dures terres désolées de Mojave. Autrefois force fière et disciplinée, ils ont été réduits à un groupe dispersé, accroché à leur mission de sauvegarde du patrimoine technologique de l'humanité. Malgré leur état diminué, leur maîtrise des armures assistées et des armes énergétiques leur assure une présence redoutable dans la région.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Chapitre Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Les Outcast Remnants sont un groupe dissident endurci de la Confrérie de l'Acier, formé par ceux qui ont rejeté les idéaux changeants de la Confrérie et ont choisi de maintenir la mission originale : la récupération et la préservation de la technologie avancée à tout prix. Isolés de leurs anciens frères, les Parias sont farouchement indépendants, pragmatiques et souvent méfiants envers les étrangers. Leurs camps sont fortifiés, leurs patrouilles implacables et leur loyauté envers leur cause inébranlable. Bien qu'ils soient peu nombreux, leur discipline, leur expertise technique et leur maîtrise des armures assistées en font une force redoutable dans les Terres désolées.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Les parias de la Fraternité</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protecteur</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Banni</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Parias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>La Confrérie de l'Acier est l'une des plus anciennes factions encore existantes dans les Terres désolées. Elle a été fondée juste avant et pendant la Grande Guerre elle-même. Fidèle à ses origines militaires, la Confrérie est une société militarisée, basée sur la discipline, les prouesses et la fiabilité. Cependant, il existe un grand nombre de chapitres de la Fraternité dont les philosophies sont souvent très divergentes. Certains pourraient se considérer comme les seuls protecteurs de l’humanité et agir de manière noble et chevaleresque, tandis que d’autres pourraient considérer les étrangers comme des dégénérés désemparés, inaptes aux merveilles technologiques qu’ils pourraient posséder. Parmi les rares choses partagées par tous les chapitres de la Confrérie, il y a leur obsession pour la technologie (et sa sauvegarde) et leurs imposantes armures assistées qui en font, malgré leur petit nombre, l'un des groupes les plus puissants du désert.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Confrérie de l'Acier</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Les restes de la Lyons' Pride sont une faction de guerriers disciplinés et technologiquement avancés, s'efforçant de préserver les idéaux de leur défunt chef, Elder Lyons. Autrefois un chapitre fier et unifié, ils opèrent désormais comme un groupe fragmenté mais déterminé, accroché à leur mission de protection de l’humanité et de sauvegarde des technologies avancées. Bien que leur nombre ait diminué, leur détermination reste inébranlable et ils continuent de respecter leur code d’honneur au milieu du chaos des terres désolées. Leur armement avancé, leur armure assistée et leur expertise tactique en font une force redoutable, que ce soit en tant qu'alliés ou adversaires.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Les vestiges de la fierté lyonnaise</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Frère Lyons nous a enseigné que la technologie sans compassion ne vaut rien. Nous sommes le bouclier du peuple, les protecteurs des innocents et la preuve que la Confrérie peut être plus que de simples collectionneurs d’artefacts.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Les vestiges de la fierté lyonnaise</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Aîné</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Frère</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Frères</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Honneur de la fierté</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Les Outcast Remnants sont un groupe dissident endurci de la Confrérie de l'Acier, formé par ceux qui ont rejeté les idéaux changeants de la Confrérie et ont choisi de maintenir la mission originale : la récupération et la préservation de la technologie avancée à tout prix. Isolés de leurs anciens frères, les Parias sont farouchement indépendants, pragmatiques et souvent méfiants envers les étrangers. Leurs camps sont fortifiés, leurs patrouilles implacables et leur loyauté envers leur cause inébranlable. Bien qu'ils soient peu nombreux, leur discipline, leur expertise technique et leur maîtrise des armures assistées en font une force redoutable dans les Terres désolées.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Les parias de la Fraternité</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Nous sommes les gardiens de la véritable mission de la Fraternité. La technologie doit être préservée à tout prix. On ne peut pas confier le pouvoir du Vieux Monde aux étrangers. Le Codex fait loi.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Les parias de la Fraternité</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Protecteur</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Banni</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Parias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Scénario technique</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>La Légion de César est le groupe redoutable qui a conquis la plupart des anciens États de l’Arizona, du Nouveau-Mexique, du Colorado et de l’Utah. La Légion s'inspire des anciens légionnaires romains et utilise de nombreuses armes de faible technologie telles que des javelots et des armes de mêlée rudimentaires mais efficaces. Ils sont cruels, guerriers et connus pour commettre fréquemment des massacres contre des civils, qu'ils considèrent comme dissolus et débauchés. César, ou Edward Sallow comme on l'appelait autrefois, dirige ses armées d'esclaves comme un dictateur à la poigne de fer et les pousse toujours en avant pour revendiquer de nouveaux territoires pour leur chef, le fils autoproclamé de Mars lui-même. Peu de temps après, la Légion se tenait sur les rives du fleuve Colorado et posait son regard sur les tours étincelantes de New Vegas et de Californie au-delà d'elles.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Légion de César</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>César, le Fils de Mars, reçut l'ordre de Mars de conquérir toute la Terre. Pour faciliter cette conquête, Mars a nettoyé la Terre avec le feu, amenant les humains à leur plus bas niveau. Le devoir divin de César est de délivrer les terres désolées du chaos et de la barbarie.</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Légion de César</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Légionnaire</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Légionnaires</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Vestiges impitoyables de l’ancien gouvernement mondial, l’Enclave se considère comme les dirigeants légitimes de l’humanité. Isolés, technologiquement avancés et farouchement nationalistes, ils cherchent à restaurer la civilisation selon leur vision d’une main de fer, quel qu’en soit le prix pour les étrangers.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>L'Enclave</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>L'Enclave représente la continuation du gouvernement des États-Unis, destiné à reconquérir et à restaurer l'Amérique. Seuls les humains purs et intacts ont le droit de reconstruire la civilisation. Toutes les autres sont des aberrations qui doivent être supprimées ou soumises.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>L'Enclave</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Président</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Constituant</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Constituants</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autorité</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Vous êtes des agents de l'Enclave, le gouvernement fantôme qui se considère comme l'héritier légitime des États-Unis d'Amérique. Armé d’une technologie avancée d’avant-guerre et d’une croyance inébranlable en votre supériorité génétique et technologique, vous cherchez à redonner à l’Amérique son ancienne gloire – par tous les moyens nécessaires. Le désert est rempli de mutants et de dégénérés qui n’ont pas leur place dans la nouvelle Amérique que vous construirez.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>L'Enclave</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Colonel</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agent</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agents</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Les Great Khans sont une société tribale de raiders dont les racines remontent aux gangs de motards d'avant-guerre de Californie. Autrefois l'une des tribus de pillards les plus puissantes des Terres désolées, ils ont enduré de nombreux conflits avec la RNC et d'autres factions qui ont décimé leur nombre. Malgré leurs revers, les Khans restent fiers et farouchement indépendants, refusant de s'incliner devant qui que ce soit. Ils sont devenus des experts dans la production de produits chimiques qu’ils échangent contre des armes et des fournitures. Les Khans valorisent la force, la loyauté envers la tribu et la liberté de vivre comme ils l’entendent – ​​sans les lois et les impôts des sociétés « civilisées ». C'est un peuple nomade, vivant dans des yourtes et des tentes qui peuvent être rapidement emballées lorsqu'il est temps de repartir.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Grands Khans</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Les Grands Khans vivent selon un code de force, d'indépendance et de loyauté envers la tribu. Ils rejettent les règles et les restrictions de la société « civilisée », préférant prendre ce dont ils ont besoin et vivre libres. Les forts survivent, les faibles périssent et la tribu perdure par-dessus tout.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Grands Khans</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papa Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>La République de Nouvelle Californie est une faction basée à Shady Sands, dans l'ancien État de Californie. Il s’agit d’une république parlementaire fédérale, semblable aux États-Unis d’avant-guerre, avant qu’ils ne sombrent dans l’autoritarisme. Ils représentent le vieux monde et ses valeurs. Les routes, les impôts, les prisons, les élections et d’autres phénomènes oubliés depuis longtemps ont fait leur retour avec l’accession au pouvoir de la RNC. Elle est considérée par ses citoyens comme le seul refuge de civilisation, de démocratie et de liberté dans ce désert. Bien qu’il y ait certainement du vrai dans cette idée, la RNC souffre également d’une corruption généralisée et de tendances oligarchiques, car une grande partie du pouvoir est détenue par des éleveurs et des propriétaires agricoles extrêmement riches. En outre, il utilise sa vaste armée, bien approvisionnée par ses centres industriels, pour étendre de manière agressive son territoire et revendiquer les ressources des régions voisines pour assouvir la faim toujours croissante de sa population.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>République de Nouvelle Californie</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Fondée sur les principes de liberté et de liberté, la République les met en pratique au fil des années. La réalisation la plus importante fut l'interdiction de l'esclavage dans les territoires de la RNC, grâce aux efforts concertés de politiciens influents et des Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>République de Nouvelle Californie</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Président</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nouveau californien</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nouveaux Californiens</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Points de service</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Une faction rebelle composée d'anciens soldats et officiers de la RNC qui ont déserté la République. Désillusionnés par le leadership de la RNC, ils opèrent désormais comme un groupe paramilitaire hostile, survivant grâce aux raids et au travail mercenaire. Leur organisation est lâche, mais ils sont dirigés par un colonel voyou rusé.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Déserteurs de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Autrefois fidèles à la République, ces déserteurs se sont détournés de ses promesses non tenues et de ses guerres sans fin. Désillusionnés par la corruption et l’échec d’un leadership, ils accordent désormais plus d’importance à la survie, à la liberté et à la loyauté envers les leurs. Leurs idéaux se forgent dans les difficultés, la camaraderie et une profonde méfiance à l’égard de l’autorité. Ils font ce qu’il faut pour survivre dans ce désert, liés par la nécessité et l’expérience partagée plutôt que par les dogmes du vieux monde.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Déserteurs de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Colonel voyou</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Déserteur de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Déserteurs de la RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>La République de Nouvelle Californie est une fédération démocratique fondée sur les principes de la loi, de l'ordre et du progrès. En tant que RNC, vous dirigez une colonie qui s'efforce de restaurer la civilisation et d'étendre son influence à travers les terres désolées.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colonie de joueurs RNC</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Gouverneur</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Citoyen</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Citoyens</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Fondée sur les idéaux de collectivisme, d'harmonie et de progrès technologique, la République populaire de Chine est une nation composée de villes animées, d'un riche patrimoine culturel et d'un fort sentiment de communauté. Toutefois, sous la surface, la censure croissante, le contrôle de l’État et l’expansion militaire façonnent la vie quotidienne. Les citoyens bénéficient d’une modernisation rapide, de traditions dynamiques et d’une fierté nationale, alors même que le spectre d’un conflit international se rapproche de plus en plus.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>La république populaire de chine</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>L’idéologie de l’Année du Dragon valorise l’unité nationale, l’effort collectif et le progrès technologique. Il encourage la loyauté envers l'État, le respect de la tradition et la fierté du patrimoine culturel. Les citoyens sont censés travailler ensemble pour le bien de la nation, maintenir l'harmonie sociale et adopter l'innovation, convaincus que l'unité et la détermination apporteront prospérité et force.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>La république populaire de chine</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Leader suprême</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>Chinois</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>Chinois</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Crédits sociaux</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Les Raider Gangs sont une confédération informelle de groupes de bandits opérant dans les terres désolées. Ils sont connus pour leurs tactiques brutales, leurs fouilles et leurs raids contre les colonies. Bien qu’ils se battent souvent entre eux, ils peuvent s’unir contre des ennemis communs. Les Raiders rejettent les valeurs du vieux monde et adoptent plutôt une mentalité de survie du plus fort. Ils sont craints et méprisés par beaucoup, mais ils exercent également un certain attrait pour ceux qui cherchent à s'affranchir des contraintes de la civilisation.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Gangs de pillards</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Fondés sur les principes de survie et de force, les Raider Gangs croient qu'il faut prendre ce dont ils ont besoin par la force. Ils rejettent les valeurs du vieux monde et adoptent un code de conduite brutal dans lequel seuls les forts survivent.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Gangs de pillards</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Patron des pillards</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Raider</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Raiders</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trophées</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Fondée sur des idéaux de liberté, de prospérité et de progrès technologique, l’Amérique est une nation de villes étincelantes, de confort suburbain et d’optimisme sans limites. Cependant, sous la surface, la paranoïa croissante, l’influence des entreprises et l’escalade militaire ont façonné la vie quotidienne. Les citoyens ont bénéficié de commodités avancées, d’une culture pop colorée et d’une fierté patriotique, alors même que l’ombre d’une guerre nucléaire se rapproche de plus en plus.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>les états-unis d'Amérique</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Le rêve américain repose sur la conviction que chacun, quelle que soit son origine, peut réussir et prospérer grâce à un travail acharné et à la détermination. Il incarne les idéaux de liberté, d’égalité et d’opportunités sur lesquels les États-Unis ont été fondés.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>les états-unis d'Amérique</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Président</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>Américain</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>Américains</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Points de service</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
