<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Culture_BoS.description>Frăția Oțelului menține o disciplină militară strictă și o reverență pentru tehnologia de dinainte de război. Membrii urmează Codexul, prețuiesc lanțul de comandă și se văd ca păstrători ai cunoștințelor într-o lume barbară.</FCP_Culture_BoS.description>
  <FCP_Culture_BoS.label>Capitolul Brotherhood of Steel</FCP_Culture_BoS.label>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>Proscrișii sunt puriști care au respins abaterea vârstnicului Lyons de la Codex. Ei sunt cu totul dedicați dobândirii și păstrării tehnologiei, considerând străinii ca obstacole în cel mai bun caz. Misiunea este totul.</FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>Frăția proscrișilor de oțel</FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.description>Capitolul bătrânului Lyons a rupt din Codex pentru a ajuta oamenii din Capitala Wasteland. Adepții săi combină disciplina Frăției cu compasiunea, crezând că tehnologia ar trebui să servească umanitatea, nu să fie tezaurizată din ea.</FCP_Culture_Lyons_BoS.description>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.label>Frăția Oțelului Lyons</FCP_Culture_Lyons_BoS.label>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>Descriere</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>neo-romană</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>
  <FCP_Culture_Enclave.description>Enclava reprezintă rămășițele guvernului Statelor Unite de dinainte de război, întruchipând o cultură a superiorității tehnologice, ierarhie strictă și loialitate neclintită față de viziunea lor asupra unei Americi purificate. Membrii Enclavei sunt profund dedicați cauzei lor, considerându-se adesea ca moștenitorii de drept ai Pământului.</FCP_Culture_Enclave.description>
  <FCP_Culture_Enclave.label>Enclavă</FCP_Culture_Enclave.label>
  <FCP_Culture_Khan.description>Cultura Marilor Hani, un trib de raiders nomazi care provine din bandele de motocicliști dinainte de război.</FCP_Culture_Khan.description>
  <FCP_Culture_Khan.label>Han</FCP_Culture_Khan.label>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.description>Cultura celor din Republica Noua California.</FCP_Culture_NCR_Californian.description>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.label>nou californian</FCP_Culture_NCR_Californian.label>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.description>Cultura celor din Republica Populară Chineză.</FCP_Culture_PRC_Chinese.description>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.label>chinez</FCP_Culture_PRC_Chinese.label>
  <FCP_Culture_Raider.description>Cultura celor din Gangurile Raider.</FCP_Culture_Raider.description>
  <FCP_Culture_Raider.label>Raider</FCP_Culture_Raider.label>
  <FCP_Culture_USA_American.description>Cultura celor din Statele Unite ale Americii.</FCP_Culture_USA_American.description>
  <FCP_Culture_USA_American.label>american</FCP_Culture_USA_American.label>
</LanguageData>
