<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Acidente com cápsula de transporte de animais</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Uma caixa com um {PAWN_kind} chamado {PAWN_nameDef} está caindo em uma cápsula de transporte próxima. Se sobreviver ao acidente, ficará gravemente ferido.

Se resgatado, ele pode ingressar livremente na colônia ou voltar a viver na natureza.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Animal resgatado junta-se</AJLabel>
  <AJLetter>O animal que você resgatou está se juntando à colônia</AJLetter>
  <ADJLabel>Animal resgatado não participa</ADJLabel>
  <ADJLetter>O animal que você resgatou não está ingressando na colônia</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Traidor!</TraitorLabel>
  <Traitor>Um colono chamado {PAWN_nameDef}, que você aceitou em suas fileiras, é um agente inimigo de {PAWN_factionName}.

Você pode capturar {PAWN_objective} para fins de recrutamento ou escravidão.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Batalha espacial</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Várias naves espaciais enormes entraram em combate na órbita do planeta. Tiros perdidos e detritos podem impactar o solo na área. Isso pode levar a incêndios massivos.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Acidente de ônibus</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Um ônibus espacial está caindo nas proximidades. Se a tripulação sobreviver ao impacto, ficará gravemente ferida. A nave acidentada pode ser desconstruída para obter recursos úteis.

A tripulação não é afiliada a nenhuma facção, o que significa que eles podem ser resgatados e se juntar a você livremente, ou capturados para fins de recrutamento ou escravidão.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Terremoto</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Mudanças na crosta do planeta causaram um terremoto localizado em pequena escala. Algumas estruturas podem ser danificadas e os telhados podem desabar.</Earthquake>
  <CPWLabel>Cápsulas de carga (armas)</CPWLabel>
  <CPW>Você detectou um conjunto de cápsulas de carga caindo nas proximidades.

Talvez você encontre algo útil nos destroços.</CPW>
  <CPALabel>Cápsulas de carga (vestuário)</CPALabel>
  <CPA>Você detectou um conjunto de cápsulas de carga caindo nas proximidades.

Talvez você encontre algo útil nos destroços.</CPA>
  <CAWILabel>Animais de caravana vagam</CAWILabel>
  <CAWI>Um grupo de {PAWN_kind}, abandonados ou perdidos, entra.

Parecem ter pertencido a alguma caravana, pois ainda carregam mochilas com itens valiosos. Você pode coletar esses itens se domesticá-los ou matá-los. Caso contrário, eles deixarão a área em alguns dias.</CAWI>
  <CSLabel>Broto de colheita</CSLabel>
  <CS1>Um grande campo de</CS1>
  <CS2>brotou nas proximidades. Se você esperar que cresça, poderá colher bastante comida! Se não for colhido, apodrecerá lentamente e desaparecerá.</CS2>
  <BAWILabel>Animais de batalha vagam</BAWILabel>
  <BAWI>Um grupo de {0}, abandonados ou perdidos, entra.

Eles parecem acostumados ao contato humano e estão ingressando na colônia.</BAWI>
  <WMWILabel>Homens selvagens vagam</WMWILabel>
  <WMWI>Uma pequena tribo pré-neolítica de homens selvagens aparece. Você pode tentar domesticá-los.</WMWI>
  <HPLabel>Festa de caça</HPLabel>
  <HP>Um grupo de caçadores de {0} está passando pela área. Eles caçarão aqui por algumas horas e depois seguirão em frente.</HP>
  <VEE_Decay>Apodrecendo devido à seca.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Fertilidade ajustada devido à seca: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
