<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Guerrier estimé et sage, [PAWN_nameDef] était un conseiller du chef de la tribu. [PAWN_pronoun] était inhabituellement pondéré pour un Khan et déconseillait les actions précipitées et excessivement violentes, ce que certains jeunes guerriers voyaient comme un signe de faiblesse. Néanmoins, [PAWN_pronoun] était un guerrier plus que capable et agissait toujours dans l'intérêt de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Conseiller Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>La plupart des camps des Grands Khans possédaient une arène proéminente, généralement au centre. Celles-ci servaient à accomplir le brutal rituel d'initiation de la tribu mais étaient aussi utilisées à des fins « récréatives ». [PAWN_nameDef] était l'un des combattants les plus enthousiastes de l'arène et avait amassé une petite fortune en pariant sur [PAWN_objective]self. Bien que [PAWN_pronoun] ne fût pas un très bon tireur, peu de Khans pouvaient rivaliser avec [PAWN_objective] au corps à corps.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Combattant d'arène Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] était armurier chez les Khans et était chargé d'entretenir les armes et les armures de la tribu. Les Khans étaient une tribu pauvre avec peu d'accès aux armes ou armures haut de gamme, mais [PAWN_nameDef] était débrouillard et parvenait à créer des armures convenables à partir de peaux et de rebuts de métal récupéré.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Armurier Khan</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] est né au sein de la tribu de pillards des Grands Khans. Bien que [PAWN_pronoun] n'ait pas reçu une éducation très formelle, [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur les terres où résidait le gang.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Khan de naissance</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Alors que la plupart des Khans préféraient vivre dans des yourtes, beaucoup installaient leurs camps près de grottes. Bien que cela puisse sembler primitif, même pour les Khans, les grottes naturelles constituaient des habitations facilement défendables et étaient généralement bien moins sujettes à l'effondrement que les ruines d'avant-guerre. [PAWN_nameDef] a grandi dans et autour d'un vaste réseau de grottes et a aidé à l'agrandir si nécessaire.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Troglodyte Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] était un chimiste doué et un membre important de sa tribu, car ses chems s'avéraient une source de revenus fiable pour un groupe par ailleurs pauvre et isolé. Alors que la plupart des Khans ne se souciaient guère des poursuites intellectuelles, [PAWN_nameDef] était toujours à l'affût de vieux livres pour apprendre de nouvelles astuces et perfectionner son art.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Fabricant de chems Khan</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares Khans de sa tribu à passer de longues périodes loin du camp. [PAWN_pronoun] était un coursier de chems, chargé de livrer les produits de la tribu à leurs clients, qu'ils soient pillards, médecins ou compagnies caravanières. En raison de la valeur de ses marchandises, [PAWN_nameDef] devait être rusé et astucieux pour échapper aux dealers rivaux, ainsi qu'aux drogués désespérés en manque.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Coursier de chems</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Comme les Khans avaient rarement accès à des ateliers de haute technologie, les enfants comme [PAWN_nameDef] qui montraient une aptitude naturelle pour l'entretien des machines et des armes étaient généralement pris en charge et formés par les armuriers de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Enfant prodige Khan</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>L'attitude décontractée des Grands Khans envers l'éducation de leur progéniture menait souvent à des jeux et activités risqués, voire carrément dangereux. [PAWN_nameDef] était connu comme l'un des enfants les plus audacieux de sa tribu. [PAWN_pronoun] prenait un malin plaisir à provoquer les bighorners de la tribu et à d'autres jeux d'une valeur pédagogique discutable.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Casse-cou Khan</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares enfants Khans à avoir été éduqué par un groupe de Disciples de l'Apocalypse itinérants. Les Disciples lui ont appris à lire et écrire, ainsi que quelques bases des sciences naturelles et des humanités. Bien que cela n'aurait pas compté pour grand-chose dans d'autres sociétés, cela faisait de [PAWN_nameDef] l'un des membres les plus instruits de la tribu.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Khan éduqué</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] n'a jamais été parmi les combattants les plus habiles des Khans. [PAWN_pronoun] était chargé d'entretenir les feux du camp de la tribu, de veiller sur les blessés et les malades et de préparer les repas. Comme les Khans avaient peu accès à la médecine avancée, [PAWN_nameDef] a appris à se débrouiller avec les herbes qui poussaient autour du camp.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Gardien du feu Khan</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>La plupart des campements des Grands Khans étaient situés dans des zones arides et isolées où l'agriculture s'avérait difficile. Cependant, de nombreuses plantes poussaient même dans les endroits les plus désolés et beaucoup étaient comestibles ou autrement utiles à la tribu. [PAWN_nameDef] était chargé de trouver et de récolter ces plantes.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Cueilleur Khan</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] était un enfant abandonné trouvé et recueilli par un groupe de Khans. Bien que [PAWN_pronoun] ne soit pas né Khan, [PAWN_pronoun] a certainement grandi pour en devenir un.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Enfant trouvé Khan</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>En tant que l'un des combattants les plus d'élite de la tribu, [PAWN_nameDef] était assigné comme garde du corps de Papa Khan, le chef incontesté des Khans. [PAWN_pronoun] prenait cette fonction extrêmement au sérieux, malgré le fait que seul un fou oserait attaquer Papa Khan au milieu d'un camp Khan. Cependant, sa position privilégiée le rendait quelque peu hautain envers les autres membres de la tribu et [PAWN_pronoun] n'était généralement pas très apprécié.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Garde Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Lorsque les Khans furent chassés des terres relativement fertiles de Californie, ils durent s'adapter à de nouveaux environnements plus rudes où l'agriculture était rarement possible, bientôt entièrement remplacée par le pastoralisme. [PAWN_nameDef] était éleveur chez les Khans, surveillant les bighorners et les brahmines de la tribu dont ils dépendaient grandement pour la nourriture, les peaux et le fumier servant de combustible et à la fabrication de chems. Ce n'était pas la tâche la plus honorable, mais [PAWN_nameDef] était satisfait de faire sa part.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Éleveur Khan</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] était un chasseur chez les Grands Khans. Chasser les bêtes habituellement très dangereuses des terres désolées était considéré comme la deuxième tâche la plus respectée, juste après celle de guerrier. [PAWN_nameDef] était un tireur habile et savait vivre de la terre pendant de longues périodes tandis qu'[PAWN_pronoun] arpentait les terres désolées à la recherche de gibier digne d'intérêt pour nourrir sa tribu.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Chasseur Khan</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] est né bien après les jours de gloire des Grands Khans et, comme beaucoup d'autres, aspirait aux temps où les terres désolées tremblaient de peur devant eux. [PAWN_pronoun] cherchait à revendiquer l'héritage de la tribu, quel qu'en soit le prix.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Jeune Khan idéaliste</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] était membre des Grands Khans mais montrait peu d'aptitude pour les activités préférées de la tribu, à savoir le combat, la chasse et la production et distribution de drogues. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] était affecté à des tâches que les autres Khans ne pouvaient ou ne voulaient pas accomplir.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Ouvrier Khan</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Bien que les Khans n'aient jamais été parmi les peuples les plus culturellement sophistiqués, ils accordaient une grande valeur à leurs légendes. [PAWN_nameDef] était un gardien de ces légendes et décorait les murs et les rochers près de leur camp de fresques grossières mais colorées dépeignant les histoires de guerriers puissants, de grandes victoires et de pertes dévastatrices de sa tribu.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Gardien des légendes Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>En raison du manque chronique de capsules de la tribu, certains cherchaient du travail en dehors du camp comme mercenaires, pour renvoyer une partie des capsules au pays. [PAWN_nameDef] était l'un d'eux et la réputation redoutable des Khans comme sauvages brutaux signifiait qu'il ne manquait pas de travail, bien qu'[PAWN_pronoun] finissait souvent par se faire rouler par ses employeurs.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Mercenaire Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Tous les Khans n'étaient pas de bons parents. Beaucoup étaient de fervents consommateurs de narcotiques et négligeaient leurs enfants. Les parents de [PAWN_nameDef] étaient généralement ivres ou défoncés et, même sobres, se souciaient peu de leur progéniture. [PAWN_pronoun] a dû se débrouiller seul dès un très jeune âge et détestait par conséquent dépendre des autres, même à l'âge adulte.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Enfant Khan négligé</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Bien qu'ils fussent encore essentiellement des pillards, les Khans étaient toujours à la recherche d'alliés pour les aider dans leur lutte contre la RNC. [PAWN_nameDef] était éloquent et raffiné (pour un Khan en tout cas) et était souvent chargé des négociations, qu'il s'agisse d'alliances militaires ou d'accords commerciaux.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Négociateur Khan</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] était une curiosité parmi les Grands Khans, car [PAWN_pronoun] montrait peu d'intérêt pour le combat et le récit de hauts faits. Au lieu de cela, [PAWN_pronoun] préférait écrire de la poésie de qualité discutable, ce qui faisait de [PAWN_objective] une cible privilégiée des moqueries des autres Khans.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Poète Khan</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares survivants d'un raid des Grands Khans. Bien que les Khans fussent connus comme des combattants sauvages, ils ne tuaient généralement pas les enfants. [PAWN_nameDef] fut épargné et pris au sein de la tribu comme l'un des leurs. [PAWN_pronoun] était bien accepté mais nourrissait néanmoins une rancœur envers ceux qui avaient assassiné sa famille.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Survivant de raid</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Bien que les Grands Khans ne fussent en aucun cas un peuple religieux, il existait des rituels et des traditions qui leur étaient chers. [PAWN_nameDef] était chargé de superviser les brutaux rites d'initiation de la tribu et de soigner ceux qui y survivaient, ainsi que de conduire les rituels de culte ancestral, généralement composés de festins commémoratifs.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Ritualiste Khan</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Enfant chez les Khans, [PAWN_nameDef] passait la majeure partie de son temps à arpenter les terres entourant leurs camps et [PAWN_pronoun] a beaucoup appris sur les plantes et les bêtes peuplant les terres désolées auprès des anciens.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Gamin Khan vagabond</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] était bien taillé pour la vie de Khan. [PAWN_pronoun] était enclin aux comportements turbulents et devint rapidement une sorte de meneur parmi les enfants de la tribu. Ce qui lui manquait en intellect, [PAWN_pronoun] le compensait par la ruse, et beaucoup lui prédisaient un avenir de grand guerrier.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Voyou Khan</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] est né petit et faible. Peu d'enfants Khans dotés de ces attributs survivent à leur petite enfance, que ce soit à cause des conditions de vie difficiles ou parce qu'ils sont tués directement, puisqu'un enfant faible ne survivrait de toute façon pas aux brutaux rites d'initiation. [PAWN_nameDef], cependant, a enduré et même prospéré, témoignant de sa ténacité.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Avorton Khan</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Costaud et simple d'esprit, [PAWN_nameDef] était le stéréotype ambulant du Khan. [PAWN_pronoun] aimait les bagarres, la boisson, raconter des histoires exagérées et pas grand-chose d'autre. Bien qu'[PAWN_pronoun] n'ait pas été la personne la plus brillante à jamais parcourir les terres désolées, [PAWN_pronoun] savait cogner dur.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Brute Khan</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Les Grands Khans avaient une propension à la paranoïa, ce qui n'était guère surprenant compte tenu de leur histoire récente. [PAWN_nameDef] servait sa tribu comme éclaireur et surveillait en permanence les alentours du camp à la recherche d'ennemis potentiels, tels que des patrouilles de la RNC. Bien qu'[PAWN_pronoun] fût un combattant correct, [PAWN_pronoun] savait très bien que les Khans manquaient à la fois d'effectifs et d'entraînement pour opposer une vraie résistance à la RNC.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Éclaireur Khan</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Parmi les rares choses que les Khans appréciaient grandement qui n'étaient pas liées à la violence ou à l'intoxication, il y avait le récit d'histoires souvent exagérées. Bien que la plupart des Khans s'y adonnent dans une certaine mesure, [PAWN_nameDef] en avait fait un art. [PAWN_pronoun] y excellait à tel point que peu de membres de sa tribu se souciaient du fait que la plupart n'étaient même pas vaguement basées sur des événements réels.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Conteur Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] était un Khan, et un Khan inhabituel de surcroît, puisqu'[PAWN_pronoun] était marchand. Troquer au lieu de simplement prendre par la force devint nécessaire quand la tribu tenta d'éviter l'attention et la colère de la RNC. La tribu avait peu à revendre, mais les peaux d'animaux rapportaient généralement un prix suffisant pour que [PAWN_nameDef] achète les biens indispensables — généralement de l'eau, des munitions et de la nourriture.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Marchand Khan</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Enfant, [PAWN_nameDef] était un survivant d'une tribu éradiquée par un groupe impitoyable de pillards. [PAWN_pronoun] fut trouvé et recueilli par un groupe de Khans qui tomba sur les ruines fumantes de son village. Ses connaissances tribales sur les plantes et les animaux des terres désolées servirent bien les Khans.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Survivant tribal</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>L'histoire des Khans regorgeait de tragédies et de catastrophes, dont la plus importante était le massacre de Bitter Springs. Certains Khans tentaient de refouler ces souvenirs par la drogue et l'alcool, tandis que d'autres, parmi lesquels [PAWN_nameDef], devinrent des tueurs vicieux sans objectif ni plan à long terme hormis la vengeance. Tandis que la plupart des Khans continuaient à vivre du mieux qu'ils pouvaient, ses pensées allaient aux nombreux morts que la tribu avait dû pleurer et [PAWN_nameDef] était déterminé à répondre de la même manière.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Survivant Khan vengeur</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Alors que de nombreux Khans étaient insatisfaits de la situation actuelle de la tribu, peu avaient des idées sur comment la changer. [PAWN_nameDef] était l'un de ces Khans qui rêvaient de grandeur. [PAWN_pronoun] voulait les mener hors de leurs repaires désolés et dans les contrées sauvages du nord pour y tailler un empire. Bien sûr, tous les Khans, notoirement têtus, n'étaient pas enthousiastes quant à ses idées.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Visionnaire Khan</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>En tant que l'un des combattants les plus capables de la tribu, [PAWN_nameDef] menait les groupes de guerre qui arpentaient souvent les alentours du camp à la recherche de caravanes à détrousser ou de ruines prometteuses à fouiller. [PAWN_pronoun] était aimé des combattants et combattantes de la tribu, non seulement pour sa vaillance, mais pour sa préoccupation et son souci sincères envers tous ceux qui combattaient à ses côtés.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Chef de groupe de guerre</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Dur et résilient, [PAWN_nameDef] était un guerrier chez les Grands Khans. [PAWN_pronoun] rejoignait souvent les groupes de guerre de la tribu lors de leurs raids à travers les terres désolées, espérant rapporter des objets de valeur et des fournitures indispensables à la tribu, récupérés dans des ruines ou pris à quelque malheureuse caravane.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Guerrier Khan</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] était l'enfant de l'un des plus grands guerriers de la tribu. [PAWN_pronoun] cherchait à imiter son parent, pour la plus grande fierté de son géniteur.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Enfant de guerrier</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Les Khans n'ont jamais été parmi les groupes les plus riches des terres désolées. De ce fait, même les plus jeunes enfants devaient généralement aider la tribu à survivre dans les contrées hostiles qu'ils appelaient leur foyer. [PAWN_nameDef] assistait les éleveurs de la tribu et veillait sur les bighorners et les brahmines dont ils dépendaient grandement.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Jeune éleveur</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>De nombreux Khans rejetaient les maisons et préféraient des tentes traditionnelles appelées yourtes ou gers qui, malgré leur taille, pouvaient être rapidement démontées et transportées en cas de déménagement. [PAWN_nameDef] était expert dans la confection de ces tentes à partir de peaux d'animaux et de tissus récupérés. Leur solidité témoignait de ses compétences et [PAWN_pronoun] était très apprécié par sa tribu.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Fabricant de yourtes</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>Soldat Khan</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>Recrue orpheline</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>Vendeuse de chems</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>Prodige en chimie</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>Armurier Khan</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>Apprenti récupérateur</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>Recruteur Khan</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>Gamin des rues</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>Pillard Khan</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>Vagabond des terres désolées</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>Garde Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>Khan de naissance</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>Guerrière Khan</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>Survivante de Bitter Springs</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>Guerrier Khan</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>Fils de pillard</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>Chef des Khans</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>Fils du seigneur de guerre Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>Conseiller Khan</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>Jeune réfléchi</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>
</LanguageData>