<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle est née dans la Chine d'avant-guerre et a immigré en Amérique avec le rêve de devenir médecin. Elle étudiait la médecine et se produisait en tant que magicienne amateur lorsque la Grande Guerre éclata, et les bombes réduisirent son monde en cendres. Exposée à des radiations extrêmes, elle devint une luminescente, son corps à jamais transformé mais son esprit intact. Malgré sa goulification, Crystal se consacra à aider les autres dans les terres désolées, utilisant ses connaissances médicales et ses tours de passe-passe pour apporter espoir et émerveillement à ceux dans le besoin. Elle rencontra Ranger Rick après l'avoir soigné à la suite d'une embuscade mortelle, et les deux sont inséparables depuis. Son aura lumineuse est à la fois un phare d'espoir et un danger dans les terres désolées impitoyables.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Crystal Sparkle</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Vous avez un ange gardien, mais avec un pistolet dévastateur au lieu d'ailes. Voici l'Étranger Mystérieux, une entité étrange et surnaturelle qui apparaît pour vous aider au combat avant que vous ne rendiez votre dernier souffle.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Étranger Mystérieux</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] faisait partie de la force d'élite qui rejoignit la RNC, les Rangers du Désert. [PAWN_pronoun] excelle au combat à distance et possède un bon nombre de compétences de survie, acquises au fil d'années de service dans les terres désolées. [PAWN_nameDef] n'a pas toujours fait les choix les plus judicieux, mais semble toujours s'en tirer par la parole. Avec un revolver et un regard de braise, [PAWN_nameDef] arpente les terres désolées à la recherche de la prochaine colonie à aider, et accidentellement à mettre en danger...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Ranger errant</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] servait en tant qu'officier de sécurité à Rivet City, la colonie la plus grande et la plus avancée des Terres Désolées de la Capitale. Chargé de maintenir l'ordre, [PAWN_pronoun] patrouillait les ponts du navire, faisait respecter les lois du conseil et protégeait les résidents contre les pillards et les mutants. Ce travail exigeait discipline, vigilance et une main ferme avec une arme.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Officier de sécurité de Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>Nouveau dans la force, [PAWN_nameDef] rejoignit la sécurité de Rivet City avec l'envie de faire ses preuves. Sous le regard attentif des officiers vétérans, [PAWN_pronoun] apprit les ficelles du métier — patrouiller le navire, régler les disputes et affronter les dangers des terres désolées pour la première fois. Chaque jour apportait de nouveaux défis et de précieuses leçons.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Recrue de la sécurité de Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Après des années de service, [PAWN_nameDef] devint un membre vétéran de la force de sécurité de Rivet City. [PAWN_pronoun] avait tout vu : attaques de mutants, incursions de pillards et les difficultés quotidiennes du maintien de l'ordre dans une cité flottante. [PAWN_pronoun] était respecté par ses pairs pour son expérience, ses réflexes rapides et son calme sous pression.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Vétéran de la sécurité de Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] prétendait avoir été enlevé par des extraterrestres quand [PAWN_pronoun] était enfant. Bien sûr, [PAWN_pronoun] n'a jamais réussi à fournir de preuve concrète de cette histoire invraisemblable, mais ses descriptions saisissantes des aliens appelés zétans et de leurs expériences malveillantes sur les humains faisaient en sorte que la plupart des gens préféraient garder leurs distances.</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Enlevé par des extraterrestres</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] a eu la chance de recevoir une éducation avancée dans son enfance. Cela faisait de [PAWN_objective] une curiosité parmi les masses illettrées et crasseuses des terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Étudiant avancé</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>Dans sa jeunesse, [PAWN_nameDef] travaillait pour un pharmacien local en tant qu'assistant. Bien que les remèdes qu'ils produisaient fussent bien moins efficaces qu'un stimpak ou d'autres médicaments d'avant-guerre, le manque général de fournitures médicales dans les terres désolées, combiné aux nombreux dangers qui y rôdaient, garantissait qu'ils ne manquaient jamais de clients.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Apprenti apothicaire</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] a été adopté par un artisan qualifié et a commencé à apprendre son métier dès son plus jeune âge. Cependant, [PAWN_pronoun] n'a jamais terminé son apprentissage, car [PAWN_pronoun] s'est mis à voyager et à errer de ville en ville, malgré les dangers des terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Apprenti</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Enfant, [PAWN_nameDef] s'enfuit de la zone connue sous le nom de la Fosse. La Fosse était, même selon les normes des terres désolées, un paysage industriel cauchemardesque où seules les créatures les plus abominables pouvaient survivre. De plus, la zone était dominée par une bande de pillards sanguinaires qui réduisaient la population locale en esclavage et les forçaient à trimer autour de hauts fourneaux pour fondre des métaux précieux jour et nuit. Pas étonnant que [PAWN_nameDef] se soit enfui.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirant chasseur de trésors</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>Enfant, [PAWN_nameDef] trouva un vieux fusil à air comprimé encore fonctionnel. [PAWN_pronoun] s'entraînait souvent au tir pendant de longues heures et devint un tireur capable, une compétence des plus précieuses dans les terres désolées hostiles.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>Tireur d'élite au BB Gun</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] tenait le Muddy Rudder, le bar le plus populaire de Rivet City, servant boissons et conseils aux colons, vagabonds et agents de sécurité. Connue pour son esprit vif, son attitude sans compromis et sa capacité à maintenir l'ordre même quand les choses dégénéraient, Belle Bonny était le cœur de la vie nocturne de la cité. [PAWN_pronoun] connaissait les secrets de tout le monde et avait toujours l'oreille tendue pour les derniers ragots.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Patronne de bar de Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>Ayant grandi dans les Terres Désolées de la Capitale, [PAWN_nameDef] apprit à se débrouiller avec ce qu'elle trouvait. [PAWN_pronoun] avait la répartie facile, se faisait facilement des amis et trouvait toujours un moyen d'obtenir ce dont [PAWN_pronoun] avait besoin — que ce soit de la nourriture, un abri ou un peu de divertissement. Les premières années de Belle lui enseignèrent la valeur de la débrouillardise et d'une langue bien pendue.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Récupératrice débrouillarde</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Bien que la plupart des ressources naturelles de la Terre aient été épuisées avant la Grande Guerre, il restait encore quelques mines en activité dans les terres désolées. La rareté des matières premières garantissait que ces mines avaient une grande valeur stratégique pour quiconque les contrôlait. [PAWN_nameDef] est né à proximité de l'une de ces dernières mines et a passé une grande partie de sa jeunesse à creuser pour extraire du minerai.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Mineur de naissance</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>Le mode de vie strict et militaire de la Confrérie ne convenait pas à tout le monde. Bien que [PAWN_nameDef] soit né au sein de la Confrérie de l'Acier, il ne lui fallut pas longtemps pour réaliser que ce genre de vie n'était tout simplement pas fait pour [PAWN_objective]. Une nuit, alors qu'[PAWN_pronoun] était de garde, [PAWN_pronoun] quitta son poste pour ne jamais revenir. [PAWN_nameDef] eut quelques difficultés à s'adapter à la vie « civile », mais [PAWN_pronoun] devait rester discret et espérer que ses anciens frères et sœurs ne le retrouveraient pas. La désertion n'était pas prise à la légère par la Confrérie de l'Acier.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Déserteur de la Confrérie</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] a toujours été un peu plus grand et plus fort que ses pairs, un trait utile dans les terres désolées impitoyables. [PAWN_pronoun] utilisait sa stature imposante pour tyranniser les autres et prendre tout ce qu'[PAWN_pronoun] voulait. Malheureusement, [PAWN_pronoun] ne figurait pas parmi les enfants les plus brillants et les plus doués.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Brute</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] est né au sein d'une communauté de cannibales. Habitué à ce régime alimentaire peu ragoûtant depuis son plus jeune âge, il fallut longtemps avant qu'[PAWN_pronoun] ne reconnaisse la nature dépravée de sa communauté. Une fois qu'[PAWN_pronoun] s'en rendit compte, [PAWN_pronoun] quitta rapidement le groupe. [PAWN_nameDef] était hanté par son passé et avait du mal à interagir avec d'autres personnes.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Jeunesse cannibale</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] est né sur la route. [PAWN_pronoun] a grandi au sein d'une caravane voyageant de colonie en colonie. Dès son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] apprit l'art du troc et l'entretien des brahmines de la caravane.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Enfant de caravane</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] gagnait sa vie en protégeant les caravanes des terres désolées. Sans les caravanes occasionnelles, de nombreuses colonies ne pourraient pas survivre, et c'était le travail de [PAWN_nameDef] de s'assurer qu'elles atteignent leur destination.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Garde de caravane</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] a vu plus des terres désolées que la plupart de ses habitants, car [PAWN_pronoun] voyageait avec un convoi de caravane. Sur les routes des terres désolées, [PAWN_pronoun] apprit beaucoup sur le commerce et les relations humaines en général, ainsi que sur l'entretien des bêtes de somme transportant les précieuses marchandises.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Caravanier</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Dès son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] avait un esprit entrepreneurial, collectant ferraille et babioles pour les vendre ou les échanger avec d'autres.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Enfant entrepreneur</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans une colonie où ne vivaient que des enfants. Les autres gamins le respectaient, tant au sens figuré que littéral, car [PAWN_pronoun] était l'un des plus âgés. Il lui incombait donc d'assurer la sécurité des habitants de la ville. Après avoir atteint un certain âge, [PAWN_pronoun] dut, comme le voulait la coutume, quitter la ville et gagner sa vie ailleurs.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Shérif enfant</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] est né de parents cultistes des Enfants de l'Atome. Ce culte bizarre vénérait une divinité appelée Atom et croyait qu'une explosion atomique était l'acte sacré de leur déité pour créer une nouvelle vie. Naturellement, la plupart des habitants des terres désolées désapprouvaient, voire méprisaient ouvertement le culte, car ils connaissaient trop bien les dangers des radiations.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Novice des Enfants de l'Atome</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] faisait partie du culte relativement jeune mais en pleine expansion appelé « Les Enfants de l'Atome ». Ce culte vénérait une divinité nommée Atom et révérait les radiations et l'annihilation nucléaire comme des manifestations de la volonté de leur dieu. Ils croyaient que dans chaque masse atomique de toute la création existait un univers entier, et que la fission nucléaire était un acte divin de création de vie. [PAWN_nameDef] rejoignit ce culte alors qu'[PAWN_pronoun] cherchait un sens dans le monde brutal et impitoyable né après la Grande Guerre. Malheureusement pour [PAWN_objective], tous les habitants des terres désolées ne voyaient pas d'un bon œil de telles idées… innovantes.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Prêcheur des Enfants de l'Atome</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] était jardinier dans un projet agricole coopératif. [PAWN_pronoun] et ses collègues coopérants entretenaient un jardin communal et se partageaient la récolte équitablement. Bien que ce fût un travail fastidieux, la récolte suffisait généralement non seulement à nourrir tous les membres, mais aussi à vendre le surplus sur un marché voisin.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Jardinier coopératif</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme coursier pour le Mojave Express, ou une entreprise de livraison similaire. Pour surmonter les nombreux dangers des terres désolées postapocalyptiques, les coursiers devaient être des individus endurcis, capables de se battre contre les pillards. De plus, [PAWN_nameDef] possédait un ensemble de compétences de survie, du fait qu'[PAWN_pronoun] vivait souvent seul sur la route pendant de nombreuses semaines.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Coursier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>Le jour où les bombes tombèrent, quelques élus furent placés en cryostase et survécurent à l'apocalypse nucléaire qui suivit, indemnes. [PAWN_nameDef] faisait partie de ces personnes qui endurèrent les décennies et les siècles en cryostase. Bien qu'[PAWN_pronoun] possédât de nombreuses compétences rares dans les terres désolées postapocalyptiques, [PAWN_pronoun] ne savait presque rien des sociétés qui avaient émergé depuis la Grande Guerre.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Enfant de la cryostase</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] était un enfant très curieux. [PAWN_pronoun] était fasciné par chaque aspect des vastes terres désolées, peut-être plus que ce qui était bon pour [PAWN_objective]. Bien que cette curiosité ait souvent mis [PAWN_nameDef] dans des situations dangereuses, elle lui a apporté de précieuses connaissances sur les créatures des terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Enfant curieux</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>Les terres désolées étaient, sans aucun doute, un endroit extrêmement dangereux. Cependant, de nombreux aventuriers comme [PAWN_nameDef] osaient explorer les ruines du passé. En partie par curiosité, en partie pour le profit qu'on pouvait en tirer. De nombreuses ruines de l'ancien monde regorgeaient de trésors et [PAWN_pronoun] était déterminé à répondre à leur appel.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Explorateur audacieux</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né dans le « joyau vert » des terres désolées du Commonwealth, Diamond City. Protégé par les murs quasi impénétrables de la plus grande colonie du Commonwealth, [PAWN_nameDef] a profité d'une enfance relativement sûre et heureuse, fréquentant l'école locale et passant son temps libre à s'entraîner à frapper des trucs avec sa fidèle batte de baseball.</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Gamin de Diamond City</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] tenait un petit dîner au bord d'une route animée par le commerce. [PAWN_pronoun] était heureux de fournir un repas chaud et un endroit pour dormir à tout client payant, tant qu'ils ne causaient pas de problèmes.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Chef de dîner</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>La guerre et les conflits étaient monnaie courante, même après l'apocalypse. [PAWN_nameDef] et sa famille étaient des réfugiés, fuyant l'un des innombrables conflits qui éclataient dans les terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Enfant déplacé</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Après avoir enchaîné quelques petits boulots ici et là, [PAWN_nameDef] décida qu'une vie sédentaire n'était pas faite pour [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] prit la route et affronta les terres désolées avec rien d'autre que les vêtements sur son dos et sa fidèle guitare, errant de ville en ville sans but ni destination précise en tête.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Musicien vagabond</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Pendant sa jeunesse, [PAWN_nameDef] travaillait comme coursier de drogue pour un syndicat du crime organisé local. Les trafiquants profitaient du fait que les enfants étaient généralement laissés tranquilles et rarement soupçonnés de transporter des marchandises illégales ou de grande valeur. Bien que ce ne fût certainement pas la meilleure enfance qu'un enfant puisse espérer, [PAWN_nameDef] apprit des compétences précieuses pendant cette période.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Coursier de drogue</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] a été élevé par un culte dévoué. Le culte visait à transformer les terres désolées largement arides en un paradis de splendeur verdoyante. Pour atteindre cet objectif, tous les cultistes étaient experts dans l'entretien des plantes et des animaux. Cependant, le culte était loin d'être pacifiste, car les parcelles de verdure dont les membres s'occupaient attiraient un grand nombre de récupérateurs, tant humains qu'animaux. Ainsi, [PAWN_nameDef] apprit à la fois le jardinage, l'élevage et le combat dès son jeune âge.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Éco-cultiste</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] était un membre loyal de l'Enclave, un vestige du gouvernement américain d'avant-guerre. [PAWN_pronoun] croyait en la mission de l'Enclave de restaurer l'Amérique dans sa gloire passée, même si cela impliquait des méthodes impitoyables. [PAWN_pronoun] était formé au combat avancé et à la technologie, faisant de [PAWN_objective] un adversaire redoutable dans les terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Patriote de l'Enclave</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>Par un moyen quelconque, probablement illégal ou peu recommandable, les parents de [PAWN_nameDef] devinrent assez riches pour se permettre un mode de vie dont la plupart des habitants des terres désolées ne pouvaient que rêver. [PAWN_pronoun] bénéficia d'une éducation supérieure à la moyenne et de luxes que la plupart auraient jugés extravagants. Cela signifiait aussi qu'[PAWN_pronoun] n'avait jamais eu à se débrouiller seul et abhorrait l'idée d'accomplir des tâches qu'[PAWN_pronoun] jugeait indignes de sa personne.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Jeunesse privilégiée</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Il existe de nombreuses drogues différentes dans les terres désolées, et [PAWN_nameDef] en a essayé la plupart au moins une fois. Pendant de nombreuses années, [PAWN_pronoun] fut un junkie, volant, trompant et trichant pour gagner de l'argent pour la prochaine dose de n'importe quelle substance nocive dont [PAWN_pronoun] était dépendant à ce moment-là. Finalement, [PAWN_nameDef] réussit à décrocher et à recommencer une nouvelle vie ailleurs. La consommation prolongée de substances dangereuses a cependant laissé des séquelles sur son corps, endommageant définitivement ses reins.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Ancien junkie</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] a passé une grande partie de sa vie adulte dans une société de type tribal. Un jour, [PAWN_pronoun] se sépara de son groupe pour explorer le monde au-delà des petits territoires tribaux. Après avoir visité de nombreuses colonies « civilisées » dans les terres désolées, [PAWN_nameDef] décida de s'installer dans un petit village tranquille. Bien qu'[PAWN_pronoun] ait réussi à s'adapter relativement bien à son nouvel environnement, [PAWN_pronoun] restait méfiant envers la haute technologie.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Ancien tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] fut autrefois un esclave, libéré par un groupe abolitionniste quelque part dans les terres désolées. Bien que [PAWN_nameDef] ait retrouvé sa liberté, l'esclavage laissa ses marques et le rendit incapable d'exercer la violence sur autrui.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Esclave affranchi</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né aux confins de la civilisation humaine, telle qu'elle est. Grâce à son isolement, la région était relativement épargnée par les radiations, et l'absence de grandes colonies ou de routes commerciales la rendait peu attrayante pour les pillards. Cependant, cela signifiait aussi que tout devait être construit de zéro, puisqu'il y avait peu ou pas de ruines à récupérer.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Enfant de la frontière</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Enfant d'un joueur passionné, [PAWN_nameDef] était habitué à une vie nomade, car ses parents changeaient souvent de lieu de résidence. En général, la famille restait au même endroit tant qu'il y avait des casinos ou des gens à exploiter, et filait rapidement dès que les victimes devenaient assez en colère pour recourir à la violence. Bien que [PAWN_nameDef] n'ait jamais été un grand intellectuel, [PAWN_pronoun] était rusé et malin.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>Enfant de joueur</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] a grandi autour d'une station-service fortifiée. Bien que ce ne fût pas le logement le plus glamour, la station était suffisamment sécurisée pour lui garantir une enfance sans encombre, et [PAWN_pronoun] apprit une chose ou deux sur l'ancien monde grâce aux affiches publicitaires et aux brochures.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Habitant de station-service</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] gagnait sa vie en chassant les geckos et autres petits animaux des terres désolées pour leur viande et leurs peaux. [PAWN_pronoun] n'est pas seulement un bon chasseur, mais sait aussi entretenir son équipement.</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Chasseur de geckos</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi dans la colonie de Goodneighbour, dans le Commonwealth. La ville était rude et [PAWN_nameDef] dut apprendre très tôt en qui [PAWN_pronoun] pouvait avoir confiance pour éviter de se faire poignarder. Ce fut une jeunesse difficile, mais elle le rendit encore plus endurci.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Jeune de Goodneighbour</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] a grandi à Goodsprings, dans les terres désolées du Mojave, ainsi nommée pour son abondance relative en eau potable. Bien que Goodsprings ne fût pas vraiment bien défendue, son emplacement isolé garantissait que peu de dangers menaçaient la ville. Ce manque d'excitation (ou de dangers mortels, selon le point de vue) était trop ennuyeux pour [PAWN_nameDef], qui décida de partir dès sa majorité.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Enfant de Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>Enfant, [PAWN_nameDef] trouva un jour des magazines d'avant-guerre sur la culture greaser et de vieux holodisques de musique rock. Ce fut une expérience assez formatrice, car [PAWN_pronoun] ne sortit jamais de cette phase et continua à vivre sa vie à la manière des greasers. Reste cool, Daddy-O !</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Greaser</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] est né dans une ferme isolée. Très tôt dans sa jeunesse, [PAWN_pronoun] se mit à rêver d'une vie loin du travail agricole monotone et exigeant. Peu après, [PAWN_nameDef] partit tenter sa chance en ville.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Bleu</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>Dans sa jeunesse, [PAWN_nameDef] trouva un vieux revolver en fouillant des ruines. Inspiré par les récits des pistoleros de l'ancien monde, [PAWN_pronoun] s'empara de l'arme et commença à s'entraîner.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Jeune pistolero</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>Alors que l'ancien monde brûlait dans les flammes de la dévastation nucléaire, la majeure partie du savoir accumulé par l'humanité au fil des siècles fut perdue à jamais. L'une des rares sources de connaissances relativement fiables étaient les holodisques, qui se révélèrent suffisamment résistants pour survivre non seulement à la Grande Guerre, mais aussi à de nombreuses décennies de retombées nucléaires. [PAWN_nameDef] fit de la collecte et de la préservation du savoir perdu du monde d'avant-guerre le but de sa vie. [PAWN_pronoun] préférait laisser le travail dangereux d'obtention des disques aux mercenaires et passait la plupart de son temps à analyser et cataloguer le contenu de vieux holodisques poussiéreux.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Bibliothécaire d'holodisques</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] était l'un des rares experts restants en implants d'amélioration des performances dans le monde. Cela faisait de [PAWN_objective] un atout incroyablement précieux pour sa communauté. Cependant, personne ne savait vraiment où [PAWN_pronoun] avait acquis ses connaissances sur l'art presque perdu des améliorations cybernétiques. [PAWN_nameDef] ne parlait jamais vraiment de son passé.</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Expert en implants</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] a grandi autour d'un atelier géré par un groupe de mécaniciens. Ils réalisèrent rapidement à quel point [PAWN_nameDef] était doué et le prirent sous leur aile. [PAWN_pronoun] apprit beaucoup sur le travail miraculeux des mécaniciens, à savoir comment maintenir des machines en état de marche sans source fiable de pièces détachées.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Apprenti mécanicien</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans la colonie cachée de Little Lamplight, au cœur des Terres Désolées de la Capitale. Seuls les enfants avaient le droit de vivre dans cette colonie particulière, car tout le monde devait partir après avoir atteint l'âge de seize ans. [PAWN_nameDef] apprit beaucoup sur l'entretien des plantes pendant son séjour à Little Lamplight, car les habitants se nourrissaient principalement de champignons qui poussaient dans la grotte où elle était située.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Gamin de Little Lamplight</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Comme beaucoup d'autres, [PAWN_nameDef] et sa famille gagnaient leur vie grâce à un petit troupeau de bétail, principalement des brahmines qu'ils élevaient. Bien que ce ne fût pas l'enfance la plus palpitante, [PAWN_nameDef] devait rarement souffrir de la faim pendant une période prolongée.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Éleveur de bétail</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] est né à Megaton, l'une des plus grandes colonies des Terres Désolées de la Capitale. Bien que la cité fût relativement à l'abri des menaces extérieures comme les pillards et la faune mutante, l'ogive atomique en sommeil située au cœur de la colonie représentait un danger considérable en soi. Cependant, comme la plupart des habitants de Megaton, [PAWN_nameDef] finit par s'habituer à ce sinistre monument.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Enfant de Megaton</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né enfant d'un mercenaire des terres désolées. Bien que le métier de son parent garantissait que [PAWN_nameDef] souffrait rarement de la faim pendant longtemps, [PAWN_pronoun] savait bien que les dangers de la vie de mercenaire pouvaient très bien le laisser orphelin. Malgré cela, [PAWN_nameDef] suivit les traces de son parent et commença à tirer, nettoyer et modifier toutes les armes qu'[PAWN_pronoun] pouvait trouver.</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>Enfant de mercenaire</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Malgré les nombreuses entités politiques et groupes importants et bien connus qui prospéraient à travers les terres désolées, la majorité des humains vivant dans l'Amérique d'après-guerre faisait partie de colonies et de groupes plus petits, plus ou moins indépendants. La plupart de ces communautés n'avaient ni les moyens ni les effectifs pour entretenir une armée permanente et comptaient sur des milices volontaires pour se défendre contre les menaces extérieures. [PAWN_nameDef] faisait partie d'une telle milice. Malgré le fait qu'[PAWN_pronoun] n'ait jamais reçu de véritable formation au combat et devait se procurer son propre équipement, [PAWN_nameDef] était fier de servir une bonne cause.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Milicien</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] a toujours eu un talent pour la chimie et décida de le mettre à profit en fabriquant de l'alcool. La vie dans les terres désolées est dure et beaucoup de ses habitants ont besoin d'un petit remontant de temps en temps, et [PAWN_nameDef] était prêt à le fournir… tant qu'ils payaient en capsules.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Distilleur clandestin</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] a grandi au sein d'un clan nomade qui suivait des troupeaux de bétail semi-domestiqué. Bien que [PAWN_nameDef] ait appris beaucoup sur la vie en pleine nature, [PAWN_pronoun] n'avait jamais vécu dans une grande colonie et manquait de nombreuses compétences propres aux citadins.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Enfant nomade</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi à Novac, l'une des plus petites colonies des terres désolées du Mojave. Bien que Novac n'eût pas les puissants murs de New Vegas, ni la puissance militaire brute de la RNC sur laquelle compter, ses citoyens vigilants en faisaient tout de même l'un des endroits les plus sûrs où vivre. Et puis, il y avait les souvenirs de dinosaures.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Gamin de Novac</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] a toujours été fasciné par la célèbre boisson gazeuse d'avant-guerre, le Nuka-Cola. [PAWN_pronoun] collectionnait tout ce qui était lié au Nuka-Cola et amassa rapidement une impressionnante quantité d'articles de fan et de souvenirs.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Fan de Nuka-Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>Les parents de [PAWN_nameDef] furent tués par des pillards quand [PAWN_pronoun] était encore enfant, le laissant seul au monde. Malgré les obstacles, [PAWN_pronoun] réussit à atteindre l'âge adulte. Les terres désolées sont un endroit dur et impitoyable, et peu en ont intériorisé les leçons aussi bien que [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Vagabond orphelin</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Enfant, [PAWN_nameDef] s'enfuit de la zone connue sous le nom de la Fosse. La Fosse était, même selon les normes des terres désolées, un paysage industriel cauchemardesque où seules les créatures les plus abominables pouvaient survivre. De plus, la zone était dominée par une bande de pillards sanguinaires qui réduisaient la population locale en esclavage et les forçaient à trimer autour de hauts fourneaux pour fondre des métaux précieux jour et nuit. Pas étonnant que [PAWN_nameDef] se soit enfui.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Réfugié de la Fosse</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né dans la ville de Primm, une colonie au sud de New Vegas. Bien que la ville possédât ses propres casinos, elle ne parvint jamais à atteindre le glamour du Strip de New Vegas. Néanmoins, les caravanes et joueurs occasionnels en route vers le Strip assuraient une richesse modérée à la ville.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Gamin de Primm</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] était un récupérateur, fouillant les restes de bâtiments d'avant-guerre à la recherche d'objets de valeur. C'était une vie dure et [PAWN_nameDef] dut apprendre à se battre, car les goules sauvages et les pillards occupaient souvent les ruines qu'[PAWN_pronoun] explorait.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Prospecteur</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Il existait un nombre étonnant de stations de radio différentes à travers les terres désolées, bien que la plupart aient une portée de réception limitée. [PAWN_nameDef] était l'animateur de l'une de ces stations de radio et remplissait à la fois le rôle de DJ et de reporter. [PAWN_pronoun] était extrêmement populaire parmi le nombre relativement restreint de personnes qui captaient son signal radio, grâce à son excellent choix musical. Cependant, [PAWN_nameDef] n'a jamais acquis beaucoup d'expérience en travail manuel.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Animateur radio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi à Rivet City, dans les Terres Désolées de la Capitale. Rivet City était une ville située au cœur d'un porte-avions échoué, ce qui en faisait l'une des colonies les plus sûres des terres désolées connues. [PAWN_nameDef] a grandi en profitant d'une sécurité nettement supérieure à celle de la plupart des enfants, ce qui en retour entraîna un sous-développement de ses compétences au combat.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Enfant de Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>Au lieu de prendre le risque de voyager à travers les terres désolées avec ses marchandises, [PAWN_nameDef] décida qu'il serait bien plus sûr d'installer une échoppe au bord de la route pour commercer avec les caravanes et voyageurs de passage. [PAWN_pronoun] arrivait à s'en sortir, mais restait toujours vigilant face aux pillards, car son commerce dépendait de routes sûres.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Marchand de bord de route</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] était un commerçant itinérant, se déplaçant d'un endroit à l'autre, ne restant jamais longtemps. [PAWN_pronoun] a le don pour les relations humaines et a appris d'autres compétences de survie en étant sur les routes.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Commerçant itinérant</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans un bâtiment d'avant-guerre en ruine quelque part dans les vastes terres désolées. [PAWN_pronoun] devait constamment déblayer gravats et débris pour créer plus d'espace de vie. Cependant, le danger constant des toits qui s'effondrent le rendait nerveux et tremblant, altérant sa motricité fine.</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Habitant de ruines</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] fut formé en médecine par les Disciples de l'Apocalypse. Bien qu'[PAWN_pronoun] ne devînt jamais un médecin aussi compétent que ses tuteurs, [PAWN_pronoun] en savait assez sur l'anatomie humaine pour devenir un chirurgien ambulant.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Chirurgien de fortune</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] était garde dans une petite colonie indépendante. Bien qu'[PAWN_pronoun] ait rarement eu à faire face à de grandes menaces, il y avait toujours des animaux dangereux qui s'aventuraient trop près de la ville et devaient être abattus.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Garde de colonie</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Comme [PAWN_pronoun] avait toujours été habile avec une arme et possédait un sens aigu de la justice, les habitants de la colonie de [PAWN_nameDef] l'élirent shérif de la ville. Une grande partie des terres désolées manquait d'un système judiciaire organisé, mais [PAWN_nameDef] se contentait de faire régner la bonne vieille justice de la frontière.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Shérif</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] est né enfant de commerçants. Très tôt, [PAWN_pronoun] apprit le commerce et le troc. Comme la petite colonie où se trouvait leur boutique n'avait pour ainsi dire aucune force de sécurité, [PAWN_pronoun] dut aussi apprendre à faire fuir les voleurs et autres vauriens.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Enfant de commerçant</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] était un esclavagiste, achetant et vendant d'autres êtres humains pour le profit. Bien qu'[PAWN_pronoun] ait réussi à devenir assez riche grâce à ce commerce, [PAWN_pronoun] s'était habitué à ce que les esclaves fassent tout le travail pénible.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Esclavagiste</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] travaillait comme mercenaire de second rang. [PAWN_pronoun] n'a jamais vraiment atteint la cour des grands, mais était néanmoins un combattant capable. [PAWN_pronoun] ne restait jamais longtemps au même endroit, manquant des compétences d'un sédentaire.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Petit mercenaire</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>En général, seules les grandes colonies étaient raccordées à un réseau électrique ; les plus petites devaient se débrouiller si elles voulaient de l'électricité. Les panneaux solaires d'avant-guerre étaient un choix privilégié, car ils généraient habituellement assez d'énergie pour une petite colonie et étaient relativement faciles à entretenir et à réparer grâce à leur conception robuste. [PAWN_nameDef] était responsable des panneaux solaires de sa colonie, un travail qu'[PAWN_pronoun] prenait très au sérieux.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Expert en panneaux solaires</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] est né et a grandi dans les rues d'une colonie quelque part dans les terres désolées. Dès son plus jeune âge, [PAWN_pronoun] dut se débrouiller seul, et le simple fait qu'[PAWN_pronoun] ait atteint l'âge adulte témoigne de sa ténacité.</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Enfant des rues</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>Alors qu'[PAWN_pronoun] jouait dans les terres désolées enfant, [PAWN_nameDef] fut attaqué et piqué par un radscorpion. Bien qu'[PAWN_pronoun] ait survécu à la fois à l'attaque et au venin injecté dans son corps, [PAWN_pronoun] resta affaibli pendant longtemps. Au moins, [PAWN_pronoun] apprit beaucoup sur les animaux et la médecine durant cette expérience douloureuse.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Piqué par un radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Enfant, [PAWN_nameDef] fut l'un des rares survivants du sac de New Canaan. Les Cananéens, comme les étrangers les appelaient souvent, étaient connus comme des artisans habiles et des marchands honnêtes qui savaient se défendre. Cependant, après avoir assisté au massacre de son peuple, [PAWN_nameDef] jura de ne plus jamais prendre les armes.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Mormon survivant</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] a grandi dans une communauté recluse située dans un marécage presque infranchissable. Les multiples dangers du marais, principalement des poches de brume toxique ou radioactive et les monstres qui s'y tapissaient, faisaient en sorte que seules les personnes les plus endurcies survivaient jusqu'à l'âge adulte. [PAWN_nameDef] dut combattre les horreurs du marais dès son plus jeune âge, mais eut peu de temps pour l'éducation ou les activités créatives.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Habitant des marais</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] avait un talent pour la mécanique, tant primitive que complexe, et parvenait à réparer et entretenir les machines sans souvent savoir exactement comment elles fonctionnaient. Cela faisait de [PAWN_objective] un membre important de sa communauté, car les experts qualifiés étaient rares dans les terres désolées. Cependant, [PAWN_pronoun] était aussi connu pour son désordre, démontant des machines et laissant les pièces traîner un peu partout.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Bricoleur</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] devint une bouée de sauvetage pour beaucoup dans les Terres Désolées de la Capitale, dirigeant une caravane spécialisée dans la nourriture, l'eau et les fournitures essentielles. Connue pour sa débrouillardise et sa compassion, Angela Staley essayait toujours d'aider ceux dans le besoin, même quand cela impliquait de risquer sa propre sécurité. Sa caravane était un spectacle bienvenu pour les colons affamés et les vagabonds désespérés, et sa réputation d'équité et de bonté se répandit au loin.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Marchande de nourriture et fournitures</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Enfant, [PAWN_nameDef] prenait toujours soin des autres, partageant le peu qu'elle trouvait avec ses amis et sa famille. [PAWN_pronoun] apprit à récupérer des plantes comestibles, de l'eau potable et des endroits sûrs pour se reposer, se sacrifiant souvent pour s'assurer que les autres étaient pris en charge. Les premières années d'Angela lui enseignèrent la valeur de la bonté et l'importance d'un estomac plein dans les terres désolées hostiles.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Récupératrice serviable</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] siégeait en tant que dirigeant du Conseil de Rivet City, guidant la plus grande colonie des Terres Désolées de la Capitale d'une main ferme et d'un esprit aiguisé. En plus de ses fonctions de dirigeant, Banon était connu pour tenir une boutique de vêtements bien approvisionnée, fournissant des tenues de qualité aux colons et voyageurs. Jonglant entre politique, commerce et les défis quotidiens de la vie dans les terres désolées, Banon devint une figure respectée dont la sagesse et le sens de l'équité aidèrent Rivet City à prospérer.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Dirigeant du Conseil de Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>Ayant grandi dans les ruines de l'ancien monde, [PAWN_nameDef] apprit à résoudre les problèmes et à arbitrer les disputes dès son plus jeune âge. [PAWN_pronoun] était toujours celui qui organisait les jeux, partageait la nourriture et aidait les autres à trouver un abri. Les premières expériences de Banon lui enseignèrent la valeur de la coopération, de la réflexion rapide et de l'intérêt du groupe avant tout.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Jeune débrouillard</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] est le marchand de bric-à-brac le plus excentrique des Terres Désolées de la Capitale, connu pour ses histoires délirantes, ses argumentaires de vente décousus et une caravane débordant de curiosités. Avec un sourire maniaque et un amour pour tout ce qui est ferraille, Crazy Wolfgang parcourt les terres désolées à la recherche du prochain gros butin — ou de la prochaine personne disposée à acheter un grille-pain, une lame de tondeuse ou un morceau de camelote d'avant-guerre parfaitement utilisable. Certains disent qu'il est un peu dérangé, mais son œil pour les récupérations de valeur est inégalé.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Marchand de bric-à-brac</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Même enfant, [PAWN_nameDef] était obsédé par la collecte de pièces et morceaux étranges provenant des ruines de l'ancien monde. Alors que les autres enfants jouaient avec des jouets, [PAWN_pronoun] construisait des engins élaborés à partir de ferraille, de radios cassées et de capsules de bouteilles. L'imagination débordante et la curiosité sans fin de [PAWN_nameDef] en faisaient un habitué de chaque tas de ferraille de la colonie, et [PAWN_pronoun] avait toujours une histoire folle à raconter sur sa dernière trouvaille.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>Enfance de Crazy Wolfgang</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] gagne sa vie en vendant vêtements, tenues et armures aux habitants des terres désolées. Ayant grandi et vécu en tant que tribal avant d'abandonner le « pagne », [PAWN_nameDef] s'exprime dans une version cassée et quasi mystique de la langue. Bien qu'[PAWN_pronoun] aime remercier les esprits, [PAWN_pronoun] sait qu'une « peau froide et dure d'acier » reste l'option la plus fiable.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Marchand d'armures et de vêtements</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] était un tribal né des Terres Désolées de la Capitale. On ne sait pas grand-chose de [PAWN_nameDef] à part une rumeur spéculative selon laquelle [PAWN_pronoun] viendrait d'Oasis. Une petite colonie discrète et assez curieuse de cultistes quasi fanatiques.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>Enfance de Crow</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] parcourait les Terres Désolées de la Capitale en tant que médecin ambulant et dealer de drogues, vendant médicaments et substances à quiconque avait les capsules. Connu pour son humour pince-sans-rire, son éthique médicale douteuse et sa tendance à goûter ses propres marchandises, Doc Hoff était toujours prêt avec un remède contre la douleur — ou une nouvelle addiction. [PAWN_pronoun] pouvait soigner une blessure par balle ou vous vendre une dose de Jet, le tout avec le même sourire narquois.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Dealer ambulant de drogues</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Enfant, [PAWN_nameDef] fouinait toujours dans les vieilles ruines et les cliniques abandonnées, fasciné par les flacons, les seringues et tout ce qui portait l'étiquette « médicament ». [PAWN_pronoun] apprit vite les premiers secours — parfois sur le brahmine familial — et avait un don pour préparer d'étranges concoctions à partir de tout ce qu'[PAWN_pronoun] pouvait récupérer. Les règles étaient plutôt des suggestions, et [PAWN_nameDef] avait toujours des ennuis pour avoir « emprunté » des fournitures pour ses expériences.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Bricoleur curieux</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] gagna le surnom de « Lucky » en survivant à d'innombrables situations critiques sur les routes périlleuses des Terres Désolées de la Capitale. En tant que marchand d'armes itinérant, [PAWN_pronoun] avait toujours une histoire d'évasion de justesse ou de gros coup, et sa caravane était célèbre pour son arsenal en perpétuel changement. Avec un esprit vif, le charme d'un joueur et un don pour dénicher la puissance de feu rare, Lucky Harith pouvait armer une colonie — ou se sortir d'une fusillade par la parole.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Marchand d'armes</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>En grandissant, [PAWN_nameDef] prenait toujours des risques — que ce soit en s'infiltrant dans des ruines interdites, en pariant des capsules sur des courses de fourmis à deux têtes, ou en échangeant des trouvailles contre une chance d'obtenir quelque chose de mieux. [PAWN_pronoun] apprit tôt que la chance pouvait être aussi précieuse que le talent, et [PAWN_pronoun] se faisait rapidement des amis (et parfois des ennemis) partout où [PAWN_pronoun] allait. Chaque situation critique n'était qu'une histoire de plus à raconter autour du feu de camp.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Joueur des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>Bien que la majeure partie de la faune restante des terres désolées fût extrêmement dangereuse, sans parler d'irradiée, la pénurie générale de denrées alimentaires garantissait une forte demande pour leur viande. Les parents de [PAWN_nameDef] gagnaient leur vie en piégeant divers petits animaux avec des engins de fortune, un métier à juste titre considéré comme moins dangereux que la chasse.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Enfant de trappeur</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] est né dans l'une des nombreuses sociétés tribales qui ont émergé dans les terres désolées. Ce que la tribu manquait en termes de technologie et d'organisation, elle le compensait par l'ingéniosité et l'adaptabilité. Ces traits assuraient que la tribu parvenait à survivre là où d'autres auraient péri.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Enfant tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Bien que la plupart des habitants des terres désolées n'aient pas eu le luxe du temps libre pour se poser des questions existentielles ou théologiques, il y avait des exceptions. [PAWN_nameDef] était un prêtre errant, voyageant de ville en ville. Son but n'a jamais été de convertir les gens des terres désolées à une foi spécifique, mais de leur donner de l'espoir en leur offrant quelque chose en quoi croire. [PAWN_nameDef] n'a jamais reçu de véritable éducation théologique et a assemblé sa foi à partir de diverses écritures qu'[PAWN_pronoun] trouva dans de vieilles églises et autres temples.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Prêtre errant</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Fait inhabituel pour un habitant des terres désolées, [PAWN_nameDef] avait toujours eu un œil pour l'esthétique. Alors que la plupart des autres habitants ne se souciaient pas de vivre dans des bâtiments d'avant-guerre en ruine, [PAWN_nameDef] préférait décorer son logement avec des œuvres d'art, faites maison ou récupérées.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Artiste des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] embrassa la dangereuse profession de chasser les criminels dans un monde largement sans loi. La frontière entre chasseur de primes et mercenaire était souvent floue et mal définie, mais [PAWN_pronoun] aimait se voir comme un porteur de justice, juge, jury et bourreau à la fois.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Chasseur de primes des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Comme son père, [PAWN_nameDef] devint boucher. La grande majorité des gens dans les terres désolées postapocalyptiques ne pouvaient pas faire les difficiles quant à leur nourriture, et [PAWN_nameDef] ne pouvait pas non plus être difficile sur ce qu'[PAWN_pronoun] débitait et vendait à ses clients. Cafards radioactifs, taupes-rats, écureuils, mouches gonflées et iguanes figuraient parmi les denrées les plus abordables. Les viandes de brahmine et de bighorner étaient généralement réservées à ceux qui avaient le palais raffiné. Et les capsules nécessaires, bien sûr.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Boucher des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] était fermier. Peu de cultures poussaient dans le sol aride et souvent irradié des terres désolées, mais [PAWN_pronoun] arrivait à s'en sortir. Malheureusement, [PAWN_nameDef] n'a jamais reçu d'éducation convenable et est resté analphabète.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Fermier des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>Contrairement à d'autres aspects de la vie d'avant-guerre, comme l'hygiène ou l'éducation, la prostitution resta un pilier de l'économie d'après-guerre. [PAWN_nameDef] n'avait pas choisi cette profession par envie, mais par nécessité, car elle s'avérait être un moyen relativement facile de s'en sortir. Certes, [PAWN_pronoun] devait supporter des clients avares et intrusifs de temps en temps, mais c'était sûrement mieux que de fouiller des ruines infestées de goules à la recherche de fournitures, du moins pour [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Prostituée des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>Alors que la plupart des petites colonies des terres désolées étaient gouvernées par le shérif de la ville, certaines des plus grandes avaient un maire, qui pouvait ou non avoir été élu démocratiquement. [PAWN_nameDef] était l'un de ces maires et bien qu'[PAWN_pronoun] appréciât les avantages de la fonction, [PAWN_pronoun] se souciait profondément des membres de sa communauté.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Maire des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] ne figurait pas parmi les personnes les plus honnêtes qui erraient dans les terres désolées. [PAWN_pronoun] gagnait sa vie en voyageant d'une colonie reculée à l'autre, vendant des élixirs et des potions aux qualités prétendument miraculeuses… Il était assez important qu'[PAWN_pronoun] ait déjà quitté une colonie avant que ses habitants ne découvrent la supercherie.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Charlatan des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>Dans un monde où peu avaient le temps et les moyens de s'instruire, [PAWN_nameDef] prit sur [PAWN_objective] d'enseigner aux enfants de sa communauté l'écriture, la lecture et le calcul, ainsi que tout ce qu'[PAWN_pronoun] pouvait trouver dans de vieux livres. L'histoire, cependant, était une matière que [PAWN_nameDef] évitait — trop peu en savait-[PAWN_pronoun] et trop déprimants étaient les rares fragments de connaissances qu'[PAWN_pronoun] avait réussi à rassembler.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Enseignant des terres désolées</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Comme une grande partie des terres désolées est aride et irradiée, l'eau potable est une denrée précieuse. [PAWN_nameDef] travaillait comme marchand spécialisé dans le commerce de l'eau, la transportant depuis sa source jusqu'aux colonies assoiffées des terres désolées.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Marchand d'eau</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Puisque l'eau potable était précieuse dans la majeure partie des terres désolées, les purificateurs d'eau décidaient souvent de la vie ou de la mort d'une colonie. En raison de sa compréhension modérée de cette machine incroyablement importante, [PAWN_nameDef] fut chargé de s'en occuper. Pour y parvenir correctement, [PAWN_pronoun] devait souvent improviser lors des réparations du purificateur d'eau, car la vieille machine était sujette aux pannes et les pièces de rechange étaient rares.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Technicien de purificateur d'eau</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>L'hostilité des terres désolées et de nombre de ses habitants, tant bêtes qu'humains, rend la capacité à fabriquer et entretenir des armes indispensable. [PAWN_nameDef] possède ce don et l'utilisait pour veiller sur l'équipement de sa communauté.</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Artisan armurier</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] a vu des choses qu'aucun enfant ne devrait voir pendant son enfance dans les quartiers extérieurs de New Vegas. Westside a toujours été un cloaque de vice et de violence, et contrairement à beaucoup d'autres, [PAWN_nameDef] survécut assez longtemps pour s'en sortir, bien que cela laissât des traces sur [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] apprit une chose ou deux du gang local, les Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Enfant de Westside</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>La prostitution s'avéra être non seulement l'un des plus vieux métiers de l'humanité, mais aussi l'un des plus résilients. La pratique survécut à l'apocalypse et prospéra dans les terres désolées. [PAWN_nameDef] est né dans l'entourage d'un bordel. Bien que cette enfance fût de nature douteuse, elle était aussi relativement sûre, car les bordels étaient généralement bien gardés et défendus. [PAWN_pronoun] apprit beaucoup sur la nature humaine et les interactions entre les gens en observant les clients.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Enfant de bordel</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] a grandi seul dans la nature. Ses seuls compagnons étaient des animaux et [PAWN_pronoun] n'a jamais appris à écrire ni à lire. Bien qu'[PAWN_pronoun] ait été en contact avec d'autres humains depuis son séjour dans la nature, [PAWN_pronoun] n'a toujours aucune compétence sociale, mais peu d'habitants des terres désolées en savaient autant sur la survie en milieu sauvage que [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Enfant sauvage</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
</LanguageData>