<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Après de longues années de service dévoué au sein de la Confrérie, [PAWN_nameDef] intégra le cercle restreint de son chapitre. [PAWN_pronoun] devint rapidement un conseiller de confiance pour l'Ancien, dont l'avis était très recherché. Nombre de ses frères et sœurs étaient convaincus qu'[PAWN_pronoun] deviendrait un jour le nouvel Ancien.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Conseiller de la CdA</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Élevé(e) dans les halls fortifiés d'un bunker de la Confrérie, [PAWN_nameDef] était destiné(e) à suivre ses parents chez les Scribes, consacrant sa vie à l'entretien de la technologie. Mais [PAWN_pronoun] rêvait du champ de bataille, inspiré(e) par les récits de Paladins reconquérant des savoirs perdus dans les terres désolées. Défiant les attentes, [PAWN_pronoun] se battit pour rejoindre les initiés, prouvant sa valeur par un entraînement acharné et une soif de terrain. Si ses connaissances techniques restent aiguisées, [PAWN_pronoun] cherche désormais à gagner sa place parmi les guerriers d'élite de la Confrérie.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirant de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Né(e) dans les terres désolées impitoyables, [PAWN_nameDef] grandit en fouillant des ruines et en évitant les gangs de pillards. Quand une patrouille de la Confrérie le/la trouva repoussant un groupe de goules sauvages armé(e) d'un simple pistolet rouillé, ils virent du potentiel. Face au choix entre l'enrôlement ou l'exil, [PAWN_pronoun] embrassa les idéaux de la Confrérie, impatient(e) de troquer une vie de survie contre une vie pleine de sens. Désormais aspirant(e), [PAWN_pronoun] s'entraîne à défendre la doctrine de la Confrérie et à mériter le droit de porter une armure assistée.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirant de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Dès son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] fut immergé(e) dans les enseignements de la Confrérie — pas seulement le combat, mais aussi la conviction que la technologie doit être préservée à tout prix. Contrairement aux habitants des terres désolées qui bricolaient les machines de l'ancien monde, ses leçons provenaient de banques de données préservées et des Scribes les plus compétents de la Confrérie. Bien qu'[PAWN_pronoun] se soit entraîné(e) au combat comme toutes les recrues, sa véritable passion réside dans le déchiffrage de schémas anciens et la découverte de technologies perdues. Mais dans un monde où le savoir seul ne suffit pas à survivre, [PAWN_pronoun] est déterminé(e) à prouver sa valeur en tant que guerrier et érudit.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirant de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Contrairement à la plupart des aspirants, [PAWN_nameDef] n'était pas attiré(e) par la guerre, mais par les machines qui l'alimentaient. Depuis l'enfance, ses journées étaient consacrées à l'étude des cœurs à fusion, à la réparation de fusils laser endommagés et aux tests de technologie d'avant-guerre récupérée. Si la Confrérie avait besoin de guerriers, elle avait aussi besoin d'esprits capables de maintenir son arsenal avancé en état de marche. Bien qu'[PAWN_pronoun] se soit entraîné(e) au combat comme tous les aspirants, [PAWN_pronoun] trouve autant de satisfaction dans le ronronnement d'un laser correctement calibré que dans la chaleur de la bataille.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirant de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Depuis le jour où [PAWN_pronoun] apprit à marcher, [PAWN_nameDef] voulait devenir Paladin et mériter le privilège de porter l'une des plus belles armures assistées de la Confrérie. Cependant, la route vers cet objectif s'avéra longue et difficile, et [PAWN_nameDef] s'entraîna encore plus dur que les autres écuyers.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Chevalier en devenir</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] était toujours à la tête de son groupe. Ses pairs le/la respectaient non pas pour sa force brute, mais pour sa sagesse et son charisme naturel. De nombreux chevaliers et paladins y voyaient les qualités d'un futur ancien.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Meneur né</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Les parents de [PAWN_nameDef] rejoignirent la Confrérie après sa naissance, amenant leur enfant dans le groupe. [PAWN_nameDef] fit de son mieux pour s'entendre avec les autres écuyers, mais ne parvint jamais à être pleinement accepté(e) comme l'un des leurs.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Né dans les terres désolées</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Les terres désolées grouillaient de Super Mutants, de goules et d'autres abominations que la Confrérie cherchait à purger. [PAWN_nameDef] faisait partie d'une équipe déployée pour nettoyer les terres désolées de ces horreurs irradiées. C'était un(e) combattant(e) expert(e), ne perdant jamais son sang-froid au combat. Après des années à affronter les créatures les plus ignobles que les terres désolées pouvaient cracher, [PAWN_nameDef] développa un zèle quasi religieux qui le/la distinguait des membres plus pragmatiques de la Confrérie.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Purificateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>La Confrérie de l'Acier avait une longue et fière histoire, et [PAWN_nameDef] était honoré(e) de l'enseigner aux écuyers. Bien qu'[PAWN_pronoun] fût un professeur strict, [PAWN_pronoun] était tout de même apprécié(e) de ses élèves et respecté(e) par les membres adultes de son chapitre pour sa vaste connaissance du passé.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Éducateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Le mode de vie militaire strict de la Confrérie ne convenait pas à tout le monde. [PAWN_nameDef] avait du mal à s'adapter à la routine rigoureuse et réglementée de l'organisation. [PAWN_pronoun] aspirait à la liberté, aux activités créatives et à l'épanouissement personnel.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Solitaire de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] était membre de la CdA, adhérant à l'idéologie préservationniste. Les préservationnistes étaient souvent perçus comme les adeptes d'une vision plus idéaliste de la Confrérie de l'Acier. Bien qu'ils pensaient toujours que leur objectif principal était de récupérer la technologie perdue, ils tentaient souvent d'aider les gens hors de la Confrérie, se considérant comme les gardiens et protecteurs de l'humanité tout entière.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Préservationniste de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>La Confrérie ne serait pas la Confrérie sans ses lourdes armures assistées et ses armes laser. [PAWN_nameDef] était intendant(e) de son chapitre et remplissait cette fonction avec une grande fierté. Bien que tous les soldats de la CdA fussent censés entretenir leur propre équipement, [PAWN_nameDef] était la personne vers qui ils se tournaient dès que les dégâts dépassaient leurs propres capacités de réparation.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Intendant de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] était membre de la CdA, adhérant à l'idéologie réactionnaire. Les réactionnaires formaient le groupe le plus replié sur lui-même au sein de la Confrérie. Ils se souciaient généralement peu des simples habitants des terres désolées, tant que ceux-ci ne leur barraient pas la route. Selon eux, la Confrérie était le seul groupe qui devait être autorisé à posséder la technologie militaire d'avant-guerre. Ils n'hésitaient pas à entrer en guerre contre d'autres groupes si ceux-ci refusaient de céder ce que la Confrérie convoitait.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Réactionnaire de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>L'objectif principal de la Confrérie de l'Acier était la récupération des technologies perdues de l'ancien monde. [PAWN_nameDef] faisait partie d'une équipe de soldats de la Confrérie chargée de récupérer des caches de technologie dans des bâtiments d'avant-guerre. C'était une tâche extrêmement dangereuse, car la plupart des ruines structurellement intactes étaient infestées de goules, de mutants, de pillards et d'autre vermine.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Récupérateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] était membre de la CdA, adhérant à l'idéologie restauratrice. Les restaurateurs représentaient un courant assez jeune au sein de la Confrérie. Ils tentaient de combiner des éléments des idéologies préservationniste et réactionnaire. Leur caractéristique la plus distinctive était leur approche de la politique des terres désolées, cherchant à revendiquer la souveraineté sur les populations. Se considérant comme le seul espoir de survie de l'humanité, leur objectif était d'établir une présence forte dans leur domaine afin de garantir que le peuple obéisse à leurs lois.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Restaurateur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] était scribe au sein de la Confrérie de l'Acier. [PAWN_pronoun] reçut une éducation avancée dans de nombreux domaines tels que la médecine, l'ingénierie, la biologie et l'histoire de la Confrérie. [PAWN_pronoun] n'était pas très doué(e) pour le combat, ce qui n'était pas nécessaire puisque les tâches de combat étaient assurées par la branche militaire de son chapitre.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] était écuyer au sein de la Confrérie de l'Acier. [PAWN_pronoun] était formé(e) et éduqué(e) par les membres seniors. Bien que la Confrérie mette l'accent sur l'entraînement militaire, tous les écuyers reçoivent une éducation formelle, un privilège dont beaucoup d'habitants des terres désolées ne jouissaient pas.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Bien que la Confrérie méprisât généralement le luxe, les anciens reconnaissaient le regain de moral qu'un repas convenable — ou du moins pas repoussant — pouvait offrir. En tant qu'écuyer, [PAWN_nameDef] montra un talent pour la cuisine, notamment pour les grandes portions dont les cantines de la Confrérie avaient besoin pour nourrir ses membres, et aidait régulièrement le personnel pendant son temps libre.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Apprenti de cantine</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Après des décennies de service, [PAWN_nameDef] gravit les échelons de la Confrérie pour devenir Ancien. [PAWN_pronoun] a été témoin de l'ascension et de la chute de nombreux chapitres, de la perte d'innombrables frères et sœurs, et de la lutte sans fin pour préserver l'héritage technologique de l'humanité. Le poids du commandement l'a changé(e) — là où [PAWN_pronoun] était autrefois un(e) guerrier(ère) féroce, [PAWN_pronoun] est désormais un(e) stratège prudent(e) qui doit équilibrer la mission de la Confrérie avec les vies sous son commandement.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Ancien de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] devint Ancien non par des manœuvres politiques, mais par sa pure compétence et son dévouement indéfectible aux idéaux de la Confrérie. [PAWN_pronoun] a mené d'innombrables expéditions dans les terres désolées, sécurisé des caches technologiques vitales et négocié tant avec des alliés que des ennemis. Bien que son corps porte les marques de décennies passées en armure assistée, son esprit reste aiguisé et sa détermination inébranlable. Pour [PAWN_objective], la Confrérie n'est pas qu'une organisation — c'est le dernier espoir de l'humanité.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Ancien de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Le pouvoir corrompt, et [PAWN_nameDef] en a ressenti l'influence. Ce qui commença comme un commandement juste d'un chapitre de la Confrérie se transforma lentement en un contrôle autoritaire. [PAWN_pronoun] justifie chaque décision sévère, chaque sacrifice de subordonnés, comme nécessaire pour le bien commun. La mission de la Confrérie est devenue sa croisade personnelle, et [PAWN_pronoun] écrasera quiconque — au sein ou en dehors de l'organisation — se mettra en travers de sa route. Certains murmurent qu'[PAWN_pronoun] a oublié ce pour quoi ils se battent.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Ancien de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] montra des signes d'intelligence supérieure à la moyenne durant son éducation par les Scribes de la Confrérie. [PAWN_pronoun] fut bientôt recruté(e) dans leurs rangs où [PAWN_pronoun] put mettre ses capacités intellectuelles à profit. [PAWN_pronoun] n'était peut-être pas le meilleur combattant de la Confrérie, mais c'était la tâche des chevaliers de toute façon.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Scribe subalterne</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Dès que [PAWN_nameDef] fut jugé(e) digne du rang de Chevalier, [PAWN_pronoun] consacra sa vie à perfectionner les tactiques de combat. Tandis que d'autres cherchaient la gloire, [PAWN_pronoun] comprenait que la véritable force de la Confrérie résidait dans la stratégie et la discipline. Chaque bataille était un test supplémentaire, chaque engagement une nouvelle leçon. Bien qu'[PAWN_pronoun] respecte les idéaux de la Confrérie, [PAWN_pronoun] valorise l'efficacité froide plutôt que la loyauté aveugle. Au final, seuls les plus forts méritent de survivre.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Contrairement à nombre de ses pairs, [PAWN_nameDef] ne voyait jamais le combat comme un devoir — c'était un privilège. Depuis sa première mise à mort en tant qu'Initié, [PAWN_pronoun] apprit à savourer le combat, le frisson de voir les ennemis tomber sous une puissance de feu supérieure. Tandis que d'autres parlaient d'honneur, [PAWN_pronoun] se concentrait sur l'efficacité. Si la Confrérie exigeait de la violence, alors [PAWN_pronoun] serait le/la premier(ère) à l'administrer, sans hésitation ni remords. Certains murmurent qu'[PAWN_pronoun] aime trop la guerre, mais la Confrérie a autant besoin de tueurs que de stratèges.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] a vécu selon une seule philosophie : la faiblesse, c'est la mort. Élevé(e) par un Paladin ayant survécu à d'innombrables campagnes, [PAWN_pronoun] apprit que la pitié n'était qu'une forme d'hésitation. Au moment où [PAWN_pronoun] devint Chevalier, [PAWN_pronoun] avait déjà survécu à plus de fusillades que beaucoup n'en connaîtraient jamais. Désormais revêtu(e) de l'armure de la Confrérie, [PAWN_pronoun] combat sans peur, convaincu(e) que seule la guerre peut forger un soldat en quelque chose de supérieur.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Il fut un temps où [PAWN_nameDef] croyait en la mission de la Confrérie sans la questionner. La technologie était sacrée, et sa protection un noble devoir. Mais après des années sur le champ de bataille, après avoir vu de bons soldats mourir pour des débris de machinerie, le doute s'insinua. La Confrérie sauvait-elle vraiment l'humanité, ou se contentait-elle d'accumuler du pouvoir ? Bien qu'[PAWN_pronoun] continue de se battre, un profond cynisme s'est installé. La mission continue, mais la foi est un lointain souvenir.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Pour [PAWN_nameDef], les terres désolées sont un fléau qui doit être purifié. Mutants, pillards, goules — aucun d'entre eux ne mérite d'exister. [PAWN_pronoun] croit que la véritable mission de la Confrérie est l'extermination, une purge pour restaurer ce que l'humanité était autrefois. Là où d'autres hésitent, [PAWN_pronoun] frappe sans pitié, convaincu(e) que chaque mise à mort rapproche le monde d'un pas vers l'ordre.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_CitadelEngineer.description>[PAWN_nameDef] se spécialisa dans l'entretien des défenses et des infrastructures de la Citadelle, veillant à ce que le bastion de la Fierté reste sécurisé contre toute menace.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_CitadelEngineer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_CitadelEngineer.title>Ingénieur de la Citadelle</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_CitadelEngineer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Cook.description>[PAWN_nameDef] nourrissait la Citadelle, préparant des repas copieux pour les Chevaliers et les Scribes et stimulant le moral à chaque repas servi pour la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Cook.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Cook.title>Cuisinier de la Fierté</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Cook.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Demolitions_Expert.description>[PAWN_nameDef] se spécialisa dans les explosifs, déblayant les décombres et neutralisant les fortifications ennemies pour les opérations de la Fierté dans les terres désolées de la Capitale.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Demolitions_Expert.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Demolitions_Expert.title>Expert en démolition</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Demolitions_Expert.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Field_Instructor.description>[PAWN_nameDef] formait les nouvelles recrues au maniement des armes, aux tactiques et à la survie, façonnant la prochaine génération de guerriers de la Fierté de Lyons.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Field_Instructor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Field_Instructor.title>Instructeur de terrain</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Field_Instructor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] entretenait les véhicules et les armures assistées de la Fierté, veillant à ce que chaque machine soit prête au combat à tout instant.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Mechanic.title>Mécanicien de la Fierté</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Power_Armor_Operator.description>[PAWN_nameDef] maîtrisait l'utilisation et l'entretien des armures assistées, menant les charges contre les Super Mutants et défendant les intérêts de la Fierté de Lyons avec une résilience inégalée.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Power_Armor_Operator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Power_Armor_Operator.title>Opérateur d'armure assistée</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Power_Armor_Operator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] gérait l'armurerie de la Fierté, distribuant armes et provisions aux Chevaliers et Scribes, et veillant à ce que rien ne soit gaspillé dans la lutte pour la survie.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Quartermaster.title>Intendant</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Recon_Specialist.description>[PAWN_nameDef] excellait dans le repérage des positions ennemies et la collecte de renseignements, s'aventurant souvent profondément en territoire hostile pour garantir l'avantage tactique de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Recon_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Recon_Specialist.title>Spécialiste en reconnaissance</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Recon_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Salvage_Team_Leader.description>[PAWN_nameDef] menait des expéditions dans des ruines dangereuses, récupérant des technologies et ressources précieuses pour la survie de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Salvage_Team_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Salvage_Team_Leader.title>Chef d'équipe de récupération</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Salvage_Team_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Scout_Leader.description>[PAWN_nameDef] dirigeait des équipes de reconnaissance à travers les ruines de DC, cartographiant les itinéraires sûrs et identifiant les menaces avant qu'elles ne puissent frapper pour la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Scout_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Scout_Leader.title>Chef éclaireur</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Scout_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Wasteland_Defender.description>Après des années d'entraînement, [PAWN_nameDef] devint un Chevalier à part entière, patrouillant dans les ruines de DC et défendant les colonies contre les pillards et les mutants. [PAWN_pronoun] acquit une réputation de bravoure et d'habileté tactique au sein de la Fierté de Lyons.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Wasteland_Defender.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Wasteland_Defender.title>Défenseur des terres désolées</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Knight_Wasteland_Defender.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Lyons_Pride_Veteran.description>[PAWN_nameDef] combattit aux côtés de la légendaire Fierté de Lyons, affrontant les pires menaces des terres désolées de la Capitale. [PAWN_pronoun] est respecté(e) pour son courage et sa loyauté indéfectible envers les idéaux de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Lyons_Pride_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Lyons_Pride_Veteran.title>Vétéran de la Fierté de Lyons</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Lyons_Pride_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Outcast_Hunter.description>[PAWN_nameDef] était chargé(e) de traquer et confronter les Parias, faisant respecter la vision de l'Ancien Lyons et protégeant l'unité de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Outcast_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Outcast_Hunter.title>Chasseur de Parias</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Paladin_Outcast_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Archivist.description>[PAWN_nameDef] consacra sa vie à préserver l'histoire de la Fierté et à cataloguer chaque pièce de technologie et de savoir récupérée.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Archivist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Archivist.title>Archiviste</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Archivist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Communications_Officer.description>[PAWN_nameDef] maintenait le contact radio entre les patrouilles et la Citadelle, coordonnant les missions et relayant les informations vitales pour la Fierté à travers les terres désolées.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Communications_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Communications_Officer.title>Officier des communications</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Communications_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Diplomat.description>[PAWN_nameDef] négociait avec les colonies des terres désolées et les factions rivales au nom de la Fierté de Lyons, forgeant des alliances et sécurisant des ressources pour la cause.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Diplomat.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Diplomat.title>Diplomate de la Fierté</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Diplomat.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Field_Researcher.description>[PAWN_nameDef] parcourait les terres désolées pour étudier la flore et la faune mutées, fournissant à la Fierté de précieuses connaissances scientifiques et de survie.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Field_Researcher.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Field_Researcher.title>Chercheur de terrain</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Field_Researcher.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Researcher.description>[PAWN_nameDef] se concentrait sur le développement de nouveaux traitements et médicaments, utilisant à la fois les connaissances d'avant-guerre et les découvertes des terres désolées pour soigner les blessés de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Researcher.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Researcher.title>Chercheur médical</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Researcher.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Specialist.description>Dévoué(e) à sauver des vies, [PAWN_nameDef] devint spécialiste médical, soignant les membres blessés de la Fierté de Lyons et recherchant des techniques de guérison avancées.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Specialist.title>Spécialiste médical</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Medical_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Technology_Seeker.description>En tant que Scribe, [PAWN_nameDef] parcourait les terres désolées à la recherche de savoirs perdus et de technologie d'avant-guerre, documentant chaque découverte pour les archives de la Fierté de Lyons.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Technology_Seeker.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Technology_Seeker.title>Chercheur de technologie</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Scribe_Technology_Seeker.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Archivist_Assistant.description>[PAWN_nameDef] passa ses premières années à aider les archivistes de la Fierté à préserver et étudier des documents d'avant-guerre, apprenant l'importance de l'histoire et de la tenue des registres.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Archivist_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Archivist_Assistant.title>Assistant archiviste</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Archivist_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Bunker_Born.description>[PAWN_nameDef] est né(e) et a grandi derrière les murs fortifiés de la Citadelle. Dès son plus jeune âge, [PAWN_pronoun] apprit la valeur de la discipline, de l'ordre et l'importance de la technologie dans la reconstruction de la civilisation au sein de la Fierté de Lyons.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Bunker_Born.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Bunker_Born.title>Né dans le bunker</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Bunker_Born.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Canteen_Apprentice.description>Bien que la Fierté méprisât le luxe, les anciens reconnaissaient le regain de moral qu'un repas convenable offrait. En tant qu'écuyer, [PAWN_nameDef] montra un talent pour la cuisine et aidait régulièrement le personnel de la cantine.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Canteen_Apprentice.title>Apprenti de cantine</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Field_Medic.description>Assigné(e) à l'infirmerie, [PAWN_nameDef] apprit les premiers secours et le triage sur le champ de bataille, se préparant aux dures réalités du combat dans les terres désolées au sein de la Fierté de Lyons.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Field_Medic.title>Écuyer infirmier de terrain</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Junior_Medic.description>[PAWN_nameDef] assistait les médecins de la Fierté pour les premiers secours et apprit à soigner les blessés, développant une main sûre et un cœur compatissant.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Junior_Medic.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Junior_Medic.title>Jeune infirmier</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Junior_Medic.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Mess_Hall_Steward.description>[PAWN_nameDef] apprit la responsabilité et le travail d'équipe en aidant à organiser les repas et les provisions dans le réfectoire de la Fierté, veillant à ce que chacun soit nourri et présent.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Mess_Hall_Steward.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Mess_Hall_Steward.title>Intendant du réfectoire</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Mess_Hall_Steward.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Messenger.description>[PAWN_nameDef] avait la confiance nécessaire pour livrer des messages et des fournitures à travers la Citadelle, apprenant l'importance de la fiabilité et de la réactivité dans les opérations de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Messenger.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Messenger.title>Écuyer messager</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Messenger.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Power_Armor_Trainee.description>Dès son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] était fasciné(e) par les armures assistées emblématiques de la Fierté. [PAWN_pronoun] passa d'innombrables heures à apprendre à entretenir puis à utiliser ces merveilles technologiques.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Power_Armor_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Power_Armor_Trainee.title>Apprenti en armure assistée</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Power_Armor_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scout_In_Training.description>Dès son plus jeune âge, [PAWN_nameDef] apprit à naviguer dans les ruines de DC, acquérant des compétences en furtivité, observation et survie auprès des éclaireurs de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scout_In_Training.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scout_In_Training.title>Éclaireur en formation</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scout_In_Training.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scribes_Pupil.description>[PAWN_nameDef] fut choisi(e) par un Scribe de la Fierté pour un mentorat précoce, apprenant à lire, écrire et analyser des textes et schémas anciens.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scribes_Pupil.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scribes_Pupil.title>Élève de scribe</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Scribes_Pupil.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Tech_Apprentice.description>Fasciné(e) par les reliques d'avant-guerre, [PAWN_nameDef] passa sa jeunesse à assister les Scribes de la Fierté dans la restauration de technologie ancienne, apprenant la valeur du savoir et de la patience.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Tech_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Tech_Apprentice.title>Apprenti technicien</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Tech_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Wasteland_Orphan.description>Orphelin(e) à cause de pillards, [PAWN_nameDef] fut secouru(e) par une patrouille de la Fierté de Lyons et trouva un nouveau sens à sa vie. La vie à la Citadelle était stricte, mais [PAWN_pronoun] s'épanouit sous la tutelle de la Fierté.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Wasteland_Orphan.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Wasteland_Orphan.title>Orphelin des terres désolées</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Wasteland_Orphan.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Helper.description>Enfant, [PAWN_nameDef] se trouvait souvent dans les ateliers de la Fierté, apprenant à réparer armes et armures sous la supervision de mécaniciens vétérans.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Helper.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Helper.title>Aide d'atelier</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Helper.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] était toujours curieux(se) de savoir comment les choses fonctionnaient, trouvé(e) souvent en train de démonter et remonter des gadgets dans les ateliers de la Fierté sous la supervision de Chevaliers patients.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Tinkerer.title>Bricoleur d'atelier</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Workshop_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] s'intéressa toujours à l'histoire de l'humanité, au grand dam de ses professeurs, car la Fierté préférait enseigner des choses plus « utiles ». [PAWN_pronoun] se procurait souvent des connaissances par des moyens non conventionnels.</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Youngling_Historian.title>Jeune historien</FCP_Backstory_BoS_Lyons_Pride_Squire_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.description>Entretenait et réparait les armes et armures du chapitre durant les années de vaches maigres à Hidden Valley. Devint expert(e) dans le maintien en état d'un équipement vieillissant avec un minimum de ressources et de composants récupérés.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.title>Armurier de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.description>Cataloguait la technologie d'avant-guerre et entretenait les systèmes du bunker durant les années d'isolement. Regarda impuissant(e) les pannes d'équipement s'accumuler et les pièces de rechange diminuer. Devint expert(e) en solutions de fortune avec tous les matériaux disponibles.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.title>Scribe du bunker</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Bunker_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.description>Passa son enfance à étudier dans les archives de la Confrérie, apprenant la technologie d'avant-guerre et l'histoire du chapitre. Mémorisa les manuels techniques et le Codex tout en rêvant du monde en surface.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.title>Étudiant des archives</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Archive_Student.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.description>Né(e) et élevé(e) dans les confins du bunker de Hidden Valley durant l'isolement du chapitre. Ne vit jamais le monde en surface jusqu'à l'évacuation, n'apprenant l'extérieur qu'à travers des récits et d'anciens registres de la Confrérie.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.title>Né dans le bunker</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Bunker_Born.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.description>Transportait des messages et de petits objets entre les différentes sections du bunker durant l'enfance. Apprit la disposition des couloirs labyrinthiques de Hidden Valley et développa des réflexes rapides en naviguant dans ces espaces étroits.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.title>Coursier</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Courier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.description>Aidait à entretenir et organiser l'équipement du bunker durant l'enfance. Apprit à identifier différents outils et composants tout en maintenant l'armurerie et les zones de stockage en ordre et fonctionnelles.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.title>Gardien d'équipement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Equipment_Tender.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.description>Aidait à entretenir les petits jardins hydroponiques du bunker qui complétaient les provisions alimentaires limitées. Apprit à faire pousser la vie dans des systèmes artificiels au sein de l'environnement souterrain stérile.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.title>Aide en hydroponie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Hydroponics_Helper.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.description>Endura les défis psychologiques de grandir dans un isolement total du monde extérieur. Développa résilience et force intérieure en voyant les adultes autour lutter contre le désespoir et la claustrophobie.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.title>Survivant de l'isolement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Isolation_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.description>Grandit dans les archives et la bibliothèque du bunker, entouré(e) de livres d'avant-guerre et de documentation de la Confrérie. Développa un amour de l'apprentissage et du savoir qui aida à passer les longues années confinées.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.title>Pupille de la bibliothèque</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Library_Ward.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.description>Assistait le personnel médical du bunker durant l'enfance, apprenant les premiers secours et les soins aux patients. Vit de première main le tribut physique et psychologique que l'isolement prélevait sur les membres du chapitre.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.title>Aide-soignant</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Medic_Helper.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.description>Grandit en aidant au centre de communications, apprenant les protocoles radio et les méthodes de chiffrement. Écoutait les signaux lointains du monde extérieur qui peignaient des images de lieux au-delà des murs du bunker.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.title>Apprenti en communications</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Radio_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.description>Formé(e) depuis l'enfance pour devenir Scribe, apprenant à lire la documentation technique et à comprendre la technologie d'avant-guerre. Montra des aptitudes précoces pour l'analyse et la résolution de problèmes dans l'environnement confiné du bunker.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.title>Étudiant scribe</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Scribe_Student.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.description>Grandit sous la protection et la formation des forces de sécurité du bunker. Apprit les compétences de combat de base et la discipline tout en aidant aux patrouilles de routine et à l'entretien de l'équipement.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.title>Pupille de la sécurité</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Security_Ward.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.description>Passa son enfance à apprendre à entretenir et réparer les systèmes vieillissants du bunker sous la supervision des scribes de la Confrérie. De petites mains parfaites pour accéder aux recoins étroits de la machinerie.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.title>Apprenti technicien</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Tech_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.description>Passa son enfance à écouter les histoires du monde en surface et à rêver d'exploration au-delà des murs du bunker. L'imagination fleurit dans cet espace confiné, créant des fantasmes élaborés d'aventures dans les terres désolées.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.title>Rêveur des terres désolées</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Wasteland_Dreamer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.description>Passait du temps dans les ateliers du bunker, apprenant à fabriquer et réparer l'équipement à partir de matériaux récupérés. Développa des mains habiles et un œil pour le détail en travaillant aux côtés des artisans du chapitre.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.title>Assistant d'atelier</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Child_Workshop_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.description>Maintenait le contact avec les autres chapitres de la Confrérie et surveillait les fréquences radio depuis Hidden Valley. Fut témoin du silence qui tomba progressivement sur le réseau de la Confrérie à mesure que les chapitres cessaient d'émettre ou tombaient face à leurs ennemis.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.title>Officier des communications</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Communications_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.description>Entretenait les systèmes critiques maintenant Hidden Valley opérationnel durant son isolement. Improvisait des solutions aux systèmes électriques défaillants, à la purification de l'eau et au recyclage de l'air quand les pièces de rechange n'étaient pas disponibles.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.title>Ingénieur de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Field_Engineer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.description>Servit en tant que Chevalier dans le bunker de Hidden Valley sous le commandement prudent de l'Ancien McNamara. Passa des années en missions de patrouille et de sécurité du bunker tandis que le chapitre restait en confinement. Fut témoin du déclin progressif du moral et des ressources tandis que le monde extérieur avançait sans eux.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.title>Chevalier de Hidden Valley</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Hidden_Valley_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.description>Servit en tant qu'Initié dans le bunker de Hidden Valley, effectuant des tâches de maintenance et de sécurité de base. Apprit les méthodes de la Confrérie durant sa période la plus isolée et démoralisée, quand l'espoir se faisait rare.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.title>Initié de Hidden Valley</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Initiate.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.description>Analysait les rapports de renseignement et les interceptions radio pour suivre les mouvements et activités des ennemis potentiels. Observa la NCR étendre son influence tandis que la Confrérie restait impuissante à agir.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.title>Analyste du renseignement</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Intelligence_Analyst.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.description>Prodiguait des soins médicaux au chapitre de Hidden Valley durant des années de déclin sanitaire et moral. Soignait l'exposition aux radiations, la dépression et les diverses pathologies liées à une vie prolongée dans un bunker scellé.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.title>Médecin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Medical_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.description>Gravit les échelons pour devenir Paladin avant le début de l'isolement du chapitre. Mena des missions vers HELIOS One et d'autres installations d'avant-guerre. Porte le poids des défaites de la Confrérie et le souvenir de ce qu'elle était autrefois.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.title>Paladin du Mojave</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Paladin_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.description>Gérait les provisions et l'équipement déclinants de Hidden Valley durant ses années d'isolement. Devint expert(e) en rationnement, allocation de ressources et prises de décisions difficiles sur ce qui pouvait être dispensé. Chaque balle et chaque batterie comptait.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.title>Intendant du bunker</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.description>Effectuait de dangereuses missions de reconnaissance à travers les terres désolées du Mojave tandis que le chapitre restait caché. Observa la montée de la NCR, la croissance de New Vegas et l'évolution du paysage politique depuis l'ombre. Maître(sse) de la furtivité et de la survie.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.title>Spécialiste en reconnaissance du Mojave</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Recon_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.description>Supervisait la sécurité interne et la discipline au sein de Hidden Valley durant ses années de confinement. Gérait les tensions croissantes, les tentatives de désertion et l'effondrement progressif de l'ordre militaire à mesure que l'espoir s'amenuisait.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.title>Chef de la sécurité du bunker</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Security_Chief.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.description>Servit en tant que garde et chef de patrouille autour du périmètre de Hidden Valley. Passa d'innombrables heures à surveiller les terres désolées à travers périscopes et capteurs, à l'affût des patrouilles de la NCR ou d'autres menaces tandis que le chapitre se terrait sous terre.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.title>Sentinelle du Mojave</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Sentinel.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.description>Effectuait des missions secrètes pour acquérir provisions et équipement pour le chapitre isolé de Hidden Valley. Apprit à se fondre parmi les habitants des terres désolées et les marchands tout en maintenant sa loyauté envers la Confrérie et la sécurité opérationnelle.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.title>Coursier clandestin</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Supply_Runner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.description>Spécialisé(e) dans l'entretien et la rétro-ingénierie de technologie d'avant-guerre trouvée dans le Mojave. Travaillait sur les systèmes d'armure assistée, les armes à énergie et l'infrastructure vieillissante du bunker avec des ressources limitées et un désespoir croissant.</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.title>Spécialiste en technologie</FCP_Backstory_BoS_Mojave_Tech_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Archivist.description>[PAWN_nameDef] était responsable de la préservation des registres des Parias et de l'analyse de données d'avant-guerre, veillant à ce que rien de valeur ne soit perdu au fil du temps.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Archivist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Archivist.title>Archiviste</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Archivist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Communications_Officer.description>[PAWN_nameDef] maintenait le contact radio entre les patrouilles et les camps, coordonnant les missions et relayant les informations vitales à travers les terres désolées.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Communications_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Communications_Officer.title>Officier des communications</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Communications_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Cook.description>[PAWN_nameDef] nourrissait les camps des Parias, préparant des repas avec tout ce qui pouvait être récupéré et stimulant le moral à chaque repas servi.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Cook.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Cook.title>Cuisinier paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Cook.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Demolitions_Expert.description>[PAWN_nameDef] se spécialisa dans les explosifs, déblayant les obstacles et sabotant les fortifications ennemies pour les opérations des Parias.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Demolitions_Expert.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Demolitions_Expert.title>Expert en démolition</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Demolitions_Expert.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Diplomat.description>[PAWN_nameDef] négociait avec les colonies des terres désolées et les factions rivales, forgeant des alliances et sécurisant des ressources pour la survie des Parias.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Diplomat.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Diplomat.title>Diplomate paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Diplomat.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Commander.description>[PAWN_nameDef] gravit les échelons pour commander des escouades de Parias, coordonnant raids et actions défensives avec une précision tactique.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Commander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Commander.title>Commandant de terrain</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Commander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Instructor.description>[PAWN_nameDef] enseignait aux recrues des Parias les dures réalités de la survie dans les terres désolées, du fourrage aux réparations de terrain en passant par les exercices de combat.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Instructor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Instructor.title>Instructeur de terrain</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Instructor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Researcher.description>[PAWN_nameDef] parcourait les terres désolées pour étudier la flore et la faune mutées, fournissant aux Parias de précieuses connaissances scientifiques et de survie.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Researcher.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Researcher.title>Chercheur de terrain</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Field_Researcher.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Instructor.description>[PAWN_nameDef] formait les nouvelles recrues des Parias au maniement des armes, aux tactiques et à la survie, façonnant la prochaine génération de guerriers.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Instructor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Instructor.title>Instructeur</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Instructor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Logistics_Officer.description>[PAWN_nameDef] coordonnait le mouvement des provisions et du personnel entre les camps des Parias, veillant à ce que chaque escouade ait le nécessaire pour survivre et combattre.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Logistics_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Logistics_Officer.title>Officier logistique</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Logistics_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] entretenait les véhicules et l'équipement des Parias, veillant à ce que chaque machine soit prête au combat à tout instant.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Mechanic.title>Mécanicien paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Medical_Officer.description>[PAWN_nameDef] devint un(e) médecin compétent(e), soignant les Parias blessés et développant de nouvelles techniques de médecine de terrain pour survivre dans les terres désolées.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Medical_Officer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Medical_Officer.title>Officier médical</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Medical_Officer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Power_Armor_Specialist.description>[PAWN_nameDef] devint expert(e) dans l'entretien et le pilotage des armures assistées, menant les charges des Parias dans les batailles les plus dangereuses.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Power_Armor_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Power_Armor_Specialist.title>Spécialiste en armure assistée</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Power_Armor_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] gérait l'armurerie et les provisions des Parias, veillant à ce que chaque escouade soit équipée pour la survie et le combat.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Quartermaster.title>Intendant</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Recon_Specialist.description>[PAWN_nameDef] excellait dans le repérage des positions ennemies et la collecte de renseignements, s'aventurant souvent profondément en territoire hostile pour les Parias.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Recon_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Recon_Specialist.title>Spécialiste en reconnaissance</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Recon_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Salvager.description>[PAWN_nameDef] menait des expéditions dans des ruines dangereuses, récupérant des technologies et ressources précieuses pour maintenir les Parias approvisionnés et opérationnels.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Salvager.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Salvager.title>Récupérateur paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Salvager.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scout_Captain.description>[PAWN_nameDef] menait des équipes de reconnaissance à travers les ruines, cartographiant les itinéraires sûrs et identifiant les menaces avant qu'elles ne puissent frapper les Parias.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scout_Captain.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scout_Captain.title>Capitaine éclaireur</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scout_Captain.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scribe.description>[PAWN_nameDef] consacra sa vie à préserver le savoir des Parias et à cataloguer chaque pièce de technologie et de savoir récupérée.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scribe.title>Scribe paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Archivist_Assistant.description>[PAWN_nameDef] passa ses premières années à aider les archivistes des Parias à préserver et étudier des documents d'avant-guerre, apprenant l'importance de l'histoire et de la tenue des registres.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Archivist_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Archivist_Assistant.title>Assistant archiviste</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Archivist_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Bunker_Born.description>[PAWN_nameDef] est né(e) et a grandi dans les bunkers souterrains des Parias, apprenant la discipline, la prudence et la valeur de chaque ressource dès son plus jeune âge.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Bunker_Born.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Bunker_Born.title>Né dans le bunker</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Bunker_Born.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Field_Medic.description>Assigné(e) à l'infirmerie des Parias, [PAWN_nameDef] apprit les premiers secours et le triage de base, se préparant aux réalités de la vie en première ligne.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Field_Medic.title>Écuyer infirmier de terrain</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] passa son enfance dans les ateliers, apprenant à réparer et entretenir la technologie et les véhicules des Parias, veillant au bon fonctionnement de leurs opérations.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mechanic.title>Mécanicien paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Medic.description>[PAWN_nameDef] apprit les bases de la médecine en assistant les médecins des Parias, développant des compétences en premiers secours et en soins aux blessés.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Medic.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Medic.title>Infirmier paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Medic.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mess_Hall_Steward.description>[PAWN_nameDef] apprit la responsabilité et le travail d'équipe en aidant à organiser les repas et les provisions au réfectoire des Parias, veillant à ce que chacun soit nourri et présent.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mess_Hall_Steward.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mess_Hall_Steward.title>Intendant du réfectoire</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Mess_Hall_Steward.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Power_Armor_Trainee.description>Fasciné(e) par les armures assistées, [PAWN_nameDef] passa d'innombrables heures à apprendre à entretenir puis à utiliser ces symboles de la puissance des Parias.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Power_Armor_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Power_Armor_Trainee.title>Apprenti en armure assistée</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Power_Armor_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout.description>[PAWN_nameDef] fut formé(e) comme éclaireur, apprenant à naviguer dans les terres désolées et à collecter des renseignements sur les mouvements ennemis, veillant à la sécurité des Parias de la Confrérie.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout.title>Éclaireur paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout_Leader.description>[PAWN_nameDef] prit un rôle de meneur parmi les jeunes éclaireurs, les guidant à travers les terres désolées et leur enseignant les compétences nécessaires à la survie.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout_Leader.title>Chef éclaireur paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scout_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scribes_Pupil.description>[PAWN_nameDef] fut choisi(e) par un Scribe paria pour un mentorat précoce, apprenant à lire, écrire et analyser des textes et schémas anciens.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scribes_Pupil.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scribes_Pupil.title>Élève de scribe</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Scribes_Pupil.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Supply_Runner.description>[PAWN_nameDef] était responsable de la livraison de provisions entre les camps des Parias, apprenant l'importance de la rapidité et de la fiabilité dans les terres désolées hostiles.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Supply_Runner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Supply_Runner.title>Coursier paria</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Supply_Runner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Tech_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] montra une aptitude précoce pour la technologie, assistant les ingénieurs des Parias dans la récupération et la restauration d'appareils d'avant-guerre.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Tech_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Tech_Apprentice.title>Apprenti technicien</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Tech_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Wasteland_Orphan.description>Orphelin(e) à cause des dangers des terres désolées, [PAWN_nameDef] fut recueilli(e) par les Parias et s'adapta rapidement à leur mode de vie austère et survivaliste.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Wasteland_Orphan.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Wasteland_Orphan.title>Orphelin des terres désolées</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Wasteland_Orphan.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Workshop_Helper.description>Enfant, [PAWN_nameDef] se trouvait souvent dans les ateliers des Parias, apprenant à réparer armes et armures sous la supervision de mécaniciens vétérans.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Workshop_Helper.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Workshop_Helper.title>Aide d'atelier</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Workshop_Helper.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] s'intéressa toujours à l'histoire de l'humanité, au grand dam de ses professeurs parias qui préféraient enseigner des choses plus « pratiques ». [PAWN_pronoun] se procurait souvent des connaissances par des moyens non conventionnels.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Youngling_Historian.title>Jeune historien</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Squire_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Survivalist.description>[PAWN_nameDef] devint expert(e) en survie en milieu sauvage, enseignant aux autres comment chasser, fourrager et endurer les conditions les plus rudes que les terres désolées pouvaient offrir.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Survivalist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Survivalist.title>Survivaliste</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Survivalist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Veteran_Defender.description>[PAWN_nameDef] acquit une réputation de protecteur inébranlable des camps des Parias, tenant la ligne contre les pillards et les mutants avec une détermination sans faille.</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Veteran_Defender.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Veteran_Defender.title>Défenseur vétéran</FCP_Backstory_BoS_Outcasts_Veteran_Defender.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] était autrefois un(e) simple habitant(e) des terres désolées, mais croisa la route d'un groupe de la Confrérie qui, contrairement à beaucoup d'autres, n'était pas opposé au recrutement d'étrangers. Avant longtemps, [PAWN_pronoun] fut accepté(e) comme aspirant(e) et s'entraîna et étudia aux côtés de certains des plus fins guerriers de l'humanité.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Recrue extérieure</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Des années de guerre dans les terres désolées ont laissé leur empreinte sur [PAWN_nameDef]. Autrefois, [PAWN_pronoun] combattait aux côtés de camarades, partageait des récits de guerre et croyait en l'unité de la Confrérie. Mais trop de batailles, trop de pertes et trop de trahisons l'ont rendu(e) renfermé(e). Les mots sont inutiles — seuls les actes comptent. Désormais, [PAWN_pronoun] ne parle que lorsque c'est strictement nécessaire, donnant ses ordres d'un bref hochement de tête et exécutant les missions avec une efficacité glaciale. Les autres le/la voient comme distant(e), voire insensible, mais en vérité, [PAWN_pronoun] ne voit simplement plus l'intérêt des bavardages inutiles.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Le respect se gagne par la puissance, et [PAWN_nameDef] a passé une vie à le prouver. La Confrérie doit être dirigée d'une main de fer, et ceux qui la défient doivent être écrasés. La pitié est une faiblesse. La désobéissance, c'est la mort. Les terres désolées ne sont pas un lieu pour la bonté — c'est un lieu où seuls les plus forts survivent. Et sous son commandement, la Confrérie ne se contentera pas de survivre. Elle dominera.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] a cessé de se considérer comme humain(e) depuis longtemps. Les champs de bataille sont tout ce qu'[PAWN_pronoun] connaît, et l'armure assistée est la seule chose qui ressemble à un foyer. La Confrérie donne des ordres, et [PAWN_pronoun] les exécute, sans poser de questions. Les émotions sont une distraction, les doutes sont pour les faibles. Un Paladin existe pour combattre, tuer et vaincre. Rien d'autre ne compte.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Pour la plupart des Paladins, la guerre est une question de territoire et de pouvoir. Pour [PAWN_nameDef], la guerre est une question de préservation. Chaque bataille de la Confrérie est un pas de plus vers la reconquête de ce qui a été perdu. Tandis que d'autres gaspillent leur temps dans le carnage, [PAWN_pronoun] veille à ce que la technologie de l'ancien monde soit protégée. Qu'il s'agisse d'un vertibird de l'Enclave écrasé ou d'archives d'avant-guerre, [PAWN_pronoun] ne reculera devant rien pour les sécuriser — quitte à désobéir aux ordres.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>La guerre est tout ce que [PAWN_nameDef] a jamais connu. En tant que Chevalier, [PAWN_pronoun] était implacable au combat, écrasant pillards, mutants et hérétiques sans pitié. En tant que Paladin, [PAWN_pronoun] devint une force de destruction, menant des escouades pour raser les bastions de la NCR et anéantir les menaces mutantes avant qu'elles ne puissent se développer. La Confrérie ne demande pas de diplomatie — elle demande la guerre. Et [PAWN_pronoun] est toujours prêt(e) à la livrer.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Depuis des décennies, [PAWN_nameDef] se dresse comme un mur entre la Confrérie et ses ennemis. Tandis que d'autres cherchaient la gloire, [PAWN_pronoun] cherchait seulement à endurer. À travers les tirs, les explosions et la mort d'innombrables camarades, [PAWN_pronoun] n'a jamais fléchi. Des cicatrices de combat couvrent son corps, mais aucune ne l'a encore brisé(e). Si la Confrérie doit survivre, elle a besoin de Paladins qui refusent de tomber — des Paladins comme [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] était l'enfant d'un paladin estimé de la Confrérie de l'Acier. [PAWN_pronoun] s'entraîna plus dur que la plupart des autres écuyers, car [PAWN_pronoun] souhaitait surpasser la renommée de son parent. L'entraînement et l'étude constants, combinés à une attitude quelque peu distante envers ses pairs, le/la laissèrent quelque peu isolé(e).</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Enfant de paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] était chef de patrouille au sein de la Confrérie. [PAWN_pronoun] menait son équipe lors de longues patrouilles le long des périmètres des avant-postes et campements du chapitre. La plupart du temps, ils combattaient des bêtes envahissantes des terres désolées et l'occasionnel pillard. Bien que ce fût un devoir nécessaire, [PAWN_nameDef] aspirait à se voir confier une mission plus proactive.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Chef de patrouille</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Enfant, [PAWN_nameDef] était un fauteur de troubles bien connu au sein de la Confrérie. [PAWN_pronoun] n'était pas malveillant(e), juste un peu indiscipliné(e). Cependant, cela suffisait à garantir qu'[PAWN_pronoun] passe beaucoup de temps à nettoyer les latrines, éplucher des tatos et autres tâches déplaisantes auxquelles les anciens le/la condamnaient.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Jeunesse rebelle</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] était chargé(e) par son chapitre de réquisitionner des matériaux qu'ils n'étaient pas capables ou désireux de produire eux-mêmes. On lui conseillait de traiter les étrangers équitablement et de troquer avec eux pour les biens convoités par la Confrérie. S'ils se montraient récalcitrants cependant, [PAWN_pronoun] était autorisé(e) à confisquer les marchandises dont le chapitre avait besoin. Cela rendait de nombreux habitants des terres désolées quelque peu méfiants à son égard.</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Réquisitionneur</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Durant son temps comme écuyer, [PAWN_nameDef] survécut à une rencontre avec l'une des nombreuses bêtes dangereuses des terres désolées. Si ce traumatisme n'entama pas sa détermination, il laissa plusieurs cicatrices à l'extérieur. [PAWN_nameDef] les portait avec fierté.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Survivant balafré</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>La Confrérie accumule la technologie, mais la comprend-elle vraiment ? [PAWN_nameDef] s'est toujours posé la question. Pourquoi détruire les cœurs d'IA au lieu de les utiliser ? Pourquoi limiter la cybernétique au lieu de l'adopter ? La Confrérie s'accroche au passé, craignant ce qu'elle ne contrôle pas. Mais [PAWN_pronoun] voit du potentiel là où d'autres voient du danger. Si [PAWN_pronoun] est découvert(e), ses recherches seront brûlées, son nom effacé de l'histoire. Mais le progrès exige du risque. Et [PAWN_nameDef] est prêt(e) à le prendre.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Au début, [PAWN_nameDef] croyait en la mission de la Confrérie. Le savoir doit être préservé. La technologie doit être contrôlée. Mais des années de recherches restreintes, de découvertes censurées et de percées perdues l'ont usé(e). Son travail était enterré, ses théories ignorées, et pour quoi ? Le dogme de la Confrérie ? [PAWN_pronoun] sert toujours, cherche toujours, mais la passion s'est éteinte. Désormais, [PAWN_pronoun] suit simplement les ordres, se demandant ce qui aurait pu être si la Confrérie avait véritablement embrassé le progrès.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Contrairement à la plupart des Scribes, [PAWN_nameDef] ne s'est jamais senti(e) chez [PAWN_pronoun] dans les archives. Plutôt que des livres poussiéreux et du matériel de laboratoire, [PAWN_pronoun] préférait les terres désolées — les villes en ruines, les bunkers perdus, les lieux où l'histoire persiste encore. Ses recherches se font sur le terrain, souvent aux côtés de Chevaliers et de Paladins, récupérant des savoirs perdus de première main. Certains disent qu'[PAWN_pronoun] est imprudent(e), mais son travail a produit plus de résultats que n'importe quel Scribe confiné à un bureau.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>L'histoire de la Confrérie est aussi précieuse que sa technologie, et [PAWN_nameDef] a consacré sa vie à préserver les deux. Tandis que d'autres voient le combat comme la véritable mission de la Confrérie, [PAWN_pronoun] sait que sans registres, sans archives, ils ne sont qu'un groupe armé de plus voué à l'oubli. [PAWN_pronoun] a passé des années à étudier les données de l'ancien monde, à compiler les rapports de la Confrérie et à veiller à ce qu'aucun savoir, aussi mineur soit-il, ne soit jamais perdu à nouveau.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>La Confrérie fut bâtie sur la guerre, mais [PAWN_nameDef] a toujours cru que leur mission était la préservation, pas la destruction. Tandis que d'autres étudient les armes et les armures, [PAWN_pronoun] s'est concentré(e) sur la médecine, l'énergie propre et les avancées agricoles. Les terres désolées n'ont pas besoin de plus de guerriers ; elles ont besoin de guérisseurs, de scientifiques et de bâtisseurs. Mais la Confrérie ne tolère pas la dissidence, et [PAWN_pronoun] garde donc ses opinions pour [PAWN_pronoun]-même, travaillant en secret à préserver la vie plutôt qu'à l'ôter.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Scribe de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] est né(e) au sein de la Confrérie, dans un bunker souterrain. En grandissant dans le bunker, [PAWN_pronoun] fut assigné(e) à un Chevalier qui travaillait à l'atelier. [PAWN_nameDef] acquit de précieuses connaissances en outillage, mais au détriment de sa maîtrise des armes. [PAWN_nameDef] vit rarement la surface durant son enfance.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] est né(e) dans les terres désolées. Abandonné(e) en bas âge, [PAWN_nameDef] fut trouvé(e) par une escouade de la Confrérie en mission de récupération pour le bunker. [PAWN_pronoun] fut élevé(e) comme écuyer au sein du Chapitre. [PAWN_nameDef] fut plus tard assigné(e) à un Chevalier ayant connu de nombreux combats en surface, à l'âge de 13 ans. Cela favorisa ses prouesses au combat et son endurance malgré son jeune âge.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] est né(e) d'un couple éminent de membres de la Confrérie. Les attentes étaient grandes pour l'enfant. Le père, un Paladin, voulait que [PAWN_nameDef] devienne un puissant Chevalier. Son intelligence était élevée dès l'enfance, mais causa des problèmes en situations de combat. [PAWN_pronoun] fut assigné(e) au Chevalier en charge de la sécurité et de la maintenance de la base. Lors d'une patrouille de sécurité dans le bunker, un tuyau éclata et tomba sur [PAWN_nameDef], causant des séquelles durables.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] perdit ses deux parents tôt dans l'enfance lors d'une escarmouche avec des Super Mutants. [PAWN_pronoun] entendit des récits sur ses parents de la bouche de l'Archiviste en chef du bunker. Cela alimenta son rêve de devenir un grand Paladin. Ce chemin était encore lointain, mais [PAWN_nameDef] fut assigné(e) à un Chevalier respecté ayant une décennie d'expérience au combat. Dès que [PAWN_nameDef] fut assez âgé(e), [PAWN_pronoun] participa à chaque expédition dans les terres désolées à laquelle le Chevalier était affecté. [PAWN_nameDef] se vit crédité(e) de plusieurs mises à mort de Super Mutants à l'âge de 14 ans.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] s'intéressa toujours à l'histoire de l'humanité, au grand dam de ses professeurs, car la Confrérie avait une mentalité très pragmatique et préférait enseigner à ses jeunes des choses plus « utiles ». [PAWN_pronoun] ne se contentait pas de savoir comment les choses sont, mais voulait savoir comment elles en étaient arrivées là, pas seulement en ce qui concerne l'histoire de la Confrérie. L'ascension et la chute éventuelle de l'humanité fascinaient [PAWN_nameDef], et [PAWN_pronoun] se procurait souvent ce savoir par des moyens non conventionnels.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Jeune historien</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] prit les leçons des scribes sur l'impureté des goules, des Super Mutants et des autres abominations mutantes très à cœur. Peut-être même un peu trop, car bientôt [PAWN_pronoun] fut connu(e) comme un(e) zélote impitoyable. [PAWN_nameDef] préférait mener ses combats au corps à corps.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Aspirant zélé</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Archivisti.title>Archiviste de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Archivisti.title>
  <FCP_BoS_LostHills_BunkerChilda.title>Enfant du bunker de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_BunkerChilda.title>
  <FCP_BoS_LostHills_ChemistScriber.title>Chimiste de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_ChemistScriber.title>
  <FCP_BoS_LostHills_CodexStudentd.title>Étudiant du Codex de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_CodexStudentd.title>
  <FCP_BoS_LostHills_DataEntryYouthh.title>Jeune opérateur de saisie de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_DataEntryYouthh.title>
  <FCP_BoS_LostHills_ElderCouncilorn.title>Conseiller ancien de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_ElderCouncilorn.title>
  <FCP_BoS_LostHills_ElderDescendantf.title>Descendant d'ancien de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_ElderDescendantf.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Engineert.title>Ingénieur de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Engineert.title>
  <FCP_BoS_LostHills_FieldScribem.title>Scribe de terrain de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_FieldScribem.title>
  <FCP_BoS_LostHills_GunrangeYouthi.title>Jeune du stand de tir de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_GunrangeYouthi.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Initiatea.title>Initié de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Initiatea.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Knightc.title>Chevalier de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Knightc.title>
  <FCP_BoS_LostHills_LogisticsOfficerp.title>Officier logistique de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_LogisticsOfficerp.title>
  <FCP_BoS_LostHills_MechanicHelpere.title>Aide-mécanicien de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_MechanicHelpere.title>
  <FCP_BoS_LostHills_MedicalAidej.title>Aide-soignant de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_MedicalAidej.title>
  <FCP_BoS_LostHills_MedicalOfficerk.title>Officier médical de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_MedicalOfficerk.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Paladind.title>Paladin de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Paladind.title>
  <FCP_BoS_LostHills_PowerArmorTecho.title>Technicien d'armure assistée de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_PowerArmorTecho.title>
  <FCP_BoS_LostHills_ReconSpecialistq.title>Spécialiste en reconnaissance de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_ReconSpecialistq.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Recruiterg.title>Recruteur de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Recruiterg.title>
  <FCP_BoS_LostHills_ScribeApprenticeb.title>Apprenti scribe de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_ScribeApprenticeb.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Scribeb.title>Scribe de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Scribeb.title>
  <FCP_BoS_LostHills_SecurityChiefl.title>Chef de la sécurité de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_SecurityChiefl.title>
  <FCP_BoS_LostHills_SecurityWardg.title>Pupille de la sécurité de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_SecurityWardg.title>
  <FCP_BoS_LostHills_SeniorScribee.title>Scribe senior de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_SeniorScribee.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Sentinelh.title>Sentinelle de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Sentinelh.title>
  <FCP_BoS_LostHills_SquireCandidatec.title>Candidat écuyer de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_SquireCandidatec.title>
  <FCP_BoS_LostHills_TechAdeptf.title>Adepte technologique de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_TechAdeptf.title>
  <FCP_BoS_LostHills_TrainingInstructors.title>Instructeur d'entraînement de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_TrainingInstructors.title>
  <FCP_BoS_LostHills_Weaponsmithj.title>Forgeron d'armes de Lost Hills</FCP_BoS_LostHills_Weaponsmithj.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Armourerr.title>Armurier du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Armourerr.title>
  <FCP_BoS_Midwest_CaravanGuardi.title>Garde de caravane du Midwest</FCP_BoS_Midwest_CaravanGuardi.title>
  <FCP_BoS_Midwest_CommandOfficerl.title>Officier de commandement du Midwest</FCP_BoS_Midwest_CommandOfficerl.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Engineerq.title>Ingénieur du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Engineerq.title>
  <FCP_BoS_Midwest_FarmYouthh.title>Jeune fermier du Midwest</FCP_BoS_Midwest_FarmYouthh.title>
  <FCP_BoS_Midwest_FieldCommanderp.title>Commandant de terrain du Midwest</FCP_BoS_Midwest_FieldCommanderp.title>
  <FCP_BoS_Midwest_GeneralAidet.title>Aide de camp du général du Midwest</FCP_BoS_Midwest_GeneralAidet.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Knightd.title>Chevalier du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Knightd.title>
  <FCP_BoS_Midwest_MedicalApprenticej.title>Apprenti médecin du Midwest</FCP_BoS_Midwest_MedicalApprenticej.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Medicj.title>Médecin du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Medicj.title>
  <FCP_BoS_Midwest_MessengerKide.title>Messager du Midwest</FCP_BoS_Midwest_MessengerKide.title>
  <FCP_BoS_Midwest_OrphanAdoptg.title>Orphelin adopté du Midwest</FCP_BoS_Midwest_OrphanAdoptg.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Paladine.title>Paladin du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Paladine.title>
  <FCP_BoS_Midwest_PowerArmorPiloto.title>Pilote d'armure assistée du Midwest</FCP_BoS_Midwest_PowerArmorPiloto.title>
  <FCP_BoS_Midwest_RecruitmentOfficerf.title>Officier de recrutement du Midwest</FCP_BoS_Midwest_RecruitmentOfficerf.title>
  <FCP_BoS_Midwest_RecruitTraineec.title>Recrue en formation du Midwest</FCP_BoS_Midwest_RecruitTraineec.title>
  <FCP_BoS_Midwest_SalvageSpecialistm.title>Spécialiste en récupération du Midwest</FCP_BoS_Midwest_SalvageSpecialistm.title>
  <FCP_BoS_Midwest_ScoutRangers.title>Éclaireur ranger du Midwest</FCP_BoS_Midwest_ScoutRangers.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Scribec.title>Scribe du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Scribec.title>
  <FCP_BoS_Midwest_ScribeStudentd.title>Étudiant scribe du Midwest</FCP_BoS_Midwest_ScribeStudentd.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Sentinelk.title>Sentinelle du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Sentinelk.title>
  <FCP_BoS_Midwest_SettlementChildb.title>Enfant de colonie du Midwest</FCP_BoS_Midwest_SettlementChildb.title>
  <FCP_BoS_Midwest_SettlementLiaisong.title>Agent de liaison du Midwest</FCP_BoS_Midwest_SettlementLiaisong.title>
  <FCP_BoS_Midwest_SquireCandidatei.title>Candidat écuyer du Midwest</FCP_BoS_Midwest_SquireCandidatei.title>
  <FCP_BoS_Midwest_TechSpecialisth.title>Spécialiste en technologie du Midwest</FCP_BoS_Midwest_TechSpecialisth.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Trainingsergeantn.title>Sergent instructeur du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Trainingsergeantn.title>
  <FCP_BoS_Midwest_TribalRecruita.title>Recrue tribale du Midwest</FCP_BoS_Midwest_TribalRecruita.title>
  <FCP_BoS_Midwest_TribalYoutha.title>Jeune tribal du Midwest</FCP_BoS_Midwest_TribalYoutha.title>
  <FCP_BoS_Midwest_Warriorb.title>Guerrier du Midwest</FCP_BoS_Midwest_Warriorb.title>
  <FCP_BoS_Midwest_WorkshopHelperf.title>Aide d'atelier du Midwest</FCP_BoS_Midwest_WorkshopHelperf.title>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.title>Ancien de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.title>Héritier Maxson</FCP_Character_Backstory_Arthur_Maxson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.title>Paladin senior</FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Child.title>Né dans le bunker</FCP_Character_Backstory_Barak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.title>Commandant suprême</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.title>Prodige militaire</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.title>Seul survivant</FCP_Character_Backstory_Brandis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.title>Combattant des terres désolées</FCP_Character_Backstory_Brandis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.title>Paladin exemplaire</FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.title>Guerrier tribal</FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>Maître bibliothécaire</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>Aide bibliothécaire</FCP_Character_Backstory_Cabbot_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.title>Médecin en chef</FCP_Character_Backstory_Cade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cade_Child.title>Étudiant en médecine</FCP_Character_Backstory_Cade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin mena la scission de la Confrérie de Lyons, convaincu que l'Ancien Lyons avait abandonné la véritable mission pour un humanitarisme sentimental. Désormais à la tête des Parias, il poursuit la technologie avec une détermination absolue, ne commerçant avec les habitants des terres désolées que pour acquérir des artefacts d'avant-guerre. Pour lui, le Codex fait loi.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Chef des Parias</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry fut élevé dans la stricte doctrine de la Confrérie, mémorisant le Codex et apprenant la mission originelle : acquérir et préserver la technologie. Ces enseignements façonneraient toute sa vision du monde.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Étudiant du Codex</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross gravit les échelons pour devenir l'un des Paladins les plus respectés de la Confrérie. Elle servit comme garde du corps personnel du père de l'Arpenteur Solitaire et possède des décennies d'expérience au combat. Son dévouement au devoir est absolu.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Vétéran étoilé paladin</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross survécut aux dures réalités des terres désolées dans sa jeunesse avant d'être secourue par la Confrérie. L'expérience forgea en elle une survivante à la détermination et à la loyauté inébranlables envers ceux qui l'avaient sauvée.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Survivante des terres désolées</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.title>Paladin d'acier</FCP_Character_Backstory_Danse_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Danse_Child.title>Orphelin de Rivet City</FCP_Character_Backstory_Danse_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.title>Seigneur paladin</FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.title>Survivant du front</FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk supervise le laboratoire de l'Anneau B à la Citadelle, travaillant en étroite collaboration avec les Scribes tout en assurant la sécurité. Son mélange unique de connaissances techniques et d'aptitudes au combat le rend inestimable pour les opérations de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Chevalier capitaine technicien</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk était fasciné par la technologie dès son plus jeune âge, passant des heures à étudier les systèmes d'avant-guerre et à comprendre leur fonctionnement. Ce savoir s'avérerait inestimable par la suite.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Passionné de technologie</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows commande le détachement de sécurité de l'Anneau A à la Citadelle, veillant à la sécurité du quartier général de la Confrérie. Il est connu pour son respect strict du protocole et sa capacité à maintenir la discipline.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Chevalier capitaine</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows montra un potentiel de meneur dès son plus jeune âge, organisant souvent des exercices d'entraînement parmi ses pairs et faisant preuve d'une réflexion tactique au-delà de son âge.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Initié de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade mène des patrouilles à travers les ruines de DC, coordonnant des équipes d'assaut contre les bastions de Super Mutants. Son esprit stratégique et son calme en font un commandant de terrain efficace.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Paladin commandant</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade fut formé comme écuyer dès l'enfance, apprenant les codes et les disciplines martiales de la Confrérie. Il montra très tôt des promesses en tant que penseur tactique.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Écuyer de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny devint le principal expert en armement et maître du stand de tir de la Confrérie. Il forme les nouvelles recrues au tir de précision et entretient l'armurerie de la Citadelle. Son expertise en armes à feu est inégalée.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Maître d'armes</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny grandit entouré d'armes, apprenant à entretenir et utiliser chaque arme à feu de l'arsenal de la Confrérie. Sa fascination pour la balistique devint une passion à vie.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Apprenti armurier</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.title>Scribe de terrain</FCP_Character_Backstory_Haylen_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.title>Apprenti technique</FCP_Character_Backstory_Haylen_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.title>Ingénieur en chef</FCP_Character_Backstory_Ingram_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.title>Prodige de l'ingénierie</FCP_Character_Backstory_Ingram_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.title>Capitaine du Prydwen</FCP_Character_Backstory_Kells_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kells_Child.title>Esprit stratégique</FCP_Character_Backstory_Kells_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak se spécialise dans les armes lourdes et les opérations en armure assistée. Il est souvent déployé dans les zones de combat les plus dangereuses où une puissance de feu écrasante est nécessaire. Sa présence imposante et sa puissance de feu dévastatrice en font une légende dans les rangs.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Spécialiste en armes lourdes</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>La taille et la force de Kodiak en faisaient un candidat naturel pour la formation aux armes lourdes. Même enfant, il pouvait manipuler du matériel qui surchargerait la plupart des adultes.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Apprenti en armes lourdes</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>Officier de recrutement</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>Prodige technique</FCP_Character_Backstory_Lorraine_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>Paladin de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Mathia_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>Enfant de militaire</FCP_Character_Backstory_Mathia_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>Paladin senior</FCP_Character_Backstory_Matthew_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>Vagabond de la Côte Ouest</FCP_Character_Backstory_Matthew_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw dirige les opérations de terrain pour les Parias, parcourant les terres désolées à la recherche de technologie et éliminant les menaces à la mission. C'est un soldat pragmatique qui croit que la véritable vocation de la Confrérie est trop importante pour être diluée par la compassion.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Protecteur paria</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw apprit les tactiques de reconnaissance et de patrouille en tant que jeune recrue, développant un sens aigu de l'observation et la capacité de naviguer en territoire dangereux.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Éclaireur de patrouille</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>Gardien de la porte</FCP_Character_Backstory_Michael_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>Recrue de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Michael_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin évalue la technologie apportée aux Parias, déterminant ce qui est précieux et ce qui est inutile. Il entretient l'inventaire à Fort Independence et veille à ce que chaque pièce de technologie soit correctement cataloguée et stockée.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Spécialiste en technologie</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin passa sa jeunesse à cataloguer la technologie et à apprendre à identifier les artefacts d'avant-guerre de valeur. Son attention aux détails était remarquable.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Assistant d'archives</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons mena une expédition depuis la Californie jusqu'aux terres désolées de la Capitale, où il fonda la Citadelle. Contrairement à la doctrine traditionnelle de la Confrérie, il croyait qu'il fallait aider les gens des terres désolées, une décision qui lui valut à la fois respect et mépris. Son commandement compatissant redéfinit ce que signifiait être de la Confrérie.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Ancien de la Capitale</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Né au sein de la Confrérie de l'Acier à Lost Hills, Owyn grandit imprégné des idéaux de la Confrérie : préserver la technologie et reconstruire la civilisation. Dès son plus jeune âge, il montra des qualités de meneur exceptionnelles et un profond sens du devoir.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Enfant de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.title>Chevalier capitaine</FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.title>Recrue des terres désolées</FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.title>Assistant d'archives</FCP_Character_Backstory_Quinlan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.title>Chevalier technicien</FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.title>Fille d'ingénieur</FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>Paladin en chef</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>Survivant des terres désolées</FCP_Character_Backstory_Rhombus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.title>Chevalier de la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Rhys_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.title>Né dans la Confrérie</FCP_Character_Backstory_Rhys_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild est l'expert technique senior de la Confrérie, supervisant toute la recherche et le développement à la Citadelle. Il restaura Liberty Prime et gère les projets technologiques les plus avancés de la Confrérie. Ses connaissances sont encyclopédiques, mais il a peu de patience pour ceux qui remettent en question ses méthodes.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild fit preuve de capacités intellectuelles exceptionnelles dès l'enfance, maîtrisant des manuels techniques complexes et montrant une compréhension intuitive de la technologie d'avant-guerre qui impressionnait même les Scribes seniors.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Prodige érudit</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah devint la plus jeune Sentinelle de l'histoire de la Confrérie et dirigea l'unité d'élite de la Fierté de Lyons. Féroce, tactique et indéfectible dans son engagement à protéger les innocents, elle gagna le respect de chaque soldat sous son commandement par son courage et son habileté lors d'innombrables batailles.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Commandante de la Fierté de Lyons</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah grandit lors du voyage de Californie à DC, connaissant épreuves et danger dès son plus jeune âge. Son père, l'Ancien Lyons, veilla à ce qu'elle reçoive la meilleure formation militaire que la Confrérie pouvait offrir, et elle excella dans tous les aspects du combat.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Fille de l'Ancien</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley est l'un des soldats les plus loyaux de Casdin, défendant Fort Independence et menant des patrouilles pour sécuriser la technologie. Elle suivit Casdin dans la scission, convaincue que Lyons avait perdu sa voie. Son dévouement à la mission originelle de la Confrérie est absolu.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Défenseuse paria</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley grandit en croyant en la mission de la Confrérie par-dessus tout. Elle apprit tôt que les sentiments personnels n'avaient pas leur place quand le devoir appelait.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Jeunesse dévouée</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.title>Paladin commandant</FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.title>Éclaireur récupérateur</FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>Paladin de l'entrée</FCP_Character_Backstory_Talus_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>Détachement de sécurité</FCP_Character_Backstory_Talus_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.title>Intendant</FCP_Character_Backstory_Teagan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.title>Compteur de provisions</FCP_Character_Backstory_Teagan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Child.title>Assistant d'archives</FCP_Character_Backstory_Trent_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.title>Scribe senior</FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.title>Apprenti médecin</FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>Scribe en chef</FCP_Character_Backstory_Vree_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>Apprenti érudit</FCP_Character_Backstory_Vree_Child.title>
</LanguageData>
