<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Zbadaj schwytanego, szalonego supermutanta na platformie przetrzymującej. Ich biologia z mutacją FEV różni się od standardowych łańcuchów narażenia na FEV — Big MT użył zmodyfikowanej partii. Analiza tego pozwoli ustalić punkt odniesienia dla protokołu badawczego West Tek.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>Analiza supermutantów FEV</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Opracuj procedury przechowawcze dla nocników — supermutantów drugiej generacji ze zintegrowaną technologią Stealth Boy. Ich niestabilność psychiczna sprawia, że ​​standardowe zabezpieczenia są zawodne. Pomyślne badanie pozwoliło uzyskać tajne dane Big MT dotyczące integracji neuronów Stealth Boy oraz zaawansowaną partię FEV1 wykorzystywaną u pacjentów drugiej generacji.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>Protokół przechowawczy Nightkinów</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Zsyntetyzować kontrolowaną próbkę wariantu Big MT FEV, korzystając z danych zebranych z badania bezpieczeństwa. To tajne badanie ma bezpośredni wpływ na zaawansowane drzewo procedur FEV West Tek i otwiera kolejny poziom badań nad mutacjami FEV. Proces syntezy wymaga stopu Saturnitu jako medium katalitycznego.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>Synteza FEV West Tek</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>Nawóz z łajna bramińskiego</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Zmieszaj odchody braminów z kompostem, aby uprawiać grządki z grzybami braminami, co umożliwi zaparzenie kombuchy z grzybów braminów przy ognisku lub kuchence.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>produkcja chemiczna</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Zbuduj laboratorium chemiczne do syntezy podstawowych substancji. Aby wyprodukować określone chemikalia, wymagane są dalsze badania.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>fermentacja grzybów bramińskich</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Przetwarzaj zebrane grzyby braminowe na suszone chipsy i sfermentowany proszek do spożycia lub handlu.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>warzenie voodoo</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Zaparz voodoo, tradycyjną miksturę pobudzającą, która eliminuje potrzebę snu i wyostrza koncentrację podczas dłuższych zmian w pracy.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>destylarnia grzybów bramińskich</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Destyluj grzyby braminowe w skoncentrowany środek pobudzający do walki, który poprawia strzelanie, walkę wręcz i poruszanie się, jednocześnie łagodząc ból.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>uprawa antybiotyków</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Uprawiaj i przetwarzaj lokalny antybiotyk, zapobiegając powszechnym infekcjom na pustkowiach, zanim się rozwiną.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Twórz rytualne ubrania, zbroje i sprzęt skupiający odpowiednie dla okultystów i ich tajemniczych objawień.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>regalia okultystyczne</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Odzyskaj i dostosuj zaawansowaną odzież, laski i sprzęt skupiający z reliktów, które wzmacniają tajemniczy wgląd.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>regalia reliktowe</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Zbuduj kompaktowe domowe reaktory Poseidon, które spalają bioferryt i emitują ogromne ilości ciepła do otaczającego powietrza.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Domowy reaktor Posejdona</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Buduj generatory prądu, które spalają bioferryt jako paliwo. Bioferryt zachowuje tutaj swoją własną tożsamość, ale otaczający go sprzęt nadal można odczytać jak desperacki projekt Posejdona z późnej epoki.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Buduj grzejniki Wattz i lodówki Appalachia Freeze, aby utrzymać w pomieszczeniach odpowiednią temperaturę o każdej porze roku lub odpowiednią temperaturę zamrażarki.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Opracuj banki akumulatorów Poseidon do przechowywania rezerwowej mocy z sieci, używając uspokajającego przedwojennego języka bezpieczeństwa, który zwykle oznaczał coś przeciwnego.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Buduj sprzęt rafineryjny, który przekształca surowiec biologiczny w olej do generatorów, palników i systemów przemysłowych.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Buduj głębokie wiertła Corvega do wydobywania zasobów pod ziemią. Nadal będziesz potrzebować skanera penetrującego ziemię, aby znaleźć najlepsze szwy.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produkuj telewizory z płaskim ekranem Radiation King dla większego komfortu i rozrywki.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Konstruuj łóżka szpitalne Med-Tek, które poprawiają wyniki leczenia i zamieniają prymitywny oddział przygraniczny w coś bardziej przypominającego przedwojenną klinikę.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Pracuj z zaawansowaną mikroelektroniką, odblokowując elektronikę użytkową Wattz, systemy rozrywki Radiation King i bardziej wyrafinowany przemysłowy sprzęt sterujący.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Buduj przemysłowe dozowniki żywności, które zamieniają organiczne surowce w jadalną pastę, korzystając z wydajnej, bezlitośnie bezosobowej inżynierii przedwojennej.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Zbuduj Cywilnego Heliosa Posejdona Dwa panele słoneczne do wytwarzania energii elektrycznej na skalę domową i osadniczą.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Cywilny Helios Dwa</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produkuj telewizory lampowe Radiation King do rekreacyjnego oglądania i odpowiedniej kultury retro-futurystycznej w salonie.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Opracuj zestawy telemetryczne dla pacjentów Med-Tek, które po zamontowaniu obok łóżka szpitalnego poprawią wyniki operacji i długoterminowy powrót do zdrowia.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Buduj hydrogeneratory Poseidon na rzekach, aby generować stały dopływ energii.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Zbuduj podstawowe elementy Corvegi, w tym przenośniki, podziemne punkty przeładunkowe i leje zasypowe w fabryce, aby zautomatyzować rutynowe zadania przemysłowe w całej kolonii.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Podstawowe prace Corvegi</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Konstruuj wyspecjalizowane systemy fabryczne Corvega zdolne do wytwarzania komponentów, produkcji półproduktów ze stopów i wykonywania innych zaawansowanych zautomatyzowanych zadań produkcyjnych.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Zaawansowane prace Corvegi</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Zbadaj złoża propanu i systemy palników zasilanych rurami, dzięki którym może on funkcjonować jako kompaktowe paliwo przemysłowe.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>ekstrakcja propanu</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Opracuj przedwojenne jednostki akumulatorowe Poseidon zdolne do magazynowania dużych ilości energii przy minimalnych stratach.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Odzyskaj zaawansowany sprzęt generacji Poseidon, w tym panele słoneczne, jednostki wodne i systemy turbin o dużej wydajności.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Opracuj systemy generatorów Poseidon o dużej wytrzymałości, zbudowane tak, aby magazynowały więcej paliwa i dostarczały więcej energii do sieci.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Przywróć najtrudniejszy koniec przedwojennej drabiny energetycznej: kompaktowe systemy reaktorów o ogromnej mocy i równie poważnym ryzyku awarii.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Buduj generatory pływowe Poseidon na otwartej wodzie, aby zapewnić stałą energię przemysłową z prądu i fal.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Twórz większe stoły produkcyjne Corvega i zasilane przemysłowe centra robocze w celu wysokowydajnej produkcji, montażu i wykańczania.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Produkcja Corvegi</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Opracuj podstawowe systemy odzyskiwania odpadów w celu przekształcenia toksycznych śmieci w nadający się do użytku surowiec przemysłowy.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Odzysk odpadów Posejdon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Rozszerzenie odzysku odpadów na zamknięte linie odzyskiwania stopów, izotopów i zagęszczonych odpadów.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Posejdon przyspieszył rekultywację</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Zbuduj niezawodny system kontroli klimatu, łączący sprzęt sterujący Wattz z urządzeniami chłodzącymi Appalachia Freeze i powiązanymi komponentami wentylacyjnymi.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Konstruuj syntezatory astropaliwa, które automatycznie przekształcają paliwo chemiczne w astropaliwo do użytku Helliona.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Odblokuj mniejsze warianty stołów warsztatowych zaprojektowanych dla Helliona. Wystarczająco kompaktowy, aby zmieścić się w ciasnych pomieszczeniach bez poświęcania podstawowych funkcji.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Zbuduj ekskluzywne meble Hellion, takie jak łóżka piętrowe, szafki i łóżka medyczne, aby zapewnić załodze wygodę i funkcjonalność podczas długich podróży.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Kwatery Helliona</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Zbuduj panele słoneczne Hellion, ogniwa energetyczne rdzenia reaktora i generatory astropaliwa, aby dostarczać energię do systemów Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Moc piekła</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Zbuduj artylerię Hellion i wieżyczki obrony bezpośredniej, aby walczyć z wrogimi statkami na orbicie lub zapewniać bombardowanie z nieba.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Systemy broni Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Zbierz ciepło strukturalne powstałe podczas startów Helliona i bezpiecznie je rozprosz. Nadmiar ciepła można przekształcić w energię użytkową.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Zbieraj i przechowuj tlen do wykorzystania na Hellionie. Odblokowuje konstrukcję skafandrów i innego sprzętu ratunkowego potrzebnego do działania w próżni.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Twórz zaawansowane ulepszenia i systemy wsparcia Hellion.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>zaawansowane systemy Hellion</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Odbuduj Helliona i podróżuj nim po planecie. Bez masztu cumowniczego wystrzelenie Helliona spowoduje porzucenie aktualnej mapy.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Płatowiec Helliona</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Twórz bardziej złożone komponenty Hellion i systemy lotu.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Systemy piekielne</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Wykonaj inżynierię wsteczną odzyskanego systemu operacyjnego RobCo i dostosuj go do użytku w nowoczesnej sieci mechanitorów. Jest to wymagane do rozmieszczenia linii Securitron firmy RobCo i najcięższych machin bojowych RobCo.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo System operacyjny</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Naucz się uprawiać składniki z pustkowi i warzyć różne ekstrakty w laboratorium ekstraktów.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>warzenie ekstraktu</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Badania nad zaawansowanymi metodami leczenia koktajli Wendigo.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Kuracja Wendigo Shakes</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Wprowadź tę samą wczesną mutację do żywicieli zwierzęcych, ustanawiając stabilną obsługę FEV1 innego niż człowiek.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>mutacja fauny</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Skataloguj pierwszy stabilny proces obsługi wirusa wymuszonej ewolucji. Badania te stają się dostępne dopiero po przeprowadzeniu przez kolonistę analizy sondy FEV.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Udoskonalenie procesu pierwszej generacji w celu niezawodnej obsługi próbek i produkcji czystszych dawek. Badanie to staje się dostępne dopiero po przeprowadzeniu przez kolonistę analizy próbki FEV.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilizuj wyizolowane kultury wirusa wymuszonej ewolucji na potrzeby kontrolowanych procedur skierowanych do kolonistów. Badania te stają się dostępne dopiero po przeprowadzeniu przez kolonistę analizy kultury FEV.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Zbadaj szlaki mutacji niskiego rzędu, korzystając z odpornej tkanki płazińców. Ta prymitywna podstawa pozwala kulturze West Tek na utrzymanie wzrostu FEV bez natychmiastowej eskalacji do pełnej konwersji humanoidalnej.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>mutacja płazińca</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Dostosuj techniki wczesnych hodowli FEV do kontrolowanych badań mutacji roślina-żywiciel.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>mutacja flory</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Odzyskaj metody przetwarzania tkanek West Tek i zbuduj sprzęt do ekstrakcji niezbędny do rozbicia obiektów na użyteczne szablony szczepów.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>Zmiany tkanki West Tek</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>zgodność szczepu ludzkiego</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Duplikuj sprawdzone szablony szczepów i zachowaj cenne genomy West Tek do wielokrotnego użytku.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>duplikacja szczepu</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Wykorzystaj kadzie, inkubatory i ławki wspomagające firmy West Tek, aby złożyć nowe organizmy testowe i prototypy wymuszonej ewolucji.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>Prototypowanie FEV</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>hybrydyzacja cybernetyczna</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>przeszczep bioaugmentacyjny</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
