<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Ein hoher Schrank, der über ein salt Kathodenstrahldisplay und ein Bedienfeld zum Spielen einer Vielzahl vorinstallierter Spiele verfügt.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>Arcade-Automat</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Ein beliebtes Spiel in Randwelten, bei dem man Pfeile auf ein kreisförmiges Ziel wirft. Es ist entspannend und trainiert die Schießfähigkeiten schneller als Hufeisen oder Korbwurf.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>Dartscheibe</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Ein Desktop-Computer, der auf einem alt-Design basiert, sehr ineffizient und absturzgefährdet ist. Verleiht dem Lernen nach der Verwendung einen kleinen Schub.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>alt Computer</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Ein High-Tech-Computer mit einem LCD-Monitor und leistungsstärkeren Teilen, die weniger absturzgefährdet sind. Fördert das Lernen nach der Anwendung.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>moderner Computer</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Ein großes spielbares Klavier zum Üben, sehr unterhaltsam und eine großartige Möglichkeit, künstlerisches Talent zu entwickeln.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>Klavier</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Ein mit Stoff gefüllter Boxsack, an dem man seiner Wut freien Lauf lassen kann. Kann sehr beruhigend sein und hilft, die Nahkampffähigkeiten zu trainieren.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>Boxsack</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Ein Tisch mit weicher Tischplatte und einem Rad zum Roulettespielen, eine gute Möglichkeit, Ihre sozialen Fähigkeiten und Ihr Glück zu trainieren.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>Roulettetisch</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Es handelt sich um ein alt Gerät aus längst vergangenen Zeiten, das Radiowellen empfangen und wiedergeben kann. Sogar auf den Randwelten gibt es oft einen alt Sender oder einen einzelnen Radiosender, der etwas sendet.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>Industrieradio</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Ein High-Tech-Funkempfänger, der in der Lage ist, sehr schwache Signale zu empfangen und sie in kristallklarer Qualität wiederzugeben.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>Langwellenradio</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
