<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Ein Flammenwerfer zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>Flammenturmkanone</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Zwei einfache automatische Geschütze zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>Doppelgeschütz mit Militärturm</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Ein Suchscheinwerfer für einen Turm.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>Suchscheinwerfer</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_SentryTurret.description>Eine vollautomatische Gatling-Kanone zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_SentryTurret.description>
  <VFES_Gun_SentryTurret.label>Wachturmgeschütz</VFES_Gun_SentryTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Ein tragbarer Flammenwerferturm. Kann bei Beschädigung explodieren. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>Flammenturm</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Ein doppelläufiger automatischer Turm in Militärqualität. Benötigt Stahl, um die Läufe nach starker Beanspruchung zu erneuern. Kann bei Beschädigung explodieren. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>Militärturm</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Ein Gerät, das eine extrem leuchtende Lampe und einen verspiegelten Parabolreflektor kombiniert und zum Beleuchten und Blenden von Zielen nützlich ist.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>Suchscheinwerfer</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_SentryGun.description>Ein selbstangetriebener Turm mit einer darauf montierten sEinkaufszentrum Gatling-Kanone. Leicht genug, um überall hin mitgenommen und eingesetzt zu werden. Kann bei Beschädigung explodieren. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_SentryGun.description>
  <VFES_Turret_SentryGun.label>Wachpistole</VFES_Turret_SentryGun.label>
</LanguageData>
