<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>Tesla-Blaster-Bolzen</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Eine spezielle elektrische Waffe, die für die Montage auf einem Turm konzipiert ist.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>Tesla-Blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Ein ballistisches Gerät, mit dem ein Projektil ohne die Hilfe von Schießpulver oder anderen Treibmitteln über große Entfernungen abgefeuert werden kann.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>Katapult</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>Ballistenbolzen</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>massiver Felsbrocken</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>Ladungsschuss</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>Ladung Railgun-Schuss</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>Ladungsschuss</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG-Kugel</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Ein schwerer, impulsgeladener Schnellfeuerblaster, der auf einer Barrikade montiert ist, um Deckung zu bieten. Muss bemannt sein, um schießen zu können. Erfordert die Erneuerung des Laufs durch Plasteel nach starker Beanspruchung.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>Ladungskomplex</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Ein schweres Maschinengewehr, das auf Sandsäcken montiert war, um Deckung zu gewährleisten. Muss bemannt sein, um schießen zu können. Erfordert Stahl, um den Lauf nach starker Beanspruchung zu erneuern.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG-Komplex</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Ein mehrläufiges Maschinengewehr, das auf Sandsäcken montiert ist, um Schutz und Stabilität zu bieten. Während die meisten Selbstladepistolen durch die Energie des Schießpulvers angetrieben werden, verwendet die Minigun einen Elektromotor, um die Patronen schnell durch die Waffe zu schieben. Muss bemannt sein, um schießen zu können. Benötigt Stahl, um die Läufe nach starker Beanspruchung zu erneuern.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>Minigun-Komplex</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Eine selbstladende Minigun zur Befestigung an einem Turm.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>Minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Ein selbstladendes HMG, das für die Befestigung an einem Turm konzipiert ist.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Eine selbstladende Minigun zur Befestigung an einem Turm.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>Minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Eine raffinierte automatische Waffe zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>militärisches Turmgeschütz</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Eine uralt militärische Belagerungsmaschine in Form einer Armbrust, montiert auf einer Holzkonstruktion.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>Balliste</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Ein Sturmgewehr zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>geladenes Turmgeschütz</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Ein Flammenwerfer zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>Flammenturmkanone</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Eine raffinierte automatische Waffe zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>militärisches Turmgeschütz</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Eine fortschrittliche Railgun zum Abfeuern elektromagnetisch beschleunigter Projektile.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>geladenes Turmgeschütz</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Ein Suchscheinwerfer für einen Turm.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>Suchscheinwerfer</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Eine automatische Schrotflinte zur Montage auf einem Turm.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>Schrotflintenrevolver</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Ein gepanzerter, tragbarer automatischer Turm. Erfordert Stahl, um den Lauf nach starker Beanspruchung zu erneuern. Durch die zusätzliche Panzerung bietet der Turm etwas Deckung, macht ihn widerstandsfähiger gegen feindliches Feuer und verhindert eine Explosion bei schwerem Schaden. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>gepanzerter Turm</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Eine doppelläufige Variante des Autokanonenturms. Es ist zwar weniger präzise und hat eine etwas geringere Reichweite als sein einläufiger Cousin, gleicht dies jedoch durch ein hohes Feuervolumen aus. Es kann nicht auf nahe Ziele schießen und kann bei Beschädigung explodieren.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>Doppelter Autokanonenturm</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Eine uralt militärische Belagerungsmaschine in Form einer Armbrust, montiert auf einer Holzkonstruktion. Von dieser Maschine abgefeuerte Bolzen explodieren beim Aufprall in Splitter. Muss bemannt sein, um schießen zu können.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>Balliste</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Ein ballistisches Gerät, mit dem ein Projektil ohne die Hilfe von Schießpulver oder anderen Treibmitteln über große Entfernungen abgefeuert werden kann. Das seit uralt im Einsatz befindliche Katapult hat sich als einer der nachhaltigsten Mechanismen in der Kriegsführung erwiesen.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>Katapult</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Ein hochmodernes, impulsgeladenes, schienengestütztes Waffensystem, das einen kurzen Schuss Hochgeschwindigkeitsprojektile abfeuert, die beim Verlassen der Schiene mit instabilem Plasma angereichert werden. Die resultierenden Schüsse durchschlagen Panzerung und Körper gleichermaßen, aber der Turm benötigt nach dem Gebrauch einen neuen Plaststahllauf. Es kann nicht aus nächster Nähe abgefeuert werden und kann bei Beschädigung explodieren.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>Railgun aufladen</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Ein tragbarer, automatisch geladener Geschützturm. Die Pulse-Charge-Technologie lädt jeden Schuss beim Verlassen des Laufs mit instabiler Energie auf. Erfordert die Erneuerung des Laufs durch Plasteel nach starker Beanspruchung. Kann bei Beschädigung explodieren. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>Ladeturm</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Ein tragbarer Flammenwerferturm, der einen Flammenkegel ausspucken kann, der Feinde und Gelände verschlingt. Kann bei Beschädigung explodieren. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>Flammenturm</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Ein raffinierter Turm mit Stabilisierung auf Militärniveau, Zielfunktionen und gehärtetem Gehäuse. Erfordert Stahl, um den Lauf nach starker Beanspruchung zu erneuern. Kann bei Beschädigung explodieren. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>Militärturm</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ein schwerer automatischer Geschützturm. Sein Mechanismus mit mehreren Läufen löst Dauerfeuer mit hoher Geschwindigkeit aus und zerfetzt leicht gepanzerte Ziele auf mittlere Distanz. Bei Beschädigung kann es explodieren. Benötigt Stahl, um die Läufe nach starker Beanspruchung zu erneuern.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>Minigun-Turm</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Ein Gerät, das eine extrem leuchtende Lampe und einen verspiegelten Parabolreflektor kombiniert und zum Beleuchten und Blenden von Zielen nützlich ist.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>Suchscheinwerfer</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Ein kompakter automatischer Turm, ausgestattet mit einer halbautomatischen Schrotflinte. Erfordert Stahl, um den Lauf nach starker Beanspruchung zu erneuern. Kann bei Beschädigung explodieren. Sein dummes KI-Gehirn kann nicht direkt gesteuert werden, also hüte dich vor Friendly Fire.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>Schrotflintenturm</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Ein hochmoderner Versorgungsturm, der den Vorstößen der Mechanoiden entgegenwirken soll. Vier Kondensatoren werden aufgeladen, um einen Stromstoß freizusetzen. Beim Aufprall betäubt der Stromstoß den betroffenen Mechanoiden, bevor er versucht, zu einem anderen zu springen. Zielt nur auf Mechanoiden.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>Tesla-Blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Eine selbstladende Doppelkanone mit großem Kaliber, die für die Befestigung an einem Turm konzipiert ist.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>Doppel-Autokanone</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Eine selbstladende Minigun zur Befestigung an einem Turm.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>Minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
