<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Ein selbstangetriebenes Archotech-Gerät, das ein sehr starkes Energiefeld um sich herum projiziert, um alles darin zu schützen. Funktioniert durch Wände hindurch.\n\nSchildgeneratoren werden nur aktiviert, wenn eine aktive Bedrohung vorliegt, beispielsweise ein Überfall oder ein Artilleriebeschuss. Andernfalls bleiben sie in einem inaktiven Zustand und verbrauchen viel weniger Strom.\n\nKann die Umgebung in Brand setzen, wenn in kurzer Zeit ausreichend Schaden absorbiert wird.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>Archotech-Schildgenerator</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Ein Ultratech-Gerät, das ein großes Energiefeld um sich herum projiziert, um alles darin zu schützen, im aktiven Zustand jedoch eine große Menge Strom verbraucht. Funktioniert durch Wände hindurch.\n\nSchildgeneratoren werden nur aktiviert, wenn eine aktive Bedrohung vorliegt, beispielsweise ein Überfall oder ein Artilleriebeschuss. Andernfalls bleiben sie in einem inaktiven Zustand und verbrauchen deutlich weniger Strom.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>großer Schildgenerator</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Ein Ultratech-Gerät, das ein starkes Energiefeld um sich herum projiziert, um alles darin zu schützen, im aktiven Zustand jedoch eine Menge Energie verbraucht. Funktioniert durch Wände hindurch.\n\nSchildgeneratoren werden nur aktiviert, wenn eine aktive Bedrohung vorliegt, beispielsweise ein Überfall oder ein Artilleriebeschuss. Andernfalls bleiben sie in einem inaktiven Zustand und verbrauchen viel weniger Strom.\n\nKann die Umgebung in Brand setzen, wenn in kurzer Zeit ausreichend Schaden absorbiert wird.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>sEinkaufszentrum Schildgenerator</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
</LanguageData>
