<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Rohe Sardelle. Ein sEinkaufszentrum, ein gewöhnlicher Futterfisch aus der Familie der Engraulidae. Die meisten Arten kommen in Meeresgewässern vor, einige gelangen jedoch auch in Brackwasser und einige sind auf Süßwasser beschränkt.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>Sardelle</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Roher Kaiserfisch. Unter Kaiserfisch versteht man mehrere Fischarten, sowohl Meeres- als auch Süßwasserfische, die normalerweise leuchtende Farben und tiefe, seitlich zusammengedrückte Körper aufweisen.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>Kaiserfisch</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Roher Seeteufel. Seeteufel sind Knochenfische, die nach ihrer charakteristischen Art der Raubjagd benannt sind, bei der ein fleischiger Auswuchs am Kopf des Fisches (Esca oder Illicium) als Köder für andere Fische dient.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>Seeteufel</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Roher Bass. Barsch ist ein Name, den viele Fischarten teilen. Der Begriff umfasst sowohl Süßwasser- als auch Meeresarten, die alle zur großen Ordnung Perciformes gehören.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>Bass</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Roher Wels. Welse sind eine vielfältige Gruppe von Rochenfischen. Benannt nach ihren markanten Barteln, die den Schnurrhaaren einer Katze ähneln.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>Wels</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Roher Clownfisch. In freier Wildbahn gehen Clownfische eine Symbiose mit Seeanemonen ein. Je nach Art sind Clownfische insgesamt gelb, orange oder rötlich oder schwärzlich gefärbt, und viele weisen weiße Balken oder Flecken auf.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>Clownfisch</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Roher Kabeljau. Unter Kabeljau versteht man mehrere große Fischarten mit einem unersättlichen Appetit, die sich hauptsächlich von anderen Fischen und verschiedenen Wirbellosen ernähren. Kabeljau gilt aufgrund seines schuppigen weißen Fleisches, seines hohen Proteingehalts und seines geringen Fettgehalts seit langem als perfekter Fisch für den menschlichen Verzehr.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>Kabeljau</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Roher Aal. Ein Aal ist ein Rochenfisch, der zur Ordnung der Anguilliformes gehört. Aale sind längliche Fische, die keine Bauchflossen besitzen, und vielen Arten fehlen auch Brustflossen. Aale schwimmen, indem sie Körperwellen erzeugen, die sich über die gesamte Länge ihres Körpers ausbreiten.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>Aal</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Roher galtFisch. Der galtFisch (Carassius auratus) ist ein Süßwasserfisch aus der Familie der Cyprinidae der Ordnung Cypriniformes. Er ist einer der am häufigsten gehaltenen Aquarienfische.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>galtfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Roher Guppy. Der Guppy (Poecilia reticulata), auch bekannt als Millionenfisch und Regenbogenfisch, ist einer der weltweit am weitesten verbreiteten tropischen Fische und eine der beliebtesten Fischarten im Süßwasseraquarium.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>Guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Roher Schellfisch. Der Schellfisch (Melanogrammus aeglefinus) ist ein Salzwasserfisch aus der Familie der Gadidae, den echten Kabeljaus. Er ist ein wichtiger Speisefisch und wird traditionell entweder frisch oder geräuchert verzehrt.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>Schellfisch</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Roher Heilbutt. Heilbutt ist ein gebräuchlicher Name, der hauptsächlich für die beiden Plattfische aus der Familie der Rechtsaugenflunder verwendet wird. Seltener und nur in einigen Regionen werden auch andere Plattfischarten als Heilbutt bezeichnet.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>Heilbutt</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Roher Hering. Heringe sind Futterfische, die meist zur Familie der Clupeidae gehören. Heringe bewegen sich oft in großen Schwärmen rund um Fischereiufer und in Küstennähe.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>Hering</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Roher Koi. Koi sind farbige Sorten des Amur-Karpfens (Cyprinus rubrofuscus), die zu dekorativen Zwecken in Koiteichen oder Wassergärten im Freien gehalten werden.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>Koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Roher Hummer. Lobsters are large marine crustaceans. Lobsters have long bodies with muscular tails. Drei ihrer fünf Beinpaare haben Krallen, darunter auch das erste Paar, die normalerweise viel größer sind als die anderen.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>Hummer</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Rohe Makrele. Makrele ist ein gebräuchlicher Name für eine Reihe verschiedener pelagischer Fischarten, meist aus der Familie der Scombridae. Sie kommen sowohl in gemäßigten als auch in tropischen Meeren vor und leben meist entlang der Küste oder vor der Küste in der ozeanischen Umgebung.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>Makrele</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Rohe Elritze. Minnow ist der gebräuchliche Name für eine Reihe von Süßwasserfischarten, die zu mehreren Gattungen der Familie Cyprinidae gehören.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>Elritze</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Roher Barsch. Barsch ist ein gebräuchlicher Name für Fische der Gattung Perca, einem Süßwasser-Wildfisch aus der Familie der Percidae. Der Barsch gibt einer großen Wirbeltierordnung seinen Namen: den Barschen. Viele Süßwasserfischarten ähneln mehr oder weniger dem Barsch, gehören aber zu unterschiedlichen Gattungen.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>Barsch</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Roher Piranha. Ein Piranha ist ein Süßwasserfisch, der in Flüssen, Auen, Seen und Stauseen lebt. Obwohl sie oft als äußerst räuberisch beschrieben werden und sich hauptsächlich von Fischen ernähren, unterscheiden sich ihre Ernährungsgewohnheiten stark und sie fressen auch Pflanzenmaterial, was zu ihrer Einstufung als Allesfresser führt.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>Piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Roher Kugelfisch. Kugelfische sind eine Familie von hauptsächlich Meeres- und Flussmündungsfischen. Die meisten Kugelfischarten sind giftig und einige gehören zu den giftigsten Wirbeltieren der Welt. Bei bestimmten Arten enthalten die inneren Organe wie die Leber und manchmal auch die Haut Tetrodotoxin und sind beim Verzehr für die meisten Tiere hochgiftig. Dennoch gilt das Fleisch einiger Arten als Delikatesse, wenn es von speziell ausgebildeten Köchen zubereitet wird.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>Kugelfisch</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Roher Lachs. Lachs ist der gebräuchliche Name für mehrere Arten von Rochenfischen aus der Familie der Salmonidae. Typischerweise sind Lachse anadrom: Sie schlüpfen im Süßwasser, wandern ins Meer und kehren dann zur Fortpflanzung ins Süßwasser zurück. Allerdings sind Populationen einiger Arten zeitlebens auf Süßwasser beschränkt.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>Lachs</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Rohe Sprotte. Sprotte ist der gebräuchliche Name für eine Gruppe von Futterfischen der Gattung Sprattus in der Familie Clupeidae. Wie die meisten Futterfische sind Sprotten sehr aktive, fettreiche Fische. Sie reisen in großen Schwärmen mit anderen Fischen umher und schwimmen den ganzen Tag über ununterbrochen.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>Sprotte</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Roher Schwertfisch. Schwertfische, auch Breitschnäbel genannt, sind große, weit wandernde Raubfische, die sich durch einen langen, flachen, spitzen Schnabel auszeichnen.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>Schwertfisch</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Rohe Forelle. Forelle ist der gebräuchliche Name für eine Reihe von Süßwasserfischarten. Die meisten Forellenarten leben ausschließlich in Süßwasserseen und Flüssen, während andere, wie der Steelhead, zwei oder drei Jahre im Meer verbringen können, bevor sie zum Laichen ins Süßwasser zurückkehren (eine Gewohnheit, die eher für Lachse typisch ist).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>Forelle</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Roher Thunfisch. Thunfische sind große Salzwasserfische. Als aktives und agiles Raubtier hat der Thunfisch einen schlanken, stromlinienförmigen Körper und gehört zu den am schnellsten schwimmenden pelagischen Fischen. Thunfisch wird als Speisefisch sehr geschätzt. Neben ihrem kommerziellen Wert als Nahrung haben ihre große Größe, Geschwindigkeit und Kraft als Spitzenprädatoren die Bewunderung von Fischern, Schriftstellern und Wissenschaftlern auf sich gezogen.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>Thunfisch</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
