<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Eine sEinkaufszentrum-Schnitzerei, geformt aus einem hüfthohen Wandstück. Kann als Abdeckung dienen.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>Carving</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Ein unpassierbares, massives Denkmal mit einem verzierten Sockel und einem großen Kunstwerk.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>Monument</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Ein hohes Stück Stoff in Form eines Obelisken mit einem in die Seiten eingravierten Kunstwerk.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>Obelisk</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Eine unpassierbare, verzierte Säule, die ein Dach tragen kann.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>Säule</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Ein sEinkaufszentrum-Sockel mit in die Seiten eingravierten künstlerischen Bildern. Kann zur Aufbewahrung verschiedener Gegenstände verwendet werden. Darin gelagerte Gegenstände verderben auch im Freien nicht.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>Sockel</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Ein sEinkaufszentrum großes Keramikstück mit kunstvollen Gravuren. Kann an einem Bastelplatz hergestellt werden.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>Keramik</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Ein unpassierbares, langes Stück Mauer, in das ein kunstvolles Relief eingemeißelt ist.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>Erleichterung</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Ein riesiges Stück Material auf einem dekorativen Sockel, in eine künstlerische Form gebracht.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>große Statue</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Ein Stück Stoff in Menschengröße auf einem dekorativen Sockel, in eine künstlerische Form gebracht.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>große Statue</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Ein sEinkaufszentrum großes Stück Material auf einem dekorativen Sockel, das zu einer künstlerischen Form geformt wurde.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>sEinkaufszentrum Statue</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Eine unpassierbare Wand mit einer schönen Tapete. Kann ein Dach hochziehen.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>Tapete</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
