<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Eine gefälschte, ungewöhnliche Blattrebe, die winzige, ungenießbare grüne Früchte trägt. Wenn die Früchte beim Kochen fein gemahlen werden, entfalten sie einen komplexen, pfeffrigen Geschmack, der sich perfekt zum Würzen von Gerichten eignet.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>Piment</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Eine Konservenmaschine ist ein Gerät zum Aufbewahren von konservierten Lebensmitteln in Metalldosen. Dieser ist inaktiv und nicht funktionsfähig.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>Konservenmaschine</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Eine Käsepresse ist ein Gerät zum Auspressen von Molke aus Quark bei der Käseherstellung. Dieser ist leer und nicht funktionsfähig.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>Käsepresse</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Ein Arbeitstisch zum Schneiden, Schneiden und Zubereiten von Gewürzen für Gourmetrezepte.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekorativer Gewürztisch</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Eine Fritteuse ist ein Küchengerät, das zum Frittieren verwendet wird. Dieser ist inaktiv und nicht funktionsfähig.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>Fritteuse</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Ein elektrischer Topf, auch Thermotopf genannt, ist ein sEinkaufszentrum Gerät, mit dem Wasser gekocht und auf einer konstanten Temperatur gehalten wird. Dieser ist inaktiv und nicht funktionsfähig.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektrischer Topf</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Ein Grill ist ein Gerät, das Speisen durch Hitzeeinwirkung von unten gart. Dieser ist inaktiv und nicht funktionsfähig.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>Grill</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Ein künstliches, dickes, hohes tropisches Gras mit gegliederten Stängeln. Dieses gentechnisch veränderte Zuckerrohr ist zwar nicht gerade das nahrhafteste Nahrungsmittel für sich, lässt sich aber leicht zu Zucker mahlen und dann für eine Vielzahl kulinarischer Kreationen verwenden – insbesondere für Desserts.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>Zuckerrohr</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Eine gefälschte, bernsteinfarbene Getreidepflanze, die fast eine ganze Vegetationsperiode braucht, um Früchte zu tragen. Obwohl dieser Weizen zerbrechlich und zeitaufwändig ist, wurde er gentechnisch so verändert, dass er durch bloße Berührung sanft in Mehl zerfällt.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>Weizen</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
