<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Ein künstlicher Baum mit glänzenden, roten Äpfeln. Obwohl es unzählige verschiedene Sorten gibt, bevorzugt dieser besondere Typ warme Sommer und milde Winter.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>Apfelbaum</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Ein künstlicher, breitblättriger, hoher tropischer Baum, geschmückt mit einer Gruppe gelber, länglicher Beeren, die kurz und bündig als Bananen bekannt sind.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>Bananenbaum</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Ein tief liegender Strauch mit rosa Beeren, der auf kargen, sogar sandigen Böden gedeiht. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>Bärentraubenstrauch</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Ein gefälschtes, kräuterähnliches Gemüse, das häufig für Menschen und Nutztiere angebaut wird, besonders nahrhaft ist und früher zur Farbstoffherstellung verwendet wurde.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>Rüben</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Ein gefälschtes, etwas winterhartes, grünes Blattgemüse, das oft gehackt und dann fermentiert oder gedünstet wird.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>Kohl</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Ein künstlicher Baum mit winzigen lila-roten Süßkirschen.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>Kirschbaum</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Eine gefälschte, bauchige, violette Frucht aus der Familie der Nachtschattengewächse. Auberginen werden selten als Beilage serviert und übernehmen im Allgemeinen die Rolle der Hauptkomponente des Gerichts.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>Aubergine</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Eine gefälschte essbare Knolle mit scharfem, herzhaftem Geschmack und Geruch, deren Variationen fast so vielfältig sind wie die Verwendungsmöglichkeiten in der Küche.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>Zwiebel</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Diese Pflanze, die auch als „Feigenkaktus“ bezeichnet wird, ist dafür bekannt, dass sie selbst in heißen, trockenen Wüsten recht üppig wächst. Das ist eine Fälschung.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>Opuntie</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Ein künstlicher, buschiger, halbtropischer Baum mit orangefarbenen Früchten, der sich gut für den Anbau in feuchten Umgebungen und auf nassen Böden eignet.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>Orangenbaum</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Pfirsichbäume sind künstliche Laubbäume mit flauschigen Steinfrüchten, die als Pfirsiche bekannt sind. Sie benötigen oft volles Sonnenlicht und warme Temperaturen.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>Pfirsichbaum</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Birnbäume sind künstliche, kräftige Bäume mit knusprigen grünen Birnen. Sie zeichnen sich dadurch aus, dass sie viel Wasser und kühles Wetter benötigen und auch im Schatten recht gut gedeihen.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>Birnbaum</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Künstliche, kugelförmige, grüne Samen, sicher verpackt in einer fleischigen Schote. Erbsenpflanzen sind bekanntermaßen ziemlich durstig und profitieren stark von Regenfällen.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>Erbse</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Falsche, winzige, würzige, purpurrote Schoten, die oft in Saucen, Relishes oder Pulvern verwendet werden.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>Pfeffer</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Ein falscher, buschiger Baum, der eine glattschalige violette Frucht trägt.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>Pflaumenbaum</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Technisch gesehen handelt es sich bei Kürbissen um riesige Beeren, die dafür bekannt sind, dass sie sich sowohl leicht säen als auch ernten lassen. Diese sind gefälscht.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>Kürbis</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Eine Reihe saftiger, glänzend roter, an Ranken befestigter Früchte, die häufig als Gemüse verwendet werden. Diese sind gefälscht.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>Tomate</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
