<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCHE_FakeDucts.description>Ein Luftkanal, der vom AC-Netzwerk zum Transport von Luft zwischen den AC-Einheiten und den Kompressoren verwendet wird. Diese transportieren nichts.</VCHE_FakeDucts.description>
  <VCHE_FakeDucts.label>gefälschte Kanäle</VCHE_FakeDucts.label>
  <VFEPD_VTE_ACCompressor.description>Ein Klimakompressor, der über Luftkanäle an ein AC-Steuergerät angeschlossen werden muss. Kann nur draußen platziert werden. Wenn es mit Strom versorgt wird, ermöglicht es dem Wechselstromnetz, zwei zusätzliche Wechselstromgeräte zu betreiben, ohne an Effizienz zu verlieren. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_ACCompressor.description>
  <VFEPD_VTE_ACCompressor.label>AC-Kompressor</VFEPD_VTE_ACCompressor.label>
  <VFEPD_VTE_ACControlUnit.description>Ein Hauptsteuergerät für die Klimaanlage. Wird an Kompressoren angeschlossen, damit AC-Geräte kühle oder heiße Luft erzeugen können. Muss über Luftkanäle mit Kompressoren verbunden werden. Die AC-Steuereinheit gibt die gewünschte Temperatur für alle AC-Geräte im selben Netzwerk vor. Die Installation zu vieler AC-Geräte kann die Effizienz des Netzwerks beeinträchtigen und den Stromverbrauch aller Geräte erhöhen. Durch den Bau zusätzlicher Kompressoren wird die Effizienz des Netzes verbessert. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_ACControlUnit.description>
  <VFEPD_VTE_ACControlUnit.label>AC-Steuergerät</VFEPD_VTE_ACControlUnit.label>
  <VFEPD_VTE_ACUnit.description>Eine Klimaanlage, die in eine Wand passt. Gibt abhängig von der aktuellen Raumtemperatur entweder kühle oder warme Luft in die gleiche Richtung ab. Sofern keine Verbindung zu den Netzwerkeinstellungen besteht, wird angestrebt, die in der AC-Steuereinheit angegebene Temperatur zu erreichen. Muss über Luftkanäle mit dem AC-Steuergerät verbunden werden. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_ACUnit.description>
  <VFEPD_VTE_ACUnit.label>AC-Einheit</VFEPD_VTE_ACUnit.label>
  <VFEPD_VTE_ACUnitWall.description>Eine wandmontierte Klimaanlage. Gibt abhängig von der aktuellen Raumtemperatur entweder kühle oder warme Luft in die gleiche Richtung ab. Sofern keine Verbindung zu den Netzwerkeinstellungen besteht, wird angestrebt, die in der AC-Steuereinheit angegebene Temperatur zu erreichen. Muss über Luftkanäle mit dem AC-Steuergerät verbunden werden. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_ACUnitWall.description>
  <VFEPD_VTE_ACUnitWall.label>wandmontiertes AC-Gerät</VFEPD_VTE_ACUnitWall.label>
  <VFEPD_VTE_IndustrialCooler.description>Eine große, industrielle Luftkühlmaschine, die in eine Wand passt. Auf der einen Seite strömt kühle Luft aus, auf der anderen Seite heiße Abgase. Kann im Sommer zum Abkühlen von Räumen oder zur Schaffung eines begehbaren Gefrierschranks verwendet werden. Er ist in der Lage, den Raum auf eine viel niedrigere Temperatur als der Standardkühler zu kühlen. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_IndustrialCooler.description>
  <VFEPD_VTE_IndustrialCooler.label>Industriekühler</VFEPD_VTE_IndustrialCooler.label>
  <VFEPD_VTE_IndustrialHeater.description>Eine große, industrielle Heizmaschine, die in eine Wand passt. Es wandelt Strom in Wärme um. Es kann sich automatisch ein- oder ausschalten, um eine bestimmte Zieltemperatur zu erreichen. Es ist in der Lage, den Raum auf eine viel höhere Temperatur als herkömmliche Heizgeräte aufzuheizen. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_IndustrialHeater.description>
  <VFEPD_VTE_IndustrialHeater.label>Industrieheizung</VFEPD_VTE_IndustrialHeater.label>
  <VFEPD_VTE_LargeACCompressor.description>Ein großer Klimakompressor, der über Luftkanäle an ein AC-Steuergerät angeschlossen werden muss. Kann nur draußen platziert werden. Wenn es mit Strom versorgt wird, ermöglicht es dem Wechselstromnetz, sechs weitere Wechselstromgeräte zu betreiben, ohne an Effizienz zu verlieren. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_LargeACCompressor.description>
  <VFEPD_VTE_LargeACCompressor.label>großer AC-Kompressor</VFEPD_VTE_LargeACCompressor.label>
  <VFEPD_VTE_StandingCooler.description>Eine freistehende Luftkühlmaschine. Kühle Luft kommt aus einem Ventilator und verteilt sich über die Umgebung. Kann im Sommer zur Abkühlung von Räumen verwendet werden. Nicht effizient genug, um Lebensmittel zu kühlen. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_StandingCooler.description>
  <VFEPD_VTE_StandingCooler.label>kühler stehen</VFEPD_VTE_StandingCooler.label>
  <VFEPD_VTE_VentValve.description>Schaltet den Luftstrom ein/aus. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_VentValve.description>
  <VFEPD_VTE_VentValve.label>Luftkanalventil</VFEPD_VTE_VentValve.label>
  <VFEPD_VTE_WallHeater.description>Eine Heizmaschine, die in eine Wand passt. Es wandelt Strom in Wärme um. Es kann sich automatisch ein- oder ausschalten, um eine bestimmte Zieltemperatur zu erreichen. Kann im Winter zum Heizen von Räumen verwendet werden. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_WallHeater.description>
  <VFEPD_VTE_WallHeater.label>Wandheizung</VFEPD_VTE_WallHeater.label>
  <VFEPD_VTE_WallMountedCooler.description>Eine wandmontierte Luftkühlungsmaschine, die in eine Wand passt. Auf der einen Seite strömt kühle Luft aus, auf der anderen Seite heiße Abgase. Kann im Sommer zum Abkühlen von Räumen oder zur Schaffung eines begehbaren Gefrierschranks verwendet werden. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_WallMountedCooler.description>
  <VFEPD_VTE_WallMountedCooler.label>wandmontierter Kühler</VFEPD_VTE_WallMountedCooler.label>
  <VFEPD_VTE_WallMountedHeater.description>Ein an der Wand montiertes Gerät, das Strom in Wärme umwandelt. Es kann sich automatisch ein- oder ausschalten, um eine bestimmte Zieltemperatur zu erreichen. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_WallMountedHeater.description>
  <VFEPD_VTE_WallMountedHeater.label>Wandheizgerät</VFEPD_VTE_WallMountedHeater.label>
  <VFEPD_VTE_WallMountedVent.description>Eine einfache, an der Wand montierte Entlüftung, um die Temperatur zwischen zwei Räumen auszugleichen, ohne dass Personen zwischen ihnen hindurchgehen können. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_VTE_WallMountedVent.description>
  <VFEPD_VTE_WallMountedVent.label>Wandlüftung</VFEPD_VTE_WallMountedVent.label>
</LanguageData>
