<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Ein mittelalterliches Segelschiff, das sich durch eine robuste Konstruktion mit breitem Boden, einem einzigen Mast und einem Rahsegel auszeichnet. Im Mittelalter wurde es in Europa häufig für Handel, Transport und Erkundung genutzt. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Zahn</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Ein zweimastiges Segelschiff mit quadratischer Takelage an beiden Masten, das typischerweise ein Vor- und Achtersegel am Achtermast trägt. Aufgrund ihrer Manövrierfähigkeit und relativ großen Ladekapazität wurden Briggs häufig sowohl für Marine- als auch für Handelszwecke eingesetzt. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>Brigg</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>Eine Karavelle ist ein sEinkaufszentrum, schnelles und vielseitiges Segelschiff, das für seinen schmalen Rumpf, mehrere Masten und eine Kombination aus Rah- und Lateinsegeln bekannt ist. Im Zeitalter der Entdeckungen wurde es häufig für Erkundungs-, Handels- und Marineaktivitäten genutzt. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Karavelle</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Ein Kriegsschiff mit schlankem Design, schnell und wendig, ursprünglich entwickelt für Begleit- und Schutzaufgaben im Zeitalter der Segel. Fregatten verfügen normalerweise über ein einziges durchgehendes Kanonendeck, das eine Mischung aus Kanonen und anderen Waffen trägt. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Fregatte</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Ein großes, mehrstöckiges Segelschiff, das hauptsächlich für den Transport von Gütern über weite Strecken über die Ozeane konzipiert ist. Es verfügt über einen robusten Rumpf mit reichlich Laderaum, mehrere mit Rahsegeln ausgestattete Masten für den Antrieb sowie ein hohes Heck und ein hohes Vorschiff für zusätzlichen Stauraum für Fracht und Mannschaftsunterkünfte. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galeone</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Eine Dschunke ist ein traditionelles Segelschiff, das für sein einzigartiges Design mit hohem Heck und flachem Boden bekannt ist. Es verfügt oft über mehrere Segel und wurde in der Vergangenheit für verschiedene maritime Aktivitäten wie Handel, Fischerei und Transport genutzt. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Müll</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>Eine Art schmales und relativ langes Boot mit schlankem Design, oft ausgestattet mit Segeln für den Antrieb. Es wurde im Laufe der Geschichte häufig für verschiedene Zwecke wie Transport, Erkundung und Kriegsführung verwendet. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Langschiff</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>Eine Karavelle ist ein sEinkaufszentrum, schnelles und vielseitiges Segelschiff, das für seinen schmalen Rumpf, mehrere Masten und eine Kombination aus Rah- und Lateinsegeln bekannt ist. Im Zeitalter der Entdeckungen wurde es häufig für Erkundungs-, Handels- und Marineaktivitäten genutzt. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Piratenkaravelle</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Ein Einmast-Segelschiff mit Vor- und Achtersegel, typischerweise ausgestattet mit einem Großsegel und einem oder mehreren Vorsegeln. Schlanke und wendige Schaluppen sind vielseitige Schiffe, die für verschiedene Zwecke wie Rennen, Kreuzfahrten, Angeln und Küstenpatrouillen eingesetzt werden. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Soll über Wasser platziert werden. Oder wo immer du willst, ich bin nicht deine Mutter!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Schaluppe</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
