<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Ein gefälschter, riesiger lila Pilz. Seine Größe und leuchtenden Vorsprünge machen diesen Pilz zu einem wunderschönen Anblick.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>Agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Eine gefälschte, großblättrige Wüstenpflanze mit essbaren Blüten und Stielen.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>Agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Eine gefälschte tropische Pflanze. Seine extrem breiten Blätter sind ein allgemein anerkanntes Symbol für tropische Wälder.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>Alokasie</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Eine gefälschte, schnell wachsende baumartige Pflanze, die in dichten Hainen wächst. Bambus kann als holzähnliches Material geerntet werden. Die Pflanze selbst ist nicht schön.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>Bambusbaum</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Eine künstliche, buschige Wildpflanze, die köstliche Beeren hervorbringt. Beeren lassen sich zwar kochen, sind aber auch roh zum Verzehr geeignet.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>Beerenstrauch</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Ein gefälschter Baum aus gemäßigten Klimazonen, der für seine dünne, weiße, papierähnliche Rinde bekannt ist.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>Birke</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Falsche, wirre, dornige, holzige Triebe, die mit Blättern bedeckt sind. Brombeersträucher wachsen in Büscheln und verlangsamen jeden, der sich darüber bewegt.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>Brombeeren</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Ein künstliches blaues Moos, das man normalerweise in tiefen, dunklen Höhlen findet. Es ist klebrig und hat verfilzte Fasern, was jeden, der darüber läuft, langsamer macht.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>Bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Ein gefälschter verbrannter Baumstumpf. Es ist hässlich und liefert kein brauchbares Holz.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>verbrannter Baum</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Ein falscher, kurzer Strauch. Spricht normalerweise nicht.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>Busch</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Einer der häufigsten Regenwaldbäume. Cecropia wächst sehr schnell, liefert aber wenig verwertbares Holz.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>Cecropia-Baum</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Eine gefälschte, verworrene Masse aus schnurartigen, stacheligen Ranken, die sich in großen Massen über den Boden winden. Chokevine Greatky verlangsamt jeden, der sich darüber bewegt. Mehrere Stämme haben unabhängig voneinander Geschichten über Würgewürmer erfunden, die nachts Kinder zu Tode erwürgen, um Kinder einzuschüchtern, damit sie vor Einbruch der Dunkelheit nach Hause kommen.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>Chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Eine ungewöhnliche Pflanze mit hohen, hübschen Blüten. Manche nennen sie „Buschlilie“.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>Clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Eine künstliche Hochkornpflanze, die Ähren mit weichen, essbaren Samen produziert. Während das Wachstum von Mais lange dauert, liefert er im Vergleich zu anderen Feldfrüchten viele Nahrungsmittel. Es dauert lange, bis der geerntete Mais verdirbt.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>Maispflanze</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Eine gefälschte mittelgroße Ernte, die feine weiße Baumwollfasern liefert. Diese werden zur Herstellung von Stoffen verwendet.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>Baumwollpflanze</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Ein künstlicher, hoher Nadelbaum, der häufig in Sümpfen vorkommt. Trotz ihres langsamen Wachstums kann das Pflanzen dieser Bäume als langfristige Investition mit geringem Aufwand rentabel sein, da sie so viel verwertbares Holz liefern.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>Zypresse</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Eine kultivierte Kunstblume mit breiten Blütenblättern und kurzer Lebensdauer. Taglilien sind sehr schön, müssen aber oft umgepflanzt werden.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>Taglilie</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Dieser gefälschte, zerbrechliche Pilz wurde gentechnisch verändert, um ein Seidennetz herzustellen, das schwer zu zerreißen ist und sich weich anfühlt. Während das Wachstum des Pilzes sehr lange dauert, übertreffen nur exotische Ultra-Tech-Stoffe seine Devilstrand-Fasern.\n\nEinige sagen, dass er wegen seiner roten Farbe Devilstrand genannt wird. Andere glauben, dass es seinen Namen der Gier verdankt, die es in den Menschen weckt.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>Teufelsstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Ein künstlicher, robuster Wüstenbaum mit dicken, spitzen Blättern.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>Drago-Baum</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Ein gefälschter salt brauner Pilz, der normalerweise in Höhlen vorkommt. Es riecht wie ein alt, ein schmutziger Lappen aus dem Magen eines verrottenden Muffalos – aber gekocht schmeckt es überraschend gut.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>Leuchthocker</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Künstliches wildes hohes Gras. Verlangsamt jeden, der sich darüber bewegt.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>langes Gras</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Künstliches Wildgras. Wächst überall dort, wo es wenig Licht und wenig fruchtbaren Boden gibt.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>kurzes Gras</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Eine künstliche Mischung aus nährstoffreichen Gräsern, die große Mengen Heu liefert. Heu ist für Tiere essbar, für Menschen jedoch nicht.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>Heugras</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Eine gefälschte, langsam wachsende Pflanze, die bei der Ernte Kräutermedizin liefert. Sowohl die Aussaat als auch die Ernte der Heilwurz sind aufgrund ihrer empfindlichen Triebe sehr arbeitsintensive Aufgaben.\n\nHeilwurz wurde jahrhundertelang von Siedlern gezielt gezüchtet. Von Stammesangehörigen wird sie manchmal auch „Heilerhand“ genannt – ein Spitzname, den sie ihren fünf großen medizinischen Tugenden verdankt.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>Heilwurzel</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Eine künstlich blühende Pflanze, die Hopfen liefert, einen wesentlichen Bestandteil von Bier.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>Hopfenpflanze</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Ein gefälschter, gewöhnlicher mittelgroßer Baum, der leicht an seinem markanten dreizackigen Blatt zu erkennen ist.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>Ahornbaum</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Ein künstlicher Hartholzbaum. Es dauert lange, bis Eichen wachsen, aber ihr Holz ist so stark, dass „Eiche“ in vielen Kulturen als Metapher für Stärke verwendet wird.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>Eiche</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Ein künstlicher tropischer Baum mit einem hohen, nackten Stamm, der von einer Ansammlung sehr breiter Blätter gekrönt ist. Leider bringt diese Sorte keine essbaren Kokosnüsse hervor.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>Palme</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Ein gefälschter kleiner Kaktus. Der Name kommt daher, dass es einem Nadelkissen ähnelt.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>Nadelkissenkaktus</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Ein gefälschter großer Nadelbaum, der mit stacheligen Tannenzapfen bedeckt ist. Es wächst in einer charakteristischen konischen Form.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>Kiefer</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Ein künstlicher Weichholzbaum, der sehr schnell wächst. Leider ist sein Holz schwach und liefert daher weniger nützliches Material als Hartholzbäume.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>Pappelbaum</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Eine gefälschte, sehr nahrhafte Knolle. Kartoffeln wachsen auch auf etwas kargen Böden gut und bilden beim Frittieren in Öl eine köstliche knusprige Außenhülle.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>Kartoffelpflanze</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Eine gefälschte Blattpflanze, die die chemische Verbindung Psychit erzeugt. Ursprünglich als Abwehrmechanismus entwickelt, um pflanzenfressende Tiere durch Überstimulation und Krankheitserregung abzuwehren, kann die Psychopharmaka-Droge extrahiert und in verschiedene Formen für den Freizeitgebrauch verfeinert werden. Es macht süchtig.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psychoide Pflanze</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Eine seltene, riesige Blume, die tief in dampfenden Dschungeln zu finden ist. Man könnte meinen, eine riesige Blume wäre schön, aber diese sieht aus und riecht nach verrottendem Fleisch.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>riesige Tombola</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Eine gefälschte, kurze, schnell wachsende Pflanze, die sEinkaufszentrum essbare Körner liefert. Sein großer Nährwert und seine einfache Anbauweise haben es zum wirtschaftlichen Zentrum vieler großer Zivilisationen gemacht. Obwohl Reis schnell wächst, reagiert er empfindlich auf die Bodenfruchtbarkeit und gedeiht auf kargen Böden nicht gut.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>Reispflanze</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Die Rose ist eine gefälschte, wunderschöne Kulturblume und seit der uralt-Ära der Erde ein Symbol der Liebe.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>Rose</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Ein gefälschter, großer Kaktus, der in trockenen Gebieten der Erde heimisch ist. Obwohl es sich nicht um einen Baum handelt, liefert er eine sEinkaufszentrum Menge an Fasermaterial, das wie Holz verwendet werden kann.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>Saguaro-Kaktus</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Eine gefälschte Blattpflanze, die wegen der psychologischen Wirkung der Chemikalien in ihren Blättern angebaut wird. Smokeleaf-Blätter können am Bastelplatz zu Joints verarbeitet werden. Smokeleaf sorgt dafür, dass sich der Konsument entspannt, verringert jedoch die Motivation und kann süchtig machen.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>Rauchblattpflanze</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Eine künstliche, niedrige, strauchartige Pflanze, die zerbrechliche, aber köstliche Erdbeeren hervorbringt. Auch wenn Erdbeeren nicht ganz so kalorienreich sind wie andere Nutzpflanzen, schmecken Erdbeeren auch roh köstlich.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>Erdbeerpflanze</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Ein künstlicher, außergewöhnlich starker Hartholzbaum, der in warmen Klimazonen wächst. Da Teakholz so langlebig und wasserbeständig ist, wurde es in uralt Zeiten zur Herstellung des Kiels von hölzernen Segelschiffen verwendet.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>Teakholzbaum</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Kunstweiden gehören zu den am schnellsten wachsenden Schattenbäumen und sorgen für ein wunderschönes Blätterdach. Es ergibt sich nicht viel verwertbares Holz.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>Weidenbaum</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
