<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Eine uralt, kaputte selbstfahrende Artillerie. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>Artillerie-Wrack</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Der Badger ist ein gepanzertes Kettenkampffahrzeug, das für den Transport von Spähern und Infanterie konzipiert ist und gleichzeitig Deckfeuer zur Unterdrückung feindlicher Truppen bietet. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Dachs</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Ein uralt, kaputter Kampfpanzer. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>Wrack eines Kampfpanzers</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Als spezieller Frachttransporter ist das Big Rig der Inbegriff des Schüttguttransports. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Großes Rig</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Die Burya ist eine spezielle Mehrfachraketenwerferplattform und eine Belagerungs- und Gebietssicherungswaffe mit großer Reichweite, die von einer zweiköpfigen Besatzung bedient werden kann, um schnellere Ladegeschwindigkeiten zu erzielen. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burja</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Ein uralt, abgestürzter Frachthubschrauber. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>Wrack eines Frachthubschraubers</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Ein uralt, kaputter alttimer. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>alttimer-Wrack</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliath ist eher eine bewegliche Minibasis als eine Einsatzkapsel und eine teure, aber leistungsstarke Lösung für jedes unbewegliche feindliche Objekt. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliath</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Ein uralt, kaputter Hubschrauber. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>Hubschrauberunglück</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Als spezielles Kühlfahrzeug ist der Hermano ein anständiger Frachttransporter mit einer speziellen Nische für den Transport verderblicher Güter. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Ein uralt, kaputtes Infanterie-Kampffahrzeug. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>Wrack eines Infanterie-Kampffahrzeugs</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Ein uralt, kaputtes leicht gepanzertes Fahrzeug. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>Wrack eines leichten Panzerfahrzeugs</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Als schneller Allzwecktransporter ist der Lightning ein ausgezeichnetes Straßenfahrzeug, um eine nennenswerte Frachtmenge in sehr kurzer Zeit zu befördern. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Blitz</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Als gepanzertes Transportflugzeug ist der Louie ein robustes und agiles mobiles Transportmittel. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Als allgemeiner Kampfpanzer ist der Marshal ein verbessertes Kampffahrzeug, das in jedem Gefecht eine gute Leistung erbringt. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marschall</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Als gepanzertes Allround-Fahrzeug schneidet der Nomad in allen Kategorien bemerkenswert gut ab und verfügt über eine hervorragende Fracht- und Passagierkapazität. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomade</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Ein uralt, kaputter Offroad-Jeep. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>Wrack eines Offroad-Jeeps</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Der Paladin ist ein gepanzerter Mehrzweck-Personentransporter und ein schneller und robuster Truppentransporter. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Ein uralt, kaputter Kühlwagen. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>Kühlwagenwrack</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Ein uralt, kaputter Raketenartillerie-Lastwagen. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>Raketenartillerie-Wrack</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Eine uralt, zerstörte Belagerungskapsel. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>Wrack einer Belagerungskapsel</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Als allgemeines Allround-Fahrzeug schneidet der Springbok in allen Kategorien gut ab und verfügt über eine gute Lade- und Passagierkapazität. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbock</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Ein uralt, kaputter Supersportwagen. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>Supersportwagen-Wrack</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Ein uralt, kaputter LKW. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>LKW-Wrack</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Als spezielle Artillerieeinheit ist die Udar eine Belagerungswaffe mit großer Reichweite, die von einer zweiköpfigen Besatzung bedient werden kann, um schnellere Ladegeschwindigkeiten zu erzielen. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
