<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Ein Flugzeug, das leichter als Luft ist und aus einem Beutel, einer sogenannten Hülle, besteht, der erhitzte Luft enthält. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ballon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Ein einfacher Pferdewagen, der einen schnellen Transport ermöglicht. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Sogar das Pferd ist eine Fälschung.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Streitwagen</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Ein von Pferden gezogenes vierrädriges Fahrzeug zum Transport von Menschen. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Sogar die Pferde sind falsch.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Gedeckter Wagen</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Ein von vier dressierten Hunden gezogener Schlitten fuhr früher über Eis und durch Schnee. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Sogar die Hunde sind falsch.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Hundeschlitten</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Eine primitive Artillerieartillerie, die dazu bestimmt ist, mehrere raketenbetriebene Pfeile mit Eisenspitzen gleichzeitig abzufeuern. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Ein Wasserfahrzeug mit einem seitlichen Stützschwimmer, einem sogenannten Outrigger, der an einer der Seiten des Hauptrumpfs befestigt ist. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Auslegerkanu</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Ein zweirädriger Karren, der von Ochsen gezogen wird. Der Ochsenkarren ist ein seit uralt Zeiten verwendetes Transportmittel und wird im Allgemeinen zum Transport von Gütern wie Agrarprodukten oder Schnittholz verwendet. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt. Sogar die Ochsen sind falsch.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Ochsenkarren</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Eine abgedeckte Sänfte, die auf Stangen auf den Schultern zweier Träger getragen wurde. Eine Sänfte ist kein effizientes Transportmittel. Nicht funktionsfähig: Die Türen sind versiegelt.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Sänfte</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Eine von Menschen angetriebene Fortbewegungsart, bei der ein Läufer einen zweirädrigen Karren zieht, auf dem eine andere Person Platz findet. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Rikscha</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Der Streitwagen ist eine mobile Bogenschießplattform, die von zwei Personen bedient wird. Der Fahrer steuert den Streitwagen mit seinen Zügeln, während der Hauptbogenschütze mit Pfeil und Bogen auf alle Ziele in Reichweite zielt. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Kriegswagen</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Die Schubkarre: Ihr treuer Begleiter, um Dinge von „Punkt A“ nach „Punkt B“ zu transportieren, mit dem ganzen Schwung eines einrädrigen Paradewagens. Nicht funktionsfähig: Alle internen Mechanismen wurden entfernt.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Schubkarre</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
