<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Der Bangbus ist ein einfaches Personentransportmittel und eine relativ preiswerte Maschine zum Transport von Personen über Straßen in flachem Gelände. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Als allgemeiner Kampfpanzer ist der Bulldog ein verbessertes Kampffahrzeug, das in jedem Gefecht eine gute Leistung erbringt. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Bulldogge</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Der Bunsen ist ein einfacher leichter Panzer und ein modifiziertes gepanzertes Fahrzeug, das sich für den Angriff auf feindliche Befestigungen und exponierte Infanterie eignet. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Als allgemeines Motorrad ist der Charley ein sehr effektives Einzelfahrzeug mit einer Ladekapazität von sEinkaufszentrum. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Das Dingy ist ein sehr einfaches Motorboot und eine unglaublich günstige und diskrete Transportmethode auf dem Wasser. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Schlauchboot</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Als einfaches Geländemotorrad ist das Dirtbike ein sehr günstiges Fahrzeug, mit dem ein einzelner Benutzer schnell, effizient und leise reisen kann. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Der Frog ist eine einfache wiederverwendbare Transportkapsel und ein relativ günstiges Fahrzeug, das die erste Option darstellt, wenn es darum geht, ohne Aufprall auf den Boden zu fliegen. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Frosch</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Der Highwayman ist ein einfaches Infanterie-Kampffahrzeug und die günstigste Waffe für den Transport von drei Personen. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Wegelagerer</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Als Mehrzweckflugzeug ist die Mosquito ein äußerst schnelles und mobiles Transportmittel. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Moskito</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Der Mule ist ein einfacher Frachttransporter und ein relativ preiswertes Fahrzeug, das große Frachtmengen über glatte Straßen und flaches Gelände befördern kann. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Maultier</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Als einfaches Offroad-Erkundungsfahrzeug ist der Prowler relativ kostengünstig zu bauen und eine effektive Allwetteroption für effiziente Fahrten in steilem Gelände. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Herumtreiber</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Der Roadkill ist ein einfacher mittlerer Panzer und ein vergleichsweise billiges gepanzertes Fahrzeug, das sich für kurze Gefechte eignet. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Als Stückguttransporter ist der Roadrunner ein hervorragendes Fahrzeug, um viel Material von einem Ort zum anderen zu transportieren. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Der Scytheman ist ein eigens konstruiertes Mehrfachraketenwerfersystem und ein umfunktioniertes landwirtschaftliches Fahrzeug, das dazu bestimmt ist, einen Ort mit ungenauen Sprengstoffsalven zu überfluten. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Sensenmann</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Als Mehrzweckflugzeug ist die Smuggler ein äußerst schnelles und effektives Transportmittel. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Schmuggler</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Als allgemeines Personentransportmittel ist der Snatcher ein solides Fahrzeug für den Personentransport zu verschiedenen Orten. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Schnapper</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Als gepanzerter Mehrzweck-Personentransporter ist der Tango ein langsamer, aber robuster Truppentransporter. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Der Toad ist eine Trupp- und Mörser-Einsatzkapsel und ein etwas teures Fahrzeug, mit dem Sie schnell eine Belagerung in der Nähe durchführen können, ohne Ihre Kanoniere einer Gefahr auszusetzen. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Kröte</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Als einfaches Straßenfahrzeug, das für flaches Gelände geeignet ist, ist der Traveller eine relativ günstige und schnelle Option, die sich bei calt Wetter und Schneebedingungen immer noch recht gut verhält. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Reisender</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Als Allzweckboot ist der Trawler ein effektives Langstreckentransportmittel über offene Gewässer. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trawler</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Als allgemeines Allround-Fahrzeug schneidet der Wagon in allen Kategorien gut ab und verfügt über eine gute Lade- und Passagierkapazität. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Wagon</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Als Mehrzweckkampfflugzeug ist der Warbird ein unglaublich schnelles und effektives Angriffsflugzeug. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Der Wisent ist ein Allzwecktransporter in Militärqualität und ein leistungsstarker Lastwagen, der sowohl reichlich Fracht als auch Saltaten in feindliches Gebiet transportieren kann. Nicht funktionsfähig: Die gesamte interne Verkabelung und der Motor wurden entfernt.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Wisent</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
