<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Eine zeitgesteuerte Mechanoid-Aktivierungseinheit. Nach dem Countdown wird es... nichts tun... Welp.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>Aktivator</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Ein Annäherungsalarm für ruhende Mechanoiden. Wenn es eine menschenähnliche Bedrohung in der Nähe erkennt, wird es... nichts unternehmen... Welp.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>Nähe des Aktivators</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Ein ultratechnisches Gerät zur Klimakontrolle. Durch den Einsatz von Chemikalien und exotischen Feldern zur Manipulation der Atmosphäre wird die Temperatur in dieser Region der Welt verändert. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>Klimaregulierer</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Ein Flächenverweigerungsgerät, das in der Nähe befindliche Pflanzen vernichtet, ohne Tiere zu beeinträchtigen. Dauerhaft außer Betrieb.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>inaktiver Entlauber</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Ein massiver elektromagnetischer Interferenzgenerator. Es stört oder schaltet elektrische Geräte in nahegelegenen Regionen ab. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI-Dynamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Ein selbstangetriebener mechanoider Knoten unbekannter Funktion. Deaktiviert.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>deaktiviertes Gloomlight</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Eine automatisierte mechanoide Fabrik. Deaktiviert und versiegelt.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>Mech-Monteur</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Eine mechanoide Lager- und Einsatzkapsel. Verschlossen und inaktiv.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>Mech-Kapsel</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Eine mechanoide Lager- und Einsatzkapsel. Offen und leer.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>Mech-Kapsel, offen</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Ein mechanoides Verstärkungs-Abwurfsignal. Wenn es aktiviert ist, passiert nichts, weil es nicht real ist. Imaginäre Mechanoiden können dir nichts anhaben.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>Leuchtfeuer fallen lassen</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Ein archotechnisches Gerät, das die Gedanken einer verrückten Superintelligenz überträgt. Es erzeugt eine gewaltige psychische Drohne, die auf ein Geschlecht abgestimmt ist und eine ganze Region des Planeten beeinflusst. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psychischer Drohner</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Ein archotechnisches Gerät, das ein massives psychisches Unterdrückungsfeld erzeugt, das auf ein bestimmtes Geschlecht abgestimmt ist. Bei Menschen dieses Geschlechts wird die psychische Aktivität unterdrückt, was zu einer Verringerung des Bewusstseins führt. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psychischer Unterdrücker</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Ein Abschirmgerät, das ein Impuls-Repulsor-Feld projiziert. Oder es würde, wenn es nicht so falsch wäre.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>gefälschter Schild</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Ein Abschirmgerät, das ein Impuls-Repulsor-Feld projiziert. Oder es würde, wenn es nicht so falsch wäre.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>gefälschter niedriger Schild</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Eine ultratechnische Massenvernichtungswaffe, die für die Gebietsvernichtung konzipiert ist. Indem es verfügbare Verbindungen erntet und sie in sich selbst reproduzierende undurchsichtige Moleküle umwandelt, kann es genug Rauch ausstoßen, um die Sonne in einer ganzen Region des Planeten zu blockieren. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>Rauchspeer</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Eine Ultratech-Maschine, die in großer Höhe eine Schicht exotischer Felder erzeugt, die den Himmel undurchsichtig macht und die Sonne blockiert. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>Sonnencreme</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Eine ultratechnische Massenvernichtungswaffe, die für die Gebietsvernichtung konzipiert ist. Dieses Gerät sammelt verfügbare Verbindungen und wandelt sie in sich selbst reproduzierende Gifte um. Indem sie diese in die Atmosphäre ausstoßen, können sie eine ganze Region des Planeten vergiften. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>giftiger Speer</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Eine gefälschte mechanische Stromerzeugungseinheit. Es gibt keine Leistung ab.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>gefälschte Energiezelle</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Ein ultratechnisches Gerät zur Kontrolle des Wetters. Mithilfe von Chemikalien und exotischen Feldern zwingt es das Wetter in eine bestimmte Konfiguration. Wenn Sie hineinschauen, werden Sie feststellen, dass es sich tatsächlich um einen Pappausschnitt ohne entsprechende Maschinerie handelt.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>Wetterregler</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
