<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Atom.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Atom Symbol“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Atom.description>
  <VFEPD_Atom.label>Atomsymbol</VFEPD_Atom.label>
  <VFEPD_AuthStar.description>Dies ist eine Spott-Requisite für „Authoritarian Star“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_AuthStar.description>
  <VFEPD_AuthStar.label>Autoritärer Stern</VFEPD_AuthStar.label>
  <VFEPD_Bulb.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Bulb“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Bulb.description>
  <VFEPD_Bulb.label>Birne</VFEPD_Bulb.label>
  <VFEPD_Crescent.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Crescent“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Crescent.description>
  <VFEPD_Crescent.label>Halbmond</VFEPD_Crescent.label>
  <VFEPD_Cross.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Cross“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Cross.description>
  <VFEPD_Cross.label>kreuzen</VFEPD_Cross.label>
  <VFEPD_CrystalBall.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Crystal Ball“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_CrystalBall.description>
  <VFEPD_CrystalBall.label>Kristallkugel</VFEPD_CrystalBall.label>
  <VFEPD_DivinationStarA.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Divination Star A“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_DivinationStarA.description>
  <VFEPD_DivinationStarA.label>Weissagungsstern A</VFEPD_DivinationStarA.label>
  <VFEPD_DivinationStarB.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Divination Star B“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_DivinationStarB.description>
  <VFEPD_DivinationStarB.label>Wahrsagungsstern B</VFEPD_DivinationStarB.label>
  <VFEPD_DivinationStarC.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Divination Star C“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_DivinationStarC.description>
  <VFEPD_DivinationStarC.label>Weissagungsstern C</VFEPD_DivinationStarC.label>
  <VFEPD_EldritchRune.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Eldritch Rune“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_EldritchRune.description>
  <VFEPD_EldritchRune.label>Unheimliche Rune</VFEPD_EldritchRune.label>
  <VFEPD_FallingMeteor.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Falling Meteor“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_FallingMeteor.description>
  <VFEPD_FallingMeteor.label>fallender Meteor</VFEPD_FallingMeteor.label>
  <VFEPD_Galaxy.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Galaxy“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Galaxy.description>
  <VFEPD_Galaxy.label>Galaxis</VFEPD_Galaxy.label>
  <VFEPD_Grapes.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Grapes“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Grapes.description>
  <VFEPD_Grapes.label>Trauben</VFEPD_Grapes.label>
  <VFEPD_Graph.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Graph“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Graph.description>
  <VFEPD_Graph.label>Graph</VFEPD_Graph.label>
  <VFEPD_GreekColumn.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Greek Column“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_GreekColumn.description>
  <VFEPD_GreekColumn.label>griechische Kolumne</VFEPD_GreekColumn.label>
  <VFEPD_HugeStar.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Huge Star“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_HugeStar.description>
  <VFEPD_HugeStar.label>riesiger Stern</VFEPD_HugeStar.label>
  <VFEPD_InsectCloudMote.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Insect Cloud Mote“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_InsectCloudMote.description>
  <VFEPD_InsectCloudMote.label>Insektenwolkenpartikel</VFEPD_InsectCloudMote.label>
  <VFEPD_Ohm.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Ohm“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Ohm.description>
  <VFEPD_Ohm.label>Ohm</VFEPD_Ohm.label>
  <VFEPD_OmnistSymbol.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Omnist Symbol“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_OmnistSymbol.description>
  <VFEPD_OmnistSymbol.label>omnistisches Symbol</VFEPD_OmnistSymbol.label>
  <VFEPD_PantheistSymbol.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Pantheist Symbol“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_PantheistSymbol.description>
  <VFEPD_PantheistSymbol.label>pantheistisches Symbol</VFEPD_PantheistSymbol.label>
  <VFEPD_PentagramsMote.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Pentagram“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_PentagramsMote.description>
  <VFEPD_PentagramsMote.label>Pentagramm</VFEPD_PentagramsMote.label>
  <VFEPD_ScarabMote.description>Dies ist eine Fleck-Requisite für „Scarab Mote“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_ScarabMote.description>
  <VFEPD_ScarabMote.label>Skarabäus-Stapel</VFEPD_ScarabMote.label>
  <VFEPD_SpaceJunk.description>uralt Brocken Weltraumschrott, die aus dem Orbit gefallen sind. Vielleicht ein Relikt einer uralt Weltraumschlacht.</VFEPD_SpaceJunk.description>
  <VFEPD_SpaceJunk.label>Weltraumschrott</VFEPD_SpaceJunk.label>
  <VFEPD_Statue.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Statue“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Statue.description>
  <VFEPD_Statue.label>Statue</VFEPD_Statue.label>
  <VFEPD_Stonks.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Stonks“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Stonks.description>
  <VFEPD_Stonks.label>Stinkt</VFEPD_Stonks.label>
  <VFEPD_SwderptikaMote.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Swderptika“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden. Schlag einen Nazi.</VFEPD_SwderptikaMote.description>
  <VFEPD_SwderptikaMote.label>swderptika</VFEPD_SwderptikaMote.label>
  <VFEPD_Tentacle.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Tentacle“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Tentacle.description>
  <VFEPD_Tentacle.label>Tentakel</VFEPD_Tentacle.label>
  <VFEPD_TentacleThree.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Tentacle“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_TentacleThree.description>
  <VFEPD_TentacleThree.label>Tentakel</VFEPD_TentacleThree.label>
  <VFEPD_TentacleTwo.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Tentacle“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_TentacleTwo.description>
  <VFEPD_TentacleTwo.label>Tentakel</VFEPD_TentacleTwo.label>
  <VFEPD_Torii.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Torii“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_Torii.description>
  <VFEPD_Torii.label>Torii</VFEPD_Torii.label>
  <VFEPD_TradingConfetti.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Trading Confetti“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_TradingConfetti.description>
  <VFEPD_TradingConfetti.label>Handel mit Konfetti</VFEPD_TradingConfetti.label>
  <VFEPD_TradingStandard.description>Dies ist eine kleine Requisite für „Trading Standard“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_TradingStandard.description>
  <VFEPD_TradingStandard.label>Handelsstandard</VFEPD_TradingStandard.label>
  <VFEPD_YinYangMote.description>Dies ist eine Spot-Requisite für „Yin Yang“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_YinYangMote.description>
  <VFEPD_YinYangMote.label>Yin Yang</VFEPD_YinYangMote.label>
  <VFEPD_Yoga.description>Dies ist eine Motiv-Requisite für „Yoga-Symbol“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Yoga.description>
  <VFEPD_Yoga.label>Yoga-Symbol</VFEPD_Yoga.label>
</LanguageData>
