<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Atheism.description>Dies ist eine kleine Requisite für „Atheismus“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Atheism.description>
  <VFEPD_Atheism.label>Atheismus</VFEPD_Atheism.label>
  <VFEPD_CanopicJar.description>Ein dekorativer Baldachin. Nun, man könnte ein frisches Organ hineinstopfen, aber das wäre SO ekelhaft.</VFEPD_CanopicJar.description>
  <VFEPD_CanopicJar.label>Kanopenglas</VFEPD_CanopicJar.label>
  <VFEPD_CanopicJarB.description>Ein dekorativer Baldachin. Nun, man könnte ein frisches Organ hineinstopfen, aber das wäre SO ekelhaft.</VFEPD_CanopicJarB.description>
  <VFEPD_CanopicJarB.label>Kanopenglas</VFEPD_CanopicJarB.label>
  <VFEPD_CanopicJarC.description>Ein dekorativer Baldachin. Nun, man könnte ein frisches Organ hineinstopfen, aber das wäre SO ekelhaft.</VFEPD_CanopicJarC.description>
  <VFEPD_CanopicJarC.label>Kanopenglas</VFEPD_CanopicJarC.label>
  <VFEPD_CanopicJarD.description>Ein dekorativer Baldachin. Nun, man könnte ein frisches Organ hineinstopfen, aber das wäre SO ekelhaft.</VFEPD_CanopicJarD.description>
  <VFEPD_CanopicJarD.label>Kanopenglas</VFEPD_CanopicJarD.label>
  <VFEPD_CavePaintings.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Höhlenmalereien“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_CavePaintings.description>
  <VFEPD_CavePaintings.label>Höhlenmalereien</VFEPD_CavePaintings.label>
  <VFEPD_Cog.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Cog“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Cog.description>
  <VFEPD_Cog.label>Zahn</VFEPD_Cog.label>
  <VFEPD_EmptyGrogBarrel.description>Ein riesiges, dekoratives Grogfass. Dieser ist völlig leer.</VFEPD_EmptyGrogBarrel.description>
  <VFEPD_EmptyGrogBarrel.label>Leeres Grogfass</VFEPD_EmptyGrogBarrel.label>
  <VFEPD_EyeOfHorus.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Eye of Ra“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_EyeOfHorus.description>
  <VFEPD_EyeOfHorus.label>Auge von Ra</VFEPD_EyeOfHorus.label>
  <VFEPD_FakeMummyFemale.description>Eine falsche weibliche Mumie. Der neueste Trend beim Dekorieren.</VFEPD_FakeMummyFemale.description>
  <VFEPD_FakeMummyFemale.label>falsche Mumie (w)</VFEPD_FakeMummyFemale.label>
  <VFEPD_FakeMummyMale.description>Eine falsche männliche Mumie. Der neueste Trend beim Dekorieren.</VFEPD_FakeMummyMale.description>
  <VFEPD_FakeMummyMale.label>falsche Mumie (m)</VFEPD_FakeMummyMale.label>
  <VFEPD_FakeRelicAltar.description>Eine sEinkaufszentrum-Schüssel mit Platz für eine Reliquie. Nur zu Dekorationszwecken.</VFEPD_FakeRelicAltar.description>
  <VFEPD_FakeRelicAltar.label>Reliquienaltar</VFEPD_FakeRelicAltar.label>
  <VFEPD_FuturisticObelisk.description>Ein riesiger metallischer Obelisk.</VFEPD_FuturisticObelisk.description>
  <VFEPD_FuturisticObelisk.label>futuristischer Obelisk</VFEPD_FuturisticObelisk.label>
  <VFEPD_FuturisticPyramid.description>Eine wirklich kolossale Metallstruktur, deren Außenflächen dreieckig sind und an der Spitze in einer einzigen Stufe zusammenlaufen.</VFEPD_FuturisticPyramid.description>
  <VFEPD_FuturisticPyramid.label>futuristische große Pyramide</VFEPD_FuturisticPyramid.label>
  <VFEPD_FuturisticStele.description>Eine riesige metallische Stele.</VFEPD_FuturisticStele.description>
  <VFEPD_FuturisticStele.label>futuristische Stele</VFEPD_FuturisticStele.label>
  <VFEPD_GrandGate.description>Ein riesiger Eingang für eine kemetische Stadt.</VFEPD_GrandGate.description>
  <VFEPD_GrandGate.label>großes Tor</VFEPD_GrandGate.label>
  <VFEPD_GreatPyramid.description>Eine wirklich kolossale Steinstruktur, deren Außenflächen dreieckig sind und an der Spitze in einer einzigen Stufe zusammenlaufen.</VFEPD_GreatPyramid.description>
  <VFEPD_GreatPyramid.label>große Pyramide</VFEPD_GreatPyramid.label>
  <VFEPD_JainSpire.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Jain Spire“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_JainSpire.description>
  <VFEPD_JainSpire.label>Jain-Turm</VFEPD_JainSpire.label>
  <VFEPD_Khanda.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Khanda“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Khanda.description>
  <VFEPD_Khanda.label>Khanda</VFEPD_Khanda.label>
  <VFEPD_Megalith.description>Ein großer Stein, der allein oder zusammen mit anderen Steinen zum Bau eines prähistorischen Bauwerks oder Denkmals verwendet wird und oft für besondere Zwecke in bestimmte Formen gehauen wird.</VFEPD_Megalith.description>
  <VFEPD_Megalith.label>Megalith</VFEPD_Megalith.label>
  <VFEPD_Obelisk.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Obelisk“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Obelisk.description>
  <VFEPD_Obelisk.label>Obelisk</VFEPD_Obelisk.label>
  <VFEPD_ScavengerMoteA.description>Dies ist eine Partikel-Requisite für „Scavenger Mote A“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_ScavengerMoteA.description>
  <VFEPD_ScavengerMoteA.label>Aasfresser-Mote</VFEPD_ScavengerMoteA.label>
  <VFEPD_ScavengerMoteB.description>Dies ist eine Partikel-Requisite für „Scavenger Mote B“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_ScavengerMoteB.description>
  <VFEPD_ScavengerMoteB.label>Aasfresser-Mote</VFEPD_ScavengerMoteB.label>
  <VFEPD_ScavengerMoteC.description>Dies ist eine Partikel-Requisite für „Scavenger Mote C“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_ScavengerMoteC.description>
  <VFEPD_ScavengerMoteC.label>Aasfresser-Mote</VFEPD_ScavengerMoteC.label>
  <VFEPD_Skull.description>Arrrr, Kumpel, das hier ist eine kleine Requisite für „Skull“. Schau mir Holz an, das ist von Natur aus verzögert, mein Junge, wenn auch weniger als wirkungsvolle Requisiten. Benutze es in Maßen, du Skorbut-Seehund.</VFEPD_Skull.description>
  <VFEPD_Skull.label>Schädel</VFEPD_Skull.label>
  <VFEPD_SmallPyramid.description>Eine gigantische Steinstruktur, deren Außenflächen dreieckig sind und an der Spitze in einer einzigen Stufe zusammenlaufen.</VFEPD_SmallPyramid.description>
  <VFEPD_SmallPyramid.label>Pyramide</VFEPD_SmallPyramid.label>
  <VFEPD_Sphinx.description>Eine wirklich kolossale Statue einer Sphinx, eines Fabelwesens mit dem Kopf eines Menschen und dem Körper eines Löwen.</VFEPD_Sphinx.description>
  <VFEPD_Sphinx.label>Sphinx</VFEPD_Sphinx.label>
  <VFEPD_Star.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Star“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Star.description>
  <VFEPD_Star.label>Stern</VFEPD_Star.label>
</LanguageData>
