<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_CommsTerminal.description>Eine kompakte Version einer Kommunikationskonsole, die Funkkontakt mit anderen Fraktionen und Orbitalhändlern ermöglicht. Inaktiv.</VFEPD_CommsTerminal.description>
  <VFEPD_CommsTerminal.label>Kommunikationsterminal</VFEPD_CommsTerminal.label>
  <VFEPD_CopilotConsole.description>Eine Hilfsschnittstelle, die es einem Copiloten ermöglicht, beim Starten und Steuern eines Gravschiffs zu helfen. Inaktiv.</VFEPD_CopilotConsole.description>
  <VFEPD_CopilotConsole.label>Copilot-Konsole</VFEPD_CopilotConsole.label>
  <VFEPD_DestroyedGravExtender.description>Dieses Gerät erweiterte einst den Baubereich eines Gravschiffs, ist aber jetzt zerbrochen.</VFEPD_DestroyedGravExtender.description>
  <VFEPD_DestroyedGravExtender.label>Zerstörter Gravfeld-Extender</VFEPD_DestroyedGravExtender.label>
  <VFEPD_DestroyedLargeThruster.description>Dieses leistungsstarke Triebwerk schob einst Gravschiffe durch den Weltraum, aber jetzt ist es kaputt.</VFEPD_DestroyedLargeThruster.description>
  <VFEPD_DestroyedLargeThruster.label>zerstörtes großes Triebwerk</VFEPD_DestroyedLargeThruster.label>
  <VFEPD_DestroyedSmallAstrofuelTank.description>Dieser Tank lagerte einst Astrotreibstoff für Triebwerke, wurde jedoch zerstört.</VFEPD_DestroyedSmallAstrofuelTank.description>
  <VFEPD_DestroyedSmallAstrofuelTank.label>zerstörter sEinkaufszentrum Astrotreibstofftank</VFEPD_DestroyedSmallAstrofuelTank.label>
  <VFEPD_DestroyedSmallHeatsink.description>Dieser Kühlkörper kühlte einst die Systeme des Gravschiffs, ist aber durchgebrannt.</VFEPD_DestroyedSmallHeatsink.description>
  <VFEPD_DestroyedSmallHeatsink.label>sEinkaufszentrum Kühlkörper zerstört</VFEPD_DestroyedSmallHeatsink.label>
  <VFEPD_DestroyedSmallOxygenTank.description>Dieser Tank versorgte das Gravschiff einst mit Sauerstoff, aber jetzt ist er kaputt und nutzlos.</VFEPD_DestroyedSmallOxygenTank.description>
  <VFEPD_DestroyedSmallOxygenTank.label>sEinkaufszentrum Sauerstofftank zerstört</VFEPD_DestroyedSmallOxygenTank.label>
  <VFEPD_DestroyedSmallThruster.description>Dieses Triebwerk trieb einst das Gravschiff an, aber jetzt ist es unbrauchbar zerstört.</VFEPD_DestroyedSmallThruster.description>
  <VFEPD_DestroyedSmallThruster.label>sEinkaufszentrum Triebwerk zerstört</VFEPD_DestroyedSmallThruster.label>
  <VFEPD_FauxPlant.description>Eine künstliche Pflanze in einem stabilen Metalltopf. Es benötigt kein Licht, kein Wasser oder Luft und eignet sich daher perfekt, um selbst den unwirtlichsten Gravitationsumgebungen Schönheit zu verleihen.</VFEPD_FauxPlant.description>
  <VFEPD_FauxPlant.label>Kunstpflanze</VFEPD_FauxPlant.label>
  <VFEPD_GravFieldAmplifier.description>Ein fortschrittliches Ultratech-Gerät, das die Größe eines Gravschiffs dramatisch vergrößert. Inaktiv.</VFEPD_GravFieldAmplifier.description>
  <VFEPD_GravFieldAmplifier.label>Gravitationsfeldverstärker</VFEPD_GravFieldAmplifier.label>
  <VFEPD_GravshipShelf.description>Ein verstärktes Lagerregal für den Einsatz an Bord von Gravschiffen. Aus Pappe gefertigt, es können keine Gegenstände verwendet werden.</VFEPD_GravshipShelf.description>
  <VFEPD_GravshipShelf.label>Gravship-Regal</VFEPD_GravshipShelf.label>
  <VFEPD_PilotBridge.description>Eine Schnittstelle, die es ermöglicht, einen Gravhulk zu starten und zu steuern. Inaktiv.</VFEPD_PilotBridge.description>
  <VFEPD_PilotBridge.label>Lotsenbrücke</VFEPD_PilotBridge.label>
  <VFEPD_PilotCockpit.description>Eine Schnittstelle, die das Starten und Steuern eines Gravjumpers ermöglicht. Inaktiv.</VFEPD_PilotCockpit.description>
  <VFEPD_PilotCockpit.label>Pilotencockpit</VFEPD_PilotCockpit.label>
  <VFEPD_SealantPopper.description>Ein inaktiver Dichtstoff-Popper.</VFEPD_SealantPopper.description>
  <VFEPD_SealantPopper.label>Dichtmittel-Popper</VFEPD_SealantPopper.label>
  <VFEPD_VGE_Agrocell.description>Eine geschlossene, platzsparende Wachstumseinheit, die für den Einsatz auf Gravschiffen konzipiert ist. Bei näherer Betrachtung ist es nur ein Aufkleber!</VFEPD_VGE_Agrocell.description>
  <VFEPD_VGE_Agrocell.label>Agrozelle</VFEPD_VGE_Agrocell.label>
  <VFEPD_VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Eine sEinkaufszentrum große Kiste mit großen gefälschten Urangranaten.</VFEPD_VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VFEPD_VGE_AmmoBox_GaussShell.label>Gauß-Munitionskiste</VFEPD_VGE_AmmoBox_GaussShell.label>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelDrain.description>Eine trichterartige Lagerstruktur, die dazu dient, Astrotreibstoff in das Netzwerk einzuspeisen und angeschlossene Tanks aufzufüllen.</VFEPD_VGE_AstrofuelDrain.description>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelDrain.label>Abfluss von Astrotreibstoff</VFEPD_VGE_AstrofuelDrain.label>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelGenerator.description>Erzeugt Strom durch den Verbrauch von Astrokraftstoff. Viel effizienter als Chem-Fuel-Generatoren.</VFEPD_VGE_AstrofuelGenerator.description>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelGenerator.label>Astrotreibstoffgenerator</VFEPD_VGE_AstrofuelGenerator.label>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelPipe.description>Stahlrohre. Diese transportieren nichts.</VFEPD_VGE_AstrofuelPipe.description>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelPipe.label>Astrotreibstoffrohr</VFEPD_VGE_AstrofuelPipe.label>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelSynthesizer.description>Eine spezialisierte Struktur, die Chemtreibstoff zu hochwertigem Astrotreibstoff veredelt. Für den Betrieb muss es an das Astrokraftstoff-Rohrnetz angeschlossen und mit mindestens einem Astrokraftstofftank verbunden sein. Sobald die Verbindung hergestellt ist, wandelt es den eingesetzten Chemietreibstoff automatisch in Astrotreibstoff zur Verwendung in Motoren und Systemen um.</VFEPD_VGE_AstrofuelSynthesizer.description>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelSynthesizer.label>Astrotreibstoff-Synthesizer</VFEPD_VGE_AstrofuelSynthesizer.label>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelTap.description>Ein trichterartiges Speichergerät, das dazu gedacht war, Astrotreibstoff zur späteren Verwendung abzugeben.</VFEPD_VGE_AstrofuelTap.description>
  <VFEPD_VGE_AstrofuelTap.label>Astrokraftstoffhahn</VFEPD_VGE_AstrofuelTap.label>
  <VFEPD_VGE_Astropurifier.description>Eine Gravtech-Einheit, die die Präzision und Stabilität der Astrotreibstoffveredelung verbessert. Wenn es neben einem Astrotreibstoff-Synthesizer platziert wird, ermöglicht es eine perfekte 1:1-Umwandlung von Chemietreibstoff in Astrotreibstoff, obwohl der Prozess doppelt so lange dauert.</VFEPD_VGE_Astropurifier.description>
  <VFEPD_VGE_Astropurifier.label>Astroreiniger</VFEPD_VGE_Astropurifier.label>
  <VFEPD_VGE_CapacitorHarmonizer.description>Ein spezielles Gerät, das den Energiefluss zwischen benachbarten Kondensatoren ausgleicht und synchronisiert. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_CapacitorHarmonizer.description>
  <VFEPD_VGE_CapacitorHarmonizer.label>Kondensatorharmonisator</VFEPD_VGE_CapacitorHarmonizer.label>
  <VFEPD_VGE_CompactDrugLab.description>Ein platzsparendes, gravschiffbetriebenes Drogenlabor, das für den Einsatz an Bord von Gravschiffen konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_VGE_CompactDrugLab.description>
  <VFEPD_VGE_CompactDrugLab.label>kompaktes Arzneimittellabor</VFEPD_VGE_CompactDrugLab.label>
  <VFEPD_VGE_CompactFabBench.description>Eine platzsparende, gravschiffbetriebene Fertigungsbank, die für den Einsatz an Bord von Gravschiffen konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_VGE_CompactFabBench.description>
  <VFEPD_VGE_CompactFabBench.label>Kompakte Fertigungsbank</VFEPD_VGE_CompactFabBench.label>
  <VFEPD_VGE_CompactMachiningTable.description>Ein platzsparender, gravschiffbetriebener Bearbeitungstisch, der für den Einsatz an Bord von Gravschiffen konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_VGE_CompactMachiningTable.description>
  <VFEPD_VGE_CompactMachiningTable.label>kompakter Bearbeitungstisch</VFEPD_VGE_CompactMachiningTable.label>
  <VFEPD_VGE_CompactRefinery.description>Eine platzsparende, von Gravschiffen betriebene Biokraftstoffraffinerie, die für den Einsatz an Bord von Gravschiffen konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_VGE_CompactRefinery.description>
  <VFEPD_VGE_CompactRefinery.label>kompakte Biokraftstoffraffinerie</VFEPD_VGE_CompactRefinery.label>
  <VFEPD_VGE_CompactSmithy.description>Eine platzsparende, von Gravschiffen angetriebene Schmiede, die für den Einsatz an Bord von Gravschiffen konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_VGE_CompactSmithy.description>
  <VFEPD_VGE_CompactSmithy.label>kompakte Schmiede</VFEPD_VGE_CompactSmithy.label>
  <VFEPD_VGE_CompactStove.description>Ein platzsparender, von Gravschiffen betriebener Herd, der für den Einsatz an Bord von Gravschiffen konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_VGE_CompactStove.description>
  <VFEPD_VGE_CompactStove.label>kompakter Herd</VFEPD_VGE_CompactStove.label>
  <VFEPD_VGE_CompactTailor.description>Eine platzsparende, von Gravschiffen angetriebene Schneiderbank, die für den Einsatz an Bord von Gravschiffen konzipiert ist. Dieser scheint nicht funktionsfähig zu sein.</VFEPD_VGE_CompactTailor.description>
  <VFEPD_VGE_CompactTailor.label>kompakte Schneiderbank</VFEPD_VGE_CompactTailor.label>
  <VFEPD_VGE_EngineeringConsole.description>Eine Schnittstelle zur Überwachung des Wartungsstatus aller Gravship-Komponenten. Es bezieht seine Energie direkt vom Gravitationsmotor. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_EngineeringConsole.description>
  <VFEPD_VGE_EngineeringConsole.label>Engineering-Konsole</VFEPD_VGE_EngineeringConsole.label>
  <VFEPD_VGE_FlightComputer.description>Eine fortschrittliche Recheneinheit, die die Datenerfassung während der Gravschifffahrt optimiert. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_FlightComputer.description>
  <VFEPD_VGE_FlightComputer.label>Flugcomputer</VFEPD_VGE_FlightComputer.label>
  <VFEPD_VGE_GiantAstrofuelTank.description>Ein monumentaler Astrotreibstoff-Lagertank, der Treibstoff für die Triebwerke eines Gravschiffs liefert. Versiegelt und leer</VFEPD_VGE_GiantAstrofuelTank.description>
  <VFEPD_VGE_GiantAstrofuelTank.label>riesiger Astrotreibstofftank</VFEPD_VGE_GiantAstrofuelTank.label>
  <VFEPD_VGE_GiantThruster.description>Ein massives, verstärktes Astrotreibstoff-Triebwerk aus fortschrittlichen Legierungen und einer ultradichten Vacstone-Beschichtung. Es erhöht die Reichweite und maximale Größe des Gravschiffs massiv. Triebwerke benötigen einen freien Bereich ohne große Gebäude und Gravschiff-Unterkonstruktionen.\n\nErfordert Vakuumsteinblöcke, die von orbitalen Asteroiden erhalten werden können.\n\nEin Gravschiff kann bis zu vier riesige Triebwerke unterstützen.</VFEPD_VGE_GiantThruster.description>
  <VFEPD_VGE_GiantThruster.label>riesiges Triebwerk</VFEPD_VGE_GiantThruster.label>
  <VFEPD_VGE_GravcorePowerCoil.description>Ein riesiger Gravtech-Reaktor, der Gravitationswellenenergie kanalisiert und in immense elektrische Leistung umwandelt. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VFEPD_VGE_GravcorePowerCoil.label>Gravcore-Leistungsspule</VFEPD_VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VFEPD_VGE_GravheatAbsorber.description>Eine spezielle Wärmesenke, die der Gravitationsmaschine die gesamte Restwärme entzieht und ihre COalteigene Wärme sofort abführt. Durch die absorbierte Wärme ist der Gravitationsabsorber über einen längeren Zeitraum funktionsunfähig, während er die gespeicherte Energie sicher abführt. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_GravheatAbsorber.description>
  <VFEPD_VGE_GravheatAbsorber.label>Gravitationsabsorber</VFEPD_VGE_GravheatAbsorber.label>
  <VFEPD_VGE_Gravlift.description>Eine komplexe vertikale Start- und Stabilisierungsplattform, die in die Kernstruktur des Gravschiffs integriert ist. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_Gravlift.description>
  <VFEPD_VGE_Gravlift.label>Gravlift</VFEPD_VGE_Gravlift.label>
  <VFEPD_VGE_GravshipBlackBox.description>Ein fortschrittlicher Rekorder, der in die Systeme des Gravschiffs integriert ist. Das Einzige, was dieser bei einem Unfall tun würde, wäre, in Stücke gerissen zu werden.</VFEPD_VGE_GravshipBlackBox.description>
  <VFEPD_VGE_GravshipBlackBox.label>Gravship-Blackbox</VFEPD_VGE_GravshipBlackBox.label>
  <VFEPD_VGE_GravshipCapacitor.description>Speichert große Mengen Strom für den späteren Gebrauch. Oder es würde es tun, wenn es nicht so falsch wäre!</VFEPD_VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VFEPD_VGE_GravshipCapacitor.label>Gravship-Kondensator</VFEPD_VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VFEPD_VGE_GravtechConsole.description>Eine Schnittstelle zur Analyse von Gravdaten, die von Gravschiffstarts und -reisen gesammelt wurden. Inert.</VFEPD_VGE_GravtechConsole.description>
  <VFEPD_VGE_GravtechConsole.label>Gravtech-Konsole</VFEPD_VGE_GravtechConsole.label>
  <VFEPD_VGE_GunnerSubpersonaCore.description>Eine minderwertige Subpersona, die auf den Kampf mit Gravschiffen spezialisiert ist. Diesem fehlt das Gehirn, daher kann er auf Reddit gepostet werden.</VFEPD_VGE_GunnerSubpersonaCore.description>
  <VFEPD_VGE_GunnerSubpersonaCore.label>Gunner Subpersona Core</VFEPD_VGE_GunnerSubpersonaCore.label>
  <VFEPD_VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.description>Erzeugt eine große Menge Strom durch den Verbrauch von Astrokraftstoff. Viel effizienter als Chem-Fuel-Generatoren.</VFEPD_VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.description>
  <VFEPD_VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.label>Industrieller Astrokraftstoffgenerator</VFEPD_VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.label>
  <VFEPD_VGE_LargeHeatsink.description>Ein großer Thermoregler, der die Wärme der Gravitationsschifffahrt absorbiert und einen Teil davon langsam in nutzbare Energie umwandelt, während er gleichzeitig eine Überhitzung des Systems verhindert und die Lebensdauer des Gravitationsmotors verkürzt. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_LargeHeatsink.description>
  <VFEPD_VGE_LargeHeatsink.label>großer Kühlkörper</VFEPD_VGE_LargeHeatsink.label>
  <VFEPD_VGE_LargeMechanoidThruster.description>Ein riesiges Astrotreibstoff-Triebwerk, das vom Mechanoidenkern gebaut wurde, um ihre Orbitalplattformen anzutreiben. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_LargeMechanoidThruster.description>
  <VFEPD_VGE_LargeMechanoidThruster.label>großes mechanisches Triebwerk</VFEPD_VGE_LargeMechanoidThruster.label>
  <VFEPD_VGE_LargeOxygenTank.description>Ein großer Sauerstofftank, der die Pumpen im gesamten Gravschiff mit Sauerstoff versorgt.</VFEPD_VGE_LargeOxygenTank.description>
  <VFEPD_VGE_LargeOxygenTank.label>großer Sauerstofftank</VFEPD_VGE_LargeOxygenTank.label>
  <VFEPD_VGE_LifeSupportSystem.description>Ein lebenswichtiges Gerät, das geerntete Oxyalgen in atembaren Sauerstoff umwandelt. Wandelt Biomasse in Gas um und pumpt es in das Sauerstoffnetz, um Räume und Geräte unter Druck zu versorgen.</VFEPD_VGE_LifeSupportSystem.description>
  <VFEPD_VGE_LifeSupportSystem.label>Algen-Oxygenator</VFEPD_VGE_LifeSupportSystem.label>
  <VFEPD_VGE_MaintenanceHub.description>Ein zentralisiertes System, das die routinemäßige Wartung im gesamten Gravship optimiert und automatisiert. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_MaintenanceHub.description>
  <VFEPD_VGE_MaintenanceHub.label>Wartungszentrum</VFEPD_VGE_MaintenanceHub.label>
  <VFEPD_VGE_MechanoidAstrofuelNode.description>Ein kompakter Kraftstoffbehälter, der in mechanoiden Plattformen integriert ist. Leer und versiegelt.</VFEPD_VGE_MechanoidAstrofuelNode.description>
  <VFEPD_VGE_MechanoidAstrofuelNode.label>Astrotreibstoffknoten</VFEPD_VGE_MechanoidAstrofuelNode.label>
  <VFEPD_VGE_MechanoidGravEngine.description>Das calt, künstliches Herz einer mechanoiden Orbitalplattform. Dieser scheint träge zu sein.</VFEPD_VGE_MechanoidGravEngine.description>
  <VFEPD_VGE_MechanoidGravEngine.label>mechanoider Gravitationsmotor</VFEPD_VGE_MechanoidGravEngine.label>
  <VFEPD_VGE_MechanoidPodLauncher.description>Eine mechanisierte Abschussrampe, die in regelmäßigen Abständen mit Mechanoiden gefüllte Abwurfkapseln abfeuert. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_MechanoidPodLauncher.description>
  <VFEPD_VGE_MechanoidPodLauncher.label>Mechanoiden-Pod-Werfer</VFEPD_VGE_MechanoidPodLauncher.label>
  <VFEPD_VGE_MechanoidResourceProcessor.description>Eine maschinengebaute Struktur, die mechanoide Plattformen trägt, indem sie kosmische Trümmer und Trümmer in nutzbare Ressourcen zerlegt. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_MechanoidResourceProcessor.description>
  <VFEPD_VGE_MechanoidResourceProcessor.label>Ressourcenprozessor</VFEPD_VGE_MechanoidResourceProcessor.label>
  <VFEPD_VGE_MechanoidTempShield.description>Eine kompakte Verteidigungseinheit, die einen lokalisierten Schutzschild um sich herum projiziert. Dieser ist nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_MechanoidTempShield.description>
  <VFEPD_VGE_MechanoidTempShield.label>Mechanoider Temperaturschild</VFEPD_VGE_MechanoidTempShield.label>
  <VFEPD_VGE_OxyalgaePlant.description>Eine schnell wachsende Wasserpflanze, die in Hydrokulturen kultiviert wird und bei der Umwandlung in einen Algen-Oxygenator zur Sauerstofferzeugung dient. Bei dieser scheint es sich um eine Plastikpflanze zu handeln.</VFEPD_VGE_OxyalgaePlant.description>
  <VFEPD_VGE_OxyalgaePlant.label>Oxyalgenpflanze</VFEPD_VGE_OxyalgaePlant.label>
  <VFEPD_VGE_OxygenHarvester.description>Ein Gerät, das atembaren Sauerstoff aus der umgebenden Atmosphäre ansaugt und ihn im Sauerstoffnetzwerk speichert. Es funktioniert nur auf Planetenoberflächen mit einer Atmosphäre und funktioniert nicht im Vakuum oder in Umgebungen mit niedrigem Sauerstoffgehalt.</VFEPD_VGE_OxygenHarvester.description>
  <VFEPD_VGE_OxygenHarvester.label>Sauerstoff-Harvester</VFEPD_VGE_OxygenHarvester.label>
  <VFEPD_VGE_OxygenPipe.description>Stahlrohre. Diese transportieren nichts.</VFEPD_VGE_OxygenPipe.description>
  <VFEPD_VGE_OxygenPipe.label>Sauerstoffrohr</VFEPD_VGE_OxygenPipe.label>
  <VFEPD_VGE_OxygenReclaimer.description>Eine in sich geschlossene atmosphärische Einheit, die den umgebenden Gasen Spuren von Sauerstoff entzieht. Es produziert langsam und gleichmäßig Sauerstoff, erfordert jedoch keine Einsatzstoffe. Damit es funktioniert, muss es über Sauerstoffleitungen an einen Sauerstofftank angeschlossen werden.</VFEPD_VGE_OxygenReclaimer.description>
  <VFEPD_VGE_OxygenReclaimer.label>Sauerstoffrückgewinner</VFEPD_VGE_OxygenReclaimer.label>
  <VFEPD_VGE_SmallHeatsink.description>Ein kompakter Wärmeregler, der die Wärme der Gravitationsschifffahrt absorbiert und einen Teil davon langsam in nutzbare Energie umwandelt, während er gleichzeitig eine Überhitzung des Systems verhindert und die Eigenlebensdauer des Gravitationsmotors verkürzt. Nicht funktionsfähig.</VFEPD_VGE_SmallHeatsink.description>
  <VFEPD_VGE_SmallHeatsink.label>sEinkaufszentrum Kühlkörper</VFEPD_VGE_SmallHeatsink.label>
  <VFEPD_VGE_SmallOxygenTank.description>Ein Sauerstofftank, der die Pumpen im gesamten Gravschiff mit Sauerstoff versorgt.</VFEPD_VGE_SmallOxygenTank.description>
  <VFEPD_VGE_SmallOxygenTank.label>sEinkaufszentrum Sauerstofftank</VFEPD_VGE_SmallOxygenTank.label>
  <VFEPD_VGE_SolarPanelling.description>Gefälschte Solaranlage aus Pappe. Das wird wahrscheinlich eine High-School-Wissenschaftsmesse oder so gewinnen. Da, wo ich wohne, gibt es solche nicht, deshalb habe ich sie nur in Filmen gesehen.</VFEPD_VGE_SolarPanelling.description>
  <VFEPD_VGE_SolarPanelling.label>Sonnenkollektoren</VFEPD_VGE_SolarPanelling.label>
  <VFEPD_VGE_TargetingTerminal.description>Eine Kontrollstation, die für den Betrieb eines einzelnen Gravschiff-Artilleriegeschützes bestimmt ist. Außer Betrieb.</VFEPD_VGE_TargetingTerminal.description>
  <VFEPD_VGE_TargetingTerminal.label>Zielterminal</VFEPD_VGE_TargetingTerminal.label>
  <VFEPD_WallFirefoamPopper.description>Eine wandmontierte Variante des Firefoam Poppers. Es ist leer.</VFEPD_WallFirefoamPopper.description>
  <VFEPD_WallFirefoamPopper.label>Wand-Schaumstoff-Popper</VFEPD_WallFirefoamPopper.label>
  <VFEPD_WallOrbitalTradeBeacon.description>Eine an der Wand montierte Version eines orbitalen Handelssignals. Inaktiv.</VFEPD_WallOrbitalTradeBeacon.description>
  <VFEPD_WallOrbitalTradeBeacon.label>Wand-Orbital-Handelssignal</VFEPD_WallOrbitalTradeBeacon.label>
</LanguageData>
