<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>Eine uralt Klimaanlage. Sein Inneres wurde vor langer Zeit zerstört und was nicht geplündert wurde, ist seitdem verrostet.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>uralt Klimaanlage</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>Die Überreste eines uralt gepanzerten Truppentransporters, der durch eine schwere Waffe zerstört wurde. Alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert oder verschlechtert.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>Ruinee Ruineeed APC</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Ein uralt Geldautomat. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>uralt Geldautomat</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Ein uralt, zerbrochenes Fass, das aussieht, als ob darin einmal Abfall irgendeiner Art gewesen wäre. Das Einzige, was es jetzt enthält, ist eine Spur getrockneten Schlamms.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>uralt Fass</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>Eine alt, verrottete Matratze auf einem rostigen Rahmen.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>uralt Bett</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>Eine uralt-Konsole mit angeschlossener Kommunikationsschüssel. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>uralt Kommunikationskonsole</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Ein großer Container von einem uralt Frachtfahrzeug. Es ist längst geplündert und unbrauchbar geworden.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>uralt Container</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>Eine uralt, kaputte Kiste. Alle darin enthaltenen Wertgegenstände sind nutzlos geworden.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>uralt Kiste</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>Eine uralt Computerschnittstelle. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>uralt Bank anzeigen</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Eine uralt Dropship-Engine. Es stammte wahrscheinlich von einem militärischen Truppentransporter. Sein empfindliches Inneres ist bis zur Unbrauchbarkeit verrostet und die wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>uralt Dropship-Engine</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Ein uralt Computerterminal.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>uralt feindliches Terminal</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>Eine Sammlung von uralt Geräteblöcken unbekannter Funktion. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>uralt Geräteblöcke</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Ein uralt Zaun aus Stahlbetonpfosten, die durch Betonplatten verbunden sind.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>uralt Zaun</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Ein uralt, erschöpfter Treibstoffknoten, der einst zum Aufladen von Maschinen mit Treibstoff verwendet wurde.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>uralt Brennstoffknoten</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Ein uralt elektrischer Generator. Seine nutzbaren Teile wurden vor langer Zeit zerstört oder geplündert, der Rest ist verrostet und unbrauchbar.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>uralt Generator</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Ein riesiges Rad, das sich vor vielen Jahrhunderten von einem großen Fahrzeug gelöst hat. Der Gummi ist zerfallen und das Metall ist verzogen und verrostet.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>uralt Riesenrad</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>Eine selbstangetriebene, hermetisch verschlossene Kiste zur Aufbewahrung wertvoller Gegenstände. Diese können ihren Inhalt lange konservieren. Versiegelt.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>uralt hermetische Kiste</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Ein uralt Hydrant. Es ist stark verrostet und jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher gekommen ist, ist schwer zu sagen.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>uralt Hydrant</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Ein uralt Strahltriebwerk, wahrscheinlich von einem großen Flugzeug abgetrennt. Sein empfindliches Inneres ist bis zur Unbrauchbarkeit verrostet und die wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>uralt Strahltriebwerk</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>Ein uralt Küchenspülbecken aus nichtmetallischem Faserplattenmaterial. Es ist stark verfallen und es gibt keine Möglichkeit, etwas davon zu retten.\n\nWie es hierher gelangt ist, muss eine lange Geschichte sein.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>uralt Küchenspüle</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>Eine große Kiste, die vor langer Zeit verlassen wurde. Es ist zu verrostet, um irgendetwas aufzubewahren.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>uralt große Kiste</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Ein großer uralt Motorblock von einem riesigen Fahrzeug oder einer Energiequelle. Es ist durchgerostet und alle nützlichen Komponenten sind verschwunden. Keine Reparatur konnte dies retten.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>uralt Makro-Engine-Block</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Eine uralt, verrostete Schließfachreihe. Alle Schließfächer wurden gewaltsam geöffnet und es blieb nichts Wertvolles zurück.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>uralt Schließfachbank</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>Eine lange, leere Kiste, die vor langer Zeit verlassen wurde. Es ist zu verrostet, um irgendetwas aufzubewahren.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>uralt lange Kiste</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>Ein großer uralt Maschinenkoffer, gefüllt mit unbekannten Maschinen. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>uralt Maschine</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>Die Überreste eines zerschmetterten Mechanoiden. Alle nützlichen Komponenten und Materialien sind veraltet oder fehlen.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>mechanoider Detritus</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>Die zerbrochene Hülle eines Mech-Drop-Beacons. Seine nützlichen Bestandteile fehlen und die Hülle hat sich nach vielen Jahren verschlechtert.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>uralt Mech-Drop-Beacon</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>Ein Lauf einer Langstreckenkanone für Artillerie- oder Schiffsabwehrzwecke. Als es neu war, muss es erschreckend kraftvoll gewesen sein. Jetzt ist es längst nicht mehr zu reparieren und alle nützlichen Komponenten wurden geplündert.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>uralt Mega-Kanonenrohr</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>Eine Montageplattform, auf der einst eine Art Kanone stand. Es ist seit vielen Jahren kaputt und alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>uralt Mega-Kanonenplattform</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Ein uralt Gerät zum Erhitzen von Lebensmitteln. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>uralt Mikrowelle</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>Eine uralt, militärisch aussehende Kiste. Es war vor langer Zeit kaputt und alle darin enthaltenen Wertsachen wurden geplündert.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>uralt Militärkiste</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>Die zerschmetterten Überreste eines Ruinee Subscale-Kriegsprinters. Alle Teile, die bei der Zerstörung nicht Ruineeed waren, wurden vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>uralt warsprinter bleibt bestehen</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Ein Tisch, der einst für chirurgische Eingriffe verwendet wurde. Es ist längst zur Nutzlosigkeit verkommen.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>uralt Operationstisch</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Ein uralt Ofen. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>uralt Ofen</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Ein Abschnitt aus einer uralt-Pipeline. Es transportierte einst wertvolle Flüssigkeit über weite Strecken. Jetzt wurde es geplündert und unbrauchbar gemacht.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>uralt Pipeline-Abschnitt</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>Ein Haufen verrosteter alt Rohre. Es ist schwer zu sagen, wie diese hier gelandet sind.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>uralt Rohre</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>Ein uralt Pod-Auto, das einst automatisiert fliegen konnte. Seine wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert, der Rest ist stark verfallen.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>uralt Pod-Auto</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>Ein uralt Briefkasten, zertrümmert und unbrauchbar geworden. Es scheint aus unbekannten Gründen vor langer Zeit hierher verlegt worden zu sein.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>uralt Postfach</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Ein Stück uralt Stacheldraht. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren und stellt keine Gefahr mehr dar.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>uralt Stacheldraht</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Ein uralt Kühlschrank. Interessante Teile wurden schon vor langer Zeit entfernt.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>uralt Kühlschrank</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>Ein uralt, kaputtes Auto. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>uralt Auto</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Ein uralt, verrosteter Autorahmen. Die Karosserie ist längst zu nichts verrostet.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>uralt Fahrzeugrahmen</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>Die Überreste eines uralt Landungsschiffes. Die wertvollen Teile wurden längst geplündert und der Rest ist unbrauchbar geworden.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>uralt Direktversand</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Ein uralt Motorblock, der durchgerostet ist. Keine Reparatur konnte dies retten.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>uralt Motorblock</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Ein uralt, kaputter Truppentransporter. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>uralt Truppentransporter</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Ein uralt, kaputter LKW. Alles Nützliche ist entweder verrostet oder wurde vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>uralt LKW</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>Eine große, hermetisch verschlossene Kiste mit eigener Stromversorgung und eingebauten Sicherheitsalarmen. Diese können ihren Inhalt lange konservieren. Versiegelt.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>uralt Sicherheitskiste</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Ein uralt, kaputter Sicherheitsturm. Die wertvollen Teile wurden alle geplündert oder zerschlagen.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>uralt Sicherheitsturm</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Ein uralt, kaputtes Schiffsnavigationssignal. Jede nützliche Komponente wurde vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>uralt Navigationsbake</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>Ein uralt, verrosteter Einkaufswagen. Wie genau es hierher gekommen ist, ist ein Rätsel, aber die Geschichte ist lang und wahrscheinlich ziemlich traurig.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>uralt Warenkorb</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>Eine sEinkaufszentrum, leere Kiste, die vor langer Zeit verlassen wurde. Es ist zu verrostet, um irgendetwas aufzubewahren.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>Einkaufszentrum sEinkaufszentrum Kiste</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>Eine uralt, kaputte Kiste. Alle darin enthaltenen Wertsachen wurden vor langer Zeit mitgenommen.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>uralt Abstandskiste</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Ein uralt-Gerät, das aussieht, als hätte es einmal Flüssigkeit gespeichert. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>uralt Speicherzylinder</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Ein uralt Herd. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>uralt Herd</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>Eine uralt Rackeinheit voller nicht identifizierbarer Geräte. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>uralt Systemrack</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>Die Überreste eines uralt Panzers, der durch eine schwere Waffe zerstört wurde. Alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert oder verschlechtert.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>Ruinee Ruineeed Tank</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>Eine Verteidigungsanlage zum Stoppen von Fahrzeugen. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>uralt Tankverschluss</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Ein uralt Computerterminal.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>uralt-Terminal</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Eine uralt Toilette. Vor langer Zeit zerstört, ist es jetzt völlig nutzlos.\n\nWie es hierher gelangt ist, ist schwer zu sagen.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>uralt Toilette</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Ein uralt Verkaufsautomat. Es wurde vor langer Zeit zerstört und Generationen von Plünderern haben jedes nur erdenklich nützliche Teil gestohlen. Wie es hier gelandet ist, ist ein Rätsel.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>uralt Verkaufsautomat</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>Die Ruineeed Überreste eines Ruinee Mittelklasse-Warspiders. Es wurde viele Male geplündert und es gibt nichts Wertvolles mehr zum Plündern.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>uralt warspider bleibt</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>Die Angriffsklaue eines uralt mittelgroßen Warwalkers. Diese Waffe war darauf spezialisiert, schwere Plaststahlpanzerung aus nächster Nähe zu durchbrechen. Seine wertvollen Bestandteile wurden vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>uralt Warwalker-Klaue</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Ein gewaltiger Fuß von einem uralt Warwalker. Es scheint, dass es von einer schweren Waffe seinem Besitzer entrissen wurde. Alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert oder verschlechtert.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>uralt Warwalker-Fuß</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>Das zerschmetterte Bein eines mittelgroßen Warwalkers, der vor langer Zeit hier gefallen ist. Es wurde von Plünderern geplündert und es sind keine wertvollen Bestandteile übrig geblieben.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>uralt Warwalker-Bein</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>Größtenteils die gepanzerte Hülle eines Warwalkers. Es scheint von einem riesigen Waffensystem abgerissen worden zu sein. Alle wertvollen Teile wurden geplündert, der Rest ist stark verfallen.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>uralt Warwalker-Shell</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>Der Torso eines mittelgroßen Warwalkers, der in uralt Tagen hierher gefallen ist. Die wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>uralt Warwalker-Torso</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Ein uralt Gerät zum Waschen von Textilien. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>uralt Waschmaschine</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Ein uralt Rad von einem Fahrzeug. Der Gummi ist abgenutzt und das Metall ist verzogen und verrostet.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>uralt Rad</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>Eine Pappimitation des zentralen Kerns eines Archonexus.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>Archonexus-Kern</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>Eine Pappimitation einer großen Archotech-Struktur.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>Archotech-Turm</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Biosculpter Pod Operating“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>Biosculpter-Kapsel</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Burnbong Smoke“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>Burnbong-Rauch</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Ein festlicher Baum, der mit Ornamenten und Lichtern geschmückt ist, die traditionell im Rahmen der Weihnachtsfeierlichkeiten hergestellt werden. Aus Kunststoff.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>Weihnachtsbaum</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Christmas Tree Twinkle“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>Weihnachtsfunkeln</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Spritzer getrockneten Blutes. Schön!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>getrocknetes Blut</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Dieser künstliche Topf ähnelt denen, die zum Pflanzen von Bonsai-Bäumen verwendet werden. Kolonisten werden hier nichts pflanzen, daher können Sie eine künstliche Blume oben platzieren.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>Bonsai-Topf</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Plastikgras, bemalt in der gleichen Farbe wie Gauranlen-Moos. Wahrscheinlich schrecklich für die Umwelt.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>gefälschtes Gauranlen-Moos</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Plastikbaum, der einen Gauranlen-Baum imitiert. Keine Dryaden hier.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>gefälschter Gauranlen-Baum</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Ein gefälschter Galgenkäfig, in dem sich nichts befindet. Versiegelt.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>gefälschter Galgenkäfig</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Das ist nur Schall und Rauch.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>gefälschtes Dunkelfeuer</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>Eine gefälschte ungenießbare, faserige Pflanze, die normalerweise eine sEinkaufszentrum Menge einer holzähnlichen Substanz produziert.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>Fasermais</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Fire Smoke“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>Feuerrauch</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Dies ist ein Effektrequisit für „Gauranlen Debris“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>Gauranlen-Trümmer</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Dies ist eine Effektrequisite für „Gauranlen Leaves, Batch“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>Guaranlen-Blätter, Charge</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Dies ist eine Effektrequisite für „Gauranlen Leaves“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>Gauranlen-Blätter</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>Eine Pappimitation eines großen archotechnischen Bauwerks von gewaltiger Höhe und beeindruckender Masse.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>Große archotechnische Struktur</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Hacking“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>Hacken</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Haarschneiden“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>Haare schneiden</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>Eine Pappimitation einer großen Archotech-Struktur.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>bedeutendes archotechnisches Bauwerk</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Making Skylantern“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>Himmelslaterne machen</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Das ist NICHT die neueste Mode.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>zerlumpte Uniform</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Ritual Glow Rays“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>rituelle Glühstrahlen</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Ritual Glow Single Ray“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>Glühen einzelner Strahl</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Ritual Tech Line A“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>Tech-Linien A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Ritual Tech Line B“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>Tech-Linien B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Ritual Tech Line C“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>Tech-Linien C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Role Pawn Highlight“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>Highlight der Rolle des Bauern</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Role Position Highlight“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>Rollenposition</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Spike Pipe“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>Spike-Rohr</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Dies ist eine Mote-Requisite für „Totem Outline“. Von Natur aus verzögert, wenn auch weniger als Effekt-Requisiten. In Maßen verwenden.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>Totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>Ein gefälschter, fleischiger, biotechnologisch hergestellter Pilz, der wegen seines Nährwerts gezüchtet wird.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>Nutripilz</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Wenn diese unter Ihrem Auto sichtbar sind, bringen Sie es zu einem Mechaniker.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>Ölfleck</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Ich stelle mir vor, dass es nach Tang schmeckt.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>Schotenschleim</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Scheint keine wichtigen Informationen zu enthalten.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>verstreute Dokumente</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Dies ist eine Effekt-Requisite für „Sleep Accelerator Active“. Von Natur aus verzögert, in Maßen verwenden.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>Schlafbeschleuniger</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>Eine uralt Ultratech-Weltraumdrohne. Deaktiviert.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>Weltraumdrohne</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>Ein gefälschter großer brauner Pilz mit langem Stiel.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>Holzpilz</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Ein künstlicher Baum, beschnitten und geformt, um optisch ansprechend auszusehen.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>Bonsai-Baum</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
