<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_CannedAP.description>Gekochte Eier, vakuumverpackt und in einer Stahldose gesichert, verlängern die Haltbarkeit effektiv auf unbestimmte Zeit. Obwohl es direkt aus der Dose essbar ist, ist es weitaus nahrhafter, wenn man es in eine Mahlzeit einmischt und erhitzt.\n\nKonserven sind dazu gedacht, Lebensmittel zu konservieren und später als Zutat zu verwenden, nicht als letzte Mahlzeit.</VCE_CannedAP.description>
  <VCE_CannedAP.label>Eier aus der Dose</VCE_CannedAP.label>
  <VCE_CannedFish.description>Der Fisch wird vakuumverpackt und in einer Stahldose aufbewahrt, wodurch die Haltbarkeit effektiv auf unbestimmte Zeit verlängert wird. Obwohl es direkt aus der Dose essbar ist, ist es weitaus nahrhafter, wenn man es in eine Mahlzeit einmischt und erhitzt.\n\nKonserven sind dazu gedacht, Lebensmittel zu konservieren und später als Zutat zu verwenden, nicht als letzte Mahlzeit.</VCE_CannedFish.description>
  <VCE_CannedFish.label>Fischkonserven</VCE_CannedFish.label>
  <VCE_CannedFruit.description>Gekochtes und konserviertes Obst in einem hermetisch verschlossenen, haltbaren Behälter. Konservierte Lebensmittel sind ohne Kühlung unbegrenzt haltbar.\n\nObst unterscheidet sich von Obst und Gemüse dadurch, dass es speziell für die Herstellung von Desserts benötigt wird.\n\nKonserven sind dazu gedacht, Lebensmittel zu konservieren und später als Zutat zu verwenden, nicht als letzte Mahlzeit.</VCE_CannedFruit.description>
  <VCE_CannedFruit.label>Obstkonserven</VCE_CannedFruit.label>
  <VCE_CannedMeat.description>Vakuumverpacktes und in einer Stahldose gesichertes Fleisch verlängert die Haltbarkeit effektiv auf unbestimmte Zeit. Obwohl es direkt aus der Dose essbar ist, ist es weitaus nahrhafter, wenn man es in eine Mahlzeit einmischt und erhitzt.\n\nKonserven sind dazu gedacht, Lebensmittel zu konservieren und später als Zutat zu verwenden, nicht als letzte Mahlzeit.</VCE_CannedMeat.description>
  <VCE_CannedMeat.label>Dosenfleisch</VCE_CannedMeat.label>
  <VCE_CannedProduce.description>Produzieren Sie vakuumversiegelt und gesichert in einer Stahldose, wodurch die Haltbarkeit effektiv auf unbestimmte Zeit verlängert wird. Obwohl es direkt aus der Dose essbar ist, ist es weitaus nahrhafter, wenn man es in eine Mahlzeit einmischt und erhitzt.\n\nKonserven sind dazu gedacht, Lebensmittel zu konservieren und später als Zutat zu verwenden, nicht als letzte Mahlzeit.</VCE_CannedProduce.description>
  <VCE_CannedProduce.label>Konserven</VCE_CannedProduce.label>
</LanguageData>
