<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_AppleTree.description>Ein Baum, der glänzende, rote Äpfel trägt. Obwohl es unzählige verschiedene Sorten gibt, bevorzugt dieser besondere Typ warme Sommer und milde Winter. Äpfel wurden seit der frühen Menschheit als Snack, als Dessertzutat und als Apfelwein verwendet.</VCE_AppleTree.description>
  <VCE_AppleTree.label>Apfelbaum</VCE_AppleTree.label>
  <VCE_BananaTree.description>Ein breitblättriger, hoher tropischer Baum, geschmückt mit einer Traube gelber, länglicher Beeren, die treffend als Bananen bezeichnet werden. Bananen lassen sich leicht schälen und offenbaren im Inneren ein tiefsüßes, fast matschiges Fruchtfleisch. Sie sind seit Jahrtausenden ein Favorit von Menschen und anderen Primaten in den Tropen. Bananen sind leicht zu ernten, da eine ganze „Hand“ gleichzeitig geschnitten werden kann.</VCE_BananaTree.description>
  <VCE_BananaTree.label>Bananenbaum</VCE_BananaTree.label>
  <VCE_BearBerryBush.description>Ein tief liegender Strauch mit rosa Beeren, der auf kargen, sogar sandigen Böden gedeiht. Während rohe Bärenbeeren einen säuerlichen und milden Geschmack haben, kommt nach dem Kochen eine natürliche Süße zum Vorschein und das Ergebnis kann viel schmackhafter sein. Diese Pflanze kann in Töpfen gezüchtet werden.</VCE_BearBerryBush.description>
  <VCE_BearBerryBush.label>Bärentraubenstrauch</VCE_BearBerryBush.label>
  <VCE_CherryTree.description>Ein Baum mit winzigen violett-roten Süßkirschen. Kirschbäume zeichnen sich dadurch aus, dass sie eine kurze Frostperiode benötigen, weshalb ihre Früchte schnell zu einem Favoriten bei den Zivilisationen des nördlichen Abendlandes wurden. Diese besondere Gattung ist sehr schön, überall mit rosa Blüten gesprenkelt und blüht jeden Winter in voller Blüte.</VCE_CherryTree.description>
  <VCE_CherryTree.label>Kirschbaum</VCE_CherryTree.label>
  <VCE_Opuntia.description>Diese Pflanze, die auch als „Feigenkaktus“ bezeichnet wird, ist dafür bekannt, dass sie selbst in heißen, trockenen Wüsten recht üppig wächst. Auf den Polstern dieses hohen, stacheligen Kaktus blühen rosafarbene, melonenartige essbare Früchte, die von den Wüsteneinwohnern früher sowohl als Snack als auch als Medizin verwendet wurden.</VCE_Opuntia.description>
  <VCE_Opuntia.label>Opuntie</VCE_Opuntia.label>
  <VCE_OrangeTree.description>Ein buschiger, halbtropischer Baum mit orangefarbenen Früchten, der sich gut für den Anbau in feuchten Umgebungen und auf nassen Böden eignet. Orangen sind kugelig und perforiert, lassen sich bekanntermaßen nur schwer schälen und sind ziemlich breiig, gelten aber als eine der absolut saftigsten Früchte mit einem hellen Geschmack und säuerlichem Nachgeschmack.</VCE_OrangeTree.description>
  <VCE_OrangeTree.label>Orangenbaum</VCE_OrangeTree.label>
  <VCE_PeachTree.description>Pfirsichbäume sind ein Laubbaum mit flauschigen Steinfrüchten, die als Pfirsiche bekannt sind. Sie benötigen oft volles Sonnenlicht und warme Temperaturen. uralt Orientalische Kulturen kultivierten einst diese Baumhaine und wiesen auf ihre Fähigkeit hin, unter Dürrebedingungen zu überleben.</VCE_PeachTree.description>
  <VCE_PeachTree.label>Pfirsichbaum</VCE_PeachTree.label>
  <VCE_PearTree.description>Birnbäume sind ein kräftiger Baum mit knusprig grünen Birnen. Sie zeichnen sich dadurch aus, dass sie viel Wasser und kühles Wetter benötigen und auch im Schatten recht gut gedeihen. Während Birnen zunächst Äpfeln ähneln, sind sie etwas faseriger und weniger süß.</VCE_PearTree.description>
  <VCE_PearTree.label>Birnbaum</VCE_PearTree.label>
  <VCE_PlumTree.description>Ein buschiger Baum, der eine glattschalige violette Frucht trägt. Pflaumen sind besonders säuerlich und werden zu einer Vielzahl von Marmeladen, Gelees und Apfelwein verarbeitet. In vielen Kulturen werden Pflaumen zur Langzeitkonservierung auch zu Trockenpflaumen verarbeitet.</VCE_PlumTree.description>
  <VCE_PlumTree.label>Pflaumenbaum</VCE_PlumTree.label>
</LanguageData>
