<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_AgaveNectar.description>Ein dünner und halbsüßer Nektar, der für seine heilenden und entzündungshemmenden Eigenschaften bekannt ist. Obwohl es gesünder als Zucker ist, kann sein hoher Fruktosegehalt bei ständiger Einnahme schädlich sein.</VCE_AgaveNectar.description>
  <VCE_AgaveNectar.label>Agavennektar</VCE_AgaveNectar.label>
  <VCE_ChocolateSyrup.description>Eine Mischung aus Kakao, Wasser und Zucker, die einen bittersüßen, gießbaren Sirup ergibt, der sich perfekt zum Überziehen von Desserts eignet. Schokoladensirup ist zwar immer noch nicht gut für Sie, aber nicht ganz so schädlich wie reiner Zucker.</VCE_ChocolateSyrup.description>
  <VCE_ChocolateSyrup.label>Schokoladensirup</VCE_ChocolateSyrup.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Eine extrem hochtechnologische Glitzerwelt-Mischung, die aufgrund des bitteren Geschmacks und einer leichten intraventrikulären Blutung nicht direkt getrunken werden kann. Bei richtiger Zubereitung scheinen diese Effekte jedoch unerklärlicherweise zunichte gemacht zu werden. Alle Spielfiguren, die nach dem Tod dieses Geschenk besitzen, werden wie durch ein Wunder sofort wiederbelebt.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>verdauliche Auferstehungs-Naniten</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_InsectJellyPreserves.description>Insektengelee mit Süßstoff geschnitten und dann als Konserve versiegelt. Sehr reichhaltig und süß, dabei überraschend gesund.</VCE_InsectJellyPreserves.description>
  <VCE_InsectJellyPreserves.label>Insektengelee-Konserven</VCE_InsectJellyPreserves.label>
  <VCE_Mayo.description>Eine dicke Emulsion aus Ei, Öl und anderen Kräutern. Mayonnaise ist zwar schrecklich für Sie, sorgt aber für einen angenehmen Geschmack und ist sehr kalorienreich.</VCE_Mayo.description>
  <VCE_Mayo.label>Mayonnaise</VCE_Mayo.label>
  <VCE_RawSpices.description>Eine Vielzahl aromatischer und scharfer Gewürze verleiht der Zunge mehrere scharfe Noten und verleiht Ihrem Schritt etwas Schwung.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSpices.label>Gewürze</VCE_RawSpices.label>
  <VCE_RawSugar.description>Einfacher kristalliner Rohrzucker sorgt für die gewünschte Süße. Zucker wird vom Körper leicht in Energie umgewandelt, was zu einem schönen Energieschub führen kann.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_RawSugar.label>Zucker</VCE_RawSugar.label>
  <VCE_Salt.description>Steinsalz verbessert wie gewöhnliches Salz das Geschmacksprofil anderer Zutaten, mit denen es gekocht wird.</VCE_Salt.description>
  <VCE_Salt.label>Salz</VCE_Salt.label>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Eine verdickte, fetthaltige Substanz, die durch Rühren von Milch zu sehr dicker Sahne, Vermischen mit Räucherblattöl und Erstarrenlassen entsteht. Sehr ungesund und wirkt um einiges härter als ein Joint.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>Räucherblattbutter</VCE_SmokeleafButter.label>
</LanguageData>
