<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_CanningMachine.description>Eine Konservenmaschine ist ein Gerät zum Aufbewahren von konservierten Lebensmitteln in Metalldosen. Jeder Konservenbetrieb benötigt eine bestimmte Menge Stahl.</VCE_CanningMachine.description>
  <VCE_CanningMachine.label>Konservenmaschine</VCE_CanningMachine.label>
  <VCE_CheesePress.description>Eine Käsepresse ist ein Gerät zum Auspressen von Molke aus Quark bei der Käseherstellung. Das Pressen beeinflusst die Härte und Textur des Käses und bestimmt auch die Form des Käseblocks oder -laibs. Diese Presse fungiert auch als Reifekammer. Je länger der Käse also reift, desto höher ist seine Qualität.</VCE_CheesePress.description>
  <VCE_CheesePress.label>Käsepresse</VCE_CheesePress.label>
  <VCE_CondimentPrepTable.description>Ein Arbeitstisch zum Schneiden, Schneiden und Zubereiten von Gewürzen für Gourmetrezepte.</VCE_CondimentPrepTable.description>
  <VCE_CondimentPrepTable.label>Gewürzzubereitungstisch</VCE_CondimentPrepTable.label>
  <VCE_DeepFrier.description>Eine Fritteuse ist ein Küchengerät, das zum Frittieren verwendet wird. Beim Frittieren handelt es sich um eine Garmethode, bei der Lebensmittel bei hoher Hitze in Öl getaucht werden, typischerweise bei Temperaturen zwischen 175 °C und 190 °C.</VCE_DeepFrier.description>
  <VCE_DeepFrier.label>Fritteuse</VCE_DeepFrier.label>
  <VCE_ElectricPot.description>Ein elektrischer Topf, auch Thermotopf genannt, ist ein sEinkaufszentrum Gerät, mit dem Wasser gekocht und auf einer konstanten Temperatur gehalten wird. Es wird normalerweise verwendet, um Suppe über einen längeren Zeitraum zu köcheln. Die Zutaten werden in Wasser getaucht und über einen längeren Zeitraum kochen gelassen, sodass sich die Aromen der Zutaten mit der Zeit allmählich vertiefen und vermischen.\n\nSuppe auf einem stromlosen Elektrotopf verdirbt extrem schnell. Vorsicht vor Sonneneruptionen!</VCE_ElectricPot.description>
  <VCE_ElectricPot.label>elektrischer Topf</VCE_ElectricPot.label>
  <VCE_Grill.description>Ein Grill ist ein Gerät, das Speisen durch Hitzeeinwirkung von unten gart. Dies ist ein holzbefeuerter Grill, der zum Betrieb Holz als Brennstoff benötigt.</VCE_Grill.description>
  <VCE_Grill.label>Grill</VCE_Grill.label>
</LanguageData>
