<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Bearberry.description>Dies sind sEinkaufszentrum, rosa Beeren, die als Bärentraube bekannt sind. Während rohe Bärenbeeren einen säuerlichen und milden Geschmack haben, kommt nach dem Kochen eine natürliche Süße zum Vorschein und das Ergebnis kann viel schmackhafter sein.</VCE_Bearberry.description>
  <VCE_Bearberry.label>Bärentraube</VCE_Bearberry.label>
  <VCE_RawApple.description>Glänzende, rote Äpfel. Äpfel wurden seit der frühen Menschheit als Snack, als Dessertzutat und als Apfelwein verwendet.</VCE_RawApple.description>
  <VCE_RawApple.label>Äpfel</VCE_RawApple.label>
  <VCE_RawBanana.description>Gelbe, längliche Beeren, die sich leicht schälen lassen und im Inneren ein tiefsüßes, fast matschiges Fruchtfleisch zum Vorschein bringen. Seit Jahrtausenden sind sie bei Menschen und anderen Primaten in den Tropen beliebt.</VCE_RawBanana.description>
  <VCE_RawBanana.label>Bananen</VCE_RawBanana.label>
  <VCE_RawCherry.description>Winzige lila-rote Süßkirschen. Kirschen zeichnen sich dadurch aus, dass sie eine kurze Frostperiode benötigen, weshalb sie schnell zu einem Favoriten unter den Kulturen des nördlichen Abendlandes wurden.</VCE_RawCherry.description>
  <VCE_RawCherry.label>Kirschen</VCE_RawCherry.label>
  <VCE_RawOrange.description>Orangen sind kugelig und perforiert, lassen sich bekanntermaßen nur schwer schälen und sind ziemlich breiig, gelten aber als eine der absolut saftigsten Früchte mit einem hellen Geschmack und säuerlichem Nachgeschmack.</VCE_RawOrange.description>
  <VCE_RawOrange.label>Orangen</VCE_RawOrange.label>
  <VCE_RawPeach.description>Eine essbare saftige Frucht namens Pfirsich oder Nektarine. Ein reifer Pfirsich hat ein duftendes Aroma und schmeckt frisch aus der Hand köstlich.</VCE_RawPeach.description>
  <VCE_RawPeach.label>Pfirsiche</VCE_RawPeach.label>
  <VCE_RawPear.description>Knusprige grüne Birnen. Während Birnen zunächst Äpfeln ähneln, sind sie etwas faseriger und weniger süß.</VCE_RawPear.description>
  <VCE_RawPear.label>Birnen</VCE_RawPear.label>
  <VCE_RawPlum.description>Eine glattschalige violette Frucht. In vielen Kulturen werden Pflaumen zur Langzeitkonservierung zu Trockenpflaumen verarbeitet. Anstatt zu verfaulen, trocknen die Pflaumen nach Ablauf der 15 Tage zu Trockenpflaumen aus, die als konserviertes Lebensmittel gelten.</VCE_RawPlum.description>
  <VCE_RawPlum.label>Pflaumen</VCE_RawPlum.label>
  <VCE_RawPricklyPear.description>Rosafarbene, melonenartige essbare Früchte, die von Wüsteneinwohnern früher sowohl als Snack als auch als Medizin verwendet wurden.</VCE_RawPricklyPear.description>
  <VCE_RawPricklyPear.label>Kaktusfeigen</VCE_RawPricklyPear.label>
  <VCE_RawPrunes.description>Getrocknete Pflaumen. Es dauert sehr lange, bis Pflaumen verderben.</VCE_RawPrunes.description>
  <VCE_RawPrunes.label>Pflaumen</VCE_RawPrunes.label>
</LanguageData>
