<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Der in Scheiben geschnittene und gepresste Ambrosia kann in Ruhe reifen und zu Most reifen, der anschließend zu einem äußerst feinen Likör destilliert wird.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>Ambrosiabrei</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Vollständig gereiftes Ambrosia verflüssigt sich im Wesentlichen zu einem dicken Saft und wird in Ruhe gelassen, um Bakterien für die Gärung zu züchten. Bereit, in eine trinkbare Form destilliert zu werden.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>Ambrandy muss</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_GinMush.description>Eine klare, aber trübe Mischung aus entsafteten Beeren und verschiedenen Getreidesorten, bereit zur Fermentierung.</VBE_GinMush.description>
  <VBE_GinMush.label>Ginbrei</VBE_GinMush.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Eine dicke und widerlich süße Mischung, die durch gemeinsames Kochen von Zitronensäure und natürlichem Zucker entsteht – normalerweise direkt aus Rohrzucker oder als Maissirup gewonnen. Vor dem Verzehr muss es mit Wasser zerkleinert und in einer geschlossenen Umgebung kurz karbonisieren gelassen werden.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>Soda-Sirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <VBE_TequilaMust.description>Eine dünne Mischung aus entsaftetem Agavensaft oder Kaktusfeigen- und Insektenfleisch-Vorspeise, bereit zum Schneiden und Fermentieren in einem Fass.</VBE_TequilaMust.description>
  <VBE_TequilaMust.label>Tequila muss</VBE_TequilaMust.label>
  <VBE_VodkaMash.description>Ein dicker, stärkehaltiger Brei aus rohen Kartoffeln und einer Vorspeise, bereit zum Fermentieren.</VBE_VodkaMash.description>
  <VBE_VodkaMash.label>Wodkabrei</VBE_VodkaMash.label>
  <VBE_WhiskeyMash.description>Eine stärkehaltige und größtenteils flüssige Mischung mit darüber verstreuten breiigen Stücken. Bereit zum Altern.</VBE_WhiskeyMash.description>
  <VBE_WhiskeyMash.label>Whiskybrei</VBE_WhiskeyMash.label>
</LanguageData>
