<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIEHAR_Apparel_Beads.description>Große Perlen aus verschiedensten Materialien, die als Symbol für die Hingabe an den eigenen Glauben dienen.</VIEHAR_Apparel_Beads.description>
  <VIEHAR_Apparel_Beads.label>Perlen</VIEHAR_Apparel_Beads.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Ein hoher, königlicher zeremonieller Kopfschmuck, der den Kopf von Führern des christlichen Glaubens schmücken soll.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>Bischofshut</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Ein sEinkaufszentrum, schlichter Hut, der sanft auf dem Kopf ruhen soll. Diejenigen, die es tragen, behaupten oft, es strahle eine gewisse engelhafte Note aus.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.label>Krempenloser Hut</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Ein vornehmer Hut mit Krempe, geschmückt mit einem Tapferkeitsabzeichen, der seine Untergebenen um jeden Preis zur Zusammenarbeit anregen soll.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>Kommissarhut</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_DeerSkull.description>Eine einfache Kapuze mit einem nach vorne gerichteten Tierschädel auf der Vorderseite. Dieses Stück wird häufig von Stammesangehörigen und Naturverbundenen getragen.</VIEHAR_Apparel_DeerSkull.description>
  <VIEHAR_Apparel_DeerSkull.label>Hirschschädel</VIEHAR_Apparel_DeerSkull.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Ein flacher, kegelförmiger Hut mit schwarzer Quaste, der oft von Adligen in der Wüste getragen wird.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.label>fes</VIEHAR_Apparel_Fez.label>
  <VIEHAR_Apparel_Headbag.description>Eine kultähnliche Kapuze, die für Anonymität und Kollektivismus bei Ritualen oder als Zeichen großer Demut getragen werden soll.</VIEHAR_Apparel_Headbag.description>
  <VIEHAR_Apparel_Headbag.label>Kopftasche</VIEHAR_Apparel_Headbag.label>
  <VIEHAR_Apparel_Headscarf.description>Eine warme Schlappmütze, die die Ohren bedeckt und oft von Angehörigen alpiner Stämme getragen wird.</VIEHAR_Apparel_Headscarf.description>
  <VIEHAR_Apparel_Headscarf.label>Kopftuch</VIEHAR_Apparel_Headscarf.label>
  <VIEHAR_Apparel_HorseMask.description>Ein fröhlicher Hut, der das Aussehen eines Reiters nachahmt, und Partygänger weit und breit wissen, dass er ein Inbegriff komischer Erleichterung ist.</VIEHAR_Apparel_HorseMask.description>
  <VIEHAR_Apparel_HorseMask.label>Pferdemaske</VIEHAR_Apparel_HorseMask.label>
  <VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.description>Eine Standardkappe des einfachen Militärs, die bei Einsätzen außerhalb des Kampfes getragen werden soll. Es ist jedoch bekannt, dass mutige Offiziere sie auch während des Kampfes tragen.</VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.description>
  <VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.label>Militärmütze</VIEHAR_Apparel_MilitaryCap.label>
  <VIEHAR_Apparel_Skullcap.description>Ein sEinkaufszentrum, extrem schlichter Hut, der nur den Scheitel des Kopfes bedecken soll. Wird oft ständig von Frommen und Gläubigen getragen.</VIEHAR_Apparel_Skullcap.description>
  <VIEHAR_Apparel_Skullcap.label>Schädeldecke</VIEHAR_Apparel_Skullcap.label>
  <VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.description>Eine haloförmige Kopfbedeckung, die den profanen Stand des Trägers hervorheben soll. Wird oft von denen getragen, die im Leiden Erlösung finden.</VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.description>
  <VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.label>stachelige Schädeldecke</VIEHAR_Apparel_SpikedSkullcap.label>
  <VIEHAR_Apparel_WideHat.description>Ein sehr breitkrempiger und rustikaler Hut, der von Sheriffs und Gesetzeshütern weit entfernter Dampfwelten getragen werden sollte.</VIEHAR_Apparel_WideHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_WideHat.label>breiter Hut</VIEHAR_Apparel_WideHat.label>
</LanguageData>
