<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEArch_AnimalGate.description>Eine Tür mit einem Tor, das sich leicht öffnen lässt, sodass es von Tieren aufgestoßen werden kann. Es ermöglicht den Tieren den Durchgang, isoliert den Raum jedoch nicht. Tiereingänge werden in wärmeren Klimazonen häufig als Stalleingänge verwendet.</VFEArch_AnimalGate.description>
  <VFEArch_AnimalGate.label>Tiertor</VFEArch_AnimalGate.label>
  <VFEArch_ArmoredDoor.description>Teilt Räume. Gepanzerte Türen müssen manuell geöffnet werden, was die Geschwindigkeit der Menschen verlangsamt. Gepanzerte Türen sind nahezu explosionsgeschützt und nehmen durch Einbruchsmethoden kaum Schaden.</VFEArch_ArmoredDoor.description>
  <VFEArch_ArmoredDoor.label>gepanzerte Tür</VFEArch_ArmoredDoor.label>
  <VFEArch_ArmoredWall.description>Eine unpassierbare, schwere Mauer mit mehreren Panzerungsschichten. Nahezu völlig resistent gegen Sprengstoffe und andere Brechwerkzeuge.</VFEArch_ArmoredWall.description>
  <VFEArch_ArmoredWall.label>Panzermauer</VFEArch_ArmoredWall.label>
  <VFEArch_BrickFence.description>Ein Ziegelzaun bestand aus hohen Ziegelpfeilern und einem kurzen Zaun dazwischen, der zum Bau von Ställen für bestimmte Tierarten diente. Manche Tierarten können Zäune überwinden. Raubtiere jagen keine Kreaturen auf der anderen Seite eines Zauns, können aber dennoch darin umherwandern.</VFEArch_BrickFence.description>
  <VFEArch_BrickFence.label>Ziegelzaun</VFEArch_BrickFence.label>
  <VFEArch_CellDoor.description>Eine sich langsam bewegende Tür, die zwei Räume trennt. Zellentüren können von Gefangenen nicht angegriffen werden.</VFEArch_CellDoor.description>
  <VFEArch_CellDoor.label>Zellentür</VFEArch_CellDoor.label>
  <VFEArch_CellWall.description>Eine unpassierbare Mauer aus Gefängnisgittern. Kann von Gefangenen nicht angegriffen werden.</VFEArch_CellWall.description>
  <VFEArch_CellWall.label>Zellwand</VFEArch_CellWall.label>
  <VFEArch_ChainlinkFence.description>Ein Metallzaun aus Pfosten, die durch Maschendrahtplatten verbunden sind und zum Bau von Gehegen für bestimmte Tierarten verwendet werden. Manche Tierarten können Zäune überwinden. Raubtiere jagen keine Kreaturen auf der anderen Seite eines Zauns, können aber dennoch darin umherwandern.</VFEArch_ChainlinkFence.description>
  <VFEArch_ChainlinkFence.label>Maschendrahtzaun</VFEArch_ChainlinkFence.label>
  <VFEArch_HedgeWall.description>Eine unpassierbare Mauer aus einer künstlichen Hecke. Sehr brennbar.</VFEArch_HedgeWall.description>
  <VFEArch_HedgeWall.label>Heckenwand</VFEArch_HedgeWall.label>
  <VFEArch_InvisibleFence.description>Ein unsichtbarer Zaun für Spieler, die ihre eigenen Pferche ohne Zäune bauen oder Flüsse oder Bäume als Zaunbarrieren nutzen möchten. Verfügt über keine Wegkosten, was bedeutet, dass Figuren, die ihn durchqueren wollen, nicht verlangsamt werden.</VFEArch_InvisibleFence.description>
  <VFEArch_InvisibleFence.label>unsichtbarer Zaun</VFEArch_InvisibleFence.label>
  <VFEArch_LogWall.description>Eine Wand aus horizontal angeordneten Holzstämmen sorgt für dieses schöne, heimelige Gefühl. Kann ein Dach hochziehen.</VFEArch_LogWall.description>
  <VFEArch_LogWall.label>Blockwand</VFEArch_LogWall.label>
  <VFEArch_LowFence.description>Ein Zaun aus durch Querstangen verbundenen Pfosten, der zum Bau von Gehegen für bestimmte Tierarten dient. Manche Tierarten können Zäune überwinden. Raubtiere jagen keine Kreaturen auf der anderen Seite eines Zauns, können aber dennoch darin umherwandern.</VFEArch_LowFence.description>
  <VFEArch_LowFence.label>niedriger Zaun</VFEArch_LowFence.label>
  <VFEArch_PicketFence.description>Ein Zaun aus Pfosten, die durch vertikale Holzbretter, sogenannte Latten, verbunden sind und zum Bau von Ställen für bestimmte Tierarten verwendet werden. Manche Tierarten können Zäune überwinden. Raubtiere jagen keine Kreaturen auf der anderen Seite eines Zauns, können aber dennoch darin umherwandern.
	
Lattenzäune sind wesentlich schöner als Alternativen und vermitteln ein schönes, heimeliges Gefühl.</VFEArch_PicketFence.description>
  <VFEArch_PicketFence.label>Lattenzaun</VFEArch_PicketFence.label>
  <VFEArch_SingleDoor.description>Teilt Räume. Einfache Türen müssen manuell geöffnet werden, was den Menschen verlangsamt. Das Ausmaß der Verlangsamung hängt nicht von der Beschaffenheit der Tür ab.</VFEArch_SingleDoor.description>
  <VFEArch_SingleDoor.label>Einzeltür</VFEArch_SingleDoor.label>
</LanguageData>
