<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_AncientAirConditioner.description>Eine uralt Klimaanlage. Sein Inneres wurde vor langer Zeit zerstört und was nicht geplündert wurde, ist seitdem verrostet.</VME_AncientAirConditioner.description>
  <VME_AncientAirConditioner.label>uralt Klimaanlage</VME_AncientAirConditioner.label>
  <VME_AncientAPC.description>Die Überreste eines uralt gepanzerten Truppentransporters, der durch eine schwere Waffe zerstört wurde. Alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert oder verschlechtert.</VME_AncientAPC.description>
  <VME_AncientAPC.label>Ruinee Ruineeed APC</VME_AncientAPC.label>
  <VME_AncientATM.description>Ein uralt Geldautomat. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VME_AncientATM.description>
  <VME_AncientATM.label>uralt Geldautomat</VME_AncientATM.label>
  <VME_AncientCentipedeShell.description>Eine Schale eines zerschmetterten Tausendfüßlers. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren und alle nützlichen Komponenten sind zerfallen.</VME_AncientCentipedeShell.description>
  <VME_AncientCentipedeShell.label>uralt Tausendfüßlerschale</VME_AncientCentipedeShell.label>
  <VME_AncientContainer.description>Ein großer Container von einem uralt Frachtfahrzeug. Es ist längst geplündert und unbrauchbar geworden.</VME_AncientContainer.description>
  <VME_AncientContainer.label>uralt Container</VME_AncientContainer.label>
  <VME_AncientDropshipEngine.description>Eine uralt Dropship-Engine. Es stammte wahrscheinlich von einem militärischen Truppentransporter. Sein empfindliches Inneres ist bis zur Unbrauchbarkeit verrostet und die wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientDropshipEngine.description>
  <VME_AncientDropshipEngine.label>uralt Dropship-Engine</VME_AncientDropshipEngine.label>
  <VME_AncientFence.description>Ein uralt Zaun aus Stahlbetonpfosten, die durch Betonplatten verbunden sind.</VME_AncientFence.description>
  <VME_AncientFence.label>uralt Zaun</VME_AncientFence.label>
  <VME_AncientGiantWheel.description>Ein riesiges Rad, das sich vor vielen Jahrhunderten von einem großen Fahrzeug gelöst hat. Der Gummi ist zerfallen und das Metall ist verzogen und verrostet.</VME_AncientGiantWheel.description>
  <VME_AncientGiantWheel.label>uralt Riesenrad</VME_AncientGiantWheel.label>
  <VME_AncientHydrant.description>Ein uralt Hydrant. Es ist stark verrostet und jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher gekommen ist, ist schwer zu sagen.</VME_AncientHydrant.description>
  <VME_AncientHydrant.label>uralt Hydrant</VME_AncientHydrant.label>
  <VME_AncientJetEngine.description>Ein uralt Strahltriebwerk, wahrscheinlich von einem großen Flugzeug abgetrennt. Sein empfindliches Inneres ist bis zur Unbrauchbarkeit verrostet und die wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientJetEngine.description>
  <VME_AncientJetEngine.label>uralt Strahltriebwerk</VME_AncientJetEngine.label>
  <VME_AncientKitchenSink.description>Ein uralt Küchenspülbecken aus nichtmetallischem Faserplattenmaterial. Es ist stark verfallen und es gibt keine Möglichkeit, etwas davon zu retten.\n\nWie es hierher gelangt ist, muss eine lange Geschichte sein.</VME_AncientKitchenSink.description>
  <VME_AncientKitchenSink.label>uralt Küchenspüle</VME_AncientKitchenSink.label>
  <VME_AncientLargeCrate.description>Eine große Kiste, die vor langer Zeit verlassen wurde. Es ist zu verrostet, um irgendetwas aufzubewahren.</VME_AncientLargeCrate.description>
  <VME_AncientLargeCrate.label>uralt große Kiste</VME_AncientLargeCrate.label>
  <VME_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Ein großer uralt Motorblock von einem riesigen Fahrzeug oder einer Energiequelle. Es ist durchgerostet und alle nützlichen Komponenten sind verschwunden. Keine Reparatur konnte dies retten.</VME_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VME_AncientLargeRustedEngineBlock.label>uralt Makro-Engine-Block</VME_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VME_AncientLongCrate.description>Eine lange, leere Kiste, die vor langer Zeit verlassen wurde. Es ist zu verrostet, um irgendetwas aufzubewahren.</VME_AncientLongCrate.description>
  <VME_AncientLongCrate.label>uralt lange Kiste</VME_AncientLongCrate.label>
  <VME_AncientMechanoidShell.description>Eine Granate eines zerschmetterten Mechanoiden. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren und die nützlichen Bestandteile sind zerfallen.</VME_AncientMechanoidShell.description>
  <VME_AncientMechanoidShell.label>uralt mechanoide Hülle</VME_AncientMechanoidShell.label>
  <VME_AncientMechDropBeacon.description>Die zerbrochene Hülle eines Mech-Drop-Beacons. Seine nützlichen Bestandteile fehlen und die Hülle hat sich nach vielen Jahren verschlechtert.</VME_AncientMechDropBeacon.description>
  <VME_AncientMechDropBeacon.label>uralt Mech-Drop-Beacon</VME_AncientMechDropBeacon.label>
  <VME_AncientMegaCannonBarrel.description>Ein Lauf einer Langstreckenkanone für Artillerie- oder Schiffsabwehrzwecke. Als es neu war, muss es erschreckend kraftvoll gewesen sein. Jetzt ist es längst nicht mehr zu reparieren und alle nützlichen Komponenten wurden geplündert.</VME_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VME_AncientMegaCannonBarrel.label>uralt Mega-Kanonenrohr</VME_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VME_AncientMegaCannonTripod.description>Eine Montageplattform, auf der einst eine Art Kanone stand. Es ist seit vielen Jahren kaputt und alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VME_AncientMegaCannonTripod.label>uralt Mega-Kanonenplattform</VME_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VME_AncientMicrowave.description>Ein uralt Gerät zum Erhitzen von Lebensmitteln. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VME_AncientMicrowave.description>
  <VME_AncientMicrowave.label>uralt Mikrowelle</VME_AncientMicrowave.label>
  <VME_AncientMiniWarwalkerRemains.description>Die zerschmetterten Überreste eines Ruinee Subscale-Kriegsprinters. Alle Teile, die bei der Zerstörung nicht Ruineeed waren, wurden vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VME_AncientMiniWarwalkerRemains.label>uralt warsprinter bleibt bestehen</VME_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VME_AncientOven.description>Ein uralt Ofen. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VME_AncientOven.description>
  <VME_AncientOven.label>uralt Ofen</VME_AncientOven.label>
  <VME_AncientPipelineSection.description>Ein Abschnitt aus einer uralt-Pipeline. Es transportierte einst wertvolle Flüssigkeit über weite Strecken. Jetzt wurde es geplündert und unbrauchbar gemacht.</VME_AncientPipelineSection.description>
  <VME_AncientPipelineSection.label>uralt Pipeline-Abschnitt</VME_AncientPipelineSection.label>
  <VME_AncientPipes.description>Ein Haufen verrosteter alt Rohre. Es ist schwer zu sagen, wie diese hier gelandet sind.</VME_AncientPipes.description>
  <VME_AncientPipes.label>uralt Rohre</VME_AncientPipes.label>
  <VME_AncientPodCar.description>Ein uralt Pod-Auto, das einst automatisiert fliegen konnte. Seine wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert, der Rest ist stark verfallen.</VME_AncientPodCar.description>
  <VME_AncientPodCar.label>uralt Pod-Auto</VME_AncientPodCar.label>
  <VME_AncientPostbox.description>Ein uralt Briefkasten, zertrümmert und unbrauchbar geworden. Es scheint aus unbekannten Gründen vor langer Zeit hierher verlegt worden zu sein.</VME_AncientPostbox.description>
  <VME_AncientPostbox.label>uralt Postfach</VME_AncientPostbox.label>
  <VME_AncientRazorWire.description>Ein Stück uralt Stacheldraht. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren und stellt keine Gefahr mehr dar.</VME_AncientRazorWire.description>
  <VME_AncientRazorWire.label>uralt Stacheldraht</VME_AncientRazorWire.label>
  <VME_AncientRefrigerator.description>Ein uralt Kühlschrank. Interessante Teile wurden schon vor langer Zeit entfernt.</VME_AncientRefrigerator.description>
  <VME_AncientRefrigerator.label>uralt Kühlschrank</VME_AncientRefrigerator.label>
  <VME_AncientRustedCar.description>Ein uralt, kaputtes Auto. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VME_AncientRustedCar.description>
  <VME_AncientRustedCar.label>uralt Auto</VME_AncientRustedCar.label>
  <VME_AncientRustedCarFrame.description>Ein uralt, verrosteter Autorahmen. Die Karosserie ist längst zu nichts verrostet.</VME_AncientRustedCarFrame.description>
  <VME_AncientRustedCarFrame.label>uralt Fahrzeugrahmen</VME_AncientRustedCarFrame.label>
  <VME_AncientRustedDropship.description>Die Überreste eines uralt Landungsschiffes. Die wertvollen Teile wurden längst geplündert und der Rest ist unbrauchbar geworden.</VME_AncientRustedDropship.description>
  <VME_AncientRustedDropship.label>uralt Direktversand</VME_AncientRustedDropship.label>
  <VME_AncientRustedEngineBlock.description>Ein uralt Motorblock, der durchgerostet ist. Keine Reparatur konnte dies retten.</VME_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VME_AncientRustedEngineBlock.label>uralt Motorblock</VME_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VME_AncientRustedJeep.description>Ein uralt, kaputter Truppentransporter. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</VME_AncientRustedJeep.description>
  <VME_AncientRustedJeep.label>uralt Truppentransporter</VME_AncientRustedJeep.label>
  <VME_AncientRustedTruck.description>Ein uralt, kaputter LKW. Alles Nützliche ist entweder verrostet oder wurde vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientRustedTruck.description>
  <VME_AncientRustedTruck.label>uralt LKW</VME_AncientRustedTruck.label>
  <VME_AncientSecurityTurret.description>Ein uralt, kaputter Sicherheitsturm. Die wertvollen Teile wurden alle geplündert oder zerschlagen.</VME_AncientSecurityTurret.description>
  <VME_AncientSecurityTurret.label>uralt Sicherheitsturm</VME_AncientSecurityTurret.label>
  <VME_AncientShipBeacon.description>Ein uralt, kaputtes Schiffsnavigationssignal. Jede nützliche Komponente wurde vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientShipBeacon.description>
  <VME_AncientShipBeacon.label>uralt Navigationsbake</VME_AncientShipBeacon.label>
  <VME_AncientShoppingCart.description>Ein uralt, verrosteter Einkaufswagen. Wie genau es hierher gekommen ist, ist ein Rätsel, aber die Geschichte ist lang und wahrscheinlich ziemlich traurig.</VME_AncientShoppingCart.description>
  <VME_AncientShoppingCart.label>uralt Warenkorb</VME_AncientShoppingCart.label>
  <VME_AncientSmallCrate.description>Eine sEinkaufszentrum, leere Kiste, die vor langer Zeit verlassen wurde. Es ist zu verrostet, um irgendetwas aufzubewahren.</VME_AncientSmallCrate.description>
  <VME_AncientSmallCrate.label>Einkaufszentrum sEinkaufszentrum Kiste</VME_AncientSmallCrate.label>
  <VME_AncientSpaceJunk.description>uralt Brocken Weltraumschrott, die aus dem Orbit gefallen sind. Vielleicht ein Relikt einer uralt Weltraumschlacht.</VME_AncientSpaceJunk.description>
  <VME_AncientSpaceJunk.label>uralt Weltraumschrott</VME_AncientSpaceJunk.label>
  <VME_AncientStove.description>Ein uralt Herd. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VME_AncientStove.description>
  <VME_AncientStove.label>uralt Herd</VME_AncientStove.label>
  <VME_AncientTank.description>Die Überreste eines uralt Panzers, der durch eine schwere Waffe zerstört wurde. Alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert oder verschlechtert.</VME_AncientTank.description>
  <VME_AncientTank.label>Ruinee Ruineeed Tank</VME_AncientTank.label>
  <VME_AncientTankTrap.description>Eine Verteidigungsanlage zum Stoppen von Fahrzeugen. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren.</VME_AncientTankTrap.description>
  <VME_AncientTankTrap.label>uralt Tankverschluss</VME_AncientTankTrap.label>
  <VME_AncientToilet.description>Eine uralt Toilette. Vor langer Zeit zerstört, ist es jetzt völlig nutzlos.\n\nWie es hierher gelangt ist, ist schwer zu sagen.</VME_AncientToilet.description>
  <VME_AncientToilet.label>uralt Toilette</VME_AncientToilet.label>
  <VME_AncientVendingMachine.description>Ein uralt Verkaufsautomat. Es wurde vor langer Zeit zerstört und Generationen von Plünderern haben jedes nur erdenklich nützliche Teil gestohlen. Wie es hier gelandet ist, ist ein Rätsel.</VME_AncientVendingMachine.description>
  <VME_AncientVendingMachine.label>uralt Verkaufsautomat</VME_AncientVendingMachine.label>
  <VME_AncientWarspiderRemains.description>Die Ruineeed Überreste eines Ruinee Mittelklasse-Warspiders. Es wurde viele Male geplündert und es gibt nichts Wertvolles mehr zum Plündern.</VME_AncientWarspiderRemains.description>
  <VME_AncientWarspiderRemains.label>uralt warspider bleibt</VME_AncientWarspiderRemains.label>
  <VME_AncientWarwalkerClaw.description>Die Angriffsklaue eines uralt mittelgroßen Warwalkers. Diese Waffe war darauf spezialisiert, schwere Plaststahlpanzerung aus nächster Nähe zu durchbrechen. Seine wertvollen Bestandteile wurden vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VME_AncientWarwalkerClaw.label>uralt Warwalker-Klaue</VME_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VME_AncientWarwalkerFoot.description>Ein gewaltiger Fuß von einem uralt Warwalker. Es scheint, dass es von einer schweren Waffe seinem Besitzer entrissen wurde. Alle nützlichen Komponenten wurden vor langer Zeit geplündert oder verschlechtert.</VME_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VME_AncientWarwalkerFoot.label>uralt Warwalker-Fuß</VME_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VME_AncientWarwalkerLeg.description>Das zerschmetterte Bein eines mittelgroßen Warwalkers, der vor langer Zeit hier gefallen ist. Es wurde von Plünderern geplündert und es sind keine wertvollen Bestandteile übrig geblieben.</VME_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VME_AncientWarwalkerLeg.label>uralt Warwalker-Bein</VME_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VME_AncientWarwalkerShell.description>Größtenteils die gepanzerte Hülle eines Warwalkers. Es scheint von einem riesigen Waffensystem abgerissen worden zu sein. Alle wertvollen Teile wurden geplündert, der Rest ist stark verfallen.</VME_AncientWarwalkerShell.description>
  <VME_AncientWarwalkerShell.label>uralt Warwalker-Shell</VME_AncientWarwalkerShell.label>
  <VME_AncientWarwalkerTorso.description>Der Torso eines mittelgroßen Warwalkers, der in uralt Tagen hierher gefallen ist. Die wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert.</VME_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VME_AncientWarwalkerTorso.label>uralt Warwalker-Torso</VME_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VME_AncientWashingMachine.description>Ein uralt Gerät zum Waschen von Textilien. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</VME_AncientWashingMachine.description>
  <VME_AncientWashingMachine.label>uralt Waschmaschine</VME_AncientWashingMachine.label>
  <VME_AncientWheel.description>Ein uralt Rad von einem Fahrzeug. Der Gummi ist abgenutzt und das Metall ist verzogen und verrostet.</VME_AncientWheel.description>
  <VME_AncientWheel.label>uralt Rad</VME_AncientWheel.label>
</LanguageData>
