<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_AncientBarrel.description>Ein uralt, zerbrochenes Fass, das aussieht, als ob darin einmal Abfall irgendeiner Art gewesen wäre. Das Einzige, was es jetzt enthält, ist eine Spur getrockneten Schlamms.</VME_AncientBarrel.description>
  <VME_AncientBarrel.label>uralt Fass</VME_AncientBarrel.label>
  <VME_AncientBed.description>Eine alt, verrottete Matratze auf einem rostigen Rahmen. Obwohl es unbequem ist, kann es immer noch verwendet werden, aber es ist zu heruntergekommen, um es wiederherzustellen.</VME_AncientBed.description>
  <VME_AncientBed.label>uralt Bett</VME_AncientBed.label>
  <VME_AncientCrate.description>Eine uralt, kaputte Kiste. Alle darin enthaltenen Wertgegenstände sind nutzlos geworden.</VME_AncientCrate.description>
  <VME_AncientCrate.label>uralt Kiste</VME_AncientCrate.label>
  <VME_AncientDisplayBank.description>Eine uralt Computerschnittstelle. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VME_AncientDisplayBank.description>
  <VME_AncientDisplayBank.label>uralt Bank anzeigen</VME_AncientDisplayBank.label>
  <VME_AncientEquipmentBlocks.description>Eine Sammlung von uralt Geräteblöcken unbekannter Funktion. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VME_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VME_AncientEquipmentBlocks.label>uralt Geräteblöcke</VME_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VME_AncientGenerator.description>Ein uralt elektrischer Generator. Seine nutzbaren Teile wurden vor langer Zeit zerstört oder geplündert, der Rest ist verrostet und unbrauchbar.</VME_AncientGenerator.description>
  <VME_AncientGenerator.label>uralt Generator</VME_AncientGenerator.label>
  <VME_AncientLamp.description>Eine uralt energieautarke Lampe. Seine interne Stromversorgung ist stark erschöpft, aber er strahlt immer noch ein schwaches Leuchten aus.</VME_AncientLamp.description>
  <VME_AncientLamp.label>uralt Lampe</VME_AncientLamp.label>
  <VME_AncientLockerBank.description>Eine uralt, verrostete Schließfachreihe. Alle Schließfächer wurden gewaltsam geöffnet und es blieb nichts Wertvolles zurück.</VME_AncientLockerBank.description>
  <VME_AncientLockerBank.label>uralt Schließfachbank</VME_AncientLockerBank.label>
  <VME_AncientMachine.description>Ein großer uralt Maschinenkoffer, gefüllt mit unbekannten Maschinen. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VME_AncientMachine.description>
  <VME_AncientMachine.label>uralt Maschine</VME_AncientMachine.label>
  <VME_AncientMilitaryCrate.description>Eine uralt, militärisch aussehende Kiste. Es war vor langer Zeit kaputt und alle darin enthaltenen Wertsachen wurden geplündert.</VME_AncientMilitaryCrate.description>
  <VME_AncientMilitaryCrate.label>uralt Militärkiste</VME_AncientMilitaryCrate.label>
  <VME_AncientOperatingTable.description>Ein Tisch, der einst für chirurgische Eingriffe verwendet wurde. Es ist längst zur Nutzlosigkeit verkommen.</VME_AncientOperatingTable.description>
  <VME_AncientOperatingTable.label>uralt Operationstisch</VME_AncientOperatingTable.label>
  <VME_AncientSpacerCrate.description>Eine uralt, kaputte Kiste. Alle darin enthaltenen Wertsachen wurden vor langer Zeit mitgenommen.</VME_AncientSpacerCrate.description>
  <VME_AncientSpacerCrate.label>uralt Abstandskiste</VME_AncientSpacerCrate.label>
  <VME_AncientStorageCylinder.description>Ein uralt-Gerät, das aussieht, als hätte es einmal Flüssigkeit gespeichert. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VME_AncientStorageCylinder.description>
  <VME_AncientStorageCylinder.label>uralt Speicherzylinder</VME_AncientStorageCylinder.label>
  <VME_AncientSystemRack.description>Eine uralt Rackeinheit voller nicht identifizierbarer Geräte. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</VME_AncientSystemRack.description>
  <VME_AncientSystemRack.label>uralt Systemrack</VME_AncientSystemRack.label>
</LanguageData>
