<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_FleshcraftedArm.description>Ein biologischer menschlicher Arm, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedArm.description>
  <VME_FleshcraftedArm.label>aus Fleisch gefertigter Arm</VME_FleshcraftedArm.label>
  <VME_FleshcraftedEar.description>Ein biologisches menschliches Ohr, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedEar.description>
  <VME_FleshcraftedEar.label>aus Fleisch gefertigtes Ohr</VME_FleshcraftedEar.label>
  <VME_FleshcraftedEye.description>Ein biologisches menschliches Auge, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedEye.description>
  <VME_FleshcraftedEye.label>fleischgefertigtes Auge</VME_FleshcraftedEye.label>
  <VME_FleshcraftedFinger.description>Ein biologischer menschlicher Finger, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedFinger.description>
  <VME_FleshcraftedFinger.label>aus Fleisch gefertigter Finger</VME_FleshcraftedFinger.label>
  <VME_FleshcraftedFoot.description>Ein biologischer menschlicher Fuß, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedFoot.description>
  <VME_FleshcraftedFoot.label>fleischgefertigter Fuß</VME_FleshcraftedFoot.label>
  <VME_FleshcraftedHand.description>Eine biologische menschliche Hand, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedHand.description>
  <VME_FleshcraftedHand.label>aus Fleisch gefertigte Hand</VME_FleshcraftedHand.label>
  <VME_FleshcraftedHeart.description>Ein biologisches menschliches Herz, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedHeart.description>
  <VME_FleshcraftedHeart.label>aus Fleisch gefertigtes Herz</VME_FleshcraftedHeart.label>
  <VME_FleshcraftedJaw.description>Ein biologischer menschlicher Kiefer, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedJaw.description>
  <VME_FleshcraftedJaw.label>aus Fleisch gefertigter Kiefer</VME_FleshcraftedJaw.label>
  <VME_FleshcraftedKidney.description>Eine biologische menschliche Niere, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedKidney.description>
  <VME_FleshcraftedKidney.label>aus Fleisch gefertigte Niere</VME_FleshcraftedKidney.label>
  <VME_FleshcraftedLeg.description>Ein biologisches menschliches Bein, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedLeg.description>
  <VME_FleshcraftedLeg.label>aus Fleisch gefertigtes Bein</VME_FleshcraftedLeg.label>
  <VME_FleshcraftedLiver.description>Eine biologische menschliche Leber, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedLiver.description>
  <VME_FleshcraftedLiver.label>aus Fleisch gefertigte Leber</VME_FleshcraftedLiver.label>
  <VME_FleshcraftedLung.description>Eine biologische menschliche Lunge, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedLung.description>
  <VME_FleshcraftedLung.label>aus Fleisch gefertigte Lunge</VME_FleshcraftedLung.label>
  <VME_FleshcraftedNose.description>Eine biologische menschliche Nase, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedNose.description>
  <VME_FleshcraftedNose.label>fleischgefertigte Nase</VME_FleshcraftedNose.label>
  <VME_FleshcraftedSpine.description>Eine biologische menschliche Wirbelsäule, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedSpine.description>
  <VME_FleshcraftedSpine.label>fleischgefertigte Wirbelsäule</VME_FleshcraftedSpine.label>
  <VME_FleshcraftedStomach.description>Ein biologischer menschlicher Magen, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedStomach.description>
  <VME_FleshcraftedStomach.label>fleischgefertigter Magen</VME_FleshcraftedStomach.label>
  <VME_FleshcraftedToe.description>Ein biologischer menschlicher Zeh, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedToe.description>
  <VME_FleshcraftedToe.label>fleischgefertigter Zeh</VME_FleshcraftedToe.label>
  <VME_FleshcraftedTongue.description>Eine biologische menschliche Zunge, aus Fleisch einer Leiche gefertigt. Dies kann bei Kolonisten, die einer Fleshcrafting-Ideoligion folgen, sicher installiert werden, führt bei anderen jedoch zu Infektionen aufgrund der Organabstoßung.</VME_FleshcraftedTongue.description>
  <VME_FleshcraftedTongue.label>fleischgefertigte Zunge</VME_FleshcraftedTongue.label>
</LanguageData>
