<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_ArapaimaItem.description>Rohes Arapaima. Auf der Erde gehörte er mit einer Länge von bis zu 3 m zu den größten Süßwasserfischen der Welt. Es war ein wichtiger Speisefisch.\n\nDies ist ein geschickter Fang und bietet doppelte Nährstoffe als andere Fische in ihrer Größenklasse.</VCEF_ArapaimaItem.description>
  <VCEF_ArapaimaItem.label>Arapaima (geschickter Fang)</VCEF_ArapaimaItem.label>
  <VCEF_ButterFishItem.description>Roher Atlantischer Butterfisch. Der Atlantische Butterfisch zeichnet sich durch seinen sehr dünnen, tiefen Körper aus, der einer Flunder auf der Kante ähnelt. Seinen butterartigen Namen verdankt er seinem hohen Ölgehalt.\n\nDies ist ein geschickter Fang und liefert doppelt so viele Nährstoffe wie andere Fische ihrer Größenklasse.</VCEF_ButterFishItem.description>
  <VCEF_ButterFishItem.label>Butterfisch (geschickter Fang)</VCEF_ButterFishItem.label>
  <VCEF_CrayfishItem.description>Rohe Krebse. Krebse sind Süßwasserkrebstiere, die sEinkaufszentrum Hummern ähneln (mit denen sie verwandt sind). Einige Arten kommen in Bächen und Bächen vor, in denen Süßwasser fließt, während andere in Sümpfen, Gräben und Reisfeldern gedeihen.\n\nDies ist ein geschickter Fang und bietet doppelte Nahrung als andere Fische ihrer Größenklasse.</VCEF_CrayfishItem.description>
  <VCEF_CrayfishItem.label>Krebse (geschickter Fang)</VCEF_CrayfishItem.label>
  <VCEF_FlyingFishItem.description>Roher fliegender Fisch. Obwohl sie nicht auf die gleiche Weise fliegen können wie Vögel, können fliegende Fische kraftvolle, selbstangetriebene Sprünge aus dem Wasser machen, wobei ihre langen, flügelähnlichen Flossen ein Gleiten über beträchtliche Distanzen über der Wasseroberfläche ermöglichen.\n\nDies ist ein geschickter Fang und bietet doppelte Nahrung als andere Fische ihrer Größenklasse.</VCEF_FlyingFishItem.description>
  <VCEF_FlyingFishItem.label>fliegender Fisch (geschickter Fang)</VCEF_FlyingFishItem.label>
  <VCEF_FreshwaterStingrayItem.description>Roher Süßwasser-Stachelrochen. Süßwasser-Stachelrochen sind einer der wenigen Rochen, die im Süßwasser statt im Salzwasser leben. Obwohl sie fügsame Tiere sind, waren sie auf der Erde jedes Jahr für mehr Verletzungen bei Menschen verantwortlich als jede andere Amazonas-Art.\n\nDies ist ein geschickter Fang und bietet doppelte Nahrung als andere Fische in ihrer Größenklasse.</VCEF_FreshwaterStingrayItem.description>
  <VCEF_FreshwaterStingrayItem.label>Süßwasser-Stachelrochen (geschickter Fang)</VCEF_FreshwaterStingrayItem.label>
  <VCEF_ShortfinMakoSharkItem.description>Roher Kurzflossen-Makohai. Ein großer Raubhai, der im offenen Ozean lebt und oft als der schnellste Hai gilt. Er ist für seine unglaubliche Sprungfähigkeit bekannt und kann bei der Jagd dabei beobachtet werden, wie er in extreme Höhen (aus dem Wasser) springt.\n\nDies ist ein geschickter Fang und bietet doppelte Nahrung als andere Fische in ihrer Größenklasse.</VCEF_ShortfinMakoSharkItem.description>
  <VCEF_ShortfinMakoSharkItem.label>Kurzflossen-Makohai (geschickter Fang)</VCEF_ShortfinMakoSharkItem.label>
</LanguageData>
