<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Mangoes.description>Eine ovale Frucht, lebhaft gefärbt mit Rot- und Gelbtönen. Der einzelne große Samen ist abgeflacht und das Fruchtfleisch, das ihn umgibt, ist gelb bis orange, saftig und hat einen charakteristischen süß-würzigen Geschmack.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Mangos können nicht eingefroren werden, da sie sonst zerstört werden. Das Spiel ist nicht intelligent genug, um dies zu erkennen. Deaktivieren Sie sie daher aus dem Gefrierschrank.</VCE_Mangoes.description>
  <VCE_Mangoes.label>Mangos</VCE_Mangoes.label>
  <VCE_RawAlmonds.description>Eine ovale Steinfrucht, die oft pur gegessen wird, roh oder geröstet, kann aber auch als Bestandteil verschiedener Gerichte verwendet werden. Mandeln sind die zentrale Zutat vieler klassischer Süßspeisen.</VCE_RawAlmonds.description>
  <VCE_RawAlmonds.label>Mandeln</VCE_RawAlmonds.label>
  <VCE_RawAvocado.description>Eine grüne oder fast schwarze Frucht mit einem großen Samen oder Kern in der Mitte. Avocados haben eine sehr milde, cremige Konsistenz. Hipster lieben sie.</VCE_RawAvocado.description>
  <VCE_RawAvocado.label>Avocados</VCE_RawAvocado.label>
  <VCE_RawCoconut.description>Die essbare Frucht der Kokospalme. Kokosnussfleisch ist reich an Fett und kann getrocknet oder frisch gegessen oder zu Kokosmilch oder Kokosöl verarbeitet werden. Die Flüssigkeit der Nuss, Kokoswasser genannt, wird in Getränken verwendet.</VCE_RawCoconut.description>
  <VCE_RawCoconut.label>Kokosnüsse</VCE_RawCoconut.label>
  <VCE_RawMelon.description>Eine süße, essbare und fleischige Frucht von beträchtlicher Größe. Melonen werden meist in warmen Regionen angebaut.</VCE_RawMelon.description>
  <VCE_RawMelon.label>Melonen</VCE_RawMelon.label>
  <VCE_RawPineapple.description>Eine süße tropische Frucht mit einer zähen, ledrigen Schale und stacheligen Blättern an der Oberseite. Das Wort Ananas wurde ursprünglich in der Bedeutung „Tannenzapfen“ verwendet, und die Frucht erhielt diesen Namen aufgrund ihrer Ähnlichkeit mit einem großen Tannenzapfen.</VCE_RawPineapple.description>
  <VCE_RawPineapple.label>Ananas</VCE_RawPineapple.label>
</LanguageData>
