<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <PS_ChemfuelTank.description>Ein industrieller Flüssigkeitslagertank zur Lagerung von Chemkraftstoff, der über ein Chemkraftstoffrohrnetz geliefert wird. Tanks können so eingerichtet werden, dass sie bei Bedarf für nutzbaren chemischen Treibstoff abgesaugt werden.  Bei nur geringfügiger Beschädigung erzeugen die austretenden Dämpfe sehr schnell einen gasförmigen Feuerball. Die Größe der resultierenden Explosion hängt von der darin gespeicherten Menge ab.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>Chemischer Treibstofftank</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Ein trichterartiges Lagerbecken, das dazu dient, Chemietreibstoff in das Netzwerk einzuspeisen und angeschlossene Tanks aufzufüllen.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>Chemiekraftstoff-Abfluss</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Stahlrohre, die für den Transport von nutzbarem Chemtreibstoff von Deep-Chem-Raffinerien zu Chemtreibstofftanks zur Lagerung oder zu Chemtreibstoff verbrauchenden Strukturen zum automatischen Nachfüllen bestimmt sind.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>Chemiekraftstoffrohr</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Ein trichterartiges Lagerbecken, das dazu gedacht war, in regelmäßigen Abständen chemischen Treibstoff aus Tanks für den späteren Gebrauch abzugeben.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>Chemiekraftstoffhahn</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Schaltet den Chemiekraftstofffluss ein/aus.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>Chemiekraftstoffventil</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Unterirdische Stahlrohre, die für den Transport von nutzbarem Chemietreibstoff von Deep-Chem-Raffinerien zu Chemtreibstofftanks zur Lagerung oder zu Chemtreibstoff verbrauchenden Strukturen zum automatischen Nachfüllen bestimmt sind.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>unterirdische Chemiebrennstoffleitung</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
</LanguageData>
