<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_AnimusHare.description>Der Animus-Hase ist ein sEinkaufszentrum Leporid mit latenten psionischen Fähigkeiten. Ziemlich intelligent für ein Tier, aber nicht intelligent genug, um Psionik richtig einzusetzen. Es wird sich jedoch schnell mit Menschen verbinden und mit seinem Verstand jeden glücklich machen, der gut mit ihm umgeht.\n\nNützliche Fähigkeiten: Sie setzen bei Kolonisten oft einen psionischen Schnabel ein, um alle glücklicher zu machen. Sie vermehren sich auch sehr schnell.</GR_AnimusHare.description>
  <GR_AnimusHare.label>Animus Hase</GR_AnimusHare.label>
  <GR_AnimusHare.tools.0.label>linke Klaue</GR_AnimusHare.tools.0.label>
  <GR_AnimusHare.tools.1.label>rechte Klaue</GR_AnimusHare.tools.1.label>
  <GR_AnimusHare.tools.3.label>Kopf</GR_AnimusHare.tools.3.label>
  <GR_BearBug.description>Diese Bärtierchen-ähnliche Kreatur ist im Grunde eine riesige Bettwanze, die mit Bärengenen ausgestattet ist. Es verbraucht eine große Menge an Nahrung, aber seine lähmenden Angriffe in Kombination mit seiner Widerstandsfähigkeit können in einer Kampfsituation sehr nützlich sein.\n\nNützliche Fähigkeiten: Bärenwanzen produzieren ein starkes Neurotoxin, das ihre Beute lähmen kann, sodass sie sich überhaupt nicht mehr verteidigen können.</GR_BearBug.description>
  <GR_BearBug.label>Bärenkäfer</GR_BearBug.label>
  <GR_BearBug.tools.0.label>Mandibeln</GR_BearBug.tools.0.label>
  <GR_BearBug.tools.1.label>Kopf</GR_BearBug.tools.1.label>
  <GR_Beetlefleet.description>Eine chitinhaltige, schwebende, mit Wasserstoff gefüllte Monstrosität. Die Käferflotte wandert durch das Land, prallt von Gegenständen auf ihrem Weg ab und sucht nach Beute, die sie verzehren kann.\n\nNützliche Fähigkeiten: Käferflotte produziert Insektengelee, explodiert beim Tod heftig und vermehrt sich ungeschlechtlich.</GR_Beetlefleet.description>
  <GR_Beetlefleet.label>Käferflotte</GR_Beetlefleet.label>
  <GR_Beetlefleet.tools.1.label>Tentakel</GR_Beetlefleet.tools.1.label>
  <GR_Boomalisk.description>Der Boomalisk ist eine Boomalope/Dunealisk-Hybride, die eine seltsame Spinnenseide produziert, die als Boomthread bekannt ist. Diese Seide ist so stark wie Synthetikgarn, aber auch ein hervorragender Wärmeisolator. Boomalisken fangen ihre Beute auch mit explodierenden Netzen, was... klingt gefährlich.\n\nNützliche Fähigkeiten: Produziert Chemtreibstoff, Boomthread und greift mit explosiven Netzen an.</GR_Boomalisk.description>
  <GR_Boomalisk.label>boomalisk</GR_Boomalisk.label>
  <GR_Boomalisk.tools.0.label>linkes Hinspiel</GR_Boomalisk.tools.0.label>
  <GR_Boomalisk.tools.1.label>rechtes Hinspiel</GR_Boomalisk.tools.1.label>
  <GR_Boomalisk.tools.3.label>Kopf</GR_Boomalisk.tools.3.label>
  <GR_Boomalisk.verbs.0.label>explodierendes Netz</GR_Boomalisk.verbs.0.label>
  <GR_Groundffalo.description>Der gehörnte Grundfalo ist ein großartiges Rudeltier (wenn auch etwas langsam), das in der Lage ist, Milch und Wolle zu produzieren und für Ihre Kolonie Beute zu machen. Im Vergleich zu einem Groundrunner wird er bei seiner Bergbauarbeit nicht so effizient sein, aber die anderen Eigenschaften machen das wieder wett.\n\nNützliche Fähigkeiten: Produziert Wolle und Milch, fungiert als Rudeltier und baut Steine ​​und Mineralien ab.</GR_Groundffalo.description>
  <GR_Groundffalo.label>Erdnussbutter</GR_Groundffalo.label>
  <GR_Groundffalo.tools.0.label>linke Klaue</GR_Groundffalo.tools.0.label>
  <GR_Groundffalo.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Groundffalo.tools.1.label>
  <GR_Groundffalo.tools.2.label>Hörner</GR_Groundffalo.tools.2.label>
  <GR_Groundffalo.tools.3.label>Kopf</GR_Groundffalo.tools.3.label>
  <GR_MeadowLizard.description>Die Wieseneidechse ist ein Tier, das auf Geschwindigkeit ausgelegt ist. Auch wenn sie von Natur aus langsamer sind als Wiesenaffen, können sie zu unglaublich schnellen Reittieren trainiert werden.\n\nNützliche Fähigkeiten: Wenn sie richtig trainiert werden, können sie mit unglaublicher Geschwindigkeit in die Schlacht geritten werden (diese Interaktion erfordert den Mod „Giddy-Up, Kampfreittiere“ und sorgt dafür, dass sich die Wiesenechsen um 100 % schneller bewegen, wenn sie als Reittiere verwendet werden). Sie sind auch giftig.</GR_MeadowLizard.description>
  <GR_MeadowLizard.label>Wieseneidechse</GR_MeadowLizard.label>
  <GR_MeadowLizard.tools.0.label>Krallen</GR_MeadowLizard.tools.0.label>
  <GR_MeadowLizard.tools.2.label>Kopf</GR_MeadowLizard.tools.2.label>
  <GR_Needlechicken.description>Diese Abscheulichkeit besteht teils aus Huhn, teils aus empfindungsfähigem Kaktus. Wenn es Kaktusnuggets nicht gäbe, dann sind sie es jetzt. Man kann sie sich als solarbetriebene Eierleger vorstellen.\n\nNützliche Fähigkeiten: Nadelhühner sind gute Eierleger. Sie können sich mit winzigen Giftstacheln verteidigen und benötigen fast keine Nahrung (außer viel Sonnenlicht).</GR_Needlechicken.description>
  <GR_Needlechicken.label>Nadelhuhn</GR_Needlechicken.label>
  <GR_Needlechicken.tools.0.label>sticht</GR_Needlechicken.tools.0.label>
  <GR_Needlechicken.tools.2.label>Kopf</GR_Needlechicken.tools.2.label>
  <GR_Needlechicken.verbs.0.label>winziger giftiger Widerhaken</GR_Needlechicken.verbs.0.label>
  <GR_Nighthrumbo.description>Der Nighthrumbo ist ein furchterregendes Raubtier. Bewaffnet mit kräftigen Kiefern und seinem Horn sowie mit Federkielangriffen aus der Ferne wird er schnell mit jeder Beute fertig werden, die er angreifen möchte. Es ist außerdem ein nachtaktives Tier, das tagsüber schläft und nachts aktiv ist.\n\nNützliche Fähigkeiten: Federangriffe aus der Ferne.</GR_Nighthrumbo.description>
  <GR_Nighthrumbo.label>Nachthrumbo</GR_Nighthrumbo.label>
  <GR_Nighthrumbo.tools.0.label>Horn</GR_Nighthrumbo.tools.0.label>
  <GR_Nighthrumbo.tools.1.label>linke Klaue</GR_Nighthrumbo.tools.1.label>
  <GR_Nighthrumbo.tools.2.label>rechte Klaue</GR_Nighthrumbo.tools.2.label>
  <GR_Nighthrumbo.tools.4.label>Kopf</GR_Nighthrumbo.tools.4.label>
  <GR_Nighthrumbo.verbs.0.label>riesiger Federkiel</GR_Nighthrumbo.verbs.0.label>
  <GR_WolfShrimp.description>Die Wolfsgarnele ist eine furchterregend außerirdische Kreatur und genauso intelligent wie ihr Wolfsvorfahre. Sie schlängelt sich mit rasender Geschwindigkeit auf ihre Beute zu.\n\nNützliche Fähigkeiten: Extrem schnelle Regenerationsfähigkeiten.</GR_WolfShrimp.description>
  <GR_WolfShrimp.label>Wolfsgarnelen</GR_WolfShrimp.label>
  <GR_WolfShrimp.tools.0.label>Kopf</GR_WolfShrimp.tools.0.label>
  <GR_WolfShrimp.tools.2.label>linke Klinge</GR_WolfShrimp.tools.2.label>
  <GR_WolfShrimp.tools.3.label>rechte Klinge</GR_WolfShrimp.tools.3.label>
</LanguageData>
