<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Chickennathus.description>Es wird oft gesagt, dass Vögel kaum mehr als entwickelte Dinosaurier sind. Nun, dieser sEinkaufszentrum Theropoden-Hybrid ist sowohl ein Dinosaurier als auch ein Vogel. Nehmen Sie das, Wissenschaft!\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Chickennathus sind großartige Eierleger.</GR_Chickennathus.description>
  <GR_Chickennathus.label>Chickennathus</GR_Chickennathus.label>
  <GR_Chickennathus.tools.0.label>linke Klaue</GR_Chickennathus.tools.0.label>
  <GR_Chickennathus.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Chickennathus.tools.1.label>
  <GR_Chickennathus.tools.2.label>Zähne</GR_Chickennathus.tools.2.label>
  <GR_Diplobeetle.description>Dieser riesige Sauropoden-Hybrid weist bemerkenswerte insektoide Merkmale auf. Es ist schwer vorstellbar, dass eine solche Kreatur irgendwelche Raubtiere haben könnte, da sie wahrscheinlich ihre pflanzenfressende Ernährung verlassen und sie einfach im Ganzen fressen würde.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen. Diplobeetles produzieren ein sehr nahrhaftes Gelee.</GR_Diplobeetle.description>
  <GR_Diplobeetle.label>Diplobeetle</GR_Diplobeetle.label>
  <GR_Diplobeetle.tools.0.label>Schwanz</GR_Diplobeetle.tools.0.label>
  <GR_Diplobeetle.tools.1.label>linkes Bein</GR_Diplobeetle.tools.1.label>
  <GR_Diplobeetle.tools.2.label>rechtes Bein</GR_Diplobeetle.tools.2.label>
  <GR_Parasaurolope.description>Dieser hybride Ornithopode hat zwei Schädelkämme, die er bei Paarungsritualen verwendet. Ihr ganzer Körper ist mit großen Säcken flüchtiger Chemikalien bedeckt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Dieses Tier wurde mit einem Ziel vor Augen erschaffen: riesige Mengen chemischen Treibstoffs zu produzieren. Ihre Leichen können in einer Bioraffinerie direkt zu komprimiertem Chemietreibstoff verarbeitet werden.</GR_Parasaurolope.description>
  <GR_Parasaurolope.label>Parasaurolope</GR_Parasaurolope.label>
  <GR_Parasaurolope.tools.0.label>Kopf</GR_Parasaurolope.tools.0.label>
  <GR_Raptortoise.description>Dieser Raubvogel-Theropod hat seltsame Schildkrötenmerkmale. Warum seltsam? Nun, wenn Sie sich einen gepanzerten Dinosaurier vorstellen, denken Sie eher an etwas wie einen Ankylosaurus und nicht an einen Raubvogel mit einem Schildpatt auf dem Rücken.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Raptortoise.description>
  <GR_Raptortoise.label>Raubvogel</GR_Raptortoise.label>
  <GR_Raptortoise.tools.0.label>linke Klaue</GR_Raptortoise.tools.0.label>
  <GR_Raptortoise.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Raptortoise.tools.1.label>
  <GR_Raptortoise.tools.2.label>Zähne</GR_Raptortoise.tools.2.label>
  <GR_Spinobear.description>Dieser Hybrid-Therapod hat bärenähnliche Eigenschaften. Es gibt mehrere Theorien über die Verwendung des spinalen Fächersegels des Spinosauriers, aber im Fall des Spinobear ist klar, welchen Nutzen es hat: Es schlägt einem in den Arsch.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe. Abgesehen davon, dass sie offensichtlich eine sehr mächtige Kreatur sind, produzieren sie eine seltsame Mischung aus Wolle und Schuppen, die geschoren und für Textilarbeiten verwendet werden kann. Sie können auch wegen ihres Fells geschlachtet werden. Wie alle Dinosaurierhybriden sind sie eierlegend.</GR_Spinobear.description>
  <GR_Spinobear.label>Spinobär</GR_Spinobear.label>
  <GR_Spinobear.tools.0.label>linkes Bein</GR_Spinobear.tools.0.label>
  <GR_Spinobear.tools.1.label>rechtes Bein</GR_Spinobear.tools.1.label>
  <GR_Spinobear.tools.2.label>Zähne</GR_Spinobear.tools.2.label>
  <GR_Stegothrumbo.description>Ein kolossaler, gepanzerter Dinosaurier-Thrumbo-Hybrid. Wahrscheinlich nicht so schlau wie ein Thrumbo, aber es macht das wett, indem es unglaublich robust ist.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung. Größere Ausdauerfähigkeit: Zweimal am Tag kann der Stegothrumbo nahezu immun gegen Schaden werden.</GR_Stegothrumbo.description>
  <GR_Stegothrumbo.label>Stegothrumbo</GR_Stegothrumbo.label>
  <GR_Stegothrumbo.tools.0.label>Schwanz</GR_Stegothrumbo.tools.0.label>
  <GR_Stegothrumbo.tools.1.label>Kopf</GR_Stegothrumbo.tools.1.label>
  <GR_Triceraffalo.description>Dieser riesige Ceratopsid kann als unglaublich mächtiges Rudeltier eingesetzt werden. Dank seiner schieren Masse und seinen riesigen Hörnern ist es auch durchaus in der Lage, sich selbst zu verteidigen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Produziert Wolle, Eier und Milch und fungiert als sehr mächtiges, wenn auch langsames Rudeltier.</GR_Triceraffalo.description>
  <GR_Triceraffalo.label>Triceraffalo</GR_Triceraffalo.label>
  <GR_Triceraffalo.tools.0.label>Hörner</GR_Triceraffalo.tools.0.label>
  <GR_Triceraffalo.tools.1.label>Kopf</GR_Triceraffalo.tools.1.label>
  <GR_Velociwolf.description>Dieser Raptor-Theropoden-Hybrid entkam der Schande, Federn zu haben, indem er stattdessen Haare hatte. Also, ähm, immer noch lächerlich.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinstoß“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich langsamer zu bewegen.</GR_Velociwolf.description>
  <GR_Velociwolf.label>Velociwolf</GR_Velociwolf.label>
  <GR_Velociwolf.tools.0.label>linke Klaue</GR_Velociwolf.tools.0.label>
  <GR_Velociwolf.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Velociwolf.tools.1.label>
  <GR_Velociwolf.tools.2.label>Zähne</GR_Velociwolf.tools.2.label>
</LanguageData>
