<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Catalope.description>Wollten Sie schon immer eine Katze haben, die mit Haarballen Feuer entfachen kann? NEIN? Schade, dass dies der Fall ist, und wenn Sie Pech haben, ist es draußen, wenn es auf der Jagd ist. Was nicht oft der Fall sein wird, denn diese Treibstoffsäcke sorgen für eine überraschend effiziente Energiereserve. Exploding Kittens ist nicht länger nur ein Spiel, es ist eine Gefahrenwarnung.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Sie sind intelligent, wartungsarm und verfügen über einen schwachen Flammenangriff auf Distanz, was sie zu einem ungewöhnlichen Begleiter macht. \n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf, was im Fall dieser sEinkaufszentrum-Tiere ideal ist, um einem Kampf zu entkommen.</GR_Catalope.description>
  <GR_Catalope.label>Katalope</GR_Catalope.label>
  <GR_Catalope.tools.1.label>Kopf</GR_Catalope.tools.1.label>
  <GR_Catalope.verbs.0.label>Chemietreibstoff-Spucke</GR_Catalope.verbs.0.label>
  <GR_Catbear.description>Der perfekte Begleiter in kompakter Form, dieser kleine Schrecken ist mit seiner überraschenden Größe bereit, sich niederzuwerfen. Und mein Gott, was für ein liebevoller Kerl.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven Bärengenen. Kann Strafen einstecken und austeilen, die in keinem Verhältnis zu seiner Größe stehen, und ist gleichzeitig klug genug, aktiv nach Beute zu jagen, die nicht viel größer als er selbst ist. Unglaublich einfach zu trainieren und gräbt gelegentlich eingegrabene Ratten aus.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf, was im Fall dieser sEinkaufszentrum-Tiere ideal ist, um einem Kampf zu entkommen. Atemberaubende Angriffe wie Bärenhybriden.</GR_Catbear.description>
  <GR_Catbear.label>Katzenbär</GR_Catbear.label>
  <GR_Catbear.tools.0.label>linke Klaue</GR_Catbear.tools.0.label>
  <GR_Catbear.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Catbear.tools.1.label>
  <GR_Catbear.tools.3.label>Kopf</GR_Catbear.tools.3.label>
  <GR_Catchicken.description>Dieser schlaue kleine Scheißer weiß, wohin er treten muss, damit es weh tut, und das sind oft die Augen. Aufgrund der ungewöhnlichen genetischen Ausstattung sind ihre Krallen so lang wie ein menschlicher Daumen. Daher ist es am besten, sie zu streicheln, wenn sie möchten, und den Bauch nicht zu berühren.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven Vogelgenen. Für seine Größe etwas langsam, ist es ein bösartiges Angriffstier, wenn man es ihm erlaubt, in Nahkampfreichweite zu gelangen. Seien Sie vorsichtig, da es nicht viel Strafe aushalten kann.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf, was im Fall dieser sEinkaufszentrum-Tiere ideal ist, um einem Kampf zu entkommen. Greifen Sie auf die Augen zu: Catchicken-Angriffe haben eine Chance von 25 %, die Augen des Opfers zu beeinträchtigen.</GR_Catchicken.description>
  <GR_Catchicken.label>Catchicken</GR_Catchicken.label>
  <GR_Catchicken.tools.1.label>Kopf</GR_Catchicken.tools.1.label>
  <GR_Catffalo.description>Jemand könnte es nicht ertragen, auf Reisen von seinen treuen Katzengefährten getrennt zu werden. Also beschlossen sie, eines zu bauen, das jeder auf langen Reisen mitnehmen möchte. Außerdem sehen sie mit ihren kleinen Taschen unglaublich bezaubernd aus.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Obwohl sie als Lasttiere nicht besonders gut geeignet sind, sind sie ein fantastischer Begleiter beim Wohnwagen, da sie auf Reisen aktiv nach Beute suchen. Dadurch entsteht ein Stapeleffekt, bei dem die Nahrungsmenge erhöht wird, die für jeden zweiten Catffalo auf der Reise geerntet wird. Sie sind auch ziemlich robust, sollten aber vom Kampf ferngehalten werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf, was im Fall dieser sEinkaufszentrum-Tiere ideal ist, um einem Kampf zu entkommen. Sucht während der Karawane nach sEinkaufszentrum Beute, wodurch die Menge der gefressenen Nahrung um 10 % erhöht wird (und pro Katze auf der Karawane stapelbar ist!).</GR_Catffalo.description>
  <GR_Catffalo.label>Katzenpfalo</GR_Catffalo.label>
  <GR_Catffalo.tools.0.label>Kopf</GR_Catffalo.tools.0.label>
  <GR_Catffalo.tools.1.label>linker Huf</GR_Catffalo.tools.1.label>
  <GR_Catffalo.tools.2.label>rechter Huf</GR_Catffalo.tools.2.label>
  <GR_Catman.description>Sie sind einfach die süßesten kleinen Kätzchen, denen Sie jemals begegnen werden. Sie wurden als kleine Betreuer gezüchtet, um sich um Menschen auf Krankenstationen zu kümmern. Obwohl sie einen Gesundheitsverstoß darstellten, waren sie bei den Kranken äußerst beliebt, da sie nicht nur Patienten fütterten, sondern sich auch an Gesprächen beteiligten und freundliche Kopfstöße gaben. Es wird auch behauptet, dass ihr Schnurren dazu beitrug, gebrochene Knochen schneller zu heilen, aber es wurden keine schlüssigen Beweise vorgelegt.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Relativ langsam und zerbrechlich, mit geringem Schadensausstoß und geringerer Hungerrate. Sie eignen sich jedoch sehr gut als Begleiter am Krankenbett und füttern regelmäßig diejenigen, die sich nicht selbst ernähren können.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Katzenmenschen sind mitfühlende Tiere, die bei der Ernährung medizinischer Patienten in der Kolonie helfen.</GR_Catman.description>
  <GR_Catman.label>Katzenmann</GR_Catman.label>
  <GR_Catman.tools.1.label>Kopf</GR_Catman.tools.1.label>
  <GR_Catrabbit.description>Jeder ist sich einig, dass Katzen und Kaninchen ein unglaublich weiches Fell haben. Können Sie sich also vorstellen, wie süß und flauschig sie wären, wenn Sie ihre Eigenschaften miteinander kombinieren würden? Sie lieben es auch, mehrmals am Tag gestreichelt zu werden, sodass jeder an diesem Haustier teilhaben kann, das so flauschig ist, dass es einfach himmlisch ist.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven Nagetiergenen. Dieser Hybrid ist zwar ein einigermaßen unabhängiger Fleischfresser, eignet sich aber ideal für eine Kolonie, da er durch seine Niedlichkeit nicht nur die Stimmung der Menschen in der Nähe steigert, sondern sich auch alle paar Stunden anschmiegt. Sie sind auch sehr schnelle Brüter.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf, was im Fall dieser sEinkaufszentrum-Tiere ideal ist, um einem Kampf zu entkommen. Verleiht jedem in einem Umkreis von 8 Feldern nicht stapelbare +3 Stimmung.</GR_Catrabbit.description>
  <GR_Catrabbit.label>Katzenhase</GR_Catrabbit.label>
  <GR_Catrabbit.tools.0.label>linke Klaue</GR_Catrabbit.tools.0.label>
  <GR_Catrabbit.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Catrabbit.tools.1.label>
  <GR_Catrabbit.tools.3.label>Kopf</GR_Catrabbit.tools.3.label>
  <GR_Catwolf.description>Aus irgendeinem Grund möchten die Menschen wirklich, dass Katzen in der Lage sind, Dinge zu tragen, was in den Verbrauchermedien häufig dargestellt wird. Nun, dieser Palico sollte Sie in Ordnung bringen, aber trotz zahlreicher Bemühungen hat es sich als unmöglich erwiesen, ihnen den Umgang mit Besen beizubringen.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven Hundegenen. Diese aus der Popkultur stammenden Kreaturen sind unglaublich schnelle Begleiter, die sich auch verteidigen können. Sie sind unglaublich intelligent und unglaublich sauber. Sie können nicht viel tragen, aber wenn Sie eine ganze Armee haben, füllt sich Ihre Basis nicht mit Dreck, sondern nur mit normalem Degenerieren.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf, was im Fall dieser sEinkaufszentrum-Tiere ideal ist, um einem Kampf zu entkommen. Produziert (und verbreitet) absolut keinen Schmutz.</GR_Catwolf.description>
  <GR_Catwolf.label>Katzenwolf</GR_Catwolf.label>
  <GR_Catwolf.tools.0.label>linke Klaue</GR_Catwolf.tools.0.label>
  <GR_Catwolf.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Catwolf.tools.1.label>
  <GR_Catwolf.tools.3.label>Kopf</GR_Catwolf.tools.3.label>
</LanguageData>
