<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_AvianGenetic.description>Eine Ladung genetisches Vogelmaterial. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Vogelhybriden legen Eier. Kampfvogelhybriden erhalten eine erhöhte Bewegungsgeschwindigkeit.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über die Genomextraktionstabelle oder einen beliebigen Genombagger extrahiert werden aus:</GR_AvianGenetic.description>
  <GR_AvianGenetic.label>Vogelgenom</GR_AvianGenetic.label>
  <GR_BoomalopeGenetic.description>Eine Ladung Boom-Genmaterial. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Boom-Hybriden explodieren beim Tod. Farm-Hybride produzieren chemischen Treibstoff, während Kampf-Hybride explodierende Fähigkeiten nutzen können.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über den Genom-Extraktionstisch oder einen beliebigen Genom-Bagger extrahiert werden aus:</GR_BoomalopeGenetic.description>
  <GR_BoomalopeGenetic.label>Boom-Genom</GR_BoomalopeGenetic.label>
  <GR_CanineGenetic.description>Eine Ladung genetisches Hundematerial. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Hundehybriden verfügen über die Fähigkeit, Adrenalin auszustoßen. Alle Hundehybriden haben eine hohe Angriffsgeschwindigkeit.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über die Genomextraktionstabelle oder einen beliebigen Genombagger extrahiert werden aus:</GR_CanineGenetic.description>
  <GR_CanineGenetic.label>Hundegenom</GR_CanineGenetic.label>
  <GR_EquineGenetic.description>Eine Ladung Pferdegenetik. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 2 kann nur als Primärgenom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden haben eine erhöhte Karawanengeschwindigkeit.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann nur mit einem Genombagger extrahiert werden aus:</GR_EquineGenetic.description>
  <GR_EquineGenetic.label>Pferdegenom</GR_EquineGenetic.label>
  <GR_FelineGenetic.description>Eine Ladung katzenartiges genetisches Material. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Katzenhybriden haben eine inhärente Ausweichchance. Kampfkatzenhybriden erhalten eine weitere Erhöhung der Ausweichchance.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über die Genomextraktionstabelle oder einen beliebigen Genombagger extrahiert werden aus:</GR_FelineGenetic.description>
  <GR_FelineGenetic.label>Katzengenom</GR_FelineGenetic.label>
  <GR_HumanoidGenetic.description>Eine Ladung humanoiden genetischen Materials. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle humanoiden Hybriden verfügen über ein recht gutes Maß an Intelligenz und können verschiedene Aufgaben in der Kolonie erledigen.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über den Genomextraktionstisch oder einen beliebigen Genombagger von jedem empfindungsfähigen Humanoiden extrahiert werden.</GR_HumanoidGenetic.description>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoides Genom</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.description>Eine Ladung insektoiden genetischen Materials. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 2 kann nur als Primärgenom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hybriden mit insektoidem Genom erhalten 100 % Giftresistenz sowie eine Rüstungserhöhung. Kampfhybriden erhalten eine weitere Erhöhung der Rüstung.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann nur mit einem Genombagger extrahiert werden aus:</GR_InsectoidGenetic.description>
  <GR_InsectoidGenetic.label>Insektoidengenom</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_MuffaloGenetic.description>Eine Ladung Muffalo-Genmaterial. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Muffalo-Hybridtiere sind Lasttiere, wobei primäre Muffalo-Hybriden eine um 50 % höhere Kapazität beim Caravaning erhalten. Alle Muffalo-Hybriden haben einen Anstieg auf die minimale angenehme Temperatur.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über den Genomextraktionstisch oder einen beliebigen Genombagger extrahiert werden aus:</GR_MuffaloGenetic.description>
  <GR_MuffaloGenetic.label>Muffalo-Genom</GR_MuffaloGenetic.label>
  <GR_ReptileGenetic.description>Eine Ladung genetisches Reptilienmaterial. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 2 kann nur als Primärgenom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben die minimale und maximale angenehme Temperatur deutlich erhöht. Sie verfügen außerdem über Nahkampf- und Fernkampf-Giftangriffe.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann nur mit einem Genombagger extrahiert werden aus:</GR_ReptileGenetic.description>
  <GR_ReptileGenetic.label>Reptiliengenom</GR_ReptileGenetic.label>
  <GR_RodentGenetic.description>Eine Ladung genetisches Nagetiermaterial. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Nagetierhybriden haben eine reduzierte Körpergröße, aber stark erhöhte Reproduktionsraten (sofern fruchtbar).\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über die Genomextraktionstabelle oder einen beliebigen Genombagger extrahiert werden aus:</GR_RodentGenetic.description>
  <GR_RodentGenetic.label>Genom von Nagetieren/Leporiden</GR_RodentGenetic.label>
  <GR_TemplateGenetic.description>Absolut und völlig wertlos, aber wenn es zusammen mit einem tatsächlichen Genom richtig verarbeitet wird, kann es auf eine identische Kopie reduziert werden.</GR_TemplateGenetic.description>
  <GR_TemplateGenetic.label>Vorlage-Genom</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.description>Eine Ladung kolossalen genetischen Materials. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 3 kann nur als Primärgenom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Extreme Steigerung von Größe, Gesundheit, Schaden und Marktwert auf Kosten einer langsameren Angriffsgeschwindigkeit.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann nur mit einem Archotech-Genombagger extrahiert werden aus:</GR_ThrumboGenetic.description>
  <GR_ThrumboGenetic.label>kolossales Genom</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_UrsineGenetic.description>Eine Ladung genetisches Material von Bären. Kann am Genomorpher verwendet werden, um eine Wachstumszelle eines Hybridtiers zu erzeugen. Dieses Genom der Stufe 1 kann entweder als primäres oder sekundäres Genom verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden haben atemberaubende Angriffe und eine große Körpergröße.\n\n<color=#E5E54C>Extraktion:</color> Kann über die Genomextraktionstabelle oder einen beliebigen Genombagger extrahiert werden aus:</GR_UrsineGenetic.description>
  <GR_UrsineGenetic.label>Genom des Bären</GR_UrsineGenetic.label>
</LanguageData>
