<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_BoosterController.description>Selbstorganisierende Maschinerie, die während des Wachstumsprozesses mit den Nervenzentren der Probe verschmilzt. Ermöglicht effektiv den Entwurf von Hybriden, erhöht jedoch die Wahrscheinlichkeit eines Scheiterns aufgrund der Einführung von invasivem Fremdmaterial.</GR_BoosterController.description>
  <GR_BoosterController.label>Regler</GR_BoosterController.label>
  <GR_BoosterFertility.description>Komprimierte Medizin, die es Hybriden ermöglicht, funktionsfähige Sexualorgane zu entwickeln. Ermöglicht effektiv die Fortpflanzung von Hybriden mit genau derselben Art.\n\nHinweis: Insektoide Hybriden sind immer nicht in der Lage, sich zu vermehren.</GR_BoosterFertility.description>
  <GR_BoosterFertility.label>Entblocker der Fruchtbarkeit</GR_BoosterFertility.label>
  <GR_BoosterHarmono.description>Kapseln mit genetischen Stabilisatoren, die zur Aufrechterhaltung der dominant-rezessiven Genombeziehung beitragen. Reduziert effektiv die Wahrscheinlichkeit, dass der Hybrid das gegenteilige beabsichtigte Ergebnis erzielt.</GR_BoosterHarmono.description>
  <GR_BoosterHarmono.label>Harmonibooster</GR_BoosterHarmono.label>
  <GR_BoosterHarmonoGreater.description>Kapseln mit genetischen Stabilisatoren, die zur Aufrechterhaltung der dominant-rezessiven Genombeziehung beitragen. Reduziert die Wahrscheinlichkeit, dass der Hybrid das Gegenteil bewirkt, erheblich, allerdings auf Kosten der Verarbeitungszeit.\n\nDieser Booster kann nicht hergestellt, sondern nur geplündert werden.</GR_BoosterHarmonoGreater.description>
  <GR_BoosterHarmonoGreater.label>verbesserter Harmonibooster</GR_BoosterHarmonoGreater.label>
  <GR_BoosterImmuno.description>Kapseln mit genetisch wiederherstellenden Arzneimitteln, die helfen, den vorzeitigen Abbau des Genoms zu verhindern. Trägt effektiv dazu bei, das Risiko eines Totalausfalls des Hybrids zu verringern.</GR_BoosterImmuno.description>
  <GR_BoosterImmuno.label>Immunbooster</GR_BoosterImmuno.label>
  <GR_BoosterImmunoGreater.description>Kapseln mit genetisch wiederherstellenden Arzneimitteln, die helfen, den vorzeitigen Abbau des Genoms zu verhindern. Trägt erheblich dazu bei, das Risiko eines vollständigen Ausfalls des Hybrids auf Kosten einer längeren Verarbeitungszeit zu verringern.\n\nDieser Booster kann nicht hergestellt, sondern nur gespült werden.</GR_BoosterImmunoGreater.description>
  <GR_BoosterImmunoGreater.label>verbesserter Immunbooster</GR_BoosterImmunoGreater.label>
  <GR_BoosterStabilizator.description>Komprimiertes Arzneimittel, das das Wachstum der Probe verlangsamt und so sowohl die Stabilität als auch die Sicherheit erhöht. Verlängert effektiv die Wachstumszeit um 50 % und erhöht im Gegenzug die Chance, das gewünschte Ergebnis zu erzielen, erheblich.</GR_BoosterStabilizator.description>
  <GR_BoosterStabilizator.label>Stabilisator</GR_BoosterStabilizator.label>
  <GR_BoosterTempo.description>Kapseln mit Wachstumshormonen, die den Wachstumsprozess des Hybriden beschleunigen und die Zeit bis zur Fertigstellung halbieren.</GR_BoosterTempo.description>
  <GR_BoosterTempo.label>Tempobooster</GR_BoosterTempo.label>
  <GR_ImprovedController.description>Selbstorganisierende Maschinerie, die während des Wachstumsprozesses mit den Nervenzentren der Probe verschmilzt. Ermöglicht effektiv das Draften von Hybriden.\n\nDieser Booster kann nicht hergestellt, sondern nur geplündert werden.</GR_ImprovedController.description>
  <GR_ImprovedController.label>verbesserte Steuerung</GR_ImprovedController.label>
  <GR_MechaniteBooster.description>Dieser äußerst begehrte Booster wird zu einem nahezu perfekten Hybriden führen: fruchtbar, zugfähig und genetisch stabil.\n\nDieser Booster kann nicht hergestellt, sondern nur gefressen werden.</GR_MechaniteBooster.description>
  <GR_MechaniteBooster.label>Mechaniten-Booster</GR_MechaniteBooster.label>
  <GR_StabilizedFertilityUnblocker.description>Komprimierte Medizin, die es Hybriden ermöglicht, funktionsfähige Sexualorgane zu entwickeln. Ermöglicht effektiv die Fortpflanzung von Hybriden mit genau derselben Art.\n\nDieser Booster kann nicht hergestellt, sondern nur gefressen werden.\n\nHinweis: Insektoiden-Hybriden sind immer nicht in der Lage, sich zu reproduzieren.</GR_StabilizedFertilityUnblocker.description>
  <GR_StabilizedFertilityUnblocker.label>Stabilisierter Fruchtbarkeitsentsperrer</GR_StabilizedFertilityUnblocker.label>
</LanguageData>
