<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Thrumbalope.description>Nun, hier ist eine Kreatur, die Sie unbedingt ausreichend ernähren möchten, und Sie werden ganze Felder benötigen, um eine einzelne zu ernähren. Die lächerliche Menge an chemischem Treibstoff, die sie produzieren, bedeutet, dass das Ende ihrer Lebensfunktionen genauer als „thermonuklear“ beschrieben werden kann. Wenn sie also explodieren, schicken Sie sie als Überraschungsgeschenk an Freunde und Familie, die ständig versuchen, Sie zu töten.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Durch die zusätzliche Produktion von Chemietreibstoffen hat sich die Nahrungsmenge, die sie zum Überleben benötigen, enorm erhöht, aber sie sind auch schlau genug, keinen Stift zu benötigen. Erwägen Sie, sie von Ihren Anbaufeldern fernzuhalten, wenn das örtliche Biom die Vegetation schnell genug wachsen lässt, um sie zu unterstützen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung.</GR_Thrumbalope.description>
  <GR_Thrumbalope.label>Thrumbalope</GR_Thrumbalope.label>
  <GR_Thrumbalope.tools.0.label>Horn</GR_Thrumbalope.tools.0.label>
  <GR_Thrumbalope.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumbalope.tools.2.label>
  <GR_Thrumbalope.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumbalope.tools.3.label>
  <GR_Thrumbalope.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumbalope.tools.4.label>
  <GR_Thrumbear.description>Wenn Sie dachten, Thrumbos wären hart und treffen wie ein Panzer, darf ich Ihnen die Antwort auf alle Ihre Gebete präsentieren. Wenn Sie das Ding ernähren können, würde diese absolute Einheit hervorragend als Angriffstruppe gegen jede Kraft funktionieren, die dumm genug ist, ihre Vorräte zu gefährden. Außerdem kannst du damit lange Reisen unternehmen und dabei möglicherweise ganze Wälder abholzen.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Bärengenen. Obwohl der Stoffwechsel verhältnismäßig geringer ist, ist die Hungerrate aufgrund der 50-prozentigen Größenzunahme immer noch höher als bei einem Thrumbo. Sie sind jedoch einfacher zu trainieren, schlagen viel härter zu und können noch mehr Strafe aushalten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung.</GR_Thrumbear.description>
  <GR_Thrumbear.label>thumbear</GR_Thrumbear.label>
  <GR_Thrumbear.tools.0.label>Horn</GR_Thrumbear.tools.0.label>
  <GR_Thrumbear.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumbear.tools.2.label>
  <GR_Thrumbear.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumbear.tools.3.label>
  <GR_Thrumbear.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumbear.tools.4.label>
  <GR_Thrumbocat.description>Die andere Hälfte des Super-Raubtier-Duos, zusammen mit dem Thrumwolf, tauscht etwas Wildheit und Haltbarkeit gegen die Luftröhre ein und spuckt erstickende Haarballen aus. Das hört sich vielleicht nicht so gefährlich an, aber stellen Sie sich vor, eine Handvoll Haare aus dem Abfluss der Dusche würden Ihren Mund ersticken, und Sie werden feststellen, dass das immer noch nicht ekelhaft genug ist. Aber diejenigen, die es zu schätzen weiß, werden oft festgehalten und bei Gelegenheit an sie gekuschelt.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Katzengenen. Ein großes Raubtier mit wahnsinnigem Appetit, das sich auf heftige Angriffe konzentriert, die die Atmung seiner Beute einschränken. Extrem agil mit einer Schwäche für diejenigen, die es liebt, am besten geeignet für Biome, die genug Wildtiere beherbergen, um seinen Hunger zu stillen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung.</GR_Thrumbocat.description>
  <GR_Thrumbocat.label>Thrumbokat</GR_Thrumbocat.label>
  <GR_Thrumbocat.tools.0.label>Horn</GR_Thrumbocat.tools.0.label>
  <GR_Thrumbocat.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumbocat.tools.2.label>
  <GR_Thrumbocat.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumbocat.tools.3.label>
  <GR_Thrumbocat.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumbocat.tools.4.label>
  <GR_Thrumbochicken.description>Dies ist wahrscheinlich der nächste Schritt, den Hühner erreichen können, um ihren früheren Ruhm als Super-Raubtiere wiederzuerlangen. Sie jagen oft mehrmals am Tag ein anderes Tier für ihre nächste Mahlzeit, und Sie haben noch nicht gelebt, bis Sie auf einer langen Reise auf einem geritten sind. Wenn sie weiter gezüchtet werden könnten, um Berge und Ozeane zu überqueren, wären sie nahezu perfekt.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Vogelgenen. Die Kombination von Genen hat diesen eher friedlichen Pflanzenfresser/Dendrovoren in einen vollwertigen Fleischfresser verwandelt, was es einfacher macht, ihren großen Appetit zu stillen. Als intelligentes Raubtier kann es sich für seine Größe unglaublich schnell bewegen und seine Angriffe sind unglaublich heftig. Außerdem legt er riesige Eier, die ganze Familien ernähren können.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung.</GR_Thrumbochicken.description>
  <GR_Thrumbochicken.label>Thrumbochicken</GR_Thrumbochicken.label>
  <GR_Thrumbochicken.tools.0.label>Horn</GR_Thrumbochicken.tools.0.label>
  <GR_Thrumbochicken.tools.2.label>Kopf</GR_Thrumbochicken.tools.2.label>
  <GR_Thrumbolizard.description>Ungefähr so ​​nah dran, wie es noch nie jemand geschafft hat, Drachen aus der Folklore nachzubilden. Er ist in der Lage, bei extremer Kälte oder Hitze zu überleben. Das Einzige, was wirklich fehlt, ist ein Paar Flügel und der angeborene Wunsch, haufenweise galt für ein Nest zu horten. Das und die Tatsache, dass es kein Fleischfresser ist, sondern Appetit auf Gemüse und Holzfasern hat.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Reptiliengenen. Mit einem vor Gift triefenden Mund und robusten, flexiblen Schuppen, die den Körper bedecken, ist dieser Hybrid ein fieser und unglaublich langlebiger Kampfhybrid. Als ob das noch nicht genug wäre, kann es auch einen Nebel aus giftigen Dämpfen ausstoßen und sich täuschend schnell bewegen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung. Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe.</GR_Thrumbolizard.description>
  <GR_Thrumbolizard.label>Thrumbolizard</GR_Thrumbolizard.label>
  <GR_Thrumbolizard.tools.0.label>Horn</GR_Thrumbolizard.tools.0.label>
  <GR_Thrumbolizard.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumbolizard.tools.2.label>
  <GR_Thrumbolizard.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumbolizard.tools.3.label>
  <GR_Thrumbolizard.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumbolizard.tools.4.label>
  <GR_Thrumbolizard.verbs.0.label>giftiger Atem</GR_Thrumbolizard.verbs.0.label>
  <GR_Thrumboman.description>Schauen Sie, wir wissen, was Sie wollen: einen Thrumbo, der Ihre Pflanzen nicht vor der Ernte auffrisst und dadurch ganze Wachstumssaisons für Ihre wertvollsten Pflanzen verschwendet. Und wir sind hier, um Ihnen zu sagen, dass es nicht existiert. Aber wir sind dem schon nahe gekommen, denn dieser Typ erntet normalerweise Ihre Pflanzen, bevor er sie frisst, was zu einem schlechteren Nährstoffgewinn führt. Es sei denn, es sind Bäume, dann haben wir nichts.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Dieser spezielle Hybrid ist wesentlich einfacher zu trainieren und zu pflegen und hilft in der Kolonie, indem er bestimmte Pflanzen schneidet und erntet. Für die Menge, die es frisst, ist es ungewöhnlich mager und wird beim Schlachten nicht viel bringen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung. Thrumbomen gehorchen den Anweisungen, Pflanzen rund um die Kolonie zu schneiden und zu ernten.</GR_Thrumboman.description>
  <GR_Thrumboman.label>Thrumboman</GR_Thrumboman.label>
  <GR_Thrumboman.tools.0.label>Horn</GR_Thrumboman.tools.0.label>
  <GR_Thrumboman.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumboman.tools.2.label>
  <GR_Thrumboman.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumboman.tools.3.label>
  <GR_Thrumboman.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumboman.tools.4.label>
  <GR_Thrumborat.description>Praktisch ein übergroßer und intelligenter Schädling, der in der Lage ist, unter der Erde zu graben, so dass nicht einmal eine Atombombe einen Befall beseitigen kann. Und es wäre wirklich ein Befall, da die Tragzeit in Tagen statt in Wochen gemessen wird und ein einziges Brutpaar in der Lage wäre, einen ganzen Agrarplaneten auszulöschen.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Nagetiergenen. Dieser überraschend sEinkaufszentrum-Hybrid ist unglaublich langlebig und schnell züchtbar und kann als dauerhafte Abschirmungskraft fungieren. Einer der schwächsten kolossalen Hybriden in Bezug auf die Angriffskraft, aber nur sehr wenige können seinen unglaublich robusten Körperbau überdauern.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, schlagen aber sehr hart zu und verfügen über eine natürliche Rüstung. Unter der Erde graben: Thrumborats können sich unter der Erde eingraben, wodurch sie für kurze Zeit nahezu immun gegen Schaden sind.</GR_Thrumborat.description>
  <GR_Thrumborat.label>Thrumborat</GR_Thrumborat.label>
  <GR_Thrumborat.tools.0.label>Horn</GR_Thrumborat.tools.0.label>
  <GR_Thrumborat.tools.2.label>linke Pfote</GR_Thrumborat.tools.2.label>
  <GR_Thrumborat.tools.3.label>rechte Pfote</GR_Thrumborat.tools.3.label>
  <GR_Thrumborat.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumborat.tools.4.label>
  <GR_Thrumbospider.description>Eine übrig gebliebene Biowaffe einer inzwischen ausgestorbenen Zivilisation, die darauf abzielt, Biome mit dichter Vegetation vollständig auszurotten. Aufzeichnungen deuten darauf hin, dass die lokalen indigenen Stämme einer Unternehmensübernahme sehr widerstanden und der verantwortliche Megakonzern Gewinnverluste reduzieren wollte. Schließlich verhungerte der Planet, da es ihnen nicht gelang, diese Kreaturen davon abzuhalten, sich von Ackerland und Nahrungsreserven zu ernähren.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven insektoiden Genen. Sie sind langsame Panzer mit begrenzten Regenerationsfähigkeiten und ohne ihren lähmenden Hunger kaum zu töten. So langlebig wie ein Großkampfschiff, würde jede Kolonie, die möglicherweise auch nur die Ernährung eines einzelnen Schiffs ernähren könnte, als unempfindlich gegen Überfälle gelten.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, schlagen aber sehr hart zu und verfügen über eine natürliche Panzerung. Sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn zu ihrer Herstellung ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird.</GR_Thrumbospider.description>
  <GR_Thrumbospider.label>Thrumbospider</GR_Thrumbospider.label>
  <GR_Thrumbospider.tools.1.label>Kopf</GR_Thrumbospider.tools.1.label>
  <GR_Thrumffalo.description>Eines der größten Lebewesen überhaupt, das sogar den Thrumbo und den mächtigen Gallatros in den Schatten stellt. Da sie in der Lage sind, große Materialmengen zu transportieren, eine luxuriöse und ausgezeichnete Wolle sowie dicke, nahrhafte Milch zu produzieren, sind sie nahezu das perfekte Nutztier. Das gilt, solange man nicht auf die Futterkosten achtet und an einem Herzinfarkt stirbt, aber die Wissenschaftler, die diesen Hybrid entwickelt haben, mussten sich über solche Dinge nie Sorgen machen. Essen ist etwas, worüber sich die Proleten Sorgen machen müssen.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Völlig pflanzenfressend und mit einem Appetit, der groß genug ist, um selbst große Kolonien innerhalb einer einzigen Saison verhungern zu lassen. Dieser Hybrid kann die Futterkosten wert sein, da er alle paar Tage dicke, köstliche Milch und alle paar Saisons luxuriöse Wolle produziert. Etwas dämlicher als sein Vorgänger und wird versuchen, sich auf die Suche nach Nahrung zu machen, wenn er nicht eingesperrt bleibt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, treffen aber sehr hart und verfügen über eine natürliche Rüstung.</GR_Thrumffalo.description>
  <GR_Thrumffalo.label>Thrumffalo</GR_Thrumffalo.label>
  <GR_Thrumffalo.tools.0.label>Horn</GR_Thrumffalo.tools.0.label>
  <GR_Thrumffalo.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumffalo.tools.2.label>
  <GR_Thrumffalo.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumffalo.tools.3.label>
  <GR_Thrumffalo.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumffalo.tools.4.label>
  <GR_Thrumhorse.description>Eine sehr schöne Kombination aus zwei äußerst anpassungsfähigen Grundgeschöpfen, die wohl den besten Reitbegleiter ergibt, den man sich wünschen kann. Auch wenn dies nicht an ihrer Geschwindigkeit zu erkennen ist, ist es auf jeden Fall so, wenn ein Reiter die donnernden Schläge dieses Pferdes erlebt, das förmlich durch ganze Wälder und Sumpfgebiete rast, um sich seinen nächsten faustgroßen Zuckerwürfel zu verdienen.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Pferden-Genen. Während sie im Vergleich zu ihrem Vorfahren ein geringeres Muskel-Fett-Verhältnis haben, verringert die allgemeine Platzierung und Form des Horns ihre Kampfeffizienz erheblich. Stattdessen machen sie dieses Defizit mit einer selbst im Vergleich zu Vorbildern unglaublichen Ausdauer mehr als wett. Ein ausgezeichneter Reitbegleiter, der einfacher zu trainieren ist und sogar eine akzeptable Menge Gepäck transportieren kann, von dem der Großteil Futter enthält.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Wohnwagenfahren. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an. Beginnt immer als Draft-fähig, auch wenn kein Controller-Booster zum Erstellen verwendet wird. Aufladefähigkeit: Wenn der Spieler gedraftet wird, kann er die Aufladefähigkeit nutzen, um den Hybrid auf ein Ziel zu springen und mit seinem Horn einem einzelnen zufälligen Körperteil massiven Schaden zuzufügen. Die Fähigkeit kann alle 2 Stunden ausgelöst werden.</GR_Thrumhorse.description>
  <GR_Thrumhorse.label>Thrumhorse</GR_Thrumhorse.label>
  <GR_Thrumhorse.tools.0.label>Horn</GR_Thrumhorse.tools.0.label>
  <GR_Thrumhorse.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumhorse.tools.2.label>
  <GR_Thrumhorse.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumhorse.tools.3.label>
  <GR_Thrumhorse.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumhorse.tools.4.label>
  <GR_Thrumwolf.description>Es gibt ein Sprichwort über die wissenschaftliche Gemeinschaft: „Ihre Wissenschaftler waren so sehr damit beschäftigt, ob sie es könnten, dass sie nicht darüber nachdachten, ob sie es sollten.“ Das ist absolut relevant für dieses Lebewesen, ein Super-Raubtier, das praktisch seinesgleichen sucht. Ein einziges dieser Tiere reicht aus, um einen ganzen Regenwald für seinen täglichen Lebensunterhalt zu benötigen. Und als ob das noch nicht schlimm genug wäre, wurden sie zusammen mit dem Thrumbocat als Teil eines Duos hergestellt.\n\nEin kolossaler Hybrid mit rezessiven Hundegenen. Ein großes Raubtier mit einem wahnsinnigen Appetit und der nötigen Wildheit, um sich selbst zu ernähren. Nur sehr wenige Kolonien können die Ernährung eines solchen Hybriden unterstützen. Unglaublich robust, schnell und von erschreckender Wildheit jagen sie mehrmals am Tag und jagen oft Beute, die viel größer ist als sie selbst.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, schlagen aber sehr hart zu und verfügen über eine natürliche Rüstung.</GR_Thrumwolf.description>
  <GR_Thrumwolf.label>Thrumwolf</GR_Thrumwolf.label>
  <GR_Thrumwolf.tools.0.label>Horn</GR_Thrumwolf.tools.0.label>
  <GR_Thrumwolf.tools.2.label>linker Fuß</GR_Thrumwolf.tools.2.label>
  <GR_Thrumwolf.tools.3.label>rechter Fuß</GR_Thrumwolf.tools.3.label>
  <GR_Thrumwolf.tools.4.label>Kopf</GR_Thrumwolf.tools.4.label>
</LanguageData>
