<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_GenoframeAwful.description>Ein stabiles genetisches Material, das von der Genomorpher-Maschine verbraucht wird und als Rahmen für Hybridexperimente dient. Nachdem das Framework zum Erstellen einer Wachstumszelle verwendet wurde, ist das Genoframe leer und wird verworfen.\n\nEin schreckliches Genoframe führt zu einem Hybrid mit stark verringerten Statistiken im Vergleich zu einem normalen Hybrid.</GR_GenoframeAwful.description>
  <GR_GenoframeAwful.label>Genoframe (schrecklich)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.description>Ein stabiles genetisches Material, das von der Genomorpher-Maschine verbraucht wird und als Rahmen für Hybridexperimente dient. Nachdem das Gerüst zum Erstellen einer Wachstumszelle verwendet wurde, ist das Genoframe leer und wird verworfen.\n\nAusgezeichnetes Genoframe führt zu einem Hybrid mit deutlich verbesserten Statistiken gegenüber einem normalen Hybrid.</GR_GenoframeExcellent.description>
  <GR_GenoframeExcellent.label>Genoframe (ausgezeichnet)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.description>Ein stabiles genetisches Material, das von der Genomorpher-Maschine verbraucht wird und als Rahmen für Hybridexperimente dient. Nachdem das Gerüst zum Erstellen einer Wachstumszelle verwendet wurde, ist das Genogerüst leer und wird verworfen.\n\nEin gutes Genogerüst führt zu einem Hybriden mit leicht verbesserten Statistiken gegenüber einem normalen Hybriden.</GR_GenoframeGood.description>
  <GR_GenoframeGood.label>Genoframe (Gut)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.description>Ein stabiles genetisches Material, das von der Genomorpher-Maschine verbraucht wird und als Rahmen für Hybridexperimente dient. Nachdem das Gerüst zum Erstellen einer Wachstumszelle verwendet wurde, ist das Genoframe leer und wird weggeworfen.\n\nDas legendäre Genoframe führt zu einem unglaublich mächtigen Hybriden, der normale Kreaturen in den Schatten stellt.</GR_GenoframeLegendary.description>
  <GR_GenoframeLegendary.label>Genoframe (legendär)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.description>Ein stabiles genetisches Material, das von der Genomorpher-Maschine verbraucht wird und als Rahmen für Hybridexperimente dient. Nachdem das Framework zum Erstellen einer Wachstumszelle verwendet wurde, ist das Genoframe leer und wird verworfen.\n\nMeisterarbeits-Genoframe führt zu einem Hybrid mit besseren Statistiken als ein normaler Hybrid.</GR_GenoframeMasterwork.description>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>Genoframe (Meisterwerk)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Ein stabiles genetisches Material, das von der Genomorpher-Maschine verbraucht wird und als Rahmen für Hybridexperimente dient. Nachdem das Framework zum Erstellen einer Wachstumszelle verwendet wurde, ist das Genoframe leer und wird verworfen.\n\nEin normales Genoframe führt zu einem Hybrid mit Basisstatistiken.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>Genoframe (Normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.description>Ein stabiles genetisches Material, das von der Genomorpher-Maschine verbraucht wird und als Rahmen für Hybridexperimente dient. Nachdem das Gerüst zum Erstellen einer Wachstumszelle verwendet wurde, ist das Genogerüst leer und wird entsorgt.\n\nEin schlechtes Genogerüst führt zu einem Hybrid mit leicht verringerten Statistiken im Vergleich zu einem normalen Hybrid.</GR_GenoframePoor.description>
  <GR_GenoframePoor.label>Genoframe (schlecht)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.description>Eine Art unvollendetes Genoframe.</GR_GenoframeUnfinished.description>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>unfertiger Genorahmen</GR_GenoframeUnfinished.label>
</LanguageData>
