<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_BearffaloMilk.description>Milch von einem Bärenfalo. Ziemlich hoher Fettgehalt und sehr nahrhaft.</GR_BearffaloMilk.description>
  <GR_BearffaloMilk.label>Bärenfalomilch</GR_BearffaloMilk.label>
  <GR_ChickenffaloMilk.description>Milch aus einer Hühnerbrühe. Sieht aus wie verdünnte Milch. Wahrscheinlich nicht viel besser als Wasser.</GR_ChickenffaloMilk.description>
  <GR_ChickenffaloMilk.label>Hühnerfleischmilch</GR_ChickenffaloMilk.label>
  <GR_MechaMilk.description>Diese metallische, quecksilberähnliche Substanz ist nicht essbar. Es kann in einer Raffinerie verarbeitet werden, um Neutroamin, Chemietreibstoff und etwas Silber zu gewinnen.</GR_MechaMilk.description>
  <GR_MechaMilk.label>mechanoide Milch</GR_MechaMilk.label>
  <GR_MuffalobearMilk.description>Eine köstliche Milch mit Röstnoten. Sehr angenehm zu essen, aber nicht sehr nahrhaft.</GR_MuffalobearMilk.description>
  <GR_MuffalobearMilk.label>Muffalobärenmilch</GR_MuffalobearMilk.label>
  <GR_MuffalochickenMilk.description>Diese klumpige Milch scheint konzentrierte Proteinbrocken zu enthalten und schmeckt wie Chicken Nuggets. Ekelhaft, aber den Kolonisten scheint es zu gefallen.</GR_MuffalochickenMilk.description>
  <GR_MuffalochickenMilk.label>Muffalo-Hühnermilch</GR_MuffalochickenMilk.label>
  <GR_RatMilk.description>Diese Milch hat eine reichhaltige, dicke Qualität. Seine Ursprünge könnten jedoch etwas zweifelhaft sein ... Es sei denn, Sie vertrauen Mafia-Typen namens Tony.</GR_RatMilk.description>
  <GR_RatMilk.label>Ratffalo-Milch</GR_RatMilk.label>
  <GR_ThrumffaloMilk.description>Milch von einem Thrumpfalo. Sehr nahrhaft. Auch mit einem himmelhohen Cholesteringehalt, aber im Rim verurteilt dich niemand.</GR_ThrumffaloMilk.description>
  <GR_ThrumffaloMilk.label>Thrumpfalo-Milch</GR_ThrumffaloMilk.label>
  <GR_WeirdMilk.description>Diese seltsame Milch hat einen sauren, chemischen Geschmack.</GR_WeirdMilk.description>
  <GR_WeirdMilk.label>seltsame Milch</GR_WeirdMilk.label>
  <GR_WolffaloMilk.description>Diese Milch scheint mit Strängen grauer Wolle gefüllt zu sein. Ekelhaft und ziemlich schwer zu trinken...</GR_WolffaloMilk.description>
  <GR_WolffaloMilk.label>haarige Milch</GR_WolffaloMilk.label>
</LanguageData>
