<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_BearChickenEggFertilized.description>Befruchtetes Bärenhuhn-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_BearChickenEggFertilized.description>
  <GR_BearChickenEggFertilized.label>Bärenhuhn-Ei (fruchtbar)</GR_BearChickenEggFertilized.label>
  <GR_BearChickenEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Bärenhuhn-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_BearChickenEggUnfertilized.description>
  <GR_BearChickenEggUnfertilized.label>Bärenhuhn-Ei (unbefruchtet)</GR_BearChickenEggUnfertilized.label>
  <GR_BoomachickenEggFertilized.description>Befruchtetes Boomachicken-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_BoomachickenEggFertilized.description>
  <GR_BoomachickenEggFertilized.label>Boomachicken-Ei (fert.)</GR_BoomachickenEggFertilized.label>
  <GR_BoomachickenEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Boomachicken-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_BoomachickenEggUnfertilized.description>
  <GR_BoomachickenEggUnfertilized.label>Boomachicken-Ei (unbefruchtet)</GR_BoomachickenEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenbearEggFertilized.description>Befruchtetes Hühnerbärenei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ChickenbearEggFertilized.description>
  <GR_ChickenbearEggFertilized.label>Hühnerbärenei (fert.)</GR_ChickenbearEggFertilized.label>
  <GR_ChickenbearEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühnerbärenei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ChickenbearEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenbearEggUnfertilized.label>Hühnerbärenei (unbefruchtet)</GR_ChickenbearEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickencatEggFertilized.description>Befruchtetes Hühnerei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ChickencatEggFertilized.description>
  <GR_ChickencatEggFertilized.label>Hühnerkatzenei (fert.)</GR_ChickencatEggFertilized.label>
  <GR_ChickencatEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühnerei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ChickencatEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickencatEggUnfertilized.label>Hühnerkatzenei (unbefruchtet)</GR_ChickencatEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenffaloEggFertilized.description>Befruchtetes Hühnerfleisch-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ChickenffaloEggFertilized.description>
  <GR_ChickenffaloEggFertilized.label>Hühnerfleisch-Ei (fert.)</GR_ChickenffaloEggFertilized.label>
  <GR_ChickenffaloEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühnerfleisch-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ChickenffaloEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenffaloEggUnfertilized.label>Hühnerfleisch-Ei (unbefruchtet)</GR_ChickenffaloEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenhorseEggFertilized.description>Befruchtetes Hühner-Pferde-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ChickenhorseEggFertilized.description>
  <GR_ChickenhorseEggFertilized.label>HuhnPferdeei (fert.)</GR_ChickenhorseEggFertilized.label>
  <GR_ChickenhorseEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühner-Pferde-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ChickenhorseEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenhorseEggUnfertilized.label>HuhnPferdeei (unbefruchtet.)</GR_ChickenhorseEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenlizardEggFertilized.description>Befruchtetes Hühnereidechsenei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ChickenlizardEggFertilized.description>
  <GR_ChickenlizardEggFertilized.label>Hühnereidechsenei (fert.)</GR_ChickenlizardEggFertilized.label>
  <GR_ChickenlizardEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühnereidechsenei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ChickenlizardEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenlizardEggUnfertilized.label>Hühnereidechsenei (unbefruchtet)</GR_ChickenlizardEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenlopeEggFertilized.description>Befruchtetes Chickenlope-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ChickenlopeEggFertilized.description>
  <GR_ChickenlopeEggFertilized.label>Chickenlope-Ei (fert.)</GR_ChickenlopeEggFertilized.label>
  <GR_ChickenlopeEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Chickenlope-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ChickenlopeEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenlopeEggUnfertilized.label>Chickenlope-Ei (unbefruchtet)</GR_ChickenlopeEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenrabbitEggFertilized.description>Befruchtetes Hühner-Kaninchen-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser. Die Kolonisten schwören, dass es diese Farbe hatte, als das Tier es hinlegte.</GR_ChickenrabbitEggFertilized.description>
  <GR_ChickenrabbitEggFertilized.label>Hühner-Kaninchen-Ei (fert.)</GR_ChickenrabbitEggFertilized.label>
  <GR_ChickenrabbitEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühner-Kaninchen-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser. Die Kolonisten schwören, dass es diese Farbe hatte, als das Tier es hinlegte.</GR_ChickenrabbitEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenrabbitEggUnfertilized.label>Hühner-Kaninchen-Ei (unbefruchtet)</GR_ChickenrabbitEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenspiderEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühnerspinnenei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser. Da insektoide Hybriden immer unfruchtbar sind, können diese Eier niemals befruchtet werden.</GR_ChickenspiderEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenspiderEggUnfertilized.label>Hühnerspinnenei (unbefruchtet)</GR_ChickenspiderEggUnfertilized.label>
  <GR_ChickenwolfEggFertilized.description>Befruchtetes Hühnerwolf-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ChickenwolfEggFertilized.description>
  <GR_ChickenwolfEggFertilized.label>Hühnerwolf-Ei (fert.)</GR_ChickenwolfEggFertilized.label>
  <GR_ChickenwolfEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Hühnerwolf-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ChickenwolfEggUnfertilized.description>
  <GR_ChickenwolfEggUnfertilized.label>Hühnerwolfei (unbefruchtet.)</GR_ChickenwolfEggUnfertilized.label>
  <GR_ParagonChickenEggFertilized.description>Befruchtetes Vogelparagon-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser. Diese Eier sind reine, makellose, perfekte Beispiele für Hühnereier. Makellose Eierhaftigkeit. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Mustervogel schlüpfen.</GR_ParagonChickenEggFertilized.description>
  <GR_ParagonChickenEggFertilized.label>Vogelparagonei (Befruchtung)</GR_ParagonChickenEggFertilized.label>
  <GR_ParagonChickenEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Vogelparagonei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser. Diese Eier sind reine, makellose, perfekte Beispiele für Hühnereier. Makellose Eierhaftigkeit.</GR_ParagonChickenEggUnfertilized.description>
  <GR_ParagonChickenEggUnfertilized.label>Vogelparagonei (unbefruchtet)</GR_ParagonChickenEggUnfertilized.label>
  <GR_ParagonIguanaEggFertilized.description>Befruchtetes Reptil-Paragon-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Reptilienparagon schlüpfen.</GR_ParagonIguanaEggFertilized.description>
  <GR_ParagonIguanaEggFertilized.label>Reptilien-Paragon-Ei (Befruchtung)</GR_ParagonIguanaEggFertilized.label>
  <GR_ParagonIguanaEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Reptilien-Paragon-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ParagonIguanaEggUnfertilized.description>
  <GR_ParagonIguanaEggUnfertilized.label>Reptilien-Paragon-Ei (unbefruchtet)</GR_ParagonIguanaEggUnfertilized.label>
  <GR_ThrumbochickenEggFertilized.description>Befruchtetes Thrumbochicken-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_ThrumbochickenEggFertilized.description>
  <GR_ThrumbochickenEggFertilized.label>Thrumbohuhn-Ei (fert.)</GR_ThrumbochickenEggFertilized.label>
  <GR_ThrumbochickenEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Thrumbochicken-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_ThrumbochickenEggUnfertilized.description>
  <GR_ThrumbochickenEggUnfertilized.label>Thrumbohuhn-Ei (unbefruchtet)</GR_ThrumbochickenEggUnfertilized.label>
  <GR_TurkeymanEggFertilized.description>Befruchtetes Truthahn-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_TurkeymanEggFertilized.description>
  <GR_TurkeymanEggFertilized.label>Truthahn-Ei (fert.)</GR_TurkeymanEggFertilized.label>
  <GR_TurkeymanEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Truthahn-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_TurkeymanEggUnfertilized.description>
  <GR_TurkeymanEggUnfertilized.label>Truthahnei (unbefruchtet)</GR_TurkeymanEggUnfertilized.label>
  <GR_WolfchickenEggFertilized.description>Befruchtetes Wolfshühnerei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine dieser Abscheulichkeiten entstehen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</GR_WolfchickenEggFertilized.description>
  <GR_WolfchickenEggFertilized.label>Wolfshühnerei (fruchtbar)</GR_WolfchickenEggFertilized.label>
  <GR_WolfchickenEggUnfertilized.description>Unbefruchtetes Wolfshühnerei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</GR_WolfchickenEggUnfertilized.description>
  <GR_WolfchickenEggUnfertilized.label>Wolfshühnerei (unbefruchtet)</GR_WolfchickenEggUnfertilized.label>
</LanguageData>
