<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Mechabear.description>Dieses kybernetische Biest wurde weit über seine ursprüngliche Form hinaus mutiert. Schwer gepanzert, um schwerem Feuer standzuhalten, und mit einer furchteinflößenden Plasmakanone bewaffnet.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, was den Mechabär zu einer effektiven Waffenplattform macht, ähnlich einem Raketenturm. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechabear.description>
  <GR_Mechabear.label>Mechabär</GR_Mechabear.label>
  <GR_Mechabear.tools.0.label>Kopf</GR_Mechabear.tools.0.label>
  <GR_Mechabear.verbs.0.label>Plasmaausbruch</GR_Mechabear.verbs.0.label>
  <GR_Mechacat.description>Der Schwanz dieser Roboterkreatur wurde aus einer Mischung von Sensenklingenstrukturen und Mechaniten-Selbstreplikatoren gefertigt. Dadurch kann der Mechakat seinen Schwanz als Wurfwaffe verwenden und ihn schnell regenerieren, um ihn erneut zu verwenden. \n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, wodurch der Mechacat in der Lage ist, mit Hiebangriffen aus der Ferne anzugreifen. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechacat.description>
  <GR_Mechacat.label>mechacat</GR_Mechacat.label>
  <GR_Mechacat.tools.0.label>Kopf</GR_Mechacat.tools.0.label>
  <GR_Mechacat.verbs.0.label>Rasiermesserschwanz</GR_Mechacat.verbs.0.label>
  <GR_Mechachicken.description>Dieser kybernetische Organismus eignet sich aufgrund seiner Größe und Geschwindigkeit gut zur Aufklärung und Infiltration. Es ist mit einem sEinkaufszentrum Scharfschützen-Flechettegewehr bewaffnet. \n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, was das Mecha-Huhn zu einer effektiven Waffenplattform für Scharfschützenangriffe mit sehr großer Reichweite macht. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechachicken.description>
  <GR_Mechachicken.label>Mecha-Huhn</GR_Mechachicken.label>
  <GR_Mechachicken.tools.0.label>Kopf</GR_Mechachicken.tools.0.label>
  <GR_Mechachicken.verbs.0.label>Scharfschützen-Flechette</GR_Mechachicken.verbs.0.label>
  <GR_Mechahorse.description>Das Mecha-Pferd ist mehr eine Maschine als ein Pferd und verfügt über einen beweglichen Rahmen, der mit ablativen Platten bedeckt ist. Obwohl es bei Reitern wegen seiner Geschwindigkeit und Beweglichkeit sehr beliebt ist, weist es einen erheblichen Konstruktionsfehler auf: Es erwärmt sich bei längeren Fahrten erheblich und muss in regelmäßigen Abständen überschüssige, in der internen Maschinerie erzeugte heiße Luft ablassen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, wodurch das Mecha-Pferd in der Lage ist, seine Fähigkeit „erhitzten Auspuff abzulassen“ zu nutzen, um Feinde auf den umliegenden Feldern zu verbrennen. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechahorse.description>
  <GR_Mechahorse.label>Mecha-Pferd</GR_Mechahorse.label>
  <GR_Mechahorse.tools.0.label>Kopf</GR_Mechahorse.tools.0.label>
  <GR_Mechahorse.tools.1.label>linker Huf</GR_Mechahorse.tools.1.label>
  <GR_Mechahorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_Mechahorse.tools.2.label>
  <GR_Mechalope.description>Dieser kybernetische Boomalope wurde mit vier mechanisierten Chemietreibstoffreservoirs ausgestattet. Die Kreatur kann diese Reservoirs verwenden, um einen Strahl brennenden Treibstoffs ähnlich einem Flammenwerfer zu erzeugen, der nicht besonders schädlich ist, aber perfekt, um große Brände zu entfachen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, was den Mechalope zu einer effektiven Waffenplattform macht, ähnlich einem Flammenwerfer. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechalope.description>
  <GR_Mechalope.label>Mechalope</GR_Mechalope.label>
  <GR_Mechalope.tools.0.label>Kopf</GR_Mechalope.tools.0.label>
  <GR_Mechalope.verbs.0.label>Chemischer Flammenwerfer</GR_Mechalope.verbs.0.label>
  <GR_Mechamime.description>Der ultimative Verstoß gegen alle ethischen Bedenken in der Gentechnik: ein menschenähnliches mechanoides Wesen mit offensichtlicher Böswilligkeit. Der Mecha-Mime wurde durch die Verzerrung humanoider Gene in einen gefährlich-Mime und die anschließende weitere Modifikation mit sich selbst replizierenden Mechaniten mithilfe vergessener Technologie erschaffen. Er muss an der kurzen Leine gehalten werden, damit sein IFF-System nicht durcheinander gerät und beschließt, sein ganz eigenes Jüngstes Gericht einzuberufen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoide Hybriden werden immer mit erschaffen ein Controller-Booster. Der Mecha-Pantomime hat die Infiltrationsfähigkeiten eines normalen Pantomimen verloren, verfügt aber im Gegenzug über eine mächtige Raumverzerrungskanone, die die Rüstung des Feindes ignoriert. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.\n\n<color=#E5E54C>Warnung:</color> Die IFF-Sensoren eines Mecha-Mimes werden in nur 2 Tagen ausfallen, statt in 5.</GR_Mechamime.description>
  <GR_Mechamime.label>Mecha-Mime</GR_Mechamime.label>
  <GR_Mechamime.tools.0.label>linke Faust</GR_Mechamime.tools.0.label>
  <GR_Mechamime.tools.1.label>rechte Faust</GR_Mechamime.tools.1.label>
  <GR_Mechamime.tools.2.label>Zähne</GR_Mechamime.tools.2.label>
  <GR_Mechamime.tools.3.label>Kopf</GR_Mechamime.tools.3.label>
  <GR_Mechamime.verbs.0.label>räumliche Verzerrung</GR_Mechamime.verbs.0.label>
  <GR_Mechamuffalo.description>Dieser riesige kybernetische Organismus wurde mit einem anpassungsfähigen Plasteel-Netz verstärkt, das es ihm ermöglicht, unglaublich viel Zeug zu transportieren. Der Mecha-Muffalo ist das perfekte Lasttier, aber in einer offensiven Rolle ist er ziemlich nutzlos. Zur Verteidigung ist er jedoch mit einer Rauchkanone bewaffnet, mit der er das Schlachtfeld in einer dichten Staubwolke bedecken kann.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, wodurch der Mecha-Muffalo in der Lage ist, zu Verteidigungszwecken einen Rauchschutz zu errichten. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechamuffalo.description>
  <GR_Mechamuffalo.label>Mecha-Muffalo</GR_Mechamuffalo.label>
  <GR_Mechamuffalo.tools.0.label>Kopf</GR_Mechamuffalo.tools.0.label>
  <GR_Mechamuffalo.verbs.0.label>Rauchkanone</GR_Mechamuffalo.verbs.0.label>
  <GR_Mecharat.description>Dieser winzige kybernetische Organismus kann als eine Art „Selbstmordwaffe“ in Massenproduktion hergestellt werden. Es ist sehr schnell und mit einem Elektroschocker mit kurzer Reichweite ausgestattet, sodass Horden von Mecha-Ratten an die Front geschickt werden können, um die Feinde zu betäuben und in Schach zu halten. \n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, der es den Kolonisten ermöglicht, die Mecha-Ratte an die Front zu schicken, um Feinde schnell zu betäuben. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mecharat.description>
  <GR_Mecharat.label>Mecha-Ratte</GR_Mecharat.label>
  <GR_Mecharat.tools.0.label>Kopf</GR_Mecharat.tools.0.label>
  <GR_Mecharat.verbs.0.label>Betäubungsbolzen</GR_Mecharat.verbs.0.label>
  <GR_Mechaspider.description>Dieser kybernetische Organismus weist sowohl Merkmale seines insektoiden als auch mechanoiden Ursprungs auf. Der Mechaspider ist mit einem leistungsstarken doppelspuligen Lasermaschinengewehr bewaffnet, das sich perfekt dazu eignet, Feinde in einem Laserfeuerregen auszulöschen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, was den Mechaspider zu einer effektiven Waffenplattform mit einer sehr hohen Feuerrate macht. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechaspider.description>
  <GR_Mechaspider.label>Mechaspider</GR_Mechaspider.label>
  <GR_Mechaspider.tools.0.label>Kopf</GR_Mechaspider.tools.0.label>
  <GR_Mechaspider.verbs.0.label>Doppelspullaser</GR_Mechaspider.verbs.0.label>
  <GR_Mechathrumbo.description>Dieser gewaltige kybernetische Gigant ist der Grund, warum Sie im Rim keine Panzer brauchen. In seinem riesigen Plaststahlpanzer verbirgt sich ein miniaturisiertes Synchrotron, das ständig sEinkaufszentrum Mengen Antimaterie erzeugt, die sofort zum Füllen eines Miniatur-Antikornsprengkopfs verwendet wird. Langsam, aber recht effektiv.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, was den Mechathrumbo zu einer effektiven mobilen Artillerie macht. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechathrumbo.description>
  <GR_Mechathrumbo.label>Mechathrumbo</GR_Mechathrumbo.label>
  <GR_Mechathrumbo.tools.0.label>Kopf</GR_Mechathrumbo.tools.0.label>
  <GR_Mechathrumbo.verbs.0.label>Antikornartillerie</GR_Mechathrumbo.verbs.0.label>
  <GR_Mechaturtle.description>Dieses langsame, kybernetische Biest ist schwer mit einer biomechanischen Hülle aus Plasteel gepanzert. Sie ist mit einer giftigen Kanone bewaffnet.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, was die Mechaturtle zu einer effektiven Waffenplattform macht, die giftige Projektile abfeuert. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechaturtle.description>
  <GR_Mechaturtle.label>Mecha-Schildkröte</GR_Mechaturtle.label>
  <GR_Mechaturtle.tools.0.label>Kopf</GR_Mechaturtle.tools.0.label>
  <GR_Mechaturtle.verbs.0.label>Giftexplosion</GR_Mechaturtle.verbs.0.label>
  <GR_Mechawolf.description>Dieses kybernetische Biest wurde mit einer leistungsstarken synthetischen Struktur ausgestattet, die Wellen kryogener Flüssigkeit erzeugen kann. \n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>Mechanoiden-Hybride werden immer mit einem Controller-Booster erstellt, was den Mechawolf zu einer effektiven Waffenplattform macht, die Frostprojektile abfeuert. Mechanoiden-Hybride benötigen sehr wenig Nahrung oder Ruhe, haben keine psychische oder toxische Empfindlichkeit und verfügen über verheerende Fernangriffe. Sie haben jedoch eine hohe Wildheit, was es schwieriger macht, sie zu zähmen, und sie müssen irgendwo auf dem Planeten eine Mecha-Hybrid-Antenne bauen, sonst versagen ihre IFF-Sensoren in 5 Tagen. Für jeweils fünf Mech-Hybride unter der Kontrolle der Kolonie wird eine Antenne benötigt.</GR_Mechawolf.description>
  <GR_Mechawolf.label>Mechawolf</GR_Mechawolf.label>
  <GR_Mechawolf.tools.0.label>Kopf</GR_Mechawolf.tools.0.label>
  <GR_Mechawolf.verbs.0.label>Kryo-Kanone</GR_Mechawolf.verbs.0.label>
</LanguageData>
