<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_ParagonBear.description>Der absolute Alpha unter den Einheiten, der pummeligste aller Bois, Gewinner der Fat Bear Weeks in Folge, bevor er disqualifiziert wurde, weil er zu oft gewann.\n\nEin perfektes Bärentier, das Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll an genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen an den Fähigkeiten des Basistiers verfügt dieses Vorbild über einen besonders starken Betäubungsangriff und kann für ein wertvolles Fell geschlachtet werden, das entweder zur Dekoration oder als Salt verwendet werden kann.</GR_ParagonBear.description>
  <GR_ParagonBear.label>Bärenparagon</GR_ParagonBear.label>
  <GR_ParagonBear.tools.0.label>linke Klaue</GR_ParagonBear.tools.0.label>
  <GR_ParagonBear.tools.1.label>rechte Klaue</GR_ParagonBear.tools.1.label>
  <GR_ParagonBear.tools.3.label>Kopf</GR_ParagonBear.tools.3.label>
  <GR_ParagonBoomalope.description>Obwohl es ein größeres Risiko darstellt, sie in der Nähe zu behalten, sind sie wesentlich effizienter und fressen Ihre Ernte nicht so sehr. Außerdem weckt ihr dauerhaft trauriger Gesichtsausdruck einfach den Wunsch, sie zu streicheln. Wie kann man da schon Nein sagen? Neben den verschiedenen Verbesserungen der Fähigkeiten des Basistiers produziert dieses Vorbild stattdessen Deepchem und explodiert beim Tod auf viel heftigere Weise.</GR_ParagonBoomalope.description>
  <GR_ParagonBoomalope.label>Boomalope Paragon</GR_ParagonBoomalope.label>
  <GR_ParagonBoomalope.tools.0.label>Kopf</GR_ParagonBoomalope.tools.0.label>
  <GR_ParagonChicken.description>Sicherlich ist der kleine Vogel störrischer als sein Vorfahre, aber die Tatsache, dass er die Eier nicht so oft einsammeln muss und ein größeres Spiegelei macht den Unterschied.\n\nEin perfektes Vogeltier, das Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll an genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen der Fähigkeiten des Grundtiers verfügt dieses Vorbild über eine inhärente Wildheit, die bei domestizierten Hühnern nicht vorhanden ist, aber eher an Ort und Stelle bleibt.</GR_ParagonChicken.description>
  <GR_ParagonChicken.label>Vogelparagon</GR_ParagonChicken.label>
  <GR_ParagonChicken.tools.0.label>Krallen</GR_ParagonChicken.tools.0.label>
  <GR_ParagonChicken.tools.2.label>Kopf</GR_ParagonChicken.tools.2.label>
  <GR_ParagonFeline.description>Ein unglaubliches, großes Fellbaby, das nicht nur möchte, dass man sich am Bauch kratzt, sondern regelmäßig und ohne Angst davor, dass einem die Augen von seinen massiven Krallen ausgestochen werden. Außerdem sind sie schlau genug, um Beute zu jagen, die weniger als halb so groß ist wie sie, aber das ist noch besser, damit sie danach nicht so viel Zeit damit verbringen müssen, sich selbst zu pflegen.\n\nEin perfektes Katzentier, das Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll über genetische Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen an den Fähigkeiten des Grundtiers ist dieses Vorbild unglaublich intelligent und kann mit minimaler Umschulung richtig trainiert werden. Darüber hinaus ist es ein ausgezeichneter und liebevoller Begleiter.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Anschnallzeit. Katzenreflexfähigkeit: Zweimal am Tag kann sie eine Fähigkeit nutzen, die ihr weitere Nahkampffähigkeiten verleiht.</GR_ParagonFeline.description>
  <GR_ParagonFeline.label>Katzenparagon</GR_ParagonFeline.label>
  <GR_ParagonFeline.tools.0.label>linke Klaue</GR_ParagonFeline.tools.0.label>
  <GR_ParagonFeline.tools.1.label>rechte Klaue</GR_ParagonFeline.tools.1.label>
  <GR_ParagonFeline.tools.3.label>Kopf</GR_ParagonFeline.tools.3.label>
  <GR_ParagonHorse.description>Das majestätischste aller Pferde ist stolz und großartig und kümmert sich nicht um deine Regeln, Mann. Halten Sie sie also gut eingepfercht, denn sie werden versuchen, in die Freiheit zu fliehen, damit sie wild und frei herumlaufen können. Und dann frage ich mich, wohin all die Karotten, Zuckerwürfel und Salzlecksteine ​​verschwunden sind.\n\nEin perfektes Pferdetier, das Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll an genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen der Fähigkeiten des Grundtiers eignet sich dieses Vorbild hervorragend als Reit- und Lasttier für Karawanen.</GR_ParagonHorse.description>
  <GR_ParagonHorse.label>Pferdeparagon</GR_ParagonHorse.label>
  <GR_ParagonHorse.tools.0.label>Kopf</GR_ParagonHorse.tools.0.label>
  <GR_ParagonHorse.tools.1.label>linker Huf</GR_ParagonHorse.tools.1.label>
  <GR_ParagonHorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_ParagonHorse.tools.2.label>
  <GR_ParagonHumanoid.description>Es gibt ein Sprichwort, dass alles Leben ein Kreislauf ist und dass irgendwann alles zu seinem Ursprung zurückkehrt, um dann von vorne zu beginnen. Dieser besondere Humanoide hat eine gewisse mentale Evolution durchgemacht, während er gleichzeitig unter einer physischen Devolution litt, was eher den entfernten evolutionären Vorfahren der Menschheit ähnelt. Sagen Sie einfach nicht Affe.\n\nEin perfektes humanoides Tier, Inbegriff aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll an genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen an den Fähigkeiten des Basistiers kann dieses Vorbild die Neugier des Menschen noch weiter steigern, indem es die Forschungsgeschwindigkeit mit einem gut platzierten, aufschlussreichen Wort der Weisheit steigert.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Vorbilder verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über eine Vielzahl von Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Fähigkeit „Forschungsantrieb“: Bietet Forschern in der Nähe investigative Einblicke und ermöglicht es ihnen, leichter einen Durchbruch zu erzielen, indem die Forschungsgeschwindigkeit um 10 % erhöht wird.</GR_ParagonHumanoid.description>
  <GR_ParagonHumanoid.label>humanoides Vorbild</GR_ParagonHumanoid.label>
  <GR_ParagonHumanoid.tools.0.label>linke Faust</GR_ParagonHumanoid.tools.0.label>
  <GR_ParagonHumanoid.tools.1.label>rechte Faust</GR_ParagonHumanoid.tools.1.label>
  <GR_ParagonHumanoid.tools.3.label>Kopf</GR_ParagonHumanoid.tools.3.label>
  <GR_ParagonIguana.description>SEinkaufszentrum und giftig, mit einem tödlichen Furz, nicht ganz das, was man von der perfekten Reptilienform erwartet. Ich meine, man könnte meinen, man würde einen Tyrannosaurus Rex oder so etwas bekommen, aber nein, es scheint, dass der bescheidene Leguan hier bleiben wird. Wenn überhaupt, muss der Schock darüber, dass sich etwas so sEinkaufszentrum so schnell bewegt, etwas wert sein.\n\nEin perfektes Reptilientier, das Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll an genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen der Fähigkeiten des Basistiers ist dieses Vorbild eierlegend und kann Halsbeutel, die giftiges Gas enthalten, manuell aufreißen.</GR_ParagonIguana.description>
  <GR_ParagonIguana.label>Reptilienparagon</GR_ParagonIguana.label>
  <GR_ParagonIguana.tools.0.label>linke Klaue</GR_ParagonIguana.tools.0.label>
  <GR_ParagonIguana.tools.1.label>rechte Klaue</GR_ParagonIguana.tools.1.label>
  <GR_ParagonIguana.tools.3.label>Kopf</GR_ParagonIguana.tools.3.label>
  <GR_ParagonInsectoid.description>Dieser mobile Bienenstock ist eine erschreckende Reminiszenz an die ursprüngliche Sorne-Genlinie und wurde ursprünglich entwickelt, um den Mechanoiden-Feind frontal anzugreifen. Indem sie eine ganze Insektenkolonie mit gehärteten Mandibeln trugen, erwies sich ihre Fähigkeit, die mechanische Bedrohung praktisch zu zerlegen, als ebenso effektiv, um sich gegen ihre menschlichen Oberherren zu wenden.\n\nEin perfektes insektoides Tier, Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen genetischen Datenmüll. Neben den verschiedenen Verbesserungen an den Fähigkeiten des Grundtiers ist dieses Vorbild äußerst intelligent und trägt eine gefährlich Brut von Kriegerfliegen. Ein Ausbruch von Pheromonen beschwört die Drohnen, um ihren Bienenstock und ihre Königin zu beschützen und alle anderen Kreaturen in der Nähe zu zerfetzen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen. Fähigkeit „Insektenwolken“: Zweimal am Tag kann es um sich herum Insektenwolken erzeugen, die jedem Tier, das sie überquert, Schaden zufügen, mit Ausnahme insektoider Vorbilder, die immun sind.</GR_ParagonInsectoid.description>
  <GR_ParagonInsectoid.label>insektoides Vorbild</GR_ParagonInsectoid.label>
  <GR_ParagonInsectoid.tools.1.label>Kopf</GR_ParagonInsectoid.tools.1.label>
  <GR_ParagonMuffalo.description>Eine Rückkehr zu einfacheren Zeiten, in denen jeder blind hätte schwören können, dass Muffalos früher Milch produzieren konnten, aber stattdessen von hornlosen Vorbildern getäuscht wurden.\n\nEin perfektes Muffalo-Tier, Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Junk-Gendaten. Neben den verschiedenen Verbesserungen der Fähigkeiten des Basistiers produziert dieses Vorbild auch Milch und kann für ein wertvolles Fell geschlachtet werden, das entweder zur Dekoration oder als salt verwendet werden kann.</GR_ParagonMuffalo.description>
  <GR_ParagonMuffalo.label>Muffalo Paragon</GR_ParagonMuffalo.label>
  <GR_ParagonMuffalo.tools.0.label>Kopf</GR_ParagonMuffalo.tools.0.label>
  <GR_ParagonRat.description>Schau, ich weiß, was du denkst. Warum ist die Ratte das Inbegriff aller Nagetiere? Und selbst wenn Sie das nicht denken, ist das sowieso rhetorisch. Welches andere Nagetier hat aufgrund falscher Überzeugungen und mangelnder Hygiene zum Zusammenbruch der Zivilisation geführt? Deshalb geben wir Ihnen die Königsratte. Oder die Rattenkönigin, wenn Sie möchten, dass eine ganze Kolonie auftaucht.\n\nEin perfektes Nagetier, das Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll an genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen der Fähigkeiten des Grundtiers hat dieses Vorbild eine sehr schnelle Tragzeit und seine Angriffe übertragen die Seuche.</GR_ParagonRat.description>
  <GR_ParagonRat.label>Nagetierparagon</GR_ParagonRat.label>
  <GR_ParagonRat.tools.0.label>linke Klaue</GR_ParagonRat.tools.0.label>
  <GR_ParagonRat.tools.1.label>rechte Klaue</GR_ParagonRat.tools.1.label>
  <GR_ParagonRat.tools.3.label>Kopf</GR_ParagonRat.tools.3.label>
  <GR_ParagonThrumbo.description>Das gigantische, anmutige Geschöpf wurde irgendwie noch weiter verbessert und beweist damit unfehlbar, dass es immer einen höheren Berg gibt. Diese Kreatur ist wesentlich einfacher zu trainieren und verfügt über ein effizienteres Verdauungssystem. Möglicherweise ähnelt sie dem Thrumbo ursprünglich, als er erstmals in einem Labor gezüchtet wurde, bevor er durch Terraforming verdorben wurde.\n\nEin perfektes kolossales Tier, das Vorbild aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Datenmüll aus genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen an den Fähigkeiten des Basistiers eignet sich dieses Vorbild hervorragend als Reittier für Karawanen und kann sich selbst gewaltsam vorantreiben, wodurch es schneller wird und Staubwolken erzeugt, die Fernangriffe erschweren.</GR_ParagonThrumbo.description>
  <GR_ParagonThrumbo.label>kolossales Vorbild</GR_ParagonThrumbo.label>
  <GR_ParagonThrumbo.tools.0.label>Horn</GR_ParagonThrumbo.tools.0.label>
  <GR_ParagonThrumbo.tools.2.label>linker Fuß</GR_ParagonThrumbo.tools.2.label>
  <GR_ParagonThrumbo.tools.3.label>rechter Fuß</GR_ParagonThrumbo.tools.3.label>
  <GR_ParagonThrumbo.tools.4.label>Kopf</GR_ParagonThrumbo.tools.4.label>
  <GR_ParagonWolf.description>Eine verbesserte Version des besten Freundes des Menschen, einfacher zu trainieren, selbstbewusster und alt gegenüber denen, die ein Haus bedrohenalt. Leider bin ich viel zu stolz, um zuzugeben, dass es wirklich eine Bauchmassage braucht.\n\nEin perfekter Hund, der Inbegriff aller ähnlichen Tiere ohne unnötigen Müll an genetischen Daten. Neben den verschiedenen Verbesserungen der Fähigkeiten des Basistiers kann dieses Vorbild geschlachtet werden, um ein wertvolles Fell zu erhalten, das entweder zur Dekoration oder als Salt verwendet werden kann.</GR_ParagonWolf.description>
  <GR_ParagonWolf.label>Hundeparagon</GR_ParagonWolf.label>
  <GR_ParagonWolf.tools.0.label>linke Klaue</GR_ParagonWolf.tools.0.label>
  <GR_ParagonWolf.tools.1.label>rechte Klaue</GR_ParagonWolf.tools.1.label>
  <GR_ParagonWolf.tools.3.label>Kopf</GR_ParagonWolf.tools.3.label>
</LanguageData>
