<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Bearhorse.description>Während sie überraschend unermüdlich sind, wenn sie ein Zuhause zum Ausruhen haben, zögern diese bemannten Stuten eher, sich zu beeilen, wenn sie in einem Wohnwagen Lasten tragen müssen. Die Leistungsfähigkeit ihres Körpers bedeutet, dass sie eine Aufgabe dann erledigen, wenn es nötig ist, und nicht einen Moment früher. Was es noch schlimmer macht, ist, dass sie schlau genug sind, um zu wissen, dass sie süß – und mächtig – genug sind, um damit durchzukommen.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Bärengenen. Die angeborene Winterschlafnatur von Bären hat sich mit der hohen Energie von Pferden kombiniert, um diesen besonderen Hybriden zu schaffen, der wenig Ruhe und ein viel effizienteres und vielseitigeres Verdauungssystem benötigt. Dadurch sind sie deutlich langsamer und haben eine höhere Körpermasse.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Caravaning. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Bearhorse.description>
  <GR_Bearhorse.label>Bärenpferd</GR_Bearhorse.label>
  <GR_Bearhorse.tools.0.label>Kopf</GR_Bearhorse.tools.0.label>
  <GR_Bearhorse.tools.1.label>linker Huf</GR_Bearhorse.tools.1.label>
  <GR_Bearhorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_Bearhorse.tools.2.label>
  <GR_Boomhorse.description>Von Natur aus weniger effektiv bei der Raffinierung von Chemietreibstoff, wenn er sich in aller Ruhe ausruhen kann, ist er aber auch ein gutes Lasttier und Reitbegleiter. Bei langen Reisen werden die Drüsen durch die lange Muskelbeanspruchung aktiv auf Hochtouren gebracht. Es wäre durchaus effektiv, wenn es ein Fahrzeug gäbe, das Chemiekraftstoff verwendet, aber fragen Sie nicht, wie das funktionieren würde. Vielleicht ist es der Wunsch, mit Maschinen zu konkurrieren, oder das Wissen, dass das Fahrzeug, wenn es eine Panne hat, noch einmal so viel laufen muss.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Obwohl sie vergleichsweise langsamer sind, bedeutet ihr inhärenter Bewegungsdrang, dass ihre Fähigkeit zur Produktion von Chemotreibstoff erheblich beeinträchtigt wird, wenn ihre Muskeln über einen längeren Zeitraum nicht beansprucht werden. Wenn sie als Teil einer Karawane reisen, vervierfacht sich die Produktionsgeschwindigkeit ihres chemischen Treibstoffs effektiv.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Wohnwagenfahren. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Boomhorse.description>
  <GR_Boomhorse.label>Boomhorse</GR_Boomhorse.label>
  <GR_Boomhorse.tools.0.label>Kopf</GR_Boomhorse.tools.0.label>
  <GR_Boomhorse.tools.1.label>linker Huf</GR_Boomhorse.tools.1.label>
  <GR_Boomhorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_Boomhorse.tools.2.label>
  <GR_Cathorse.description>Sagen Sie mir, möchten Sie eine Katze, die groß genug ist, um mit Geschwindigkeiten zu fahren, die auf den meisten Straßen der Urbworld-Stadt illegal wären? Natürlich tun Sie das, und wenn Sie etwas anderes sagen, sind Sie ein Feigling. Diese wilde Katze ist bereit, die Fährte zu durchbrechen und Beute zu jagen, die komischer ist als sie selbst. Sie sind außerdem unglaublich schlau und neigen dazu, ihre Besitzer zu verfolgen, wenn sie ihnen den Rücken kehren. Aber keine Sorge, es will dich nur festhalten und in Fell und Speichel ertränken.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Katzengenen. Sie sind für ein Lasttier recht robust und kampffähig und können so konstruiert werden, dass sie sich nach Belieben auf kurze Distanz zum Feind stürzen. Sie sind beim Reiten nur geringfügig weniger effektiv als Pferde, verfügen aber über eine bessere Ausdauer. Im Gegenzug sind sie reine Fleischfresser, sodass ihre Ernährung eher restriktiv sein kann.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Wohnwagenfahren. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an. Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf, wodurch sie sich perfekt für die Frontlinien eignen, und über eine kurze Angriffsdauer. Beginnt immer als Draft-fähig, auch wenn kein Controller-Booster zum Erstellen verwendet wird. Sprungfähigkeit: Wenn der Spieler gedraftet wird, kann er die Sprungfähigkeit nutzen, um den Hybrid herumspringen zu lassen. Die Fähigkeit kann alle 2 Stunden ausgelöst werden.</GR_Cathorse.description>
  <GR_Cathorse.label>Katzenpferd</GR_Cathorse.label>
  <GR_Cathorse.tools.0.label>Kopf</GR_Cathorse.tools.0.label>
  <GR_Cathorse.tools.1.label>linke Hufpfote</GR_Cathorse.tools.1.label>
  <GR_Cathorse.tools.2.label>rechte Hufpfote</GR_Cathorse.tools.2.label>
  <GR_Chickenhorse.description>Ein agiler Vogel, von dem die meisten Menschen erwarten, dass er eine gelbere Farbe hat und hin und wieder „wark“ wird. Dieser Hybrid ist ein herrlich schnelles Reittier, das einige beeindruckende Wendungen hinlegen kann. Er wurde noch weiter mit anderen Arten gezüchtet, um farbenfrohere und genetisch stabilere Vogelreittiere zu erhalten. Einige spekulieren, dass diese besondere Kreatur der ursprüngliche Vorfahre des Ave ist, während der Royal Ave von jenen Tieren abstammt, die mehr auf Gefieder als auf Leistung gezüchtet wurden.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Vogelgenen. Vergleichsweise sEinkaufszentrumer als ein Reinrassiger, aber unglaublich schnell sowohl an einem einzelnen Ort als auch als Teil eines Wohnwagens. Ein eher ungewöhnlicher Hybrid, da er sich in einer sicheren, ähnlichen Umgebung sehr langsam vermehrt. Dies ändert sich jedoch auf Reisen mit dem Wohnwagen. Ständige neue Anblicke und Erfahrungen bringen ihren Fortpflanzungszyklus auf Hochtouren, da sie versuchen, ihre Art über einen weiten Horizont zu verbreiten. Diese Eier sind jedoch genetisch steril, sodass sie stattdessen eine gesunde Proteinergänzung für diejenigen darstellen, die nur Obst und Gemüse sammeln können.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Wohnen. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Chickenhorse.description>
  <GR_Chickenhorse.label>Hühnerpferd</GR_Chickenhorse.label>
  <GR_Chickenhorse.tools.0.label>Kopf</GR_Chickenhorse.tools.0.label>
  <GR_Chickenhorse.tools.1.label>linker Huf</GR_Chickenhorse.tools.1.label>
  <GR_Chickenhorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_Chickenhorse.tools.2.label>
  <GR_Crocorse.description>Dieses gefräßige Reptil ist ein ziemlich muskulöser Hybrid mit einer beeindruckend langen Schnauze und vereint Anpassungsfähigkeit mit Mobilität. Ungewöhnlich ist, dass sein furchterregend langes, mit gebogenen Zähnen gefülltes Maul nicht dazu dient, Fleisch zu zerreißen, um es zu essen, sondern um Giftstoffe aufzunehmen und die erforderlichen Muskeln aufzubauen, um diese Giftstoffe auszuspritzen. Das bedeutet, dass sie aufgrund ihres unterdurchschnittlichen Verdauungssystems viel mehr essen müssen und zu ihren Lieblingsbeschäftigungen gehören, in der Sonne zu faulenzen und sich mit beunruhigender Geschwindigkeit zu bewegen, wenn die Glocke zum Abendessen ertönt. Außerdem... sieht es irgendwie wie ein seltsamer Schuh aus, wenn man ihn betrachtet, aber, äh, stecken Sie Ihren Fuß nicht hinein.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Reptiliengenen. Ein für seine Kategorie eher langsamer Hybrid, dessen Hauptvorteil darin besteht, dass er sehr langlebig ist und einen giftigen Atemangriff aus der Ferne ausführen kann. Sie sind ziemlich langlebig und komfortabel in einem weiten Temperaturbereich und stellen eine _verborgen Gefahr für diejenigen dar, die dumm genug sind, ein ansonsten leichtes Ziel anzugreifen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Caravaning. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Crocorse.description>
  <GR_Crocorse.label>Krokorse</GR_Crocorse.label>
  <GR_Crocorse.tools.0.label>Kopf</GR_Crocorse.tools.0.label>
  <GR_Crocorse.tools.1.label>linker Huf</GR_Crocorse.tools.1.label>
  <GR_Crocorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_Crocorse.tools.2.label>
  <GR_Crocorse.verbs.0.label>giftiger Atem</GR_Crocorse.verbs.0.label>
  <GR_Hurseman.description>Ein äußerst verfluchter Reitgefährte, der die Probleme, die er als Lasttier durchmachen muss, mit lauter Stimme bis ins kleinste Detail erklären kann. Die meisten Menschen möchten nicht daran erinnert werden, dass Tiere zu Gefühlen fähig sind, insbesondere wenn sie sich in menschlicher Sprache ausdrücken können. Seien Sie nicht überrascht, wenn niemand abgeschlachtete Teile dieser Kreatur essen oder tragen möchte, denn sie sieht aus wie ein unförmiger Mensch mit gespaltenen Händen.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Da sie sehr intelligent und relativ wartungsarm sind, eignen sie sich gut als reitbares Lasttier. Ihr Hauptvorteil liegt in ihrer Fähigkeit, die Reisenden in einer Karawane aufzuheitern, sie versteht jedoch keine sozialen Signale und kann verheerende soziale Kommentare abgeben.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Wohnwagenfahren. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an. Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Der Hurseman greift beim Caravaning auch die Karawanenmitglieder an, was zu einer Stimmungsaufhellung führt (bis zu +15). In 10 % der Fälle werden sie jedoch beleidigt und verlieren ihre Stimmung (bis zu -30). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten.</GR_Hurseman.description>
  <GR_Hurseman.label>hurseman</GR_Hurseman.label>
  <GR_Hurseman.tools.0.label>Kopf</GR_Hurseman.tools.0.label>
  <GR_Hurseman.tools.1.label>linker Huf</GR_Hurseman.tools.1.label>
  <GR_Hurseman.tools.2.label>rechter Huf</GR_Hurseman.tools.2.label>
  <GR_Molehorse.description>Ein übergroßer Nacktmull mit erschreckend großen Beißern, die jedoch nicht so Einkaufszentrum sind, wie sie aussehen, da sie ziemlich schüchtern sind und diese Zähne zum Zerkauen von zähem Gemüse verwenden. Objektiv gesehen süß, wenn man sie gründlich bürstet, aber die unangenehme Angewohnheit hat, mit der Hand gefütterte Snacks zu überschießen und aufgrund schlechter Sehkraft in die Hände zu beißen. Zum Reiten wird ein Sattel empfohlen, da es wenig Fett und kein Fell gibt, um die Knochenstruktur und die lockere Haut abzufedern.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Nagetiergenen. Ziemlich sEinkaufszentrum und es mangelt an Haltbarkeit, aber überraschend gut als Reittier geeignet. Überaus schmutzig für ein Tier, das so wenig frisst, was jedoch an seiner schnellen Trächtigkeit und seinen schwachen Regenerationsfähigkeiten liegt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Wohnen. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Molehorse.description>
  <GR_Molehorse.label>Maulwurfspferd</GR_Molehorse.label>
  <GR_Molehorse.tools.0.label>Kopf</GR_Molehorse.tools.0.label>
  <GR_Molehorse.tools.1.label>linker Huf</GR_Molehorse.tools.1.label>
  <GR_Molehorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_Molehorse.tools.2.label>
  <GR_Muffalohorse.description>Kampflustige Bullen mit einer Vorliebe für den Geschmack der wilden Einöden. Gelegentlich kann man eine Herde dieser Tiere dabei beobachten, wie sie durch Regionen zieht, praktisch die gesamte essbare Vegetation verzehrt und fruchtbaren Abfall auf ihrem Weg zurücklässt. Einige argumentieren, dass dies die ideale Form von Muffalo für Nomadenstämme ist, da sie alles produzieren, was sie zum Überleben im Winter benötigen, und groß genug sind, um diesen Stamm auch in den härtesten Jahreszeiten zu ernähren.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Dies ist insofern sehr ungewöhnlich, als es einer Karawane nicht dabei hilft, voranzukommen, was vor allem daran liegt, dass sie übermäßig viele Pflanzen an neuen Standorten aufnimmt und frisst sowie Raufutter, um die Verdauung zu unterstützen. Der Vorteil dieses Verhaltens besteht darin, dass diese Stimulation die einzige Möglichkeit ist, Milch und Wolle zu produzieren, sodass Herden dieser Hybriden auf eine lange Reise mitgenommen werden können, um lebenswichtige Produkte für sEinkaufszentrum und neu gegründete Kolonien bereitzustellen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Caravaning. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Muffalohorse.description>
  <GR_Muffalohorse.label>Muffalohorse</GR_Muffalohorse.label>
  <GR_Muffalohorse.tools.0.label>Kopf</GR_Muffalohorse.tools.0.label>
  <GR_Muffalohorse.tools.1.label>linker Huf</GR_Muffalohorse.tools.1.label>
  <GR_Muffalohorse.tools.2.label>rechter Huf</GR_Muffalohorse.tools.2.label>
  <GR_Spiderhorse.description>Für viele Menschen ist Spinnenphobie kein Scherz, und der Forscher, der dieses gepanzerte Spinnentier erschaffen hat, hatte den angeborenen Wunsch, seine Angst mit anderen zu teilen. Zugegeben, sie wurden ohnmächtig und schäumten vor dem Maul, als die Kreatur aus der Schote auftauchte, aber verdammt, es ist schwer, mit den Ergebnissen eines Reitbegleiters zu streiten, der nicht nur mit der Konkurrenz mithalten kann, sondern sie auch außer Gefecht setzt und sie unterwegs als leckeren Snack verspeist.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven insektoiden Genen. Ein eher langsamer und schmutziger Hybrid dieser Kategorie, der sich aber sehr gut als Gefährt eignet, da er über mehrere Beine verfügt und so die Belastung durch Langstreckenfahrten im Caravaning verringert. Ihr Hauptvorteil besteht jedoch darin, dass sie auch unglaublich kampffähig sind, da sie gepanzert sind und durch das Abfeuern klebriger Fadenklumpen sowohl hohen Schaden als auch Fernkampfangriffe ausführen können.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Caravaning. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Spiderhorse.description>
  <GR_Spiderhorse.label>Spinnenpferd</GR_Spiderhorse.label>
  <GR_Spiderhorse.tools.1.label>Kopf</GR_Spiderhorse.tools.1.label>
  <GR_Spiderhorse.verbs.0.label>Web</GR_Spiderhorse.verbs.0.label>
  <GR_Wolfhorse.description>Durch die Kombination zweier der berühmtesten Ausdauerjäger der Menschheitsgeschichte ist der beste Freund des Menschen entstanden, mit dem Sie auch in die Schlacht reiten können. Unnötig zu erwähnen, dass die Erschaffung dieses launischen Hundes von vielen wohlhabenden Familien gefeiert wurde, die andernfalls unglückliche Unfälle verursachten, als sie versuchten, ihren Haushund zu reiten, weil dieser offensichtlich zu alt oder zu schwer wurde, als dass sie ihn tragen könnten. Was nicht gewürdigt wurde, war ihre Tendenz, ihre – zugegebenermaßen gewaltigen – Raubtierfähigkeiten zu überschätzen.\n\nEin Pferdehybrid mit rezessiven Hundegenen. Ein schneller und wilder Fleischfresser, der die hyperaktive Natur von Schlittenhunden teilt. Erfordert im Vergleich zu ähnlichen Hybriden etwas häufigeres Umschulen, ist aber insgesamt besser, da es keine zusätzlichen Funktionen hat.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Pferdehybriden eignen sich gut zum Caravaning. Eine Karawane mit einem davon benötigt eine kürzere Ruhezeit und hält nur zwischen 23:30 und 4:00 Uhr an.</GR_Wolfhorse.description>
  <GR_Wolfhorse.label>Wolfspferd</GR_Wolfhorse.label>
  <GR_Wolfhorse.tools.0.label>Kopf</GR_Wolfhorse.tools.0.label>
  <GR_Wolfhorse.tools.1.label>linke Klaue</GR_Wolfhorse.tools.1.label>
  <GR_Wolfhorse.tools.2.label>rechte Klaue</GR_Wolfhorse.tools.2.label>
</LanguageData>
