<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Chickenbear.description>Für etwas so sEinkaufszentrum hat dieses Tier einen unglaublichen Appetit. In vielen Bereichen fehlt es, aber irgendwo muss die Ernährung hin, und zwar für diejenigen, die eine nicht-veganfreundliche Möglichkeit suchen, high zu werden. Die Person, die dachte, es wäre eine gute Idee, die brennenden Federn dieser dicken Kreatur einzuatmen, wird von Kiffern überall gelobt, während sie lodern.\n\nEin Vogelhybrid mit rezessiven Bärengenen. Hat einen deutlich größeren Appetit und eine inhärente Wildheit, vermehrt sich aber schnell.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Kann regelmäßig für Hühnerbärenfedern gerupft werden. Wenn diese Federn in einem Drogenlabor zu Pulver verarbeitet werden, können sie zum Rauchen zu einem Joint gerollt werden.</GR_Chickenbear.description>
  <GR_Chickenbear.label>Hühnerbär</GR_Chickenbear.label>
  <GR_Chickenbear.tools.0.label>Krallen</GR_Chickenbear.tools.0.label>
  <GR_Chickenbear.tools.2.label>Kopf</GR_Chickenbear.tools.2.label>
  <GR_Chickencat.description>Diese respektablen, intelligenten und tödlichen Biester lieben es, ihre Besitzer zu beschnüffeln und ihre Feinde zu beißen. Manchmal sind das verschiedene Menschen.\n\nEin Vogelhybrid mit rezessiven Katzengenen. Sie sind recht sauber und haben eine kurze Trächtigkeitsdauer. Sie sind ein durchschnittliches Nutztier und ein durchschnittlicher Kämpfer mit guter Geschwindigkeit. Sie benötigen immer noch einen Stift und eignen sich daher gut für die Heimverteidigung.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Angriffsdauer.</GR_Chickencat.description>
  <GR_Chickencat.label>Hühnerkatze</GR_Chickencat.label>
  <GR_Chickencat.tools.0.label>Krallen</GR_Chickencat.tools.0.label>
  <GR_Chickencat.tools.2.label>Kopf</GR_Chickencat.tools.2.label>
  <GR_Chickenffalo.description>Man würde nicht glauben, dass etwas so sEinkaufszentrum so viel essen könnte, aber das ist der Preis, den Sie aus Bequemlichkeitsgründen zahlen. Diese Bequemlichkeit ist sporadisch, nährstoffarm und sehr dünn, ein Effekt, der gemeinhin als „Nerfing“ bezeichnet wird.\n\nEin Vogelhybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Liebt es zu wandern, deshalb muss es sicher eingepfercht sein, aber sie sind ein überraschendes Rudeltier. Sie sind in der Lage, die heilige Dreifaltigkeit aus Milch, Eiern und Wolle zu produzieren, allerdings kann es ihnen an Substanz mangeln.</GR_Chickenffalo.description>
  <GR_Chickenffalo.label>Hühnerfleisch</GR_Chickenffalo.label>
  <GR_Chickenffalo.tools.0.label>Krallen</GR_Chickenffalo.tools.0.label>
  <GR_Chickenffalo.tools.1.label>Kopf</GR_Chickenffalo.tools.1.label>
  <GR_Chickenlope.description>Der ideale Begleiter für alle, die morgens den Duft von Spiegeleiern und Napalm lieben. Bedauerlicherweise sind sie viel zu vogelhirnig, um irgendeine Richtung zu verstehen, und die meisten Besitzer sagten: „Ich habe einen großen Fehler gemacht“.\n\nEin Vogelhybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Sehr gefährlich, wenn man sie unkontrolliert vermehren darf, denken Sie also über großzügige Brandschutzmaßnahmen und den Verkauf des Überschusses nach. Produziert täglich Chemietreibstoff sowie alle 2 Tage ein Ei.</GR_Chickenlope.description>
  <GR_Chickenlope.label>Chickenlope</GR_Chickenlope.label>
  <GR_Chickenlope.tools.0.label>Krallen</GR_Chickenlope.tools.0.label>
  <GR_Chickenlope.tools.2.label>Kopf</GR_Chickenlope.tools.2.label>
  <GR_Chickenrabbit.description>Einer der wenigen ungewöhnlichen Tierhybriden, die trotz ihrer nahezu völligen Unbedenklichkeit eigene Warnhinweise tragen. Es brauchte nur einen geistesabwesenden Veganer, um ein einziges „Brüterpaar“ dazu zu bringen, einen ganzen Kontinent zu übervölkern und die Ökologie zu zerstören. Märchen rund um den flauschigen Schrecken haben nicht dazu beigetragen, ihn ernst zu nehmen.\n\nEin Vogelhybrid mit rezessiven Nagetiergenen. Aufgrund ihres unglaublich niedrigen Stoffwechsels und ihrer unglaublich hohen Reproduktionsrate reagieren diese Tiere sehr temperaturempfindlich und flüchten ungewöhnlich gerne in die Wildnis.</GR_Chickenrabbit.description>
  <GR_Chickenrabbit.label>Hühnerkaninchen</GR_Chickenrabbit.label>
  <GR_Chickenrabbit.tools.0.label>Krallen</GR_Chickenrabbit.tools.0.label>
  <GR_Chickenrabbit.tools.2.label>Kopf</GR_Chickenrabbit.tools.2.label>
  <GR_Chickenwolf.description>Der kleine Terror mit einem beunruhigend großen Mund und scharfen Zähnen. Diese komischen, flugunfähigen kleinen Bastarde mit Schwimmhäuten könnten dem Menschen endlich unabsichtlich dabei helfen, die unerforschten Tiefen zu ergründen, wie sie ein Lebewesen von der Größe eines Basketballs erschaffen können.\n\nEin Vogelhybrid mit rezessiven Hundegenen. Produziert nicht viele Eier, macht das aber durch eine kürzere Tragzeit und einen sehr unangenehmen Biss wett. Außerdem sind sie unglaublich schlau und wendig, was sie ideal für Schwarmtaktiken macht.</GR_Chickenwolf.description>
  <GR_Chickenwolf.label>Hühnerwolf</GR_Chickenwolf.label>
  <GR_Chickenwolf.tools.0.label>Krallen</GR_Chickenwolf.tools.0.label>
  <GR_Chickenwolf.tools.2.label>Kopf</GR_Chickenwolf.tools.2.label>
  <GR_Turkeyman.description>Ein frecher kleiner Scheißer, der gerne herumläuft und mit Schaltern spielt, um seine Neugier zu befriedigen, so wie es ein unwissendes Kind tun würde. Vielleicht ein wenig zu schlau für ihr eigenes Wohl. Ihr Verhalten ähnelt gescheiterten Diensttieren, die lernen, Haushaltsgegenstände ungehindert zu bedienen.\n\nEin Vogelhybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Diese überraschend robusten, schnellen und sehr intelligenten Kreaturen sind besonders dreckige und hungrige Eierleger. Ihre kleinen Flügel sind sehr geschickt und können zum Betätigen von Schaltern verwendet werden.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten. Truthahnmänner betätigen regelmäßig Schalter rund um die Kolonie (jedes Gebäude, das von einem Kolonisten ein- und ausgeschaltet werden kann).</GR_Turkeyman.description>
  <GR_Turkeyman.label>Truthahn</GR_Turkeyman.label>
  <GR_Turkeyman.tools.0.label>Krallen</GR_Turkeyman.tools.0.label>
  <GR_Turkeyman.tools.1.label>gezahnter Schnabel</GR_Turkeyman.tools.1.label>
  <GR_Turkeyman.tools.2.label>Kopf</GR_Turkeyman.tools.2.label>
</LanguageData>
