<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_ArchocentipedeFormer.description>Diese Maschine ist die archotechnische Version des Genomorphers und kombiniert das beste genetische Material aller Tierzweige in einer einzigen Archocentipede-Wachstumszelle. Die Art und Weise, wie sie funktioniert, ist unverständlich und selbst mit der besten Glitterworld-Technologie unmöglich zu reproduzieren.\n\nDamit diese Maschine funktioniert, sind mehrere miteinander verbundene DNA-Speicherbanken erforderlich, die jeweils über die vollständigen genetischen Daten der verschiedenen Tierzweige verfügen. Jede Speicherbank wird vollständig entleert, um sicherzustellen, dass die resultierende Wachstumszelle in jeder Hinsicht perfekt ist.\n\nDie resultierende Archozenfüßler-Wachstumszelle benötigt ihre eigene spezielle Archowombe, da es unmöglich ist, die notwendige Nährumgebung zu reproduzieren.\n\nBenötigte Genome:</GR_ArchocentipedeFormer.description>
  <GR_ArchocentipedeFormer.label>Archozenfüßler ehemaliger</GR_ArchocentipedeFormer.label>
  <GR_ArchoWomb.description>Eine relativ massive Maschine, die speziell für den Archozenfüßler entwickelt wurde, um die Umgebung im Mutterleib zu simulieren. Sobald die Wachstumszelle eingesetzt wurde, kann der Embryo bis zu seinem Erwachsenenalter wachsen, bevor er freigelassen wird.\n\nVor Beginn des Prozesses ist Vorsicht geboten, da die resultierende Energiesignatur alle Feinde dazu zwingt, die Kolonie anzugreifen, bevor die Monstrosität geboren werden kann. Der Vorgang dauert 15 Tage und sobald er abgeschlossen ist, steht die Kreatur unter der Kontrolle des Spielers und verfügt über unvergleichliche Kampfkraft.</GR_ArchoWomb.description>
  <GR_ArchoWomb.label>Archowomb</GR_ArchoWomb.label>
  <GR_DNAStorageBank.description>Ein wichtiges Stück Archotechnologie, das Teil des Prozesses zur Erschaffung eines Archozenfüßlers ist.\n\nDiese Maschine ist in der Lage, genetisches Material aus lebenden Hybriden zu extrahieren und es für die spätere Verwendung aufzubewahren, um eine Verschlechterung zu verhindern. Abhängig vom Basis-Genoframe variiert die Menge des extrahierten lebensfähigen genetischen Materials.\n\nJede Speicherbank kann nur das genetische Material eines einzelnen Tierzweigs speichern, z. B. eines Bären oder einer Katze. Das Einfügen eines Hybrids in die Datenbank liefert halb so viele wertvolle Daten wie ein Paragon. DNA-Speicherbanken müssen sich in Sichtweite des Archozenfüßler-Formers befinden, um eine ordnungsgemäße Verbindung herzustellen.\n\nDetaillierte Ausbeuten für Paragone (die Hälfte für Hybriden):\n\nSchreckliche Qualität: Ausbeute 1 %\nSchlechte Qualität: Ausbeute 3 %\nNormale Qualität: Ausbeute 6 %\nGute Qualität: Ausbeute 12 %\nAusgezeichnete Qualität: Ausbeute 25 %\nMeisterqualität: Ausbeute 50 %\nLegendäre Qualität: Ausbeute 100 %</GR_DNAStorageBank.description>
  <GR_DNAStorageBank.label>DNA-Speicherbank</GR_DNAStorageBank.label>
</LanguageData>
