<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Bearalope.description>Eine ungewöhnliche Mischung von Eigenschaften, die von einem bestimmten Kunden bevorzugt wurde, der davon besessen war, Dinge zum Explodieren zu bringen. Hat sich den Spitznamen „Boom-Boom“ verdient, da sie oft Anfragen wie „zwei weitere Booms, ich habe nicht aufgepasst“ gestellt haben.\n\nEin Bärenhybrid mit rezessiven Boomalope-Genen. Im Vergleich zu einem Bären mangelt es ihm an Intelligenz und es mangelt ihm gleichzeitig an Kraft und Selbstvertrauen bei der Jagd. Man kann ihnen jedoch befehlen, eine begrenzte Menge an Treibstoffsäcken zur Explosion zu bringen, um die Vielseitigkeit im Kampf zu erhöhen, im Gegenzug dafür, dass sie sich absichtlich verletzen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe. Die Fähigkeit „Chemtreibstoff zur Detonation bringen“ kann verwendet werden, um eine mächtige Explosion vom Schadenstyp „Bombe“ um den Hybrid herum auszulösen. Bedenken Sie (Wortspiel beabsichtigt), dass dadurch auch der Hybrid beschädigt wird!</GR_Bearalope.description>
  <GR_Bearalope.label>Bearalope</GR_Bearalope.label>
  <GR_Bearalope.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearalope.tools.0.label>
  <GR_Bearalope.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearalope.tools.1.label>
  <GR_Bearalope.tools.3.label>Kopf</GR_Bearalope.tools.3.label>
  <GR_Bearcat.description>Riesige, flauschige Mordbabys sind nur einer der vielen „süßen“ Spitznamen, die diesem Tier gegeben wurden. Der einzige Nachteil besteht darin, dass sie nicht schnurren können. Weil sie so groß sind, stoßen sie oft die Menschen um, denen sie Zuneigung zeigen wollen, bevor sie sich auf sie legen, um sich zu wärmen.\n\nEin Bärenhybrid mit rezessiven Katzengenen. Da sie ihre Intelligenz behalten und im Kampf schneller und grimmiger sind, sind sie entzückende Tötungsmaschinen, die es lieben, sich aneinander zu schmiegen. Sie bevorzugen leichtere Beute und können für ein wertvolles Fell abgeschlachtet werden, du Monster.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe. Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Nuzzle-Periode. Das Fell kann salt sein oder in der Kunstwerkbank zur Herstellung von Teppichen verwendet werden.</GR_Bearcat.description>
  <GR_Bearcat.label>Bärenkatze</GR_Bearcat.label>
  <GR_Bearcat.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearcat.tools.0.label>
  <GR_Bearcat.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearcat.tools.1.label>
  <GR_Bearcat.tools.3.label>Kopf</GR_Bearcat.tools.3.label>
  <GR_Bearchicken.description>Ein überraschend sauberes Tier, das von denen, die es amüsant finden, „Eulenbär“ genannt wird, da es versucht zu fliegen, indem es schnell mit seinen kurzen, rudimentären Flügeln schlägt. Bis ihnen die Augen ausgehackt und durch ihr Gewicht plattgedrückt werden.\n\nEin Bärenhybrid mit rezessiven Vogelgenen. Sie sind etwas dümmer, aber leichter zu trainieren, legen alle paar Tage Eier und haben die Kraft, ihr Gelege zu schützen. Langsamer als ein Bär, aber ihre Fähigkeit, über dem Gelände zu schweben, bedeutet, dass sie in rauem Gelände eine bessere Leistung erbringen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe. Obwohl es zum Fliegen zu schwer ist, kann es mit seinen Flügeln die Kosten für Geländebewegungen zunichte machen.</GR_Bearchicken.description>
  <GR_Bearchicken.label>Bärenhuhn</GR_Bearchicken.label>
  <GR_Bearchicken.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearchicken.tools.0.label>
  <GR_Bearchicken.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearchicken.tools.1.label>
  <GR_Bearchicken.tools.3.label>Kopf</GR_Bearchicken.tools.3.label>
  <GR_Bearffalo.description>Ein wunderbares Tier für calt Winterreisen, sehr beliebt, da Reisende sich nachts in ihr Fell kuscheln, um sich warm zu halten. Es kam sogar zu Streitigkeiten darüber, wer mit dem übergroßen Teppich schlafen darf.\n\nEin Bärenhybrid mit rezessiven Muffalo-Genen. Sehr schmutzig, aber ein einigermaßen intelligentes Lasttier, das Wolle und Milch von guter Qualität produziert. Funktioniert sehr gut in calt-Umgebungen und ist mehr als fähig, sich selbst zu verteidigen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe.</GR_Bearffalo.description>
  <GR_Bearffalo.label>Bärenfalo</GR_Bearffalo.label>
  <GR_Bearffalo.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearffalo.tools.0.label>
  <GR_Bearffalo.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearffalo.tools.1.label>
  <GR_Bearffalo.tools.3.label>Kopf</GR_Bearffalo.tools.3.label>
  <GR_Bearman.description>Eine erschreckende Kombination aus der rohen Kraft eines Bären und dem Intellekt eines Menschen, die zu einer Kreatur führt, die es liebt, ihre Beute zu missbrauchen. Aufgrund der seltsamen Hand-Pfoten-Form nicht ganz so stark, aber sehr energisch und bestrebt, ihre Opfer dazu zu bringen, diese Hände zu fangen.\n\nEin Bärenhybrid mit rezessiven humanoiden Genen. Sehr hohe Intelligenz, aber im Vergleich zu ähnlichen Hybriden vergleichsweise zerbrechlich. Ihre Körper enthalten übergroße und überstimulierte Nebennieren, die direkt unter der Hautoberfläche liegen und regelmäßig extrahiert werden können, um eine Substanz zu erhalten, die Go-Juice ähnelt.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Humanoide Hybriden verwickeln regelmäßig andere Kolonisten in Gespräche und sprechen über verschiedene Themen. Dadurch erhöht sich das soziale Erholungsbedürfnis derjenigen, mit denen sie interagieren, um 10 % (vorbehaltlich sinkender Erträge wie bei allen Freudentypen). Bei Verwendung von Ideologie unterliegen humanoide Hybriden Geboten.</GR_Bearman.description>
  <GR_Bearman.label>Bärenmann</GR_Bearman.label>
  <GR_Bearman.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearman.tools.0.label>
  <GR_Bearman.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearman.tools.1.label>
  <GR_Bearman.tools.3.label>Kopf</GR_Bearman.tools.3.label>
  <GR_Bearmole.description>Nicht viele Menschen bekommen die Gelegenheit, einen nackten Bären zu sehen, und noch weniger wollen ihn noch einmal sehen. Dieser übergroße Maulwurf löst mit seinen massiven Zähnen viel Angst aus, bekommt aber auch viel Liebe und Zuneigung von denen, die sich ein großes, haarloses Haustier wünschen, das an den Möbeln nagt.\n\nEin Bärenhybrid mit rezessiven Nagetiergenen. Aufgrund der diätetischen Einschränkungen sowohl geistig als auch körperlich sehr langsam, aber sehr kämpferisch und immun gegen Schmerzen. Außerdem haben sie den zusätzlichen Vorteil, dass sie einen kurzen Fortpflanzungszyklus, einen niedrigen Stoffwechsel und völlige Furchtlosigkeit bei der Jagd auf Beute haben.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe. Keine Schmerzempfindlichkeit. Dieser Hybrid wird im Kampf nicht aufgrund von Schmerzen niedergeschlagen.</GR_Bearmole.description>
  <GR_Bearmole.label>Bärenmole</GR_Bearmole.label>
  <GR_Bearmole.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearmole.tools.0.label>
  <GR_Bearmole.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearmole.tools.1.label>
  <GR_Bearmole.tools.3.label>Kopf</GR_Bearmole.tools.3.label>
  <GR_Bearwolf.description>Bevor man über die Erziehung dieses stämmigen Jungen nachdenkt, ist große Vorsicht geboten, da er über einen Stoffwechsel verfügt, der seiner hohen Wildheit und Bewegungsgeschwindigkeit entspricht. Ziemlich nützlich, um eierlegende Tierpopulationen in Schach zu halten.\n\nEin Bärenhybrid mit rezessiven Hundegenen. Ein sehr wilder und intelligenter Kampfhybrid mit einem unglaublichen Appetit. Da sie fast ständig hungrig sind, graben sie nach Beeren, wenn sie hungrig sind, vorausgesetzt, es ist Vegetationsperiode.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle primären Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe.</GR_Bearwolf.description>
  <GR_Bearwolf.label>Bärenwolf</GR_Bearwolf.label>
  <GR_Bearwolf.tools.0.label>linke Klaue</GR_Bearwolf.tools.0.label>
  <GR_Bearwolf.tools.1.label>rechte Klaue</GR_Bearwolf.tools.1.label>
  <GR_Bearwolf.tools.3.label>Kopf</GR_Bearwolf.tools.3.label>
</LanguageData>
