<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_Cathulhu.description>Man muss sich ernsthaft fragen, wer auf Ideen kommt, um mit Dingen zu spielen, die außerhalb seines Verständnisses liegen. Haben Sie schon einmal erlebt, dass sich ein Oktopus an Ihrem Gesicht festgesetzt hat und versucht hat, in Ihre Kehle zu klettern? Nun können Sie es herausfinden, mit einer Extraportion Zähne, Krallen und Fellknäueln.\n\nEin Katzenhybrid mit rezessiven Eldritch-Genen. Vergleichbar mit einer normalen Großkatze, beispielsweise einem Panther, führt ihr Biss jedoch nicht nur zur Blindheit, sondern verursacht durch die anhaltende Berührung der Tentakel auch Anfälle von Wahnsinn. Seltsamerweise streichelt es sein Herrchen auch gerne mit denselben Tentakeln, insbesondere ohne die Zähne herauszuziehen. Oh, habe ich nicht die Tatsache erwähnt, dass sie Zähne entlang dieser Tentakel hat?\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Wie alle Katzenhybriden verfügen sie über eine verbesserte Fähigkeit zum Ausweichen im Nahkampf und eine kurze Ansaugdauer. Seine Bisse führen zum Ersticken und zum Verlust der geistigen Gesundheit.</GR_Cathulhu.description>
  <GR_Cathulhu.label>Kathulhu</GR_Cathulhu.label>
  <GR_Cathulhu.tools.0.label>zerreißende Tentakel</GR_Cathulhu.tools.0.label>
  <GR_Cathulhu.tools.1.label>linke Klaue</GR_Cathulhu.tools.1.label>
  <GR_Cathulhu.tools.2.label>rechte Klaue</GR_Cathulhu.tools.2.label>
  <GR_EldritchBear.description>Dieser jenseitige Bär hat abstoßende, violett gefärbte Tentakel, die aus seinem Maul ragen. Sein Fell hat ein seltsames holzähnliches Aussehen. Sein Heißhunger kann nur durch den Verzehr großer Mengen Fleisch gestillt werden, das die Kreatur mit dem grünen, sauren Schleim auflöst, der aus ihren vielen aufgerissenen Schlünden tropft.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Bärenhybriden verfügen über Betäubungsangriffe. Da sich die Kreatur ständig regeneriert, können ihre Tentakel alle paar Tage beschnitten und als Holzersatz verwendet werden.</GR_EldritchBear.description>
  <GR_EldritchBear.label>Bär jung</GR_EldritchBear.label>
  <GR_EldritchBear.tools.0.label>Hufe</GR_EldritchBear.tools.0.label>
  <GR_EldritchBear.tools.1.label>Tentakel</GR_EldritchBear.tools.1.label>
  <GR_EldritchBear.tools.3.label>Kopf</GR_EldritchBear.tools.3.label>
  <GR_EldritchBoomalope.description>Dieses polymorphe Gebilde besteht aus hellbraunem Sekret und sieht aus wie amorpher Schleim. Es scheint äußerst belastbar und sehr schwer zu versenden zu sein. Sein Fell scheint stark säurehaltig zu sein und kann menschliches Fleisch schon bei einer leichten Berührung auflösen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Explodiert beim Tod mit einer sehr starken psionischen Explosion. Diese Explosion kann auch auf Befehl ausgelöst werden, allerdings fügt sie der Kreatur auch Schaden zu!</GR_EldritchBoomalope.description>
  <GR_EldritchBoomalope.label>formlose Boomalope von Tsathoggua</GR_EldritchBoomalope.label>
  <GR_EldritchBoomalope.tools.0.label>Amöbententakel</GR_EldritchBoomalope.tools.0.label>
  <GR_EldritchBoomalope.tools.1.label>Kopf</GR_EldritchBoomalope.tools.1.label>
  <GR_EldritchChicken.description>Eine unheilige Mischung aus Pilzen, Krebstieren, Insekten und ... Huhn. Kann diese Kreatur überhaupt als wirklich lebendig angesehen werden?\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Dieses psionische Huhn legt VIELE lila Eier, die deinen Verstand untergraben. Was gibt es nicht zu lieben?</GR_EldritchChicken.description>
  <GR_EldritchChicken.label>Huhn von Mi-go</GR_EldritchChicken.label>
  <GR_EldritchChicken.tools.0.label>überwältigender Geist</GR_EldritchChicken.tools.0.label>
  <GR_EldritchChicken.tools.1.label>Körper</GR_EldritchChicken.tools.1.label>
  <GR_EldritchInsectoid.description>Diese vollgestopfte, zeckenartige Kreatur hat eine sich windende Masse aus Tentakeln, wo sich sonst ihr Kopf befinden würde, und nimmt ihre Umgebung durch eine Kombination aus Berührung und Echoortung wahr. Sie haben ihre Fähigkeit, sich unter der Erde zu graben, verloren, sind aber zu mächtigen psionischen Angriffen fähig.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle insektoiden Hybriden haben eine gute Rüstung und keine toxische Empfindlichkeit, aber sie sind immer unfruchtbar und können sich nicht vermehren, selbst wenn ein Fruchtbarkeitsverstärker verwendet wird, um sie zu erschaffen. Produziert unheimliches Insektengelee, ein sehr nährstoffreiches und angenehmes Nahrungsmittel, das Ihren Verstand schnell untergräbt.</GR_EldritchInsectoid.description>
  <GR_EldritchInsectoid.label>gepanzerte chthonische Larve</GR_EldritchInsectoid.label>
  <GR_EldritchInsectoid.tools.0.label>nach Tentakeln greifen</GR_EldritchInsectoid.tools.0.label>
  <GR_EldritchInsectoid.tools.1.label>überwältigender Geist</GR_EldritchInsectoid.tools.1.label>
  <GR_EldritchInsectoid.tools.2.label>Mandibeln</GR_EldritchInsectoid.tools.2.label>
  <GR_EldritchMuffalo.description>Dieser blinde Muffalo kann seine Beute am Geruch erkennen und wird von tierischem und menschlichem Blut angezogen, obwohl er auch pflanzliches Material fressen kann.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Ordentliches Rudeltier, das nicht eingepfercht werden muss. Produziert Milch und Wolle. Lila Milch und Wolle...</GR_EldritchMuffalo.description>
  <GR_EldritchMuffalo.label>Sternvampir-Muffalo</GR_EldritchMuffalo.label>
  <GR_EldritchMuffalo.tools.0.label>Vampirzähne</GR_EldritchMuffalo.tools.0.label>
  <GR_EldritchReptile.description>Diese mehrköpfige Schlange wurde von Yig, dem Vater der Schlangen, gesegnet. Oder vielleicht ist es nur eine sehr unglückliche Schlange, die das Ziel der verrückten Wissenschaft Ihrer Kolonisten war ... Um ehrlich zu sein, ist es höchstwahrscheinlich Letzteres.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Reptilienhybriden haben gute Temperaturtoleranzbereiche und giftige Angriffe. Die Schlange von Yig hat sechs Münder und greift unglaublich schnell an.</GR_EldritchReptile.description>
  <GR_EldritchReptile.label>Schlange von Yig</GR_EldritchReptile.label>
  <GR_EldritchReptile.tools.0.label>giftiger Biss</GR_EldritchReptile.tools.0.label>
  <GR_EldritchThrumbo.description>Iä! Iä! Cthrumbo fhtagn! Ph'nglui mglw'nfah Cthrumbo Rimworld wgah'nagl fhtagn! Eine riesige, tintenfischartige Kreatur, die sich von Angst und Albträumen ernährt. Legenden besagen, dass ein Eldritch Cthrumbo wirklich die weiseste Kreatur im Universum ist – er würde einfach den Verstand aller in seiner Nähe zum Schmelzen bringen, wenn er sprechen würde.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle kolossalen Hybriden haben sehr langsame Angriffe, schlagen aber sehr hart zu und verfügen über eine natürliche Rüstung. Beschwöre die Fähigkeit „Wahnsinn“: Zweimal am Tag kann der Cthrumbo eine Wolke des Wahnsinns freisetzen, die den Geist seiner Beute untergräbt.</GR_EldritchThrumbo.description>
  <GR_EldritchThrumbo.label>cthrumbo</GR_EldritchThrumbo.label>
  <GR_EldritchThrumbo.tools.0.label>zerreißende Krallen</GR_EldritchThrumbo.tools.0.label>
  <GR_EldritchThrumbo.tools.1.label>Mandibeln</GR_EldritchThrumbo.tools.1.label>
  <GR_EldritchWolf.description>Der Rücken dieses wild aussehenden Wolfes besteht aus einer undeutlichen Masse aus Tentakeln und bösartigen Augen, die sich ständig verschieben und wieder in ihr Fell eindringen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Alle Hundehybriden erhalten die Fähigkeit „Adrenalinschub“, die es ihnen ermöglicht, sich für kurze Zeit mit 200 % Geschwindigkeit zu bewegen, danach aber müde zu sein und sich einen halben Tag langsamer zu bewegen. Diese Kreatur hat keinen großen Gesundheitsvorrat, ist aber nahezu immun gegen Schaden.</GR_EldritchWolf.description>
  <GR_EldritchWolf.label>Wolf-Sothoth</GR_EldritchWolf.label>
  <GR_EldritchWolf.tools.0.label>giftige Reißzähne</GR_EldritchWolf.tools.0.label>
</LanguageData>
