<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.description>Ein mittelalterlicher Dolch, der mit übersinnlichen Fokussierungsmaterialien durchzogen ist. Während es die psychische Sensibilität und die neuronale Wärmeableitung des Trägers erhöht, dient es auch als ausgezeichnete Nahkampfwaffe, da es der gleichen Idee wie jedes andere Messer folgt: einen Griff zum Schneiden und eine scharfe Kante zum Schneiden.</VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.description>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.label>Eltex-Dolch</VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.tools.0.label>handhaben</VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.tools.0.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.tools.1.label>Klinge</VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.tools.1.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.tools.2.label>Punkt</VPE_MeleeWeapon_EltexDagger.tools.2.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexMace.description>Ein mittelalterlicher Streitkolben, der mit übersinnlichen Fokussierungsmaterialien bestückt ist. Während es die psychische Sensibilität und die neuronale Wärmeableitung des Trägers erhöht, dient es auch als ausgezeichnete Nahkampfwaffe, die für effizientes Schwingen und tödliche Schläge entwickelt wurde.</VPE_MeleeWeapon_EltexMace.description>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexMace.label>Eltex-Streitkolben</VPE_MeleeWeapon_EltexMace.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexMace.tools.0.label>handhaben</VPE_MeleeWeapon_EltexMace.tools.0.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexMace.tools.1.label>Kopf</VPE_MeleeWeapon_EltexMace.tools.1.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexSword.description>Ein mittelalterliches Schwert, das mit übersinnlichen Fokussierungsmaterialien durchzogen ist. Während es die psychische Sensibilität und die neuronale Wärmeableitung des Trägers steigert, dient es auch als ausgezeichnete Nahkampfwaffe. Gut zum Stechen oder Aufschlitzen. Es ist leicht und wendig, wodurch es manchmal größere, schwerere Waffen schlagen kann.</VPE_MeleeWeapon_EltexSword.description>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexSword.label>Eltex-Schwert</VPE_MeleeWeapon_EltexSword.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexSword.tools.0.label>handhaben</VPE_MeleeWeapon_EltexSword.tools.0.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexSword.tools.1.label>Punkt</VPE_MeleeWeapon_EltexSword.tools.1.label>
  <VPE_MeleeWeapon_EltexSword.tools.2.label>Rand</VPE_MeleeWeapon_EltexSword.tools.2.label>
</LanguageData>
