<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_DesertTortoise.description>Dieses schwer gepanzerte, in der Wüste lebende Reptil ist für seine langsame Bewegungsgeschwindigkeit und seinen extrem harten, flach gewölbten Panzer bekannt, was es schwer zu töten macht. Wüstenschildkröten sind trotz ihrer Größe großartige Kampftiere und relativ leicht zu zähmen.</AEXP_DesertTortoise.description>
  <AEXP_DesertTortoise.label>Wüstenschildkröte</AEXP_DesertTortoise.label>
  <AEXP_DesertTortoise.tools.0.label>Schnabel</AEXP_DesertTortoise.tools.0.label>
  <AEXP_DesertTortoise.tools.1.label>Kopf</AEXP_DesertTortoise.tools.1.label>
  <AEXP_GilaMonster.description>Eine große, sich langsam bewegende Eidechsenart, die hauptsächlich in der Wüste vorkommt und für ihren hochgiftigen Biss bekannt ist, der bei ihrer Beute eine starke Giftansammlung verursacht. Fremdlinge glauben bis heute an Geschichten, die besagen, dass diese Eidechse eine Brut aus der Hölle sei und dass ihr übler Atem tödlich sei.</AEXP_GilaMonster.description>
  <AEXP_GilaMonster.label>Gila-Monster</AEXP_GilaMonster.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_GilaMonster.tools.0.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_GilaMonster.tools.1.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.2.label>Zähne</AEXP_GilaMonster.tools.2.label>
  <AEXP_GilaMonster.tools.3.label>Kopf</AEXP_GilaMonster.tools.3.label>
  <AEXP_Hyena.description>Ein großer, hundeartiger Fleischfresser, der am häufigsten in Buschland und Wüsten vorkommt. Das Lachen dieser Tiere ist in Stammeslegenden weit verbreitet und kann in langen Wüstennächten Angst verbreiten.</AEXP_Hyena.description>
  <AEXP_Hyena.label>Hyäne</AEXP_Hyena.label>
  <AEXP_Hyena.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Hyena.tools.0.label>
  <AEXP_Hyena.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Hyena.tools.1.label>
  <AEXP_Hyena.tools.3.label>Kopf</AEXP_Hyena.tools.3.label>
  <AEXP_Lion.description>Der Löwe ist der König des Tierreichs und eine muskulöse Katze mit tiefem Brustkorb, kurzem Kopf und markanter Mähne. Als größte Katzenart sind Löwen trotz ihrer Wildheit hervorragende Kampftiere.</AEXP_Lion.description>
  <AEXP_Lion.label>Löwe</AEXP_Lion.label>
  <AEXP_Lion.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Lion.tools.0.label>
  <AEXP_Lion.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Lion.tools.1.label>
  <AEXP_Lion.tools.3.label>Kopf</AEXP_Lion.tools.3.label>
</LanguageData>
