<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_Boombat.description>Aufgrund eines verrückten Experiments erzeugen diese niedlichen, flauschigen Nagetiere beim Töten eine gewaltige Explosion, die Feuer auslöst.</AEXP_Boombat.description>
  <AEXP_Boombat.label>Boombat</AEXP_Boombat.label>
  <AEXP_Boombat.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Boombat.tools.0.label>
  <AEXP_Boombat.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Boombat.tools.1.label>
  <AEXP_Boombat.tools.3.label>Kopf</AEXP_Boombat.tools.3.label>
  <AEXP_Kangaroo.description>Känguru ist ein großes, menschengroßes Beuteltier mit starken Beinen und kräftigen Armen. Aufgrund seines zarten Fleisches und des hitzebeständigen Leders wird es von Stammesjägern bevorzugt. Kängurus sind mächtige Gegner im Nahkampf und können leicht zu tierischen Superhelden trainiert werden.</AEXP_Kangaroo.description>
  <AEXP_Kangaroo.label>Känguru</AEXP_Kangaroo.label>
  <AEXP_Kangaroo.tools.3.label>Kopf</AEXP_Kangaroo.tools.3.label>
  <AEXP_Koala.description>Koalas sind leicht an ihrem kräftigen Körper und den großen, runden Köpfen mit flauschigen Ohren zu erkennen. Sie bewohnen typischerweise trockene und gemäßigte Wälder, sind aber in tropischen Gebieten selten zu sehen. Koalas werden von königlichen Familien bevorzugt und sind aufgrund ihrer wunderbaren Kuschelwirkung großartige Haustiere.</AEXP_Koala.description>
  <AEXP_Koala.label>Koala</AEXP_Koala.label>
  <AEXP_Koala.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Koala.tools.0.label>
  <AEXP_Koala.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Koala.tools.1.label>
  <AEXP_Koala.tools.3.label>Kopf</AEXP_Koala.tools.3.label>
  <AEXP_Platypus.description>Das Schnabeltier ist der einzige überlebende Vertreter seiner Tierfamilie. Es handelt sich um Säugetiere mit Biberschwanz und Entenschnabel, die dafür bekannt sind, Eier zu legen. Es ist ein Allesfresser, der mit seinen giftigen Knöchelsporen sEinkaufszentrum Nagetiere töten kann.</AEXP_Platypus.description>
  <AEXP_Platypus.label>Schnabeltier</AEXP_Platypus.label>
  <AEXP_Platypus.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Platypus.tools.0.label>
  <AEXP_Platypus.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Platypus.tools.1.label>
  <AEXP_Platypus.tools.4.label>Kopf</AEXP_Platypus.tools.4.label>
</LanguageData>
