<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_EggAlligatorFertilized.description>Ein befruchtetes Alligator-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Alligator schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggAlligatorFertilized.description>
  <AEXP_EggAlligatorFertilized.label>Alligatorei (fert.)</AEXP_EggAlligatorFertilized.label>
  <AEXP_EggAnacondaFertilized.description>Ein befruchtetes Anakonda-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine Anakonda schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggAnacondaFertilized.description>
  <AEXP_EggAnacondaFertilized.label>Anakonda-Ei (fert.)</AEXP_EggAnacondaFertilized.label>
  <AEXP_EggCrocodileFertilized.description>Ein befruchtetes Krokodilei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Krokodil schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggCrocodileFertilized.description>
  <AEXP_EggCrocodileFertilized.label>Krokodilei (fert.)</AEXP_EggCrocodileFertilized.label>
  <AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>Ein unbefruchtetes Krokodilei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.description>
  <AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>Krokodilei (unbefruchtet)</AEXP_EggCrocodileUnfertilized.label>
  <AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.description>Ein befruchtetes Wüstenschildkrötenei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Wüstenschildkrötenbaby schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.description>
  <AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.label>Wüstenschildkrötenei (fert.)</AEXP_EggDesertTortoiseFertilized.label>
  <AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.description>Ein unbefruchtetes Wüstenschildkrötenei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.description>
  <AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.label>Wüstenschildkrötenei (unbefruchtet)</AEXP_EggDesertTortoiseUnfertilized.label>
  <AEXP_EggGilaMonsterFertilized.description>Ein befruchtetes Gila-Monster-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Baby-Gila-Monster schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggGilaMonsterFertilized.description>
  <AEXP_EggGilaMonsterFertilized.label>Gila-Monster-Ei (fert.)</AEXP_EggGilaMonsterFertilized.label>
  <AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.description>Ein unbefruchtetes Wüsten-Gila-Monster-Ei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.description>
  <AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.label>Gila-Monster-Ei (unbefruchtet.)</AEXP_EggGilaMonsterUnfertilized.label>
  <AEXP_EggPenguinFertilized.description>Ein befruchtetes Pinguin-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Pinguinbaby schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggPenguinFertilized.description>
  <AEXP_EggPenguinFertilized.label>Pinguin-Ei (Befruchtung)</AEXP_EggPenguinFertilized.label>
  <AEXP_EggPlatypusFertilized.description>Ein befruchtetes Schnabeltier-Ei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein Schnabeltierbaby schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggPlatypusFertilized.description>
  <AEXP_EggPlatypusFertilized.label>Schnabeltier-Ei (fert.)</AEXP_EggPlatypusFertilized.label>
  <AEXP_EggRattlesnakeFertilized.description>Ein befruchtetes Klapperschlangenei. Wenn alles gut geht, sollte daraus eine Klapperschlange schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggRattlesnakeFertilized.description>
  <AEXP_EggRattlesnakeFertilized.label>Klapperschlangenei (fert.)</AEXP_EggRattlesnakeFertilized.label>
  <AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.description>Ein unbefruchtetes Klapperschlangenei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.description>
  <AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.label>Klapperschlangenei (unbefruchtet)</AEXP_EggRattlesnakeUnfertilized.label>
  <AEXP_EggWildGooseFertilized.description>Ein befruchtetes Wildgänseei. Wenn alles gut geht, sollte daraus ein wildes Gänschenbaby schlüpfen. Es kann roh gegessen werden, gekocht ist es aber viel besser.</AEXP_EggWildGooseFertilized.description>
  <AEXP_EggWildGooseFertilized.label>Wildgänseei (fert.)</AEXP_EggWildGooseFertilized.label>
  <AEXP_EggWildGooseUnfertilized.description>Ein unbefruchtetes Wildgänseei. Es kann roh gegessen werden, gekocht schmeckt es aber viel besser.</AEXP_EggWildGooseUnfertilized.description>
  <AEXP_EggWildGooseUnfertilized.label>Wildgänseei (unbefruchtet)</AEXP_EggWildGooseUnfertilized.label>
</LanguageData>
