<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_Cheetah.description>Diese Katzen sind schlank und schlaksig, wodurch sie unglaubliche Geschwindigkeiten erreichen können. Sie haben ein hellbraunes Fell mit durchgehend schwarzen, runden Flecken, sehr lange Beine, einen langen, schmalen Schwanz für das Gleichgewicht und eine tiefe Brust, die große Lungen enthält.</AEXP_Cheetah.description>
  <AEXP_Cheetah.label>Gepard</AEXP_Cheetah.label>
  <AEXP_Coyote.description>Ein Präriewolf, der in Wüsten- und Buschlandgebieten heimisch ist. Er ist in der Lage, viel größere Beute zu jagen und kommt oft in Rudeln vor, ähnlich wie ein Wolf.</AEXP_Coyote.description>
  <AEXP_Coyote.label>Kojote</AEXP_Coyote.label>
  <AEXP_Coyote.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Coyote.tools.0.label>
  <AEXP_Coyote.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Coyote.tools.1.label>
  <AEXP_Coyote.tools.3.label>Kopf</AEXP_Coyote.tools.3.label>
  <AEXP_Crocodile.description>Ein großes semi-aquatisches Reptil, das am häufigsten an Flussufern anzutreffen ist. Ihr räuberischer Instinkt gepaart mit einem extrem starken Kiefer ermöglicht es ihnen, viel größere Beute zu bekämpfen. alter Krokodile können monströse Größen erreichen.</AEXP_Crocodile.description>
  <AEXP_Crocodile.label>Krokodil</AEXP_Crocodile.label>
  <AEXP_Giraffe.description>Eine Giraffe ist eines der größten Säugetiere in der Galaxie und nutzt ihren langen Hals, um Blätter und Zweige zu erreichen, die für sEinkaufszentrumere Pflanzenfresser unerreichbar sind.</AEXP_Giraffe.description>
  <AEXP_Giraffe.label>Giraffe</AEXP_Giraffe.label>
  <AEXP_Giraffe.tools.0.label>linker Huf</AEXP_Giraffe.tools.0.label>
  <AEXP_Giraffe.tools.1.label>rechter Huf</AEXP_Giraffe.tools.1.label>
  <AEXP_Giraffe.tools.3.label>Kopf</AEXP_Giraffe.tools.3.label>
  <AEXP_Hippopotamus.description>Ein riesiges, semi-aquatisches Hufsäugetier mit dicker Haut und einem sehr kräftigen Kiefer.\n\nDiese monströsen Wesen sind äußerst schwer zu zähmen und greifen oft bei einem gescheiterten Versuch an.</AEXP_Hippopotamus.description>
  <AEXP_Hippopotamus.label>Nilpferd</AEXP_Hippopotamus.label>
  <AEXP_Hippopotamus.tools.1.label>linker Fuß</AEXP_Hippopotamus.tools.1.label>
  <AEXP_Hippopotamus.tools.2.label>rechter Fuß</AEXP_Hippopotamus.tools.2.label>
  <AEXP_Hippopotamus.tools.3.label>Kopf</AEXP_Hippopotamus.tools.3.label>
  <AEXP_Wildebeest.description>Diese Wildkuh, auch Gnu genannt, verdankt ihren Namen ihren bedrohlichen Hörnern, ihrem spitzen Bart und ihrem großen Kopf. Diese Tiere sind durch ihre Wanderungen und die Größe ihrer Herden bekannt.\n\nAufgrund ihrer Wildheit produziert sie viel langsamer Milch als eine normale Kuh.</AEXP_Wildebeest.description>
  <AEXP_Wildebeest.label>Gnus</AEXP_Wildebeest.label>
  <AEXP_Wildebeest.tools.1.label>Kopf</AEXP_Wildebeest.tools.1.label>
  <AEXP_Wildebeest.tools.2.label>linker Huf</AEXP_Wildebeest.tools.2.label>
  <AEXP_Wildebeest.tools.3.label>rechter Huf</AEXP_Wildebeest.tools.3.label>
  <AEXP_Zebra.description>Ein Mitglied der Pferdefamilie, das in Trocken- und Wüstengebieten heimisch ist. Obwohl es nicht die gleiche Körpergröße wie ein Pferd hat, ist es aufgrund jahrelanger Evolution eines der schnellsten Huftiere.</AEXP_Zebra.description>
  <AEXP_Zebra.label>Zebra</AEXP_Zebra.label>
  <AEXP_Zebra.tools.0.label>Kopf</AEXP_Zebra.tools.0.label>
  <AEXP_Zebra.tools.1.label>linker Huf</AEXP_Zebra.tools.1.label>
  <AEXP_Zebra.tools.2.label>rechter Huf</AEXP_Zebra.tools.2.label>
</LanguageData>
