<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AEXP_Badger.description>Dachse sind nachtaktive Säugetiere mit flachem, keilförmigem Körper, breiten Füßen mit langen Krallen und grobem Haar. Dachse haben starke Gliedmaßen und scharfe Krallen, die ihnen helfen, Höhlen zu graben und unter der Erde Nahrung zu finden. Sie sind Allesfresser und ernähren sich hauptsächlich von Regenwürmern, Insekten, Maden und sEinkaufszentrum Tieren wie Igeln und Kaninchen.</AEXP_Badger.description>
  <AEXP_Badger.label>Dachs</AEXP_Badger.label>
  <AEXP_Badger.tools.0.label>linke Pfote</AEXP_Badger.tools.0.label>
  <AEXP_Badger.tools.1.label>rechte Pfote</AEXP_Badger.tools.1.label>
  <AEXP_Badger.tools.3.label>Kopf</AEXP_Badger.tools.3.label>
  <AEXP_Beaver.description>Ein großes semiaquatisches Nagetier mit einem flachen, paddelförmigen Schwanz und Schwimmhäuten an den Hinterfüßen. Biber sind bekannt für ihre angeborenen Fähigkeiten im Bauwesen. Sie bauen ihre Häuser oder „Hütten“ aus Stöcken, Zweigen, Steinen und Schlamm in Seen, Bächen und Gezeitenflussdeltas. Biber sind dafür bekannt, Dämme über Bäche zu bauen und ihre Hütten in den entstehenden künstlichen Teichen zu errichten.</AEXP_Beaver.description>
  <AEXP_Beaver.label>Biber</AEXP_Beaver.label>
  <AEXP_Beaver.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Beaver.tools.0.label>
  <AEXP_Beaver.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Beaver.tools.1.label>
  <AEXP_Beaver.tools.3.label>Kopf</AEXP_Beaver.tools.3.label>
  <AEXP_Hedgehog.description>Igel sind winzige Säugetiere mit kegelförmigen Gesichtern, kurzen Beinen und Körpern, die mit stachelschweinähnlichen Stacheln bedeckt sind. Bei Gefahr rollt sich der Igel zu einer Kugel zusammen, sodass die Stacheln den gesamten Bereich seines freiliegenden Körpers bedecken und das Tier vor Raubtieren schützen.</AEXP_Hedgehog.description>
  <AEXP_Hedgehog.label>Igel</AEXP_Hedgehog.label>
  <AEXP_Hedgehog.tools.0.label>linke Klaue</AEXP_Hedgehog.tools.0.label>
  <AEXP_Hedgehog.tools.1.label>rechte Klaue</AEXP_Hedgehog.tools.1.label>
  <AEXP_Hedgehog.tools.3.label>Kopf</AEXP_Hedgehog.tools.3.label>
  <AEXP_RedPanda.description>Der Rote Panda ist ein sEinkaufszentrum Säugetier, etwas größer als eine Hauskatze, mit einem bärenähnlichen Körper und dickem rotbraunem Fell. Der Bauch und die Gliedmaßen sind schwarz und an der Seite des Kopfes und über den Augen befinden sich weiße Abzeichen. Rote Pandas sind sehr geschickte und akrobatische Tiere, die sich überwiegend auf Bäumen aufhalten. Es handelt sich um ein Einzelgängertier, das hauptsächlich von der Abenddämmerung bis zum Morgengrauen aktiv ist, obwohl es bei richtiger Zähmung sehr anhänglich sein kann.</AEXP_RedPanda.description>
  <AEXP_RedPanda.label>Roter Panda</AEXP_RedPanda.label>
  <AEXP_RedPanda.tools.0.label>linke Faust</AEXP_RedPanda.tools.0.label>
  <AEXP_RedPanda.tools.1.label>rechte Faust</AEXP_RedPanda.tools.1.label>
  <AEXP_RedPanda.tools.3.label>Kopf</AEXP_RedPanda.tools.3.label>
  <AEXP_WildGoose.description>Eine nicht domestizierte Graugans. Im Vergleich zu ihren domestizierten Artgenossen, die im Laufe der Jahrtausende auf größere Größe selektiert wurden, legen Wildgänse nicht so viele Eier und sind für ihr aggressives Temperament bekannt. Frieden war nie eine Option.</AEXP_WildGoose.description>
  <AEXP_WildGoose.label>Wildgans</AEXP_WildGoose.label>
  <AEXP_WildGoose.tools.0.label>Krallen</AEXP_WildGoose.tools.0.label>
  <AEXP_WildGoose.tools.1.label>Schnabel</AEXP_WildGoose.tools.1.label>
  <AEXP_WildGoose.tools.2.label>Kopf</AEXP_WildGoose.tools.2.label>
</LanguageData>
