<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>Ein High-Tech-Anzug aus angetriebener Panzerung mit geschichteten Plastahlgewebeplatten und Multispektrum-Sensoren, die sowohl Telemetriedaten an den Benutzer als auch an die Außenhülle übertragen. Obwohl es hervorragenden Schutz bietet, besteht sein Hauptzweck darin, den Benutzer mithilfe eines komplizierten optischen Tarnsystems zu verbergen und gleichzeitig seine Bewegung anzupassen und zu unterstützen. Rüstungen wie diese stehen aufgrund der begrenzten Produktion nur den Elite-Attentätern des Sophia-Reiches zur Verfügung.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Absolver-Rüstung</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.description>Eine schwere Panzerung, die auf maximalen Schutz auf Kosten der Mobilität ausgelegt ist. Schwere, geschichtete Platten aus Plaststahlgewebe mit solider Ablationsbeschichtung stoppen alle, außer den gezieltesten oder stärksten Angriffen. Neuro-memetische Assistenten verhindern, dass das enorme Gewicht des Anzugs den Träger völlig bewegungsunfähig macht, aber der Anzug ist immer noch ziemlich schwerfällig.\n\nUrsprünglich handelte es sich um einen aufwändigen Prestige-Rüstungsanzug, der jedoch so modifiziert wurde, dass stärker Eltex-Gewebe zum Einsatz kommt, um die Leistung von Psycastern zu verbessern. Dies geht mit dem Entfernen störender Panzerungen einher, erhöht jedoch die psychische Sensibilität und die neuronale Wärmeableitung.</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Deserteur-Rüstung</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.description>Ein Satz Schulterpanzer und Nackenschutz, der bis zur Brust des Trägers reicht und aus geschichteten Platten aus Plaststahlgewebe besteht. Obwohl es für diese Bereiche einen hohen Schutz bietet, ist es eher ein Statussymbol und soll über der Kleidung und unter der Rüstung getragen werden, ohne die Mobilität einzuschränken.</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.description>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Janitscharen-Kürass</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
</LanguageData>
