<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_Draincasket.description>Eine finstere Vorrichtung, die darauf ausgelegt ist, einem Individuum Hämogen zu entziehen und gleichzeitig seine Lebenskraft auf ein Minimum zu beschränken. Dieser dunkle und bedrohliche Sarg beherbergt seinen Bewohner in einem zwielichtigen Daseinszustand, dessen Körper langsam von kostbarem Hämogen befreit ist. An seinen Draincasket gebunden, hängt das Überleben des Insassen davon ab, regelmäßig gefüttert zu werden, da er immer noch verhungern kann.\n\nProduziert 2 Hämogenpackungen pro Tag, solange der Insasse Nahrung hat und der Sarg mit einem Hämogennetzwerk verbunden ist. Wenn der Schatulle die Nahrung entzogen wird, tötet sie ihren Insassen in etwa zwei Tagen.\n\nWenn Sie Vanilla Nutrient Paste Expanded haben, zieht sie Nährstoffe aus diesem Netzwerk, solange mehr als eine Mahlzeiteinheit verfügbar ist.</VRE_Draincasket.description>
  <VRE_Draincasket.label>Abflussbehälter</VRE_Draincasket.label>
  <VRE_HemogenDrain.description>Ein trichterartiges Lagerbecken, das dazu dient, Hämogen in das Netzwerk einzuspeisen und angeschlossene Bottiche aufzufüllen.</VRE_HemogenDrain.description>
  <VRE_HemogenDrain.label>Hämogenabfluss</VRE_HemogenDrain.label>
  <VRE_HemogenPipe.description>Ein Rohr, das zum Transport von Hämogen zwischen Wasserhähnen, Abflüssen, Bottichen und mit Hämogen betriebenen Strukturen verwendet wird.</VRE_HemogenPipe.description>
  <VRE_HemogenPipe.label>Hämogenrohr</VRE_HemogenPipe.label>
  <VRE_HemogenTap.description>Ein trichterartiges Vorratsbecken zur Abgabe von Hämogen zur späteren Verwendung.</VRE_HemogenTap.description>
  <VRE_HemogenTap.label>Hämogenhahn</VRE_HemogenTap.label>
  <VRE_HemogenValve.description>Schaltet den Hämogenfluss ein/aus.</VRE_HemogenValve.description>
  <VRE_HemogenValve.label>Hämogenklappe</VRE_HemogenValve.label>
  <VRE_HemogenVat.description>Ein industrieller Flüssigkeitslagerbehälter zur Lagerung von Hämogen, das über ein Hämogenrohrnetz geliefert wird. Bei Bedarf können Tanks zur Absaugung von verwendbarem Hämogen vorgesehen werden.</VRE_HemogenVat.description>
  <VRE_HemogenVat.label>Hämogenbottich</VRE_HemogenVat.label>
  <VRE_UndergroundHemogenPipe.description>Unterirdische Stahlrohre zum Transport von Hämogen zwischen Wasserhähnen, Abflüssen, Bottichen und mit Hämogen betriebenen Strukturen.</VRE_UndergroundHemogenPipe.description>
  <VRE_UndergroundHemogenPipe.label>unterirdisches Hämogenrohr</VRE_UndergroundHemogenPipe.label>
</LanguageData>
