<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_HemodynamicAccelerator.description>Ein fortschrittliches Gerät, das die Todesruhe auf Kosten des Blutverbrauchs beschleunigen soll. Durch die Verbindung mit einer sterbenden Person nutzt dieses Gerät eine komplizierte Blutanalyse und starke Stimulanzien für die Blutruhe, um die Effizienz des Totensargs zu maximieren. Da er die Genesung des Charakters beschleunigt, benötigt der Hämodynamische Beschleuniger eine kontinuierliche Versorgung mit Hämogen, um seinen leistungsstarken Betrieb voranzutreiben. Um zu funktionieren, muss es mit einem Totenruhesarg verbunden sein, um die schnelle Verjüngung seines Bewohners zu gewährleisten.</VRE_HemodynamicAccelerator.description>
  <VRE_HemodynamicAccelerator.label>hämodynamischer Beschleuniger</VRE_HemodynamicAccelerator.label>
  <VRE_HemogenSolidifier.description>Ein Gerät, das speziell entwickelt wurde, um die Widerstandsfähigkeit todruhender Charaktere durch Manipulation der molekularen Struktur ihrer Haut zu erhöhen. Mithilfe einer Reihe von Bioresonanzprojektoren und blutbasierten Nanowirkstoffen zielt der Verfestiger auf das Hämogen im Körper des Charakters und stärkt und verdickt die Hautmoleküle. Während das todesruhende Individuum schläft, webt der Hämogen-Festiger eine dichte, schützende Schicht um es herum und macht seine Haut widerstandsfähiger und widerstandsfähiger gegen Beschädigungen. Um zu funktionieren, muss das Gerät mit einer Totenruhe verbunden werden, um sicherzustellen, dass der Insasse mit einer verbesserten Verteidigungsfähigkeit aus der Ruhe kommt.</VRE_HemogenSolidifier.description>
  <VRE_HemogenSolidifier.label>Hämogen-Verfestiger</VRE_HemogenSolidifier.label>
  <VRE_InvocationMatrix.description>Ein hochentwickeltes Gerät, das todesruhenden Menschen seltene und mächtige Sanguophagenfähigkeiten verleiht und so die Essenz ihrer vampirischen Natur erschließt. Über ein komplexes System aus Blutleitungen und Essenzresonatoren verbindet sich die Matrix mit einem Totenruh-Sarg und kanalisiert die Lebenskraft ihres Bewohners, um verborgen Potenzial innerhalb seiner Blutlinie freizusetzen. Während die Person in ihrem Todesruhezustand schlummert, verleiht ihr die Invocation Matrix eine ausgewählte, einzigartige Kraft. Für den Betrieb dieses Gebäudes ist eine ständige Versorgung mit Hämogen erforderlich.</VRE_InvocationMatrix.description>
  <VRE_InvocationMatrix.label>Aufrufmatrix</VRE_InvocationMatrix.label>
  <VRE_SmallHemogenAmplifier.description>Dieses Gerät versetzt einen Deathrester in einen hämogenverstärkten Zustand, sodass er aus jeder Hämogenquelle etwas mehr Hämogen erhält. Mithilfe einer Drüsensonde und eines Blutanalysators verbindet es sich mit einer todruhenden Person und regt die Hämogendrüsen in einen aktiveren Zustand an. Damit es funktioniert, muss es mit einem Totenruh-Sarg verbunden werden. Dieses Gebäude muss Hämogen verbrauchen, um zu funktionieren.</VRE_SmallHemogenAmplifier.description>
  <VRE_SmallHemogenAmplifier.label>sEinkaufszentrum Hämogenverstärker</VRE_SmallHemogenAmplifier.label>
  <VRE_SmallHemopump.description>Diese sEinkaufszentrum, blutverfeinernde Pumpe erhöht die Menge an Hämogen, die eine todruhende Person in ihrem Körper speichern kann. Damit es funktioniert, muss es mit einem Totenruh-Sarg verbunden werden. Dieses Gebäude muss Hämogen verbrauchen, um zu funktionieren.</VRE_SmallHemopump.description>
  <VRE_SmallHemopump.label>sEinkaufszentrum Hämopumpe</VRE_SmallHemopump.label>
</LanguageData>
