<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Building_Zapcap.description>Ein großer, knolliger, beigefarbener Pilz, der bekanntermaßen beim Wachsen sEinkaufszentrum Mengen Strom produziert. Muss an Stromleitungen angeschlossen werden, um die neu erzeugte Energie nutzen zu können. Im Falle eines elektrischen Kurzschlusses verstärken Zapcaps die freigesetzte Energie und verursachen so deutlich mehr Schaden.</VPE_Building_Zapcap.description>
  <VPE_Building_Zapcap.label>zapcap</VPE_Building_Zapcap.label>
  <VPE_Plant_Bileceps.description>Bileceps ist ein eigenartiger, korallenähnlicher Pilz, der sich von der Galle verwesender Körper ernährt. Trotz seiner unappetitlichen Quelle besitzt es einen fleischigen Geschmack und bietet eine proteinreiche Ernte. Sein charakteristisches, krebsartiges Aussehen hält Kolonisten kaum davon ab, es als alternative Fleischquelle zu nutzen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Benötigt Leichengalle auf seinem Plättchen, um richtig zu wachsen. Zeit, sich eine Helixien-Schnecke zu besorgen!</VPE_Plant_Bileceps.description>
  <VPE_Plant_Bileceps.label>Gallenzeps</VPE_Plant_Bileceps.label>
  <VPE_Plant_Blisscap.description>Ein langer, hellblauer Pilz, der mehr als nur Nahrung bietet. Der Verzehr löst einen Zustand glückseligen Glücks aus, der den Konsumenten außerordentlich zufrieden, aber auch deutlich schläfrig macht. Es ist bekannt, dass es die psychische Sensibilität desjenigen, der es isst, erheblich steigert, und wird oft von Hippie-Gemeinschaften auf verschiedenen Kernplaneten konsumiert, um ihnen zu ermöglichen, „in die Zukunft zu blicken“.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Im Gegensatz zu anderen Pflanzen ignoriert Blisscap die Lichtverhältnisse für das Wachstum. Sonnenlicht wird es nicht zerstören. Während der Nachtruhe ruht es noch.</VPE_Plant_Blisscap.description>
  <VPE_Plant_Blisscap.label>Glückseligkeit</VPE_Plant_Blisscap.label>
  <VPE_Plant_Foampuffer.description>Ein hässlicher, dicker Pilz mit einem Hut, der nach Muffalo-Kot riecht. Es muss in Blumentöpfen gezüchtet werden. Wenn es nach der Reife mit Feuer in Kontakt kommt, explodiert es und stößt über eine kurze Distanz einen Feuerschaum aus.</VPE_Plant_Foampuffer.description>
  <VPE_Plant_Foampuffer.label>Schaumpuffer</VPE_Plant_Foampuffer.label>
  <VPE_Plant_Glowcap.description>Ein sEinkaufszentrum blauer Pilz, der typischerweise in Höhlen vorkommt. Der Geruch, den es verströmt, ist absolut abstoßend – gekocht schmeckt es aber überraschend gut. Es beleuchtet die Umgebung, aber das Licht ist nicht stark genug, um Pflanzen anzubauen.</VPE_Plant_Glowcap.description>
  <VPE_Plant_Glowcap.label>Glühkappe</VPE_Plant_Glowcap.label>
  <VPE_Plant_Healtruffle.description>Heiltrüffel ist ein Pilz, der langsam wächst, indem er Nährstoffe aus Fäulnis verwendet. Um zu wachsen, benötigt er eine Zufuhr von Fäulnisgas um ihn herum. Wenn Sie es ernten, erhalten Sie Kräutermedizin. Allerdings erfordert das Pflanzen und Sammeln viel Arbeit, da es sehr empfindlich ist. Es wird seit langem von Siedlern wegen seiner medizinischen Wirkung angebaut.</VPE_Plant_Healtruffle.description>
  <VPE_Plant_Healtruffle.label>Heiltrüffel</VPE_Plant_Healtruffle.label>
  <VPE_Plant_Lullabloom.description>Eine besondere Pilzart, die beruhigende Sporen abgibt und sich ideal zum Pflanzen neben einem Beet eignet. Muss in einen Blumentopf gepflanzt werden. Seine Anwesenheit beruhigt den Schlafenden, sorgt für einen erholsameren Schlaf und fördert den allgemeinen Komfort. Seine sanften, schlaffördernden Eigenschaften machen es zu einem Favoriten unter Kolonisten, die eine friedliche Nachtruhe suchen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Im Gegensatz zu anderen Pflanzen ignoriert die Wiegenblume die Lichtverhältnisse für ihr Wachstum. Sonnenlicht wird es nicht zerstören. Während der Nachtruhe ruht es weiterhin.\n\nNimmt den Gedanken an „gestörten Schlaf“ zunichte.\n\nWird mit Vanilla- und Vanilla Furniture Expanded-Betten verknüpft.</VPE_Plant_Lullabloom.description>
  <VPE_Plant_Lullabloom.label>Wiegenlied</VPE_Plant_Lullabloom.label>
  <VPE_Plant_MycothreadMushroom.description>Dieser Pilz wird seit Jahrhunderten von Tunnelbaukolonien kultiviert, da er einen dicken, aber flexiblen baumwollähnlichen Stoff produziert, der zur Herstellung von Seilen, Kleidung und Möbeln verwendet werden kann. Während das Wachstum unglaublich lange dauert und bei jeglicher Lichteinstrahlung abstirbt, ist es für manche Völker die einzige zuverlässige Möglichkeit, qualitativ hochwertige Textilien zu erhalten.</VPE_Plant_MycothreadMushroom.description>
  <VPE_Plant_MycothreadMushroom.label>Mycothread-Pilz</VPE_Plant_MycothreadMushroom.label>
  <VPE_Plant_Redcap.description>Ein Zuchtpilz mit einem schönen roten Hut und einer etwas kurzen Lebensdauer. Rückstände sind wunderschön, müssen aber möglicherweise häufig neu gepflanzt werden.</VPE_Plant_Redcap.description>
  <VPE_Plant_Redcap.label>Rotkappe</VPE_Plant_Redcap.label>
  <VPE_Plant_Stinker.description>Ein sEinkaufszentrum, schnell wachsender Pilz, der große Flecken bildet. Durch einen chemischen Prozess entsteht Fäulnis. Trotz seines unangenehmen Geruchs kann es zur Bekämpfung von Speisepilzen geerntet werden. Er kann überall wachsen, wird jedoch durch Sonneneinstrahlung getötet.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Im Gegensatz zu anderen Pilzen können Stinker mit Lichtquellen mit einer Leuchtkraft von bis zu 50 % umgehen, beispielsweise Fackeln.</VPE_Plant_Stinker.description>
  <VPE_Plant_Stinker.label>Stinker</VPE_Plant_Stinker.label>
  <VPE_Plant_Thermoregulus.description>Ein seltener, großer Pilz, der in Blumentöpfen gezüchtet werden muss. Sobald Thermoregulus reif ist, gibt er abhängig von der Umgebungstemperatur um ihn herum unterschiedliche Temperaturen ab. Ziel ist es stets, die Temperatur des Raumes, in dem es sich befindet, auf 16 °C zu bringen. \n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> Im Gegensatz zu anderen Pilzen wird er nicht durch Sonnenlicht zerstört.</VPE_Plant_Thermoregulus.description>
  <VPE_Plant_Thermoregulus.label>Thermoregulus</VPE_Plant_Thermoregulus.label>
  <VPE_Plant_Timbercap.description>Ein kurzer, brauner Pilz mit hartem Stiel. Bei der Ernte ergibt sich eine Menge holzähnlicher Substanz.</VPE_Plant_Timbercap.description>
  <VPE_Plant_Timbercap.label>Holzkappe</VPE_Plant_Timbercap.label>
  <VPE_Plant_Zapcap.description>Ein großer, knolliger, beigefarbener Pilz, der bekanntermaßen beim Wachsen sEinkaufszentrum Mengen Strom produziert. Muss an Stromleitungen angeschlossen werden, um die neu erzeugte Energie nutzen zu können. Im Falle eines elektrischen Kurzschlusses verstärken Zapcaps die freigesetzte Energie und verursachen so deutlich mehr Schaden.</VPE_Plant_Zapcap.description>
  <VPE_Plant_Zapcap.label>zapcap</VPE_Plant_Zapcap.label>
</LanguageData>
