<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_CarAlternator.description>Die Lichtmaschine ist ein äußerst wichtiges Motorteil für jedes Fahrzeug, das über elektrische Systeme verfügt. Einige sehr einfache Systeme können entfallen, und einige komplexere Fahrzeuge erfordern möglicherweise mehr als eines.</VVE_CarAlternator.description>
  <VVE_CarAlternator.label>Auto-Lichtmaschine</VVE_CarAlternator.label>
  <VVE_CarBattery.description>Eine isolierte wiederaufladbare Batterie und Verkabelung, die zahlreiche elektronische Funktionen mit Strom versorgt. Dient als Überspannungsschutz für elektronische Systeme und mehrere Batterien können den Motor eines Fahrzeugs verstärken oder sogar ersetzen.</VVE_CarBattery.description>
  <VVE_CarBattery.label>Autobatterie</VVE_CarBattery.label>
  <VVE_CarExhaust.description>Eine Reihe von Rohren, Katalysatoren und Armaturen, die die Abgase des Automotors vom Fahrerhaus wegleiten. Motoren, die einer hohen Belastung ausgesetzt sind, benötigen mehr Abgase.</VVE_CarExhaust.description>
  <VVE_CarExhaust.label>Autoauspuff</VVE_CarExhaust.label>
  <VVE_CarFuelTank.description>Sorgfältig gefertigte Kraftstoffspeicher- und Einspritzsysteme. Ideal für Fahrzeuge, die eine größere Kraftstoffkapazität oder sogar einen höheren Kraftstoffverbrauch benötigen, ohne dass die Wahrscheinlichkeit von Gaslecks oder Motorschäden steigt.</VVE_CarFuelTank.description>
  <VVE_CarFuelTank.label>Auto-Kraftstofftank</VVE_CarFuelTank.label>
  <VVE_CarRadiator.description>Eine Reihe von Rohren, Rohren, Lüftern, Pumpen und dem Kühler selbst, bereit für den Einbau in ein Fahrzeug, das schweren Lasten standhalten soll. Je stärker der Motor arbeiten muss, desto mehr Kühler sind erforderlich, um ihn kühl zu halten.</VVE_CarRadiator.description>
  <VVE_CarRadiator.label>Autokühler</VVE_CarRadiator.label>
  <VVE_CarSuspension.description>Eine Reihe von Getrieben, Federn und Stoßdämpfern, die die über die Räder übertragenen Kräfte umleiten oder reduzieren. Generell gilt: Je größer die Masse und Ladekapazität des Fahrzeugs, desto mehr Federungen werden benötigt.</VVE_CarSuspension.description>
  <VVE_CarSuspension.label>Autofederung</VVE_CarSuspension.label>
  <VVE_CarTransmission.description>Ein spezielles Automatikgetriebesystem, das sorgfältig aus gehärteten und langlebigen Materialien gefertigt wurde. Aufgrund ihres vergleichsweise komplexen Aufbaus werden diese in Fahrzeugen benötigt, die ein hohes Drehmoment oder hohe Drehzahlen benötigen.</VVE_CarTransmission.description>
  <VVE_CarTransmission.label>Autogetriebe</VVE_CarTransmission.label>
  <VVE_CarWheel.description>Als eine der uralt Technologien, die der Mensch entwickelt hat, nimmt das Rad die Kraft des Motors auf und setzt sie in Bewegung um. Da Räder das Fahrzeug nicht nur in die gewünschte Richtung bewegen, sondern auch dem Gesamtgewicht standhalten müssen, benötigen größere und schwerere Fahrzeuge möglicherweise mehrere oder Dutzende davon.</VVE_CarWheel.description>
  <VVE_CarWheel.label>Autorad</VVE_CarWheel.label>
  <VVE_CarWiring.description>Verstärkte und bearbeitete Verkabelungsteile zur Verbesserung der Stromleitung. Wird normalerweise in Fahrzeugen benötigt, die über viele synchronisierte oder empfindliche elektronische Systeme verfügen.</VVE_CarWiring.description>
  <VVE_CarWiring.label>Autoverkabelung</VVE_CarWiring.label>
  <VVE_EngineBlock.description>Es handelt sich im wahrsten Sinne des Wortes um den Teil, der ein Fahrzeug überhaupt erst in Bewegung setzt. Ohne ihn kann kein Fahrzeug zusammengebaut werden. Für besonders große oder schwere Fahrzeuge könnte mehr als eines erforderlich sein.</VVE_EngineBlock.description>
  <VVE_EngineBlock.label>Motorblock</VVE_EngineBlock.label>
</LanguageData>
