<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_BombPack_Deployed.description>Ein eingesetztes Bombenpaket. Es ist bewaffnet und kann per Knopfdruck gezündet werden.</VFED_BombPack_Deployed.description>
  <VFED_BombPack_Deployed.label>eingesetztes Bombenpaket</VFED_BombPack_Deployed.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.description>Ein Paar Antikorn-Sprengköpfe, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.label>Fern-Antikornladung</VFED_RemoteTrapIED_AntigrainWarhead.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.description>Ein Paar panzerbrechender Granaten, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.label>Ferngesteuerte panzerbrechende Ladung</VFED_RemoteTrapIED_ArmorPiercing.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Cluster.description>Ein Paar Cluster-Schalen, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_Cluster.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Cluster.label>Remote-Cluster-Gebühr</VFED_RemoteTrapIED_Cluster.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_EMP.description>Ein Paar EMP-Granaten, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_EMP.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_EMP.label>Fern-EMP-Ladung</VFED_RemoteTrapIED_EMP.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.description>Ein Paar Schaumstoffschalen, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.label>Fernladung mit Feuerschaum</VFED_RemoteTrapIED_Firefoam.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.description>Ein Paar hochexplosiver Granaten, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.label>Fernladung</VFED_RemoteTrapIED_HighExplosive.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.description>Ein Paar Brandgranaten, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.label>Fernbrandladung</VFED_RemoteTrapIED_Incendiary.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.description>Ein Paar Schrapnellgranaten, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.label>Granatsplitterladung aus der Ferne</VFED_RemoteTrapIED_Shrapnel.label>
  <VFED_RemoteTrapIED_Smoke.description>Ein Paar Rauchgranaten, die mit einem Fernauslösemechanismus verbunden sind. Es kann nach Belieben gezündet werden, die Zündzeit kann jedoch variieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_RemoteTrapIED_Smoke.description>
  <VFED_RemoteTrapIED_Smoke.label>Fernrauchladung</VFED_RemoteTrapIED_Smoke.label>
  <VFED_TrapIED_ArmorPiercing.description>Ein Paar panzerbrechender Granaten, die mit einem Abzug verbunden sind und bei Berührung oder Einschuss einer Kugel explodieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_TrapIED_ArmorPiercing.description>
  <VFED_TrapIED_ArmorPiercing.label>IED-Panzerungsdurchdringungsfalle</VFED_TrapIED_ArmorPiercing.label>
  <VFED_TrapIED_Cluster.description>Ein Paar Streugranaten, die mit einem Abzug verbunden sind und bei Berührung oder Einschuss einer Kugel explodieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_TrapIED_Cluster.description>
  <VFED_TrapIED_Cluster.label>IED-Clusterfalle</VFED_TrapIED_Cluster.label>
  <VFED_TrapIED_Shrapnel.description>Ein Paar Schrapnellgranaten, die mit einem Abzug verbunden sind und bei Berührung oder Einschuss einer Kugel explodieren. Da es im umgebenden Gelände verborgen ist, kann es nicht neben anderen Fallen platziert werden. Tiere können diese spüren, wenn sie ruhig sind.</VFED_TrapIED_Shrapnel.description>
  <VFED_TrapIED_Shrapnel.label>IED-Splitterfalle</VFED_TrapIED_Shrapnel.label>
</LanguageData>
