<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_Aerodrone.description>Aerodrone ist ein unbemanntes Raumfahrtfahrzeug, das mit fortschrittlichen Sensoren und einer Raketennutzlast ausgestattet ist. Es wurde für autonome Langstreckeneinsätze entwickelt und wird vom Imperium häufig zur Aufklärung und Bombardierung eingesetzt. Seine Fähigkeit, mächtige Raketensalven abzufeuern, macht ihn effektiv gegen verschiedene Ziele. Dieses Fluggerät ist aufgrund des Aufladezyklus vorübergehend deaktiviert.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>Fluggerät</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>Eine große, überladene Flugdrohnenbatterie. Gibt bei Beschädigung einen starken elektromagnetischen Impuls ab, der möglicherweise nahegelegene Verteidigungsanlagen außer Gefecht setzt.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>Batteriesatz für Flugdrohnen</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>Eine große militärische Kiste mit Flugdrohnenmunition. Explodiert bei Beschädigung und schleudert bewaffnete Granaten in zufällige Richtungen.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>Kiste mit Flugdrohnenmunition</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_AmmoBox_Autocannon.description>Eine sEinkaufszentrum große Kiste mit Maschinenkanonenmunition. Wird von Palintone-Geschütztürmen zum Nachladen verwendet. Kann bei Beschädigung explodieren.</VFED_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFED_AmmoBox_Autocannon.label>Autokanonen-Munitionskiste</VFED_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFED_AmmoBox_Missile.description>Eine sEinkaufszentrum große Kiste mit Raketen. Wird von Onager-Geschütztürmen zum Nachladen verwendet. Kann bei Beschädigung explodieren.</VFED_AmmoBox_Missile.description>
  <VFED_AmmoBox_Missile.label>Munitionskiste für Raketen</VFED_AmmoBox_Missile.label>
  <VFED_AmmoBox_UraniumSlug.description>Eine sEinkaufszentrum große Kiste mit Urangeschossmunition. Wird von Kontarion-Geschütztürmen zum Nachladen verwendet. Kann bei Beschädigung explodieren.</VFED_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFED_AmmoBox_UraniumSlug.label>Munitionskiste für Urangeschosse</VFED_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>Eine sEinkaufszentrum kaiserliche Kiste mit äußerst wertvollen Gegenständen. Kann wichtige Informationen enthalten. Aufgrund der besonderen Beschränkungen ist es nur kaiserlichen Adligen gestattet, es zu öffnen.\n\nJeder Versuch, es zu zerstören, zerstört auch die Gegenstände.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BiosecuredCrate.label>Biogesicherte Kiste</VFED_BiosecuredCrate.label>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>Ein Deserteurgerät, das in der Lage ist, imperiale Kommunikation abzufangen. Wenn es aktiviert ist, beginnt es mit dem Intel-Scraping und sendet in regelmäßigen Abständen einen Impuls aus. Jeder Impuls hat die Chance, eine sEinkaufszentrum Menge an Informationen zu generieren, kann aber auch Ihre Sichtbarkeit erhöhen und sogar eine imperiale Streitmacht alarmieren. Nach 10 Impulsen brennt die Maschine aus und löst eine feurige Explosion aus.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.label>Burnout-Intelligenzschaber</VFED_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>Ein abgestürztes imperiales Flugzeug.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>abgestürztes Flugzeug</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_FuelTank.description>Ein großer Treibstofftank, der zum Auftanken imperialer Shuttles verwendet wird. Detoniert, wenn die Beschädigung über einen bestimmten Punkt hinausgeht, und löst möglicherweise eine Kettenreaktion aus.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_FuelTank.label>Kraftstofftank</VFED_FuelTank.label>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>Der Imperial Maxpack ist ein beeindruckender gepanzerter Transporter, der für seine beeindruckende Ladekapazität bekannt ist. Seine Panzerung ist undurchdringlich und gewährleistet die Sicherheit seines Inhalts während des gesamten Transports. Sobald der Maxpack in Bewegung ist, bleiben die Türen verschlossen, bis er sein vorbestimmtes Ziel erreicht. Während der Versuch, seine Fracht zu plündern, aufgrund der eingebauten Selbstzerstörungsprotokolle zwecklos ist, macht ihn sein robustes Äußeres zu einem idealen Schutzschild auf dem Schlachtfeld.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>imperiales Maxpack</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>Der imperiale Mega-Hochschild ist ein fortschrittlicher Abschirmapparat und projiziert ein riesiges Impuls-Repulsor-Feld, das den Austritt von Schüssen ermöglicht, aber das Eindringen von Schüssen verhindert. Es ist speziell für große Winkel kalibriert und kann eingehende Mörsergranaten, Flugdrohnenangriffe und sogar Orbital-Slicer-Strahlen abwehren. Die Einheit kann durch EMP-Angriffe vorübergehend außer Gefecht gesetzt werden, entweder durch Schocken der Projektoreinheit selbst oder durch den Einsatz von EMP-Munition auf dem Schild. Zieht enorme Mengen an Strom.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>Imperialer Mega-Hochschild</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>Eine unterirdische hydroponische Basis, die das Imperium zur Ernährung seiner Untertanen nutzte. Diese Farmen sind vollständig automatisiert und an das Wassernetz angeschlossen und erfordern für den Betrieb keine Arbeitskräfte.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>kaiserliche Unterfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>Eine sEinkaufszentrum-Überwachungsboje, die normalerweise in der Nähe vorübergehender Konvoi-Haltestellen eingesetzt wird. Direkt mit einem patrouillierenden Fluggerät verbunden, sendet es nach dem Auslösen eine sEinkaufszentrum-Raketensalve auf seinen Standort.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_StrikeBuoy.label>Schlagboje</VFED_StrikeBuoy.label>
  <VFED_SupplyCrate.description>Eine sEinkaufszentrum kaiserliche Kiste mit Wertsachen. Kann Informationen enthalten. Das Öffnen erfordert die Umgehung mehrerer Sicherheitsprotokolle und dauert nur kurze Zeit.\n\nJeder Versuch, es zu zerstören, zerstört auch die Gegenstände.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SupplyCrate.label>Vorratskiste</VFED_SupplyCrate.label>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>Eine imperiale Computerschnittstelle. Die mit der Überwachungskonsole verbundene Displaybank zeigt Live-Aufnahmen von allen Überwachungssäulen im Sektor.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.label>Überwachungsanzeigebank</VFED_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFED_SurveillancePillar.description>Eine große Säule mit einer Reihe von Sensoren, Kameras und Bewegungsmeldern. Dank des hochentwickelten Gesichtserkennungssystems kann die Überwachungssäule die Anwesenheit von Deserteuren im Umkreis erkennen und die Sichtbarkeit der Fraktion, die sie geschickt hat, erhöhen. Kann durch elektromagnetischen Impuls oder durch einfaches Unterbrechen des Stromnetzes deaktiviert werden.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_SurveillancePillar.label>Überwachungssäule</VFED_SurveillancePillar.label>
  <VFED_SurveillanceStation.description>Eine große Konsole, die mit den umliegenden Überwachungssäulen verbunden werden kann. Bietet Benutzern alle notwendigen Daten zu feindlichen Bewegungen in einem bestimmten Sektor.</VFED_SurveillanceStation.description>
  <VFED_SurveillanceStation.label>Überwachungskonsole</VFED_SurveillanceStation.label>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>Ein kompakter Stapel von Scheiben, die aus dem rätselhaften Element namens Techit gefertigt wurden und ausschließlich vom Imperium zur Übertragung von Wissen hergestellt werden. In erster Linie für die Aufbewahrung von Informationen konzipiert. Wenn sie entzündet werden, setzen sie eine dichte Wolke aus blendendem Rauch und Funken frei, die ein riesiges Gebiet in Flammen setzen kann.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>Techite-Scheibenstapel</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>Der Techprinter ist ein Wunderwerk technologischer Innovation, das darauf ausgelegt ist, das komplexe Wissen, das im Kopf eines Technikbruders steckt, zu erfassen und zu bewahren. Diese fortschrittlichen Maschinen prägen diese unschätzbaren Informationen direkt auf Techite-Discs. Techprints bieten Forschern grundlegendes Wissen und beleuchten Innovationen aus fortgeschritteneren Gesellschaften.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>Techprinter</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_WaterMain.description>Ein großer Knotenpunkt, der alle nahegelegenen Wasserleitungen verbindet. Erforderlich für den Betrieb der Unterfarmen.</VFED_WaterMain.description>
  <VFED_WaterMain.label>Wasserleitung</VFED_WaterMain.label>
  <VFED_ZeusCannon.description>Die Zeus-Kanone ist ein Relikt der geheim Sophiamundan-Technologie und ein streng gehütetes geheim des Imperiums. Dieses beeindruckende Artilleriegeschütz verfügt über die einzigartige Fähigkeit, große Mengen Elektrizität in starke Energiestöße umzuwandeln. Mit seiner unübertroffenen Reichweite kann es die Atmosphäre durchdringen, um Objekte im Orbit anzuvisieren und auszulöschen. Es ist ein Zeugnis verlorener technischer Brillanz und dient sowohl als Waffe als auch als Symbol der Macht des Imperiums.\n\nEs verfügt über einen langen Ladezyklus, nach dem es auf das Ziel zielt und einen verheerenden Energiestoß abgibt.</VFED_ZeusCannon.description>
  <VFED_ZeusCannon.label>Zeus-Kanone</VFED_ZeusCannon.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.description>Eine Kondensatorbank, die Elektrizität in Rohenergie für die Zeus-Kanone umwandelt. Wird bei Zerstörung eine große EMP-Schockwelle freisetzen, die möglicherweise die Zeus-Kanone selbst außer Gefecht setzt.</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>Zeus Cannon Kondensatorbank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>Dieses Terminal dient als primäre Schnittstelle zum Betrieb der Zeus Cannon-Batterien. Ausgestattet mit hochentwickelten Steuerungen und Zielsystemen gewährleistet die Zeus Cannon Control Station Präzision und Koordination beim Einsatz der beeindruckenden Feuerkraft der Zeus Cannons. Bediener müssen sich innerhalb seines Radius befinden, um es steuern zu können.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>Zeus-Kanonenkontrollstation</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
</LanguageData>
