<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_Gun_Kontarion.description>Eine selbstladende Uran-Geschosskanone zur Befestigung an einem Turm.</VFED_Gun_Kontarion.description>
  <VFED_Gun_Kontarion.label>Kontarion-Kanone</VFED_Gun_Kontarion.label>
  <VFED_Gun_Onager.description>Ein selbstladender Raketenwerfer zur Befestigung an einem Turm.</VFED_Gun_Onager.description>
  <VFED_Gun_Onager.label>Onager-Kanone</VFED_Gun_Onager.label>
  <VFED_Gun_Palintone.description>Eine selbstladende Kanone zur Befestigung an einem Turm.</VFED_Gun_Palintone.description>
  <VFED_Gun_Palintone.label>Palintone-Kanone</VFED_Gun_Palintone.label>
  <VFED_Turret_Kontarion.description>Eine mächtige Waffe mit großer Reichweite, mit der das Imperium feindliche Ziele aus der Ferne ausschaltet. Der Kontarion-Turm feuert ultradichte Urangeschosse mit unglaublicher Geschwindigkeit ab und durchdringt selbst die schwerste Panzerung. Mit seinen Schnellfeuerfähigkeiten, seiner enormen Genauigkeit und seiner unendlichen Reichweite ist es eine Macht, mit der man rechnen muss. Auf größere Entfernungen ist es präziser und kann im Nahbereich überhaupt nicht feuern. Kann bei Beschädigung explodieren.\n\nEs verbraucht viel Munition und erfordert eine angrenzende Kiste mit Urangeschossmunition, um automatisch nachgeladen zu werden. Es kann nicht von Hand nachgeladen werden.</VFED_Turret_Kontarion.description>
  <VFED_Turret_Kontarion.label>kontarion</VFED_Turret_Kontarion.label>
  <VFED_Turret_Onager.description>Eine mächtige Panzerabwehrwaffe, mit der das Imperium schwer gepanzerte Ziele mühelos zerstören kann. Der Onager ist in der Lage, Raketen in Schüssen von jeweils sechs Raketen abzufeuern und kann so in kurzer Zeit verheerenden Schaden an feindlichen Streitkräften anrichten. Der Onager-Turm ist am effektivsten auf kurze Distanz, wo seine Raketen präzise auf feindliche Stellungen zielen können. Es kann jedoch nicht auf zu nahe Feinde geschossen werden, da die Raketen eine gewisse Entfernung benötigen, um ihre Ziele zu aktivieren und zu verfolgen. Darüber hinaus ist der Onager aufgrund der schieren Anzahl der von ihm abgefeuerten Raketen nicht so präzise wie andere Geschütztürme und kann manchmal seine Ziele verfehlen. Kann bei Beschädigung explodieren.\n\nEs verbraucht viel Munition und erfordert eine angrenzende Kiste mit Raketenmunition, um automatisch nachgeladen zu werden. Es kann nicht von Hand nachgeladen werden.</VFED_Turret_Onager.description>
  <VFED_Turret_Onager.label>onager</VFED_Turret_Onager.label>
  <VFED_Turret_Palintone.description>Eine mächtige Anti-Infanterie-Waffe, die vom Imperium zur Verteidigung unsicherer Außenposten eingesetzt wird. Der Palintone-Turm feuert großkalibrige Granaten mit unglaublicher Geschwindigkeit ab und verursacht über große Entfernungen hinweg schweren Schaden. Es feuert riesige Schusssalven ab, die ein Unterdrückungsfeuer erzeugen und leicht gepanzerte Ziele schnell zerfetzen können. Mit seiner verheerenden Feuerkraft ist der Palintone-Turm in der Lage, selbst die größten feindlichen Streitkräfte in Schach zu halten. Kann bei Beschädigung explodieren.\n\nEs verbraucht viel Munition und erfordert eine angrenzende Kiste mit Maschinenkanonenmunition, um automatisch nachgeladen zu werden. Es kann nicht von Hand nachgeladen werden.</VFED_Turret_Palintone.description>
  <VFED_Turret_Palintone.label>Palintone</VFED_Turret_Palintone.label>
  <VFED_Turret_StrikerTurret.description>Ein stationärer, leistungsstarker Turm. Zerstört sich selbst, wenn es ausreichend beschädigt ist.</VFED_Turret_StrikerTurret.description>
  <VFED_Turret_StrikerTurret.label>Schlagturm</VFED_Turret_StrikerTurret.label>
  <VFFED_Bullet_Onager.label>onager</VFFED_Bullet_Onager.label>
</LanguageData>
