<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.description>Ein gefährliches Paket radioaktiver Isotope, das beim Recycling von Giftmüll entsteht. Für einen sicheren Transport ist die Oberfläche heißversiegelt. Radioaktive Isotope geben hohe Strahlungsmengen ab und stellen eine ernsthafte Gefahr für die Gesundheit von Kolonisten und Tieren dar. Bei Beschädigung oder Verbrennung setzen sie einen Strahlungsstoß vom Typ gefährlich frei.</VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.description>
  <VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.label>radioaktives Isotop</VRecyclingE_RadioactiveIsotopack.label>
  <VRecyclingE_ReactiveChempack.description>Ein flüchtiges Paket hochreaktiver Chemikalien, das als Nebenprodukt beim Recycling von Giftmüll entsteht. Für einen sicheren Transport ist die Oberfläche heißversiegelt. Reaktive Chempacks sind äußerst gefährlich und können bei unsachgemäßer Handhabung verheerende Explosionen verursachen. Wenn sie beschädigt oder verbrannt werden, können sie in einem großen Feuerball explodieren.</VRecyclingE_ReactiveChempack.description>
  <VRecyclingE_ReactiveChempack.label>reaktives Chempack</VRecyclingE_ReactiveChempack.label>
  <VRecyclingE_ReclaimedBiopack.description>Eine wiederverwendete Verpackung aus nährstoffreichem Biomaterial, das durch fortschrittliche Recyclingverfahren aus Giftmüll gewonnen wird. Für einen sicheren Transport ist die Oberfläche heißversiegelt. Wiedergewonnene Biopacks verbessern die Bodenfruchtbarkeit, wenn sie sich auf Standardböden verschlechtern. Wenn sie beschädigt oder verbrannt werden, verströmen sie eine sEinkaufszentrum Menge widerlichen Fäulnisgestank.</VRecyclingE_ReclaimedBiopack.description>
  <VRecyclingE_ReclaimedBiopack.label>wiedergewonnenes Biopack</VRecyclingE_ReclaimedBiopack.label>
  <VRecyclingE_StabilizedAlloypack.description>Eine Mischung aus starken und leichten Legierungen, die durch komplexe chemische Reaktionen aus Giftmüll synthetisiert werden. Für einen sicheren Transport ist die Oberfläche heißversiegelt. Stabilisierte Legierungspakete enthalten hochwertiges Material zur Herstellung fortschrittlicher Waffen, Rüstungen und Komponenten. Bei Beschädigung oder Verbrennung setzen sie eine sEinkaufszentrum Wolke ungiftigen Rauchs frei.</VRecyclingE_StabilizedAlloypack.description>
  <VRecyclingE_StabilizedAlloypack.label>stabilisiertes Legierungspaket</VRecyclingE_StabilizedAlloypack.label>
  <VRecyclingE_Trash.description>Ein Paket mit ungiftigem Müll, sorgfältig sortiert und kompaktiert für eine effiziente Lagerung. Für einen sicheren Transport ist die Oberfläche heißversiegelt. Der Müll birgt kein Risiko der Verschmutzung oder Verschlechterung und ist somit sicher für die Langzeitlagerung. Bei der Verbrennung setzt der Müll jedoch eine mäßige Menge giftiger Gase als Nebenprodukt der Verbrennung frei.</VRecyclingE_Trash.description>
  <VRecyclingE_Trash.label>Müll</VRecyclingE_Trash.label>
  <VRecyclingE_VolatileToxpack.description>Ein instabiles Paket aus hochkonzentriertem Giftmüll, der als Nebenprodukt bei komplexeren Recyclingprojekten entsteht. Für einen sicheren Transport ist die Oberfläche heißversiegelt. Flüchtige Toxpacks sind aufgrund ihrer Instabilität und der Neigung, große Mengen an Giftgasen und Schadstoffen auszustoßen, äußerst gefährlich. Bei Verbrennung oder Beschädigung setzen sie eine riesige Wolke tödlicher giftiger Gase frei.</VRecyclingE_VolatileToxpack.description>
  <VRecyclingE_VolatileToxpack.label>flüchtiger Toxpack</VRecyclingE_VolatileToxpack.label>
</LanguageData>
