<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Eine große, industrielle Luftkühlmaschine, die in eine Wand passt. Auf der einen Seite strömt kühle Luft aus, auf der anderen Seite heiße Abgase. Kann im Sommer zum Abkühlen von Räumen oder zur Schaffung eines begehbaren Gefrierschranks verwendet werden. Er ist in der Lage, den Raum auf eine viel niedrigere Temperatur als der Standardkühler zu kühlen.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialCooler.label>Industriekühler</VTE_IndustrialCooler.label>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Eine große, industrielle Heizmaschine, die in eine Wand passt. Es wandelt Strom in Wärme um. Es kann sich automatisch ein- oder ausschalten, um eine bestimmte Zieltemperatur zu erreichen. Es ist in der Lage, den Raum auf eine viel höhere Temperatur als herkömmliche Heizgeräte aufzuheizen.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_IndustrialHeater.label>Industrieheizung</VTE_IndustrialHeater.label>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Ein großer Deckenventilator. Kann im Sommer zur schnellen Abkühlung von Räumen eingesetzt werden. Es ist nicht effizient genug, um Lebensmittel zu kühlen. Ziel ist es, eine Raumtemperatur von 17 °C zu erreichen.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.label>großer Deckenventilator</VTE_LargeCeilingFan.label>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Ein Deckenventilator. Kann im Sommer zur langsamen Abkühlung von Räumen eingesetzt werden. Es ist nicht effizient genug, um Lebensmittel zu kühlen. Ziel ist es, eine Raumtemperatur von 17 °C zu erreichen.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.label>sEinkaufszentrum Deckenventilator</VTE_SmallCeilingFan.label>
  <VTE_StandingCooler.description>Eine freistehende Luftkühlmaschine. Kühle Luft kommt aus einem Ventilator und verteilt sich über die Umgebung. Kann im Sommer zur Abkühlung von Räumen verwendet werden. Nicht effizient genug, um Lebensmittel zu kühlen.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_StandingCooler.label>kühler stehen</VTE_StandingCooler.label>
  <VTE_WallHeater.description>Eine Heizmaschine, die in eine Wand passt. Es wandelt Strom in Wärme um. Es kann sich automatisch ein- oder ausschalten, um eine bestimmte Zieltemperatur zu erreichen. Kann im Winter zum Heizen von Räumen verwendet werden.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallHeater.label>Wandheizung</VTE_WallHeater.label>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Eine wandmontierte Luftkühlungsmaschine, die in eine Wand passt. Auf der einen Seite strömt kühle Luft aus, auf der anderen Seite heiße Abgase. Kann im Sommer zum Abkühlen von Räumen oder zur Schaffung eines begehbaren Gefrierschranks verwendet werden. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedCooler.label>wandmontierter Kühler</VTE_WallMountedCooler.label>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Ein an der Wand montiertes Gerät, das Strom in Wärme umwandelt. Es kann sich automatisch ein- oder ausschalten, um eine bestimmte Zieltemperatur zu erreichen. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedHeater.label>Wandheizgerät</VTE_WallMountedHeater.label>
  <VTE_WallMountedVent.description>Eine einfache, an der Wand montierte Entlüftung, um die Temperatur zwischen zwei Räumen auszugleichen, ohne dass Personen zwischen ihnen hindurchgehen können. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VTE_WallMountedVent.label>Wandlüftung</VTE_WallMountedVent.label>
</LanguageData>
