<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VTE_ACCompressor.description>Ein Klimakompressor, der über Luftkanäle an ein AC-Steuergerät angeschlossen werden muss. Kann nur draußen platziert werden. Wenn es mit Strom versorgt wird, ermöglicht es dem Wechselstromnetz, zwei zusätzliche Wechselstromgeräte zu betreiben, ohne an Effizienz zu verlieren.</VTE_ACCompressor.description>
  <VTE_ACCompressor.label>AC-Kompressor</VTE_ACCompressor.label>
  <VTE_ACControlUnit.description>Ein Hauptsteuergerät für die Klimaanlage. Wird an Kompressoren angeschlossen, damit AC-Geräte kühle oder heiße Luft erzeugen können. Muss über Luftkanäle mit Kompressoren verbunden werden. Die AC-Steuereinheit gibt die gewünschte Temperatur für alle AC-Geräte im selben Netzwerk vor. Die Installation zu vieler AC-Geräte kann die Effizienz des Netzwerks beeinträchtigen und den Stromverbrauch aller Geräte erhöhen. Durch den Bau zusätzlicher Kompressoren wird die Effizienz des Netzes verbessert.</VTE_ACControlUnit.description>
  <VTE_ACControlUnit.label>AC-Steuergerät</VTE_ACControlUnit.label>
  <VTE_ACUnit.description>Eine Klimaanlage, die in eine Wand passt. Gibt abhängig von der aktuellen Raumtemperatur entweder kühle oder warme Luft in die gleiche Richtung ab. Sofern keine Verbindung zu den Netzwerkeinstellungen besteht, wird angestrebt, die in der AC-Steuereinheit angegebene Temperatur zu erreichen. Muss über Luftkanäle mit dem AC-Steuergerät verbunden werden.</VTE_ACUnit.description>
  <VTE_ACUnit.label>AC-Einheit</VTE_ACUnit.label>
  <VTE_ACUnitWall.description>Eine wandmontierte Klimaanlage. Gibt abhängig von der aktuellen Raumtemperatur entweder kühle oder warme Luft in die gleiche Richtung ab. Sofern keine Verbindung zu den Netzwerkeinstellungen besteht, wird angestrebt, die in der AC-Steuereinheit angegebene Temperatur zu erreichen. Muss über Luftkanäle mit dem AC-Steuergerät verbunden werden. Kann nur an einer Wand aufgebaut werden.</VTE_ACUnitWall.description>
  <VTE_ACUnitWall.label>wandmontiertes AC-Gerät</VTE_ACUnitWall.label>
  <VTE_AirDuct.description>Ein Luftkanal, der vom AC-Netzwerk zum Transport von Luft zwischen den AC-Einheiten und den Kompressoren verwendet wird.</VTE_AirDuct.description>
  <VTE_AirDuct.label>Luftkanal</VTE_AirDuct.label>
  <VTE_LargeACCompressor.description>Ein großer Klimakompressor, der über Luftkanäle an ein AC-Steuergerät angeschlossen werden muss. Kann nur draußen platziert werden. Wenn es mit Strom versorgt wird, ermöglicht es dem Wechselstromnetz, sechs weitere Wechselstromgeräte zu betreiben, ohne an Effizienz zu verlieren.</VTE_LargeACCompressor.description>
  <VTE_LargeACCompressor.label>großer AC-Kompressor</VTE_LargeACCompressor.label>
  <VTE_UndergroundAirDuct.description>Ein unterirdischer Luftkanal, der vom AC-Netzwerk zum Transport von Luft zwischen den AC-Einheiten und den Kompressoren verwendet wird.</VTE_UndergroundAirDuct.description>
  <VTE_UndergroundAirDuct.label>unterirdischer Luftkanal</VTE_UndergroundAirDuct.label>
  <VTE_VentValve.description>Schaltet den Luftstrom ein/aus.</VTE_VentValve.description>
  <VTE_VentValve.label>Luftkanalventil</VTE_VentValve.label>
</LanguageData>
