<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_AncientAirConditioner.description>Eine uralt Klimaanlage. Sein Inneres wurde vor langer Zeit zerstört und was nicht geplündert wurde, ist seitdem verrostet.</AM_AncientAirConditioner.description>
  <AM_AncientAirConditioner.label>uralt Klimaanlage</AM_AncientAirConditioner.label>
  <AM_AncientATM.description>Ein uralt Geldautomat. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</AM_AncientATM.description>
  <AM_AncientATM.label>uralt Geldautomat</AM_AncientATM.label>
  <AM_AncientBarrel.description>Ein uralt, zerbrochenes Fass, das aussieht, als ob darin einmal Abfall irgendeiner Art gewesen wäre. Das Einzige, was es jetzt enthält, ist eine Spur getrockneten Schlamms.</AM_AncientBarrel.description>
  <AM_AncientBarrel.label>uralt Fass</AM_AncientBarrel.label>
  <AM_AncientBed.description>Eine alt, verrottete Matratze auf einem rostigen Rahmen. Obwohl es unbequem ist, kann es immer noch verwendet werden, aber es ist zu heruntergekommen, um es wiederherzustellen.</AM_AncientBed.description>
  <AM_AncientBed.label>uralt Bett</AM_AncientBed.label>
  <AM_AncientContainer.description>Ein Versandcontainer aus einem uralt Frachtfahrzeug. Es ist längst zur Nutzlosigkeit verkommen.</AM_AncientContainer.description>
  <AM_AncientContainer.label>uralt Container</AM_AncientContainer.label>
  <AM_AncientCrate.description>Eine uralt, kaputte Kiste. Alle darin enthaltenen Wertgegenstände sind nutzlos geworden.</AM_AncientCrate.description>
  <AM_AncientCrate.label>uralt Kiste</AM_AncientCrate.label>
  <AM_AncientDisplayBank.description>Eine uralt Computerschnittstelle. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</AM_AncientDisplayBank.description>
  <AM_AncientDisplayBank.label>uralt Bank anzeigen</AM_AncientDisplayBank.label>
  <AM_AncientEquipmentBlocks.description>Eine Sammlung von uralt Geräteblöcken unbekannter Funktion. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</AM_AncientEquipmentBlocks.description>
  <AM_AncientEquipmentBlocks.label>uralt Geräteblöcke</AM_AncientEquipmentBlocks.label>
  <AM_AncientFence.description>Ein uralt Zaun aus Stahlbetonpfosten, die durch Betonplatten verbunden sind.</AM_AncientFence.description>
  <AM_AncientFence.label>uralt Zaun</AM_AncientFence.label>
  <AM_AncientFuelNode.description>Ein uralt, instabiler Brennstoffknoten, der einst zum Laden von Maschinen mit Treibstoff verwendet wurde. Aufgrund mangelnder Wartung ist es im Laufe der Jahre instabil geworden.</AM_AncientFuelNode.description>
  <AM_AncientFuelNode.label>uralt instabiler Brennstoffknoten</AM_AncientFuelNode.label>
  <AM_AncientGenerator.description>Ein uralt elektrischer Generator. Seine nutzbaren Teile wurden vor langer Zeit zerstört oder geplündert, der Rest ist verrostet und unbrauchbar.</AM_AncientGenerator.description>
  <AM_AncientGenerator.label>uralt Generator</AM_AncientGenerator.label>
  <AM_AncientHydrant.description>Ein uralt Hydrant. Es ist stark verrostet und jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher gekommen ist, ist schwer zu sagen.</AM_AncientHydrant.description>
  <AM_AncientHydrant.label>uralt Hydrant</AM_AncientHydrant.label>
  <AM_AncientKitchenSink.description>Ein uralt Küchenspülbecken aus nichtmetallischem Faserplattenmaterial. Es ist stark verfallen und es gibt keine Möglichkeit, etwas davon zu retten.\n\nWie es hierher gelangt ist, muss eine lange Geschichte sein.</AM_AncientKitchenSink.description>
  <AM_AncientKitchenSink.label>uralt Küchenspüle</AM_AncientKitchenSink.label>
  <AM_AncientLockerBank.description>Eine uralt, verrostete Schließfachreihe. Alle Schließfächer wurden gewaltsam geöffnet und es blieb nichts Wertvolles zurück.</AM_AncientLockerBank.description>
  <AM_AncientLockerBank.label>uralt Schließfachbank</AM_AncientLockerBank.label>
  <AM_AncientMachine.description>Ein großer uralt Maschinenkoffer, gefüllt mit unbekannten Maschinen. Wertvolle Teile fehlen, alles andere wird zur Nutzlosigkeit degradiert.</AM_AncientMachine.description>
  <AM_AncientMachine.label>uralt Maschine</AM_AncientMachine.label>
  <AM_AncientMicrowave.description>Ein uralt Gerät zum Erhitzen von Lebensmitteln. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</AM_AncientMicrowave.description>
  <AM_AncientMicrowave.label>uralt Mikrowelle</AM_AncientMicrowave.label>
  <AM_AncientMilitaryCrate.description>Eine uralt, militärisch aussehende Kiste. Es war vor langer Zeit kaputt und alle darin enthaltenen Wertsachen wurden geplündert.</AM_AncientMilitaryCrate.description>
  <AM_AncientMilitaryCrate.label>uralt Militärkiste</AM_AncientMilitaryCrate.label>
  <AM_AncientOperatingTable.description>Ein Tisch, der einst für chirurgische Eingriffe verwendet wurde. Es ist längst zur Nutzlosigkeit verkommen.</AM_AncientOperatingTable.description>
  <AM_AncientOperatingTable.label>uralt Operationstisch</AM_AncientOperatingTable.label>
  <AM_AncientOven.description>Ein uralt Ofen. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</AM_AncientOven.description>
  <AM_AncientOven.label>uralt Ofen</AM_AncientOven.label>
  <AM_AncientPipelineSection.description>Ein Abschnitt aus einer uralt-Pipeline. Es transportierte einst wertvolle Flüssigkeit über weite Strecken. Jetzt wurde es geplündert und unbrauchbar gemacht.</AM_AncientPipelineSection.description>
  <AM_AncientPipelineSection.label>uralt Pipeline-Abschnitt</AM_AncientPipelineSection.label>
  <AM_AncientPipes.description>Ein Haufen verrosteter alt Rohre. Es ist schwer zu sagen, wie diese hier gelandet sind.</AM_AncientPipes.description>
  <AM_AncientPipes.label>uralt Rohre</AM_AncientPipes.label>
  <AM_AncientPodCar.description>Ein uralt Pod-Auto, das einst automatisiert fliegen konnte. Seine wertvollen Teile wurden vor langer Zeit geplündert, der Rest ist stark verfallen.</AM_AncientPodCar.description>
  <AM_AncientPodCar.label>uralt Pod-Auto</AM_AncientPodCar.label>
  <AM_AncientRazorWire.description>Ein Stück uralt Stacheldraht. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren und stellt keine Gefahr mehr dar.</AM_AncientRazorWire.description>
  <AM_AncientRazorWire.label>uralt Stacheldraht</AM_AncientRazorWire.label>
  <AM_AncientRefrigerator.description>Ein uralt Kühlschrank. Interessante Teile wurden schon vor langer Zeit entfernt.</AM_AncientRefrigerator.description>
  <AM_AncientRefrigerator.label>uralt Kühlschrank</AM_AncientRefrigerator.label>
  <AM_AncientRustedCar.description>Ein uralt, kaputtes Auto. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</AM_AncientRustedCar.description>
  <AM_AncientRustedCar.label>uralt Auto</AM_AncientRustedCar.label>
  <AM_AncientRustedCarFrame.description>Ein uralt, verrosteter Autorahmen. Die Karosserie ist längst zu nichts verrostet.</AM_AncientRustedCarFrame.description>
  <AM_AncientRustedCarFrame.label>uralt Fahrzeugrahmen</AM_AncientRustedCarFrame.label>
  <AM_AncientRustedJeep.description>Ein uralt, kaputter Truppentransporter. Alles, was nicht verrostet ist, wurde längst geplündert.</AM_AncientRustedJeep.description>
  <AM_AncientRustedJeep.label>uralt Truppentransporter</AM_AncientRustedJeep.label>
  <AM_AncientRustedTruck.description>Ein uralt, kaputter LKW. Alles Nützliche ist entweder verrostet oder wurde vor langer Zeit geplündert.</AM_AncientRustedTruck.description>
  <AM_AncientRustedTruck.label>uralt LKW</AM_AncientRustedTruck.label>
  <AM_AncientSecurityTurret.description>Ein uralt, kaputter Sicherheitsturm. Die wertvollen Teile wurden alle geplündert oder zerschlagen.</AM_AncientSecurityTurret.description>
  <AM_AncientSecurityTurret.label>uralt Sicherheitsturm</AM_AncientSecurityTurret.label>
  <AM_AncientShoppingCart.description>Ein uralt, verrosteter Einkaufswagen. Wie genau es hierher gekommen ist, ist ein Rätsel, aber die Geschichte ist lang und wahrscheinlich ziemlich traurig.</AM_AncientShoppingCart.description>
  <AM_AncientShoppingCart.label>uralt Warenkorb</AM_AncientShoppingCart.label>
  <AM_AncientStove.description>Ein uralt Herd. Zerschmettert und verrostet ist es jetzt völlig unbrauchbar.\n\nWie es hierher kam, ist schwer zu sagen.</AM_AncientStove.description>
  <AM_AncientStove.label>uralt Herd</AM_AncientStove.label>
  <AM_AncientTankTrap.description>Eine Verteidigungsanlage zum Stoppen von Fahrzeugen. Es verschlechtert sich seit vielen Jahren.</AM_AncientTankTrap.description>
  <AM_AncientTankTrap.label>uralt Tankverschluss</AM_AncientTankTrap.label>
  <AM_AncientToilet.description>Eine uralt Toilette. Vor langer Zeit zerstört, ist es jetzt völlig nutzlos.\n\nWie es hierher gelangt ist, ist schwer zu sagen.</AM_AncientToilet.description>
  <AM_AncientToilet.label>uralt Toilette</AM_AncientToilet.label>
  <AM_AncientVendingMachine.description>Ein uralt Verkaufsautomat. Es wurde vor langer Zeit zerstört und Generationen von Plünderern haben jedes nur erdenklich nützliche Teil gestohlen. Wie es hier gelandet ist, ist ein Rätsel.</AM_AncientVendingMachine.description>
  <AM_AncientVendingMachine.label>uralt Verkaufsautomat</AM_AncientVendingMachine.label>
  <AM_AncientWheel.description>Ein uralt Rad von einem Fahrzeug. Der Gummi ist abgenutzt und das Metall ist verzogen und verrostet.</AM_AncientWheel.description>
  <AM_AncientWheel.label>uralt Rad</AM_AncientWheel.label>
  <AM_MI26_D.description>Ein abgestürzter uralt riesiger Hubschrauber mit einer vagen Identifikationsnummer auf dem Rumpf: mi26.</AM_MI26_D.description>
  <AM_MI26_D.label>uralt Riesenhubschrauber</AM_MI26_D.label>
</LanguageData>
