<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AM_CataphractHelmetFashion.description>Ein Kataphrakthelm, der geheimvon einer modischen Person modifiziert wurde, wurde mit dem Logo eines berühmten geheim Bekleidungsgeschäfts bemalt.</AM_CataphractHelmetFashion.description>
  <AM_CataphractHelmetFashion.label>Kataphrakthelm „Fashion“</AM_CataphractHelmetFashion.label>
  <AM_CataphractHelmetSlaughter.description>Ein Kataphrakthelm, der von einem verrückten Killer geheimmodifiziert wurde, war mit einem Totenkopf und dem Wort „Slaughter“ verziert.</AM_CataphractHelmetSlaughter.description>
  <AM_CataphractHelmetSlaughter.label>Kataphrakthelm „Slaughter“</AM_CataphractHelmetSlaughter.label>
  <AM_ClosedOxygenCylinder.description>Die versiegelte Sauerstoffflasche, die für den Kampf in rauen Umgebungen konzipiert ist, enthält eine geringe Menge Dopinggas, was die Kampfeffektivität des Benutzers erhöht.</AM_ClosedOxygenCylinder.description>
  <AM_ClosedOxygenCylinder.label>geschlossene Sauerstoffflasche</AM_ClosedOxygenCylinder.label>
  <AM_CompFlakSuit.description>Kampfkleidung aus Aramidmaterial bietet in Kombination mit einer kugelsicheren Verbundweste die Vorteile leichter Mobilität und erheblichen Schutzes. Diese Art von Kleidung wurde häufig von alt saltiers getragen.</AM_CompFlakSuit.description>
  <AM_CompFlakSuit.label>Komposit-Schutzanzug</AM_CompFlakSuit.label>
  <AM_FullyEnclosedHelmet.description>Ein kugelsicherer Helm aus Aramid, gepaart mit einer vollständig geschlossenen Polyurethan-Gasmaske, mindert effektiv die Gefahren giftiger Umgebungen und bietet hervorragenden Schutz, oft ausgestattet mit alt saltiers.</AM_FullyEnclosedHelmet.description>
  <AM_FullyEnclosedHelmet.label>vollständig geschlossener Helm</AM_FullyEnclosedHelmet.label>
  <AM_NightVisionHelmet.description>Ein kugelsicherer Helm aus Aramid verbessert in Verbindung mit einer Nachtsichtbrille die Schussgenauigkeit des Trägers. Es wurde üblicherweise von alt saltiers getragen.</AM_NightVisionHelmet.description>
  <AM_NightVisionHelmet.label>Nachtsichthelm</AM_NightVisionHelmet.label>
</LanguageData>
