<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_Genetron_Geothermal.description>Geothermal Advanced Reactor Chamber, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren. Der Motor erfordert regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann dies zu einem schwerwiegenden Ausfall der ARC-Komponenten führen. Im Gegensatz zu anderen ARCs kann diese Variante jedoch von jedem gepflegt werden, auch von denen, die sich nicht mit den uralt-Generatoren beschäftigt haben. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Der Druck kann angepasst werden, um den Wartungsbedarf auf Kosten eines geringeren Stromverbrauchs zu reduzieren. Es besteht die Möglichkeit, den Wirkungsgrad des ARC zu kalibrieren, um die erzeugte Leistung dauerhaft zu steigern. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_Geothermal.description>
  <VQE_Genetron_Geothermal.label>geothermischer ARC</VQE_Genetron_Geothermal.label>
  <VQE_Genetron_HeatPowered.description>Die wärmebetriebene fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren. Der Motor erfordert eine regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann es zu einer geringfügigen Panne kommen, für deren Reparatur nur normale Komponenten erforderlich sind. Im Gegensatz zu anderen ARCs kann diese Variante jedoch von jedem gepflegt werden, auch von denen, die sich nicht mit den uralt-Generatoren beschäftigt haben. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Der Druck kann angepasst werden, um den Wartungsbedarf auf Kosten eines geringeren Stromverbrauchs zu reduzieren. Es besteht die Möglichkeit, den Wirkungsgrad des ARC zu kalibrieren, um die erzeugte Leistung dauerhaft zu steigern. Die Dampfstoßfunktion kann zur vorübergehenden Erhöhung der Leistungsabgabe genutzt werden, erfordert danach jedoch eine längere Abkühlphase. Dieser Generator erzeugt auch während einer Sonneneruption weiterhin Strom. Darüber hinaus besteht die Möglichkeit, die internen Komponenten zu kalibrieren, wodurch der Wartungsbedarf des Geräts dauerhaft gesenkt wird. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_HeatPowered.description>
  <VQE_Genetron_HeatPowered.label>wärmebetriebenes ARC</VQE_Genetron_HeatPowered.label>
  <VQE_Genetron_SteamPowered.description>Die dampfbetriebene fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren. Der Motor erfordert regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann dies zu einem schwerwiegenden Ausfall der ARC-Komponenten führen. Im Gegensatz zu anderen ARCs kann diese Variante jedoch von jedem gepflegt werden, auch von denen, die sich nicht mit den uralt-Generatoren beschäftigt haben. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Der Druck kann angepasst werden, um den Wartungsbedarf auf Kosten eines geringeren Stromverbrauchs zu reduzieren. Es besteht die Möglichkeit, den Wirkungsgrad des ARC zu kalibrieren, um die erzeugte Leistung dauerhaft zu steigern. Die Dampfstoßfunktion kann zur vorübergehenden Erhöhung der Leistungsabgabe genutzt werden, erfordert danach jedoch eine längere Abkühlphase. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_SteamPowered.description>
  <VQE_Genetron_SteamPowered.label>dampfbetriebener ARC</VQE_Genetron_SteamPowered.label>
  <VQE_Genetron_ThermalVent.description>Die Thermal-Vent Advanced Reactor Chamber, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren. Der Motor erfordert eine regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann es zu einer geringfügigen Panne kommen, für deren Reparatur nur normale Komponenten erforderlich sind. Im Gegensatz zu anderen ARCs kann diese Variante jedoch von jedem gepflegt werden, auch von denen, die sich nicht mit den uralt-Generatoren beschäftigt haben. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Der Druck kann angepasst werden, um den Wartungsbedarf auf Kosten eines geringeren Stromverbrauchs zu reduzieren. Es besteht die Möglichkeit, den Wirkungsgrad des ARC zu kalibrieren, um die erzeugte Leistung dauerhaft zu steigern. Die Dampfstoßfunktion kann zur vorübergehenden Erhöhung der Leistungsabgabe genutzt werden, erfordert danach jedoch eine längere Abkühlphase. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_ThermalVent.description>
  <VQE_Genetron_ThermalVent.label>Thermal-Vent ARC</VQE_Genetron_ThermalVent.label>
</LanguageData>
