<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.description>Die mit ChemFuel betriebene fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und ChemFuel, die in einem gigantischen Motor verbrannt werden. Der Motor erfordert regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann dies zu einem schwerwiegenden Ausfall der ARC-Komponenten führen. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Es kann auch abgestimmt werden, um die Stromerzeugung noch weiter zu steigern. Eine Stromstoßfunktion ermöglicht es, sofort eine große Menge Kraftstoff zu verdampfen, um die Batterien im Netzwerk wieder aufzufüllen. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.description>
  <VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.label>Chemisch angetriebenes ARC</VQE_Genetron_ChemfuelBoosted.label>
  <VQE_Genetron_ChemfuelCharged.description>Die mit Chemtreibstoff beladene fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und Chemtreibstoff, der in einem gigantischen Motor verbrannt wird. Der Motor erfordert regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann dies zu einem schwerwiegenden Ausfall der ARC-Komponenten führen. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Darüber hinaus kann eine Feinabstimmung vorgenommen werden, um die Stromerzeugung noch weiter zu steigern oder Wartungsverluste zu reduzieren, wenn die Belastung der Komponenten zu hoch ist. Eine Stromstoßfunktion ermöglicht es, sofort eine große Menge Kraftstoff zu verdampfen, um die Batterien im Netzwerk wieder aufzufüllen. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_ChemfuelCharged.description>
  <VQE_Genetron_ChemfuelCharged.label>Mit Chemietreibstoff beladenes ARC</VQE_Genetron_ChemfuelCharged.label>
  <VQE_Genetron_ChemfuelFortified.description>Die mit ChemFuel verstärkte fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und ChemFuel, die in einem gigantischen Motor verbrannt werden. Der Motor erfordert regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann dies zu einem schwerwiegenden Ausfall der ARC-Komponenten führen. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Darüber hinaus kann eine Feinabstimmung vorgenommen werden, um die Stromerzeugung noch weiter zu steigern oder Wartungsverluste zu reduzieren, wenn die Belastung der Komponenten zu hoch ist. Eine Stromstoßfunktion ermöglicht es, sofort eine große Menge Kraftstoff zu verdampfen, um die Batterien im Netzwerk wieder aufzufüllen. Es ist möglich, die Effizienz des ARC zu kalibrieren, um die aus jeder verbrannten Kraftstoffeinheit erzeugte Leistung dauerhaft zu steigern. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_ChemfuelFortified.description>
  <VQE_Genetron_ChemfuelFortified.label>Mit Chemietreibstoff angereichertes ARC</VQE_Genetron_ChemfuelFortified.label>
  <VQE_Genetron_ChemfuelPowered.description>Die durch chemische Brennstoffe betriebene fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und chemischem Brennstoff, der in einem gigantischen Motor verbrannt wird. Der Motor erfordert regelmäßige Wartung, und wenn diese nicht durchgeführt wird, kann dies zu einem schwerwiegenden Ausfall der ARC-Komponenten führen. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Es kann auch abgestimmt werden, um die Stromerzeugung noch weiter zu steigern. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_ChemfuelPowered.description>
  <VQE_Genetron_ChemfuelPowered.label>Chemisch betriebenes ARC</VQE_Genetron_ChemfuelPowered.label>
</LanguageData>
