<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_Genetron_WoodBlasting.description>Die fortschrittliche Holzstrahlreaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und Holz, das in einer Reihe großer Öfen verbrannt wird. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Es kann auch abgestimmt werden, um die Stromerzeugung noch weiter zu steigern. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_WoodBlasting.description>
  <VQE_Genetron_WoodBlasting.label>Holzstrahlen ARC</VQE_Genetron_WoodBlasting.label>
  <VQE_Genetron_WoodFired.description>Die holzbefeuerte fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und Holz, das in einer Reihe großer Öfen verbrannt wird. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_WoodFired.description>
  <VQE_Genetron_WoodFired.label>Holzbefeuerter ARC</VQE_Genetron_WoodFired.label>
  <VQE_Genetron_WoodFueled.description>Die holzbefeuerte fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und Holz, das in einer Reihe großer Öfen verbrannt wird. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_WoodFueled.description>
  <VQE_Genetron_WoodFueled.label>holzbefeuerter ARC</VQE_Genetron_WoodFueled.label>
  <VQE_Genetron_WoodPowered.description>Die holzbetriebene fortschrittliche Reaktorkammer, kurz ARC, erzeugt Strom aus geothermischen Dampfgeysiren und Holz, das in einer Reihe großer Öfen verbrannt wird. Diese ursprünglich von {InventorFullName} entworfenen ARCs sind unglaublich selten, aber auch vielseitig und leistungsstark. Es handelt sich um einen fortschrittlichen Generatortyp, der aufgerüstet werden kann, um andere Kraftstoffarten zu akzeptieren und so leistungsstarke neue Fähigkeiten freizuschalten. Es kann in einen Overdrive-Modus versetzt werden, der mehr Kraftstoff verbraucht, aber mehr Leistung erzeugt. Muss auf einem Dampfgeysir platziert werden und kann nur von Kolonisten gebaut und aufgerüstet werden, die die uralt ARC-Generatoren studiert haben.</VQE_Genetron_WoodPowered.description>
  <VQE_Genetron_WoodPowered.label>holzbetriebenes ARC</VQE_Genetron_WoodPowered.label>
</LanguageData>
