<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_HiddenOxygenPipe.description>A verborgen, reinforced tube for moving oxygen around. While it’s not visible, it is much more expensive to construct.</VGE_HiddenOxygenPipe.description>
  <VGE_HiddenOxygenPipe.label>verborgen oxygen pipe</VGE_HiddenOxygenPipe.label>
  <VGE_IndustrialOxygenPump.description>A powerful unit that releases large amounts of oxygen into the surrounding room, allowing enclosed areas to repressurize in space. Essential for long stays in orbit.</VGE_IndustrialOxygenPump.description>
  <VGE_IndustrialOxygenPump.label>industrial oxygen pump</VGE_IndustrialOxygenPump.label>
  <VGE_LargeOxygenTank.description>Ein großer Sauerstofftank, der die Pumpen im gesamten Gravschiff mit Sauerstoff versorgt.</VGE_LargeOxygenTank.description>
  <VGE_LargeOxygenTank.label>großer Sauerstofftank</VGE_LargeOxygenTank.label>
  <VGE_LifeSupportSystem.description>Ein lebenswichtiges Gerät, das geerntete Oxyalgen in atembaren Sauerstoff umwandelt. Wandelt Biomasse in Gas um und pumpt es in das Sauerstoffnetz, um Räume und Geräte unter Druck zu versorgen.</VGE_LifeSupportSystem.description>
  <VGE_LifeSupportSystem.label>Algen-Oxygenator</VGE_LifeSupportSystem.label>
  <VGE_OxygenCanisterEmptier.description>A hopper-like storage structure meant to input oxygen from canisters into the network, filling up connected tanks.</VGE_OxygenCanisterEmptier.description>
  <VGE_OxygenCanisterEmptier.label>oxygen canister emptier</VGE_OxygenCanisterEmptier.label>
  <VGE_OxygenCanisterFiller.description>A hopper-like storage device meant to halt dispensed oxygen in canisters for use later.</VGE_OxygenCanisterFiller.description>
  <VGE_OxygenCanisterFiller.label>oxygen canister filler</VGE_OxygenCanisterFiller.label>
  <VGE_OxygenHarvester.description>Ein Gerät, das atembaren Sauerstoff aus der umgebenden Atmosphäre ansaugt und ihn im Sauerstoffnetzwerk speichert. Es funktioniert nur auf Planetenoberflächen mit einer Atmosphäre und funktioniert nicht im Vakuum oder in Umgebungen mit niedrigem Sauerstoffgehalt.</VGE_OxygenHarvester.description>
  <VGE_OxygenHarvester.label>Sauerstoff-Harvester</VGE_OxygenHarvester.label>
  <VGE_OxygenPipe.description>A reinforced tube for moving oxygen around. Can be placed under walls and other buildings.</VGE_OxygenPipe.description>
  <VGE_OxygenPipe.label>Sauerstoffrohr</VGE_OxygenPipe.label>
  <VGE_OxygenReclaimer.description>Eine in sich geschlossene atmosphärische Einheit, die den umgebenden Gasen Spuren von Sauerstoff entzieht. Es produziert langsam und gleichmäßig Sauerstoff, erfordert jedoch keine Einsatzstoffe. Damit es funktioniert, muss es über Sauerstoffleitungen an einen Sauerstofftank angeschlossen werden.</VGE_OxygenReclaimer.description>
  <VGE_OxygenReclaimer.label>Sauerstoffrückgewinner</VGE_OxygenReclaimer.label>
  <VGE_OxygenValve.description>Switches oxygen flow on and off.</VGE_OxygenValve.description>
  <VGE_OxygenValve.label>oxygen valve</VGE_OxygenValve.label>
  <VGE_SmallOxygenTank.description>Ein Sauerstofftank, der die Pumpen im gesamten Gravschiff mit Sauerstoff versorgt.</VGE_SmallOxygenTank.description>
  <VGE_SmallOxygenTank.label>sEinkaufszentrum Sauerstofftank</VGE_SmallOxygenTank.label>
</LanguageData>
