<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_CompactGeneBank.description>A miniaturized version of the gene bank, designed to fit within the confined spaces of a gravship. It stores genepacks and makes them usable for creating new xenogerms when placed near a gene assembler. It draws power directly from the grav engine and prevents genepacks from deteriorating while slowly repairing deterioration.</VGE_CompactGeneBank.description>
  <VGE_CompactGeneBank.label>kompakte Genbank</VGE_CompactGeneBank.label>
  <VGE_GravshipBasicRecharger.description>Eine miniaturisierte Version des Mech-Ladegeräts, die so konzipiert ist, dass sie in die engen Räume eines Gravschiffs passt. Leichte Mechanoiden können sich hier aufladen. Beim Aufladen erzeugt dieses Ladegerät giftige Abfallpakete und speichert diese intern. Spediteure müssen die Müllbeutel von Zeit zu Zeit entfernen. Der Großteil der Energie wird direkt vom Gravitationsmotor bezogen.</VGE_GravshipBasicRecharger.description>
  <VGE_GravshipBasicRecharger.label>Kompaktes Mech-Ladegerät</VGE_GravshipBasicRecharger.label>
  <VGE_GravshipStandardRecharger.description>Eine miniaturisierte Version des großen Mech-Ladegeräts, das in die engen Räume eines Gravschiffs passt. Hier können mittlere, schwere und ultraschwere Mechanoiden aufgeladen werden. Beim Aufladen erzeugt dieses Ladegerät giftige Abfallpakete und speichert diese intern. Spediteure müssen die Müllbeutel von Zeit zu Zeit entfernen. Der Großteil der Energie wird direkt vom Gravitationsmotor bezogen.</VGE_GravshipStandardRecharger.description>
  <VGE_GravshipStandardRecharger.label>Kompaktes großes Mech-Ladegerät</VGE_GravshipStandardRecharger.label>
  <VGE_OperatorSubpersonaCore.description>Ein hochwertiger Subcore, der auf den Gravship-Kampf spezialisiert ist. Es kann sich mit einem einzelnen Gravschiff-Artilleriegeschütz verbinden und es auf die gleiche Weise steuern, wie es ein Besatzungsmitglied kann, das ein Zielterminal bedient. Seine Kampffähigkeiten sind unterdurchschnittlich, aber es ermöglicht autonome Artilleriebatterien, ohne dass menschliche Bediener erforderlich sind.</VGE_OperatorSubpersonaCore.description>
  <VGE_OperatorSubpersonaCore.label>Operator-Subpersona-Kern</VGE_OperatorSubpersonaCore.label>
</LanguageData>
