<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelDrain.description>Eine trichterartige Lagerstruktur, die dazu dient, Astrotreibstoff in das Netzwerk einzuspeisen und angeschlossene Tanks aufzufüllen.</VGE_AstrofuelDrain.description>
  <VGE_AstrofuelDrain.label>Abfluss von Astrotreibstoff</VGE_AstrofuelDrain.label>
  <VGE_AstrofuelGenerator.description>Erzeugt Strom durch den Verbrauch von Astrokraftstoff. Viel effizienter als Chem-Fuel-Generatoren.</VGE_AstrofuelGenerator.description>
  <VGE_AstrofuelGenerator.label>Astrotreibstoffgenerator</VGE_AstrofuelGenerator.label>
  <VGE_AstrofuelPipe.description>A large pipe for transporting high-grade astrofuel around. Unlike other pipes, it’s big, bulky, acts as cover and can’t be stood on. Astrofuel pipes can’t be placed on workbench interaction spots and in doorways.</VGE_AstrofuelPipe.description>
  <VGE_AstrofuelPipe.label>Astrotreibstoffrohr</VGE_AstrofuelPipe.label>
  <VGE_AstrofuelSynthesizer.description>Eine spezialisierte Struktur, die Chemtreibstoff zu hochwertigem Astrotreibstoff veredelt. Für den Betrieb muss es an das Astrokraftstoff-Rohrnetz angeschlossen und mit mindestens einem Astrokraftstofftank verbunden sein. Sobald die Verbindung hergestellt ist, wandelt es den eingesetzten Chemietreibstoff automatisch in Astrotreibstoff zur Verwendung in Motoren und Systemen um.</VGE_AstrofuelSynthesizer.description>
  <VGE_AstrofuelSynthesizer.label>Astrotreibstoff-Synthesizer</VGE_AstrofuelSynthesizer.label>
  <VGE_AstrofuelTap.description>Ein trichterartiges Speichergerät, das dazu gedacht war, Astrotreibstoff zur späteren Verwendung abzugeben.</VGE_AstrofuelTap.description>
  <VGE_AstrofuelTap.label>Astrokraftstoffhahn</VGE_AstrofuelTap.label>
  <VGE_AstrofuelValve.description>Switches astrofuel flow on and off.</VGE_AstrofuelValve.description>
  <VGE_AstrofuelValve.label>astrofuel valve</VGE_AstrofuelValve.label>
  <VGE_Astropurifier.description>Eine Gravtech-Einheit, die die Präzision und Stabilität der Astrotreibstoffveredelung verbessert. Wenn es neben einem Astrotreibstoff-Synthesizer platziert wird, ermöglicht es eine perfekte 1:1-Umwandlung von Chemietreibstoff in Astrotreibstoff, obwohl der Prozess doppelt so lange dauert.</VGE_Astropurifier.description>
  <VGE_Astropurifier.label>Astroreiniger</VGE_Astropurifier.label>
  <VGE_GiantAstrofuelTank.description>A monumental astrofuel storage tank that supplies fuel for thrusters on a gravship.</VGE_GiantAstrofuelTank.description>
  <VGE_GiantAstrofuelTank.label>riesiger Astrotreibstofftank</VGE_GiantAstrofuelTank.label>
  <VGE_GiantThruster.description>Ein massives, verstärktes Astrotreibstoff-Triebwerk aus fortschrittlichen Legierungen und einer ultradichten Vacstone-Beschichtung. Es erhöht die Reichweite und maximale Größe des Gravschiffs massiv. Triebwerke benötigen einen freien Bereich ohne große Gebäude und Gravschiff-Unterkonstruktionen.\n\nErfordert Vakuumsteinblöcke, die von orbitalen Asteroiden erhalten werden können.\n\nEin Gravschiff kann bis zu vier riesige Triebwerke unterstützen.</VGE_GiantThruster.description>
  <VGE_GiantThruster.label>riesiges Triebwerk</VGE_GiantThruster.label>
  <VGE_HiddenAstrofuelPipe.description>A verborgen, reinforced tube for transporting high-grade astrofuel around. While it’s not visible, it is much more expensive to construct.</VGE_HiddenAstrofuelPipe.description>
  <VGE_HiddenAstrofuelPipe.label>verborgen astrofuel pipe</VGE_HiddenAstrofuelPipe.label>
  <VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.description>Erzeugt eine große Menge Strom durch den Verbrauch von Astrokraftstoff. Viel effizienter als Chem-Fuel-Generatoren.</VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.description>
  <VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.label>Industrieller Astrokraftstoffgenerator</VGE_IndustrialAstrofuelGenerator.label>
</LanguageData>
