<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQEA_AberrationRedirector.description>Ein umfangreiches Umleitungsmodul, das aus gestapelten Mutationssiphons und Gegenphasenknoten besteht, die instabile Genechos in kontrollierte Ergebniskanäle umleiten. Das Gerät summt, während sich seine internen Aktuatoren verschieben, um potenzielle Aberrationen zu isolieren.\n\nErmöglicht die Wahl zwischen zwei verschiedenen Genen der negativen Seite bei einer erfolgreichen Injektion.\n\nBis zu 1 Aberration-Redirector kann mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_AberrationRedirector.description>
  <VQEA_AberrationRedirector.label>Aberrationsumlenker</VQEA_AberrationRedirector.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.0.description>Starten Sie den Wunderzyklus der Bioregeneration. Dieser Zyklus heilt alle frischen Wunden, heilt alle bleibenden Verletzungen und stellt alle fehlenden Körperteile, einschließlich Gliedmaßen, wieder her.\n\nWenn eine Fehlfunktion auftritt, erleidet der Patient zufällige Krankheiten, zu denen auch Karzinome gehören können, sowie schwere Schäden an einigen seiner Gliedmaßen.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.0.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.0.label>Wunderzyklus der Bioregeneration</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.0.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.1.description>Starten Sie den Instarehab-Wunderzyklus. Dieser Zyklus wird alle Süchte heilen, einschließlich einer Luziferiumsucht. Wenn eine Sucht durch eine genetische Abhängigkeit verursacht wird, wird auch das verantwortliche Gen entfernt.\n\nWenn eine Fehlfunktion auftritt, erhält der Patient eine zufällige genetische Drogenabhängigkeit.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.1.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.1.label>Instarehab Wondercycle</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.1.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.2.description>Starten Sie den Zeitumkehr-Wunderzyklus. Durch diesen Zyklus altert der Patient um 10 Jahre.\n\nWenn eine Fehlfunktion auftritt, wird der Patient entweder wieder zu einem Kleinkind oder zu einem älteren Menschen.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.2.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.2.label>Wunderzyklus der Zeitumkehr</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.2.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.3.description>Starten Sie den Wunderzyklus der Fertigkeitsneuformatierung. Dieser Zyklus verteilt die aktuellen Fertigkeitsstufen gleichmäßig auf alle Fertigkeiten, zu denen der Patient fähig ist.\n\nWenn eine Fehlfunktion auftritt, tritt der Effekt weiterhin auf, die Erfahrung wird jedoch zufällig verteilt.</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.3.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.3.label>Wunderzyklus zur Neuformatierung von Fertigkeiten</VQEA_AncientWonderdoc.comps.2.cycles.3.label>
  <VQEA_AncientWonderdoc.description>Eine mysteriöse uralt medizinische Maschine, die in der Lage ist, mächtige „Wunderzyklen“ durchzuführen, die einen Patienten auf dramatische Weise heilen, umformen oder verändern. Seine lange vernachlässigten Systeme können versagen, und das Risiko wächst mit jedem erfolgreichen Eingriff. Die Technologie ist schwer zu verstehen.</VQEA_AncientWonderdoc.description>
  <VQEA_AncientWonderdoc.label>uralt Wonderdoc</VQEA_AncientWonderdoc.label>
  <VQEA_ArchitePathingArray.description>Eine schwere Konsole mit drei Spitzen, die aus Archit-Leitungen und verzweigten Nanoflux-Matrizen besteht, die den Injektionsstrom in parallele mutagene Pfade aufteilen. Der zentrale Knoten des Arrays leuchtet in wechselnden Farben, während er neue Routen für Schurken-Archit-Cluster kartiert.\n\nBietet die Chance, nach einer erfolgreichen Injektion ein zweites zufälliges Archit-Gen oder ein zweites zufälliges Offset-Gen zu erhalten.\n\nBis zu 1 Archit-Pathing-Array kann mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_ArchitePathingArray.description>
  <VQEA_ArchitePathingArray.label>Archite Pathing Array</VQEA_ArchitePathingArray.label>
  <VQEA_ArchiteRecycler.description>Eine Nanit-Rückgewinnungseinheit mit zwei Kammern, ausgestattet mit Siphonspulen und Phasenbindungsspiralen, die instabile Architrückstände zurück in einen Eindämmungskreislauf ziehen. Im Inneren setzt ein dichtes Netz aus Mikrofiltrationsvenen lose Nanit-Cluster wieder zu einer verwendbaren Kapsel zusammen.\n\nErstattet die Archit-Kapsel bei einer abgelehnten Injektion zurück, wenn sie mit einem Archogen-Injektor verbunden ist.\n\nBis zu 1 Archit-Recycler kann mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_ArchiteRecycler.description>
  <VQEA_ArchiteRecycler.label>Architekten-Recycler</VQEA_ArchiteRecycler.label>
  <VQEA_ArchogenInjector.description>Eine uralt, hermetisch versiegelte Kapsel, die entwickelt wurde, um durch Eintauchen in den Archovapor kraftvolle, aber chaotische genetische Veränderungen hervorzurufen. Ein primärer Schlitz scheint Architkapseln in eine Destabilisierungskammer zu befördern, wo sie verdampft und in den Wirtskörper geleitet werden. Es können Anstrengungen unternommen werden, den Prozess von dort aus zu steuern, aber vielleicht hat der Versuch, diese Kraft zu nutzen, dazu geführt, dass diese Maschine überhaupt aufgegeben wurde.
\n\nWird verwendet, um einem Kolonisten Archit-Kapseln zu injizieren, was eine genetische Veränderung auslöst und ein zufälliges Archit-Gen mit möglichen Nebenwirkungen produziert. Der Erfolg kann durch die Verknüpfung mit zusätzlicher uralt-Ausstattung verbessert werden.</VQEA_ArchogenInjector.description>
  <VQEA_ArchogenInjector.label>Archogen-Injektor</VQEA_ArchogenInjector.label>
  <VQEA_BustedAncientWonderdoc.description>Diese uralt medizinische Maschine, die einst in der Lage war, mächtige Wunderzyklen durchzuführen, ist nach einer katastrophalen Fehlfunktion völlig ausgefallen. Seine Kammern sind gesprungen, seine Systeme tot und es kann nicht mehr verwendet werden. Einige Wertgegenstände können daraus möglicherweise noch geborgen werden.</VQEA_BustedAncientWonderdoc.description>
  <VQEA_BustedAncientWonderdoc.label>kaputt uralt Wonderdoc</VQEA_BustedAncientWonderdoc.label>
  <VQEA_CognitiveRecoveryArray.description>Ein schlankes Neurokaskadenmodul, das mit mnemonischen Impulsspulen und Echofelddämpfern ausgekleidet ist, die sanfte, rhythmische Gedächtnisstabilisierungswellen durchlaufen. Sein internes Neurogel-Reservoir zirkuliert gedankenwiederherstellende Impulse, die neuronale Störungen nach dem Archit lindern.\n\nReduziert die Dauer des Injektionskomas um 1 Tag, wenn es mit einem Archogen-Injektor verbunden ist. Bis zu 6 kognitive Wiederherstellungs-Arrays können mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_CognitiveRecoveryArray.description>
  <VQEA_CognitiveRecoveryArray.label>kognitive Erholungsanordnung</VQEA_CognitiveRecoveryArray.label>
  <VQEA_ComplexityHarmonizer.description>Eine hohe Stabilisierungseinheit, gefüllt mit geschichteten genharmonischen Platten und oszillierenden Phasenreglern, die chaotische Komplexitätsspitzen innerhalb des Architstroms glätten. Seine internen Synchronisierungskerne geben niedrige rhythmische Impulse ab, während sie verwickelte genetische Pfade in eine geordnete Ausrichtung bringen.\n\nVerhindert, dass genetische Komplexität die Erfolgsaussichten verringert, aber jeder Komplexitätspunkt erhöht die Dauer des Injektionsvorgangs um 1 Stunde.\n\nBis zu 1 Komplexitätsharmonisator kann mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_ComplexityHarmonizer.description>
  <VQEA_ComplexityHarmonizer.label>Komplexitätsharmonisierer</VQEA_ComplexityHarmonizer.label>
  <VQEA_GenomicAttenuator.description>Ein großes Quad-Node-Stabilisierungsgerät, vollgepackt mit geno-dämpfenden Regulatoren und Mikrophasen-Leitblechen, die instabile Stoffwechselsignaturen dämpfen. Seine internen Dämpfungsplatten summen leise, während sie die übermäßige Genvolatilität während der Archit-Infusion reduzieren.\n\nReduziert die Stoffwechselstärke des Gens mit zufälliger Nebenwirkung um 1, wenn es mit einem Archogen-Injektor verbunden ist.\n\nBis zu 4 genomische Attenuatoren können mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_GenomicAttenuator.description>
  <VQEA_GenomicAttenuator.label>genomischer Attenuator</VQEA_GenomicAttenuator.label>
  <VQEA_MutagenInhibitorCore.description>Eine gewaltige Eindämmungsmaschine, die um einen dreikernigen Genoquench-Reaktor und geschichtete Hemmplatten herum gebaut ist, die außer Kontrolle geratene mutagene Wellen neutralisieren sollen. Dicke Leitungen zirkulieren unterdrückende Gegenwellen, die Mutationskaskaden ersticken, bevor sie sich bilden können.\n\nEntfernt bei Verbindung mit einem Archogen-Injektor alle Chancen auf ein Mutationsergebnis vollständig, erhöht jedoch die Abstoßungswahrscheinlichkeit erheblich.\n\nBis zu 1 Mutagen-Inhibitor-Kern kann mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_MutagenInhibitorCore.description>
  <VQEA_MutagenInhibitorCore.label>Mutagen-Inhibitor-Kern</VQEA_MutagenInhibitorCore.label>
  <VQEA_NeurostabilizerArray.description>Ein kompakter neuronaler Phasenregler, ausgestattet mit mikroabgestimmten Synapsenspulen und einem belüfteten Kortexgitter, das ein gleichmäßiges Summen stabilisierender neurostatischer Felder aussendet. Sein Kern verwendet treibende Neuroflux-Anker, um Archit-Turbulenzen während der Injektionszyklen zu beruhigen.\n\nVerbessert die Erfolgsaussichten von Archit-Injektionen, wenn er mit einem Archogen-Injektor verbunden ist. Bis zu 10 Neurostabilisator-Arrays können mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_NeurostabilizerArray.description>
  <VQEA_NeurostabilizerArray.label>Neurostabilisator-Array</VQEA_NeurostabilizerArray.label>
  <VQEA_RapidInfusionPump.description>Eine Hochdruck-Archit-Strömungspumpe, ausgestattet mit Dreiphasenbeschleunigern und Mikrokanalkanälen, die flüchtige Nanite mit extremer Geschwindigkeit durch das Injektorgitter drückt. Stabilisierende Flossen vibrieren, während die Pumpe den Infusionsdruck in der Genkammer reguliert.\n\nVerkürzt die Gesamtinjektionszeit um 12 Stunden, wenn sie mit einem Archogen-Injektor verbunden ist.\n\nBis zu 9 schnelle Infusionspumpen können mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_RapidInfusionPump.description>
  <VQEA_RapidInfusionPump.label>Schnellinfusionspumpe</VQEA_RapidInfusionPump.label>
  <VQEA_RejectionBufferCoil.description>Eine isolierte Spule, die mit ionisiertem Synapsendraht umwickelt und mit Anti-Reflux-Stabilisatoren verankert ist, die die Injektorkammer vor Archit-Rückschlag schützen. Wenn es aktiv ist, sendet es eine sanfte Schwingung aus, die Abstoßungsimpulse im Nanitstrom unterdrücken soll.\n\nVerringert die Abstoßungswahrscheinlichkeit des Injektionsverfahrens, wenn es mit einem Archogen-Injektor verbunden ist.\n\nBis zu 5 Abstoßungspufferspulen können mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_RejectionBufferCoil.description>
  <VQEA_RejectionBufferCoil.label>Ablehnungspufferspule</VQEA_RejectionBufferCoil.label>
  <VQEA_SpliceframeUplink.description>Eine dichte Uplink-Säule, die mit Resonanzturm-Arrays und Genphasen-Telemetriespulen ausgestattet ist, die Architekturfluktuationsmuster abkratzen und entschlüsseln. Sein chroma-verknüpftes neuronales Netz sendet schwache Impulse aus, während es instabile Ergebnisse über ein uralt-Spliceframe-Netzwerk abbildet.\n\nEnthüllt alle Ergebnischancen im Archogen-Injektor und erhöht die Wahrscheinlichkeit von Mutationsergebnissen leicht.\n\nBis zu 1 Spliceframe-Uplink kann mit einem einzelnen Archogen-Injektor verbunden werden.</VQEA_SpliceframeUplink.description>
  <VQEA_SpliceframeUplink.label>Spliceframe-Uplink</VQEA_SpliceframeUplink.label>
  <VQEA_TraitSelectionPrism.description>Eine kristalline Konsole mit mehreren Linsen, die von phasengesteuerten neuro-optischen Leitungen und reflektierenden Genostrahl-Sequenzern angetrieben wird, die Architekturergebnisse in wählbare Möglichkeitsströme aufteilen. Seine Prismenanordnung leuchtet mit wechselnden Spektralmustern, wenn ein stabiles Ergebnis erkannt wird.\n\nErmöglicht die Auswahl zwischen zwei verschiedenen Archit-Genen bei erfolgreicher Injektion.\n\nBis zu 1 Merkmalsauswahlprisma kann mit einem einzelnen Archogen-Injektor verknüpft werden.</VQEA_TraitSelectionPrism.description>
  <VQEA_TraitSelectionPrism.label>Merkmalsauswahlprisma</VQEA_TraitSelectionPrism.label>
</LanguageData>
