<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_Cenote.description>Ein tiefes, mit Wasser gefülltes, in den Stein gehauenes Erdloch. Die Oberfläche erscheint ruhig. Aufgrund seiner Tiefe kann es nicht gefüllt werden.</VEE_Cenote.description>
  <VEE_Cenote.label>Cenote</VEE_Cenote.label>
  <VEE_Cenote_Small.description>Ein tiefes, mit Wasser gefülltes, in den Stein gehauenes Erdloch. Die Oberfläche erscheint ruhig. Aufgrund seiner Tiefe kann es nicht gefüllt werden.</VEE_Cenote_Small.description>
  <VEE_Cenote_Small.label>sEinkaufszentrum Cenote</VEE_Cenote_Small.label>
  <VEE_Coral.description>Eine farbenfrohe, verkalkte Kolonie winziger Meeresorganismen, die komplizierte Riffstrukturen voller Leben bilden.</VEE_Coral.description>
  <VEE_Coral.label>Koralle</VEE_Coral.label>
  <VEE_DeadlifeVent.description>Ein unheimlicher Geysir, der unheimlichen, ascheartigen Staub ausstößt und unter seinem Einfluss die Toten wiedererwecken kann.</VEE_DeadlifeVent.description>
  <VEE_DeadlifeVent.label>Deadlife-Geysir</VEE_DeadlifeVent.label>
  <VEE_DenseSnow.description>Eine schwere, verdichtete Schneeschicht, die Bewegungen widersteht und Geräusche dämpft. Kann abgebaut werden, um es zu entfernen.</VEE_DenseSnow.description>
  <VEE_DenseSnow.label>fester Schnee</VEE_DenseSnow.label>
  <VEE_DriftwoodChunk.description>Ein sonnengebleichtes, von Wellen und Zeit geglättetes Holzstück, das von einem fernen und unbekannten Ursprung an Land getragen wurde.</VEE_DriftwoodChunk.description>
  <VEE_DriftwoodChunk.label>Treibholz</VEE_DriftwoodChunk.label>
  <VEE_DryWheat.description>Eine bernsteinfarbene Getreidepflanze, die fast eine ganze Vegetationsperiode braucht, um Früchte zu tragen. Dieser Weizen war zu lange Dürrebedingungen ausgesetzt und verwelkte.</VEE_DryWheat.description>
  <VEE_DryWheat.label>trockener Weizen</VEE_DryWheat.label>
  <VEE_InertPitGate.description>Ein riesiges, bedrohliches Loch, das die Oberfläche mit einem dunklen Netzwerk unterirdischer Höhlen verbindet. Es besteht die Möglichkeit, in die darunter liegenden Höhlen abzusteigen.</VEE_InertPitGate.description>
  <VEE_InertPitGate.label>Grubentor</VEE_InertPitGate.label>
  <VEE_JadeChunk.description>Ein Stück Jadeit. Es kann dekonstruiert werden, um etwas Jade zu erhalten.</VEE_JadeChunk.description>
  <VEE_JadeChunk.label>Jadeit-Stück</VEE_JadeChunk.label>
  <VEE_MineableComponentSpacer.description>Fortschrittliche uralt-Elektronik, im Laufe der Zeit verdichtet. Kann für nützliche fortgeschrittene Komponenten abgebaut werden.</VEE_MineableComponentSpacer.description>
  <VEE_MineableComponentSpacer.label>fortschrittliche verdichtete Maschinen</VEE_MineableComponentSpacer.label>
  <VEE_MineableJadeite.description>Ein Silikatmineral aus der Familie der Pyroxene, das eine der beiden Jadeformen darstellt.</VEE_MineableJadeite.description>
  <VEE_MineableJadeite.label>Jadeit</VEE_MineableJadeite.label>
  <VEE_ObsidianChunk.description>Ein Stück Obsidian. Es kann zerlegt werden, um etwas Obsidian zu erhalten.</VEE_ObsidianChunk.description>
  <VEE_ObsidianChunk.label>obsidian chunk</VEE_ObsidianChunk.label>
  <VEE_RotstinkVent.description>A foul geyser that intermittently belches clouds of corpse-born miasma, choking the air with the stench of decay.</VEE_RotstinkVent.description>
  <VEE_RotstinkVent.label>fauliger Geysir</VEE_RotstinkVent.label>
  <VEE_Sinkhole.description>Ein plötzlicher Einsturz des Bodens, der eine tiefe, instabile Grube bildet und oft nacktes Gestein unter der Oberfläche freilegt.</VEE_Sinkhole.description>
  <VEE_Sinkhole.label>Doline</VEE_Sinkhole.label>
  <VEE_SmokeVent.description>Ein schmaler Spalt, der zeitweise dicken, beißenden Rauch ausstößt, der die Sicht beeinträchtigt und die Lunge erstickt.</VEE_SmokeVent.description>
  <VEE_SmokeVent.label>Rauch-Geysir</VEE_SmokeVent.label>
  <VEE_SmoothedJadeite.description>Ein Silikatmineral aus der Familie der Pyroxene, das eine der beiden Jadeformen darstellt.</VEE_SmoothedJadeite.description>
  <VEE_SmoothedJadeite.label>geglätteter Jadeit</VEE_SmoothedJadeite.label>
  <VEE_SulfurVent.description>Ein natürlich vorkommender Bruch im Boden, aus dem schwefelhaltige Gase entweichen. Das in diesen Rissen entstehende Gas stinkt nach faulen Eiern.</VEE_SulfurVent.description>
  <VEE_SulfurVent.label>Schwefelspalt</VEE_SulfurVent.label>
  <VEE_ToxicVent.description>Ein flüchtiger Spalt, der in regelmäßigen Abständen giftiges grünes Gas ausstößt, die Luft vergiftet und alles krank macht, was sie einatmet.</VEE_ToxicVent.description>
  <VEE_ToxicVent.label>giftiger Geysir</VEE_ToxicVent.label>
</LanguageData>
