<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_Plant_DatePalm.description>Eine hohe Palme, die an warmen Küsten gedeiht und Büschel süßer, energiereicher Früchte trägt. Seine tiefen Wurzeln und sein flexibler Stamm helfen ihm, Salznebel und Küstenwinden standzuhalten.</VEE_Plant_DatePalm.description>
  <VEE_Plant_DatePalm.label>Dattelpalme</VEE_Plant_DatePalm.label>
  <VEE_Plant_Firewood.description>Ein robuster Baum, der für das Wachstum auf vulkanischem Boden geeignet ist. Sie gehört zu den ersten Pflanzen, die erkaltete Lava besiedelt und so zur Rückkehr des Lebens in den schwarzen Stein beiträgt.</VEE_Plant_Firewood.description>
  <VEE_Plant_Firewood.label>Brennholzbaum</VEE_Plant_Firewood.label>
  <VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.description>Ein Baumstumpf, der zurückbleibt, nachdem ein Brennholzbaum gefällt wurde. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.description>
  <VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.label>gehackter Baumstumpf</VEE_Plant_Firewood_ChoppedStump.label>
  <VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.description>Die Überreste eines durch Beschädigung zerstörten Brennholzbaums. Es ist hässlich. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.description>
  <VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.label>zertrümmerter Baumstumpf</VEE_Plant_Firewood_SmashedStump.label>
  <VEE_Plant_GnarledPine.description>Eine verdrehte, verwitterte Kiefer, geformt durch Wind und kargen Boden. Seine knorrigen Äste und spärlichen Nadeln verleihen ihm ein robustes, langlebiges Aussehen.</VEE_Plant_GnarledPine.description>
  <VEE_Plant_GnarledPine.label>knorrige Kiefer</VEE_Plant_GnarledPine.label>
  <VEE_Plant_Laurel.description>Ein immergrüner Laubbaum mit dichtem Laub und aromatischen Blättern, gut an mildes, feuchtes Klima angepasst.</VEE_Plant_Laurel.description>
  <VEE_Plant_Laurel.label>Lorbeerbaum</VEE_Plant_Laurel.label>
  <VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.description>Ein Baumstumpf, der zurückbleibt, nachdem ein Lorbeerbaum gefällt wurde. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.description>
  <VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.label>gehackter Baumstumpf</VEE_Plant_LaurelTree_ChoppedStump.label>
  <VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.description>Die Überreste eines durch Schäden zerstörten Lorbeerbaums. Es ist hässlich. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.description>
  <VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.label>zertrümmerter Baumstumpf</VEE_Plant_LaurelTree_SmashedStump.label>
  <VEE_Plant_ScrewPine.description>Ein robuster Küstenbaum mit spiralförmigen Blättern und freiliegenden Wurzeln, der an Wind, Salz und Flugsand angepasst ist.</VEE_Plant_ScrewPine.description>
  <VEE_Plant_ScrewPine.label>Schraube Kiefer</VEE_Plant_ScrewPine.label>
  <VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.description>Ein Baumstumpf, der zurückbleibt, nachdem eine Kiefernholz gefällt wurde. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.description>
  <VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.label>gehackter Baumstumpf</VEE_Plant_ScrewPine_ChoppedStump.label>
  <VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.description>Die Überreste einer durch Beschädigung zerstörten Schraubenkiefer. Es ist hässlich. Der Baumstumpf kann entnommen werden, liefert aber nur sehr wenig verwertbares Holz. Wenn der Stumpf im Freien bleibt, wird er mit der Zeit verfallen.</VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.description>
  <VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.label>zertrümmerter Baumstumpf</VEE_Plant_ScrewPine_SmashedStump.label>
  <VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.description>Ein Baum aus gemäßigten Klimazonen, der für seine dünne, weiße, papierartige Rinde bekannt ist.</VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.label>kastanienbraune Birke</VEE_Plant_TreeBirch_Auburn.label>
  <VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.description>Ein gewöhnlicher mittelgroßer Baum, der leicht an seinem ausgeprägten dreizackigen Blatt zu erkennen ist.</VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.label>kastanienbrauner Ahornbaum</VEE_Plant_TreeMaple_Auburn.label>
  <VEE_Plant_TreeOak_Auburn.description>Ein Hartholzbaum. Es dauert lange, bis Eichen wachsen, aber ihr Holz ist so stark, dass „Eiche“ in vielen Kulturen als Metapher für Stärke verwendet wird.</VEE_Plant_TreeOak_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreeOak_Auburn.label>kastanienbraune Eiche</VEE_Plant_TreeOak_Auburn.label>
  <VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.description>Ein Nadelholzbaum, der sehr schnell wächst. Leider ist sein Holz schwach und liefert daher weniger nützliches Material als Hartholzbäume.</VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.description>
  <VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.label>kastanienbraune Pappel</VEE_Plant_TreePoplar_Auburn.label>
</LanguageData>
