<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_Plant_AnimaBell.description>Weinrebenbüschel, die den Boden durchbrechen und zu wunderschönen Blumen erblühen. Es wird angenommen, dass sie Teil großer kollektiver Wurzeln sind, die sich tief unter der Erde ausbreiten und gelegentlich zur Bestäubung die Oberfläche durchbrechen. Die attraktiven Eigenschaften der Blumen ermutigen den Menschen, sie nicht zu entfernen.</VEE_Plant_AnimaBell.description>
  <VEE_Plant_AnimaBell.label>Anima-Glocke</VEE_Plant_AnimaBell.label>
  <VEE_Plant_AnimaBrambles.description>Dornige, schnell wachsende Ranken mit schwacher Anima-Energie. Ihre Widerhaken summen leise bei Berührung.</VEE_Plant_AnimaBrambles.description>
  <VEE_Plant_AnimaBrambles.label>Anima Brombeeren</VEE_Plant_AnimaBrambles.label>
  <VEE_Plant_AnimaBush.description>Ein kleiner Strauch. Spricht, aber nur, wenn Sie nicht in der Nähe sind.</VEE_Plant_AnimaBush.description>
  <VEE_Plant_AnimaBush.label>Anima-Busch</VEE_Plant_AnimaBush.label>
  <VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.description>Eine zarte, sanft leuchtende Blume, die in der Nähe von Animabäumen blüht und schwach mit psychischer Energie mitschwingt. Kann geerntet werden, um Animaperlen zu erhalten.</VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.description>
  <VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.label>Anima-Herzblüte</VEE_Plant_AnimaHeartBlossom.label>
  <VEE_Plant_AnimaHusk.description>Ein verdorrter Animabaum, dessen Rinde unter der unerbittlichen Verschmutzung zu einer grauen, leblosen Hülle verhärtet ist. Seine psychische Präsenz ist gedämpft und verzerrt, doch ein hartnäckiges Echo der Anima haftet immer noch an der Hülle und weigert sich, vollständig zu verschwinden.</VEE_Plant_AnimaHusk.description>
  <VEE_Plant_AnimaHusk.label>Anima-Hülle</VEE_Plant_AnimaHusk.label>
  <VEE_Plant_AnimaRoot.description>Blasse, gewundene Wurzeln, durchdrungen von einem sanften inneren Glanz, stammen aus animaberührter Erde. Kann zur Holzgewinnung geerntet werden.</VEE_Plant_AnimaRoot.description>
  <VEE_Plant_AnimaRoot.label>Anima-Wurzel</VEE_Plant_AnimaRoot.label>
  <VEE_Plant_FakeAnimaTree.description>Ein von Anima berührter Baum. Ihm mangelt es an der psychischen Kraft eines echten Animabaums, aber er vibriert immer noch schwach vor psychischem Leben.</VEE_Plant_FakeAnimaTree.description>
  <VEE_Plant_FakeAnimaTree.label>Animabaum</VEE_Plant_FakeAnimaTree.label>
  <VEE_Plant_GrandAnimaTree.description>Ein großartiger, von Anima berührter Baum. Ihm mangelt es an der psychischen Kraft eines echten Animabaums, aber er vibriert immer noch schwach vor psychischem Leben.</VEE_Plant_GrandAnimaTree.description>
  <VEE_Plant_GrandAnimaTree.label>großer Animabaum</VEE_Plant_GrandAnimaTree.label>
  <VEE_Plant_MysticCap.description>Ein sEinkaufszentrum, lebhaft gefärbter Pilz mit einer leicht schillernden Kappe. Kann als roher Pilz geerntet werden.</VEE_Plant_MysticCap.description>
  <VEE_Plant_MysticCap.label>mystische Mütze</VEE_Plant_MysticCap.label>
  <VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.description>Ein riesiger, seltener Baum mit warmer, hautglatter Rinde und langen, schillernden Blättern. uralt Animabäume sind mit biolumineszierenden Mikroorganismen angereichert und entwickeln eine einzigartige Form der psychischen Symbiose mit umgebenden Lebensformen.\n\nWenn eine Person (Psycaster oder nicht) in der Nähe eines uralt Animabaums meditiert, wächst an seiner Basis Animagras. Sobald genügend Gras gewachsen ist, ist es möglich, ein psychisches Verbindungsritual mit dem Baum durchzuführen und die psychischen Kräfte einer Person zu verbessern. Nur Stammesvölker kennen den uralt dieses Rituals. Stammes-Psycaster können auch Psyfokus von uralt Animabäumen ziehen, während sie über sie meditieren.\n\nuralt Die psychischen Eigenschaften von Animabäumen werden geschwächt, wenn künstliche Strukturen in der Nähe platziert werden. Sie weigern sich, in Käfigen gehalten oder untersucht zu werden, und müssen Teil der Natur bleiben.\n\nDie meisten Stämme glauben, dass uralt Animabäume nicht einfach Bäume sind, sondern vielmehr die physischen Enden eines einzigen Weltgeistes.</VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.description>
  <VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.label>uralt Animabaum</VEE_Plant_TreeAnima_Ancient.label>
  <VEE_Plant_YoungAnimaTree.description>Ein sEinkaufszentrum von Anima berührter Baum. Ihm mangelt es an der psychischen Kraft eines echten Animabaums, aber er vibriert immer noch schwach vor psychischem Leben.</VEE_Plant_YoungAnimaTree.description>
  <VEE_Plant_YoungAnimaTree.label>Anima-Schössling</VEE_Plant_YoungAnimaTree.label>
</LanguageData>
