<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Eine große, automatisierte Maschine, die die Funktionen einer Sämaschine und einer Erntemaschine kombiniert und sich über eine bestimmte Außenzone hin und her bewegt, um reife Pflanzen zu ernten und neue Pflanzen zu säen. Das Erntegut wird in angebrachte Fabriktrichter abgelegt oder auf den Boden geworfen, wenn keine Trichter vorhanden sind. Der Betrieb kann so eingestellt werden, dass er automatisch wechselt, sobald die meisten Pflanzen in der Zone vollständig ausgewachsen sind.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>Autofarmer</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_Autoloom.description>Ein Webstuhl in Industriequalität, der für die automatische Produktion von Textilien und Bekleidung konzipiert ist und Materialien wie Stoff und Leder effizient zu verschiedenen Fertigwaren verwebt. Es können nur Waren normaler Qualität ausgegeben werden.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für die Ein- und Ausgabe. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_Autoloom.description>
  <VFEFactory_Autoloom.label>Autowebstuhl</VFEFactory_Autoloom.label>
  <VFEFactory_AutomatedAlloyForge.description>Ein kolossaler Industrieofen, der gebaut wurde, um die enorme Hitze und den Druck aufzunehmen, die nötig sind, um Basismaterialien zu exotischen Legierungen wie Plaststahl zu verbinden.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Austrag. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedAlloyForge.description>
  <VFEFactory_AutomatedAlloyForge.label>automatisierte Legierungsschmiede</VFEFactory_AutomatedAlloyForge.label>
  <VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.description>Eine Presse in Industriequalität, die in der Lage ist, automatisch verschiedene Artilleriegeschosse aus Rohstoffen herzustellen.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für die Eingabe und Ausgabe. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.description>
  <VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.label>Automatische Munitionspresse</VFEFactory_AutomatedAmmunitionPress.label>
  <VFEFactory_AutomatedAssembler.description>Eine automatisierte Industriemaschine zum Zusammenbau komplexer Gegenstände wie Komponenten und fortschrittlicher Komponenten.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für die Eingabe und Ausgabe. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedAssembler.description>
  <VFEFactory_AutomatedAssembler.label>automatisierter Assembler</VFEFactory_AutomatedAssembler.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Veredelt biologisches Material wie Holz oder Pflanzenmaterial automatisch zu chemischem Treibstoff.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Automatisierte Biokraftstoffraffinerie</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedCrematorium.description>Ein Ofen in Industriequalität, der für die automatisierte Zerstörung unerwünschter Gegenstände, insbesondere Leichen und verdorbener Kleidung, unter Einsatz extremer Hitze konzipiert ist.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedCrematorium.description>
  <VFEFactory_AutomatedCrematorium.label>Förderband-Krematorium</VFEFactory_AutomatedCrematorium.label>
  <VFEFactory_AutomatedDistillery.description>Ein automatisiertes industrielles Destillationssystem für die Massenproduktion von Bier und Spirituosen aus Rohfrüchten, das keine manuelle Arbeit erfordert.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für die Eingabe und Ausgabe. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedDistillery.description>
  <VFEFactory_AutomatedDistillery.label>automatisierte Brennerei</VFEFactory_AutomatedDistillery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Eine automatisierte Tiefkrustenbohranlage zur Gewinnung von Mineralien tief unter der Oberfläche. Kann Steinbrocken, aber auch jedes Metall, das es findet, extrahieren.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>automatisierte Bohrplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMachiningBay.description>Eine automatisierte Industrieanlage zur Präzisionsfertigung verschiedener Waffen, Rüstungen und komplexer Ausrüstung. Es können nur Waren normaler Qualität ausgegeben werden.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für die Ein- und Ausgabe. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedMachiningBay.description>
  <VFEFactory_AutomatedMachiningBay.label>automatisierte Bearbeitungshalle</VFEFactory_AutomatedMachiningBay.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Eine Industriemaschine, die Steinbrocken in verwendbare Blöcke schneiden kann.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatische Steinsäge</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedMincer.description>Eine Reihe automatisierter Sägen und Fleischwolf, die Leichen zu verarbeitetem Hackfleisch verarbeiten können.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedMincer.description>
  <VFEFactory_AutomatedMincer.label>automatisierter Fleischwolf</VFEFactory_AutomatedMincer.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Extrahiert mithilfe starker Elektromagnete und Hitze verwertbares Metall aus Schlackenbrocken, kaputten Waffen, Kleidung, Steinbrocken und mechanoiden Leichen.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Ausgang. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.label>automatisierte Schmelzanlage</VFEFactory_AutomatedSmelter.label>
  <VFEFactory_ConveyorOven.description>Ein Industrieofen für die automatisierte Massenproduktion einfacher, haltbarer und verpackter Mahlzeiten.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für die Eingabe und Ausgabe. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_ConveyorOven.description>
  <VFEFactory_ConveyorOven.label>Durchlaufofen</VFEFactory_ConveyorOven.label>
  <VFEFactory_MedicineGranulator.description>Ein fortschrittlicher pharmazeutischer Prozessor für die Massenproduktion medizinischer Grundversorgung und Arzneimittelchargen aus Rohstoffen. Es mahlt, synthetisiert und verpackt Artikel wie Medikamente, Psychopharmaka und Rauchblatt-Joints effizient.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für die Ein- und Ausgabe. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_MedicineGranulator.description>
  <VFEFactory_MedicineGranulator.label>Medizingranulator</VFEFactory_MedicineGranulator.label>
  <VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.description>Eine fortschrittliche chemische Anlage zur automatisierten Synthese von Neutroamin aus organischen Rohstoffen. Es funktioniert durch die Umwandlung von ausgeschmolzenem Tierfett und chemischem Treibstoff in Neutroamin.\n\nFabrikgebäude benötigen Fabriktrichter für den Ein- und Austrag. Sie erzeugen erhebliche Wärme und verbrauchen viel Strom, können jedoch für eine höhere Effizienz übertaktet werden, wodurch sowohl die Wärmeerzeugung als auch der Stromverbrauch steigen. Muss in der Fabrikhalle errichtet werden.</VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.description>
  <VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.label>Neutroamin-Synthesizer</VFEFactory_NeutroamineSynthesizer.label>
</LanguageData>
