<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AirconIndoorUnit.description>Innenklimagerät für Räume. An Außenklimageräte anschließen. Benötigt 100 Kühleinheiten.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>Innengerät mit Klimaanlage</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Multi-Split-Klimaanlage. Stellen Sie es im Freien auf und leiten Sie es an Innengeräte oder Gefriergeräte weiter. Auswahl des Leistungsmodus mit einer Kapazität von 100–1000 Kühleinheiten</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>Außengerät mit Klimaanlage</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Kühlt einen Raum durch Luftzirkulation. Enthält eine eingebaute Lampe.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>Deckenventilator 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Kühlt einen Raum durch Luftzirkulation. Enthält eine eingebaute Lampe.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>Deckenventilator 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Erzeugt eine variable Anzahl von Heizeinheiten für Heizkörper und Warmwasserspeicher. Manuell gesteuerte Leistungseinstellung. Kann über Thermostate gesteuert werden.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>Elektrokessel</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Gefrierschrank zur Einrichtung eines begehbaren Gefrierschranks. An Außenklimageräte anschließen. Benötigt 300 Kühleinheiten.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>Begehbarer Gefrierschrank</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>Produziert 2000 Heizeinheiten für Heizkörper und Warmwasserspeicher. Benötigt ChemFuel als Treibstoff. Kann über Thermostate gesteuert werden.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>Gaskessel</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Speichert fließend heißes Wasser zum Duschen und Baden. Zum Heizen an einen beliebigen Heizkessel anschließen.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>Warmwasserspeicher</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>Produziert 2000 Heizeinheiten für Heizkörper und Warmwasserspeicher. Benötigt Holzscheite als Brennstoff.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>Scheitholzkessel</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>3-fache Leistung eines Standardheizkörpers, nützlich für größere Räume. Benötigt 300 Heizeinheiten.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>Großer Heizkörper</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>Kühler</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Nutzt Sonnenlicht zum Erhitzen von Warmwasserspeichern und Heizkörpern. 0-2000 Heizleistungseinheiten je nach Lichtstärke und Umgebungstemperatur.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>Solarheizung</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>Wird zur Steuerung von Elektro- und Gaskesseln verwendet. Es können mehr als 1 platziert werden. Anschluss über Standardrohrleitungen.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>Thermostat</Thermostat.label>
</LanguageData>
