<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <DeepWaterWellInlet.description>Zugang zu einem großen Grundwassergebiet, das mit Wasserpumpen gepumpt werden kann. Tiefbrunnen sind von Verschmutzung nicht betroffen.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>Tiefwasserbrunnen</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Pumpt Wasser von Brunnen zu Wassertürmen. Pumpleistung: 1500 L/Tag</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>Elektrische Pumpe</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Pumpt Wasser von Brunnen zu Wassertürmen. Pumpleistung: 10000 L/Tag</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>Pumpstation</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Kann überall platziert werden. Abwasser sammelt sich und breitet sich an Land aus oder verteilt sich im Wasser. Das Abwasser wird mit der Zeit sauberer; Das Vorhandensein von Bäumen, Wasser oder Regen beschleunigt dies.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>Abwasserauslass</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Reinigt das Abwasser im Laufe der Zeit langsam. Das Abwasser wird zunächst in Klärgruben geleitet. Wenn die volle Kapazität erreicht ist, wird überschüssiges Abwasser in die Abwasserentsorgung geleitet.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>Klärgrube</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Reinigt das Abwasser im Laufe der Zeit langsam. Wenn die volle Kapazität erreicht ist, wird überschüssiges Abwasser ohne Behandlung direkt in die Abwasserentsorgung geleitet.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>Abwasserbehandlung</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>Regentonne</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>Riesiger Wasserturm</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>Wasserturm</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Reinigt 99,99 % der Keime! Filtert vorhandenes Wasser in Speichertürmen und jegliches Wasser, das von Armaturen verwendet wird, und eliminiert so das Krankheitsrisiko</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>Wasseraufbereitung</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Greift auf Grundwasser zu, das durch Wasserpumpen gepumpt werden kann. Das Vorhandensein von Abwasser oder anderen Verschmutzungen verringert die Wasserqualität und kann zu Verunreinigungen führen.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>Brunnen</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Pumpt Wasser von Brunnen zu Wassertürmen. Pumpleistung: 3000 L/Tag</WindPump.description>
  <WindPump.label>Windpumpe</WindPump.label>
</LanguageData>
