<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Mechanitor (RobCo) -->

  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(er) har blitt useriøse</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Noen RobCo bot(er) har koblet til gamle RobCo kontrollsignaler. De har sluttet seg til {0} og blitt fiendtlige og prøver å rømme området.

Rogue RobCo-roboter kan ikke gjenoppstå ved en gestator når de blir ødelagt.

Disse robotene er involvert:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy utstyrt</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} har utstyrt en RobCo Pipboy! {PAWN_pronoun} er nå en RobCo mekaniker og kan opprette og kontrollere RobCo bots.

Undersøk RobCo teknologi for å komme i gang.

(*SectionTitle)Opprette roboter:(/SectionTitle) Mekanikeren din kan lage roboter på en RobCo arbeidsbenk.

(*SectionTitle)Om båndbredde:(/SectionTitle) Mekanitører kan kontrollere så mange roboter som deres totale båndbredde tillater. Velg {PAWN_labelShort} og se på {PAWN_possessive} 'Bandwidth'-avlesning for å se hvor mye båndbredde {PAWN_pronoun} bruker for øyeblikket og hvor mye {PAWN_pronoun} har tilgjengelig. Båndbredden kan økes med visse klær og ved å bygge RobCo båndnodebygninger.

(*SectionTitle)Om kontrollgrupper:(/SectionTitle) Mekanikere kontrollerer roboter i grupper. Hver kontrollgruppe kan settes til en av disse modusene:

- Jobb
- Eskorte
- Lad opp
- Sovende egenlading

For å finne ut mer om hva hver modus gjør, velg arbeidsmodusikonet på en av kontrollgruppene til {PAWN_labelShort} og hold musepekeren over de forskjellige arbeidsordrene. Maksimalt antall kontrollgrupper kan økes med klær og holotapes.

(*SectionTitle)Om trusselkalling:(/SectionTitle) Mekanikere kan signalisere eldgamle lederroboter til å angripe for å få tak i sjeldne gjenstander fra dem. Du må gjøre dette for å forbedre mekantoren forbi visse grenser, men pass på faren.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>{PAWN_nameDef} sin RobCo Pipboy tilgjengelig</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Du har funnet liket av en eldgammel RobCo mekaniker!

Trekk ut {PAWN_possessive} RobCo Pipboy ved å velge en kolonist og høyreklikke på liket.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
