<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Je luchtschip scheurde zichzelf uiteen boven de woestenij en drie van jullie zijn er ternauwernood levend neergekomen. Het wrak verspreidde voorraden over de woestijn, en nu heb je één kans om de crashlocatie van een luchtschip in een huis te veranderen.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Drie overlevenden, een neergestort luchtschip en één poging om de woestenij te vestigen.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Je stam werd uitgebrand door stalen oorlogsmachines en slechts vijf van jullie ontsnapten met wat je kon dragen. Nu moet je de oude manieren lang genoeg in leven houden om een ​​nieuw huis op te bouwen van stof, botten en schroot.

Opmerking: je begint arm, hongerig en ver achter op de technologie van het afval. Dit is een moeilijk scenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Vijf overlevenden van een geruïneerde stam proberen met weinig meer dan traditie en doorzettingsvermogen het land weer op te bouwen. Moeilijk.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Iemand heeft je uitgekleed, beroofd en naakt in de woestenij gedumpt om te sterven. Geen uitrusting, geen eten, geen bondgenoten, zelfs geen mes. Als je dit meemaakt, komt dat omdat je weigerde een aas te worden.

Waarschuwing: dit scenario is brutaal oneerlijk. De dood kan snel komen en om domme redenen.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Eén naakte woestenij werd voor dood achtergelaten met absoluut niets. Uiterst moeilijk en oneerlijk.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Je bent geboren achter een kluisdeur, omringd door veiligheid, zachte bedden en ouderwetse leugens. In plaats van begraven te blijven, pakte je je beste uitrusting en ging je op zoek naar de echte woestenij. Nu heeft je capsule je ver van een bevriende weg afgezet, alleen met kluisvoorraden en niemand die je komt redden.

Opmerking: sterke uitrusting kan niet elke zwakte dekken. Dit is een bijzonder moeilijk scenario voor het vroege spel.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Eén goed uitgeruste kluisbewoner die de echte woestenij achtervolgt in plaats van verhalen. Extra moeilijk.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Uw Helixen, een vooroorlogs REPCONN-vliegtuig, bevindt zich aangemeerd bij het orbitale relais. Terwijl je bemanning de systemen begint te redden, besef je dat dit geen gewone vooroorlogse cache is: het is een robotbaken. Het relais komt knetterend tot leven en zendt een oorlogsalarm uit naar een afgelegen robotcommandocentrum. Ze jagen nu op je, en uiteindelijk zullen ze je overal vinden waar je ook gaat.

Opmerking: dit is een moeilijk scenario en wordt niet aanbevolen voor nieuwe spelers.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>De Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Een bemanning van drie personen opgejaagd door robots aan boord van de Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Deze start is uitgeschakeld door Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Gehandicapt Nieuw Koninkrijk</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Dit Settlers-scenario is uitgeschakeld door Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Gehandicapte bandieten</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>In de oude verhalen werden wezens zoals jij Wendigos genoemd: uitgehongerde wezens die de mensen overleefden die ze ooit waren. Hoe het ook gebeurde, jij draagt ​​die vloek nu met je mee. Opgejaagd, halfwild en nooit echt vol, vluchtte je de woestenij in voordat de verkeerde mensen je konden vastpinnen.

Opmerking: Wendigo's hebben unieke sterke en brute zwakke punten, waardoor dit een moeilijk scenario is.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>De Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Eén opgejaagde Wendigo, één menselijke metgezel, en een honger die nooit slaapt.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
