<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Je luchtschip scheurde zichzelf uiteen boven de woestenij en drie van jullie zijn er ternauwernood levend neergekomen. Het wrak verspreidde voorraden over de woestijn, en nu heb je één kans om de crashlocatie van een luchtschip in een huis te veranderen.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Drie overlevenden, een neergestort luchtschip en één poging om de woestenij te vestigen.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Je stam werd uitgebrand door stalen oorlogsmachines en slechts vijf van jullie ontsnapten met wat je kon dragen. Nu moet je de oude manieren lang genoeg in leven houden om een ​​nieuw huis op te bouwen van stof, botten en schroot.

Opmerking: je begint arm, hongerig en ver achter op de technologie van het afval. Dit is een moeilijk scenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Vijf overlevenden van een geruïneerde stam proberen met weinig meer dan traditie en doorzettingsvermogen het land weer op te bouwen. Moeilijk.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Iemand heeft je uitgekleed, beroofd en naakt in de woestenij gedumpt om te sterven. Geen uitrusting, geen eten, geen bondgenoten, zelfs geen mes. Als je dit meemaakt, komt dat omdat je weigerde een aas te worden.

Waarschuwing: dit scenario is brutaal oneerlijk. De dood kan snel komen en om domme redenen.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Eén naakte woestenij werd voor dood achtergelaten met absoluut niets. Uiterst moeilijk en oneerlijk.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Je bent geboren achter een kluisdeur, omringd door veiligheid, zachte bedden en ouderwetse leugens. In plaats van begraven te blijven, pakte je je beste uitrusting en ging je op zoek naar de echte woestenij. Nu heeft je capsule je ver van een bevriende weg afgezet, alleen met kluisvoorraden en niemand die je komt redden.

Opmerking: sterke uitrusting kan niet elke zwakte dekken. Dit is een bijzonder moeilijk scenario voor het vroege spel.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Eén goed uitgeruste kluisbewoner die de echte woestenij achtervolgt in plaats van verhalen. Extra moeilijk.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
