<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_AnimalControlHediff.description>Diese Kreatur wurde mit einem Controller-Booster genetisch verändert.</GR_AnimalControlHediff.description>
  <GR_AnimalControlHediff.label>Tierkontrolleur</GR_AnimalControlHediff.label>
  <GR_BearLeg.comps.0.tools.0.label>Tierimplantat: Bärenbein</GR_BearLeg.comps.0.tools.0.label>
  <GR_BearLeg.description>Eine Tierbeinprothese, die mit Bärenmuskeln verstärkt ist und in einer mächtigen Bärenklaue endet, die einen mächtigen Nahkampfangriff ermöglicht.</GR_BearLeg.description>
  <GR_BearLeg.label>Tierimplantat: Bärenbein</GR_BearLeg.label>
  <GR_BearLiver.description>Ein Implantat, das Bärengene nutzt, um die Leberfunktion zu verbessern. Besonders nützlich für alkoholsüchtige Hühner.</GR_BearLiver.description>
  <GR_BearLiver.label>tierisches Implantat: Bärenleber</GR_BearLiver.label>
  <GR_BoomalopeHeart.description>Ein Implantat, das mithilfe von Chemobrennstoff Blut durch den Körper des Tieres pumpt. Dieses Implantat ist für Lebewesen gedacht, deren Herz katastrophal versagt, da es weniger effizient ist als ein natürliches Herz.</GR_BoomalopeHeart.description>
  <GR_BoomalopeHeart.label>Tierimplantat: Boomalope-Herz</GR_BoomalopeHeart.label>
  <GR_BoomalopeStomach.description>Ein Implantat, das Boomalope-Gene nutzt, um die Magenfunktion zu verbessern.</GR_BoomalopeStomach.description>
  <GR_BoomalopeStomach.label>tierisches Implantat: Boomalope-Magen</GR_BoomalopeStomach.label>
  <GR_CanidEye.description>Ein Augenimplantat, das genetisches Spleißen mit Canid-Genen nutzt, um einem alt (oder beschädigten) Auge eine angemessene Sehkraft zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Augen zu ersetzen.</GR_CanidEye.description>
  <GR_CanidEye.label>tierisches Implantat: Hundeauge</GR_CanidEye.label>
  <GR_CatTail.description>Ein Schwanzimplantat, das genetisches Spleißen mit Katzengenen nutzt, um einen gebrochenen oder fehlenden Schwanz zu ersetzen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, einen gesunden Schwanz zu ersetzen.</GR_CatTail.description>
  <GR_CatTail.label>Tierimplantat: Katzenschwanz</GR_CatTail.label>
  <GR_ChickenBrains.description>Ein Implantat, das Hühnerhirngewebe verwendet, um beschädigte neurologische Leitungen zu reparieren. Dieses Implantat ist für hirntote Kreaturen gedacht.</GR_ChickenBrains.description>
  <GR_ChickenBrains.label>tierisches Implantat: Hühnergehirne</GR_ChickenBrains.label>
  <GR_ChickenKidney.description>Ein Implantat, das Hühnergene nutzt, um die Nierenfunktion zu verbessern. Vögel haben große Nieren. Ja, das hast du heute gelernt.</GR_ChickenKidney.description>
  <GR_ChickenKidney.label>tierisches Implantat: Hühnerniere</GR_ChickenKidney.label>
  <GR_ChitinousHeart.description>Ein bionisches Herzimplantat mit einer verstärkten Hülle aus insektoidem Chitin zum Schutz. Dies ist ein Herz, das dafür gemacht ist, Schläge auszuhalten. Wortspiel beabsichtigt, aber es ist das letzte, das verspreche ich.</GR_ChitinousHeart.description>
  <GR_ChitinousHeart.label>tierisches Implantat: chitinhaltiges Herz</GR_ChitinousHeart.label>
  <GR_CrocodileSpine.description>Ein bionisches Implantat, das dem Skelettsystem der Kreatur eine robuste Krokodilwirbelsäule hinzufügt.</GR_CrocodileSpine.description>
  <GR_CrocodileSpine.label>Tierimplantat: Krokodilwirbelsäule</GR_CrocodileSpine.label>
  <GR_InsectileEye.description>Ein bionisches Implantat, das der Kreatur zusammengesetzte Insektenaugen verleiht. Im Vergleich zu einfachen Augen verfügen Facettenaugen über einen sehr großen Blickwinkel und können schnelle Bewegungen erkennen.</GR_InsectileEye.description>
  <GR_InsectileEye.label>tierisches Implantat: Insektenauge</GR_InsectileEye.label>
  <GR_InsectMandibles.comps.0.tools.0.label>tierisches Implantat: Insektenkiefer</GR_InsectMandibles.comps.0.tools.0.label>
  <GR_InsectMandibles.description>Ein bionisches Implantat, das dem Gesicht der Kreatur Insektenkiefer hinzufügt. Insektenkiefer verbessern die Manipulation und das Essen und dienen gleichzeitig als Angriffswaffe</GR_InsectMandibles.description>
  <GR_InsectMandibles.label>tierisches Implantat: Insektenkiefer</GR_InsectMandibles.label>
  <GR_InsectoidPheromones.description>Ein Implantat, das genetisches Spleißen mit insektoiden Genen nutzt, um Pheromone zu erkennen und so das Geruchssystem zu verbessern. Kann nicht bei Vögeln und (ironischerweise) Insekten installiert werden.</GR_InsectoidPheromones.description>
  <GR_InsectoidPheromones.label>tierisches Implantat: insektoide Pheromone</GR_InsectoidPheromones.label>
  <GR_LizardLeg.comps.0.tools.0.label>Tierimplantat: Echsenbein</GR_LizardLeg.comps.0.tools.0.label>
  <GR_LizardLeg.description>Ein bionisches Tierbein, verstärkt mit robuster Echsenhaut.</GR_LizardLeg.description>
  <GR_LizardLeg.label>Tierimplantat: Echsenbein</GR_LizardLeg.label>
  <GR_MechaHeart.description>Ein bionisches Herz, das durch die Wirkung aktiver Mechaniten gestärkt wird.</GR_MechaHeart.description>
  <GR_MechaHeart.label>Tierimplantat: verstärktes bionisches Herz</GR_MechaHeart.label>
  <GR_MechaReceptors.description>Dieser Hörrezeptor eines Elefanten kann ein wirklich breites Frequenzband scannen.</GR_MechaReceptors.description>
  <GR_MechaReceptors.label>tierisches Implantat: Hörrezeptor eines Elefanten</GR_MechaReceptors.label>
  <GR_MechaSpine.description>Ein bionisches Implantat, das dem Skelettsystem der Kreatur eine Plasteel-Struktur mit aktiven Mechaniten hinzufügt.</GR_MechaSpine.description>
  <GR_MechaSpine.label>Tierimplantat: verstärkte bionische Wirbelsäule</GR_MechaSpine.label>
  <GR_MechaTail.comps.0.tools.0.label>Tierimplantat: verstärkter Schwanz</GR_MechaTail.comps.0.tools.0.label>
  <GR_MechaTail.description>Ein fortschrittlicher Tierschwanz, noch kraftvoller als ein natürlicher.</GR_MechaTail.description>
  <GR_MechaTail.label>Tierimplantat: verstärkter Schwanz</GR_MechaTail.label>
  <GR_MiniatureThrumboHorn.comps.0.tools.0.label>Tierimplantat: Miniatur-Thrumbohorn</GR_MiniatureThrumboHorn.comps.0.tools.0.label>
  <GR_MiniatureThrumboHorn.description>Ein bionisches Implantat, das an der Stelle, an der sich früher die Nase der Kreatur befand, ein sEinkaufszentrum Thrumbo-Horn hinzufügt. Dieses Implantat fungiert als Nase, ermöglicht der Kreatur das Atmen und Riechen und kann von der Kreatur im Nahkampf verwendet werden. Vögel, Insekten und Lebewesen, die bereits über ein Thrumbohorn verfügen, haben nicht genügend Platz auf ihrem Schädel, um dieses Implantat zu installieren.</GR_MiniatureThrumboHorn.description>
  <GR_MiniatureThrumboHorn.label>Tierimplantat: Miniatur-Thrumbohorn</GR_MiniatureThrumboHorn.label>
  <GR_MonitorLizardBrain.description>Ein bionisches Implantat aus Gehirngewebe von Waranen. Dieses hochintelligente Reptil verfügt über sehr schnelle Reflexe.</GR_MonitorLizardBrain.description>
  <GR_MonitorLizardBrain.label>tierisches Implantat: Gehirn einer Warane</GR_MonitorLizardBrain.label>
  <GR_MothTympanalOrgan.description>Ein bionisches Implantat, das dem Ohr der Kreatur ein Mottentrommelfell hinzufügt. Motten können Geräusche mit einer höheren Frequenz hören, als jede Fledermaus erzeugen kann.</GR_MothTympanalOrgan.description>
  <GR_MothTympanalOrgan.label>tierisches Implantat: Trommelfellorgan der Motte</GR_MothTympanalOrgan.label>
  <GR_MuffaloLung.description>Ein Implantat, das Muffalo-Gene nutzt, um die Atemkapazität zu erhöhen.</GR_MuffaloLung.description>
  <GR_MuffaloLung.label>tierisches Implantat: Muffalo-Lunge</GR_MuffaloLung.label>
  <GR_MuffaloSpine.description>Ein Wirbelsäulenimplantat, das genetisches Spleißen mit Muffalo-Genen nutzt, um einer alt (oder beschädigten) Wirbelsäule eine anständige Funktion zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Wirbelsäulen zu ersetzen.</GR_MuffaloSpine.description>
  <GR_MuffaloSpine.label>Tierimplantat: Muffalo-Wirbelsäule</GR_MuffaloSpine.label>
  <GR_RodentEar.description>Ein Ohrimplantat, das genetisches Spleißen mit Nagetiergenen nutzt, um einem alt (oder beschädigten) Ohr ein gutes Hörvermögen zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Ohren zu ersetzen.</GR_RodentEar.description>
  <GR_RodentEar.label>Tierimplantat: Nagetierohr</GR_RodentEar.label>
  <GR_RodentNose.description>Ein Implantat, das genetisches Spleißen mit Nagetiergenen nutzt, um einer alt (oder beschädigten) Nase einen anständigen Geruch zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Nasen zu ersetzen. Kann nicht bei Vögeln und Insekten installiert werden.</GR_RodentNose.description>
  <GR_RodentNose.label>Tierimplantat: Nagetiernase</GR_RodentNose.label>
  <GR_ScytherTail.comps.0.tools.0.label>tierisches Implantat: Sensenschwanz</GR_ScytherTail.comps.0.tools.0.label>
  <GR_ScytherTail.description>Ein Sensenschwanz, der durch Anbringen einer Sensenklinge am Schwanz eines Tieres entsteht.</GR_ScytherTail.description>
  <GR_ScytherTail.label>tierisches Implantat: Sensenschwanz</GR_ScytherTail.label>
  <GR_ThrumboBrain.description>Ein bionisches Gehirnimplantat unter Verwendung von Thrumbo-Neuralgewebe. Hervorragende Intelligenz und Reflexe.</GR_ThrumboBrain.description>
  <GR_ThrumboBrain.label>Tierimplantat: bionisches Thrumbo-Gehirn</GR_ThrumboBrain.label>
  <GR_ThrumboEye.description>Ein bionisches Auge, verstärkt durch spezielle Photorezeptoren eines leistungsstarken Thrumbos.</GR_ThrumboEye.description>
  <GR_ThrumboEye.label>Tierimplantat: bionisches Thrumbo-Auge</GR_ThrumboEye.label>
  <GR_ThrumboJaws.comps.0.tools.0.label>Tierimplantat: bionische Thrumbo-Kiefer</GR_ThrumboJaws.comps.0.tools.0.label>
  <GR_ThrumboJaws.description>Ein bionisches Implantat, das dem Maul der Kreatur Thrumbo-Kiefer hinzufügt. Diese Kreaturen fressen Bäume, Sie können sich also vorstellen, dass ihre Kiefer dieser Aufgabe gewachsen sind.</GR_ThrumboJaws.description>
  <GR_ThrumboJaws.label>Tierimplantat: bionische Thrumbo-Kiefer</GR_ThrumboJaws.label>
  <GR_ThrumboLeg.comps.0.tools.0.label>Tierimplantat: Elefantenbein</GR_ThrumboLeg.comps.0.tools.0.label>
  <GR_ThrumboLeg.description>Ein bionisches Tierbein, verstärkt mit Muskelgewebe eines mächtigen Elefanten.</GR_ThrumboLeg.description>
  <GR_ThrumboLeg.label>Tierimplantat: Elefantenbein</GR_ThrumboLeg.label>
  <GR_WolfJaws.description>Ein Implantat, das genetisches Spleißen mit Wolfsgenen nutzt, um einem alt (oder beschädigten) Kiefer eine anständige Funktion zu verleihen. Dieses Implantat ist nicht dazu gedacht, gesunde Kiefer zu ersetzen.</GR_WolfJaws.description>
  <GR_WolfJaws.label>Tierimplantat: Wolfszähne</GR_WolfJaws.label>
</LanguageData>
