<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Pobřežní varianta mirelurka, která se přizpůsobila prostředí písečné pláže. Tito tvorové mají skořápky světlejší barvy, které se mísí s plážovým pískem, takže je hůře rozpoznatelné, dokud se nevynoří z příboje. Beachlurks jsou o něco agresivnější než jejich bratranci žijící v bažinách a často se zahrabávají do písku, aby přepadli kořist.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Vysoce vyvinutý mutantní tvor, který v sobě spojuje rysy želv a sépie. Na rozdíl od mirelurků jsou jezerní mnohem agresivnější a mají zvukový útok, který může dezorientovat kořist. Jejich skořápky jsou extrémně odolné a jsou mnohem inteligentnější než jiné číhající varianty. Vyskytují se především ve velkých jezerech a hlubokých vodách a jsou vrcholovými vodními predátory pustiny.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>skus</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Mohutný samec jezerní, který narostl do obrovských rozměrů. Králi Lakelurk jsou teritoriální vrcholoví predátoři, kteří si nárokují celá jezera jako svou doménu. Mají vylepšené zvukové schopnosti, které dokážou omráčit více cílů, neuvěřitelně silné granáty a zničující sílu. Tito osamělí obři jsou vždy muži a vysoce agresivní, útočí na vše, co vstoupí na jejich území. Extrémně vzácné a vysoce nebezpečné.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Král Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>skus</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Silně zmutovaný korýš, který narostl do obrovských rozměrů. Tato stvoření mají tlusté chitinózní skořápky, které poskytují vynikající ochranu proti většině zbraní. Mirelurks jsou teritoriální a agresivní, používají své silné drápy k obraně svých hnízdišť. Obvykle se vyskytují v blízkosti vodních ploch a pobřežních oblastí, shánějí potravu a brání své území s překvapivou zuřivostí.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Navzdory svému jménu král mirelurk ve skutečnosti vůbec není mirelurk. Předpokládá se, že tento mohutný dvounohý predátor je silně zmutovaný Jacksonův chameleon, který nesdílí žádný přímý vztah k mirelurkům podobným korýšům. Jméno pochází z jejich sklonu osídlit oblasti poblíž kolonií mirelurk. Králové stojí na dvou nohách, mají silné ruce s drápy a mohou vydávat zničující zvukové výkřiky. Jejich odhalené maso a nedostatek ochranné skořápky jsou kompenzovány pozoruhodnou hbitostí a smrtícími útoky na blízko.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Král Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>skus</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Sladkovodní varianta mirelurka vyskytující se především v řekách a potocích. Tato stvoření mají tmavší skořápky, které jim pomáhají splynout s temným dnem řek. Riverlurks jsou poněkud poslušnější než jejich pobřežní příbuzní, ale stále nebezpeční, když jsou ohroženi. Preferují rychle tekoucí vodu a jsou výborní plavci.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
