<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Pokročilá helma Power Armor T-60 s integrovanými systémy HUD a senzory prostředí. Výrazná insignie Appalachian Brotherhood to označuje jako příslušnost k frakci, která se vynořila z Vaultu 76, aby znovu získala pustinu a zachovala technologické dědictví lidstva.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Ikonická rohatá helma Středozápadního bratrstva oceli. Tato výrazná pokrývka hlavy se stala synonymem pro pragmatický, ale impozantní přístup kapitoly Středozápad k válčení v pustinách. Zastrašující rohatý design slouží jak jako symbol jejich nezávislosti na Lost Hills, tak jako psychologická zbraň proti jejich nepřátelům.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Helma Power Armor Středozápadního bratrstva</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor helma, kterou nosí vojáci loajální k humanitární misi Eldera Lyonse. Tato přilba symbolizuje Bratrstvo, které se více zabývá ochranou nevinných než hromaděním technologií, což představuje naději a soucit v pustině.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor helma lakovaná v černo-červených barvách Brotherhood Outcasts. Tato přilba představuje neochvějnou oddanost tradičnímu poslání Bratrstva spočívajícího v získávání technologií především, kterou nosí ti, kteří odmítli slevit ze svých zásad.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Power armor helma T-51 upravená pro jedinečné výzvy operací v Appalachian. Vylepšené o vylepšené systémy detekce radiace a filtrování prostředí, které je nezbytné pro přežití v ozářených horách a lesích poválečné Appalachie.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Osvědčená helma Power Armor T-51, která chránila vojáky Bratrstva po generace. I když postrádá některé pokročilé funkce novějších modelů, jeho osvědčená spolehlivost a odolná konstrukce z něj činí důvěryhodného společníka v pustině.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardní helma T-60 power armor, kterou nosí rytíři Bratrstva a paladinové. Obsahuje pokročilé zaměřovací systémy, ochranu životního prostředí a ikonické červené optické senzory, které vhánějí strach do srdcí těch, kteří by zneužili technologii.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
