<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Silný lék proti závislosti, který očišťuje tělo od chemických závislostí. Addictol funguje tak, že resetuje neurologické dráhy a přeruší cyklus závislosti, i když je tento proces nepříjemný a dočasné vyčerpání je běžné.\n\nZachránce života pro ty, kteří se snaží zbavit se nebezpečných návyků, ačkoli jeho vysoká cena omezuje dostupnost.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Automatizovaný aplikační systém, který vydává standardní dávku stimpaku, když jsou zjištěna zranění. Mechanismus automatického vstřikování eliminuje potřebu ruční aplikace, takže je ideální pro sólo cestovatele.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Automatizovaný aplikační systém nabitý super stimpak recepturou pro rychlé nouzové hojení. Tento pokročilý injektor kombinuje léčivé sloučeniny vojenské kvality s technologií automatického dodávání, díky čemuž je jedním z nejcennějších lékařských předmětů v pustině.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Mentats varianta naplněná příchutí bobulí a vylepšeným složením. Berry Mentats výrazně zvyšují charisma a sociální dovednosti, díky čemuž je uživatel přesvědčivější a sympatičtější při vyjednávání a společenských situacích.\n\nOblíbený obchodníky, diplomaty a každým, kdo potřebuje udělat dobrý dojem.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Sterilní vak s konzervovanou krví vhodný pro nouzové transfuze. Krevní zábaly poskytují okamžitou obnovu objemu krve a pomáhají stabilizovat kriticky zraněné pacienty. I když nejsou tak pokročilé jako moderní lékařské technologie, tyto předválečné zdravotnické potřeby zůstávají v pustině cenné.\n\nKrevní balíčky jsou univerzálními dárci a fungují se všemi krevními skupinami.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>krevní zábal</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Předválečný steroid zvyšující výkon. Buffout dramaticky zvyšuje sílu a vytrvalost, zlepšuje poškození při boji zblízka a nosnost. Dlouhodobé používání však vede k závislosti a potenciálnímu poškození orgánů.\n\nPřed válkou oblíbený u sportovců a dělníků, nyní je základem mezi bojovníky v pustinách a mrchožrouty.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Experimentální lék, který dočasně zlepšuje noční vidění a vnímání při slabém osvětlení. Cateye rozšiřuje zorničky a zvyšuje citlivost sítnice, což uživatelům umožňuje jasně vidět v téměř úplné tmě.\n\nCeny nočními zvědy a mrchožrouty, kteří prozkoumávají temné ruiny, i když citlivost na světlo během dne může být problematická.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Předválečný kognitivní posilovač, který zvyšuje inteligenci a vnímání za cenu sociálních dovedností. Daddy-O dělá uživatele chytřejším a vnímavějším, ale sociálně nešikovnějším a uzavřenějším.\n\nUpřednostňováno výzkumníky a techniky, kteří upřednostňují mentální bystrost před sociální interakcí.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Táta-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Předválečná rekreační droga, která zlepšuje náladu a společenské kouzlo. Day Tripper činí uživatele charismatičtějším a sympatičtějším a zároveň poskytuje příjemné mírné high. Středně návykový při pravidelném používání.\n\nPopulární v předválečných společenských kruzích, stále používaný těmi, kteří se snaží zlepšit své společenské postavení.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Denní výletník</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Zředěný systém dodávání stimulace, který v průběhu času poskytuje drobné hojení. Běžný mezi lapači pustin kvůli jeho nižší ceně a dostupnosti.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>zředěný stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Rafinovaná a vyčištěná verze Jet vytvořená pomocí pokročilého filtračního procesu. Dixon's Jet poskytuje silnější, déletrvající high s menším množstvím nečistot než standardní Jet, i když zůstává vysoce návykový.\n\nTato prémiová varianta, pojmenovaná po svém tvůrci, vyvolává mezi uživateli Jetu vysoké ceny.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixonův Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Komplexní lékařská sada obsahující chirurgické nástroje, antiseptika, dlahy a farmaceutické potřeby. Lékařské brašny umožňují terénní ošetření vážných zranění a pochroumaných končetin, i když správná aplikace vyžaduje lékařské znalosti a čas.\n\nNezbytná součást vybavení každého vážného zdravotníka z pustiny.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>doktorská taška</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Specializovaná sloučenina proti závislosti, která pomáhá odstraňovat chemické závislosti. I když je Fixer méně výkonný než Addictol, je snadněji dostupný a stále účinný v boji proti abstinenčním příznakům a snižování závažnosti závislosti.\n\nNástroj lékaře z pustiny, který pomáhá závislým zotavit se bez přístupu k drahým předválečným lékům.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Vyvážená varianta mentatů, která zvyšuje inteligenci i charisma. Grape Mentats činí uživatele chytřejšími a společensky zdatnějšími, vynikající pro technická jednání nebo vědecké prezentace.\n\nVýběr vědců, kteří potřebují vysvětlit složité myšlenky neodborníkům.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Hroznový mentat</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Tradiční pustinný lék vyrobený z mletého květu broku a kořene xandru. I když je léčivý prášek méně účinný než moderní stimpaky, jeho výroba je levnější a kmenoví léčitelé ho používají po generace. Směs poskytuje postupné hojení v průběhu času.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>léčivý prášek</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Experimentální předválečný lék určený k rychlému uzdravení zmrzačených končetin. Hydra používá pokročilé regenerační sloučeniny k opravě poškozené tkáně a kostí, i když je tento proces bolestivý a může způsobit dočasnou dezorientaci.\n\nOblíbený mezi bojovníky v pustině pro svou schopnost rychle dostat zraněné vojáky zpět do boje.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Vysoce návykový meta-amfetamin vytvořený z výparů brahmínského hnoje. Jet poskytuje výrazné zvýšení rychlosti akce a reflexů, ale tvrdě havaruje a je notoricky obtížné skončit.\n\nJet, který vynalezl chemický génius jménem Myron, se stal nejrozšířenější a nejničivější drogou v poválečné pustině.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Proud</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Předválečný lék na potlačení bolesti. Med-X působí tak, že blokuje receptory bolesti a snižuje příchozí poškození prostřednictvím zvýšené tolerance bolesti. Droga je vysoce účinná, ale nese značné riziko závislosti.\n\nPůvodně uváděný na trh jako celkové anestetikum Med-X se stal cennou bojovou drogou v pustině.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Nootropikum, které zlepšuje kognitivní funkce. Mentati zlepšují vnímání, inteligenci a mentální bystrost, díky čemuž jsou uživatelé bystřejší a lépe vnímaví své okolí. Dlouhodobé užívání může vést k psychické závislosti.\n\nUpřednostňováno vědci, obchodníky a každým, kdo potřebuje duševní náskok při vyjednávání nebo technické práci.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentati</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Specializovaná varianta mentatů, která dramaticky zlepšuje vnímání a uvědomění. Oranžoví mentati zbystří smysly a zlepšují přesnost, díky čemuž jsou neocenitelní pro zvědy, odstřelovače a kohokoli, kdo potřebuje vylepšené smyslové vnímání.\n\nTajná střelecká zbraň pro tyto kritické střely.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oranžoví mentati</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Rekreační varianta Mentats určená pro společenská setkání. Party Time Mentats zvyšují charisma a náladu, díky čemuž jsou sociální interakce příjemnější a úspěšnější a zároveň poskytují mírný euforický efekt.\n\nŽivot každé party v pustině, i když je nejlepší používat ji střídmě.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentati na párty</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Vojenská bojová droga, která uživatele přivádí do berserkerského vzteku. Psycho dramaticky zvyšuje výkon poškození a odolnost vůči zranění, ale potlačuje vyšší mozkové funkce a je vysoce návykové.\n\nPsycho vyvinuté před válkou pro operace speciálních jednotek, dělá z obyčejných vojáků nebojácné stroje na zabíjení.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Předválečný nitrožilní chemický roztok, který se váže s radiační kontaminací v těle a vyplavuje ji krevním řečištěm. I když je tento proces účinný při léčbě nahromadění toxických látek, je vyčerpávající a zanechává pacienta oslabeného na několik hodin.\n\nRad-Away je cennou komoditou v pustině, kde je vystavení radiaci neustálou hrozbou.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Předválečná protiradiační chemikálie, která výrazně zvyšuje odolnost organismu vůči toxické a radioaktivní kontaminaci. Rad-X funguje tak, že dočasně mění buněčnou strukturu, aby odolala absorpci záření, i když tento proces způsobuje menší dezorientaci a snížené reflexy.\n\nNa rozdíl od Rad-Away, který odstraňuje stávající kontaminaci, je Rad-X užíván preventivně před vystavením nebezpečnému prostředí.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Základní lék proti závislosti, který pomáhá snižovat abstinenční příznaky a chutě. I když není tak silný jako Addictol, je Rebound dostupnější a stále může poskytnout významnou úlevu těm, kteří bojují se závislostí na chemikáliích.\n\nBěžná volba pro kliniky v pustině, které léčí závislé pacienty s nízkým rozpočtem.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Odskočit</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Nebezpečná směs Jet a Nuka-Cola, která poskytuje intenzivní výbuch energie a rychlosti. Kombinace stimulantů vytváří silné, ale nestabilní maximum, které výrazně zvyšuje rychlost akce a reflexy.\n\nPopulární mezi kurýry a nájezdníky, kteří potřebují rychlé výbuchy výkonu.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raketa</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutální bojový stimulant speciálně navržený pro zvýšení účinnosti boje na blízko. Slasher dramaticky zvyšuje výkon poškození při boji na blízko a zároveň snižuje citlivost na bolest a vytváří nebojácné bojovníky v boji na blízko.\n\nPopulární mezi nájezdníky a specialisty na boj zblízka, ačkoli jeho návyková povaha a vedlejší účinky z něj činí nebezpečnou volbu.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Svalový relaxant a nervový stabilizátor, který dramaticky zlepšuje přesnost střelby a snižuje houpání zbraně. Steady zklidňuje chvění a stabilizuje ruce, takže je neocenitelný pro přesnou práci a ostřelování.\n\nVyvinutý pro střelce a chirurgy, Steady se stal nezbytným pro každého, kdo vyžaduje dokonalou koordinaci ruka-oko.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabilní</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Standardní systém dodávání stimulace pro hojení zranění. Nejběžnější lékařský předmět v pustině, stimpaky, používají kombinaci léčivých látek a bioregeneračních sloučenin k rychlému zacelení ran.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Silný stimulační balíček vojenské úrovně, který poskytuje rychlé a rozsáhlé léčení. Super stimpaky využívají vysoce koncentrované složení s pokročilými bioregeneračními sloučeninami, díky čemuž jsou extrémně cenné a vzácné.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Extrémně účinný inhalátor, který dramaticky zrychluje vnímání a reflexy uživatele. Turbo způsobí, že se čas zpomalí, což umožňuje nadlidské reakční rychlosti. Efekt je krátkodobý, ale neuvěřitelně silný.\n\nTurbo, které bylo vytvořeno pokročilým procesem zdokonalování, je jedním z nejvyhledávanějších bojových vylepšení v pustině.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Vylepšený stimulační balíček se zlepšenými léčivými vlastnostmi a rychlejším účinkem. Tyto vylepšené stimpaky používají koncentrovanější složení s dalšími bioregeneračními sloučeninami.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Extrémně účinná kombinace Jet a Psycho. Ultrajet poskytuje zvýšení rychlosti Jetu v kombinaci s bojovou zuřivostí Psycho a vytváří zničující bojový stimulant. Vysoce návykové a nebezpečné.\n\nOblíbený mezi nejzoufalejšími a nejnásilnějšími bojovníky z pustiny.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Extrémně vzácná a drahá předválečná superdroga, která zlepšuje všechny fyzické i duševní schopnosti současně. X-Cell poskytuje komplexní vylepšení napříč všemi statistikami, ale jeho výroba je neuvěřitelně obtížná a nákladná.\n\nX-Cell, vrchol předválečných farmaceutických úspěchů, je ultimátní vylepšení výkonu.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
