<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Předválečná plazmová pistole německého designu, která představuje vrchol konstrukce kompaktních energetických zbraní. Glock 86 se vyznačuje revoluční stabilizací magnetického pole, která dramaticky zlepšuje přesnost a zkracuje dobu chlazení ve srovnání se standardními plazmovými pistolemi. Tato výjimečně vzácná zbraň nebyla nikdy sériově vyráběna.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Plazmová pistole Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas Rifle je silně upravená plazmová zbraň, která při každém výstřelu vystřelí tři plazmové projektily. I když je zničující na blízko, jeho přesnost rychle klesá na dálku, takže se nejlépe hodí pro boj na krátkou až střední vzdálenost.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplasová puška</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Experimentální prototyp plazmové pušky s vylepšeným generátorem magnetického pole a pokročilým systémem zadržování plazmy. P-94 střílí silnější plazmové šrouby s větší stabilitou než standardní plazmové pušky. Tato jedinečná zbraň nikdy nepokročila nad rámec testování v terénu kvůli jejím složitým požadavkům na údržbu.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plazmové sesílací zařízení funguje velmi podobně jako jeho protějšek založený na pušce. 
            Nejprve byl vyvinut jako průmyslový nástroj, ale brzy poté byl zmenšen 
            a upravená jako zbraň, přesto je stále velmi těžká. V porovnání s plazmou 
            puška, střílí rychleji a tvrději, ale je výrazně méně přesná.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasma Caster</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Dřívější prototyp série Plasma Caster. I když postrádá zdokonalení pozdějších modelů, Mk I je stále impozantní těžká plazmová zbraň schopná dodávat trvalé plazmové bombardování. Díky jeho hrubému magnetickému zadržovacímu systému je o něco méně přesný, ale ne méně zničující.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompaktní, rafinovaná plazmová pistole navržená pro spolehlivost a snadnou údržbu. Plasma Defender se vyznačuje vylepšeným zadržováním magnetické láhve a účinnější přeměnou energie než standardní plazmové pistole, díky čemuž je oblíbenou ruční zbraní mezi pustinami, kteří si ji mohou udržovat.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) je experimentální automatická plazmová zbraň, která kombinuje schopnost rychlé palby konvenčních kulometů s ničivou silou plazmové technologie. Použitím revolučního vícekatodového cyklického systému spalování dokáže udržet plně automatický plazmový oheň za cenu značné hmotnosti a spotřeby energie. Tato unikátní těžká zbraň byla opuštěna před masovou výrobou kvůli její extrémní složitosti.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plazmový kulomet</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Zmenšená verze plazmové pušky. Plazmová pistole má pět přítoků
            energetické oblouky spojené s centrální katodou a katoda funguje jako bod
            ohnisko nebo hlaveň. Energie je promítnuta dopředu a tvoří plazmovou špetku; ačkoli
            poměrně pomalé, špetka nese vysoké úrovně tepelné i kinetické energie,
            způsobit obrovské škody.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plazmová pistole</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plazmová puška je silná energetická zbraň, která střílí přehřáté plazmové výboje. Oblíbený pokročilými frakcemi přináší ničivé poškození a je účinný proti obrněným i neobrněným cílům, i když jeho projektily cestují pomaleji než lasery.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Neuvěřitelně vzácný prototyp plazmové zbraně vyvinutý společností REPCONN Aerospace před Velkou válkou. Q-35 využívá experimentální technologii přeměny hmoty a energie k vytvoření výjimečně výkonných plazmových projektilů se sníženou spotřebou energie. Jeho charakteristická krystalická energetická komora a vynikající výkon z něj činí jednu z nejvyhledávanějších energetických zbraní v pustině.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulátor hmoty Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
