<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Zapečetěné balené jídlo sestávající z mletého hovězího steaku s omáčkou, další základ americké kuchyně. Je velmi sytý a docela chutný, díky čemuž je oblíbeným pokrmem i staletí po válce. Jídlo BIG BOY přichází s přílohou InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Překvapivě zachovalý produkt rychlého občerstvení z doby před válkou. Je to obdélníková krabice naplněná směsí makaronů a sýra, základ předválečné americké kuchyně a jako taková je v pustině běžným jevem. Zdá se, že jde o variantu Extra Cheezy, která vašemu jídlu přidává o něco více kalorií.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Překvapivě zachovalý produkt rychlého občerstvení z doby před válkou. Je to obdélníková krabice naplněná směsí makaronů a sýra, základ předválečné americké kuchyně a jako taková je v pustině běžným jevem.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Originální příchuť Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Plechovka plná zpracovaného masa. Jeho hlavní ingredience jsou vepřové maso a šunka slisované do formy, které drží pohromadě želatina. Je naplněna dostatkem konzervačních látek, aby byla poživatelná více než 200 let po vyrobení, a je běžnou a oblíbenou dávkou pro vojáky v NCR kvůli svému vysokému obsahu kalorií.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Nacpat</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Vysoce kvalitní balené jídlo, vyrobené pro použití v situacích přežití. I když nikdy nehnije, může se stále zhoršovat, pokud je ponechán venku. Skvělé na cestování.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandovaná jablka obsažená v červené kartonové krabičce, oblíbené předválečné svačině od firmy Dandy Boy. Ohromující množství cukru a konzervačních látek přidaných do produktu zajišťuje jeho poživatelnost i o 200 let později.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Jablka</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandovaná jablka obsažená v červené kartonové krabičce, oblíbené předválečné svačině od firmy Dandy Boy. Ohromující množství cukru a konzervačních látek přidaných do produktu zajišťuje jeho poživatelnost i o 200 let později. Zdá se, že tato variace má lahodnou karamelovou skořápku!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karamelová jablka</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Předválečné svačinové dorty balené v malé krabičce. Kousací kousky dortu s polevou, tyto svačiny téměř nepodléhají zkáze a stále slouží jako sladká, sladká pochoutka i 200 let po jejich výrobě.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Efektní Lad Snack Dorty</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Předválečné svačinové dorty balené v malé krabičce. Kousací kousky dortu s polevou, tyto svačiny téměř nepodléhají zkáze a stále slouží jako sladká, sladká pochoutka i 200 let po jejich výrobě. Na tuto verzi si určitě dávejte pozor, protože jde o limitovanou edici Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Malý zelený balíček s logem symbolizujícím značku radioaktivního nebezpečí. Jeho obsah je však relativně neškodný, kromě všudypřítomného záření pozadí. Malé kapky žvýkačky obsažené uvnitř jsou sladké a chutné a docela dobře vydržely zub času. Sladká svačinka pro průzkumníky pustiny.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gumové kapky</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Malý zelený balíček s logem symbolizujícím značku radioaktivního nebezpečí. Jeho obsah je však relativně neškodný, kromě všudypřítomného záření pozadí. Malé kapky žvýkačky obsažené uvnitř jsou sladké a chutné a docela dobře vydržely zub času. Sladká svačinka pro průzkumníky pustiny. Tato oblíbená předválečná příchuť představuje horská bojiště Anchorage na Aljašce.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Krabice lyofilizované bramborové kaše v prášku. Tento potravinový produkt se ukázal jako jedlý dvě století po válce a lze jej nalézt na mnoha místech v pustině. Nejlepší v kombinaci se Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Krabička lyofilizované bramborové kaše s přidanou slaninou pro extra chuť a texturu! Tento potravinový produkt se ukázal jako jedlý dvě století po válce a lze jej nalézt na mnoha místech v pustině. Nejlepší v kombinaci se Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash And Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Plechovka fazolí dušených v rajčatové omáčce s kousky slaniny a soleným vepřovým masem. Výrobek od společnosti Greasy Prospector, Pork n’Beans, se prodával v plechovce s modrou a červenou etiketou a zůstal dodnes poživatelný.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Vepřové N fazole</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Plechovka fazolí dušených v rajčatové omáčce s kousky slaniny a soleným vepřovým masem. Výrobek od společnosti Greasy Prospector, Pork n’Beans, se prodával v plechovce s modrou a červenou etiketou a zůstal dodnes poživatelný. Na základě obalu se zdá, že jde o "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Vepřové N fazole Hot N pikantní příchuť</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Krabice bramborových lupínků Spring Valley. Ikonická předválečná svačina složená z tenkých bramborových plátků osolených a pečených na oleji. Vzhledem k jejich obrovské popularitě před válkou jsou stále běžným jevem v pustině.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Bramborové lupínky</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Tuba bramborových lupínků Spring Valley v jemně slané příchuti. Ikonická předválečná svačina složená z tenkých bramborových plátků osolených a pečených na oleji. Vzhledem k jejich obrovské popularitě před válkou jsou stále běžným jevem v pustině.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Bramborové lupínky lehce osolené</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Vysoce kvalitní balené jídlo, vyrobené pro použití v situacích přežití. I když nikdy nehnije, může se stále zhoršovat, pokud je ponechán venku. Skvělé na cestování.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Červená, bílá a modrá krabička předválečných snídaňových cereálií, proslulá (a nechvalně proslulá) vysokým obsahem cukru. I když je takové množství cukru jistě nezdravé, zajistilo také, že jsou dodnes poživatelné. Vzhledem ke svému postavení dominantní snídaňové cereálie se stále vyskytuje téměř všude v pustině.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Cukrové bomby</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Červenomodrý balíček se sušenými celými čertovskymi vejci od YumYum. Navzdory tomu, že se jedná o natvrdo uvařená vejce plněná pastou z vaječných žloutků, hořčice a majonézy, jsou stále jedlá z důvodů, které je lepší nechat na uvážení.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Žluto-zlatý balíček se sušenými celými čertovskymi vejci od YumYum s příchutí nádechem zakysané smetany. Navzdory tomu, že se jedná o natvrdo uvařená vejce plněná pastou z vaječných žloutků, hořčice a majonézy, jsou stále jedlá z důvodů, které je lepší nechat na uvážení.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Příchuť zakysané smetany</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
