<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Banánová juka, odolná pouštní rostlina vyskytující se po celé Mojave, produkuje sladké, škrobové ovoce, které je základem pro přežití. Jeho husté listy a odolnost z něj činí spolehlivý zdroj výživy pro tuláky pustinou.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banánová Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Tento kulatý, ostnatý kaktus uchovává vodu ve svém tlustém stonku a lze jej nalézt roztroušeně po vyprahlé krajině. Sudové kaktusové ovoce je jedlé a poskytuje skromný, ale zásadní zdroj hydratace a výživy v drsné pustině.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Sudový kaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Vzácná pouštní květina ceněná pro své léčivé vlastnosti. Broc květ je klíčovou složkou léčivých prášků a je vyhledáván lidmi, kteří přežili pustinu, pro své regenerační účinky.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Květ Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Tvrdá, divoká tykev vyskytující se v suchých oblastech. I když to není nijak zvlášť chutné, jeho semena a dužina se dají jíst v malém množství a někdy ho používají v tradičních receptech pustinci.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buvolí tykev</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Výživná kořenová zelenina pěstovaná těmi, kdo přežili, pro svou sladkou chuť a všestrannost. Mrkev je základní plodinou v mnoha osadách v pustinách.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Mrkev</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Křehká květina mrkve, která někdy roste divoce. Jeho semena se používají k množení a mohou být vzácnou pochoutkou pro sběrače.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Mrkvový květ</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Nakyslé červené bobule pěstované na farmách v pustinách pro svou nutriční hodnotu a použití v konzervách. Brusinky jsou odolná plodina, daří se jim ve vlhké půdě.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Brusinka</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Zmutovaná houba, která vydává slabou, děsivou záři. Zářící houby se nacházejí v ozářených jeskyních a někdy se používají v pustinách, i když mohou být mírně radioaktivní.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Zářící houba</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Všestranná zelenina pěstovaná pro svou jedlou dužinu a použití jako nádoba. Tykve jsou běžným jevem v pustinných zahradách a poskytují spolehlivý zdroj potravy.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Tykev</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Odolný pouštní keř se sladkými lusky. Medový mesquite používají obyvatelé pustin jako jídlo, palivo a dokonce i léky, což z něj činí cenný zdroj v suchých oblastech.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Med Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Jalapenos, pikantní paprika pěstovaná v pustinných zahradách, dodává teplo a chuť mnoha receptům na přežití. Odolné a produktivní, jsou oblíbené mezi pěstiteli.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Kukuřice, hlavní plodina v pustině, se pěstuje pro své vydatné klasy a všestrannost. Je klíčovou složkou mnoha jídel pro přeživší a lze ji skladovat po dlouhou dobu.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Kukuřice</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Sladké, šťavnaté ovoce pěstované v pustých zahradách. Melouny jsou ceněné pro svou osvěžující chuť a vysoký obsah vody, což z nich dělá cennou plodinu v suchých oblastech.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Meloun</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Zvláštní, zmutovaná kapradina nalezená v ozářených oblastech. Jeho listy jsou tvrdé a někdy se používají v provizorních lécích, i když se doporučuje opatrnost kvůli možné kontaminaci.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Zmutovaný Fern</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Geneticky modifikované ovoce, mutfruit, je základní plodinou ve vesmíru Fallout. Jeho sladká, pikantní chuť a vysoký výnos z něj dělají oblíbeného mezi farmáři v pustinách.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Odolná pouštní sukulentní agáve Nevada se sklízí pro svou sladkou mízu a vláknité listy. Wastelanders jej používají k jídlu, pití a výrobě.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agáve</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Ostnatý kaktus nalezený v Mojave, ceněný pro své jedlé polštářky a sladké ovoce. Opuncie je životně důležitým zdrojem hydratace a výživy pro obyvatele pouště.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Kaktus opuncie</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Odolná, mutovaná obilná plodina pěstovaná pro své tuhé stonky a výživná semena. Razorgrain je základní surovinou v mnoha osadách v pustinách, používá se k výrobě chleba a kaše.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Fazole, bohaté na bílkoviny, se pěstují v pustině pro svou nutriční hodnotu a schopnost prospívat v chudé půdě. Jsou klíčovou složkou mnoha jídel pro přeživší.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Zmutované bobule vyskytující se v bažinatých oblastech jsou tarberry ceněné pro svou sladkou chuť a mírnou radioaktivitu. Používá se v jedinečných recepturách pustiny a někdy pro obchod.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tato kříženec rajčat a brambor je základní plodinou ve vesmíru Falloutu. Jeho vydatné hlízy a pikantní ovoce jsou spolehlivým zdrojem potravy pro přeživší.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Skvrnitý pouštní kořen se silnými léčivými vlastnostmi. Kořen xanderu je klíčovou složkou léčivých prášků a je vysoce ceněn léčiteli z pustin.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
