<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Zmutovaný potomek ovcí tlustorohých. Tato odolná stvoření jsou běžně používána jako soumarská zvířata a dobytek v celé pustině, ceněná pro svou sílu, maso a kůži. Samci mají působivé zakřivené rohy a jsou větší a agresivnější než samice.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Silně ozářený radstag, který vydává děsivou zelenou záři. Dlouhodobé vystavení radiaci způsobilo, že tyto tvory jsou větší a agresivnější než normální radstagy. Jejich maso je vysoce radioaktivní a nebezpečné ke konzumaci, ale díky jejich zářící přítomnosti je v noci snadno odhalíte.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Zářící Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>levé kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>pravé kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>levá hlava</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Vzácná albínská varianta radstaga se světle bílou srstí a světlejší stavbou těla. Tito tvorové jsou méně ovlivněni radiací než jejich společní příbuzní, takže jsou o něco slabší, ale také méně nebezpečné pro manipulaci. Jsou ceněné pro svůj osobitý vzhled.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Bledý Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>levé kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>pravé kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>levá hlava</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Zmutovaný dvouhlavý jelen, jeden z nejběžnějších tvorů v pustině. Navzdory svému neobvyklému vzhledu jsou radstagové obecně učenliví býložravci, kteří cestují v malých stádech. Jejich maso je jedlé a jejich kůže tvoří slušnou kůži, i když oba nesou stopy radiace.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>levé kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>pravé kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>levá hlava</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
