<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stylové šaty, které často nosí velvyslanci Nové Kalifornské republiky. I když poskytuje málo nebo žádné skutečné
            ochranu, zvyšuje sebevědomí svého nositele při vyjednávání.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Šaty velvyslance NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stylový oblek, který často nosí velvyslanci Nové Kalifornské republiky. I když poskytuje malou nebo žádnou skutečnou ochranu, zvyšuje sebevědomí svého nositele při vyjednávání.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Oblek velvyslance NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki kombinéza s mnoha kapsami a kapsami. Běžně jej nosí inženýři a další technický personál spojený s NCR. Je to užitečné pro nošení několika náhradních nástrojů, ale poskytuje malou ochranu při přestřelce.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Inženýrská kombinéza NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforma vyhrazená pro nejvyšší důstojníky republikové armády, generály. Je silně zdobená motivy běžně spojovanými s NCR, jako je dvouhlavý medvěd. Nenabízí však velkou ochranu, protože armádní generálové jen zřídka slouží v předních liniích.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Obecná uniforma NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stylový oblek, který často nosí prezident republiky Nové Kalifornie a podobní vysoce postavení vládní úředníci. I když poskytuje malou nebo žádnou skutečnou ochranu, dává svému nositeli atmosféru autority.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Oblek prezidenta NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Oblečení, které strážci často nosí mimo službu nebo pod dalšími kusy brnění. Připomíná to oblečení starých kovbojů. Je docela robustní a nabízí dobrou ochranu před spalujícím sluncem, ale neměl by být jedinou ochranou, kterou rangers mají, jakmile začnou létat kulky.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Neformální oblečení NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Oblek nahnědlé bojové zbroje, ručně vyráběný v NCR a nejčastěji nošený NCR Rangers. Jelikož se jedná o bojové brnění, je robustní a velmi dobře chrání před poškozením, ale váží poměrně hodně.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Odolné oblečení pouštních rangerů. Tento konkrétní outfit je dodáván s červeným šátkem. Jako většina oblečení ranger dobře izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Oblečení s červeným šátkem NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Odolná vesta, kterou nosí NCR Rangers. Poskytuje dobrou ochranu před živly a je ideální pro dlouhé hlídky a průzkumné mise v drsném prostředí.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Oblečení vesty NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Bojová vesta složená z hrudního plátu bojové zbroje. Strážci ho často nosí a nabízí impozantní ochranu. Jeho největší nevýhodou je, že zakrývá pouze trup, takže přívěsky zůstávají nechráněné.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Prachovka, kterou strážci často nosí. Jeho hlavní použití je chránit nositele před sluncem a teplotami Mohavské pouště, ale je dostatečně silné, aby poskytlo dodatečnou ochranu i při přestřelce.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veterán Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Sada oblečení z odolných materiálů, jako je kůže. Strážci ho často nosí pod brněním a zvláště dobře izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforma NCR veterána Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Oblek brnění T-45d, zajatý NCR během války NCR-Brotherhood. Technici demontovali servomotory a nahradili radové pračky klimatizačním modulem na zakázku, což umožnilo používat jej vojákům bez nutnosti specializovaného výcviku. Tento proces však činí brnění mnohem méně efektivní. Navzdory tomu je stále v podstatě mocným pancířem a nabízí vynikající ochranu za cenu obrovské hmotnosti. Obvykle jej nosí pouze těžcí vojáci NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Brnění, které obvykle nosí odstřelovací čety a průzkumné týmy NCR. Vypadá velmi podobně jako jiné brnění NCR, ale je tmavší pro účely maskování. Poskytuje dobrou ochranu, ale jako většina brnění NCR je poměrně těžký.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardní brnění pro řadové vojenské síly NCR. Skládá se z khaki polní bundy a kalhot, pancéřového pancíře a hnědých bojových bot. Svého nositele dobře chrání, ale je těžký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Toto brnění je v podstatě běžná uniforma ozbrojených sil NCR, která se skládá z khaki polní bundy a kalhot, pancéřového pancíře a hnědých bojových bot, ale obsahuje bandoleer pro přenášení další munice a dalšího vojenského vybavení.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Tento lehký kus oděvu se skládá ze standardní khaki polní bundy a kalhot, ale postrádá pancéřovaný náprsník z jiných sportů NCR. Jako takový je lehčí, ale nabízí pouze horší ochranu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Únava vojáků NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Toto brnění často nosí seržanti a desátníci armády NCR. Kromě standardní khaki polní bundy a kalhot, stejně jako pancéřového pancíře, má tato zbroj také maskovanou látku omotanou kolem ramen. Poskytuje slušnou ochranu, ale je poměrně těžký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Uniforma označující nositele jako příslušníka vojenské policie NCR. Je to docela podobné jiným uniformám NCR, ale vyzařuje z toho autorita vojenské policie.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforma NCR MP</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Vesta, kterou často nosí vojáci NCR. Skládá se ze zesíleného hrudního plátu a pancéřových ramen. I když nabízí docela dost dodatečné ochrany, pokrývá pouze trup a ramena, přičemž spodní části těla a hlava zůstávají nechráněné.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Vesta NCR Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Vycpaná vesta, kterou často nosí strážci NCRCF. I když je méně ochranná než plnohodnotná zbroj, hlídá svého nositele docela dobře před malými střelnými zbraněmi.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Ochranná vesta NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Jednoduchá modrá košile s kalhotami určená vězňům NCRCF. Jedná se o jednoduché oblečení levně sériově vyráběné v NCR. Jako takové nabízejí malou nebo žádnou ochranu v boji, ale docela dobře izolují proti horku, protože NCR rád využívá vězně jako pracovníky na silnici.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Vězeňská uniforma NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Jednoduchá košile, kterou nosí vězni NCRCF. Má identifikovat vězně jako takové a nenabízí moc ochrany před jakýmkoliv druhem hrozby. Navzdory tomu je Powder Gangers stále nosí, pravděpodobně kvůli nedostatku alternativních oděvů.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF přes košili</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
