<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, podomácku vyrobené brnění s barbarským vzhledem. Liší se kvalitou a vzhledem, většinou se skládá z plátů šrotu slitých do kusů brnění vyztužených kovovými tyčemi spolu s dráty spojenými dohromady koženými řemínky. Těžké brnění nájezdníků je obvykle vyhrazeno pro vůdce a ostatní, kteří křičí rozkazy gangu. I když chrání mnohem lépe než ostatní verze, je také objemný a těžký, což vážně narušuje volnost pohybu nositele.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Těžké brnění Raider</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, podomácku vyrobené brnění s barbarským vzhledem. Liší se kvalitou a vzhledem, většinou se skládá z plátů šrotu slitých do kusů brnění vyztužených kovovými tyčemi spolu s dráty spojenými dohromady koženými řemínky. Lehká verze nájezdového pancíře poskytuje pouze základní ochranu, ale je méně těžká než ostatní varianty. Není to nejlepší brnění, ale rozhodně lepší než nic.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, podomácku vyrobené brnění s barbarským vzhledem. Liší se kvalitou a vzhledem, přičemž většina se skládá z plátů šrotu slitých do kusů brnění vyztužených kovovými tyčemi spolu s dráty spojenými dohromady koženými pásky. Tato verze nabízí o něco více ochrany než lehčí verze, ale stále není tak skvělá. Navíc váží mnohem víc</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robustní Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Kus potrhaného oblečení, na některých místech omotaný lepicí páskou, široký kožený pásek a černé bojové boty. Toto oblečení často nosí nájezdníci a neposkytuje téměř žádnou ochranu.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armor Raider Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Kožený kabát pokrytý nadměrným množstvím hadrů, řetězů a kovových plátů s navařenými kusy výztuže. Pokud jde o brnění nájezdníků, toto chrání docela dobře, ale zase je docela těžké. Obvykle nosí nájezdníci s (nějakým) pudem sebezáchovy.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Dlouhá kožená prachovka, kterou nosí vůdci nájezdníků a ti, kteří přežili dost dlouho na to, aby si získali určitý respekt. Nabízí lepší ochranu než základní nájezdové brnění a zachovává si děsivý vzhled.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Kožený kabát Raider</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Hrubý kožený oděv dlážděný z různých zvířecích kůží a odřezků. I když nabízí minimální ochranu, je lehký a umožňuje rychlý pohyb – nezbytný pro taktiku nájezdníků hit-and-run.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider Kůže</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Kus potrhaného oblečení, na některých místech omotaný lepicí páskou, široký kožený pásek a černé bojové boty. Toto oblečení často nosí nájezdníci a neposkytuje téměř žádnou ochranu.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Kus potrhaného oblečení, na některých místech omotaný lepicí páskou, široký kožený pásek a černé bojové boty. Toto oblečení často nosí nájezdníci a neposkytuje téměř žádnou ochranu.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Toto archaické brnění se skládá z kovových čepiček a koženého plátu, který se nosí na levém rameni. Nechává ramena svého nositele holá a nechráněná. Většinu nájezdníků to ale zajímá jen málo, protože jeho primárním použitím je zastrašování nepřítele.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provizorní brnění vyrobené z vyčištěné gumy z pneumatik a kovových úlomků. Silná guma poskytuje slušnou ochranu proti tupým nárazům a přitom zůstává překvapivě flexibilní. Populární mezi nájezdníky, kteří oceňují mobilitu před těžkou ochranou.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tire Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
