<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Hrubý oblek elektrického brnění seskládal dohromady z vyčištěných částí, zrezivělého plátování a zachráněných součástí T-45. I když nabízí slušnou ochranu pro pustince, postrádá rafinovanost a spolehlivost řádného vojenského brnění. Provizorní konstrukce zanechává mezery v pokrytí a díky improvizovaným opravám je znatelně těžší a těžkopádnější než jeho předválečné protějšky. Přesto je v pustině jakékoli elektrické brnění lepší než žádné.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Propracovanější varianta nájezdového brnění, kterou preferuje gang Scabbers. Built from better-maintained salvage and reinforced with additional scrap plating, it offers improved protection while maintaining the characteristic ramshackle appearance. Scabbers jsou hrdí na zastrašující hroty a rezavé panely ve svém brnění a nosí je jako čestné odznaky. Přestože je těžší než standardní nájezdové brnění, poskytuje znatelně lepší ochranu před nebezpečím pustiny.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Varianta Waster, vrchol techniky pancéřování nájezdníků, kombinuje zachráněné komponenty vojenské úrovně s překvapivě kompetentním řemeslným zpracováním. Ačkoli je podle předválečných standardů stále hrubý, blíží se úrovni ochrany pancéřování T-45 při zachování brutální estetiky, kterou nájezdníci preferují. Těžká konstrukce a vrstvené plátování z něj činí impozantní pohled na bitevní pole. Vodní bossové a elitní nájezdníci oceňují tyto obleky nad všemi ostatními brněními.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waste Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
