<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Přepravka na potraviny Brotherhood of Steel obsahující konzervovaná vojenská jídla, čištěnou vodu a doplňky výživy. Navrženo k udržení vojáků během dlouhých operací v drsném prostředí pustiny.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Bratrská přepravka na zásobování potravinami</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Specializovaná bedna na uniformu Brotherhood of Steel obsahující charakteristické vybavení, které nosí reformované Bratrstvo staršího Lyonse. Tyto uniformy představují humanitární misi frakce a její závazek chránit nevinné.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Uniformní přepravka Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Zásobovací bedna Brotherhood Outcast obsahující charakteristické červené a černé uniformy, které nosí puristická frakce. Tyto uniformy symbolizují jejich neochvějnou oddanost původnímu kodexu a jejich poslání získat zpět předválečnou technologii za každou cenu.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Zapečetěná přepravka Brotherhood of Steel obsahující základní technologické součásti, náhradní díly a pokročilé materiály. Tyto zdroje jsou klíčové pro údržbu a modernizaci jejich sofistikovaných zařízení a instalací.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Bratrstvo Tech Resource Bedna</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Zásobovací bedna Brotherhood of Steel obsahující standardní uniformy, maskáče a ochranné pomůcky, které nosí běžný personál Bratrstva. Každý kus nese výrazné barvy a znaky frakce.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Bratrstvo standardní uniformní bedna</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Zapečetěná bedna na zbraně Brotherhood of Steel obsahující vysoce kvalitní střelné zbraně a energetické zbraně používané jejich silami. Výrazná červená a metalická povrchová úprava nese znakové ozubené kolo Brotherhood.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Bratrstvo ocelové zbrojní bedny</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
