<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Praktická karmínová a zlatá kombinéza, kterou nosí vojáci a nízký vojenský personál Lidové osvobozenecké armády. Jasně červená látka nese ikonickou žlutou hvězdu, která symbolizuje loajalitu ke státu. I když nabízí minimální ochranu, je navržen pro pohodlí během dlouhých pracovních směn a poskytuje základní izolaci proti přírodním živlům.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kombinéza čínské armády</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Důstojnická varianta standardní čínské armádní kombinézy s dalšími ozdobnými prvky, ramenními deskami a zesílenou látkou. Tato uniforma, kterou nosí vojenští důstojníci a vysocí úředníci Lidové osvobozenecké armády, vzbuzuje respekt a autoritu při zachování praktického designu standardního vydání. Přidané ozdoby a medaile zvyšují sebevědomí nositele a přítomnost při vyjednávání.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kombinéza čínského armádního generála</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Silně zateplená varianta standardní čínské armádní kombinézy, určená pro operace v drsných zimních podmínkách. Tato vycpaná karmínová uniforma má prošívanou konstrukci se syntetickou izolací, límcem podšitým kožešinou a zesílenými švy. Původně vyvinutý pro čínské jednotky umístěné na zamrzlých severních územích poskytuje vynikající ochranu před extrémním chladem při zachování charakteristického červeného a zlatého barevného schématu lidové republiky.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Zimní kombinéza čínské armády</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Tento přiléhavý neviditelný oblek, špičkový kus čínské vojenské technologie, obsahuje pokročilou technologii ohýbání světla a materiály tlumící zvuk. Oblek vyvinutý Lidovou osvobozeneckou armádou pro tajné operace se vyznačuje pružnou polymerovou konstrukcí s integrovanými obvody, které umožňují aktivní maskování. Díky lehké konstrukci a vylepšení mobility je ideální pro infiltrační, průzkumné a vražedné mise. Charakteristické karmínové a černé barevné schéma obleku se může při aktivaci posunout tak, aby splynulo s okolím.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Čínský stealth oblek</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Specializovaná uniforma, kterou nosí ponorky námořnictva Lidové osvobozenecké armády. Tento praktický komplet obsahuje voděodolné tkaniny, zesílené prošívání a několik utěsněných kapes určených k ochraně základního vybavení ve vlhkém, uzavřeném podmořském prostředí. Tmavý námořnický a karmínový design zahrnuje reflexní proužky pro nouzovou viditelnost a vysoký límec pro ochranu před studeným oceánským větrem. I když nejde o kompletní potápěčský oblek, poskytuje základní ochranu životního prostředí a je ceněn námořníky, pracovníky v docích a námořním personálem.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforma čínské ponorky</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
