<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Ničivá těžká zbraň kombinující technologii elektromagnetického zrychlení s rotujícími hlavněmi ve stylu minigunu. Gaussův minigun vystřeluje nepřetržitý proud elektromagneticky poháněných projektilů schopných trhat pancíř i maso. Jeho obrovská palebná síla přichází za cenu značných požadavků na hmotnost a výkon.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gaussův minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>hlaveň</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mistrovská gaussová zbraň navržená pro extrémní přesnost na velký dosah. Tato jedinečná puška se vyznačuje prodlouženou hlavní, pokročilou zaměřovací optikou a rafinovanými elektromagnetickými cívkami, které poskytují bezkonkurenční přesnost na vzdálenosti, které by běžní odstřelovači záviděli. Každý výstřel představuje dokonalé spojení předválečné vědy a smrtící efektivity.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gaussova odstřelovací puška</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Experimentální prototyp pušky M72 Gauss s pokročilou konfigurací magnetické cívky a zvýšenou účinností napájecího článku. M72 A2 představuje vrchol předválečné technologie elektromagnetických zbraní se zlepšenou přesností a větší penetrací pancíře než jeho standardní protějšek. Před Velkou válkou jich bylo vyrobeno jen hrstka.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Gaussova puška M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Gaussova puška M72 je špičková předválečná zbraň využívající elektromagnetické cívky k urychlení kovových projektilů na hypersonické rychlosti. Gaussova puška, která je schopna snadno prorazit většinu brnění, je důkazem předválečných vojenských inovací. Jeho přesnost a brzdná síla jsou legendární mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gaussova puška</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Pistole PPK12 Gauss je elektromagnetická zbraň německého designu, která využívá magnetickou indukci k pohonu projektilů extrémně vysokou rychlostí. Kompaktní a spolehlivá, dodává zničující kinetickou energii s minimálním zpětným rázem, což z ní dělá vynikající boční zbraň pro ty, kteří si mohou dovolit tak pokročilou technologii.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Gaussova pistole PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
