<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Standardní Nuka-Cola ve své ikonické lahvičce. Poskytuje osvěžení a mírný stimulační účinek díky jedinečné směsi ingrediencí.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>láhev nuka-coly</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola v pohodlné hliníkové plechovce. Stejně skvělá chuť a zvýšení energie jako lahvová verze, ale snazší skládání a přeprava.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>plechovka nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Varianta Nuka-Coly s příchutí třešně. Přidané ovocné aroma poskytuje mírné zdravotní výhody spolu s charakteristickou energetickou podporou. Obzvláště populární před válkou.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola třešeň</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standardní Nuka-Cola, která před válkou vzala svět útokem. Tento sladký sycený nápoj poskytuje rychlý přísun energie a malé množství radosti. Výrazná láhev ve tvaru rakety je okamžitě rozpoznatelná.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Nuka-Cola varianta s příchutí brusinek. Bobulová příchuť vyrovnává sladkost a dává příjemné, mírně kyselé kousnutí oblíbené v marketingových kampaních o prázdninách.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-brusinka</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Alkoholická varianta Nuka-Coly s příchutí rumu. Kombinuje stimulační účinky Nuka-Coly s alkoholem, což vede k jedinečným, ale potenciálně rizikovým účinkům. Oblíbené u dobrodružných pijáků.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-tmavá</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Varianta Nuka-Coly s hroznovou příchutí s výrazným fialovým odstínem. Hroznové aroma dodává sladkou chuť při zachování energizujících vlastností standardní Nuka-Coly.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>hrozny nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Chlazená varianta Nuka-Coly. Studené, svěží a osvěžující – předválečný marketingový hit. Prý je vyrobeno speciálním procesem studené fermentace, který mu dodává ostřejší šumění a svižný, povzbuzující nádech.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (ledová)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Nuka-Cola s pomerančovou příchutí s tóny citrusů. Obsah vitamínů z pomerančové příchuti poskytuje menší výhody pro imunitní systém spolu s energizujícími účinky.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola pomeranč</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Vzácné a silné Nuka-Cola Quantum, vyznačující se modrou záři z mírných radioaktivních izotopů. Poskytuje masivní přísun energie, ale s potenciálními zdravotními riziky. Velmi vyhledávaný pro své extrémní účinky.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>kvantum nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Vzácná varianta pro pouštní oblasti s výrazným čistým vzhledem a vylepšeným složením. Poskytuje vynikající osvěžení a energii v náročných podmínkách.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola křemen</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Silnější rumová varianta Nuka-Coly s vyšším obsahem alkoholu. Méně karbonizace, více kopání. Poskytuje výraznou intoxikaci s mírnými stimulačními účinky.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Citrusově zkroucená varianta Nuka-Coly s jasnými citronovo-limetkovými tóny. Oblíbené pro svou pikantní příchuť a mírně vyšší vnímané osvěžení.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Prémiová předválečná varianta oslavující vojenská vítězství. Obohaceno o další stimulanty a vynikající chuť. Za své výjimečné účinky si vyžádá vysokou cenu.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>vítězství nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Nuka-Cola s příchutí lesních plodů a agresivní marketingovou kampaní. Směs exotického ovoce poskytuje vylepšenou chuť a solidní energetickou podporu.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola divoká</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Silná domácí alkoholická směs vyrobená z Nuka-Coly jako základu. Extrémně silný a nepředvídatelný, může způsobit ztrátu paměti a výpadky vědomí. Pravidelně ji konzumují pouze zoufalci nebo blázni.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashin</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
