<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Kolem roku 2277, Nová Kalifornská republika, při rozhodujícím útoku proti Caesarově Legii během první bitvy u Hoover Dam, nalákala většinu nepřítele do Boulder City, z nichž většina byla plná výbušnin, a odpálila je, čímž zničila útok Legie za cenu mnoha vojáků, kteří nemohli včas uniknout. Po bitvě postavila Nová Kalifornská republika památník na počest 107 Rangers a členů služeb, kteří toho dne přišli o život.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Památník města Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Bedna s jídlem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Přepravka na zásobování potravinami NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Bedna se zbraněmi z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Přepravka na zásobování zbraní NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Jednotná přepravka NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Bedna se zbraněmi z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Přepravka na zásobování zbraní NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Uniformní zásobovací bedna NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Zásobovací bedna</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Zásobovací bedna</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Bojová vesta složená z hrudního plátu bojové zbroje. Často jej nosí rangers a nabízí impozantní ochranu. Jeho největší nevýhodou je, že zakrývá pouze trup, takže přívěsky zůstávají nechráněné. Zdá se, že tato sada byla upravena extra polstrováním a tepelně odolným povlakem na hrudním tělese. Můžete také rozeznat fantazijní jméno vyškrábané na nákrčník, kde jsou označení jednotek. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Brnění rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Prachovka, kterou strážci často nosí. Jeho hlavní použití je chránit nositele před sluncem a teplotami Mohavské pouště, ale je dostatečně silné, aby poskytlo dodatečnou ochranu i při přestřelce. Tenhle vypadá trochu drsněji než většina ostatních, protože viděl hodně akce. Barvy jsou také jiné než u NCR Veterans, má tmavší hnědou barvu. Na hrudi je také stále připnutý odznak Pouštní stráže. Relikt minulé éry. Na vnitřní straně prachovky někdo spěšně napsal „Rick“.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Prachovka rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Uzavřená vojenská přilba s vestavěnou optikou pro slabé osvětlení a plynovou maskou, kterou nosí NCR Rangers. Nabízí lepší ochranu ve srovnání s helmou Trooper, ale je výrazně vzácnější. Zdá se, že tato verze má přidanou vylepšenou optiku s nízkým viděním a také lakování. Na standardním štítku položky NCR je napsáno jméno „Rick“, stejně jako slova „FORGIVE ME MASHED“ namalovaná na přední části helmy. Přemýšlíte o tom, co se stalo s tímhle rozmačkaným člověkem...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Helma rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Sada oblečení z odolných materiálů, jako je kůže. Zdá se, že tahle je silnější a tvrdší než standardní uniformy. Standardní kalhoty byly také nahrazeny párem obnošených modrých džínů a košile byla obarvena. Jméno Rick bylo také načmárané na standardní visačku předmětu NCR na vnitřní straně košile.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforma rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Kulka "Big Iron" Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Velké železo"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Bandoleer, který často nosí vojáci NCR. Slouží k uložení munice i osobních cetek nebo talismanů.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Jednoduchý plášť vyrobený z těžkých tkanin. Důstojníci NCR si je často přivazují na rameno. Neposkytuje moc ochrany, ale izoluje poměrně dobře.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stylové šaty, které často nosí velvyslanci Nové Kalifornské republiky. I když poskytuje málo nebo žádné skutečné
            ochranu, zvyšuje sebevědomí svého nositele při vyjednávání.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Šaty velvyslance NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stylový oblek, který často nosí velvyslanci Nové Kalifornské republiky. I když poskytuje malou nebo žádnou skutečnou ochranu, zvyšuje sebevědomí svého nositele při vyjednávání.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Oblek velvyslance NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki kombinéza s mnoha kapsami a kapsami. Běžně jej nosí inženýři a další technický personál spojený s NCR. Je to užitečné pro nošení několika náhradních nástrojů, ale poskytuje malou ochranu při přestřelce.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Inženýrská kombinéza NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforma vyhrazená pro nejvyšší důstojníky republikové armády, generály. Je silně zdobená motivy běžně spojovanými s NCR, jako je dvouhlavý medvěd. Nenabízí však velkou ochranu, protože armádní generálové jen zřídka slouží v předních liniích.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Obecná uniforma NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stylový oblek, který často nosí prezident republiky Nové Kalifornie a podobní vysoce postavení vládní úředníci. I když poskytuje malou nebo žádnou skutečnou ochranu, dává svému nositeli atmosféru autority.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Oblek prezidenta NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Oblečení, které strážci často nosí mimo službu nebo pod dalšími kusy brnění. Připomíná to oblečení starých kovbojů. Je docela robustní a nabízí dobrou ochranu před spalujícím sluncem, ale neměl by být jedinou ochranou, kterou rangers mají, jakmile začnou létat kulky.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Neformální oblečení NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Oblek nahnědlé bojové zbroje, ručně vyráběný v NCR a nejčastěji nošený NCR Rangers. Jelikož se jedná o bojové brnění, je robustní a velmi dobře chrání před poškozením, ale váží poměrně hodně.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Odolné oblečení pouštních rangerů. Tento konkrétní outfit je dodáván s červeným šátkem. Jako většina oblečení ranger dobře izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Oblečení s červeným šátkem NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Odolná vesta, kterou nosí NCR Rangers. Poskytuje dobrou ochranu před živly a je ideální pro dlouhé hlídky a průzkumné mise v drsném prostředí.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Oblečení vesty NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Bojová vesta složená z hrudního plátu bojové zbroje. Strážci ho často nosí a nabízí impozantní ochranu. Jeho největší nevýhodou je, že zakrývá pouze trup, takže přívěsky zůstávají nechráněné.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Prachovka, kterou strážci často nosí. Jeho hlavní použití je chránit nositele před sluncem a teplotami Mohavské pouště, ale je dostatečně silné, aby poskytlo dodatečnou ochranu i při přestřelce.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veterán Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Sada oblečení z odolných materiálů, jako je kůže. Strážci ho často nosí pod brněním a zvláště dobře izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforma NCR veterána Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Oblek brnění T-45d, zajatý NCR během války NCR-Brotherhood. Technici demontovali servomotory a nahradili radové pračky klimatizačním modulem na zakázku, což umožnilo používat jej vojákům bez nutnosti specializovaného výcviku. Tento proces však činí brnění mnohem méně efektivní. Navzdory tomu je stále v podstatě mocným pancířem a nabízí vynikající ochranu za cenu obrovské hmotnosti. Obvykle jej nosí pouze těžcí vojáci NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Brnění, které obvykle nosí odstřelovací čety a průzkumné týmy NCR. Vypadá velmi podobně jako jiné brnění NCR, ale je tmavší pro účely maskování. Poskytuje dobrou ochranu, ale jako většina brnění NCR je poměrně těžký.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardní brnění pro řadové vojenské síly NCR. Skládá se z khaki polní bundy a kalhot, pancéřového pancíře a hnědých bojových bot. Svého nositele dobře chrání, ale je těžký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Toto brnění je v podstatě běžná uniforma ozbrojených sil NCR, která se skládá z khaki polní bundy a kalhot, pancéřového pancíře a hnědých bojových bot, ale obsahuje bandoleer pro přenášení další munice a dalšího vojenského vybavení.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Tento lehký kus oděvu se skládá ze standardní khaki polní bundy a kalhot, ale postrádá pancéřovaný náprsník z jiných sportů NCR. Jako takový je lehčí, ale nabízí pouze horší ochranu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Únava vojáků NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Toto brnění často nosí seržanti a desátníci armády NCR. Kromě standardní khaki polní bundy a kalhot, stejně jako pancéřového pancíře, má tato zbroj také maskovanou látku omotanou kolem ramen. Poskytuje slušnou ochranu, ale je poměrně těžký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Uniforma označující nositele jako příslušníka vojenské policie NCR. Je to docela podobné jiným uniformám NCR, ale vyzařuje z toho autorita vojenské policie.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforma NCR MP</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Vesta, kterou často nosí vojáci NCR. Skládá se ze zesíleného hrudního plátu a pancéřových ramen. I když nabízí docela dost dodatečné ochrany, pokrývá pouze trup a ramena, přičemž spodní části těla a hlava zůstávají nechráněné.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Vesta NCR Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Vycpaná vesta, kterou často nosí strážci NCRCF. I když je méně ochranná než plnohodnotná zbroj, hlídá svého nositele docela dobře před malými střelnými zbraněmi.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Ochranná vesta NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Jednoduchá modrá košile s kalhotami určená vězňům NCRCF. Jedná se o jednoduché oblečení levně sériově vyráběné v NCR. Jako takové nabízejí malou nebo žádnou ochranu v boji, ale docela dobře izolují proti horku, protože NCR rád využívá vězně jako pracovníky na silnici.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Vězeňská uniforma NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Jednoduchá košile, kterou nosí vězni NCRCF. Má identifikovat vězně jako takové a nenabízí moc ochrany před jakýmkoliv druhem hrozby. Navzdory tomu je Powder Gangers stále nosí, pravděpodobně kvůli nedostatku alternativních oděvů.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF přes košili</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Jednoduchý zelený baret, který obvykle nosí důstojníci armády NCR. Slouží hlavně jako označení hodnosti, ale nabízí slušnou ochranu před počasím.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR baret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Červený baret, který nosili členové slavného 1. průzkumného praporu. Jsou známí jako jedni z nejlepších odstřelovačů, jaké může republika shromáždit. Jejich motto je vhodně: „poslední věc, kterou nikdy neuvidíte“.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>První průzkumný baret NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Vojácká helma s brýlemi a na ní připevněný kus látky. Tkaninu lze omotat kolem obličeje, aby ochránila nositele před prachovými bouřemi, které jsou běžné v částech Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper helma</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Vojácká helma s brýlemi a na ní připevněný kus látky. Tkaninu lze omotat kolem obličeje, aby ochránila nositele před prachovými bouřemi, které jsou běžné v částech Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Obličejová přilba Trooper</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Čepice zdobená dvouhlavým medvědem, heraldickým zvířetem Nové Kalifornské republiky. Slouží jako symbol hodnosti pro generály republiky a bývá jim vyhrazen.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Generál NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Levná, sériově vyráběná přilba, kterou nosí vojáci NCR. Tato verze je dodávána s párem připojených brýlí, které poskytují dodatečnou, i když skromnou, ochranu očí nositele.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper Helma</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Helma s brýlemi, které obvykle nosí příslušníci vojenské policie NCR. Stejně jako uniforma samotná dodává svému nositeli auru autority.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Přilba MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Hnědý kovbojský klobouk oblíbený strážci NCR. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Klobouk NCR Brown Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Šedý kovbojský klobouk oblíbený strážci NCR. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Čepice NCR Grey Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Jednoduchý kovbojský klobouk oblíbený pouštními strážci, zvláště těmi, kteří hlídkují u Mojave. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Klobouk NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Hnědý kovbojský klobouk oblíbený strážci NCR. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Klobouk NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Silná obrněná helma T-45, která se obvykle nosí v páru se zachráněnými obrněnými jednotkami NCR. Navzdory své zachráněné povaze nabízí vynikající ochranu a na rozdíl od samotného brnění nemá žádné zásadní nedostatky ve srovnání s běžným power armorem.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Vojácká přilba</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardní přilba ozbrojených sil NCR. Je sériově vyráběn v NCR a snadno se vyrábí a udržuje, ale nabízí pouze okrajovou ochranu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Vojácká přilba</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Uzavřená vojenská přilba s vestavěnou optikou pro slabé osvětlení a plynovou maskou, kterou nosí NCR Rangers. Nabízí lepší ochranu ve srovnání s helmou Trooper, ale je výrazně vzácnější.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Helma veterána Ranger</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Přilba, kterou kdysi nosili strážci NCRCF. Stejně jako mnoho jiných částí jejich výstroje byl zadržen Powder Gangers. Nabízí dobrou ochranu, zejména proti tupému poškození.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Ochranná přilba NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird je označení pro řadu letadel s vertikálním vzletem a přistáním (VTOL). Tato víceúčelová letadla s překlopným rotorem byla vyvinuta armádou Spojených států a rychle se stala primárním bojovým a dopravním letadlem. Ten nyní používá Nová Kalifornská republika.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (příchozí)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (odchází)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papírové peníze vyrobené a distribuované vládou Nové Kalifornie jako prostředek k nahrazení víček. I když nemá takovou hodnotu jako strop, je to stále měna a jako taková by měla být oceňována.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dolar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Velký dvouhlavý medvěd z hor Kalifornie, to je ideologický a politický symbol NCR a její armády. S tímto masivním zvířetem by se mělo zacházet s respektem a ctí.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kalifornský grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Někteří psi byli domestikováni, dokonce byli pověřeni hlídáním svého majitele a veškerého majetku, který toto zvíře udělá, jak nejlépe umí. Zatímco jiní byli speciálně vyšlechtěni, aby byli skutečnými bitevními kamarády pro NCR. Jeho úkolem je bránit jednotky před poškozením v podobě nebezpečných chemikálií, výbušnin a samotných nepřátelských bojovníků.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR strážní pes</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Protimateriálová puška je přesná závorová puška vysoké ráže, původně určená pro použití proti vojenskému vybavení. Přirozeně může být a je použit proti živým cílům. V pustině je v oběhu relativně málo protimateriálových pušek, většinu z nich mají v rukou elitní síly větších frakcí nebo špičkoví žoldáci. Jako čistá odstřelovací puška je velmi nemotorná a nelze ji efektivně použít v boji zblízka. Na velké vzdálenosti však jeho přesnost a síla nemá obdoby, což z něj dělá skutečně děsivou zbraň, když ji používá zkušený střelec.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Antimateriálová puška</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Výkonná závěrová puška s nasazeným železným mířidlem určená k lovu vysoké zvěře. Je to odolná, přesná a snadno použitelná a udržitelná zbraň a je tak oblíbenou volbou nejen pro lovce, ale i pro mnoho odstřelovačů v NCR, Legion a dalších skupinách. Tento konkrétní design se může pochlubit průzkumnými odstřelovači NCR s dvouhlavým medvědím znakem.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Standardní lovecká puška NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Vzácný dvoučinný revolver velké ráže darovaný strážcům NCR po 20 letech služby. Je to krásně vyrobená zbraň a zdobená symboly a citáty NCR. V žádném případě to však není jen pro parádu. Ve skutečnosti je to jedna z nejmocnějších ručních zbraní v celé pustině a svědčí o dovednostech republikových kovářů.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Strážce Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Univerzální plynová útočná puška pro boj v terénu nebo ve městě. Má dobrý dosah, slušný výkon a dobrou přesnost.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servisní puška</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
