<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Aktivní krysí nora. Pokud je ponechán o samotě, vytvoří další krysy krtonožky a rozšíří další nory po celé oblasti. Hlodavci budou agresivně bránit své území.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>krtek nora</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Oplodněné vejce plážového lukru. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout plážové číhání. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce plazivého. Tato bledá, pískově zbarvená vejce se nacházejí v pobřežních hnízdech. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (nefert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Oplodněné vejce Deathclaw. Pokud je správně inkubován, vylíhne se z něj jeden z nejnebezpečnějších predátorů v pustině. Tato vejce jsou extrémně vzácná a velmi vyhledávaná mistry zvířat i vědci. Dá se to jíst, ale většina by to považovala za hrozné plýtvání.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Neoplozené vejce Deathclaw. Tato masivní vejce jsou neuvěřitelně vzácná a cenná. I když se dají sníst, většina by to považovala za plýtvání tak cennou komoditou.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Vajíčko Deathclaw (nefert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko ohnivého gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout ohnivý gekon. Tato vejce jsou pozoruhodně teplá a musí být udržována při vysokých teplotách, aby se vylíhla. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené vejce ohnivého gekona. Tato vejce jsou teplá na dotek. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (nefert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout gekon. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené vajíčko gekona. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko vejce (nefert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Oplozené vejce zlatého gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout zlatý gekon. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené vejce zlatého gekona. Tato vajíčka mají výrazný třpyt. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Golden Gecko Egg (nefert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Oplodněné vejce zeleného gekona. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout zelený gekon. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Neoplozené zelené vajíčko gekona. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Zelené gekončí vejce (nefert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko jezerní. Pokud vše půjde dobře, měl by se z něj vylíhnout jezerní lurk. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce jezerního. Tato velká, tmavá vejce z vrcholových predátorů ozářených jezer jsou vzácná a cenná. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Jezerní vejce (nefert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Oplodněné vejce mirelurk. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mirelurk. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce mirelurk. Tato velká slizká vejce jsou v některých pustinných osadách pochoutkou. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk vejce (nefert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Oplodněné slepičí vejce Rad. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mládě. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Slepičí vejce (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Neoplozené slepičí vejce Rad. Dá se jíst syrová, ale mnohem, mnohem lépe je vařená.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Slepičí vejce (nefert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko Rad Raven. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mládě. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Neoplozené vejce Rad Raven. Dá se jíst syrová, ale mnohem, mnohem lépe je vařená.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (nefert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Oplodněné Radgullovo vajíčko. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout mládě. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Neoplozené Radgullovo vajíčko. Dá se jíst syrová, ale mnohem, mnohem lépe je vařená.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (nefert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko radroach. Pokud je inkubována, vylíhne se z ní nymfa radroach. Tito škůdci se rychle množí a jejich vajíčka jsou v zamořených oblastech běžným jevem.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach vejce (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Neoplozené vajíčko radioplochy. Malé a nechutné, ale poživatelné v malíčku. Radroachi kladou vajíčka ve velkých shlucích.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach vejce (neplod.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Oplodněné vajíčko říčního. Pokud vše půjde dobře, mělo by se z něj vylíhnout říční číhadlo. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Neoplozené vejce říčního. Tato nazelenalá vejce se nacházejí ve sladkovodních hnízdech. Dá se jíst syrová, ale mnohem lepší je vařená.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Vejce říčního (nefert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Oplodněné mlátící vejce. Pokud je správně inkubován, vylíhne se z něj agresivní krocana rad. I když je lze domestikovat, jejich temperamentní povaha z nich dělá nebezpečná hospodářská zvířata.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher egg (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Neoplozené mlátící vejce. Větší a chutnější než předválečná krůtí vejce, i když někteří považují mírně ozářenou chuť za odpudivou. Přesto je v pustině cenným zdrojem potravy.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasherové vejce (nefert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Syrové maso z pustinných šelem. Dužnina je tužší a má mírně nechutnou chuť ve srovnání s domestikovanými zvířaty, nese známky radiace a drsných podmínek. Vhodné do jídel, i když může obsahovat stopová množství kontaminace pustiny.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>maso šelem</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Syrové maso sklizené z mutovaného pustinného hmyzu. Dužnina má neobvyklou strukturu a slabě hořkou chuť. I když je to výživné, vysoká koncentrace podivných sloučenin ze stravy hmyzu z ozářených materiálů je činí poněkud toxickými.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>broučí maso</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Pevné bílé maso sklizené z pustinných korýšů. Maso je husté a voňavé, i když má tendenci absorbovat kontaminanty z vodního prostředí tvora. Populární mezi přeživšími na pobřeží navzdory mírné radiaci.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>maso mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Libové maso z pustinných plazů a obojživelníků. Dužnina je vláknitá, ale jedlá, s mírně hravou chutí. Tito tvorové jsou obzvláště zběhlí v ukládání radiace do svých tkání, díky čemuž je maso kontaminovanější než většina ostatních.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptile maso</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Výjimečně tučné a šťavnaté maso z dobře živeného mutantního hmyzu. Tkáň je nabobtnalá výživnými sloučeninami, díky čemuž je chutnější než typické maso hmyzu. Lidé, kteří přežili pustinu, si tyto řezy cení, i když stále přinášejí mírnou toxicitu z ozářené stravy tvora.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>olovnaté maso</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Výjimečně masité kusy dobře krmených pustinných ptáků. Maso z prsou je husté a šťavnaté, kvalitou konkuruje předválečné drůbeži. Navzdory radiaci je to v pustině považováno za prémiový zdroj potravy.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>olovnice ozářená drůbež</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Maso z mutovaných pustinných ptáků. Dužnina je rozpoznatelná jako drůbež, ale má podbarvený odstín a neobvyklý zápach z vystavení radiaci. I když je stále jedlý a svou strukturou známý, zjevně nepochází z žádného předválečného kuřete.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>ozářená drůbež</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Výjimečně kvalitní maso ze zdravé, dobře živené pustinné šelmy. Svalová tkáň je dobře mramorovaná a vzhledem ke svému původu překvapivě čistá. Prvotřídní řezy, jako jsou tyto, jsou vzácné a mají prémiové ceny. Stále nese minimální radiaci z prostředí pustiny.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prvotřídní maso šelem</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Vysoce kvalitní plazí maso z dobře vyvinutého exempláře. Svalová tkáň je pevná a správně vyvinutá, nabízí lepší texturu a chuť než typické herptilní maso. Dokonce i prvotřídní exempláře nesou mírné záření ze své pustinové stravy.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>prvotřídní herptile maso</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Překvapivě dobré maso ze zdravé pustiny. Zvíře bylo dobře krmeno a jeho maso je i přes malou velikost křehké. Tyto řezy jsou ceněny pozůstalými, kteří vědí, jak je správně připravit. Stále mírně radioaktivní.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prvotřídní maso</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Jemné, chutné maso z pustinných ryb. Jeho textura je jemná a vlhká, což z něj dělá vzácnou pochoutku mezi přeživšími. I když je vysoce výživný, může stále nést stopové kontaminanty z ozářených vod.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>šťavnaté rybí maso</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Maso drobné zvěře z pustinných hlodavců a jiné havěti. Porce jsou skromné ​​a kvalita masa špatná, ale žebráci si nemohou vybírat. Tito mrchožrouti akumulují významné záření z konzumace kontaminovaných zbytků jídla.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>vulgární maso</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Děsivý zmutovaný medvěd, mnohem větší a agresivnější než jeho předváleční předci. Jméno „Yao Guai“ pochází z čínského slova pro démona a tito vrcholoví predátoři dostojí své děsivé pověsti. Jejich hustá kůže poskytuje vynikající ochranu a jejich dravost z nich dělá jednoho z nejnebezpečnějších tvorů v pustině.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Běžná podívaná na pustých farmách a rančích i v malých městech. Může rychle růst a může být chován pro vejce, maso a příležitostné peří.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad kuře</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Chytrý a oportunistický mrchožrout, kterému se v pustině dařilo. Tito velcí černí ptáci jsou známí svou inteligencí a přizpůsobivostí, často následují cestovatele a nájezdníky, aby se živili mršinami. Zatímco radní havrani preferují mrchožrout, jsou schopní predátoři, kteří loví malá stvoření. Mohou být trénováni do užitečné míry, což z nich dělá cenné společníky pro zvědy v pustinách.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Odolný mořský pták, který se pozoruhodně dobře adaptoval na ozářená pobřeží pustiny. Tito společenští ptáci cestují ve velkých hejnech a jejich charakteristické volání se ozývají přes kontaminované pobřeží. Radgulls jsou vysoce odolní vůči radiaci a mohou jíst téměř cokoli, což z nich dělá úspěšné mrchožrouty. Běžně se vyskytují podél pobřežních oblastí, kde se potápějí pro zmutované ryby a probírají trosky. Se střední inteligencí je lze trénovat na různé úkoly.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Zmutovaný, agresivní krocan, který přežil jaderný holocaust. Tito ozáření ptáci jsou větší a nebezpečnější než jejich předváleční předkové, často útočí na zrak. Dobře se přizpůsobili pustině a daří se jim v různých prostředích.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Mlatec</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>zobák</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Zmutovaný potomek ovcí tlustorohých. Tato odolná stvoření jsou běžně používána jako soumarská zvířata a dobytek v celé pustině, ceněná pro svou sílu, maso a kůži. Samci mají působivé zakřivené rohy a jsou větší a agresivnější než samice.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Silně ozářený radstag, který vydává děsivou zelenou záři. Dlouhodobé vystavení radiaci způsobilo, že tyto tvory jsou větší a agresivnější než normální radstagy. Jejich maso je vysoce radioaktivní a nebezpečné ke konzumaci, ale díky jejich zářící přítomnosti je v noci snadno odhalíte.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Zářící Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>levé kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>pravé kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>levá hlava</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Vzácná albínská varianta radstaga se světle bílou srstí a světlejší stavbou těla. Tito tvorové jsou méně ovlivněni radiací než jejich společní příbuzní, takže jsou o něco slabší, ale také méně nebezpečné pro manipulaci. Jsou ceněné pro svůj osobitý vzhled.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Bledý Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>levé kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>pravé kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>levá hlava</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Zmutovaný dvouhlavý jelen, jeden z nejběžnějších tvorů v pustině. Navzdory svému neobvyklému vzhledu jsou radstagové obecně učenliví býložravci, kteří cestují v malých stádech. Jejich maso je jedlé a jejich kůže tvoří slušnou kůži, i když oba nesou stopy radiace.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>levé kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>pravé kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>levá hlava</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Největší a nejnebezpečnější deathclawové získávají dominanci prostřednictvím boje. Alfa samci jsou mohutní predátoři s tlustší kůží a silnějšími útoky, zatímco samice matriarchátu jsou matkami smečky a kladou vajíčka, aby pokračovaly v druhu. Oba jsou neuvěřitelně smrtící a téměř nemožné je zkrotit.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alfa Deathclaw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Velké, hbité a mocné stvoření se smrtícími drápy je deathclaw nejděsivějším predátorem pustiny. Tito vrcholoví predátoři, vytvoření předválečným genetickým inženýrstvím, jsou neuvěřitelně nebezpeční a téměř nemožné je zkrotit. Loví ve smečkách a snadno protrhnou brnění.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Deathclaw</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Někteří psi jsou divocí, sužují pustiny a zabíjejí dobytek, ale krotké verze jsou nezbytné pro mnoho bojujících pustinců. Existují také vzácné případy domácích plemen, která fungují jako společníci vůči svým bipedním protějškům. Lidé a supermutanti jsou jedinými známými druhy, které skutečně ochočí a domestikují tyto psy.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Německý ovčák</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Někteří psi jsou divocí, sužují pustiny a zabíjejí dobytek, ale krotké verze jsou nezbytné pro mnoho bojujících pustinců. Existují také vzácné případy domácích plemen, jako jsou němečtí ovčáci, kteří působí jako společníci vůči svým bipedním protějškům. Zejména Minutemani kolem ruin Bostonu je používali jako pracovní a hlídací psy pro svou armádu.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen hlídací pes</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalker, děsivý produkt předválečných genetických experimentů, je hybridní tvor kombinující DNA kojotů a chřestýšů. Tito kradmí predátoři loví ve smečkách pod rouškou tmy a pomocí svého jedovatého kousnutí srazí kořist. Disponují smečkovou inteligencí psů v kombinaci s kradmým chováním a jedem hadů, což z nich dělá jednoho z nejobávanějších predátorů pustiny. Jejich výrazná silueta a zářící oči vyvolávají hrůzu v těch, kteří se s nimi setkají.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>jedovaté kousnutí</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>drápy</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Zlí psi jsou téměř bezsrstý a zjevně částečně strašidelný druh pustinného psa. Nemilosrdní přeživší z pustin, tito vyhladovělí, ozáření mutts zaútočí na všechno, co se hýbe.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Zlomyslný pes</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Zlí psi jsou téměř bezsrstý a zjevně částečně strašidelný druh pustinného psa. Nemilosrdní přeživší z pustin, tito vyhladovělí, ozáření mutts zaútočí na všechno, co se hýbe. Někteří psi byli domestikováni, dokonce byli pověřeni hlídáním svého majitele a veškerého jejich majetku, toto zvíře tak bude činit podle svých nejlepších schopností.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Zlomyslný pes</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Nebezpečný zmutovaný gekon se schopností dýchat oheň. Tato děsivá stvoření si vyvinula specializované žlázy, které jim umožňují vyhánět plameny na jejich nepřátele. Ohniví gekoni jsou vysoce agresivní a teritoriální, takže je extrémně nebezpečné setkat se ve volné přírodě. Jejich jedinečná fyziologie je činí odolnými vůči teplu a ohni a zvláště cenná je jejich kůže. Obvykle se vyskytují v horkých pouštních oblastech.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Ohnivý gekon</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Velký zmutovaný gekon, který dorostl do velikosti malého psa. Tato plazí stvoření jsou běžná v celé pustině, zejména v pouštních oblastech. I když nejsou nijak zvlášť agresivní, při ohrožení se budou bránit. Jejich maso je jedlé a jejich kůže dělá slušnou kůži.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Velký zmutovaný gekon s výraznými zlatými šupinami, které se třpytí ve světle. Tato stvoření jsou ceněná pro svou cennou kůži, ze které lze vytvořit vysoce kvalitní kožené zboží. Zlatí gekoni jsou silnější a agresivnější než jejich společní bratranci a jejich kousnutí může způsobit mírný jed. Nacházejí se v pouštních oblastech a skalnatém terénu.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gekon zlatý</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Velký zmutovaný gekon se zelenými šupinami a agresivnějším temperamentem než gekoni běžní. Zelení gekoni jsou houževnatější a nebezpečnější, se silnějším kousnutím, které může dodat toxiny. Běžně se vyskytují ve skalnatých oblastech a jeskyních po celé pustině. Jejich kůže je cenná a jejich maso je jedlé, i když musí být řádně připraveno.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Gekončík zelený</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Silně zmutovaná kudlanka nábožná dorostla do obrovské velikosti dlouhodobým vystavením radiaci. Tito agresivní predátoři loví bleskurychlými reflexy a ničivými dravými předními končetinami schopnými nabodnout kořist na jeden úder. Jejich chitinózní exoskelet poskytuje značnou ochranu a je známo, že jsou teritoriální a vysoce agresivní, když jsou ohroženi. Vyskytují se především v suchých oblastech, kde přepadnou nic netušící oběti.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>obří kudlanka</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>levá přední končetina</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>pravá přední končetina</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>kusadla</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Radroach, který pohltil extrémní množství záření, což způsobilo, že vyzařovalo děsivou zelenou záři. Tito mutanti jsou agresivnější než jejich společní příbuzní a jejich těla jsou nasycena radioaktivními izotopy. Vystavení se jim může být nebezpečné, ale jejich zářící krunýře mají pro určité obchodníky určitou hodnotu.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>zářící radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>kusadla</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Zmutovaný šváb, dorostlý do obrovské velikosti vystavením radiaci. Radroabi jsou vysoce adaptivní škůdci, kteří mohou přežít téměř v jakémkoli prostředí. I když jsou jednotlivě slabí, rychle se rozmnožují a mohou rojit neopatrné oběti. Jejich maso je jedlé, i když nijak zvlášť chutné.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>kusadla</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hlava</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Pobřežní varianta mirelurka, která se přizpůsobila prostředí písečné pláže. Tito tvorové mají skořápky světlejší barvy, které se mísí s plážovým pískem, takže je hůře rozpoznatelné, dokud se nevynoří z příboje. Beachlurks jsou o něco agresivnější než jejich bratranci žijící v bažinách a často se zahrabávají do písku, aby přepadli kořist.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Vysoce vyvinutý mutantní tvor, který v sobě spojuje rysy želv a sépie. Na rozdíl od mirelurků jsou jezerní mnohem agresivnější a mají zvukový útok, který může dezorientovat kořist. Jejich skořápky jsou extrémně odolné a jsou mnohem inteligentnější než jiné číhající varianty. Vyskytují se především ve velkých jezerech a hlubokých vodách a jsou vrcholovými vodními predátory pustiny.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>skus</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Mohutný samec jezerní, který narostl do obrovských rozměrů. Králi Lakelurk jsou teritoriální vrcholoví predátoři, kteří si nárokují celá jezera jako svou doménu. Mají vylepšené zvukové schopnosti, které dokážou omráčit více cílů, neuvěřitelně silné granáty a zničující sílu. Tito osamělí obři jsou vždy muži a vysoce agresivní, útočí na vše, co vstoupí na jejich území. Extrémně vzácné a vysoce nebezpečné.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Král Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>skus</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Silně zmutovaný korýš, který narostl do obrovských rozměrů. Tato stvoření mají tlusté chitinózní skořápky, které poskytují vynikající ochranu proti většině zbraní. Mirelurks jsou teritoriální a agresivní, používají své silné drápy k obraně svých hnízdišť. Obvykle se vyskytují v blízkosti vodních ploch a pobřežních oblastí, shánějí potravu a brání své území s překvapivou zuřivostí.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Navzdory svému jménu král mirelurk ve skutečnosti vůbec není mirelurk. Předpokládá se, že tento mohutný dvounohý predátor je silně zmutovaný Jacksonův chameleon, který nesdílí žádný přímý vztah k mirelurkům podobným korýšům. Jméno pochází z jejich sklonu osídlit oblasti poblíž kolonií mirelurk. Králové stojí na dvou nohách, mají silné ruce s drápy a mohou vydávat zničující zvukové výkřiky. Jejich odhalené maso a nedostatek ochranné skořápky jsou kompenzovány pozoruhodnou hbitostí a smrtícími útoky na blízko.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Král Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>skus</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hlava</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Sladkovodní varianta mirelurka vyskytující se především v řekách a potocích. Tato stvoření mají tmavší skořápky, které jim pomáhají splynout s temným dnem řek. Riverlurks jsou poněkud poslušnější než jejich pobřežní příbuzní, ale stále nebezpeční, když jsou ohroženi. Preferují rychle tekoucí vodu a jsou výborní plavci.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>levý dráp</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>pravý dráp</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Groteskní zmutovaný hlodavec, který narostl do neobvykle velkých rozměrů. Tato bezsrstá, agresivní stvoření jsou běžná v celé pustině, zejména v podzemních oblastech a ruinách. Cestují ve smečkách a zaútočí na vše, co vstoupí na jejich území. Jejich maso je sotva jedlé a jejich kůže je téměř bezcenná, ale rychle se rozmnožují a mohou přemoci nepřipravené cestovatele.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Krtek Krysa</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Zmutovaný králík, který se adaptoval na radioaktivní pustinu. Tito tvorové jsou výrazně větší než jejich předváleční předkové a vyvinuli si překvapivou odolnost vůči radiaci. Jsou plachí, ale rychle se množí, díky čemuž jsou běžní v celé pustině. Přes jejich vystavení radiaci je jejich maso relativně bezpečné a lze je snadno domestikovat.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad králík</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>drápy</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>hlava</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112 je robustní předválečná útočná puška určená pro náboje ráže 5,56 mm. Známý pro svou spolehlivost a snadnou údržbu, zůstává oblíbenou volbou mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Útočná puška AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Kompaktní, plně automatická karabina komorovaná na 5mm náboje. Navrženo pro vojenské použití, nabízí vysokou rychlost palby a vynikající ovladatelnost, takže je ideální pro boj na blízko a potlačovací palbu.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Útočná karabina</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Robustní a výkonná útočná puška čínského původu. Byl široce používán čínskými silami během čínsko-americké války, známý pro svůj vysoký výkon poškození a spolehlivost v drsných podmínkách.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Čínská útočná puška</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 je revoluční německá útočná puška využívající bezpouzdřové střelivo. Jeho vysoká rychlost palby a pokročilý design z něj činí vzácnou, ale velmi vyhledávanou zbraň v pustině.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Útočná puška G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Lehká, poloautomatická karabina s komorou pro náboje ráže 5,56 mm. Byl navržen pro přesné nasazení a nasazení na střední vzdálenost a střelci NCR ho preferovali pro jeho přesnost a spolehlivost.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Karabina střelce</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Útočná puška je předválečná, plně automatická puška komorovaná pro náboje ráže 5,56 mm. Jeho charakteristický bubnový zásobník a robustní konstrukce z něj dělají favorita pro nepřetržitou palbu v pustině, i když je těžký a nemotorný ve srovnání s modernějšími konstrukcemi vyžadujícími použití elektrického pancíře.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Útočná puška Power Armor</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91 je předválečná, plně automatická útočná puška s nábojovou komorou 5,56 mm. Byla to standardní puška pro americké ozbrojené síly před Velkou válkou, známá pro svou spolehlivost a všestrannost v boji.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Útočná puška R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Masivní, zakázková těžká zbraň navržená pro maximální palebnou sílu a zastrašování.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Hrubý Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>hlaveň</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>Lehký kulomet je předválečná, plně automatická podpůrná zbraň komorovaná pro náboje ráže 5,56 mm. Je navržena pro trvalou potlačovací palbu, obsahuje vysokokapacitní zásobník a vysokou rychlost palby, díky čemuž je ideální pro porážení nepřátel a poskytování krycí palby v otevřeném boji.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Lehký kulomet</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigun je vícehlavňový rotační kulomet schopný střílet 5mm náboji extrémně vysokou rychlostí. Jeho zničující palebná síla z něj dělá favorita pro těžké podpůrné role, ale jeho hmotnost a objem omezují mobilitu.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>hlaveň</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Raný model těžké zbraně Avenger, známý pro svou vysokou rychlost palby a spolehlivost.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>hlaveň</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Silná těžká zbraň, navržená pro maximální potlačení a potlačení oblasti.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicator</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>hlaveň</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Hrubá, podomácku vyrobená závorová puška sestavená z uklizených trubek a kovového šrotu. I když je ve srovnání se správnými puškami pomalá a postrádá sílu, snadno se vyrábí a udržuje, což z ní dělá běžnou zbraň mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Hrubá, podomácku vyrobená pistole dlážděná dohromady z vyhrabaných trubek a šrotu. I když je nespolehlivá a postrádá brzdnou sílu, snadno se vyrábí a udržuje, což z ní dělá běžnou zbraň mezi těmi nejzoufalejšími pustinami.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistole na potrubí</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Hrubý, podomácku vyrobený revolver sestavený z uklizených trubek a kovového odpadu. I když je nespolehlivá a pomalu se nabíjí, snadno se vyrábí a udržuje, což z ní dělá běžnou zbraň mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Trubkový revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Hrubá, podomácku vyrobená poloautomatická puška sestavená z uklizených trubek a kovového šrotu. I když je nespolehlivý a nepřesný, nabízí slušnou palebnou sílu pro svou jednoduchou konstrukci, díky čemuž je oblíbený mezi nájezdníky i osadníky.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Trubková puška</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Hrubá jednoranná brokovnice složená z trubek a šrotu. Je zničující na blízko, ale pomalu se nabíjí, je oblíbený mezi zoufalými pustinami, kteří potřebují brzdnou sílu s omezeným rozpočtem.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Trubková brokovnice</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Hrubá trubková puška s dlouhou hlavní vybavenou provizorním zaměřovačem. I když není zdaleka tak přesná jako správná odstřelovací puška, nabízí vylepšený dostřel pro odpadlíky, kteří si nemohou dovolit lepší vybavení.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Trubková odstřelovací puška</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>10mm pistole je poloautomatická postranní zbraň s nábojovou komorou 10mm. Oblíbený pro svou spolehlivost a brzdnou sílu je běžným jevem mezi pustinami i předválečnými bezpečnostními složkami.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10mm pistole</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Vylepšená verze klasické 10mm pistole se zvýšenou spolehlivostí a přesností. Oblíbený elitními pustinami a předválečnými bezpečnostními složkami.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10mm pistole MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>12,7mm pistole je těžká, poloautomatická postranní zbraň s nábojovou komorou 12,7mm. Jeho obrovská brzdná síla a průbojnost pancíře z něj činí oblíbeného mezi vymahači pustiny, ale jeho hmotnost a zpětný ráz vyžadují silnou ruku.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7mm pistole</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>14mm pistole je výkonná boční zbraň s nábojovou komorou pro 14mm náboje, která nabízí výjimečnou brzdnou sílu a průbojnost. Vzácné a velmi vyhledávané v pustině.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14mm pistole</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>Pistole .223 je jedinečná postranní zbraň komorovaná pro náboje z pušky .223, která nabízí vysokou rychlost a přesnost. Jeho design je oblíbený u střelců a sběratelů.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 Pistole</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>5,56mm pistole je vzácná, vysoce výkonná postranní zbraň určená pro náboje 5,56mm. Jeho jedinečný design nabízí vynikající průbojnost a dosah ve srovnání s typickými pistolemi, ale se zvýšeným zpětným rázem a opotřebením.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistole 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>9mm pistole je lehká, poloautomatická zbraň s nábojovou komorou pro 9mm náboje. Díky nízkému zpětnému rázu a velkému množství munice je oblíbenou volbou jak pro civilisty, tak pro pustiny, i když postrádá brzdnou sílu větších ráží.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9mm pistole</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Čínská pistole je kompaktní, poloautomatická zbraň s nábojovou komorou pro 9 mm náboje. Vyrobeno před Velkou válkou, je lehké a snadno se skryje, ale trpí nízkou brzdnou silou a pochybnou spolehlivostí.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Čínská pistole</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520 je klasická předválečná ruční zbraň, známá pro svou spolehlivost a snadné použití. Komorovaný na 0,45 ran a zůstává oblíbeným mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle je masivní, poloautomatická pistole s nábojovou komorou .50 AE. Jeho zastrašující velikost a palebná síla z něj činí symbol postavení a síly v pustině.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Silenced 10mm Pistol je poloautomatická postranní zbraň s nábojovou komorou 10mm a vybavená integrovaným tlumičem. Oblíbený vrahy a tajnými agenty nabízí rovnováhu mezi brzdnou silou a plížením.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Utlumená 10mm pistole</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Pistole Silenced .22 je lehká, poloautomatická zbraň s komorou pro náboje ráže .22 LR a vybavená integrovaným tlumičem. Extrémně tichý a snadno ovladatelný, je oblíbený pro stealth operace, ale postrádá brzdnou sílu.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Umlčená pistole .22</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>.357 Revolver je klasická šestiranná postranní zbraň určená pro náboje .357 Magnum. Proslulý svou spolehlivostí a brzdnou silou je oblíbenou zbraní mezi muži zákona a pistolníky v pustině.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolver</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>Revolver .44 Magnum je výkonná šestiranná postranní zbraň určená pro náboje ráže .44 Magnum. Proslulý svou vysokou brzdnou schopností a zastrašující přítomností je ceněnou zbraní mezi lovci pustin a vymahači.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Revolver</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Lovecký revolver je velký jednočinný revolver s nábojovou komorou .45-70 vládních nábojů. Navrženo pro lov velké zvěře, poskytuje zničující sílu a přesnost, ale jeho těžký rám a pomalá rychlost střelby jej činí těžkopádným v boji zblízka.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Lovecký revolver</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster je přesná šroubová puška s nábojovou komorou .223. Oblíbený střelci pro svou vysokou přesnost a dostřel je spolehlivou volbou pro lov a nasazení na velké vzdálenosti v pustině.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster puška</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>.223 Rifle je lehká, poloautomatická puška komorovaná pro .223 náboje. Je známý svou přesností a nízkým zpětným rázem a je oblíbenou volbou pro lov i boj v pustině.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Puška</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Lovecká puška .32 je předválečná závorová puška určená pro náboje ráže .32. Známá pro svou jednoduchost a spolehlivost, je to běžná zbraň mezi pustinami a nabízí slušnou přesnost a brzdnou sílu pro střety na střední vzdálenost.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Lovecká puška</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Jednoduchá vzduchem poháněná BB pistole. I když není smrtící, může bodnout a často se používá k výcviku nebo hubení škůdců. Nedoporučuje se pro vážný boj.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB zbraň</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Brush Gun je páková puška určená pro vládní náboje ráže .45-70. Oblíbený pro svou vysokou brzdnou sílu a spolehlivost je oblíbenou volbou mezi lovci pustin a střelci pro ničení velké zvěře a obrněných cílů.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Kartáčová pistole</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Standardní bojová puška je odolná, poloautomatická puška s nábojovou komorou .45 ACP. Reliable and versatile, it is a favorite among wastelanders for its balance of firepower, accuracy, and durability.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Bojová puška</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Klasická páková puška s nábojovou komorou .357 nábojů. Cowboy Repeater je lehký, spolehlivý a oblíbený u střelců i tuláků pro jeho rychlou jízdu na kole a úctyhodnou přesnost.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Kovbojský opakovač</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine je páková puška určená pro náboje ráže .44 Magnum. Je známý pro svou robustnost a přesnost a je oblíbený mezi zvědy a lovci v pustinách pro svou rychlou jízdu na kole a spolehlivou brzdnou sílu.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail Carbine</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Varmint Rifle je lehká, závěrová puška s nábojovou komorou 0,223 nábojů. Původně byl navržen pro hubení škůdců a lov drobné zvěře, je přesný a snadno se s ním manipuluje, ale postrádá brzdnou sílu větších pušek.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Puška Varmint</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Dvouhlavňová, zlamovací brokovnice oblíbená u strážců karavan a obchodníků. Jeho jednoduchý design umožňuje snadnou opravu a údržbu, ale trpí pomalým nabíjením a omezeným dosahem</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Karavanová brokovnice</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller je vysokokapacitní, poloautomatická brokovnice určená pro městský boj. Díky rychlé palbě a velkému zásobníku je v těsné blízkosti zničující.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Brokovnice Citykiller</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Bojová brokovnice je poloautomatická brokovnice napájená zásobníkem pro náboje ráže 12. Navrženo pro armádu a vymáhání práva, nabízí vysokou rychlost palby a spolehlivost v boji na blízko, díky čemuž je oblíbená mezi strážci pustin.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Bojová brokovnice</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Pokročilá verze bojové brokovnice, vyznačující se vylepšenou spolehlivostí, přesností a rychlostí střelby. Oblíbený elitními vojenskými jednotkami a vymahači pustin.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Bojová brokovnice MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Pumpová brokovnice určená k lovu zvěře. Oblíbený pro svou robustní konstrukci, vysokou kapacitu a spolehlivost v nejdrsnějších podmínkách pustiny.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Lovecká brokovnice</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Jackhammer je plně automatická brokovnice napájená bubnem, která dokáže během několika sekund vypustit proud granátů. Vzácná a vysoce ceněná, je to síla, se kterou je třeba počítat v každé přestřelce.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Sbíječka Brokovnice</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Klasická páková brokovnice, ceněná pro svou rychlou jízdu a spolehlivost. Populární mezi rančery a muži zákona, poskytuje solidní brzdnou sílu a v zkušených rukou lze rychle střílet.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Páková brokovnice</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Tato předválečná poloautomatická bojová brokovnice byla navržena pro vymáhání práva a vojenské použití. Jeho vysoká rychlost palby a velký zásobník ho činí zničujícím v boji na blízko.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Riot brokovnice</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Dvouhlavňová brokovnice se sraženými hlavněmi a pažbou pro snadnější ukrytí. Extrémně smrtící na nulovou vzdálenost, ale divoce nepřesná a na krátkou vzdálenost.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Odřezaná brokovnice</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Jednoduchá jednohlavňová zlamovací brokovnice. Levná na výrobu a snadná údržba, ale pomalé nabíjení a omezené na jeden výstřel.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Jediná brokovnice</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10mm SMG je kompaktní, plně automatický samopal s komorou pro 10mm náboje. Známý pro svou vysokou rychlost palby a snadné použití, je ideální pro boj na blízko, ale obětuje přesnost na delší vzdálenosti.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7mm SMG je výkonný, plně automatický samopal s nábojovou komorou 12,7mm. Známý pro své vysoké poškození a vysokou rychlost palby, je zničující v boji na blízko, ale trpí silným zpětným rázem a omezenou přesností na dálku.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9mm SMG je lehký, plně automatický samopal s nábojovou komorou 9mm. Je známý pro své snadné použití a vysokou rychlost palby, je účinný v boji na blízko, ale postrádá brzdnou sílu a přesnost na delší vzdálenosti.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 je moderní kompaktní samopal známý pro svou spolehlivost a vysokou rychlost střelby. Upřednostňovány bezpečnostními silami a elitními jednotkami pro městské operace.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Lehký, plně automatický samopal s nábojovou komorou .22 LR a vybavený integrovaným tlumičem. Extrémně tichý a snadno ovladatelný, ale ve srovnání s většími kalibry postrádá brzdnou sílu.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Umlčený .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501 je předválečná blesková odstřelovací puška s nábojovou komorou .308. Známý pro svou výjimečnou přesnost a brzdnou sílu a je oblíbený mezi střelci pro boj na dlouhé vzdálenosti.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>Odstřelovací puška DKS-501</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Scoped Hunting Rifle je předválečná závorová puška s nábojovou komorou .308. Je vybaven dalekohledem a je vysoce přesný a účinný pro nasazení na střední až dlouhé vzdálenosti, což z něj činí spolehlivou volbu pro lovce i střelce.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Lovecká puška s dalekohledem</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Vzácná, limitovaná edice BB pistole vytvořená pro Abilene Kid. Vyznačuje se jedinečným značením a výjimečným řemeslným zpracováním a je oceňován sběrateli a střelci pro svou nostalgickou hodnotu a přesnost.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Pistole Abilene Kid LE BB</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American je legendární střelecká karabina známá svou výjimečnou přesností, spolehlivostí a zakázkovým zpracováním. Vyznačuje se jedinečným designem a pokročilou optikou, vyniká v poskytování přesných a rychlých záblesků na velkou vzdálenost, což z ní dělá ceněnou zbraň mezi elitními střelci i sběrateli.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Vše-americký</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer je legendární, zakázková dvouhlavňová brokovnice známá pro svou nesmírnou brzdnou sílu a robustní řemeslné zpracování. Jeho zesílený rám a nadměrně velké hlavně poskytují zničující výbuchy na blízko, což z něj dělá ceněnou zbraň mezi lovci pustin i sběrateli.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Velký Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer je legendární, kompaktní 10mm pistole známá svou výjimečnou rychlostí střelby a lehkou konstrukcí. Oblíbený tajnými agenty, má vlastní tlumič a ergonomickou rukojeť, takže je ideální pro tajné operace a rychlé zásahy v těsné blízkosti.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Doručovatel</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell je jedinečná, zakázková brokovnice s pumpovacím mechanismem ceněná pro svou výjimečnou spolehlivost a brzdnou sílu. Vyznačuje se leštěným povrchem a precizními úpravami, poskytuje těsné seskupení střel a zvýšené poškození, díky čemuž je to zbraň volby pro zkušené lovce pustin, kteří hledají výkon i styl.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Večeře Bell</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle je legendární, zakázková odstřelovací puška udělovaná elitním střelcům. Proslulý svým lehkým rámem, výjimečnou přesností a rychlou manipulací je jednou z nejžádanějších zbraní na dlouhé vzdálenosti v pustině. Jeho jedinečné řemeslné zpracování a legendární historie z něj činí ceněný majetek mezi ostrostřelci i sběrateli.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Skautská puška Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Robustní průmyslová nastřelovačka přizpůsobená jak pro stavbu, tak pro boj. Její těžký rám a schopnost rychlé palby z ní dělají impozantní improvizovanou zbraň, kterou upřednostňují ti, kteří oceňují všestrannost a syrovou brzdnou sílu.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater je legendární páková puška, známá pro své výjimečné řemeslné zpracování a historický význam. Se svým leštěným povrchem a bezkonkurenční přesností je tato zbraň symbolem svobody a přesnosti, díky čemuž je ceněným majetkem mezi sběrateli i střelci.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolnův opakovač</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky je legendární revolver ráže .357 Magnum, který se vyznačuje neposkvrněným chromovým povrchem a zdobenými rytinami. Tato zbraň, známá pro svou bezchybnou akci a neskutečnou přesnost, je oblíbená pistolníky, kteří důvěřují jak ve schopnosti, tak ve štěstí, aby zvládli den.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Šťastný</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria je krásně rytá pistole ráže 9 mm, zdobená složitými stříbrnými vložkami a perlovou rukojetí. Kdysi patřil k postavě legendy, kombinuje eleganci se smrtící přesností, díky čemuž je ceněnou zbraní pro ty, kteří oceňují styl i výkon.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger je legendární minigun ráže 5 mm, známý pro svou zničující rychlost palby a robustní spolehlivost. Oblíbený elitními agenty, jeho pokročilý design a vlastní úpravy z něj dělají jednu z nejimpozantnějších automatických zbraní v pustině.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless je legendární lovecká puška, známá pro svou výjimečnou přesnost a lehkou konstrukci. Tato puška, předávaná generacemi, kombinuje spolehlivost s přesností, díky čemuž je ceněnou zbraní každého střelce.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Bezbolestně</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer je unikátní, tlumená varmint puška vybavená vlastním dalekohledem a lehkým rámem. Proslulý svou výjimečnou přesností a nenápadností, vyniká v likvidaci malých cílů na dálku, aniž by přitahoval pozornost. Jeho precizní konstrukce a tichý provoz z něj dělají oblíbeného mezi střelci i lovci.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Krysař</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Záložní puška je vzácná, pečlivě zpracovaná odstřelovací puška, kterou kdysi nosil elitní vojenský střelec. Lehká a výjimečně přesná, je ceněná pro svou přesnost na dlouhé vzdálenosti a rychlou manipulaci, díky čemuž je vyhledávanou zbraní mezi ostrostřelci i sběrateli.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Záložní puška</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vanceův 9mm SMG je legendární samopal, odborně upravený pro rychlou palbu a vynikající ovládání. Jeho leštěný povrch a jedinečné rytiny jej odlišují, zatímco jeho zvýšená přesnost a spolehlivost z něj činí ceněnou zbraň mezi sběrateli i pistolníky.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vanceův 9mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle je legendární, zakázková odstřelovací puška známá pro svou výjimečnou brzdnou sílu a jedinečnou schopnost knockdownu. Její zesílený rám a precizní konstrukce z ní dělají ceněnou zbraň mezi ostrostřelci, která je schopna vydávat zničující výstřely na extrémní vzdálenost a přitom spolehlivě zarážet cíle.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Vítězná puška</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda je unikátní, zakázková bojová brokovnice z Capital Wasteland. Vyznačuje se zeleným povrchem a spolehlivostí, vyznačuje se vyšší rychlostí střelby a nižší hmotností ve srovnání se standardními bojovými brokovnicemi. Oblíbený těmi, kteří oceňují rychlost a spolehlivost v boji na blízko.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>Vertibird BoS lyons pride</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS lyons pride vertibird (příchozí)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS lyons pride vertibird (odchází)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS vyvržený vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS outcast vertibird (příchozí)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS outcast vertibird (odchází)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (příchozí)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (odchází)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Přepravka na potraviny Brotherhood of Steel obsahující konzervovaná vojenská jídla, čištěnou vodu a doplňky výživy. Navrženo k udržení vojáků během dlouhých operací v drsném prostředí pustiny.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Bratrská přepravka na zásobování potravinami</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Specializovaná bedna na uniformu Brotherhood of Steel obsahující charakteristické vybavení, které nosí reformované Bratrstvo staršího Lyonse. Tyto uniformy představují humanitární misi frakce a její závazek chránit nevinné.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Uniformní přepravka Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Zásobovací bedna Brotherhood Outcast obsahující charakteristické červené a černé uniformy, které nosí puristická frakce. Tyto uniformy symbolizují jejich neochvějnou oddanost původnímu kodexu a jejich poslání získat zpět předválečnou technologii za každou cenu.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Zapečetěná přepravka Brotherhood of Steel obsahující základní technologické součásti, náhradní díly a pokročilé materiály. Tyto zdroje jsou klíčové pro údržbu a modernizaci jejich sofistikovaných zařízení a instalací.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Bratrstvo Tech Resource Bedna</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Zásobovací bedna Brotherhood of Steel obsahující standardní uniformy, maskáče a ochranné pomůcky, které nosí běžný personál Bratrstva. Každý kus nese výrazné barvy a znaky frakce.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Bratrstvo standardní uniformní bedna</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Zapečetěná bedna na zbraně Brotherhood of Steel obsahující vysoce kvalitní střelné zbraně a energetické zbraně používané jejich silami. Výrazná červená a metalická povrchová úprava nese znakové ozubené kolo Brotherhood.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Bratrstvo ocelové zbrojní bedny</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Oficiální papírová měna vydávaná Bratrstvem oceli. Tyto poznámky jsou podporovány rozsáhlými technologickými zdroji Bratrstva a lze je vyměnit za pokročilé vybavení, zásoby a služby v územích kontrolovaných Bratrstvem. Cennější než standardní uzávěry lahví díky přísnému řízení zdrojů a pověsti organizace pro splácení dluhů.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Bratrský scénář</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardní únavy Brotherhood of Steel. Tyto oděvy jsou vyrobeny z robustního a odolného materiálu a nosí je členové Bratrstva během svých každodenních operací v Appalachii.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Únava BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Původní vojenská uniforma, kterou nosí pěchota Bratrstva při formálních příležitostech. Uniforma nese znaky Bratrstva oceli a představuje disciplínu a řád organizace.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Pěchotní uniforma BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Vakuově utěsněná azbestová kombinéza pokrývající celé tělo. Jeho účel je dvojí: umožňuje uživateli skutečně ovládat brnění a chránit měkké tkáně před pohyblivými částmi uvnitř obleku a teplem. Na rozdíl od uniformy BOS poskytuje Recon Armor samo o sobě slušnou ochranu a agenti Bratrstva ji často používají při průzkumných misích nebo v jiných situacích, kde by neohrabané a hlasité elektrické brnění přitahovalo příliš mnoho pozornosti.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Brnění BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Pevný vojenský kabát, který nosí důstojníci Bratrstva. Kabát obsahuje znaky Bratrstva a je navržen tak, aby odolal úskalím boje a zároveň si zachoval profesionální vzhled.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Bojový kabát BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Kožená letecká bunda, kterou nosili piloti Bratrstva a členové posádky Vertibirdu. Bunda se vyznačuje výstrojí a znakem meče Bratrstva a poskytuje ochranu během letových operací.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Bunda BoS Bomber</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardní polní uniforma Bratrstva oceli. Tyto odolné ochranné oděvy nosí poddůstojnický personál a nižší důstojníci během každodenních operací a poskytují základní ochranu před riziky životního prostředí.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Únava bratrstva BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specializovaná lékařská uniforma, kterou nosí polní zdravotníci Bratrstva. Ochranné oděvy mají další kapsy na lékařské potřeby a jsou navrženy tak, aby odolávaly kontaminaci během ošetřování zraněného personálu.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Únava polního zdravotníka BoS Brotherhood</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Vylepšené bojové brnění vylepšené technologií Brotherhood of Steel. Tento pancíř si zachovává design originálu a zároveň obsahuje vylepšené systémy ochrany a ochrany životního prostředí.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS zesílené bojové brnění</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Slavnostní roucha, která nosí starší Bratrstva. Tato roucha symbolizují autoritu a odpovědnost, která přichází s vedením Bratrstva oceli v jejich posvátném poslání chránit technologii.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Polní uniforma, kterou nosí písaři Bratrstva přidělení na výzkumné mise mimo bezpečí zařízení Bratrstva. Uniforma spojuje vědeckou tradici s praktickými požadavky oboru.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforma BoS Field Scribe</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Kombinéza navržená od základu pro použití ve spojení s rámem brnění West Tek. Je to přiléhavý oblek navržený pro maximální pohodlí a užitečnost při ovládání brnění. Ačkoli to není podmínkou pro ovládání brnění, je dlouhodobé používání pohodlnější a snižuje tření.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Overal BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Formální uniforma, kterou nosí kapitáni Lancerů z Bratrstva oceli. Uniforma má zlaté prýmky a slavnostní ramenní desky, které označují nositele jako důstojníka letecké flotily Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforma kapitána BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specializované průzkumné brnění, které nosí zvědové a předsunuté týmy Brotherhood Outcast. Toto brnění bylo upraveno vylepšenými systémy mobility a vylepšeními stealth, s charakteristickými znaky Outcast a taktickými úpravami, které odrážejí jejich agresivnější operační doktrínu.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funkční róby, které nosí specialisté Brotherhood Outcast a technický personál. Tyto róby mají charakteristické zbarvení a odznaky Outcast, upravené pro operace v terénu, kde učenci a inženýři pracují po boku válečníků ve snaze o technologickou nadvládu.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Psací roucha BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Lehké taktické brnění používané průzkumnými jednotkami Bratrstva. Recon Armor poskytuje solidní ochranu při zachování mobility a stealth schopností, takže je ideální pro průzkumné mise a situace, kde by plné brnění bylo nepraktické. Představuje pokročilé kompozitní materiály a integrované senzorové systémy.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratorní oděv nošený vědeckými písaři z Bratrstva oceli. Čistý, bílý plášť je určen pro práci s nebezpečnou předválečnou technikou a experimentálním zařízením.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Oblečení BoS Science Scribe</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Šaty s kapucí, které nosí písaři Bratrstva při formálních obřadech. Tato roucha reprezentují učené tradice řádu písařů a jejich oddanost zachování technologických znalostí.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Róba písaře BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Tréninková uniforma, kterou nosí Brotherhood Squires. Toto praktické oblečení je navrženo pro bojový výcvik a výchovu a zároveň označuje nositele juniorský status v hierarchii Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforma BoS Squire</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Měkký baret, který nosí oddíly Bratrstva v Appalachii. Je vyšitý znakem Bratrstva a používá se k identifikaci a ceremoniálním povinnostem důstojníků a specializovaných jednotek.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Baret BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardní kukla používaná pěchotou Bratrstva pro ukrytí a základní ochranu před živly během hlídek a taktických operací.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Pěchotní kapuce BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Pozemním jednotkám Bratrstva byla vydána zesílená bojová přilba. Postaveno tak, aby odolávalo střepinám a palbě z ručních zbraní, běžně spárované s pěchotním brněním na hlídkách a střetnutích.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Přilba BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Polní klobouk, který nosí písaři Bratrstva a výzkumníci na expedicích. Nabízí ochranu před sluncem a světlým počasím a zároveň označuje nositele jako součást kádru pro výzkum a obnovu.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Klobouk</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilotní helma používaná posádkami letadel Brotherhood a posádkami vertibirdů, vybavená vycpávkami a základním komunikačním vybavením k ochraně posádky během letu a operací rotoru.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Letecká přilba BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Čepice s kšiltem, kterou nosí důstojníci kopiníkových jednotek k označení hodnosti a autority v Bratrstvu během inspekcí a oficiálních povinností.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancerův kapitánský klobouk</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Taktická kukla, kterou nosí průzkumní specialisté Brotherhood Outcast. Tato kukla obsahuje vylepšenou integraci optiky, komunikační zařízení a systémy ochrany životního prostředí upravené podle specifikací Outcast pro rozšířené polní operace za nepřátelskými liniemi.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lehká kapuce oblíbená průzkumnými týmy. Tkané pro nízkou viditelnost a snížené oslnění pro usnadnění průzkumu, pozorování a kradmého pohybu.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Čepice, kterou nosí vědečtí písaři k identifikaci členů výzkumného sboru Bratrstva. Písaři se zaměřují na studium, záchranu a uchování předválečné techniky.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Klobouk BoS Science Scribe</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Jednoduchá čepice určená panošům a praktikantům. Panoši jsou učni připoutaní k rytířům a paladinům, kteří se učí polnímu řemeslu a tradicím Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Klobouk BoS Squire</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Pokročilé brnění T-60 nesoucí výrazné barvy a znaky Appalačského bratrstva oceli. Tato bitvami testovaná zbroj poskytuje výjimečnou ochranu při zachování mobility, což představuje vrchol předválečného amerického vojenského inženýrství přizpůsobeného pro operace v pustině.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Power armor T-51 v klasických barvách původní kapitoly Brotherhood z Lost Hills. Toto brnění představuje základ tradic Bratrstva a původního poslání zachovat a ovládat předválečnou technologii pro zlepšení lidstva.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Charakteristická silová zbroj Středozápadního bratrstva oceli s jedinečným designem rohaté helmy, která se stala jejich podpisem na bitevním poli. Toto brnění představuje adaptivní povahu kapituly Středozápad – udržování standardů Bratrstva a zároveň rozvíjení vlastní identity oddělené od Lost Hills. Zastrašující silueta vhání strach do nájezdníků i mutantů napříč pustinami bývalého amerického Středozápadu.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Středozápadní bratrstvo Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Pancíř T-45 nesoucí charakteristické znaky progresivního Bratrstva Elder Lyons. Toto brnění představuje odklon od tradiční doktríny Bratrstva, kterou používali vojáci, kteří upřednostňovali ochranu nevinných před hromaděním technologií, což představuje kontroverzní, ale hrdinskou kapitolu v historii Bratrstva.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Pancíř T-45, který nosili Brotherhood Outcasts, lakovaný v jejich charakteristických černo-červených barvách. Tito zarytí tradicionalisté se odtrhli od soucitné politiky Staršího Lyonse a věřili, že by se Bratrstvo mělo soustředit pouze na získávání technologií, spíše než na pomoc pustincům.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Pancíř T-51 přizpůsobený pro drsné prostředí Appalačských ostrovů. Tato varianta se vyznačuje vylepšeným utěsněním vůči okolnímu prostředí a radiačním stíněním, které je přizpůsobeno jedinečným výzvám, kterým čelí Apalačská kapitola Bratrstva ve svém poslání získat a chránit technologii.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Úctyhodné brnění T-51, hlavní pilíř bratrských sil. I když je toto brnění starší než série T-60, prokázalo svou spolehlivost desetiletími bojů v pustině. Jeho osvědčený design nabízí vynikající ochranu a byl rozsáhle testován v terénu rytíři Bratrstva a paladiny.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardní zbroj T-60, kterou nosí vojáci Brotherhood of Steel. Toto brnění, vyrobené pro maximální ochranu a odolnost na bojišti, představuje vrchol předválečné technologie power armor, vylepšené poválečnými modifikacemi a terénními vylepšeními vyvinutými inženýry Brotherhood.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Pokročilá helma Power Armor T-60 s integrovanými systémy HUD a senzory prostředí. Výrazná insignie Appalachian Brotherhood to označuje jako příslušnost k frakci, která se vynořila z Vaultu 76, aby znovu získala pustinu a zachovala technologické dědictví lidstva.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Ikonická rohatá helma Středozápadního bratrstva oceli. Tato výrazná pokrývka hlavy se stala synonymem pro pragmatický, ale impozantní přístup kapitoly Středozápad k válčení v pustinách. Zastrašující rohatý design slouží jak jako symbol jejich nezávislosti na Lost Hills, tak jako psychologická zbraň proti jejich nepřátelům.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Helma Power Armor Středozápadního bratrstva</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor helma, kterou nosí vojáci loajální k humanitární misi Eldera Lyonse. Tato přilba symbolizuje Bratrstvo, které se více zabývá ochranou nevinných než hromaděním technologií, což představuje naději a soucit v pustině.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power armor helma lakovaná v černo-červených barvách Brotherhood Outcasts. Tato přilba představuje neochvějnou oddanost tradičnímu poslání Bratrstva spočívajícího v získávání technologií především, kterou nosí ti, kteří odmítli slevit ze svých zásad.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Power armor helma T-51 upravená pro jedinečné výzvy operací v Appalachian. Vylepšené o vylepšené systémy detekce radiace a filtrování prostředí, které je nezbytné pro přežití v ozářených horách a lesích poválečné Appalachie.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Osvědčená helma Power Armor T-51, která chránila vojáky Bratrstva po generace. I když postrádá některé pokročilé funkce novějších modelů, jeho osvědčená spolehlivost a odolná konstrukce z něj činí důvěryhodného společníka v pustině.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardní helma T-60 power armor, kterou nosí rytíři Bratrstva a paladinové. Obsahuje pokročilé zaměřovací systémy, ochranu životního prostředí a ikonické červené optické senzory, které vhánějí strach do srdcí těch, kteří by zneužili technologii.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Helma BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Precizně zpracovaná 10mm pistole vyráběná Brotherhood of Steel. Crusader představuje filozofii Bratrstva spojující osvědčenou balistickou technologii s moderními výrobními technikami. Tato zbraň se zesíleným rámem, vylepšeným rylováním a vynikajícími materiály nabízí výjimečnou spolehlivost a přesnost ve srovnání se standardními pistolemi na pustinu. Rytíři bratrstva a paladinové je nosí jako sekundární zbraně a důvěřují v jejich konzistentní výkon, když se počítá každý výstřel.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistole BoS 10mm Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Rafinovaná plazmová puška vyvinutá a vyrobená pobočkami Bratrstva oceli na západním pobřeží. M-94 představuje desetiletí výzkumu zbraní Brotherhood, vyznačuje se vylepšeným magnetickým omezením, vylepšenými chladicími systémy a vynikající odolností ve srovnání se standardními plazmovými puškami. Každá zbraň je pečlivě vyrobena písaři Bratrstva a testována podle přísných vojenských standardů. Charakteristický důraz Bratrstva na detail a technologická dokonalost z něj činí jednu z nejspolehlivějších plazmových zbraní v pustině.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Špičková energetická zbraň vyvinutá Bratrstvem oceli využívající ultracit, vzácný krystalický materiál s výjimečnými vlastnostmi vodivosti energie. Tato experimentální puška střílí rychlými dávkami ultracitem nabité plazmy, která proniká pancířem účinněji než standardní plazmové zbraně, přičemž si udržuje vyšší rychlost střelby. Díky pokročilému chladicímu systému a kompaktnímu designu je zbraň oblíbená mezi polními agenty Bratrstva, kteří potřebují rychle zasáhnout silně obrněné cíle. Každá puška je pečlivě sestavena v dílnách Brotherhood z pečlivě rafinovaných ultracitových jader.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Puška BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Bratrstvo oceli vyrobilo super kladivo, postavené podle jejich náročných specifikací. Tato legendární zbraň kombinuje zesílenou durasteelovou hlavu s pokročilou technologií ukládání kinetické energie. Při dopadu se nahromaděná energie uvolní ve zničující rázové vlně, která znásobí sílu každého úderu. Paladinové bratrstva preferují tuto zbraň pro prolomení opevnění a pro boj na těžce obrněné cíle v boji na blízko. Odznak BoS vyražený na rukojeti to označuje jako oficiální vybavení Bratrstva, postavené tak, aby vydrželo nespočet bitev.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetická hlava</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Někteří psi byli domestikováni, dokonce byli pověřeni hlídáním svého majitele a veškerého jejich majetku, toto zvíře tak bude činit podle svých nejlepších schopností. Toto zvíře bylo vyšlechtěno legií jako zvěd a hlídací pes, aby čelil všem nepřátelům, kteří mu mohou přijít do cesty.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Legiánský strážní pes</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Caesar's Legion používá tuto minci jako jednu z primárních forem měny. Tato mince nese podobu samotného Caesara na jedné straně a Caesara, Josuy Grahma a Billa Calhouna na straně druhé.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Denár legie</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Zdobené slavnostní roucho, které nosil sám Caesar, nejvyšší vůdce Legie. Tyto nádherné červené a zlaté róby jsou vyrobeny z nejlepších předválečných materiálů a zdobeny zlatým lemováním, které symbolizuje absolutní autoritu nad Legií. Róby poskytují skromnou ochranu, ale jejich skutečná síla spočívá v úctě a respektu, kterým vládnou od všech, kdo je vidí.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesarova roucha</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Těžká zbroj, kterou nosili setníci Legie, elita Legie. Skládá se z divokého sortimentu různých brnění, včetně kousků bojové zbroje, kožené zbroje power armor a dokonce supermutované zbroje. Tyto kusy jsou pravděpodobně odebrány nepřátelům poraženým nositelem. Přestože se jedná o tak hrubý sortiment různých brnění, nabízí vynikající ochranu.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion Armor</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Tato přilba, kterou nosí přední zvědové Caesarovy legie, vexillarii, je vyrobena z kůže z hlavy kojota. Nabízí malou ochranu, protože jeho hlavní použití je symbolické povahy.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Přilba Legion Centurion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Lehká zbroj, kterou nosili legionští skauti, vzhledově velmi podobná rekrutované zbroji. Stejně jako většina brnění Legion je vyrobeno z přepracovaného sportovního vybavení, které se skládá z ochranných ramenních a hrudních chráničů fotbalového hráče vyztužených dalšími koženými vycpávkami a nosí se přes baseballovou vestu. Moc dobře nechrání.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer Armor</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Základní lehká přilba složená z tlusté hnědé látkové pokrývky hlavy s kšiltem, který chrání oči nositele před spalujícím sluncem. Nošené průzkumníky, zvědy ve službách Caesarovy legie</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Hood Legion Explorers</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Brnění legáta, blízkého důvěrníka samotného mocného Caesara. Kompletní oblek z těžké oceli, který nese četné škrábance a promáčkliny z nesčetných bitev a nabízí plnou ochranu těla. Byl vyroben tak, aby se co nejvíce podobal brnění starých Římanů, a má jen málo společného s přepracovaným sportovním vybavením, které nosí většina členů Legie. Není překvapením, že svému nositeli poskytuje vynikající ochranu, ale je neuvěřitelně těžký.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legátní brnění</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Helma legáta, nejvyššího vojevůdce v Legii, samozřejmě kromě Caesara. Je vyrobena podle uzavřených masek, které často nosila kavalérie starověkého Říma, a sportovních červených volánků a rohů, aby nositel vypadal děsivěji.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legátní přilba</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Sada plátového brnění Legion, obvykle vyrobené z vyčištěných předválečných fotbalových chráničů s hřebíky přidanými na ramena pro extra ochranu.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legionářský talíř</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Toto brnění, které Caesarův osobní strážce běžně nosí, je podobné rekrutovacímu brnění, ale má na předloktí další kovové výztuhy, pravděpodobně proto, že pretoriáni upřednostňují mlácení do lidí pěstmi, stejně jako krátký červený plášť a červenou kápi. Navzdory své těsné podobnosti chrání toto brnění svého nositele mnohem lépe než rekrutované brnění a přitom váží přibližně stejně.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legionské pretoriánské brnění</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Hlavní bojová síla Legie, hlavní legionáři, získali právo nosit lepší brnění ve srovnání s rekruty. Stále se vyrábí se stejnými ochrannými ramenními a hrudními vycpávkami, ale obsahuje další pancéřové pásy omotané kolem horní části těla.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Předválečná fotbalová helma zdobená peřím, nošená s červeným zavinovačkou a černými brýlemi. I když nabízí slušnou ochranu, jeho hlavní použití je sloužit jako symbol hodnosti. Černé peří připevněné na helmě identifikuje nositele jako hlavního dekana, středního důstojníka v Caesarově legii, který vede skupinu předních legionářů.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Helma Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Hlavní přilbou je hnědá čepice, která je vybavena černými ochrannými brýlemi a kolem spodní části obličeje je omotaná červená šátek. Je to v podstatě stejná helma jako ta rekrutová, ale obsahuje šátek jiné barvy, který označuje různé hodnosti.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Helma Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Stejně jako většina brnění Legion je zbroj pro rekruty vyrobena z přepracovaného sportovního vybavení, které se skládá z ochranných ramenních a hrudních vycpávek fotbalového hráče vyztužených dodatečnou koženou vycpávkou a nosí se přes baseballovou vestu.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Předválečná fotbalová helma zdobená peřím, nošená s červeným zavinovačkou a černými brýlemi. I když nabízí slušnou ochranu, jeho hlavní použití je sloužit jako symbol hodnosti. Červenočerné peří připevněné na helmě identifikuje nositele jako rekruta decanusa, nejmladšího důstojníka v Caesarově legii, který vede skupinu nezkušených rekrutů.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Helma Legion Recruit Decanus</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Hnědá kožená čepice s černými ochrannými brýlemi a spodní část obličeje je omotaná šátkem. Není to nejlepší helma, ale je snadno vyrobitelná a lehká.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Helma pro rekruty legií</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Běžná tunika, kterou nosí členové Caesarovy legie.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunika Legie</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Lehká kožená vesta používaná Legií. Základ švů vesty bude vyroben ze starých chráničů baseballových rozhodčích, nebo dokonce některých fotbalových chráničů. V každém případě poskytuje uživateli více ochrany než vůbec nic.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Vesta legie</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Ve srovnání s běžnou legionářskou zbrojí má veteránská zbroj další brnění na dolních končetinách a také několik ostrých hřebů trčících z ramenních vycpávek a kožených obalů na pravé paži. Nabízí větší ochranu a přitom je trochu lehký.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Veteránská zbroj Legie</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Předválečná fotbalová helma zdobená peřím, nošená s červeným zavinovačkou a černými brýlemi. I když nabízí slušnou ochranu, jeho hlavní použití je sloužit jako symbol hodnosti. Červené, bílé a černé peří připevněné na helmě identifikuje nositele jako veterána Decanus, vyššího důstojníka v Caesarově legii, který vede skupinu ostřílených veteránů legionářů.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Helma Legion Veteran Decanus</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Baseballová čepice s hliníkovou helmou, brýlemi na oči a zábalem na obličej. Nabízí o něco větší ochranu ve srovnání s přilbami Legion nižších řad a přitom neváží více.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Helma pro veterány legií</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Vychází z obleku veteránského brnění Legion, s přidáním kruhových kovových plátů připevněných k trupu, stejně jako prapor zobrazující vlajku Legie nošenou na zádech. I když jde o brnění o stupeň výš od nižších řad, je také podstatně těžší.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Zbroj Legion Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Tato přilba, kterou nosí přední zvědové Caesarovy legie, vexillarii, je vyrobena z kůže z hlavy kojota. Nabízí malou ochranu, protože jeho hlavní použití je symbolické povahy.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Helma Legion Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Silný lék proti závislosti, který očišťuje tělo od chemických závislostí. Addictol funguje tak, že resetuje neurologické dráhy a přeruší cyklus závislosti, i když je tento proces nepříjemný a dočasné vyčerpání je běžné.\n\nZachránce života pro ty, kteří se snaží zbavit se nebezpečných návyků, ačkoli jeho vysoká cena omezuje dostupnost.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Automatizovaný aplikační systém, který vydává standardní dávku stimpaku, když jsou zjištěna zranění. Mechanismus automatického vstřikování eliminuje potřebu ruční aplikace, takže je ideální pro sólo cestovatele.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Automatizovaný aplikační systém nabitý super stimpak recepturou pro rychlé nouzové hojení. Tento pokročilý injektor kombinuje léčivé sloučeniny vojenské kvality s technologií automatického dodávání, díky čemuž je jedním z nejcennějších lékařských předmětů v pustině.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Mentats varianta naplněná příchutí bobulí a vylepšeným složením. Berry Mentats výrazně zvyšují charisma a sociální dovednosti, díky čemuž je uživatel přesvědčivější a sympatičtější při vyjednávání a společenských situacích.\n\nOblíbený obchodníky, diplomaty a každým, kdo potřebuje udělat dobrý dojem.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Sterilní vak s konzervovanou krví vhodný pro nouzové transfuze. Krevní zábaly poskytují okamžitou obnovu objemu krve a pomáhají stabilizovat kriticky zraněné pacienty. I když nejsou tak pokročilé jako moderní lékařské technologie, tyto předválečné zdravotnické potřeby zůstávají v pustině cenné.\n\nKrevní balíčky jsou univerzálními dárci a fungují se všemi krevními skupinami.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>krevní zábal</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Předválečný steroid zvyšující výkon. Buffout dramaticky zvyšuje sílu a vytrvalost, zlepšuje poškození při boji zblízka a nosnost. Dlouhodobé používání však vede k závislosti a potenciálnímu poškození orgánů.\n\nPřed válkou oblíbený u sportovců a dělníků, nyní je základem mezi bojovníky v pustinách a mrchožrouty.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Experimentální lék, který dočasně zlepšuje noční vidění a vnímání při slabém osvětlení. Cateye rozšiřuje zorničky a zvyšuje citlivost sítnice, což uživatelům umožňuje jasně vidět v téměř úplné tmě.\n\nCeny nočními zvědy a mrchožrouty, kteří prozkoumávají temné ruiny, i když citlivost na světlo během dne může být problematická.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Předválečný kognitivní posilovač, který zvyšuje inteligenci a vnímání za cenu sociálních dovedností. Daddy-O dělá uživatele chytřejším a vnímavějším, ale sociálně nešikovnějším a uzavřenějším.\n\nUpřednostňováno výzkumníky a techniky, kteří upřednostňují mentální bystrost před sociální interakcí.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Táta-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Předválečná rekreační droga, která zlepšuje náladu a společenské kouzlo. Day Tripper činí uživatele charismatičtějším a sympatičtějším a zároveň poskytuje příjemné mírné high. Středně návykový při pravidelném používání.\n\nPopulární v předválečných společenských kruzích, stále používaný těmi, kteří se snaží zlepšit své společenské postavení.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Denní výletník</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Zředěný systém dodávání stimulace, který v průběhu času poskytuje drobné hojení. Běžný mezi lapači pustin kvůli jeho nižší ceně a dostupnosti.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>zředěný stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Rafinovaná a vyčištěná verze Jet vytvořená pomocí pokročilého filtračního procesu. Dixon's Jet poskytuje silnější, déletrvající high s menším množstvím nečistot než standardní Jet, i když zůstává vysoce návykový.\n\nTato prémiová varianta, pojmenovaná po svém tvůrci, vyvolává mezi uživateli Jetu vysoké ceny.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixonův Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Komplexní lékařská sada obsahující chirurgické nástroje, antiseptika, dlahy a farmaceutické potřeby. Lékařské brašny umožňují terénní ošetření vážných zranění a pochroumaných končetin, i když správná aplikace vyžaduje lékařské znalosti a čas.\n\nNezbytná součást vybavení každého vážného zdravotníka z pustiny.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>doktorská taška</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Specializovaná sloučenina proti závislosti, která pomáhá odstraňovat chemické závislosti. I když je Fixer méně výkonný než Addictol, je snadněji dostupný a stále účinný v boji proti abstinenčním příznakům a snižování závažnosti závislosti.\n\nNástroj lékaře z pustiny, který pomáhá závislým zotavit se bez přístupu k drahým předválečným lékům.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Vyvážená varianta mentatů, která zvyšuje inteligenci i charisma. Grape Mentats činí uživatele chytřejšími a společensky zdatnějšími, vynikající pro technická jednání nebo vědecké prezentace.\n\nVýběr vědců, kteří potřebují vysvětlit složité myšlenky neodborníkům.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Hroznový mentat</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Tradiční pustinný lék vyrobený z mletého květu broku a kořene xandru. I když je léčivý prášek méně účinný než moderní stimpaky, jeho výroba je levnější a kmenoví léčitelé ho používají po generace. Směs poskytuje postupné hojení v průběhu času.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>léčivý prášek</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Experimentální předválečný lék určený k rychlému uzdravení zmrzačených končetin. Hydra používá pokročilé regenerační sloučeniny k opravě poškozené tkáně a kostí, i když je tento proces bolestivý a může způsobit dočasnou dezorientaci.\n\nOblíbený mezi bojovníky v pustině pro svou schopnost rychle dostat zraněné vojáky zpět do boje.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Vysoce návykový meta-amfetamin vytvořený z výparů brahmínského hnoje. Jet poskytuje výrazné zvýšení rychlosti akce a reflexů, ale tvrdě havaruje a je notoricky obtížné skončit.\n\nJet, který vynalezl chemický génius jménem Myron, se stal nejrozšířenější a nejničivější drogou v poválečné pustině.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Proud</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Předválečný lék na potlačení bolesti. Med-X působí tak, že blokuje receptory bolesti a snižuje příchozí poškození prostřednictvím zvýšené tolerance bolesti. Droga je vysoce účinná, ale nese značné riziko závislosti.\n\nPůvodně uváděný na trh jako celkové anestetikum Med-X se stal cennou bojovou drogou v pustině.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Nootropikum, které zlepšuje kognitivní funkce. Mentati zlepšují vnímání, inteligenci a mentální bystrost, díky čemuž jsou uživatelé bystřejší a lépe vnímaví své okolí. Dlouhodobé užívání může vést k psychické závislosti.\n\nUpřednostňováno vědci, obchodníky a každým, kdo potřebuje duševní náskok při vyjednávání nebo technické práci.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentati</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Specializovaná varianta mentatů, která dramaticky zlepšuje vnímání a uvědomění. Oranžoví mentati zbystří smysly a zlepšují přesnost, díky čemuž jsou neocenitelní pro zvědy, odstřelovače a kohokoli, kdo potřebuje vylepšené smyslové vnímání.\n\nTajná střelecká zbraň pro tyto kritické střely.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oranžoví mentati</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Rekreační varianta Mentats určená pro společenská setkání. Party Time Mentats zvyšují charisma a náladu, díky čemuž jsou sociální interakce příjemnější a úspěšnější a zároveň poskytují mírný euforický efekt.\n\nŽivot každé party v pustině, i když je nejlepší používat ji střídmě.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentati na párty</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Vojenská bojová droga, která uživatele přivádí do berserkerského vzteku. Psycho dramaticky zvyšuje výkon poškození a odolnost vůči zranění, ale potlačuje vyšší mozkové funkce a je vysoce návykové.\n\nPsycho vyvinuté před válkou pro operace speciálních jednotek, dělá z obyčejných vojáků nebojácné stroje na zabíjení.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Předválečný nitrožilní chemický roztok, který se váže s radiační kontaminací v těle a vyplavuje ji krevním řečištěm. I když je tento proces účinný při léčbě nahromadění toxických látek, je vyčerpávající a zanechává pacienta oslabeného na několik hodin.\n\nRad-Away je cennou komoditou v pustině, kde je vystavení radiaci neustálou hrozbou.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Předválečná protiradiační chemikálie, která výrazně zvyšuje odolnost organismu vůči toxické a radioaktivní kontaminaci. Rad-X funguje tak, že dočasně mění buněčnou strukturu, aby odolala absorpci záření, i když tento proces způsobuje menší dezorientaci a snížené reflexy.\n\nNa rozdíl od Rad-Away, který odstraňuje stávající kontaminaci, je Rad-X užíván preventivně před vystavením nebezpečnému prostředí.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Základní lék proti závislosti, který pomáhá snižovat abstinenční příznaky a chutě. I když není tak silný jako Addictol, je Rebound dostupnější a stále může poskytnout významnou úlevu těm, kteří bojují se závislostí na chemikáliích.\n\nBěžná volba pro kliniky v pustině, které léčí závislé pacienty s nízkým rozpočtem.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Odskočit</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Nebezpečná směs Jet a Nuka-Cola, která poskytuje intenzivní výbuch energie a rychlosti. Kombinace stimulantů vytváří silné, ale nestabilní maximum, které výrazně zvyšuje rychlost akce a reflexy.\n\nPopulární mezi kurýry a nájezdníky, kteří potřebují rychlé výbuchy výkonu.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raketa</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutální bojový stimulant speciálně navržený pro zvýšení účinnosti boje na blízko. Slasher dramaticky zvyšuje výkon poškození při boji na blízko a zároveň snižuje citlivost na bolest a vytváří nebojácné bojovníky v boji na blízko.\n\nPopulární mezi nájezdníky a specialisty na boj zblízka, ačkoli jeho návyková povaha a vedlejší účinky z něj činí nebezpečnou volbu.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Svalový relaxant a nervový stabilizátor, který dramaticky zlepšuje přesnost střelby a snižuje houpání zbraně. Steady zklidňuje chvění a stabilizuje ruce, takže je neocenitelný pro přesnou práci a ostřelování.\n\nVyvinutý pro střelce a chirurgy, Steady se stal nezbytným pro každého, kdo vyžaduje dokonalou koordinaci ruka-oko.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabilní</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Standardní systém dodávání stimulace pro hojení zranění. Nejběžnější lékařský předmět v pustině, stimpaky, používají kombinaci léčivých látek a bioregeneračních sloučenin k rychlému zacelení ran.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Silný stimulační balíček vojenské úrovně, který poskytuje rychlé a rozsáhlé léčení. Super stimpaky využívají vysoce koncentrované složení s pokročilými bioregeneračními sloučeninami, díky čemuž jsou extrémně cenné a vzácné.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Extrémně účinný inhalátor, který dramaticky zrychluje vnímání a reflexy uživatele. Turbo způsobí, že se čas zpomalí, což umožňuje nadlidské reakční rychlosti. Efekt je krátkodobý, ale neuvěřitelně silný.\n\nTurbo, které bylo vytvořeno pokročilým procesem zdokonalování, je jedním z nejvyhledávanějších bojových vylepšení v pustině.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Vylepšený stimulační balíček se zlepšenými léčivými vlastnostmi a rychlejším účinkem. Tyto vylepšené stimpaky používají koncentrovanější složení s dalšími bioregeneračními sloučeninami.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Extrémně účinná kombinace Jet a Psycho. Ultrajet poskytuje zvýšení rychlosti Jetu v kombinaci s bojovou zuřivostí Psycho a vytváří zničující bojový stimulant. Vysoce návykové a nebezpečné.\n\nOblíbený mezi nejzoufalejšími a nejnásilnějšími bojovníky z pustiny.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Extrémně vzácná a drahá předválečná superdroga, která zlepšuje všechny fyzické i duševní schopnosti současně. X-Cell poskytuje komplexní vylepšení napříč všemi statistikami, ale jeho výroba je neuvěřitelně obtížná a nákladná.\n\nX-Cell, vrchol předválečných farmaceutických úspěchů, je ultimátní vylepšení výkonu.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird je označení pro řadu letadel s vertikálním vzletem a přistáním (VTOL). Tato víceúčelová letadla s překlopným rotorem byla vyvinuta armádou Spojených států a rychle se stala primárním bojovým a dopravním letadlem. Ten nyní používá Enkláva.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enklávový vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enclave vertibird (příchozí)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enclave vertibird (odcházející)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>ZÁSTUPNÍK</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Standardní jednotná přepravka</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Box na oběd pro sběratelskou edici Vault-Tec. Je trochu špinavý, ale stále se otevírá a může mít uvnitř něco užitečného!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>ZÁSTUPNÍK</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Standardní přepravka technických zdrojů</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Vysoce čisté platinové mince ražené Enklávou jako rezervní měna pro transakce s vysokou hodnotou. Každá zlatá mince nese charakteristický znak orla Enklávy a představuje technologickou nadvládu a ekonomickou sílu americké stínové vlády. Tyto mince z drahých kovů jsou vysoce ceněny jak pro obsah platiny, tak jako symboly autority Enklávy.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enkláva platinových prutů</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Pokročilé bojové brnění vydané vojákům Enklávy. Je vyrobena z vyztužených kompozitů a nabízí podstatnou ochranu proti balistickým hrozbám a hrozbám z blízka a zároveň umožňuje mobilitu v nepřátelském prostředí.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Formální kabát, který nosí důstojníci Enklávy, ušitý z vysoce kvalitních materiálů a zdobený insigniemi. Znamená autoritu a poskytuje střední ochranu při zachování velitelské přítomnosti.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Kabát důstojníka Enklávy</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specializované boty nošené vědci z Enclave, navržené se zesílenou podrážkou a pokročilými materiály k ochraně před chemickými poli, radiací a nebezpečným terénem během terénního výzkumu.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Boty Enclave Scientist</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Ochranné rukavice, které nosí vědci z Enclave, vyrobené z pokročilých polymerů k ochraně rukou před chemikáliemi, kontaminanty a drsnými prvky, se kterými se setkáte při práci v terénu.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Rukavice pro vědce Enklávy</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Oblek běžně používaný vědci Enklávy, zejména při práci v nebezpečné pustině. Je to plně uzavřený bílý oblek se speciálními polymery vetkanými do něj a helma s oranžovým hledím z plexiskla. Dodává se s vestavěným počítačovým systémem a různými vědeckými nástroji na podporu všech způsobů intelektuálních činností.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Scientist Outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Pokročilé bojové brnění vydané vojákům Enklávy. Je vyrobena z vyztužených kompozitů a nabízí podstatnou ochranu proti balistickým hrozbám a hrozbám z blízka a zároveň umožňuje mobilitu v nepřátelském prostředí.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enkláva Robustní bojové brnění</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Uhlově černá uniforma s hnědým sakem a kalhotami, které se nosí přes ni. Vnější vrstva je vyrobena z pevného materiálu navrženého tak, aby vydržel drsné podmínky pustiny. Součástí uniformy jsou boty nad kolena, černé rukavice a opasek. Dobře chrání před živly, méně už před kulkami.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforma Enclave Trooper</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>ZÁSTUPNÍK</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Helma Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Význačná čepice, kterou nosí důstojníci Enklávy, symbolizující autoritu a disciplínu. Vyrobeno z vysoce kvalitních materiálů, nabízí střední ochranu a profesionální vzhled.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enklávní důstojník Cap</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Pokročilá přilba navržená pro vědce Enclave, vybavená ochrannými štíty a integrovanými senzory, které pomáhají v nebezpečných prostředích.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Helma Enclave Scientist</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Praktická čepice určená vojákům Enclave, která poskytuje základní ochranu a stínění proti živlům při zachování profesionálního vzhledu.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enclave Trooper Cap</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Oblek pokročilého brnění vyvinutého Enklávou. Nabízí výjimečnou ochranu proti všem formám poškození, zvýšenou mobilitu a úplné utěsnění vůči životnímu prostředí. Nošení této zbroje označuje jejího uživatele jako sílu, se kterou je třeba na bojišti počítat.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Varianta MkII Enclave Advanced Power Armor, vyznačující se vylepšeným utěsněním vůči okolnímu prostředí a zvýšenou odolností pro dlouhodobé bojové scénáře.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor je pokročilý oblek Enclave navržený pro extrémní prostředí a útoky v první linii. Jeho zesílené pokovení a pokročilé systémy rozptylu tepla poskytují bezkonkurenční ochranu proti požáru a výbuchu, díky čemuž je jeho nositel chodící pevností v těch nejnebezpečnějších podmínkách.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Enclave power armor nové generace, X-02 nabízí impozantní ochranu a pokročilé utěsnění prostředí. Je lehčí a děsivější než předchozí modely.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Vzácná varianta X-02, Tesla Power Armor, je vybavena elektromagnetickým stíněním a cívkami rozptylujícími energii. Nabízí vynikající ochranu proti teplu a elektrickým útokům, díky čemuž je jeho nositel na bojišti děsivý pohled.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Pokročilá přilba určená pro vojáky Enklávy, která nabízí výjimečnou ochranu proti balistickému, tupému a tepelnému poškození. Vybaveno integrovanými systémy pro odolnost vůči toxickému prostředí.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Helma Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Varianta Mk II helmy Advanced Power Armor, která se vyznačuje zvýšenou odolností a vylepšenou odolností vůči prostředí pro nebezpečné podmínky.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Helma Enclave Advanced Power Armor Mk II</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Odolná přilba pro Hellfire Power Armor, která nabízí bezkonkurenční ochranu a odolnost vůči extrémním podmínkám prostředí.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Helma Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Standardní přilba pro X02 Power Armor poskytující vyváženou ochranu a pokročilé funkce pro pracovníky Enclave v terénu.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Helma Enclave X02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Specializovaná přilba pro X02 Tesla Power Armor, navržená tak, aby chránila před energetickými útoky při zachování vysoké odolnosti vůči environmentálním rizikům.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Helma Enclave X02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Přeplňovaný plazmový šroub</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Enclave zdokonalení multiplas designu se třemi nezávisle řízenými komorami pro generování plazmatu v trojúhelníkovém poli. Každé stisknutí spouště spustí zničující příval tří plazmových výbojů současně. Pokročilý zaměřovací počítač pomáhá udržovat přesnost navzdory agresivnímu vzoru šíření zbraně, což z ní dělá obávanou zbraň blízkého až středního dosahu.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Vrchol technologie plazmových pušek Enclave. Tato pokročilá útočná varianta obsahuje vylepšenou komoru pro generování plazmatu, vylepšené magnetické zadržení a vynikající zaměřovací systémy. Je výrazně přesnější a spolehlivější než standardní plazmové pušky a představuje špičku předválečné americké vojenské techniky.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Útočná plazmová puška Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Devastující platforma těžkých zbraní vyvinutá Enklávou pro operace proti pancéřování a obléhání. Toto masivní plazmové dělo generuje a magneticky urychluje přeplňované plazmové výboje s dostatečnou energií, aby se protavily skrz stěny bunkru i elektrické pancíře. Obrovský výkon zbraně přichází na úkor hmotnosti, pomalé doby cyklování a potřeby vylepšených chladicích systémů. Obvykle se montuje na vozidla nebo elektrické brnění a mohou jej používat dostatečně silní vojáci v zoufalých situacích.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklávové plazmové dělo</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Kompaktní plazmový samopal vyvinutý Enklávou pro operace na blízko. Tato zbraň obětuje dostřel a hrubou sílu pro dramaticky zvýšenou rychlost střelby, takže je ideální pro čištění místností a městský boj. Miniaturizovaný systém generování plazmy umožňuje rychlé cyklování mezi snímky.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Plazmová puška Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) představuje odpověď Enklávy na potřebu všestranných energetických zbraní. Tato sofistikovaná platforma se vyznačuje adaptivní regulací výkonu, která jí umožňuje balancovat mezi vytrvalou palbou a ničivými jednotlivými výstřely. Jeho modulární konstrukce zahrnuje jak útočné, tak obranné systémy, díky čemuž je preferovanou zbraní elitních speciálních jednotek Enclave.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška Enkláva SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Hromada popela</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>goop</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I je zápalná zbraň rané generace, která rozstřikuje proud hořícího paliva na blízkou střední vzdálenost. Oblíbený předválečnými vojenskými silami pro čištění zákopů a opevnění, vyniká v boji se skupinami nepřátel ve stísněných prostorech. Jeho hrubý, ale účinný design z něj dělá postrach na bojišti.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>rozstřik hořící palivo</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Vylepšená verze původního designu plamene, Mk II se vyznačuje vylepšenou palivovou účinností, větším dosahem a konzistentnější projekcí plamene. Oblíbený mezi předválečnými útočnými týmy i poválečnými mrchožrouty představuje před válkou vrchol technologie přenosných zápalných zbraní.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>rozstřik hořící palivo</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator je jedinečný a ničivý předválečný těžký plamenomet vydaný elitním jednotkám Enclave Hellfire. Je vyrobena z vyztužených komponent a pokročilého systému dodávky paliva a vysílá intenzivní proud ohně na značné vzdálenosti. Tato zbraň je jak symbolem teroru, tak mistrovským dílem destruktivního inženýrství, které dokáže přeměnit nepřátele na popel.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Těžká spalovna</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>rozstřik hořící palivo</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Ničivá těžká zbraň kombinující technologii elektromagnetického zrychlení s rotujícími hlavněmi ve stylu minigunu. Gaussův minigun vystřeluje nepřetržitý proud elektromagneticky poháněných projektilů schopných trhat pancíř i maso. Jeho obrovská palebná síla přichází za cenu značných požadavků na hmotnost a výkon.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gaussův minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>hlaveň</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mistrovská gaussová zbraň navržená pro extrémní přesnost na velký dosah. Tato jedinečná puška se vyznačuje prodlouženou hlavní, pokročilou zaměřovací optikou a rafinovanými elektromagnetickými cívkami, které poskytují bezkonkurenční přesnost na vzdálenosti, které by běžní odstřelovači záviděli. Každý výstřel představuje dokonalé spojení předválečné vědy a smrtící efektivity.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gaussova odstřelovací puška</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Experimentální prototyp pušky M72 Gauss s pokročilou konfigurací magnetické cívky a zvýšenou účinností napájecího článku. M72 A2 představuje vrchol předválečné technologie elektromagnetických zbraní se zlepšenou přesností a větší penetrací pancíře než jeho standardní protějšek. Před Velkou válkou jich bylo vyrobeno jen hrstka.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Gaussova puška M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Gaussova puška M72 je špičková předválečná zbraň využívající elektromagnetické cívky k urychlení kovových projektilů na hypersonické rychlosti. Gaussova puška, která je schopna snadno prorazit většinu brnění, je důkazem předválečných vojenských inovací. Jeho přesnost a brzdná síla jsou legendární mezi těmi, kdo přežili pustinu.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gaussova puška</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Pistole PPK12 Gauss je elektromagnetická zbraň německého designu, která využívá magnetickou indukci k pohonu projektilů extrémně vysokou rychlostí. Kompaktní a spolehlivá, dodává zničující kinetickou energii s minimálním zpětným rázem, což z ní dělá vynikající boční zbraň pro ty, kteří si mohou dovolit tak pokročilou technologii.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Gaussova pistole PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Prototyp AER14, experimentální varianta řady laserových pušek AER, obsahuje vylepšené zaostřovací krystaly a pokročilý regulátor energie. Poskytuje větší přesnost a poškození než standardní laserové pušky, i když díky statusu prototypu je výroba vzácná a nákladná.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototyp AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Obrovská a těžká laserová zbraň připomínající Minigun a oblíbená u Bratrstva oceli. Jeho jednotlivé výstřely způsobují malé poškození, ale to je zcela kompenzováno extrémně vysokou rychlostí střelby. Vyniká ve stejných oblastech jako Minigun a poskytuje potlačení palby na krátké a střední vzdálenosti.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatlingův laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Tato těžká zbraň, raný model Gatlingova laseru, má otočnou hlaveň, která umožňuje nepřetržitou automatickou palbu. I když je méně rafinovaná než pozdější modely, zůstává impozantní potlačovací zbraní schopnou uhasit chřadnoucí laserovou palbu.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Kompaktní, zkrácená verze standardní laserové pušky určená pro boj na blízko a městské operace. Laserová karabina obětuje určitý dosah a výkon pro lepší manévrovatelnost a rychlejší zaměřování, díky čemuž je oblíbená mezi zvědy a speciálními jednotkami.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laserová karabina</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Laserová pistole AEP7 je dodávána s velkorysou velikostí baterie, pevným seskupením výstřelů na dálku, odolností vůči delšímu použití a poměrně slušným výstupem poškození, je to velmi dobrá volba pro boční zbraň a v této roli ji široce používá Bratrstvo oceli a Enkláva. Stejně jako ostatní energetické zbraně má laserová pistole schopnost zredukovat nepřátele na hromady kouřícího popela.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laserová pistole</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserová rychlá kondenzátorová zbraň je zvláštní zbraň, která napodobuje samopal. Jedinečnou vlastností RCW je přidání bubnového zásobníku, který této zbrani dodává jedinečný vzhled, vysokou rychlost střelby a jméno. Tato zbraň vykazuje střední přesnost díky vysokému rozpětí pro laserovou zbraň, takže je užitečná pro sestřelení nepřátel na téměř jakoukoli vzdálenost.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Laserová puška, základ předválečných ozbrojených sil, se v pustině stala poněkud neobvyklým pohledem, zvláště pokud je v dobrém stavu. Vyzařují koncentrovaný paprsek koherentního světla, které je schopné vážně poškodit to, na co nebo kohokoli bylo namířeno.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laserová puška</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Pokročilá experimentální zbraň s revolučním energetickým článkem hyperbreeder, který regeneruje munici nebývalou rychlostí. Tato jedinečná pistole dokáže udržet nepřetržitou palbu mnohem déle než konvenční energetické zbraně, i když každý výstřel je relativně slabý. Jeho futuristický design a výjimečná spolehlivost z něj činí ceněný majetek.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Neobvykle stylová energetická pistole s výrazným modrým zbarvením. Navzdory svému názvu a vzhledu připomínajícímu hračku poskytuje Pew Pew překvapivě silné záběry pomocí pokročilého systému energetického zaostřování. Jeho jedinečný design z něj dělá konverzační kus stejně jako zbraň.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Nabíjecí pistole je kompaktní verze dobíjecí pušky s mikrofúzním dávkovačem, který doplňuje munici automaticky, bez nutnosti dobíjení. I když může střílet rychle, projektily způsobí menší poškození ve srovnání s laserovou pistolí. Chovatel generuje munici pomalou rychlostí, což znamená, že může rychle střílet dávky projektilů, ale mezi těmito dávkami je značná doba. Je obecně levnější a přenosnější než dobíjecí puška.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Nabíjecí pistole</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Nabíjecí puška byla první energetickou zbraní s mikrofúzním chovatelem. Svou munici doplňuje automaticky, není nutné dobíjení. Základní technologie však ještě nebyla příliš sofistikovaná. Dokáže střílet rychle, ale projektily způsobí podstatně menší poškození ve srovnání s laserovou puškou. Neefektivní chovatel generuje munici pomalou rychlostí, což znamená, že může rychle střílet dávky projektilů, ale mezi těmito dávkami je značně dlouhá doba. Alespoň je obvykle mnohem levnější než laserová puška.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Nabíjecí puška</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Civilní laserová pistole vyráběná firmou Sprtel-Wood, model 9700, byla před válkou prodávána jako zbraň domácí obrany. I když nejsou tak silné jako energetické zbraně vojenské úrovně, díky své spolehlivosti a snadnému použití byly mezi osadníky a obchodníky populární.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Zdá se, že třípaprsková laserová puška je zkrácená laserová puška s jiným emitorem na špičce. Vystřeluje tři paprsky laseru najednou a slouží jako high-tech alternativa k brokovnicím. Stejně jako méně pokročilé brokovnice je třípaprsková laserová puška nejvhodnější pro boj na krátké vzdálenosti.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Třípaprsková laserová puška</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Starší model laserové pistole vyráběný firmou Wattz Electronics před Velkou válkou. Wattz 1000 používá jednodušší systém zaostřovacích čoček než moderní konstrukce, což má za následek poněkud snížený výkon, ale jeho robustní konstrukce zajišťuje spolehlivý provoz i desítky let po výrobě.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Laserová pistole Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Varianta pušky řady laserových zbraní Wattz Electronics, model 2000, se vyznačuje prodlouženou hlavní a vylepšeným napájecím článkem. I když používá starší technologii než moderní pušky řady AER, Wattz 2000 zůstává schopnou zbraní oblíbenou pro svou odolnost a snadnou údržbu.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Laserová puška Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Předválečná plazmová pistole německého designu, která představuje vrchol konstrukce kompaktních energetických zbraní. Glock 86 se vyznačuje revoluční stabilizací magnetického pole, která dramaticky zlepšuje přesnost a zkracuje dobu chlazení ve srovnání se standardními plazmovými pistolemi. Tato výjimečně vzácná zbraň nebyla nikdy sériově vyráběna.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Plazmová pistole Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas Rifle je silně upravená plazmová zbraň, která při každém výstřelu vystřelí tři plazmové projektily. I když je zničující na blízko, jeho přesnost rychle klesá na dálku, takže se nejlépe hodí pro boj na krátkou až střední vzdálenost.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplasová puška</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Experimentální prototyp plazmové pušky s vylepšeným generátorem magnetického pole a pokročilým systémem zadržování plazmy. P-94 střílí silnější plazmové šrouby s větší stabilitou než standardní plazmové pušky. Tato jedinečná zbraň nikdy nepokročila nad rámec testování v terénu kvůli jejím složitým požadavkům na údržbu.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plazmové sesílací zařízení funguje velmi podobně jako jeho protějšek založený na pušce. 
            Nejprve byl vyvinut jako průmyslový nástroj, ale brzy poté byl zmenšen 
            a upravená jako zbraň, přesto je stále velmi těžká. V porovnání s plazmou 
            puška, střílí rychleji a tvrději, ale je výrazně méně přesná.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasma Caster</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Dřívější prototyp série Plasma Caster. I když postrádá zdokonalení pozdějších modelů, Mk I je stále impozantní těžká plazmová zbraň schopná dodávat trvalé plazmové bombardování. Díky jeho hrubému magnetickému zadržovacímu systému je o něco méně přesný, ale ne méně zničující.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompaktní, rafinovaná plazmová pistole navržená pro spolehlivost a snadnou údržbu. Plasma Defender se vyznačuje vylepšeným zadržováním magnetické láhve a účinnější přeměnou energie než standardní plazmové pistole, díky čemuž je oblíbenou ruční zbraní mezi pustinami, kteří si ji mohou udržovat.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) je experimentální automatická plazmová zbraň, která kombinuje schopnost rychlé palby konvenčních kulometů s ničivou silou plazmové technologie. Použitím revolučního vícekatodového cyklického systému spalování dokáže udržet plně automatický plazmový oheň za cenu značné hmotnosti a spotřeby energie. Tato unikátní těžká zbraň byla opuštěna před masovou výrobou kvůli její extrémní složitosti.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plazmový kulomet</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Zmenšená verze plazmové pušky. Plazmová pistole má pět přítoků
            energetické oblouky spojené s centrální katodou a katoda funguje jako bod
            ohnisko nebo hlaveň. Energie je promítnuta dopředu a tvoří plazmovou špetku; ačkoli
            poměrně pomalé, špetka nese vysoké úrovně tepelné i kinetické energie,
            způsobit obrovské škody.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plazmová pistole</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plazmová puška je silná energetická zbraň, která střílí přehřáté plazmové výboje. Oblíbený pokročilými frakcemi přináší ničivé poškození a je účinný proti obrněným i neobrněným cílům, i když jeho projektily cestují pomaleji než lasery.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plazmová puška</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Neuvěřitelně vzácný prototyp plazmové zbraně vyvinutý společností REPCONN Aerospace před Velkou válkou. Q-35 využívá experimentální technologii přeměny hmoty a energie k vytvoření výjimečně výkonných plazmových projektilů se sníženou spotřebou energie. Jeho charakteristická krystalická energetická komora a vynikající výkon z něj činí jednu z nejvyhledávanějších energetických zbraní v pustině.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulátor hmoty Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 je kompaktní elektromagnetická pulzní zbraň určená pro boj proti mechanoidům na blízko. Vysílá koncentrované elektromagnetické pulsy, které narušují elektronické systémy a nervové implantáty, přičemž působí středně kinetické poškození. Obzvláště účinný proti mechanoidům a stíněným cílům, i když méně smrtelný proti neobrněným organickým cílům než konvenční zbraně.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>Pulzní pistole YK32</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B představuje vrchol předválečné elektromagnetické pulzní výzbroje. Tato pulsní puška vojenského typu vystřeluje vysoce intenzivní elektromagnetické výboje schopné katastroficky narušit mechanoidní systémy a neuronové sítě na střední vzdálenost. Jeho pokročilé kondenzátorové pole umožňuje trvalé anti-mechanoidní operace, díky čemuž je neocenitelné v konfliktech proti automatizovaným silám. Zbraň je zvláště ničivá proti stíněným a elektronickým cílům, ačkoli její snížená letalita proti neozbrojeným organickým látkám omezuje její všestrannost.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>Pulzní puška YK42B</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Vyztužená kožená zbroj oblíbená Velkými chány a dalšími nájezdníky z pustiny. Toto brnění kombinuje flexibilitu se slušnou ochranou, obsahuje kovové cvočky a pláty všité do těžké kůže. Je ideální pro ty, kteří oceňují mobilitu a hrozivý vzhled.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>obrněné kůže</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Kmenová přilba, kterou nosili velcí cháni, zdobená válečnými barvami, peřím a někdy i zvířecími lebkami. I když poskytuje slušnou ochranu hlavy, jeho primárním účelem je zastrašit nepřátele a předvést postavení válečníka v kmeni.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Velká chánská helma</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lehká zbroj, kterou nosili velcí cháni nižšího postavení. Vyrobeno z čištěných materiálů a kůže, nabízí základní ochranu při zachování mobility. Kmenové vzory označují nositele za člena Velkých chánů.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Jednoduché brnění Great Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Odolné brnění, které nosí vojáci Velkého chána. Toto brnění, vyrobené z vyztužené kůže a vyčištěných kovových plátů, poskytuje značnou ochranu, aniž by obětovalo příliš mnoho mobility. Emblémy lebek a válečné barvy ukazují, že se tento válečník v bitvě osvědčil.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Velký chánský voják brnění</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Stylový a zároveň ochranný oděv, který nosí elitní velcí chánové a vysoce postavení členové. Toto jedinečné brnění kombinuje předválečné formální oblečení se strategicky umístěným pancéřováním a vytváří tak osobitý vzhled, který budí respekt. Je to symbol postavení v rámci kmene.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>oblekové brnění</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Předválečná golfová hůl, 9 iron. Zatížená hlava a dlouhý shaft umožňují překvapivě efektivní švihy. Přední!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Železo</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>rukojeť</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>šéf klubu</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Klasická dřevěná baseballová pálka, přepracovaná jako jednoduchá, ale účinná zbraň pro boj zblízka. I když není pevný švih určen pro boj, může zlomit kosti a odradit útočníky.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Baseballová pálka</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>netopýr</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Lehká hliníková baseballová pálka. Odolnější než jeho dřevěný protějšek a schopný poskytovat rychlejší a tvrdší švihy. Oblíbený mezi výtržníky z pustiny.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Hliníková bat</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>netopýr</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Baseballová pálka upravená kotoučovými pilovými listy připevněnými k hlavě. Brutální a děsivá zbraň, která dokáže proříznout maso i brnění.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Saw Bat</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>pilové kotouče</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Baseballová pálka s hřebíky a kovovými hroty proraženými v hlavě. Promění jednoduchou tupou zbraň v něco mnohem zlomyslnějšího, schopného trhat maso i lámat kosti.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Netopýr ostnatý</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>špičatá hlava</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Jednoduchá dřevěná deska s proraženými hřebíky. Hrubá, ale účinná, tato provizorní zbraň je běžná mezi nájezdníky a zoufalými přeživšími.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Špičatá deska</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>rada</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>nehty</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Masivní čepel vykovaná z předválečného nárazníku auta. Těžký a nemotorný, ale schopný prosekat se nepřáteli obrovskou silou. Oblíbenec super mutantů a dalších mohutných pustinců.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Nárazníkový meč</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>čepel</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Předválečná motorová pila upravená pro boj. Řvoucí motor a otáčející se řetěz tvoří děsivou a smrtící zbraň, schopnou prorazit maso a lehké brnění.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Motorová pila</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>řetěz</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Těžký řeznický sekáček určený k řezání masa a kostí. V pustině poslouží stejně dobře proti lidským cílům.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Sekáček na maso</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>čepel</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Pilový kotouč zachráněný z robota Mr. Handy, upravený s rukojetí pro ruční použití. Rotující čepel dokáže snadno proříznout téměř cokoliv.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Pan Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>čepel</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Dlouhé dřevěné tágo do bazénu. I když je ve srovnání se speciálními zbraněmi křehký, jeho dosah a schopnost rychle šťouchnout ho činí užitečným v nouzi.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Pool Cue</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>tip</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>hřídel</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Stavební výztuž těžké délky omotaná páskou pro uchopení. Jednoduché, brutální a snadno dostupné v troskách starého světa.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Klub Rebar</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>hlava</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Kompaktní ruční řetězová pila navržená americkou armádou pro boj na blízko. Malý, rychle se točící řetízek dokáže protrhnout maso a brnění s děsivou účinností.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Trhací stroj</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>řetěz</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Dřevěný váleček, který se obvykle používá k pečení. V pustině se i kuchyňské náčiní může stát zbraní. Lehké a rychlé, ne-li obzvlášť smrtící.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Váleček</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>váleček</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Improvizovaná sekera vyrobená z kovového odpadu a dřevěné rukojeti. Drsné, ale účinné jak na sekání dřeva, tak na štípání lebek.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Šrotová sekera</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>okraj</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Hrubá mačeta vyrobená z kovového odpadu. Čepel je drsná, ale dostatečně ostrá, aby se mohla prosekat masem i vegetací.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Šrot Machete</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>čepel</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Dlouhá kovová trubka vyhrabaná ze starých instalatérských nebo průmyslových ruin. Těžká a odolná, díky čemuž je spolehlivou údernou zbraní.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Šrotová trubka</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>konec trubky</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>trubka</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Legendární zbraň z pustiny - provizorní plamenný meč vyrobený z motocyklové plynové nádrže, pilotního světla a nože sekačky na trávu. Plameny napájené palivem pokrývají čepel, což jí umožňuje krájet a pálit nepřátele současně.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>hořící čepel</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Těžké perlík určené pro demoliční práce. Pomalý švih, ale přináší zničující rány, které mohou rozdrtit kosti a promáčknout brnění.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Perlík</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>hlava</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Mohutný předválečný vojenský perlík vylepšený technologií ukládání kinetické energie. Každý švih uvolní ohromnou sílu, schopnou vyslat nepřátele létat a drtit silové brnění. Skutečná legenda o pustině.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super sáňky</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>zacházet s</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kinetická hlava</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird je označení pro řadu letadel s vertikálním vzletem a přistáním (VTOL). Tato víceúčelová letadla s překlopným rotorem byla vyvinuta armádou Spojených států a rychle se stala primárním bojovým a dopravním letadlem. Ten nyní používá Nová Kalifornská republika.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (příchozí)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (odchází)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Velký dvouhlavý medvěd z hor Kalifornie, to je ideologický a politický symbol NCR a její armády. S tímto masivním zvířetem by se mělo zacházet s respektem a ctí.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kalifornský grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Někteří psi byli domestikováni, dokonce byli pověřeni hlídáním svého majitele a veškerého majetku, který toto zvíře udělá, jak nejlépe umí. Zatímco jiní byli speciálně vyšlechtěni, aby byli skutečnými bitevními kamarády pro NCR. Jeho úkolem je bránit jednotky před poškozením v podobě nebezpečných chemikálií, výbušnin a samotných nepřátelských bojovníků.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR strážní pes</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Kolem roku 2277, Nová Kalifornská republika, při rozhodujícím útoku proti Caesarově Legii během první bitvy u Hoover Dam, nalákala většinu nepřítele do Boulder City, z nichž většina byla plná výbušnin, a odpálila je, čímž zničila útok Legie za cenu mnoha vojáků, kteří nemohli včas uniknout. Po bitvě postavila Nová Kalifornská republika památník na počest 107 Rangers a členů služeb, kteří toho dne přišli o život.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Památník města Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papírové peníze vyrobené a distribuované vládou Nové Kalifornie jako prostředek k nahrazení víček. I když nemá takovou hodnotu jako strop, je to stále měna a jako taková by měla být oceňována.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dolar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Bojová vesta složená z hrudního plátu bojové zbroje. Strážci ho často nosí a nabízí impozantní ochranu. Jeho největší nevýhodou je, že zakrývá pouze trup, takže přívěsky zůstávají nechráněné. Zdá se, že tato sada byla upravena extra polstrováním a tepelně odolným povlakem na hrudním tělese. Můžete také rozeznat fantazijní jméno vyškrábané na nákrčník, kde jsou označení jednotek. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Brnění rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Prachovka, kterou strážci často nosí. Jeho hlavní použití je chránit nositele před sluncem a teplotami Mohavské pouště, ale je dostatečně silné, aby poskytlo dodatečnou ochranu i při přestřelce. Tenhle vypadá trochu drsněji než většina ostatních, protože viděl hodně akce. Barvy jsou také jiné než u NCR Veterans, má tmavší hnědou barvu. Na hrudi je také stále připnutý odznak Pouštní stráže. Relikt minulé éry. Na vnitřní straně prachovky někdo spěšně napsal „Rick“.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Prachovka rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Uzavřená vojenská přilba s vestavěnou optikou pro slabé osvětlení a plynovou maskou, kterou nosí NCR Rangers. Nabízí lepší ochranu ve srovnání s helmou Trooper, ale je výrazně vzácnější. Zdá se, že tato verze má přidanou vylepšenou optiku s nízkým viděním a také lakování. Na standardním štítku položky NCR je napsáno jméno „Rick“, stejně jako slova „FORGIVE ME MASHED“ namalovaná na přední části helmy. Přemýšlíte o tom, co se stalo s tímhle rozmačkaným člověkem...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Helma rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Sada oblečení z odolných materiálů, jako je kůže. Zdá se, že tahle je silnější a tvrdší než standardní uniformy. Standardní kalhoty byly také nahrazeny párem obnošených modrých džínů a košile byla obarvena. Jméno Rick bylo také načmárané na standardní visačku předmětu NCR na vnitřní straně košile.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforma rangera Rickse</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Kulka "Big Iron" Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Velké železo"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Bandoleer, který často nosí vojáci NCR. Slouží k uložení munice i osobních cetek nebo talismanů.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Jednoduchý plášť vyrobený z těžkých tkanin. Důstojníci NCR si je často přivazují na rameno. Neposkytuje moc ochrany, ale izoluje poměrně dobře.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stylové šaty, které často nosí velvyslanci Nové Kalifornské republiky. I když poskytuje málo nebo žádné skutečné
            ochranu, zvyšuje sebevědomí svého nositele při vyjednávání.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Šaty velvyslance NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stylový oblek, který často nosí velvyslanci Nové Kalifornské republiky. I když poskytuje malou nebo žádnou skutečnou ochranu, zvyšuje sebevědomí svého nositele při vyjednávání.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Oblek velvyslance NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki kombinéza s mnoha kapsami a kapsami. Běžně jej nosí inženýři a další technický personál spojený s NCR. Je to užitečné pro nošení několika náhradních nástrojů, ale poskytuje malou ochranu při přestřelce.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Inženýrská kombinéza NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforma vyhrazená pro nejvyšší důstojníky republikové armády, generály. Je silně zdobená motivy běžně spojovanými s NCR, jako je dvouhlavý medvěd. Nenabízí však velkou ochranu, protože armádní generálové jen zřídka slouží v předních liniích.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Obecná uniforma NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stylový oblek, který často nosí prezident republiky Nové Kalifornie a podobní vysoce postavení vládní úředníci. I když poskytuje malou nebo žádnou skutečnou ochranu, dává svému nositeli atmosféru autority.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Oblek prezidenta NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Oblečení, které strážci často nosí mimo službu nebo pod dalšími kusy brnění. Připomíná to oblečení starých kovbojů. Je docela robustní a nabízí dobrou ochranu před spalujícím sluncem, ale neměl by být jedinou ochranou, kterou rangers mají, jakmile začnou létat kulky.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Neformální oblečení NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Oblek nahnědlé bojové zbroje, ručně vyráběný v NCR a nejčastěji nošený NCR Rangers. Jelikož se jedná o bojové brnění, je robustní a velmi dobře chrání před poškozením, ale váží poměrně hodně.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Odolné oblečení pouštních rangerů. Tento konkrétní outfit je dodáván s červeným šátkem. Jako většina oblečení ranger dobře izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Oblečení s červeným šátkem NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Odolná vesta, kterou nosí NCR Rangers. Poskytuje dobrou ochranu před živly a je ideální pro dlouhé hlídky a průzkumné mise v drsném prostředí.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Oblečení vesty NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Bojová vesta složená z hrudního plátu bojové zbroje. Strážci ho často nosí a nabízí impozantní ochranu. Jeho největší nevýhodou je, že zakrývá pouze trup, takže přívěsky zůstávají nechráněné.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Prachovka, kterou strážci často nosí. Jeho hlavní použití je chránit nositele před sluncem a teplotami Mohavské pouště, ale je dostatečně silné, aby poskytlo dodatečnou ochranu i při přestřelce.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR veterán Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Sada oblečení z odolných materiálů, jako je kůže. Strážci ho často nosí pod brněním a zvláště dobře izoluje proti teplu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforma NCR veterána Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Oblek brnění T-45d, zajatý NCR během války NCR-Brotherhood. Technici demontovali servomotory a nahradili radové pračky klimatizačním modulem na zakázku, což umožnilo používat jej vojákům bez nutnosti specializovaného výcviku. Tento proces však činí brnění mnohem méně efektivní. Navzdory tomu je stále v podstatě mocným pancířem a nabízí vynikající ochranu za cenu obrovské hmotnosti. Obvykle jej nosí pouze těžcí vojáci NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Brnění, které obvykle nosí odstřelovací čety a průzkumné týmy NCR. Vypadá velmi podobně jako jiné brnění NCR, ale je tmavší pro účely maskování. Poskytuje dobrou ochranu, ale jako většina brnění NCR je poměrně těžký.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardní brnění pro řadové vojenské síly NCR. Skládá se z khaki polní bundy a kalhot, pancéřového pancíře a hnědých bojových bot. Svého nositele dobře chrání, ale je těžký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Toto brnění je v podstatě běžná uniforma ozbrojených sil NCR, která se skládá z khaki polní bundy a kalhot, pancéřového pancíře a hnědých bojových bot, ale obsahuje bandoleer pro přenášení další munice a dalšího vojenského vybavení.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Tento lehký kus oděvu se skládá ze standardní khaki polní bundy a kalhot, ale postrádá pancéřovaný náprsník z jiných sportů NCR. Jako takový je lehčí, ale nabízí pouze horší ochranu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Únava vojáků NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Toto brnění často nosí seržanti a desátníci armády NCR. Kromě standardní khaki polní bundy a kalhot, stejně jako pancéřového pancíře, má tato zbroj také maskovanou látku omotanou kolem ramen. Poskytuje slušnou ochranu, ale je poměrně těžký.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Uniforma označující nositele jako příslušníka vojenské policie NCR. Je to docela podobné jiným uniformám NCR, ale vyzařuje z toho autorita vojenské policie.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforma NCR MP</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Vesta, kterou často nosí vojáci NCR. Skládá se ze zesíleného hrudního plátu a pancéřových ramen. I když nabízí docela dost dodatečné ochrany, pokrývá pouze trup a ramena, přičemž spodní části těla a hlava zůstávají nechráněné.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Vesta NCR Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Vycpaná vesta, kterou často nosí strážci NCRCF. I když je méně ochranná než plnohodnotná zbroj, hlídá svého nositele docela dobře před malými střelnými zbraněmi.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Ochranná vesta NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Jednoduchá modrá košile s kalhotami určená vězňům NCRCF. Jedná se o jednoduché oblečení levně sériově vyráběné v NCR. Jako takové nabízejí malou nebo žádnou ochranu v boji, ale docela dobře izolují proti horku, protože NCR rád využívá vězně jako pracovníky na silnici.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Vězeňská uniforma NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Jednoduchá košile, kterou nosí vězni NCRCF. Má identifikovat vězně jako takové a nenabízí moc ochrany před jakýmkoliv druhem hrozby. Navzdory tomu je Powder Gangers stále nosí, pravděpodobně kvůli nedostatku alternativních oděvů.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF přes košili</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Jednoduchý zelený baret, který obvykle nosí důstojníci armády NCR. Slouží hlavně jako označení hodnosti, ale nabízí slušnou ochranu před počasím.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR baret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Červený baret, který nosili členové slavného 1. průzkumného praporu. Jsou známí jako jedni z nejlepších odstřelovačů, jaké může republika shromáždit. Jejich motto je vhodně: „poslední věc, kterou nikdy neuvidíte“.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>První průzkumný baret NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Vojácká helma s brýlemi a na ní připevněný kus látky. Tkaninu lze omotat kolem obličeje, aby ochránila nositele před prachovými bouřemi, které jsou běžné v částech Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper helma</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Vojácká helma s brýlemi a na ní připevněný kus látky. Tkaninu lze omotat kolem obličeje, aby ochránila nositele před prachovými bouřemi, které jsou běžné v částech Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Obličejová přilba Trooper</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Čepice zdobená dvouhlavým medvědem, heraldickým zvířetem Nové Kalifornské republiky. Slouží jako symbol hodnosti pro generály republiky a bývá jim vyhrazen.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Generál NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Levná, sériově vyráběná přilba, kterou nosí vojáci NCR. Tato verze je dodávána s párem připojených brýlí, které poskytují dodatečnou, i když skromnou, ochranu očí nositele.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper Helma</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Helma s brýlemi, které obvykle nosí příslušníci vojenské policie NCR. Stejně jako uniforma samotná dodává svému nositeli auru autority.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Přilba MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Hnědý kovbojský klobouk oblíbený strážci NCR. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Klobouk NCR Brown Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Šedý kovbojský klobouk oblíbený strážci NCR. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Čepice NCR Grey Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Jednoduchý kovbojský klobouk oblíbený pouštními strážci, zvláště těmi, kteří hlídkují u Mojave. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Klobouk NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Hnědý kovbojský klobouk oblíbený strážci NCR. Je to užitečné pro ochranu nositele před neúprosným horkem pustiny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Klobouk NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Silná obrněná helma T-45, která se obvykle nosí v páru se zachráněnými obrněnými jednotkami NCR. Navzdory své zachráněné povaze nabízí vynikající ochranu a na rozdíl od samotného brnění nemá žádné zásadní nedostatky ve srovnání s běžným power armorem.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Vojácká přilba</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardní přilba ozbrojených sil NCR. Je sériově vyráběn v NCR a snadno se vyrábí a udržuje, ale nabízí pouze okrajovou ochranu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Vojácká přilba</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Uzavřená vojenská přilba s vestavěnou optikou pro slabé osvětlení a plynovou maskou, kterou nosí NCR Rangers. Nabízí lepší ochranu ve srovnání s helmou Trooper, ale je výrazně vzácnější.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Helma veterána Ranger</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Přilba, kterou kdysi nosili strážci NCRCF. Stejně jako mnoho jiných částí jejich výstroje byl zadržen Powder Gangers. Nabízí dobrou ochranu, zejména proti tupému poškození.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Ochranná přilba NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Bedna s jídlem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Přepravka na zásobování potravinami NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Bedna se zbraněmi z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Přepravka na zásobování zbraní NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Jednotná přepravka NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Bedna se zbraněmi z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Přepravka na zásobování zbraní NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Uniformní zásobovací bedna NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Zásobovací bedna</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Bedna uniforem z Nové Kalifornské republiky, standardní vydání.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Zásobovací bedna</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Protimateriálová puška je přesná závorová puška vysoké ráže, původně určená pro použití proti vojenskému vybavení. Přirozeně může být a je použit proti živým cílům. V pustině je v oběhu relativně málo protimateriálových pušek, většinu z nich mají v rukou elitní síly větších frakcí nebo špičkoví žoldáci. Jako čistá odstřelovací puška je velmi nemotorná a nelze ji efektivně použít v boji zblízka. Na velké vzdálenosti však jeho přesnost a síla nemá obdoby, což z něj dělá skutečně děsivou zbraň, když ji používá zkušený střelec.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Antimateriálová puška</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Výkonná závěrová puška s nasazeným železným mířidlem určená k lovu vysoké zvěře. Je to odolná, přesná a snadno použitelná a udržitelná zbraň a je tak oblíbenou volbou nejen pro lovce, ale i pro mnoho odstřelovačů v NCR, Legion a dalších skupinách. Tento konkrétní design se může pochlubit průzkumnými odstřelovači NCR s dvouhlavým medvědím znakem.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Standardní lovecká puška NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Vzácný dvoučinný revolver velké ráže darovaný strážcům NCR po 20 letech služby. Je to krásně vyrobená zbraň a zdobená symboly a citáty NCR. V žádném případě to však není jen pro parádu. Ve skutečnosti je to jedna z nejmocnějších ručních zbraní v celé pustině a svědčí o dovednostech republikových kovářů.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Strážce Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>rukojeť</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Univerzální plynová útočná puška pro boj v terénu nebo ve městě. Má dobrý dosah, slušný výkon a dobrou přesnost.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servisní puška</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>sklad</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>hlaveň</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Specializovaná studená fermentační skříň používaná týmy Nuka-Cola stáčících lahví k vytvoření varianty Ice Cold. Funguje jako fermentační sud, ale udržuje nižší teploty pro křupavější produkt.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>lednice nuka-cola</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Standardní Nuka-Cola ve své ikonické lahvičce. Poskytuje osvěžení a mírný stimulační účinek díky jedinečné směsi ingrediencí.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>láhev nuka-coly</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola v pohodlné hliníkové plechovce. Stejně skvělá chuť a zvýšení energie jako lahvová verze, ale snazší skládání a přeprava.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>plechovka nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Varianta Nuka-Coly s příchutí třešně. Přidané ovocné aroma poskytuje mírné zdravotní výhody spolu s charakteristickou energetickou podporou. Obzvláště populární před válkou.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola třešeň</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standardní Nuka-Cola, která před válkou vzala svět útokem. Tento sladký sycený nápoj poskytuje rychlý přísun energie a malé množství radosti. Výrazná láhev ve tvaru rakety je okamžitě rozpoznatelná.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Nuka-Cola varianta s příchutí brusinek. Bobulová příchuť vyrovnává sladkost a dává příjemné, mírně kyselé kousnutí oblíbené v marketingových kampaních o prázdninách.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-brusinka</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Alkoholická varianta Nuka-Coly s příchutí rumu. Kombinuje stimulační účinky Nuka-Coly s alkoholem, což vede k jedinečným, ale potenciálně rizikovým účinkům. Oblíbené u dobrodružných pijáků.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-tmavá</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Varianta Nuka-Coly s hroznovou příchutí s výrazným fialovým odstínem. Hroznové aroma dodává sladkou chuť při zachování energizujících vlastností standardní Nuka-Coly.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>hrozny nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Chlazená varianta Nuka-Coly. Studené, svěží a osvěžující – předválečný marketingový hit. Prý je vyrobeno speciálním procesem studené fermentace, který mu dodává ostřejší šumění a svižný, povzbuzující nádech.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (ledová)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Nuka-Cola s pomerančovou příchutí s tóny citrusů. Obsah vitamínů z pomerančové příchuti poskytuje menší výhody pro imunitní systém spolu s energizujícími účinky.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola pomeranč</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Vzácné a silné Nuka-Cola Quantum, vyznačující se modrou záři z mírných radioaktivních izotopů. Poskytuje masivní přísun energie, ale s potenciálními zdravotními riziky. Velmi vyhledávaný pro své extrémní účinky.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>kvantum nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Vzácná varianta pro pouštní oblasti s výrazným čistým vzhledem a vylepšeným složením. Poskytuje vynikající osvěžení a energii v náročných podmínkách.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola křemen</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Silnější rumová varianta Nuka-Coly s vyšším obsahem alkoholu. Méně karbonizace, více kopání. Poskytuje výraznou intoxikaci s mírnými stimulačními účinky.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Citrusově zkroucená varianta Nuka-Coly s jasnými citronovo-limetkovými tóny. Oblíbené pro svou pikantní příchuť a mírně vyšší vnímané osvěžení.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Prémiová předválečná varianta oslavující vojenská vítězství. Obohaceno o další stimulanty a vynikající chuť. Za své výjimečné účinky si vyžádá vysokou cenu.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>vítězství nuka-coly</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Nuka-Cola s příchutí lesních plodů a agresivní marketingovou kampaní. Směs exotického ovoce poskytuje vylepšenou chuť a solidní energetickou podporu.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola divoká</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Silná domácí alkoholická směs vyrobená z Nuka-Coly jako základu. Extrémně silný a nepředvídatelný, může způsobit ztrátu paměti a výpadky vědomí. Pravidelně ji konzumují pouze zoufalci nebo blázni.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashin</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Předválečná čínská měna vydávaná Čínskou lidovou republikou. Tyto ostré červené bankovky obsahují portrét předsedy Maa a různé symboly komunistické hrdosti. I přes uplynulá staletí od Velké války zůstávají jüanové bankovky uznávaným prostředkem směny v regionech ovlivněných čínskou kulturou a mezi obchodníky, kteří obchodují se zbytky bývalé lidové republiky.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Čínský jüan</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Praktická karmínová a zlatá kombinéza, kterou nosí vojáci a nízký vojenský personál Lidové osvobozenecké armády. Jasně červená látka nese ikonickou žlutou hvězdu, která symbolizuje loajalitu ke státu. I když nabízí minimální ochranu, je navržen pro pohodlí během dlouhých pracovních směn a poskytuje základní izolaci proti přírodním živlům.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kombinéza čínské armády</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Důstojnická varianta standardní čínské armádní kombinézy s dalšími ozdobnými prvky, ramenními deskami a zesílenou látkou. Tato uniforma, kterou nosí vojenští důstojníci a vysocí úředníci Lidové osvobozenecké armády, vzbuzuje respekt a autoritu při zachování praktického designu standardního vydání. Přidané ozdoby a medaile zvyšují sebevědomí nositele a přítomnost při vyjednávání.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kombinéza čínského armádního generála</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Silně zateplená varianta standardní čínské armádní kombinézy, určená pro operace v drsných zimních podmínkách. Tato vycpaná karmínová uniforma má prošívanou konstrukci se syntetickou izolací, límcem podšitým kožešinou a zesílenými švy. Původně vyvinutý pro čínské jednotky umístěné na zamrzlých severních územích poskytuje vynikající ochranu před extrémním chladem při zachování charakteristického červeného a zlatého barevného schématu lidové republiky.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Zimní kombinéza čínské armády</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Tento přiléhavý neviditelný oblek, špičkový kus čínské vojenské technologie, obsahuje pokročilou technologii ohýbání světla a materiály tlumící zvuk. Oblek vyvinutý Lidovou osvobozeneckou armádou pro tajné operace se vyznačuje pružnou polymerovou konstrukcí s integrovanými obvody, které umožňují aktivní maskování. Díky lehké konstrukci a vylepšení mobility je ideální pro infiltrační, průzkumné a vražedné mise. Charakteristické karmínové a černé barevné schéma obleku se může při aktivaci posunout tak, aby splynulo s okolím.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Čínský stealth oblek</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Specializovaná uniforma, kterou nosí ponorky námořnictva Lidové osvobozenecké armády. Tento praktický komplet obsahuje voděodolné tkaniny, zesílené prošívání a několik utěsněných kapes určených k ochraně základního vybavení ve vlhkém, uzavřeném podmořském prostředí. Tmavý námořnický a karmínový design zahrnuje reflexní proužky pro nouzovou viditelnost a vysoký límec pro ochranu před studeným oceánským větrem. I když nejde o kompletní potápěčský oblek, poskytuje základní ochranu životního prostředí a je ceněn námořníky, pracovníky v docích a námořním personálem.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforma čínské ponorky</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Jednoduchá červená čepice se znakem zlaté hvězdy Čínské lidové republiky. Tato praktická pokrývka hlavy je standardní záležitostí pro vojáky a nižší vojenský personál Lidové osvobozenecké armády. Jasně červená tkanina a výrazný design hvězdy ukazují věrnost státu a zároveň poskytují základní ochranu před sluncem a lehkým deštěm.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Čínská armádní čepice</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Námořní služební čepice, kterou nosí ponorci a námořníci námořnictva Lidové osvobozenecké armády. Tato voděodolná čepice s emblémem červené hvězdy poskytuje ochranu proti mořské vodě a drsným povětrnostním podmínkám. Tmavá tmavě modrá barva s červenými akcenty je okamžitě rozpoznatelná jako součást čínských námořních sil.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Čínská námořní čepice</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Služební čepice s kšiltem se zlatým znakem Čínské lidové republiky. Tuto formální pokrývku hlavy nosí důstojníci a vysocí úředníci čínské armády. Pevný design a výrazné insignie vzbuzují respekt a označují autoritu, což z něj dělá symbol vedení v řadách.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Čínská důstojnická čepice</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Pokročilá taktická helma integrovaná s čínskou technologií stealth. Tato elegantní helma je vybavena zesíleným hledím, vestavěným rebreatherem a řadou senzorů. Hermeticky uzavřený design poskytuje ochranu proti environmentálním rizikům a může se propojit se stealth polními systémy, když se nosí s kompatibilním brněním.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Čínská stealth helma</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Zimní čepice s kožešinou s ikonickou červenou hvězdou Čínské lidové republiky. Tato teplá ushanka je standardní záležitostí pro čínský vojenský personál operující v chladném podnebí. Klapky na uši poskytují vynikající ochranu proti omrzlinám, zatímco červený exteriér hrdě vyjadřuje věrnost státu.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Čínská ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Léčivá květina sklizená z rostlin broc květin. Používá se v léčivých prášcích.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>broc květ</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Semena a maso sklizené z rostlin buvolí tykve. Jedlé v malíčku.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>buvolí tykev</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Sladká, výživná kořenová zelenina sklizená z rostlin mrkve. Základní potravina v pustině.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>mrkev</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Jemná květina sklizená z rostlin divoké mrkve. Používá se k množení a jako vzácná pochoutka.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>mrkvový květ</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Nakyslé, červené bobule sklizené z rostlin brusinek. Používá se v konzervách a jídlech pro přežití.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>brusinka</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Sladké, škrobové ovoce sklizené z rostlin banánové juky. Základ pro přežití.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>banán ovoce yucca</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Jedlé ovoce sklizené ze sudového kaktusu. Poskytuje hydrataci a výživu.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>sudové kaktusové ovoce</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Mutovaná houba sklizená ze zářících rostlin hub. Vydává slabou záři a může být mírně radioaktivní.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>zářící houba</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Všestranná zelenina sklizená z tykví. Jedlé a užitečné jako nádoba.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>tykev</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Sladké lusky sklizené z medových keřů mesquite. Používá se pro potraviny, palivo a léky.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>med mesquite pod</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Pikantní paprika sklizená z rostlin jalapeno. Dodává teplo receptům z pustiny.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Vydatné klasy kukuřice sklizené z rostlin kukuřice. Klíčová složka jídel pro přeživší.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>kukuřice</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Sladké, šťavnaté ovoce sklizené z rostlin melounu. Oceňovaný pro svou osvěžující chuť.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>meloun</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Tvrdé listy sklizené z mutovaných rostlin kapradin. Někdy se používá v provizorních lécích.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>zmutovaný list kapradiny</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Geneticky modifikované ovoce sklizené z mutfruit stromů. Sladké a pikantní.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfruit</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Sladká míza a vláknité listy sklizené z nevadské agáve. Používá se k jídlu, pití a výrobě.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>nevada agáve</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Jedlé polštářky a sladké ovoce sklizené z kaktusu opuncie. Životně důležité pro obyvatele pouště.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>opuncie</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tvrdé stonky a výživná semena sklizená z rostlin razorgranu. Používá se na chléb a kaši.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Fazole bohaté na bílkoviny sklizené z rostlin prachovců. Daří se v chudé půdě.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>prachovka</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Mutované bobule sklizené z rostlin moruše. Sladký a mírně radioaktivní.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Hybridní hlíza sklizená z tetovaných rostlin. Vydatné a pikantní.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Sukovitý kořen sklizený z kořenových rostlin xander. Vysoce ceněný pro své léčivé vlastnosti.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xander kořen</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Banánová juka, odolná pouštní rostlina vyskytující se po celé Mojave, produkuje sladké, škrobové ovoce, které je základem pro přežití. Jeho husté listy a odolnost z něj činí spolehlivý zdroj výživy pro tuláky pustinou.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banánová Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Tento kulatý, ostnatý kaktus uchovává vodu ve svém tlustém stonku a lze jej nalézt roztroušeně po vyprahlé krajině. Sudové kaktusové ovoce je jedlé a poskytuje skromný, ale zásadní zdroj hydratace a výživy v drsné pustině.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Sudový kaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Vzácná pouštní květina ceněná pro své léčivé vlastnosti. Broc květ je klíčovou složkou léčivých prášků a je vyhledáván lidmi, kteří přežili pustinu, pro své regenerační účinky.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Květ Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Tvrdá, divoká tykev vyskytující se v suchých oblastech. I když to není nijak zvlášť chutné, jeho semena a dužina se dají jíst v malém množství a někdy ho používají v tradičních receptech pustinci.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buvolí tykev</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Výživná kořenová zelenina pěstovaná těmi, kdo přežili, pro svou sladkou chuť a všestrannost. Mrkev je základní plodinou v mnoha osadách v pustinách.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Mrkev</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Křehká květina mrkve, která někdy roste divoce. Jeho semena se používají k množení a mohou být vzácnou pochoutkou pro sběrače.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Mrkvový květ</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Nakyslé červené bobule pěstované na farmách v pustinách pro svou nutriční hodnotu a použití v konzervách. Brusinky jsou odolná plodina, daří se jim ve vlhké půdě.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Brusinka</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Zmutovaná houba, která vydává slabou, děsivou záři. Zářící houby se nacházejí v ozářených jeskyních a někdy se používají v pustinách, i když mohou být mírně radioaktivní.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Zářící houba</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Všestranná zelenina pěstovaná pro svou jedlou dužinu a použití jako nádoba. Tykve jsou běžným jevem v pustinných zahradách a poskytují spolehlivý zdroj potravy.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Tykev</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Odolný pouštní keř se sladkými lusky. Medový mesquite používají obyvatelé pustin jako jídlo, palivo a dokonce i léky, což z něj činí cenný zdroj v suchých oblastech.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Med Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Jalapenos, pikantní paprika pěstovaná v pustinných zahradách, dodává teplo a chuť mnoha receptům na přežití. Odolné a produktivní, jsou oblíbené mezi pěstiteli.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Kukuřice, hlavní plodina v pustině, se pěstuje pro své vydatné klasy a všestrannost. Je klíčovou složkou mnoha jídel pro přeživší a lze ji skladovat po dlouhou dobu.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Kukuřice</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Sladké, šťavnaté ovoce pěstované v pustých zahradách. Melouny jsou ceněné pro svou osvěžující chuť a vysoký obsah vody, což z nich dělá cennou plodinu v suchých oblastech.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Meloun</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Zvláštní, zmutovaná kapradina nalezená v ozářených oblastech. Jeho listy jsou tvrdé a někdy se používají v provizorních lécích, i když se doporučuje opatrnost kvůli možné kontaminaci.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Zmutovaný Fern</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Geneticky modifikované ovoce, mutfruit, je základní plodinou ve vesmíru Fallout. Jeho sladká, pikantní chuť a vysoký výnos z něj dělají oblíbeného mezi farmáři v pustinách.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Odolná pouštní sukulentní agáve Nevada se sklízí pro svou sladkou mízu a vláknité listy. Wastelanders jej používají k jídlu, pití a výrobě.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agáve</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Ostnatý kaktus nalezený v Mojave, ceněný pro své jedlé polštářky a sladké ovoce. Opuncie je životně důležitým zdrojem hydratace a výživy pro obyvatele pouště.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Kaktus opuncie</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Odolná, mutovaná obilná plodina pěstovaná pro své tuhé stonky a výživná semena. Razorgrain je základní surovinou v mnoha osadách v pustinách, používá se k výrobě chleba a kaše.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Fazole, bohaté na bílkoviny, se pěstují v pustině pro svou nutriční hodnotu a schopnost prospívat v chudé půdě. Jsou klíčovou složkou mnoha jídel pro přeživší.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Zmutované bobule vyskytující se v bažinatých oblastech jsou tarberry ceněné pro svou sladkou chuť a mírnou radioaktivitu. Používá se v jedinečných recepturách pustiny a někdy pro obchod.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tato kříženec rajčat a brambor je základní plodinou ve vesmíru Falloutu. Jeho vydatné hlízy a pikantní ovoce jsou spolehlivým zdrojem potravy pro přeživší.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Skvrnitý pouštní kořen se silnými léčivými vlastnostmi. Kořen xanderu je klíčovou složkou léčivých prášků a je vysoce ceněn léčiteli z pustin.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Kompaktní jaderná baterie používaná k napájení předválečné technologie, zejména k pohonu pancíře. Tyto válcové energetické články obsahují vysoce účinnou fúzní reakci, která může poskytovat energii po dlouhou dobu. Mimořádně cenné a vyhledávané těmi, kdo udržují předválečné vybavení. Nelze dobíjet současnou technologií.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>fúzní jádro</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Zesílený exoskeletální rám navržený tak, aby nesl váhu a systémy pokročilého brnění. Power Armor Frame sám o sobě nabízí základní ochranu a zvýšenou nosnost, ale skutečně září, když je vybaven plným pancéřováním. Nezbytné pro každého, kdo doufá, že bude provozovat předválečné obrněné jednotky v pustině.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Rám Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 byl prvním modelem elektrického pancéřování nasazeným v terénu, který vojákům nabízel nebývalou ochranu a sílu. Ačkoli je nyní považován za zastaralý, jeho těžké plátování a servopohony stále poskytují impozantní obranu a zvýšenou mobilitu každému pustinci, který má to štěstí, že najde pracovní oblek.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 je legendární předválečné brnění, známé pro svou vynikající ochranu a pokročilý design. Jeho skořepina z titanového kompozitu a vylepšená serva ho dělají lehčím a odolnějším než předchozí modely, což jeho nositeli poskytuje bezkonkurenční odolnost a sílu na bojišti.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 představuje vrchol předválečného vojenského inženýrství, kombinuje nejlepší vlastnosti dřívějších modelů s vylepšeným pancéřováním a spolehlivostí. T-60, oblíbený Bratrstvem oceli, nabízí výjimečnou ochranu, pokročilé utěsnění prostředí a hrozivou přítomnost na jakémkoli bojišti.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Power armor T-51 s barevným schématem inspirovaným ikonickou značkou Abraxo Cleaner. Čistý, ostrý a nezaměnitelný – tento firemní nátěr přináší předválečnou reklamní estetiku do pustiny.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Silové brnění T-51 zdobené oslnivými nálepkami s plameny, které otáčejí hlavy a vrhají strach do srdcí nepřátel. Tento ikonický design hot rodu přináší na bojiště styl pustiny.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Power armor T-51 v odvážné, zářivě růžové barvě, která je výrazná. Toto poutavé barevné schéma zajišťuje, že vás na bojišti nikdy nepřehlédnou.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancíř T-51 s hrozivými žraločími zuby malovanými ve stylu předválečných stíhacích letadel. Toto agresivní schéma barev ukazuje svým nepřátelům, že to myslíte vážně.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Pancíř T-51 s barevnými cereáliemi Sugar Bombs. Sladké a výbušné, toto hravé schéma barev kombinuje nostalgii se zastrašováním.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Cukrové bomby Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Silové brnění T-60 zdobené oslnivými nálepkami s plameny, které otáčejí hlavy a vrhají strach do srdcí nepřátel. Tento ikonický design hot rodu přináší na bojiště styl pustiny.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Power armor T-60 v odvážné, zářivě růžové barvě, která je výrazná. Toto poutavé barevné schéma zajišťuje, že vás na bojišti nikdy nepřehlédnou.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancíř T-60 s hrozivými žraločími zuby malovanými ve stylu předválečných stíhacích letadel. Toto agresivní schéma barev ukazuje svým nepřátelům, že to myslíte vážně.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 je nejpokročilejší silové brnění, jaké kdy bylo vyvinuto před Velkou válkou, zahalené tajemstvím a zřídka vídané mimo přísně tajná vojenská zařízení. Jeho špičkové materiály a systémy poskytují bezkonkurenční ochranu, sílu a zastrašování, což z něj činí nejvyšší cenu pro každého, kdo přežije pustinu.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Raný model power armor helmy T45 nabízí solidní ochranu proti většině hrozeb. Jeho objemný design je důkazem předválečné techniky a poskytuje spolehlivou obranu za cenu určitého pohodlí a mobility.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Helma T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Helma T51 je zdokonalenou evolucí technologie power armor, která nabízí vynikající ochranu a vylepšenou ergonomii oproti dřívějším modelům. Oblíbený pro svou rovnováhu obrany a pohodlí.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Helma T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Přilba T60 představuje pokročilý vývoj silového pancíře s vylepšeným pancéřováním a vylepšeným utěsněním vůči okolnímu prostředí. Navrženo pro boj v první linii v nebezpečných podmínkách.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Helma T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Helma X01 je vrcholem pokrývek hlavy Power Armor, která se může pochlubit nejmodernějšími materiály a maximální ochranou. Jeho zastrašující design a pokročilé systémy z něj činí vzácný a cenný majetek.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Helma X-01 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Helma T-51 power armor se značkou Abraxo Cleaner. Čistá, ostrá a nezaměnitelná firemní estetika.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Helma Abraxo T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Pancéřová helma T-51 zdobená oslnivými plameny. Tento ikonický design hot rodu otočí hlavu na bojišti.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Helma Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Helma T-51 power armor ve výrazné, zářivé růžové barvě. Toto poutavé barevné schéma zajistí, že vás nikdy nikdo nepřehlédne.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Helma Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Pancéřová helma T-51 s hrozivými žraločími zuby namalovaná ve stylu předválečných stíhacích letadel.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Helma Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Helma T-51 power armor s barevnými cereáliemi Sugar Bombs. Sladká a výbušná nostalgie.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Helma Sugar Bombs T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Pancéřová helma T-60 zdobená oslnivými plameny. Tento ikonický design hot rodu otočí hlavu na bojišti.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Helma Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Helma T-60 power armor ve výrazné, zářivé růžové barvě. Toto poutavé barevné schéma zajistí, že vás nikdy nikdo nepřehlédne.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Helma Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Pancéřová helma T-60 s hrozivými žraločími zuby namalovaná ve stylu předválečných bojových letadel.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Helma Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Specializovaná stanice pro ukládání a vystavování sad silových brnění. Umožňuje rychlou výměnu kusů brnění mezi skladováním a používáním.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>power armor stanice</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Zapečetěné balené jídlo sestávající z mletého hovězího steaku s omáčkou, další základ americké kuchyně. Je velmi sytý a docela chutný, díky čemuž je oblíbeným pokrmem i staletí po válce. Jídlo BIG BOY přichází s přílohou InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Překvapivě zachovalý produkt rychlého občerstvení z doby před válkou. Je to obdélníková krabice naplněná směsí makaronů a sýra, základ předválečné americké kuchyně a jako taková je v pustině běžným jevem. Zdá se, že jde o variantu Extra Cheezy, která vašemu jídlu přidává o něco více kalorií.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Překvapivě zachovalý produkt rychlého občerstvení z doby před válkou. Je to obdélníková krabice naplněná směsí makaronů a sýra, základ předválečné americké kuchyně a jako taková je v pustině běžným jevem.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Originální příchuť Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Plechovka plná zpracovaného masa. Jeho hlavní ingredience jsou vepřové maso a šunka slisované do formy, které drží pohromadě želatina. Je naplněna dostatkem konzervačních látek, aby byla poživatelná více než 200 let po vyrobení, a je běžnou a oblíbenou dávkou pro vojáky v NCR kvůli svému vysokému obsahu kalorií.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Nacpat</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Vysoce kvalitní balené jídlo, vyrobené pro použití v situacích přežití. I když nikdy nehnije, může se stále zhoršovat, pokud je ponechán venku. Skvělé na cestování.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandovaná jablka obsažená v červené kartonové krabičce, oblíbené předválečné svačině od firmy Dandy Boy. Ohromující množství cukru a konzervačních látek přidaných do produktu zajišťuje jeho poživatelnost i o 200 let později.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Jablka</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandovaná jablka obsažená v červené kartonové krabičce, oblíbené předválečné svačině od firmy Dandy Boy. Ohromující množství cukru a konzervačních látek přidaných do produktu zajišťuje jeho poživatelnost i o 200 let později. Zdá se, že tato variace má lahodnou karamelovou skořápku!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karamelová jablka</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Předválečné svačinové dorty balené v malé krabičce. Kousací kousky dortu s polevou, tyto svačiny téměř nepodléhají zkáze a stále slouží jako sladká, sladká pochoutka i 200 let po jejich výrobě.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Efektní Lad Snack Dorty</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Předválečné svačinové dorty balené v malé krabičce. Kousací kousky dortu s polevou, tyto svačiny téměř nepodléhají zkáze a stále slouží jako sladká, sladká pochoutka i 200 let po jejich výrobě. Na tuto verzi si určitě dávejte pozor, protože jde o limitovanou edici Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Flavor</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Malý zelený balíček s logem symbolizujícím značku radioaktivního nebezpečí. Jeho obsah je však relativně neškodný, kromě všudypřítomného záření pozadí. Malé kapky žvýkačky obsažené uvnitř jsou sladké a chutné a docela dobře vydržely zub času. Sladká svačinka pro průzkumníky pustiny.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gumové kapky</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Malý zelený balíček s logem symbolizujícím značku radioaktivního nebezpečí. Jeho obsah je však relativně neškodný, kromě všudypřítomného záření pozadí. Malé kapky žvýkačky obsažené uvnitř jsou sladké a chutné a docela dobře vydržely zub času. Sladká svačinka pro průzkumníky pustiny. Tato oblíbená předválečná příchuť představuje horská bojiště Anchorage na Aljašce.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Krabice lyofilizované bramborové kaše v prášku. Tento potravinový produkt se ukázal jako jedlý dvě století po válce a lze jej nalézt na mnoha místech v pustině. Nejlepší v kombinaci se Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Krabička lyofilizované bramborové kaše s přidanou slaninou pro extra chuť a texturu! Tento potravinový produkt se ukázal jako jedlý dvě století po válce a lze jej nalézt na mnoha místech v pustině. Nejlepší v kombinaci se Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash And Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Plechovka fazolí dušených v rajčatové omáčce s kousky slaniny a soleným vepřovým masem. Výrobek od společnosti Greasy Prospector, Pork n’Beans, se prodával v plechovce s modrou a červenou etiketou a zůstal dodnes poživatelný.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Vepřové N fazole</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Plechovka fazolí dušených v rajčatové omáčce s kousky slaniny a soleným vepřovým masem. Výrobek od společnosti Greasy Prospector, Pork n’Beans, se prodával v plechovce s modrou a červenou etiketou a zůstal dodnes poživatelný. Na základě obalu se zdá, že jde o "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Vepřové N fazole Hot N pikantní příchuť</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Krabice bramborových lupínků Spring Valley. Ikonická předválečná svačina složená z tenkých bramborových plátků osolených a pečených na oleji. Vzhledem k jejich obrovské popularitě před válkou jsou stále běžným jevem v pustině.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Bramborové lupínky</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Tuba bramborových lupínků Spring Valley v jemně slané příchuti. Ikonická předválečná svačina složená z tenkých bramborových plátků osolených a pečených na oleji. Vzhledem k jejich obrovské popularitě před válkou jsou stále běžným jevem v pustině.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Bramborové lupínky lehce osolené</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Vysoce kvalitní balené jídlo, vyrobené pro použití v situacích přežití. I když nikdy nehnije, může se stále zhoršovat, pokud je ponechán venku. Skvělé na cestování.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Červená, bílá a modrá krabička předválečných snídaňových cereálií, proslulá (a nechvalně proslulá) vysokým obsahem cukru. I když je takové množství cukru jistě nezdravé, zajistilo také, že jsou dodnes poživatelné. Vzhledem ke svému postavení dominantní snídaňové cereálie se stále vyskytuje téměř všude v pustině.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Cukrové bomby</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Červenomodrý balíček se sušenými celými čertovskymi vejci od YumYum. Navzdory tomu, že se jedná o natvrdo uvařená vejce plněná pastou z vaječných žloutků, hořčice a majonézy, jsou stále jedlá z důvodů, které je lepší nechat na uvážení.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Žluto-zlatý balíček se sušenými celými čertovskymi vejci od YumYum s příchutí nádechem zakysané smetany. Navzdory tomu, že se jedná o natvrdo uvařená vejce plněná pastou z vaječných žloutků, hořčice a majonézy, jsou stále jedlá z důvodů, které je lepší nechat na uvážení.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Příchuť zakysané smetany</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, podomácku vyrobené brnění s barbarským vzhledem. Liší se kvalitou a vzhledem, většinou se skládá z plátů šrotu slitých do kusů brnění vyztužených kovovými tyčemi spolu s dráty spojenými dohromady koženými řemínky. Těžké brnění nájezdníků je obvykle vyhrazeno pro vůdce a ostatní, kteří křičí rozkazy gangu. I když chrání mnohem lépe než ostatní verze, je také objemný a těžký, což vážně narušuje volnost pohybu nositele.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Těžké brnění Raider</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, podomácku vyrobené brnění s barbarským vzhledem. Liší se kvalitou a vzhledem, většinou se skládá z plátů šrotu slitých do kusů brnění vyztužených kovovými tyčemi spolu s dráty spojenými dohromady koženými řemínky. Lehká verze nájezdového pancíře poskytuje pouze základní ochranu, ale je méně těžká než ostatní varianty. Není to nejlepší brnění, ale rozhodně lepší než nic.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, podomácku vyrobené brnění s barbarským vzhledem. Liší se kvalitou a vzhledem, přičemž většina se skládá z plátů šrotu slitých do kusů brnění vyztužených kovovými tyčemi spolu s dráty spojenými dohromady koženými pásky. Tato verze nabízí o něco více ochrany než lehčí verze, ale stále není tak skvělá. Navíc váží mnohem víc</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robustní Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Kus potrhaného oblečení, na některých místech omotaný lepicí páskou, široký kožený pásek a černé bojové boty. Toto oblečení často nosí nájezdníci a neposkytuje téměř žádnou ochranu.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armor Raider Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Kožený kabát pokrytý nadměrným množstvím hadrů, řetězů a kovových plátů s navařenými kusy výztuže. Pokud jde o brnění nájezdníků, toto chrání docela dobře, ale zase je docela těžké. Obvykle nosí nájezdníci s (nějakým) pudem sebezáchovy.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Dlouhá kožená prachovka, kterou nosí vůdci nájezdníků a ti, kteří přežili dost dlouho na to, aby si získali určitý respekt. Nabízí lepší ochranu než základní nájezdové brnění a zachovává si děsivý vzhled.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Kožený kabát Raider</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Hrubý kožený oděv dlážděný z různých zvířecích kůží a odřezků. I když nabízí minimální ochranu, je lehký a umožňuje rychlý pohyb – nezbytný pro taktiku nájezdníků hit-and-run.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider Kůže</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Kus potrhaného oblečení, na některých místech omotaný lepicí páskou, široký kožený pásek a černé bojové boty. Toto oblečení často nosí nájezdníci a neposkytuje téměř žádnou ochranu.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Kus potrhaného oblečení, na některých místech omotaný lepicí páskou, široký kožený pásek a černé bojové boty. Toto oblečení často nosí nájezdníci a neposkytuje téměř žádnou ochranu.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Toto archaické brnění se skládá z kovových čepiček a koženého plátu, který se nosí na levém rameni. Nechává ramena svého nositele holá a nechráněná. Většinu nájezdníků to ale zajímá jen málo, protože jeho primárním použitím je zastrašování nepřítele.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provizorní brnění vyrobené z vyčištěné gumy z pneumatik a kovových úlomků. Silná guma poskytuje slušnou ochranu proti tupým nárazům a přitom zůstává překvapivě flexibilní. Populární mezi nájezdníky, kteří oceňují mobilitu před těžkou ochranou.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tire Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Plynová maska ​​vybavená zesíleným kovovým plátem lebky. Kombinace funkční ochrany a děsivé estetiky z ní dělá oblíbenou pokrývku hlavy mezi elitami nájezdníků.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Plynová maska ​​Lebka obrněný Raider</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Základní kožená přilba s lebkou mladého bighornaře připevněnou k vrcholu pro ozdobu. Na lebce je červený terýn, který nejčastěji nosí démoni, zvláště zákeřná skupina nájezdníků pocházejících z Mohavské pustiny. Nechrání dobře, ale vypadá docela zastrašující, což je pro většinu nájezdníků stejně důležitější.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Bitevní helma Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Základní kožená přilba s lebkou mladého bighornaře připevněnou k vrcholu pro ozdobu. Na lebce je červený terýn, který nejčastěji nosí démoni, zvláště zákeřná skupina nájezdníků pocházejících z Mohavské pustiny. Nechrání dobře, ale vypadá docela zastrašující, což je pro většinu nájezdníků stejně důležitější.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Helma Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Základní kožená přilba s lebkou mladého bighornaře připevněnou k vrcholu pro ozdobu. Na lebce je červený terýn, který nejčastěji nosí démoni, zvláště zákeřná skupina nájezdníků pocházejících z Mohavské pustiny. Nechrání dobře, ale vypadá docela zastrašující, což je pro většinu nájezdníků stejně důležitější.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Helma Raider Fiend Warrior</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Provizorní helma power armor sestavená ze zachráněných dílů. I když nejsou tak ochranné jako vojenské přilby, stále jsou mnohem lepší než běžné pokrývky hlavy nájezdníků.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Helma Junkyard Power Armor</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Neobvyklá helma power armor, která byla upravena s motivem maskota Mr. Fuzzy. Navzdory svému absurdnímu vzhledu poskytuje stejnou ochranu jako standardní helmy raider power armor.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Helma Pan Fuzzy Power Armor</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Repasovaná svářečská maska. Nabízí poměrně dobrou ochranu zepředu, ale zadní část hlavy ponechává prakticky nechráněnou. Povzbuzuje svého nositele, aby slepě zaútočil na nepřítele, protože ústup se stává špatným a často fatálním nápadem.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Helma Raider Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Skládá se z hasičské helmy nasazené na plynové masce a poskytuje slušnou ochranu a je často pokryta látkami zpomalujícími hoření.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Helma Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Helma power armor, která byla hrubě upravena nájezdníky. Interní systémy sotva fungují, ale stále poskytuje vynikající ochranu proti většině hrozeb.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Helma Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Kožená čepice s brýlemi a řídítky vyčnívajícími ze stran hlavy. Není příliš ochranný a jeho hlavní použití je zastrašování.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psycho-Tic Helma</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Helma vyrobená z několika kusů těžké pytloviny hrubě sešitých dohromady. Součástí je i ochrana očí, která vypadá jako vytržená z plynové masky a chomáče vlasů. Ne moc silné brnění, ale zastrašuje nepřítele docela dobře.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Přilba Raider Wastehound</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Zvětralá plynová maska ​​s připevněným zkorodovaným plátem lebky. Navzdory svému zhoršenému stavu stále poskytuje dostatečnou ochranu a zachovává si zastrašující estetiku nájezdníka.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Plynová maska ​​Rusty Raider Skull</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Jednoduchá kapuce, kterou často nosí nájezdníci. Poskytuje téměř žádnou ochranu proti kulkám, ale je (sotva) lepší než žádná přilba.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sack Hood</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Silně zkorodovaná helma power armor pokrytá rzí a rozkladem. Navzdory svému zhoršenému vzhledu zůstává struktura jádra pevná a poskytuje značnou ochranu.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Helma Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Bitvou opotřebovaná helma power armor vykazující známky rozsáhlého používání a provizorních oprav. I když není nedotčený, zůstává impozantním kusem ochranného vybavení.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Helma Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Hrubý oblek elektrického brnění seskládal dohromady z vyčištěných částí, zrezivělého plátování a zachráněných součástí T-45. I když nabízí slušnou ochranu pro pustince, postrádá rafinovanost a spolehlivost řádného vojenského brnění. Provizorní konstrukce zanechává mezery v pokrytí a díky improvizovaným opravám je znatelně těžší a těžkopádnější než jeho předválečné protějšky. Přesto je v pustině jakékoli elektrické brnění lepší než žádné.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Propracovanější varianta nájezdového brnění, kterou preferuje gang Scabbers. Built from better-maintained salvage and reinforced with additional scrap plating, it offers improved protection while maintaining the characteristic ramshackle appearance. Scabbers jsou hrdí na zastrašující hroty a rezavé panely ve svém brnění a nosí je jako čestné odznaky. Přestože je těžší než standardní nájezdové brnění, poskytuje znatelně lepší ochranu před nebezpečím pustiny.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Varianta Waster, vrchol techniky pancéřování nájezdníků, kombinuje zachráněné komponenty vojenské úrovně s překvapivě kompetentním řemeslným zpracováním. Ačkoli je podle předválečných standardů stále hrubý, blíží se úrovni ochrany pancéřování T-45 při zachování brutální estetiky, kterou nájezdníci preferují. Těžká konstrukce a vrstvené plátování z něj činí impozantní pohled na bitevní pole. Vodní bossové a elitní nájezdníci oceňují tyto obleky nad všemi ostatními brněními.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waste Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Starý, zničený vojenský vůz. Používané velkými národy před svržením bomb.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Předválečný nákladní automobil americké armády</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Starý, zničený vojenský Vertibid. Používané velkými národy před svržením bomb.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Vertibird předválečné americké armády</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Těžká železobetonová stěna určená pro vojenské bunkry. Extrémně odolný a poskytuje vynikající ochranu. Tyto stěny byly běžně používány v předválečných vojenských zařízeních.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>stěna bunkru</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>Střela 10 mm</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>Střela 12,7 mm</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 Gauge Pellet</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Výkonný 14mm náboj pro pistole vysoké ráže.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14mm střela</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 Gauge Pellet</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Kulka</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 Střela LR</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Kulka</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Kulka</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>Střela 357 mm</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 střela Magnum</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Vládní kulka</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 Kulka AKT</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>Masivní náboj .50 Action Express pro ty nejvýkonnější ruční zbraně.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>Střela .50 AE</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>Střela 556 mm</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>Střela 5mm</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>Střela 9 mm</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>Kulka AMR</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB pelety</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Hřebík</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Kulka Ranger Sequoia</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Masivní, silně vyztužená klec navržená tak, aby pojala největší a nejnebezpečnější predátory z pustiny. Tyto klece byly původně navrženy pro předválečné zoologické zahrady a výzkumná zařízení a mají zesílenou ocelovou konstrukci a pokročilé ochranné systémy. Pouze ti nejzkušenější inženýři mohou správně postavit tyto impozantní kryty.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>velká klec pro zvířata</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Vyztužená klec schopná pojmout středně velká pustinná stvoření. Tato klec, postavená se silnějšími ocelovými tyčemi a vylepšenými uzamykacími mechanismy, může bezpečně obsahovat zvířata, která by snadno unikla z menších výběhů. Oblíbené mezi obchodníky s pustinami, kteří obchodují s exotickými zmutovanými domácími mazlíčky a pracovními zvířaty.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>střední klec pro zvířata</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Robustní kovová klec navržená pro bezpečné zachycování a zadržování malých tvorů z pustiny. Tyto klece, původně používané předválečnými výzkumníky a lovci, se ukázaly jako neocenitelné pro pustiny, kteří chtějí domestikovat různá zmutovaná zvířata toulající se postnukleární krajinou. Pro udržení ulovených zvířat vyžaduje pravidelné krmení.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>malá klec pro zvířata</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahminy slouží životně důležitému ekologickému výklenku v pustině, tvoří základ přežití mnoha druhů. Tvoří páteř nové kalifornské ekonomiky; brahmin dokáže nést velké náklady na mnohem větší vzdálenost než ostatní tvorové. Brahminský trus je skvělé hnojivo a palivo pro táborové ohně; výpary z jejich výkalů se také používají k syntéze proudu; zatímco jejich kůže a vlasy mohou být použity k výrobě stanů, kožených oděvů, sedlových brašen nebo bizarního bráhmanského převleku.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Bráhman</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>zadek</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>levé kopyto</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>pravé kopyto</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Starý uzávěr lahve Nuka Cola. To, co bývalo odpadky, je dnes nejběžněji používanou měnou v odpadech.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Čepice</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Modul pro virtuální realitu určený pro simulace tréninku power armor, vylepšující uživatelské bojové dovednosti a dovednosti s power armor.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor Simulation VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Pracovní stůl na výrobu střeliva.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>lis na munici</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Pracovní stůl na výrobu brnění.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>obrněný pracovní stůl</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Pracovní stůl pro výrobu chemikálií.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>chemický pracovní stůl</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Dobře udržovaný předválečný počítačový terminál na stojánku. Může být použit pro výzkum holotape. Lze přesunout a reklamovat.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Vyčistěte stolní terminál</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Zachovalý předválečný počítačový terminál připevněný ke zdi. Může být použit k výzkumu holotape a může stále obsahovat data z doby před válkou. Po umístění nelze přesunout ani nárokovat.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Čistý nástěnný terminál</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Pracovní stůl pro výrobu složitých zbraní.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>komplexní zbraňový pracovní stůl</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Elektrická varná stanice.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektrická varná stanice</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Varná stanice na dřevo.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>palivová varná stanice</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Varná stanice na dřevo.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>palivová varná stanice</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Pracovní stůl vybavený pokročilými nástroji pro výrobu technologických zázraků z jednodušších materiálů.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>výrobní pracovní stůl</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Zvětralý předválečný počítačový terminál na stojanu. Může být použit pro výzkum holotape. Lze přesunout a reklamovat.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Starý stolní terminál</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Zrezivělý předválečný počítačový terminál připevněný ke zdi. Může být použit k výzkumu holotape a může stále obsahovat data z doby před válkou. Po umístění nelze přesunout ani nárokovat.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Terminál staré zdi</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Přenosná lavice na nářadí.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>přenosná lavice na nářadí</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Jednoduchá zbraňová lavice.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>jednoduchý pracovní stůl na zbraně</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Pracovní stůl pro ruční šití oděvů. Pracuje při 50% rychlosti elektrické krejčovské lavice.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>krejčovský pracovní stůl</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Lavička na nářadí.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>nástrojová lavice</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2mm EC kruh</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Laserový výstřel</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Laserový výstřel</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Laserový výstřel</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plazmový odlitek</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultracite Shot</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Sběratelská sběratelská karta Vault-Tec. Tohle je jen běžné, ale třeba to někomu bude za něco stát.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Běžná sběratelská sběratelská karta</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Sběratelská sběratelská karta Vault-Tec a toto je legendární! Jedná se o jedinečný kousek, jsem si jistý, že stojí za více než pár čepic!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Legendární sběratelská sběratelská karta</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Sběratelská sběratelská karta Vault-Tec, toto je vzácná. Ne nejcennější, ale přesto úžasný nález!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Vzácná sběratelská karta</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Box na oběd pro sběratelskou edici Vault-Tec. Je trochu špinavý, ale stále se otevírá a může mít uvnitř něco užitečného!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Box na oběd pro sběratelskou edici Vault-Tec. Je v bezvadném stavu, uvnitř je pravděpodobně něco cenného!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Mint Stav Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>Gatling laserový paprsek</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>laserový paprsek</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>zaostřený laserový paprsek</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>chovatelský paprsek</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>Mark IV, pokročilá iterace Pip-Boy 3000, nabízí vylepšený výpočetní výkon a jemnější rozhraní. Jeho vylepšené systémy správy dat poskytují lepší koordinaci práce a rychlejší zpracování informací. Mark IV byl před válkou považován za top-of-the-line. Tento model nabízí ve srovnání s předchozími verzemi vynikající výkon a vylepšené výpočetní možnosti.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Model Pip-Boy 3000 byl nejběžnějším procesorem osobních informací vydávaným obyvatelům Vaultu před válkou. Tento odolný počítač na zápěstí má monochromatický zelený displej a poskytuje základní funkce pro správu dat. Jeho jednoduché, ale spolehlivé rozhraní pomáhá s koordinací práce a správou úkolů. Jedná se o klasický model známý pro svou odolnost a snadné použití.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Výrazný klobouk, který nosí tajemný cizinec, poskytuje jemné zvýšení přesnosti.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Tajemný cizinec klobouk</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Oblečení Mysterious Strangers.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Tajemný cizinec</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>kádě</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird je označení pro řadu letadel s vertikálním vzletem a přistáním (VTOL). Tato víceúčelová letadla s překlopným rotorem byla vyvinuta armádou Spojených států a rychle se stala primárním bojovým a dopravním letadlem.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Pokročilá neozbrojená zbraň, která kombinuje pneumatickou sílu s výbušným nábojem brokovnice. Když se pěst spojí, vystřelí granát přímo na cíl a způsobí masivní trauma. Konečný devastátor zblízka.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Balistická pěst</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>výbušná pěst</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Pár vycpaných boxerských rukavic původně navržených pro sport. I když nezpůsobí smrtelné poškození snadno, jsou vynikající pro nesmrtící sestřelení a stále mohou zlomit čelist pevným úderem.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boxerské rukavice</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>pěst</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Experimentální energetická zbraň, která se omotá kolem ruky. Vytváří pole, které při kontaktu narušuje hmotu a způsobuje vážné poškození tkáně a vnitřní zranění. Výrazná modrá záře prozrazuje jeho vyspělou technologii.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Vysouvací rukavice</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>vytěsňovací pole</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Odolná průmyslová protetická pěst určená pro stavební a demoliční práce. I když původně nebyl zamýšlen jako zbraň, jeho hydraulické ovladače a zesílená kovová konstrukce z něj činí zničující účinnost v boji a rozdrtí vše, na co udeří.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Průmyslová ruka</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulická pěst</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Předválečná pneumatická rukavice, která používá stlačený plyn k dodání ničivých úderů. Když pěst narazí, uvolní výbuch stlačeného vzduchu, který několikrát znásobí sílu, a při každém úderu dokáže roztříštit kosti a promáčknout brnění.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatická pěst</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Kožená rukavice upravená elektrickými součástkami, které poskytují silný náraz při kontaktu. Původně byl vyvinut pro nesmrtící kontrolu davu, dokáže omráčit a zneschopnit cíle. Praskající modrá energie je zastrašující a účinná.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap rukavice</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrifikovaná pěst</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Tento velkolepý památník připomíná klíčovou bitvu v Anchorage, kde naše statečné americké síly vedené generálem Constantinem Chasem překonaly invazní čínskou armádu, které velel generál Jingwei. Stojí jako pocta odvaze a oběti těch, kteří bránili naši vlast, a znamená zlom, který zajistil naši svobodu.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Kotviště</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
