<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>엔클레이브의 오텀 대령은 군사적 정확성과 압도적인 기술력으로 선두를 달리고 있습니다. 그의 교리는 끊임없는 압력, 기계화 전쟁, 유전적 우월성을 강조합니다. 위협은 최소한의 복구 시간으로 조화롭게 도착하므로 지속적인 전투 준비 상태를 유지해야 합니다. 메카노이드 침입, 유전자 조작 기회, 식민지 회복력을 테스트하는 질병을 기대하세요. 이것은 전쟁이며 가을은 열등한 표본과 협상하지 않습니다.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>아우구스투스 가</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>전쟁 전 기술에 집착하고 인간 생명을 완전히 경멸하는 똑똑하지만 완전히 미친 과학자. 엘리야는 사람을 도구, 즉 자신의 웅장한 디자인에 있어서 소모품으로 여깁니다. 그는 당신을 고립시키고, 부족함과 위험에 가두며, 보물을 찾기 위해 고대 유적지를 습격하도록 강요할 것입니다. 그는 체계적이고 계산적이며 여러 위협을 겹겹이 쌓으면서 쉽게 탈출할 수 없도록 차단합니다. 놓아주세요. 그러나 자비를 기대하지 마십시오. 중력을 찾는 것이 전부입니다.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>엘리야 신부</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>기술, 투지, 순전히 운이 뒤섞여 모하비의 모든 상황에서 살아남은 베테랑 사막 관리인입니다. Rick은 지속적인 경계, 정기적인 순찰(위협), 강력한 세력 관계의 중요성 등 식민지 리더십에 레인저의 관점을 적용합니다. 빈번한 캐러밴과 외교적 기회와 균형을 이루는 꾸준한 압력을 기대하십시오. 당신이 특별한 퀘스트를 통해 자격이 있음을 증명하면 그는 개인적으로 당신의 식민지에 합류할 것입니다. 황무지는 힘들지만 레인저는 더 힘듭니다.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>레인저 릭</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>블랙 마운틴(Black Mountain)의 정신분열증 나이트킨 리더가 이제 그녀의 분열된 의식을 통해 식민지의 운명을 설명합니다. 그녀의 상상 속 미스터 핸디 동반자인 론다는 지각 너머에 숨어 있는 것들에 대한 어두운 진실을 속삭인다. Tabitha의 에피소드는 매우 불규칙한 위협 패턴을 만들어냅니다. 즉, 황무지의 논리를 거스르는 독립체와 변칙 현상으로 인해 설명할 수 없는 평온이 뒤따르는 초자연적 공포의 날들입니다. 그녀의 광기는 다른 사람들이 볼 수 없는 연결을 보고 섬뜩한 현상과 뒤틀린 실험을 이끌어냅니다. 영원히 가장 친한 친구!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>감성</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Vault-Tec Corporation의 항상 존재하는 마스코트는 인간 인구에 대한 통제된 실험이라는 금고 뒤에 숨은 진정한 목적을 나타냅니다. 낙관적인 동료와 달리 Vault Boy의 기업 알고리즘은 신속한 테스트와 가변적인 조건을 선호합니다. 무역 및 사회 발전을 위한 빈번한 기회와 혼합된 갑작스러운 이중 사고로 인해 위협 사이의 주기가 더 짧아질 것으로 예상됩니다. 모든 정착지는 대규모 실험의 또 다른 데이터 포인트일 뿐입니다.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>볼트 보이</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>그녀는 모든 정착지가 적절한 준비를 통해 번영할 수 있다고 믿으며 기술 매뉴얼과 낙관적인 미소를 지으며 Vault 84에서 나왔습니다. 통제된 금고 환경에서의 그녀의 경험은 그녀가 도전과 생존 사이의 균형을 이해하고 있음을 의미합니다. 위협은 그 사이에 호흡할 여지가 있는 측정된 파도로 나타나며 강화, 치유 및 준비할 시간을 제공합니다. 그녀는 침입자와 황무지 생물로 당신을 시험할 것이지만 당신이 성공하기를 원합니다.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>금고 소녀</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
