<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Mote_FecalBit.label>μικρό μόριο</Mote_FecalBit.label>
  <airPipe.description>Σωλήνας για τη σύνδεση μονάδων κλιματισμού.</airPipe.description>
  <airPipe.label>σωλήνας κλιματισμού</airPipe.label>
  <plumbingValve.description>Ανοίγει ή κλείνει τις συνδέσεις μεταξύ των σωλήνων.</plumbingValve.description>
  <plumbingValve.label>υδραυλική βαλβίδα</plumbingValve.label>
  <sewagePipeStuff.description>Υδραυλικά για τη σύνδεση υδραυλικών πραγμάτων.</sewagePipeStuff.description>
  <sewagePipeStuff.label>υδραυλικά</sewagePipeStuff.label>
  <BasinStuff.label>λεκάνη</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>μπανιέρα</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Αποβάλλει τη λάσπη των κοπράνων καίγοντας την ως καύσιμο. Μπορεί επίσης να χρησιμοποιηθεί για την απόρριψη πτωμάτων ή άλλων υπολειμμάτων. Οι άποικοι μπορεί να αρρωστήσουν εάν περάσουν πολύ καιρό κοντά στο κάψιμο των απορριμμάτων.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>κάψιμο λάκκο</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Μια βρύση που χρησιμοποιείται για πόσιμο και πλύσιμο.</Fountain.description>
  <Fountain.label>κρήνη</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Τα πάντα εκτός από νεροχύτη κουζίνας. Αυξάνει την καθαριότητα του δωματίου.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>νεροχύτης κουζίνας</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Κουτί συλλογής κοπράνων και ούρων για μικρά ζώα.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>κουτί απορριμμάτων</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Μια τουαλέτα λάκκου που μαζεύει περιττώματα σε μια τρύπα στο έδαφος. Πρέπει να αδειάσει χειροκίνητα ή μπορεί να γίνει υδραυλική.\n14L ανά χρήση</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>αποχωρητήριο στρατού</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Έχει πρόσβαση σε υπόγεια ύδατα. Το νερό πρέπει να μεταφερθεί σε μια μπανιέρα νερού για να μπορέσει να χρησιμοποιηθεί για πλύσιμο ή πόσιμο.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>πρωτόγονο πηγάδι</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Θερμαίνει νερό κατά παραγγελία και δεν χρειάζεται δοχείο ζεστού νερού, καθαρίζει δύο φορές πιο γρήγορα\n90L ανά πλύση</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>ντους υψηλής πίεσης</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>απλό ντους</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>ντους</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>έξυπνη τουαλέτα</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Λεπτή πόρτα που εμποδίζει μόνο την οπτική επαφή των ατόμων που χρησιμοποιούν φωτιστικά μπάνιου. Δεν δημιουργεί νέα δωμάτια ούτε αποτρέπει την απώλεια θερμότητας.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>πόρτα πάγκου</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>τουαλέτα</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Μπανιέρα με νερό που χρησιμοποιείται για προσωπική υγιεινή. Πρέπει να ξαναγεμίζεται τακτικά με γλυκό νερό, καθώς και με βρόχινο νερό. Μπορεί επίσης να χρησιμοποιηθεί για ποτό εάν είναι ενεργοποιημένη η δίψα.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>μπανιέρα νερού</WashBucket.label>
  <DBHSwimmingPool.description>Πισίνα που χρησιμοποιείται για υδροθεραπεία, χαλάρωση ή αναψυχή. Πρέπει πρώτα να γεμίσει με νερό από πύργους νερού.</DBHSwimmingPool.description>
  <DBHSwimmingPool.label>πισίνα</DBHSwimmingPool.label>
  <HotTub.description>Υδρομασάζ που χρησιμοποιείται για υδροθεραπεία, χαλάρωση ή ευχαρίστηση. Γεμάτο με νερό από πύργους νερού κατά την πρώτη χρήση. Αυτοθερμαίνεται και δεν απαιτεί έξοδο λυμάτων.</HotTub.description>
  <HotTub.label>υδρομασάζ</HotTub.label>
  <WashingMachine.description>Πλένει τα ρούχα τόσο καλά που δεν μπορείς να πεις ότι κάποιος πέθανε φορώντας τα!</WashingMachine.description>
  <WashingMachine.label>πλυντήριο</WashingMachine.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Έχει πρόσβαση σε μεγάλη έκταση υπόγειων υδάτων που μπορεί να αντληθεί με αντλίες νερού. Τα βαθιά πηγάδια δεν επηρεάζονται από τη ρύπανση.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>πηγάδι βαθέων υδάτων</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Αντλεί νερό από πηγάδια σε πύργους νερού. Ικανότητα άντλησης: 1500 L/ημέρα.</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>ηλεκτρική αντλία</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Αντλεί νερό από πηγάδια σε πύργους νερού. Ικανότητα άντλησης: 10000 L/ημέρα.</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>αντλιοστάσιο</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Μπορεί να τοποθετηθεί οπουδήποτε. Τα λύματα θα συσσωρευτούν και θα εξαπλωθούν στο έδαφος ή θα διασκορπιστούν στο νερό. Τα λύματα καθαρίζονται με την πάροδο του χρόνου. Η παρουσία δέντρων, νερού ή βροχής θα το επιταχύνει.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>έξοδος λυμάτων</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Καθαρίζει αργά τα λύματα με την πάροδο του χρόνου. Τα λύματα κατευθύνονται πρώτα σε βόθρους. Εάν φτάσει σε πλήρη χωρητικότητα, τα πλεονάζοντα λύματα αποστέλλονται στις εξόδους λυμάτων.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>καταβόθρα</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Καθαρίζει αργά τα λύματα με την πάροδο του χρόνου. Εάν φτάσει σε πλήρη χωρητικότητα, τότε τα πλεονάζοντα λύματα αποστέλλονται απευθείας στις εξόδους λυμάτων χωρίς επεξεργασία.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>επεξεργασία λυμάτων</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>νεράκι</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>τεράστιος πύργος νερού</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>πύργος νερού</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Καθαρίζει το 99,99% από μικρόβια! Φιλτράρει το υπάρχον νερό στους πύργους αποθήκευσης και κάθε νερό που χρησιμοποιείται από τα φωτιστικά, εξαλείφοντας τον κίνδυνο ασθενειών.</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>επεξεργασία νερού</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Έχει πρόσβαση στο υπόγειο νερό που μπορεί να αντληθεί με αντλίες νερού. Η παρουσία λυμάτων ή άλλης ρύπανσης θα μειώσει την ποιότητα του νερού και μπορεί να προκαλέσει μόλυνση.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>πηγάδι νερού</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Αντλεί νερό από πηγάδια σε πύργους νερού. Ικανότητα άντλησης: 3000 L/ημέρα.</WindPump.description>
  <WindPump.label>αντλία ανέμου</WindPump.label>
  <AirconIndoorUnit.description>Εσωτερική μονάδα κλιματισμού για δωμάτια. Συνδέστε σε εξωτερικές μονάδες κλιματισμού. Απαιτεί 100 μονάδες ψύξης.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>air-con εσωτερική μονάδα</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Μονάδα κλιματιστικού πολλαπλού διαχωρισμού. Τοποθετήστε σε εξωτερικούς χώρους και συνδέστε τις εσωτερικές μονάδες ή τις μονάδες κατάψυξης. Επιλογή λειτουργίας ισχύος με χωρητικότητα 100-1000 μονάδων ψύξης.</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>air-con εξωτερική μονάδα</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Δροσίζει ένα δωμάτιο με την κυκλοφορία του αέρα. Περιλαμβάνει ενσωματωμένο φωτιστικό.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>ανεμιστήρας οροφής 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Δροσίζει ένα δωμάτιο με την κυκλοφορία του αέρα. Περιλαμβάνει ενσωματωμένο φωτιστικό.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>ανεμιστήρας οροφής 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Παράγει μια μεταβλητή ποσότητα μονάδων θέρμανσης για καλοριφέρ και δεξαμενές ζεστού νερού. Χειροκίνητη ρύθμιση ισχύος. Μπορεί να ελεγχθεί από θερμοστάτες.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>ηλεκτρικός λέβητας</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Μονάδα κατάψυξης για τη δημιουργία ενδιάμεσου καταψύκτη. Συνδέστε σε εξωτερικές μονάδες κλιματισμού. Απαιτεί 300 μονάδες ψύξης.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>μονάδα καταψύκτη</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>Παράγει 2000 μονάδες θέρμανσης για καλοριφέρ και δεξαμενές ζεστού νερού. Απαιτεί χημικό καύσιμο για καύσιμο. Μπορεί να ελεγχθεί από θερμοστάτες.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>λέβητας αερίου</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Αποθηκεύει ζεστό τρεχούμενο νερό για ντους και μπάνια. Συνδέστε σε οποιοδήποτε λέβητα για να ζεσταθεί.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>δεξαμενή ζεστού νερού</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>Παράγει 2000 μονάδες θέρμανσης για καλοριφέρ με σωληνώσεις και δεξαμενές ζεστού νερού. Θερμαίνει το δωμάτιο και τα παρακείμενα λουτρά. Απαιτεί κορμούς ξύλου για καύσιμο.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>λέβητας κορμού</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>Τριπλάσια απόδοση ενός τυπικού καλοριφέρ. Χρήσιμο για μεγαλύτερα δωμάτια. Απαιτούνται 300 μονάδες θέρμανσης.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>μεγάλο καλοριφέρ</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>καλοριφέρ</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Χρησιμοποιεί το ηλιακό φως για τη θέρμανση δεξαμενών ζεστού νερού και καλοριφέρ. 0-2000 μονάδες θερμικής ισχύος ανάλογα με το επίπεδο φωτισμού και τη θερμοκρασία περιβάλλοντος.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>ηλιακός θερμοσίφωνας</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>Χρησιμοποιείται για τον έλεγχο λεβήτων ηλεκτρικού και αερίου. Μπορούν να τοποθετηθούν περισσότερα από ένα. Συνδέεται μέσω τυπικών υδραυλικών εγκαταστάσεων.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>θερμοστάτης</Thermostat.label>
  <BiosolidFertilizer.description>Βιοστερεό λίπασμα που χρησιμοποιείται για την αύξηση της γονιμότητας του εδάφους που σκάβεται. Διαρκεί λίγο λιγότερο από 1 χρόνο.</BiosolidFertilizer.description>
  <BiosolidFertilizer.label>Βιοστερεό λίπασμα</BiosolidFertilizer.label>
  <BiosolidsComposter.description>Ένας κομποστοποιητής για τη μετατροπή των λυμάτων σε λίπασμα για την αύξηση της γονιμότητας του εδάφους που σκάβεται.</BiosolidsComposter.description>
  <BiosolidsComposter.label>κομποστοποιητής βιοστερεών</BiosolidsComposter.label>
  <FireSprinkler.description>Πυροδοτείται από φωτιά ή υψηλή θερμοκρασία. Σβήνει τις φλόγες με ψεκασμό νερού.</FireSprinkler.description>
  <FireSprinkler.label>πυροσβέστης</FireSprinkler.label>
  <IrrigationSprinkler.description>Ποτίζει τη γύρω περιοχή μία φορά κάθε πρωί για να βελτιώσει τη γονιμότητα του εδάφους κατά τη διάρκεια της ημέρας. Χρησιμοποιεί 1000L κάθε πρωί στη μέγιστη ακτίνα.</IrrigationSprinkler.description>
  <IrrigationSprinkler.label>καταιωνιστήρας άρδευσης</IrrigationSprinkler.label>
  <BedPan.description>Ένα δοχείο που χρησιμοποιείται από κλινήρη ασθενή για ούρα και κόπρανα.</BedPan.description>
  <BedPan.label>ταψί κρεβατιού</BedPan.label>
  <Biosolids.description>Όταν υποβάλλεται σε κατάλληλη επεξεργασία και επεξεργασία, η ιλύς λυμάτων μετατρέπεται σε βιοστερεά που προσφέρουν μια μικρή ώθηση στη γονιμότητα του εδάφους. Χρήσιμο για σκληρά περιβάλλοντα με περιορισμένο χώρο ανάπτυξης. Τα βιοστερεά παράγουν επίσης μεγάλη ώθηση στη γονιμότητα της άμμου που μπορεί να την κάνει γόνιμη όταν συνδυάζεται με άρδευση.</Biosolids.description>
  <Biosolids.label>βιοστερεά</Biosolids.label>
  <DBH_WaterBottle.description>Ένα μπουκάλι νερό.</DBH_WaterBottle.description>
  <DBH_WaterBottle.label>νερό</DBH_WaterBottle.label>
  <FecalSludge.description>Ένα βαρέλι γεμάτο με λάσπη κοπράνων. Μπορεί να απορριφθεί, να καεί ή να κομποστοποιηθεί σε βιοστερεά.</FecalSludge.description>
  <FecalSludge.label>ιλύς κοπράνων</FecalSludge.label>
  <FilthFaeces.label>περιττώματα</FilthFaeces.label>
  <FilthUrine.description>Ούρα στο έδαφος.</FilthUrine.description>
  <FilthUrine.label>ούρο</FilthUrine.label>
  <RawSewage.label>ακατέργαστα λύματα</RawSewage.label>
  <BionicBladder.description>Μια προηγμένη τεχνητή κύστη. Ένα σύστημα χημικής ανακύκλωσης διασπά τα απόβλητα από το σώμα σε μόρια τα οποία ανακυκλώνονται με το υπόλοιπο να απελευθερώνεται ως αέριο, το μειονέκτημα αυτού είναι ότι δίνει αέριο στον χρήστη.</BionicBladder.description>
  <BionicBladder.label>βιονική κύστη</BionicBladder.label>
  <HygieneEnhancer.description>Απελευθερώνει μηχανίτες που διασπούν τα νεκρά κύτταρα του δέρματος και άλλα υπολείμματα στο δέρμα και τα μαλλιά απελευθερώνοντάς τα ακίνδυνα στον αέρα.</HygieneEnhancer.description>
  <HygieneEnhancer.label>ενισχυτικό υγιεινής</HygieneEnhancer.label>
  <WaterTrough.description>Γούρνα νερού που χρησιμοποιείται από ζώα, ένα κουτί σέρβις με βαλβίδα βαλβίδας επαναγεμίζει αυτόματα το νερό όταν η στάθμη είναι χαμηλή, επίσης ξαναγεμίζει στη βροχή.</WaterTrough.description>
  <WaterTrough.label>Γούρνα νερού</WaterTrough.label>
  <BathMat.description>Ένα μικρό χαλάκι που χρησιμοποιείται δίπλα σε μια μπανιέρα για να απορροφά το νερό.</BathMat.description>
  <BathMat.label>Χαλάκι μπάνιου</BathMat.label>
  <PetWaterBowl.description>Μπολ με νερό που χρησιμοποιούν τα ζώα.</PetWaterBowl.description>
  <PetWaterBowl.label>Μπολ Νερού</PetWaterBowl.label>
  <DBHSaunaHeaterElec.description>Ένας θερμαντήρας σχεδιασμένος ειδικά για τη δημιουργία ενός δωματίου σάουνας, η τακτική χρήση σάουνας μειώνει τον κίνδυνο καρδιακών προσβολών, θερμαίνει ένα δωμάτιο στους 60 βαθμούς Κελσίου.</DBHSaunaHeaterElec.description>
  <DBHSaunaHeaterElec.label>Ηλεκτρικός θερμαντήρας σάουνας</DBHSaunaHeaterElec.label>
  <DBHSaunaHeaterLog.description>Ένας θερμαντήρας σχεδιασμένος ειδικά για τη δημιουργία ενός δωματίου σάουνας, η τακτική χρήση σάουνας μειώνει τον κίνδυνο καρδιακών προσβολών, θερμαίνει ένα δωμάτιο στους 60 βαθμούς Κελσίου.</DBHSaunaHeaterLog.description>
  <DBHSaunaHeaterLog.label>Θέρμανση σάουνας με καύσιμα</DBHSaunaHeaterLog.label>
  <DBHSaunaSeating.description>Καθίσματα με πηχάκια για δωμάτια σάουνας</DBHSaunaSeating.description>
  <DBHSaunaSeating.label>Καθίσματα στη σάουνα</DBHSaunaSeating.label>
  <CeilingFanDarklight.description>Δροσίζει ένα δωμάτιο με την κυκλοφορία του αέρα. Περιλαμβάνει μια ενσωματωμένη λάμπα Darklight.</CeilingFanDarklight.description>
  <CeilingFanDarklight.label>ανεμιστήρας οροφής 2x2 (σκούρο)</CeilingFanDarklight.label>
  <CeilingFanSDarklight.description>Δροσίζει ένα δωμάτιο με την κυκλοφορία του αέρα. Περιλαμβάνει μια ενσωματωμένη λάμπα Darklight.</CeilingFanSDarklight.description>
  <CeilingFanSDarklight.label>ανεμιστήρας οροφής 1x1 (σκούρο)</CeilingFanSDarklight.label>
  <GeothermHeater.description>Χρησιμοποιεί γεωθερμική θερμότητα για τη θέρμανση δεξαμενών ζεστού νερού και καλοριφέρ. 3700 μονάδες θέρμανσης.</GeothermHeater.description>
  <GeothermHeater.label>Γεωθερμική θερμάστρα</GeothermHeater.label>
  <RadiatorTowelRail.description>Εντυπωσιακή κρεμάστρα για πετσέτες μπάνιου.</RadiatorTowelRail.description>
  <RadiatorTowelRail.label>Κρεμάστρα για πετσέτες</RadiatorTowelRail.label>
  <airPipeHidden.description>Σωλήνας για τη σύνδεση μονάδων κλιματισμού. (κεκρυμμένος)</airPipeHidden.description>
  <airPipeHidden.label>σωλήνας κλιματισμού (κρυφός)</airPipeHidden.label>
  <sewagePipeHidden.description>Υδραυλικά για τη σύνδεση υδραυλικών πραγμάτων (κρυφό).</sewagePipeHidden.description>
  <sewagePipeHidden.label>υδραυλικά (κρυφό)</sewagePipeHidden.label>
  <ToiletSpacer.description>Τουαλέτα κενού που δεν απαιτεί νερό και πετάει όλα τα απόβλητα στο διάστημα μέσω των θυρών χωματερής λυμάτων.</ToiletSpacer.description>
  <ToiletSpacer.label>τουαλέτα κενού</ToiletSpacer.label>
  <CryogenicExtractionNode.description>Εξάγει και εξαχνώνει τους πτητικούς πάγους που έχουν παγιδευτεί κάτω από τον αστεροειδή ρεγόλιθο. Παράγει χρήσιμο νερό και παράγει σημαντική θερμότητα—χειριστείτε με προσοχή όταν λειτουργείτε σε κλειστά περιβάλλοντα.</CryogenicExtractionNode.description>
  <CryogenicExtractionNode.label>κρυογονικός κόμβος εξαγωγής</CryogenicExtractionNode.label>
  <SewageDumpPort.description>Θύρα αποβολής λυμάτων σφραγισμένη με κενό για χρήση σε διαστημόπλοια. Όταν συνδέεται σε μια τουαλέτα κενού, εκτοξεύει με ασφάλεια τα απόβλητα στο κενό του χώρου.\nΠρέπει να τοποθετηθεί σε εξωτερικό τοίχο πλοίου.</SewageDumpPort.description>
  <SewageDumpPort.label>λιμάνι χωματερής λυμάτων</SewageDumpPort.label>
  <SpacerWaterRecoverySystem.description>Ένας συμπαγής κόμβος ανακύκλωσης υψηλής απόδοσης που ανακτά και επαναχρησιμοποιεί το νερό από ντους και νεροχύτες.</SpacerWaterRecoverySystem.description>
  <SpacerWaterRecoverySystem.label>σύστημα ανάκτησης νερού</SpacerWaterRecoverySystem.label>
  <WaterButt.description>Αποθηκεύει νερό για χρήση από υδραυλικά εξαρτήματα. Γεμίζει αργά όταν βρέχει. Το νερό πρέπει να αποστραγγίζεται εάν μολυνθεί. Χωρητικότητα: 100.</WaterButt.description>
  <WaterTankSmall.description>Αποθηκεύει νερό για χρήση από υδραυλικά εξαρτήματα. Το νερό πρέπει να αποστραγγίζεται εάν μολυνθεί. Χωρητικότητα: 2000.</WaterTankSmall.description>
  <WaterTankSmall.label>δεξαμενή νερού</WaterTankSmall.label>
  <WaterTowerL.description>Αποθηκεύει νερό για χρήση από υδραυλικά εξαρτήματα. Το νερό πρέπει να αποστραγγίζεται εάν μολυνθεί. Χωρητικότητα: 50.000.</WaterTowerL.description>
  <WaterTowerS.description>Αποθηκεύει νερό για χρήση από υδραυλικά εξαρτήματα. Το νερό πρέπει να αποστραγγίζεται εάν μολυνθεί. Χωρητικότητα: 8000.</WaterTowerS.description>
</LanguageData>
