<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Старійшина є верховним командиром відділення Братства, відповідальним за всі стратегічні рішення, дипломатичні відносини та загальне керівництво відділенням. Вони присвятили своє життя справі Братства і заслужили повагу всіх членів завдяки мудрості, майстерності та непохитній відданості збереженню технологій і захисту людства.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Старший</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Найнижчий ранг у Братстві сталі. Посвячені проходять навчання, вивчають шляхи Братства та доводять свою цінність. Вони виконують основні обов’язки та допомагають повноправним членам, заробляючи право стати справжніми братами чи сестрами сталі.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Ініціювати</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Лицарі — це воїни Братства на передовій, повністю навчені веденню бойових дій і обслуговуванню силових обладунків. Вони очолюють патрулі, вступають у бойові дії з ворожими силами та повертають довоєнні технології з небезпечних місць. Лицарі є основою військової сили Братства.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>лицар</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Паладини — це елітні воїни та польові командири Братства. Вони керують великими операціями, командують лицарями в бою та приймають важливі тактичні рішення. Одягнені в найкращу силову броню та володіючи найсучаснішою зброєю, Паладіни втілюють військову міць і тактичний досвід Братства.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Паладин</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Писарі — це вчені та технічні спеціалісти Братства, які прагнуть зберегти та зрозуміти довоєнні технології. Вони зберігають архіви, досліджують артефакти та гарантують, що знання не будуть втрачені. Хоча писарі не є головними учасниками бойових дій, вони мають вирішальне значення для місії Братства.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Писар</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Лідер залишків гордості Лайонса, який продовжує спадщину старійшини Лайонса діями, а не доктринами. Вони обрали співчуття, а не догму, гуманність, а не традиції, і залишаються останніми справжніми віруючими в мрію старійшини Лайонса про Братство, яке служить, а не править.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Чемпіон "Ліона".</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Повноправні члени Lyons' Pride, які довели, що гідні довіри старійшини Lyons. Вони борються, щоб захистити невинних і представляють найкраще, чим може бути Братство, коли воно служить людству.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Член Прайду</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Нові учасники гордості Лайонса, які поклялися боротися за бачення старійшини Лайонса про захищену Столичну пустку. Новобранці доводять свою відданість захисту людства, а не просто накопиченню технологій.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Рекрут</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Елітні воїни, які повністю втілюють бачення старійшини Лайонса. Вони є щитом між громадами пустки та небезпеками, які їм загрожують, борючись не за славу чи технології, а за виживання самого людства.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Щит народу</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Захисники — бойові спеціалісти Ізгоїв, які зосереджені на захисті технологій і захисту установок Ізгоїв. Вони відкидають зрушення Братства в бік гуманітаризму, зберігаючи чітку зосередженість на своїй початковій місії.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Захисник</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Захисник керує ізгоями, зберігаючи залізну дисципліну та непохитну відданість збереженню технологій. Вони представляють найчистішу форму початкової місії Братства, відмовляючись від будь-яких компромісів або відхилень від бачення засновника.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Захисник</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Вхідний ранг для ізгоїв. Фахівці довели свою прихильність перш за все оригінальній місії Братства щодо відновлення технологій. Вони служать прагматичному, безглуздому підходу Ізгоїв до збереження довоєнних знань.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Спеціаліст</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Старші польові офіцери, які командують підрозділами розміру роти. Капітани - перевірені лідери з великим бойовим досвідом. Вони керують складними операціями та служать основними тактичними командирами Анклаву.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Капітан</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Офіцери високого рангу, які контролюють стратегічні операції та управління базою. Полковники підпорядковуються безпосередньо керівництву Анклаву та відповідають за виконання ширших цілей організації. Вони викликають повагу і абсолютний авторитет.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Полковник</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Молодші офіцери, відповідальні за операції на рівні взводу. Лейтенанти координують роботу кількох загонів і приймають тактичні рішення на полі. Очікується, що вони продемонструють як бойову майстерність, так і лідерські здібності.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>лейтенант</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Найнижче звання у військовій структурі Анклаву. Рядові — солдати на передовій, навчені користуванню передовою зброєю та силовою бронею. Вони беззаперечно виконують накази і служать опорою сил Анклаву.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Приватний</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Унтер-офіцери, які керують невеликими загонами в польових умовах. Сержанти – це досвідчені солдати, які підтримують дисципліну та координують тактичні дії. Вони долають прірву між офіцерами та рядовим складом.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>сержант</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Найвищий ранг, який можна отримати в Республіці Нова Каліфорнія без політичного союзника. Це одна з найвищих командних посад із можливістю викликати підкріплення на рівні роти та вище, включаючи спецназ.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>Полковник армії НКР</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Перше звання в офіцерському корпусі Республіки Нова Каліфорнія. Це найнижча командна посада з можливістю викликати підкріплення та постачання набагато швидше та з більшою якістю та кількістю.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Лейтенант армії НКР</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Найнижче звання в армії Республіки Нова Каліфорнія. У цій ролі немає великої репутації, а також хорошої зарплати.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Рядовий армії NCR</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>Патруль рейнджерів NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>Ветеран рейнджерів NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>Волонтер NCR Ranger</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Перший ранг сержантського корпусу Республіки Нова Каліфорнія. Це перший крок у професійній військовій кар’єрі зі справжньою владою та відповідальністю.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Сержант армії НКР</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
