<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la défense ponctuelle des colonies voisines via des frappes d'artillerie. Chaque pion sera chargé de l'entretien et de l'utilisation d'un mortier. Une fois qu'un barrage a été dépensé, il faudra une journée pour en préparer un nouveau.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>avant-poste d'artillerie</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans l'interception et les embuscades des raids ennemis sur la colonie principale. Gagner une petite escarmouche dans un avant-poste peut réduire considérablement la taille d'un raid ennemi sur la colonie principale. De plus, les avant-postes défensifs peuvent être chargés d'envoyer des modules de largage vers la colonie principale pour une défense à court terme.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>avant-poste défensif</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la localisation et l'exploitation de réservoirs souterrains de combustible chimique. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>avant-poste de forage</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Place un camp temporaire géré de manière autonome qui sert de point de repos aux caravanes. Pendant le camping, tous les pions retrouveront de la nourriture et du repos, et laisseront le temps aux blessures de guérir.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>campement</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Un camp temporaire, dirigé de manière autonome et spécialisé dans le semis et la récolte de végétation facile à cultiver, ne peut pas être installé dans les déserts. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>avant-poste agricole</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la chasse et le dépeçage de la faune. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>poste de chasse</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Un camp temporaire, dirigé de manière autonome et spécialisé dans la collecte du bois des arbres de la région, ne peut pas être installé dans les déserts. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>avant-poste d'exploitation forestière</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la collecte et le traitement de la pierre ou du métal, ne peut être installé que sur des collines ou des montagnes. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>avant-poste minier</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Place un camp temporaire dirigé de manière autonome, spécialisé dans la fabrication et la fabrication de composants mécaniques et électroniques. Une fois qu'une quantité suffisante est produite, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>avant-poste de production</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la reconnaissance des colonies non marquées à proximité et du butin qu'elles contiennent. Une fois que quelque chose d'important est collecté, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>avant-poste de récupération</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la recherche et l'analyse. Toute information obtenue sera partagée avec la faction dans son ensemble.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>avant-poste scientifique</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Place une ville temporaire, dirigée de manière autonome, conçue pour offrir l'hospitalité aux voyageurs et aux commerçants. Si un visiteur trouve son logement à l'amiable, il sera invité à rejoindre la ville en tant que résident permanent. Une ville ne peut être construite que si 3 colonies préexistantes sont situées dans un rayon de 10 hexs.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>ville</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Place un camp temporaire, dirigé de manière autonome, spécialisé dans la vente et le troc avec les vagabonds, les caravanes et les indigènes en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée à la périphérie de la colonie principale d'une faction.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>avant-poste commercial</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
