<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEF_Beastmastery.description>Train en stem dit dier af op jouw wil, waardoor je directe controle krijgt over hun bewegingen en acties door een krachtige band van dominantie en vertrouwen.</VEF_Beastmastery.description>
  <VEF_Beastmastery.label>beestmeesterschap</VEF_Beastmastery.label>
  <VEF_ControlledBlinking.description>Hef het gebruikelijke onregelmatige knipperen van het wezen op, zodat je gericht naar een gekozen locatie binnen bereik kunt knipperen.</VEF_ControlledBlinking.description>
  <VEF_ControlledBlinking.label>gecontroleerd knipperen</VEF_ControlledBlinking.label>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.description>Leer het dier zijn vermogen om zijn lijk te laten rotten onder controle te houden.</VEF_ControlledCorpseDecay.description>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.label>gecontroleerd lijkverval</VEF_ControlledCorpseDecay.label>
  <VEF_ControlledDetonation.description>Het dier kan gewillig een krachtige zelfvernietigende explosie veroorzaken en zichzelf opofferen in een laatste handeling waarbij alle opgeslagen vluchtige stoffen in een verwoestende explosie vrijkomen.</VEF_ControlledDetonation.description>
  <VEF_ControlledDetonation.label>gecontroleerde ontploffing</VEF_ControlledDetonation.label>
  <VEF_ControlledInvisibility.description>Het dier kan zichzelf gewillig omhullen met een sluier van gecontroleerde onzichtbaarheid, uit het zicht verdwijnen en tegelijkertijd zijn volledige bewustzijn en precisie behouden.</VEF_ControlledInvisibility.description>
  <VEF_ControlledInvisibility.label>gecontroleerde onzichtbaarheid</VEF_ControlledInvisibility.label>
  <VEF_CycleSeverance.description>Onderdruk de natuurlijke voortplantingscyclus, voorkom het vrijkomen van nakomelingen en maak de ongeslachtelijke voortplanting van het wezen volledig teniet.</VEF_CycleSeverance.description>
  <VEF_CycleSeverance.label>cyclus ontslag</VEF_CycleSeverance.label>
  <VEF_DiggingDiscipline.description>Leer het dier zijn graafvermogen in het terrein onder controle te houden.</VEF_DiggingDiscipline.description>
  <VEF_DiggingDiscipline.label>discipline graven</VEF_DiggingDiscipline.label>
  <VEF_FumeRegulation.description>Leer het dier zijn gasproductievermogen onder controle te houden.</VEF_FumeRegulation.description>
  <VEF_FumeRegulation.label>regeling van de dampen</VEF_FumeRegulation.label>
</LanguageData>
