<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Rozłam ideologiczny: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Jak w przypadku wszystkich dużych społeczności, pewne tradycje w Twojej kolonii rozwinęły się w inny sposób. Niektórzy ludzie zaczęli postrzegać stare zwyczaje jako nieaktualne w czasach, w których żyjecie, i zdecydowali, że przyszłość wymaga dostosowania waszej ideologii. W związku z tym znaleziono {0}.

{1}

Do nowej ideologii zdecydowały się przystąpić następujące osoby:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Wraz ze schizmą pojawiają się nowe wyzwania. Będziesz teraz musiał zadbać o dwie unikalne ideologie w swojej kolonii, dopóki jedna z nich nie zdominuje drugiej.

Wybierz opcję poniżej, aby zdecydować, co dalej zrobić z nową ideologią. Możesz to skonfigurować lub zaakceptować ideologię taką, jaka jest i zamknąć okno.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Procentowe prawdopodobieństwo wystąpienia schizmy:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Maksymalny odsetek kolonistów o niskiej pewności tworzących nowy pomysł:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Minimalna liczba Kolonistów w jednej ideologii, aby mogła nastąpić schizma:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Ilość memów zmienionych podczas Schizmy:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Kontrola interwału dnia konwersji ideologii:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Mem zmieniony</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Nowy mem</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} zapomniane</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} został zapomniany. Nikt na tej planecie nie pamięta starych zwyczajów, a tradycje, kultura i wyznanie tej ideologii zostały utracone na rzecz postępu.

Ideologia zanikła z powodu braku zwolenników.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Próg pewności Kolonistów do przyłączenia się do nowej idei:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
