<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Objawienia szałwii krwi spalają hemogen jako rytualne paliwo, zamieniając krew w ból, ofiarę i drapieżne cuda.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>szałwia krwi</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Tylko hemogeniczni okultyści</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Mędrcy krwi są okultystami, którzy karmią się objawieniami poprzez krwawe rytuały i hemogen obciążony klątwą. Ich rytuały wysysają witalność, sieją terror i pozostawiają po sobie jedynie koszmary.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Rewelacje lalkarzy-idoli łamią umysły, zniewalają wolę i zamieniają wydrążone ofiary w przedłużenie okultyzmu.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idol-lalkarz</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Tylko urodzeni w Imperium okultyści</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Lalkarze-Idole są mistrzami opętania i psychicznej dominacji. Wydrążają cele, noszą marionetki jak maski i trzymają się życia, wlewając się w jednorazowe niewolniki.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Objawienia arcykapłana intronizują przywódcę, który wiąże wyznawców, wyczerpuje rywali i rządzi poprzez obecność i ból.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>arcykapłan</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Odkrycia uczonych z Blacksite przekazują zakazaną myśl maszynową, szaleństwo i uzbrojone przeciążenie neuronów.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>czarnoskóry uczony</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Odkrycia Obserwatora Zagłady zniekształcają wiek, wzrost i trwanie, drapiąc krawędzie czasu.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>obserwator zagłady</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Objawienia Popielnika wykorzystują ogień, ciepło i surową niszczycielską energię w spektakularnych rytuałach.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>popielnik</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Odkrycia mesmerystyczne uspokajają umysły, przełamują panikę i zalewają pobliskich wyznawców nienaturalnym spokojem.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hipnotyzujący</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Odkrycia Rimebindera kształtują zimno, lód i entropię w bariery, pułapki i zabójczy mróz.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>Rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Odkrycia Omenweavera zamieniają fortunę na nieszczęście, przechylając równowagę wydarzeń poprzez rytualny hazard.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tkacz znaków</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Rewelacje Gravecallera sieją strach, wykorzystują zwłoki i wciągają zmarłych z powrotem do służby.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>grabarz</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Odkrycia Nocnego Łowcy nagradzają zasadzkę, ciemność i cichą egzekucję pod zasłoną nienaturalnego cienia.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nocny łowca</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Odkrycia Strażników chronią sojuszników, wzmacniają ciało i chronią badaczy przed śmiertelnym niebezpieczeństwem.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>stróż</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Odkrycia Gatewalkera wyrywają krótkotrwałe dziury w przestrzeni, przenosząc ludzi i przedmioty okultystycznym skrótem.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>bramodawca</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Rewelacje Zaklinacza Burz władają błyskawicami, wyłączają maszyny i zamieniają pogodę w broń.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>wzywający burzę</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Odkrycia inżynierów reliktów budzą martwe obwody, wzmacniają wydobytą technologię i łączą okultystyczny wgląd w sprzęt.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>inżynier reliktów</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Objawienia medium bojowego to samolubne rytuały wojenne, które wyostrzają refleks, szybkość i instynkt zabijania.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>środek bitwy</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Objawienia mówców totemów wzywają bestie, jeżyny i duchy dzikiej przyrody związane ze świątyniami w celu przetrwania i obrony.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>głośnik totemu</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
