<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>crash van de dierentransportcapsule</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>gevechtsdieren dwalen binnen</VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>karavaandieren dwalen binnen</VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>vrachtpods (kleding)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>vrachtpods (wapens)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_CropSprout.label>gewas spruit</VEE_CropSprout.label>
  <VEE_Drought.label>droogte</VEE_Drought.label>
  <VEE_Drought.letterLabel>Droogte</VEE_Drought.letterLabel>
  <VEE_Drought.letterText>Er heeft zich een ongebruikelijke droogte voorgedaan.\n\nDroogte is verwoestend voor het plantenleven en zal snel voorkomen dat alle gewassen die niet in hydrocultuur of grond met een hoge vruchtbaarheid zijn geplant, kunnen groeien.</VEE_Drought.letterText>
  <VEE_Earthquake.label>aardbeving</VEE_Earthquake.label>
  <VEE_GlobalWarming.label>opwarming van de aarde</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Opwarming van de aarde</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>De mondiale temperaturen zijn plotseling tot gevaarlijke niveaus gestegen.

Flora en Fauna lijden onder deze veranderingen nu biomen overgaan naar hun warmere tegenhangers. Grondstoffen worden schaars, waardoor facties in conflict raken.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_HailStorm.label>hagel storm</VEE_HailStorm.label>
  <VEE_HailStorm.letterLabel>Hagel Storm</VEE_HailStorm.letterLabel>
  <VEE_HailStorm.letterText>Een bizarre, kleinschalige hagelstorm teistert de omgeving. Elke persoon of wezen die zich niet onder het dak verstopt, loopt het risico gewond te raken door ijspellets. Zorg voor een stompbestendig pantser!</VEE_HailStorm.letterText>
  <VEE_HuntingParty.label>jachtpartij</VEE_HuntingParty.label>
  <VEE_IceAge.label>ijstijd</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Ijstijd</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>De atmosferische samenstelling van de planeet veranderde drastisch, wat resulteerde in een aanzienlijke temperatuurdaling.

Flora en Fauna lijden onder deze veranderingen nu biomen overgaan naar hun koudere tegenhangers. Grondstoffen worden schaars, waardoor facties in conflict raken.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>lange nacht</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Lange nacht</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Een ruimte-entiteit van onvoorstelbare omvang heeft een lokale ster bedekt, wat resulteerde in een langdurige zonsverduistering.

Doodsbang voor dit bovennatuurlijke fenomeen zullen andere facties deze tijd gebruiken om oorlog en conflicten over de oppervlakte te voeren.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_MeteoriteShower.label>meteorietenregen</VEE_MeteoriteShower.label>
  <VEE_MeteoriteShower.letterLabel>Meteorietregen</VEE_MeteoriteShower.letterLabel>
  <VEE_MeteoriteShower.letterText>Verschillende grote meteorieten hebben in het gebied de grond ingeslagen. Ze lieten grote hoeveelheden grondstoffen achter.</VEE_MeteoriteShower.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>psychische bloei</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Psychische bloei</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Een sterke psychische impuls uitgezonden door een lang vergeten entiteit veranderde de genetische structuur van de plaatselijke flora. Terwijl de lucht zich vulde met schijnbaar eindeloze aurorae, begonnen overal kleurrijke bloemen te ontkiemen. 

Alle pionnen krijgen tijdens de gebeurtenis een positieve stemmingsverbetering. De zich snel verspreidende bloemen zullen alles overwoekeren, inclusief je velden. 

Het duurt een paar dagen tot een seizoen.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>psychische regen</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Psychische regen</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Een gevaarlijke psychische entiteit veroorzaakte verstoring op subatomaire niveaus en resoneerde door alle deeltjes van de atmosfeer.

Een schijnbaar eindeloze bovennatuurlijke regen is begonnen, waardoor de samenstelling van de tijd is veranderd. Elke persoon of elk wezen dat niet onder het dak zit, zal aanzienlijk sneller verouderen.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_ShuttleCrash.label>shuttle-ongeluk</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_SpaceBattle.label>ruimte gevecht</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_WildMenWanderIn.label>wilde mannen dwalen binnen</VEE_WildMenWanderIn.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Ruimtegevecht</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Verschillende enorme ruimteschepen zijn betrokken geweest bij gevechten in de baan van de planeet. Gemiste schoten en puin kunnen de grond in het gebied beïnvloeden. Dit kan tot enorme branden leiden.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <AnimalInsanityMassPurple.label>massale dierenwaanzin</AnimalInsanityMassPurple.label>
  <ManhunterPackPurple.label>manhunter-pakket</ManhunterPackPurple.label>
  <RaidEnemyPurple.label>vijandelijke aanval ijstijd</RaidEnemyPurple.label>
  <VEE_WandererJoinTraitor.label>zwerver sluit zich aan</VEE_WandererJoinTraitor.label>
  <VEE_WandererJoinTraitor.letterLabel>Wanderer sluit zich aan</VEE_WandererJoinTraitor.letterLabel>
  <VEE_WandererJoinTraitor.letterText>Een {PAWN_kind} met de naam {PAWN_nameDef} is gearriveerd en voegt zich bij de kolonie. {PAWN_pronoun} is een {PAWN_title}.\n\n[PAWN_pronoun] is bereid een bijdrage te leveren, maar zal niet vrijwillig vertrekken. Als je {PAWN_nameDef} niet wilt, kun je {PAWN_objective} verbannen, {PAWN_objective} als slaaf verkopen of eenvoudigweg {PAWN_objective} doden. Uw andere kolonisten kunnen dit echter verontrustend vinden.</VEE_WandererJoinTraitor.letterText>
  <VSE_Reinforcements.label>versterkingen</VSE_Reinforcements.label>
  <DrunkMuffalos.label>Dronken muffels</DrunkMuffalos.label>
  <DrunkMuffalosLTS.label>Dronken muffels</DrunkMuffalosLTS.label>
  <ProtectionFee.label>Vraag naar beschermingskosten</ProtectionFee.label>
  <ProtectionFeeLTS.label>Vraag naar beschermingskosten</ProtectionFeeLTS.label>
</LanguageData>
