<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Çelik Kardeşliği, ileri teknolojinin korunmasını ve kontrolünü talep eden kutsal bir doktrin olan Codex'in katı ilkeleri altında faaliyet göstermektedir. Yaşlı Maxson'un yönetimi altında Kardeşlik, hem Sürgünlerin teknolojik bağnazlığının ideallerini hem de Lyons'un yabancılarla ilişki kurma istekliliğini birleştirdi - ancak Kardeşliğin şartlarına göre. Teknoloji kontrol edilmeli, mutantlar ve sentezler yok edilmesi gereken iğrenç yaratıklardır ve insanlık yalnızca disiplin ve hiyerarşi aracılığıyla kendisinden kurtarılabilir. Kardeşlik hem kalkan hem de kılıçtır; tehlikeli teknolojinin asla yanlış ellere geçmemesini sağlarken insanlığı korur.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Kodeks Üstünlüğü</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinler, Kardeşlik'in güç zırhlarına bürünmüş ve en gelişmiş silahları kullanan elit savaşçılarıdır. Onlar, herhangi bir Kardeşlik operasyonunda mızrağın ucudurlar ve en tehlikeli tehditlerle doğrudan mücadele etmek üzere eğitilmişlerdir. Bir Paladin'in görevi önden liderlik etmek, takım arkadaşlarına ilham vermek ve Kardeşlik'in askeri üstünlüğünü göstermektir.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Çelik Paladinler</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills, bizzat Roger Maxson tarafından yazılan Codex'in en saf yorumu olan orijinal Brotherhood of Steel'i temsil ediyor. Teknoloji ne pahasına olursa olsun korunmalı, yabancılara asla güvenilmemeli ve Kardeşlik'in soyu saf kalmalı. İzolasyon güçtür. Çorak arazi yanabilir ama Kardeşlik varlığını sürdürecek ve dünya Kardeşlik şartlarına göre yeniden inşa edilmeye hazır olana kadar insanlığın teknolojik mirasını koruyacak.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codex Ebedi</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Halkın Kalkanı, Lyons Gururu'nun temsil ettiği her şeyi temsil ediyor: masumları koruyan ve kendileri için savaşamayanlar için savaşan savaşçılar. Kardeşliğin savaş becerisini gerçek şefkatle birleştirerek hem asker hem de insani yardım görevlisi olarak hizmet ediyorlar.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Halkın Kalkanları</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Yaşlı Lyons, eğer insanlara hizmet etmiyorsa teknolojinin değersiz olduğunu öğretti. Lyons Gururu, Kardeşliğin koleksiyoncu ve istifçiden daha fazlası olması gerektiğine inanıyor; onlar koruyucu ve inşaatçı olmalı. Hala Codex'in teknik bilgeliğine bağlı olsalar da, onun izolasyonculuğunu reddediyorlar. Teknoloji korunmalı, aynı zamanda ihtiyacı olanlara yardım etmek için de kullanılmalıdır. Çorak arazinin başka bir teknoloji istifçisi grubuna ihtiyacı yok; insanlığı kurtarmanın sadece eserleri korumak değil, aslında insanlara yardım etmek anlamına geldiğini anlayan koruyuculara ihtiyacı var.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Çelik Şefkat</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Ortabatı Kardeşliği, düşen hava gemilerinin enkazından devrimci bir anlayışla çıktı: Hayatta kalmak uyum sağlamayı gerektirir. Lost Hills'teki tecrit yanlılarının aksine, Ortabatı bölümü kabileleri, çorak toprakları ve hatta eski düşmanları aktif olarak saflarına katıyor. Teknoloji hala önemli, ancak aynı zamanda bölgeleri elinde tutabilen ve içindeki insanları koruyabilen bir ordu inşa etmek de önemli. Kodeks bir zincir değil, bir kılavuzdur. Genişleme bozulma değil, evrimdir.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Çelik Öncü</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Savunmacılar, üstün teknik bilgiyi savaş yeteneğiyle birleştiren Sürgün uzmanlarıdır. Teknolojiyi düşman güçlerden korumak ve hiçbir gelişmiş ekipmanın değersiz ellere geçmemesini sağlamaktan sorumludurlar. Göreve olan bağlılıkları mutlaktır.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Kodeksin Savunucuları</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Sürgünler, Kardeşlik'in püristleridir; Yaşlı Lyons yumuşadığında Kodeks'ten taviz vermeyi reddeden kişilerdir. Teknoloji her şeydir. Bu, çorak arazilere yardım etmek ya da topluluklar inşa etmekle ilgili değil; aptallar hepsini yok etmeden önce insanlığın teknolojik mirasını korumakla ilgili. Eski Dünya, insanların teknolojiyi kötüye kullanması nedeniyle çöktü; Kardeşlik'in kutsal görevi, var olan her ileri teknoloji parçasını kontrol ederek bunun tekrar olmasını önlemektir. Dışarıdan gelenler en iyi ihtimalle yükümlülüktür, en kötü ihtimalle ise tehdittir. Kardeşlik ancak misyona mutlak bağlılıkla amacına ulaşabilir.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Gerçek Kodeks</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
