<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Když bomby dopadly, z hustých měst východního pobřeží se staly hrobky ze skla a oceli. Ti, kteří vydrželi spad, se přizpůsobili životu v rozbitých výškových budovách a zatopených tunelech metra. Lidé z Atlantiku jsou vynalézaví, technicky zdatní mrchožrouti, kteří se naučili prosperovat uprostřed rzi, deště a radiace. Mluví ozvěnou tisíce předválečných hlasů, lpí na fragmentech ambicí starého světa.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Městští přeživší z ozářených ruin východního pobřeží, zocelených betonovými džunglemi a nekonečnými bouřemi.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlantský</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>V lesích staré Cascadie obloha zamrzla, než shořela země. Když nukleární zima zahalila severozápad, malé enklávy se naučily žít pod popelem a sněhem. Jsou to stoičtí, klidní zastánci přežití – lovci, bylinkáři a mrchožrouti, kteří vybudovali teplo ze zmaru. Chlad je zbystřil a mluví šeptem jako vítr skrz jehličí.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Potomci přeživších jadernou zimu ze zamlžených ruin severozápadního Pacifiku.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Kdysi člověk, teď něco úplně jiného. Ghúlové jsou chodící relikvie – sedřená kůže, prázdné oči, hlasy skřípějící praskáním Geigerových počítadel. Neumírají snadno a někteří neumírají vůbec. Pod jejich hrůzou se skrývá vzpomínka a v té vzpomínce spaluje nekonečný hlad – po životě, který ztratili, a po světě, který si ho vzal.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Lidé zkroucení radiací do nesmrtelných slupek jejich bývalého já.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Démon</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Na Coloradské náhorní plošině příroda získala zpět to, co lidstvo ztratilo. Malé, různorodé skupiny přežívaly ve skrytých kaňonech, starověkých ruinách a svatyních z červených skal. Nat’L jsou správci divočiny, potomci turistů, rangerů a tuláků, kteří odmítli opustit zemi. Tiše ctí svět, který byl, a svět, který ještě přežívá.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Nomádské kmeny ze starých národních parků, strážci divokých míst, která vydržela konec.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>V popelu jihozápadu se Rio Grande stalo záchranným lanem pro ty, kteří odmítli zemřít rozděleni. Nuevo Texico povstalo ze spojení Američanů a Mexičanů, kteří zrušili staré hranice. Jejich krev nese dva národy, jejich řeč mísí dva jazyky a jejich kultura je hymnou na přežití, zpívanou ve slunci i v prachu.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Potomci přeživších z Rio Grande, kde hranice zmizely a přežití všechny spojilo.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nové Texiko</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen jsou zelené děti pustiny – mutanti narození tam, kde příroda odmítla zemřít. Vinná réva proplete jejich žíly, jejich kůže slabě září bioluminiscenčním životem a jejich dech nese vůni mechu a rozkladu. Jsou trpěliví, klidní a znepokojující, tiše mluví o lesích, které sní pod ruinami.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Lidé vázaní na rostliny, jejichž mutace spojuje maso a flóru do jednoho.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Čistí lidé jsou vzácní – potomci krevních linií zrozených z vaultu, zachovalá genetika nebo pouhé štěstí. Vidí sami sebe jako poslední nepřerušenou linii lidstva, i když ve světě znovuzrozeném díky mutaci může být tato čistota prokletím. Pro některé jsou to relikvie; pro ostatní jsou nadějí, která se stala tělem.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Nedotčení potomci starého světa, lpící na své nezmutované lidskosti.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>čisté lidi</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV-mutovaní mývalové. Čtyři utekli z výzkumného zařízení ve West Tek před svržením bomb a nakonec založili skrytou komunitu. Během generací zapomněli, že byli kdysi mývaly, a pojmenovali se Tribe of the S'Lanter – což znamená „Příbuzní“.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV-mutovaní mývalové, lovci a norníci.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Dřívější, drsnější témata Forced Evolutionary Virus, velká a podlá, ale ne bezduchá.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Super mutanti jsou dětmi krutých experimentů pustiny. Tyčící se, svalnaté a téměř nesmrtelné, jsou výsledkem nucené evoluce a zapomenutých ambicí. Ačkoli jsou často vnímáni jako monstra, někteří si uchovávají rozbité úlomky toho, kým byli – záblesky lidskosti za monstrózníma očima.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Masivní, radiací kovaní surovci, kteří se zrodili z pokřivené vědy a nekonečné války.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kalifornie hořela dvakrát – nejprve při výbuchu, pak v mrazu. Přeživší z obou stran – Američan a Baja – nesou jizvy jaderného pekelného ohně a ledu, který následoval. Dvě Kalifornie vytvořily hořkou jednotu, přebudovanou z kostí měst a přízraků příboje a písku. Vzpomínají na ráj a pamatují si jeho konec.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Přeživší z obou Kalifornií – ze severu i z jihu, rozděleni ohněm, ale spoutaní vytrvalostí.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>dvě Kalifornie</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault Dwellers vyrostli za ocelovými dveřmi a sterilními světly, chráněni před chaosem nahoře. Když svět venku chátral, oni se vyvinuli uvnitř – disciplinovaní, vzdělaní, ale naivní vůči syrové divokosti povrchu. Někteří je považují za zachránce. Jiní jako zhýčkané relikvie hrající si na hrdiny ve světě, který zapomněl na své pohodlí.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Potomci těch, kteří přežili Velkou válku, byli zapečetěni v podzemních trezorech.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>obyvatel trezoru</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders jsou páteří post-nukleárního světa. Nejsou to ani mutanti, ani zrozenci z vaultu, jsou to mrchožrouti, obchodníci, nájezdníci a osadníci, kteří si z otevřených jizev země udělali svůj domov. Každá jizva vypráví příběh, každá modřina lekci. Jsou živým důkazem toho, že lidstvo může přežít cokoli – dokonce i samo sebe.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>odpadlík</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Kdysi lidé, nyní prokletí hladem a zimou, Wendigo jsou upířími pozůstatky nejtemnějších koutů starého světa. Jejich těla jsou vyzáblá, kůže bledá jako mráz, oči planoucí divokým hladem. Živí se krví a masem nikoli z vlastní vůle, ale šeptem něčeho prastarého a strašného, ​​co je nenechá zemřít.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Predátoři noci, kteří si pochutnávají na mase živých, aby odvrátili rozklad.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
