<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Bloedsalie-onthullingen verbranden hemogeen als rituele brandstof en veranderen bloed in pijn, opoffering en roofzuchtige wonderen.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>bloed salie</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Alleen hemogene occultisten</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Bloedwijzen zijn occultisten die openbaringen voeden door middel van bloedrituelen en met vloeken beladen hemogen. Hun rituelen zuigen vitaliteit aan, zaaien terreur en laten alleen nachtmerries achter.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Onthullingen over idoolpoppenspelers breken de geest, maken de wil tot slaaf en veranderen uitgeholde slachtoffers in verlengstukken van de occultist.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idool poppenspeler</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Alleen in het Empire geboren occultisten</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idoolpoppenspelers zijn meesters in bezetenheid en psychische overheersing. Ze hollen doelwitten uit, dragen poppen als maskers en klampen zich vast aan het leven door zichzelf in wegwerpslaven te storten.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Openbaringen van hogepriesters zetten een leider op de troon die volgelingen aan zich bindt, rivalen uitzuigt en regeert door middel van aanwezigheid en pijn.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>hogepriester</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Onthullingen van Blacksite-savants leiden tot verboden machinaal denken, waanzin en bewapende neurale overbelasting.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite-savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-onthullingen vervormen leeftijd, groei en duur door aan de randen van de tijd te grijpen.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doemwachter</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>De onthullingen van Ashcaller vormen vuur, hitte en rauwe destructieve energie als wapen in spectaculaire rituelen.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>asbeller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristische onthullingen kalmeren de geest, breken paniek en overspoelen nabije volgers met onnatuurlijke kalmte.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hypnotiseur</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinder-onthullingen vormen kou, ijs en entropie om tot barrières, vallen en dodelijke vorst.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rijmbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver onthult dat fortuin met ongeluk kan worden verruild, waardoor de balans van de gebeurtenissen door rituele gokken wordt verstoord.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>voortekenwever</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>De onthullingen van Gravecaller zaaien angst, exploiteren lijken en slepen de doden weer in dienst.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>grafroeper</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-onthullingen belonen hinderlaag, duisternis en stille executie onder een sluier van onnatuurlijke schaduw.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nachtstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Onthullingen over bewakers beschermen bondgenoten, versterken het vlees en slepen onderzoekers uit dodelijk gevaar.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>bewaker</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-onthullingen scheuren kortstondige gaten in de ruimte, waardoor mensen en objecten via occulte sluiproutes in beweging komen.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>poortloper</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller-onthullingen sturen bliksem aan, schakelen machines uit en veranderen het weer in een wapen.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormroeper</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Onthullingen van relic-ingenieurs maken dode circuits wakker, versterken de weggevaagde technologie en hechten occulte inzichten in hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikwie ingenieur</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Onthullingen op gevechtsmedium zijn egoïstische oorlogsrituelen die reflexen, snelheid en moordinstinct aanscherpen.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>strijd medium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Onthullingen over totemsprekers doen een beroep op beesten, braamstruiken en heiligdomgeesten om te overleven en zich te verdedigen.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem-luidspreker</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Activeert een ingebouwd brekingsveld en maakt het apparaat kortstondig bijna onzichtbaar.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>stealth-veld</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>zware vlamlading</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Gebruikt opgeslagen napalm om een ​​langere, hetere brandexplosie te projecteren.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>zware vlam</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Slingert een mini-atoombom in een hoge boog.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>mini-nucleaire worp</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>vlammende lading</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Gebruikt een napalmlading om een ​​brandexplosie van dichtbij te spuiten.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>lichte vlam</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Lanceert een verzadigingsaanval met drie raketten.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>raket salvo</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Gebruikt een lading om een ​​brandgevaarlijke uitbarsting met groter bereik te spuiten.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>verdelger flamer</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Gebruikt een napalmlading om een ​​brandgevaarlijke uitbarsting te spuiten.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>napalmflamer</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Activeer een Nightkin-stealthveld en verdwijn even uit het zicht.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>nachtelijke onzichtbaarheid</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
