<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Speech.description>Start een presidentiële toespraak vanuit de presidentiële voorzitter. Alle kolonisten zullen komen luisteren. Als het goed gaat, voelen de luisteraars zich geïnspireerd en krijgen ze respect voor de spreker. Als het slecht gaat, zal het adres sociale schade aanrichten. De uitkomst hangt af van de sociale vaardigheden van de spreker.</Speech.description>
  <Speech.label>presidentieel adres</Speech.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Geeft de titel Sergeant aan een geselecteerde pion. Die pion heeft nu 13 stemmen. Kan niet worden ingezet op een pion die al sergeant of hoger is. Heeft een cooldown van 3 dagen.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commissie: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Geeft de titel Kolonel aan een geselecteerde pion. Die pion heeft nu 45 stemmen. Kan niet worden ingezet op een pion die al een kolonel of hoger is. Heeft een cooldown van 3 dagen.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commissie: kolonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Geeft de algemene titel aan een geselecteerde pion. Die pion heeft nu 45 stemmen. Kan niet worden ingezet op een pion die al een Generaal of hoger is. Heeft een cooldown van 3 dagen.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commissie: algemeen</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commissie: lid</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Geeft opdracht tot de titel van luitenant voor een geselecteerde pion. Die pion heeft nu 21 stemmen. Kan niet worden ingezet op een pion die al luitenant of hoger is. Heeft een cooldown van 3 dagen.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commissie: luitenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Geeft de titel Kapitein aan een geselecteerde pion. Die pion heeft nu 31 stemmen. Kan niet worden ingezet op een pion die al kapitein of hoger is. Heeft een cooldown van 3 dagen.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commissie: kapitein</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Geeft de privétitel aan een geselecteerde pion. Die pion heeft nu 7 stemmen. Kan niet worden ingezet op een pion die al Private of hoger is. Heeft een cooldown van 3 dagen.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commissie: particulier</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>houdt een presidentiële toespraak vanaf het podium. Als alles goed gaat, krijgt elke deelnemer op de ranglijst een klein aantal stemmen, en krijgt hij stemmen voor elke deelnemer op de ranglijst. Als het slecht gaat, zal de toespraak sociale spanning veroorzaken en stemmen verliezen voor elke gerangschikte deelnemer. De uitkomst hangt af van hun sociale vaardigheden. Whitespring-functionarissen die zich momenteel in het gebied bevinden, zullen zich bij het adres voegen en tellen als gerangschikte deelnemers.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidentieel adres</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>
