<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Kiedy spadły bomby, gęste miasta wschodniego wybrzeża zamieniły się w grobowce ze szkła i stali. Ci, którzy przeżyli opad, przystosowali się do życia w zniszczonych wieżowcach i zalanych tunelach metra. Mieszkańcy Atlantyku to pomysłowi, znający się na technologii padlinożercy, którzy nauczyli się przetrwać wśród rdzy, deszczu i promieniowania. Przemawiają echem tysiąca przedwojennych głosów, trzymając się fragmentów ambicji starego świata.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Ocalali mieszkańcy miast z napromieniowanych ruin wschodniego wybrzeża, zahartowani betonowymi dżunglami i niekończącymi się burzami.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlantycki</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>W lasach starej Cascadii niebo zamarzło, zanim spłonęła ziemia. Kiedy zima nuklearna ogarnęła północny zachód, małe enklawy nauczyły się żyć pod popiołem i śniegiem. Są stoickimi, cichymi zwolennikami przetrwania – myśliwymi, zielarzami i padlinożercami, którzy zbudowali ciepło z ruin. Zimno je zaostrzyło i mówią szeptem jak wiatr przez igły sosnowe.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Potomkowie ocalałych z nuklearnej zimy z mglistych ruin północno-zachodniego Pacyfiku.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Kaskadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Kiedyś człowiek, teraz coś zupełnie innego. Ghule to chodzące relikty – złuszczona skóra, zapadnięte oczy i głosy ochrypłe od trzaskania liczników Geigera. Nie umierają łatwo, a niektórzy wcale nie umierają. Pod ich przerażeniem kryje się pamięć, w której płonie niekończący się głód – życia, które stracili, i świata, który je odebrał.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Ludzie przemienieni przez promieniowanie w nieśmiertelne skorupy swoich dawnych jaźni.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Wampir</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Na płaskowyżu Kolorado natura odzyskała to, co utraciła ludzkość. Małe, różnorodne grupy przetrwały w ukrytych kanionach, starożytnych ruinach i sanktuariach z czerwonej skały. Nat’L to zarządcy dzikiej przyrody, potomkowie wędrowców, strażników i wędrowców, którzy nie chcieli opuścić ziemi. Żywią cichą cześć dla świata, który był i świata, który jeszcze przetrwał.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Koczownicze plemiona ze starych Parków Narodowych, strażnicy dzikich miejsc, które przetrwały koniec.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>na pewno</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>W popiołach południowego zachodu Rio Grande stało się ratunkiem dla tych, którzy nie chcieli umrzeć podzieleni. Nuevo Texico powstało ze związku Amerykanów i Meksykanów, którzy zrzucili stare granice. Ich krew łączy dwa narody, ich mowa łączy dwa języki, a ich kultura jest hymnem na rzecz przetrwania, śpiewanym zarówno w słońcu, jak i kurzu.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Potomkowie ocalałych z Rio Grande, gdzie zniknęły granice, a przetrwanie zjednoczyło wszystkich.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nowe Teksas</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen to zielone dzieci pustkowi – mutanty urodzone tam, gdzie natura nie chciała umrzeć. Pnącza splatają żyły, ich skóra lekko świeci bioluminescencyjnym życiem, a ich oddech niesie zapach mchu i rozkładu. Są cierpliwi, spokojni i niepokojący, mówiąc cicho o lasach, które śnią pod ruinami.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Ludzie związani z roślinami, których mutacja łączy ciało i florę w jedno.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numer</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Czyści ludzie są rzadkością – potomkowie rodów urodzonych w krypcie, z zachowaną genetyką lub po prostu szczęściem. Postrzegają siebie jako ostatnią nieprzerwaną linię ludzkości, chociaż w świecie odrodzonym w wyniku mutacji ta czystość może być przekleństwem. Dla niektórych są to relikty; dla innych są nadzieją, która stała się ciałem.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Nienaruszeni potomkowie starego świata, trzymający się niezmutowanego człowieczeństwa.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>czystych ludzi</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Szopy z mutacją FEV. Czterech uciekło z ośrodka badawczego West Tek, zanim spadły bomby, i ostatecznie założyło ukrytą społeczność. Przez pokolenia zapomnieli, że byli kiedyś szopami, nazywając siebie Plemieniem S'Lanter, co oznacza „Kindred”.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Szopy, myśliwi i kopacze z mutacją FEV.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Wcześniej ostrzejsze tematy związane z Wirusem Wymuszonej Ewolucji, duże i podłe, ale nie bezmyślne.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Supermutanci są dziećmi okrutnych eksperymentów na pustkowiach. Wysokie, muskularne i prawie nieśmiertelne, są wynikiem wymuszonej ewolucji i zapomnianych ambicji. Choć często postrzegani są jako potwory, niektórzy zachowują połamane fragmenty tego, kim byli – przebłyski człowieczeństwa za potwornymi oczami.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Masywne, wykute promieniowaniem bestie zrodzone z pokrętnej nauki i niekończącej się wojny.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kalifornia płonęła dwukrotnie – najpierw w wyniku wybuchu, a potem na mrozie. Ci, którzy przeżyli po obu stronach – Amerykanie i Baja – noszą blizny po nuklearnym ogniu piekielnym i lodzie, który po nim nastąpił. Dwie Kalifornie stworzyły gorzką jedność, odbudowując się z kości miast oraz duchów fal i piasku. Pamiętają raj i pamiętają jego koniec.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Ocalali z obu Kalifornii – północnej i południowej, rozdzieleni ogniem, ale związani wytrzymałością.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>dwie Kalifornie</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Mieszkańcy Krypty dorastali za stalowymi drzwiami i sterylnymi światłami, chronieni przed chaosem na górze. Kiedy świat na zewnątrz uległ rozkładowi, oni ewoluowali wewnątrz – zdyscyplinowani, wykształceni, ale naiwni wobec surowej dzikości powierzchni. Niektórzy postrzegają ich jako zbawicieli. Inni, jako rozpieszczone relikty udające bohaterów w świecie, który zapomniał o wygodzie.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Potomkowie tych, którzy przeżyli Wielką Wojnę, zamknięci w podziemnych skarbcach.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>mieszkaniec skarbca</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders są podstawą postnuklearnego świata. Nie są ani mutantami, ani urodzonymi w skarbcach. Są padlinożercami, handlarzami, najeźdźcami i osadnikami, dla których otwarte blizny ziemi były ich domem. Każda blizna opowiada historię, każdy siniak to lekcja. Są żywym świadectwem tego, że ludzkość może przetrwać wszystko – nawet samą siebie.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>pustkowio</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Niegdyś ludzie, teraz przeklęci głodem i zimnem, Wendigo są wampirzymi pozostałościami z najciemniejszych zakątków starego świata. Ich ciała są wychudzone, skóra blada jak szron, a oczy płoną dzikim głodem. Żywią się krwią i ciałem nie z wyboru, ale pod szeptem czegoś starożytnego i strasznego, co nie pozwoli im umrzeć.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Nocne drapieżniki, które żerują na ciałach żywych, aby zapobiec rozkładowi.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
