<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>New California Republic, eski Kaliforniya eyaletindeki Shady Sands merkezli bir gruptur. Otoriterliğe düşmeden önceki savaş öncesi ABD'ye benzeyen federal parlamenter bir cumhuriyettir. Eski dünyayı ve onun değerlerini temsil ediyorlar. Yollar, vergiler, hapishaneler, seçimler ve uzun süredir unutulmuş diğer olgular, NCR'nin iktidara gelmesiyle birlikte geri dönüş yaptı. Vatandaşları tarafından çorak arazideki medeniyetin, demokrasinin ve özgürlüğün tek limanı olarak görülüyor. Bu düşüncede kesinlikle doğruluk payı olsa da, NCR aynı zamanda yaygın yolsuzluk ve oligarşik eğilimlerden de muzdariptir, çünkü gücün büyük bir kısmı son derece zengin çiftçilerin ve çiftlik sahiplerinin elindedir. Dahası, sanayi merkezleri tarafından iyi bir şekilde tedarik edilen geniş ordusunu, topraklarını agresif bir şekilde genişletmek ve nüfusunun giderek artan açlığını gidermek için komşu bölgelerin kaynaklarına sahip çıkmak için kullanıyor.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Yeni Kaliforniya Cumhuriyeti</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Başkan</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Yeni Kaliforniya</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Yeni Kaliforniyalılar</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Cumhuriyeti terk etmiş eski NCR askerleri ve subaylarından oluşan haydut bir grup. NCR'nin liderliği konusunda hayal kırıklığına uğrayan bu grup, artık düşman bir paramiliter grup olarak faaliyet gösteriyor ve baskınlar ve paralı askerlik yoluyla hayatta kalıyor. Örgütleri gevşek ama kurnaz bir Haydut Albay tarafından yönetiliyorlar.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Asker Kaçakları</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Haydut Albay</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Asker Kaçağı</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Asker Kaçakları</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>New California Cumhuriyeti hukuk, düzen ve ilerleme ilkeleri üzerine kurulmuş demokratik bir federasyondur. NCR olarak, medeniyeti yeniden canlandırmaya ve çorak arazideki nüfuzunu genişletmeye çalışan bir koloniye liderlik ediyorsunuz.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR Oyuncu Kolonisi</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Vali</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Vatandaş</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Vatandaşlar</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
