<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Bu garip mutasyona uğramış kemirgenler yeraltında geniş tünel ağlarında yaşıyor. Hızla ürerler ve rahatsız edildiklerinde çok sayıda çoğalırlar. Başlangıçta basit bir çorak haşere olan popülasyonları, geniş yuva sistemleri oluşturdukları yeraltı alanlarında patladı. Saldırgandırlar, bölgeseldirler ve kendi alanlarına giren her şeye saldırırlar.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Köstebek Faresi Kolonisi</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>köstebek faresi kolonisi</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>köstebek faresi</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>köstebek fareleri</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>Çelik Kardeşliği çorak topraklarda hala var olan en eski gruplardan biridir. Büyük savaşın hemen öncesinde ve sırasında kuruldu. Ordu kökenine sadık kalarak Kardeşlik, disipline, cesarete ve güvenilirliğe dayalı militarize bir toplumdur. Bununla birlikte, çoğunlukla güçlü bir şekilde sapan felsefelere sahip çok sayıda Kardeşlik bölümü vardır. Bazıları kendilerini insanlığın tek koruyucusu olarak görebilir ve asil ve şövalye gibi davranabilir, bazıları ise dışarıdakileri sahip olabilecekleri teknolojik harikalara uygun olmayan bilgisiz yozlaşmışlar olarak görebilir. Kardeşlik'in tüm şubelerinin paylaştığı birkaç şey arasında, teknolojiye (ve teknolojinin korunmasına) olan takıntıları ve onları az sayıda olmasına rağmen çorak arazideki en güçlü gruplardan biri yapan heybetli güç zırhları vardır.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Çelik Kardeşliği</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Yaşlı Maxson yönetimindeki Kardeşlik, disiplini amaç ile birleştirdi. Teknolojiyi koruyoruz, insanlığı kendisinden koruyoruz ve geleceğimizi tehdit eden iğrençlikleri yok ediyoruz. Çelik bizimle ol.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Çelik Kardeşliği</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Onur</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Lost Hills Chapter, Roger Maxson tarafından Mariposa Askeri Üssü'nün kalıntılarında kurulan orijinal Brotherhood of Steel'dir. İlk ve kurucu bölüm olan Kayıp Tepeler, Kardeşlik'in ideallerinin en saf biçimini temsil ediyor: teknolojik koruma, askeri disiplin ve izolasyoncu felsefe. Onlar orijinal Kodeksin koruyucularıdır ve kendilerini tüm Kardeşlik bölümlerinin en yüksek otoritesi olarak görürler. Lost Hills sığınak kompleksindeki kaleleri, savaş öncesi askeri teçhizatı ve Kardeşlik'in en seçkin askerlerini barındıran çorak arazideki teknolojik açıdan en gelişmiş tesislerden biri olmaya devam ediyor.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Kayıp Tepeler Bölümü</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Bizler, Roger Maxson tarafından yazılan gerçek Kodeksin koruyucuları olan orijinal Çelik Kardeşliğiyiz. Teknoloji saf soydan gelenler tarafından korunmalıdır. Sırlarımızı veya mirasımızı yabancılara emanet edemeyiz. Biz insanlığın teknolojik mirasını koruyan kalkanız; izolasyon bizim gücümüzdür, saflık ise yolumuzdur.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Kayıp Tepeler Bölümü</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Onur</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>Ortabatı Çelik Kardeşliği, Ortabatı'ya zorunlu iniş yapan bir zeplin seferi sırasında ana düzenden ayrıldı. Batılı emsallerinden farklı olarak, Orta Batı bölümü daha pragmatik ve yayılmacı bir felsefe benimsemiş, kabileleri ve çorak toprakları aktif olarak saflarına katmıştır. Kardeşlik'in teknolojiye ve askeri güce olan bağlılığını sürdürüyorlar, ancak diğer bölümleri tanımlayan izolasyonculuğun çoğunu ortadan kaldırdılar. Bölgeleri, eski Amerika Ortabatısı'nın geniş bölgelerini kapsıyor ve bu da onları, Lost Hills'in otoritesine yabancı kalsalar da, Kardeşlik'in en büyük ve en çeşitli şubelerinden biri haline getiriyor.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Ortabatı Kardeşliği</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Biz Kardeşliğin evrimleşmiş haliyiz. Hava gemilerimiz Orta Batı'ya düştüğünde hayatta kalmanın uyum gerektirdiğini öğrendik. Değerli olanları, kabileleri, çorak toprakları, hatta eski düşmanları işe alıyoruz çünkü güç, izolasyondan değil birlikten gelir. Kodeks bize yol gösterir ama bizi zincirlemez. Genişliyoruz, koruyoruz, dayanıyoruz.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Ortabatı Kardeşliği</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Genel</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Onur</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia Bölümü bir yol ayrımında duruyor. Lost Hills'ten kopmuş ve bağımsız hareket etmeye zorlanmış olarak bölümünüzün yoluna karar vermelisiniz: Her şeyden önce teknolojik korumayı gerektiren katı Codex doktrini olan "Bağlayan Zincir"i takip edecek misiniz? Yoksa gelenekten kopup çorak topraklardaki insanların koruyucusu olup Kardeşliğin koleksiyoncudan daha fazlası olabileceğini mi kanıtlayacaksınız? İzolasyonunuz, gözetim veya takviye olmaması anlamına gelir; ancak Kardeşliğin bu topraklarda gerçekte neyi temsil ettiğini tanımlama konusunda tam özgürlük anlamına gelir.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia Bölümü</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Şövalye</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyons' Pride'ın kalıntıları, merhum liderleri Elder Lyons'un ideallerini korumaya çalışan, disiplinli ve teknolojik açıdan gelişmiş savaşçılardan oluşan bir gruptur. Bir zamanlar gururlu ve birleşik bir bölüm olan bu ekip, artık parçalanmış ancak kararlı bir grup olarak faaliyet gösteriyor ve insanlığı koruma ve ileri teknolojiyi koruma misyonlarına bağlı kalıyor. Sayıları azalmış olsa da kararlılıkları hala sarsılmıyor ve çorak arazideki kaosun ortasında şeref kurallarını korumaya devam ediyorlar. Gelişmiş silahları, güç zırhları ve taktiksel uzmanlıkları, ister müttefik ister düşman olarak onları zorlu bir güç haline getiriyor.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons'un Gururu Kalıntıları</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Çelik Kardeşliği'nin Mojave Bölümü, eski halinin bir gölgesidir, Gizli Vadi sığınağından çıkmaya zorlanmıştır ve şimdi zorlu Mojave çorak topraklarında hayatta kalma mücadelesi vermektedir. Bir zamanlar gururlu ve disiplinli bir güçken, insanlığın teknolojik mirasını koruma misyonlarına bağlı kalan dağınık bir gruba dönüştüler. Zayıflamış durumlarına rağmen, güç zırhları ve enerji silahları üzerindeki ustalıkları, bölgede zorlu bir varlık olarak kalmalarını sağlıyor.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave Bölümü</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Sürgün Kalıntıları, Kardeşliğin değişen ideallerini reddeden ve orijinal misyonu sürdürmeyi seçenler tarafından oluşturulmuş, Çelik Kardeşliği'nin sert, parçalanmış bir grubudur: ne pahasına olursa olsun ileri teknolojinin kurtarılması ve korunması. Eski kardeşlerinden izole edilen Sürgünler son derece bağımsızdır, pragmatiktir ve çoğu zaman yabancılara karşı güvensizdir. Kampları güçlendirilmiş, devriyeleri amansız ve davalarına olan sadakatleri sarsılmaz. Sayıları az olmasına rağmen disiplinleri, teknik uzmanlıkları ve güç zırhı ustalıkları onları çorak arazide zorlu bir güç haline getiriyor.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Kardeşlik Dışlanmışları</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Koruyucu</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Dışlanmış</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Dışlanmışlar</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Çelik Kardeşliği çorak topraklarda hala var olan en eski gruplardan biridir. Büyük savaşın hemen öncesinde ve sırasında kuruldu. Ordu kökenine sadık kalarak Kardeşlik, disipline, cesarete ve güvenilirliğe dayalı militarize bir toplumdur. Bununla birlikte, çoğunlukla güçlü bir şekilde sapan felsefelere sahip çok sayıda Kardeşlik bölümü vardır. Bazıları kendilerini insanlığın tek koruyucusu olarak görebilir ve asil ve şövalye gibi davranabilir, bazıları ise dışarıdakileri sahip olabilecekleri teknolojik harikalara uygun olmayan bilgisiz yozlaşmışlar olarak görebilir. Kardeşlik'in tüm şubelerinin paylaştığı birkaç şey arasında, teknolojiye (ve teknolojinin korunmasına) olan takıntıları ve onları az sayıda olmasına rağmen çorak arazideki en güçlü gruplardan biri yapan heybetli güç zırhları vardır.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Çelik Kardeşliği</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Lyons' Pride'ın kalıntıları, merhum liderleri Elder Lyons'un ideallerini korumaya çalışan, disiplinli ve teknolojik açıdan gelişmiş savaşçılardan oluşan bir gruptur. Bir zamanlar gururlu ve birleşik bir bölüm olan bu ekip, artık parçalanmış ancak kararlı bir grup olarak faaliyet gösteriyor ve insanlığı koruma ve ileri teknolojiyi koruma misyonlarına bağlı kalıyor. Sayıları azalmış olsa da kararlılıkları hala sarsılmıyor ve çorak arazideki kaosun ortasında şeref kurallarını korumaya devam ediyorlar. Gelişmiş silahları, güç zırhları ve taktiksel uzmanlıkları, ister müttefik ister düşman olarak onları zorlu bir güç haline getiriyor.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Lyons'un Gururu Kalıntıları</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Yaşlı Lyons bize şefkatin olmadığı teknolojinin değersiz olduğunu öğretti. Biz halkın kalkanıyız, masumların koruyucusuyuz ve Kardeşliğin eser koleksiyoncularından daha fazlası olabileceğinin kanıtıyız.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Lyons'un Gururu Kalıntıları</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>yaşlı</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Erkek kardeş</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Kardeşler</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Gurur Onur</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Sürgün Kalıntıları, Kardeşliğin değişen ideallerini reddeden ve orijinal misyonu sürdürmeyi seçenler tarafından oluşturulmuş, Çelik Kardeşliği'nin sert, parçalanmış bir grubudur: ne pahasına olursa olsun ileri teknolojinin kurtarılması ve korunması. Eski kardeşlerinden izole edilen Sürgünler son derece bağımsızdır, pragmatiktir ve çoğu zaman yabancılara karşı güvensizdir. Kampları güçlendirilmiş, devriyeleri amansız ve davalarına olan sadakatleri sarsılmaz. Sayıları az olmasına rağmen disiplinleri, teknik uzmanlıkları ve güç zırhı ustalıkları onları çorak arazide zorlu bir güç haline getiriyor.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Kardeşlik Dışlanmışları</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Biz gerçek Kardeşlik misyonunun koruyucularıyız. Teknoloji ne pahasına olursa olsun korunmalıdır. Yabancılara Eski Dünyanın gücü konusunda güvenilemez. Kodeks kanundur.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Kardeşlik Dışlanmışları</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Koruyucu</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Dışlanmış</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Dışlanmışlar</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Teknik Senaryo</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Sezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Sezar'ın Lejyonu, Arizona, New Mexico, Colorado ve Utah'ın eski eyaletlerinin çoğunu fetheden korkunç gruptur. Lejyon, kendisini antik Roma lejyonerlerinden esinlenerek şekillendirir ve cirit ve kaba ama etkili yakın dövüş silahları gibi birçok düşük teknolojili silah kullanır. Zalimdirler, savaşçıdırlar ve ahlaksız ve müsrif olarak gördükleri sivillere karşı sık sık katliam yaptıkları bilinmektedir. Sezar ya da bir zamanlar bilindiği adıyla Edward Sallow, köle ordularına demir yumruklu bir diktatör olarak liderlik ediyor ve onları, kendi kendini Mars'ın oğlu ilan eden liderleri için yeni topraklar talep etmeye zorluyor. Çok geçmeden Lejyon Colorado nehrinin kıyısında durdu ve gözlerini New Vegas ve Kaliforniya'nın ardındaki ışıltılı kulelerine dikti.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Sezar'ın Lejyonu</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Mars'ın Oğlu Sezar'a Mars tarafından tüm Dünya'yı fethetmesi emredildi. Bu fethi kolaylaştırmak için Mars, Dünya'yı ateşle temizleyerek insanları en düşük seviyeye getirdi. Sezar'ın ilahi görevi çorak toprakları kaos ve barbarlıktan kurtarmaktır</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Sezar'ın Lejyonu</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Sezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Lejyoner</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Lejyonerler</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Eski dünya hükümetinin acımasız kalıntıları olan Enclave, kendilerinin insanlığın haklı yöneticileri olduğuna inanıyor. İzole edilmiş, teknolojik olarak gelişmiş ve son derece milliyetçi olan bu kişiler, demir yumruklu vizyonları altında medeniyeti yeniden inşa etmeye çalışıyorlar - dışarıdakilere maliyeti ne olursa olsun.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Yerleşim</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Enclave, Amerika'yı geri almayı ve yeniden kurmayı amaçlayan Amerika Birleşik Devletleri hükümetinin devamını temsil ediyor. Yalnızca saf, lekelenmemiş insanlar medeniyeti yeniden inşa etme hakkına sahiptir. Diğerlerinin hepsi ortadan kaldırılması veya boyun eğdirilmesi gereken sapkınlıklardır.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Yerleşim</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Başkan</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>kurucu</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Bileşenler</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>otorite</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Siz, kendisini Amerika Birleşik Devletleri'nin yasal varisi olarak gören gölge hükümet olan Enclave'in ajanlarısınız. Savaş öncesi gelişmiş teknolojiyle ve genetik ve teknolojik üstünlüğünüze olan sarsılmaz inancınızla donanmış olarak, ne pahasına olursa olsun Amerika'yı eski ihtişamına döndürmeye çalışıyorsunuz. Çorak arazi, inşa edeceğiniz yeni Amerika'da yeri olmayan mutantlar ve yozlaşmışlarla dolu.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Yerleşim</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Albay</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Ajan</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Temsilciler</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Büyük Hanlar, kökleri Kaliforniya'nın savaş öncesi motorcu çetelerine kadar uzanan bir kabile akıncı topluluğudur. Bir zamanlar çorak arazideki en güçlü akıncı kabilelerden biri olan bu kabileler, NCR ve diğer gruplarla sayılarını azaltan çok sayıda çatışmaya katlandılar. Yaşadıkları aksiliklere rağmen Hanlar gururlu ve son derece bağımsız olmayı sürdürüyor ve kimseye boyun eğmeyi reddediyorlar. Silah ve malzeme karşılığında takas ettikleri kimya üretiminde uzmanlaştılar. Hanlar güce, kabileye sadakate ve "uygar" toplumların yasa ve vergilerinden bağımsız olarak kendi seçtikleri gibi yaşama özgürlüğüne değer verirler. Onlar göçebe bir halktır; taşınma zamanı geldiğinde hızla toplanabilecek yurtlarda ve çadırlarda yaşarlar.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Büyük Hanlar</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Büyük Hanlar güç, bağımsızlık ve kabileye bağlılık ilkelerine göre yaşarlar. "Medeni" toplumun kural ve kısıtlamalarını reddederler, ihtiyaç duyduklarını alıp özgür yaşamayı tercih ederler. Güçlü olan hayatta kalır, zayıf olan yok olur ve her şeyden önce kabile ayakta kalır.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Büyük Hanlar</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papa Han</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Han</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Hanlar</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>New California Republic, eski Kaliforniya eyaletindeki Shady Sands merkezli bir gruptur. Otoriterliğe düşmeden önceki savaş öncesi ABD'ye benzeyen federal parlamenter bir cumhuriyettir. Eski dünyayı ve onun değerlerini temsil ediyorlar. Yollar, vergiler, hapishaneler, seçimler ve uzun süredir unutulmuş diğer olgular, NCR'nin iktidara gelmesiyle birlikte geri dönüş yaptı. Vatandaşları tarafından çorak arazideki medeniyetin, demokrasinin ve özgürlüğün tek limanı olarak görülüyor. Bu düşüncede kesinlikle doğruluk payı olsa da, NCR aynı zamanda yaygın yolsuzluk ve oligarşik eğilimlerden de muzdariptir, çünkü gücün büyük bir kısmı son derece zengin çiftçilerin ve çiftlik sahiplerinin elindedir. Dahası, sanayi merkezleri tarafından iyi bir şekilde tedarik edilen geniş ordusunu, topraklarını agresif bir şekilde genişletmek ve nüfusunun giderek artan açlığını gidermek için komşu bölgelerin kaynaklarına sahip çıkmak için kullanıyor.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Yeni Kaliforniya Cumhuriyeti</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Özgürlük ve hürriyet ilkeleri üzerine kurulan Cumhuriyet, bunları yıllardır hayata geçiriyor. En önemli başarı, etkili politikacıların ve Korucuların ortak çabaları sayesinde NCR bölgelerinde köleliğin yasaklanmasıydı.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Yeni Kaliforniya Cumhuriyeti</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Başkan</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Yeni Kaliforniya</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Yeni Kaliforniyalılar</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Hizmet Noktaları</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Cumhuriyeti terk etmiş eski NCR askerleri ve subaylarından oluşan haydut bir grup. NCR'nin liderliği konusunda hayal kırıklığına uğrayan bu grup, artık düşman bir paramiliter grup olarak faaliyet gösteriyor ve baskınlar ve paralı askerlik yoluyla hayatta kalıyor. Örgütleri gevşek ama kurnaz bir Haydut Albay tarafından yönetiliyorlar.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>NCR Asker Kaçakları</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Bir zamanlar Cumhuriyet'e sadık olan bu asker kaçakları, Cumhuriyet'in tutulmayan sözlerinden ve bitmek bilmeyen savaşlarından yüz çevirdiler. Yolsuzluk ve başarısız liderlik nedeniyle hayal kırıklığına uğrayan bu kişiler, artık hayatta kalmaya, özgürlüğe ve kendilerine olan sadakate her şeyden çok değer veriyor. İdealleri zorluklarla, dostlukla ve otoriteye duyulan derin güvensizlikle şekilleniyor. Eski dünya dogmalarından ziyade zorunluluk ve ortak deneyimle birbirine bağlı olarak çorak arazide hayatta kalmak için ne gerekiyorsa yapıyorlar.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Asker Kaçakları</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Haydut Albay</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Asker Kaçağı</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Asker Kaçakları</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>New California Cumhuriyeti hukuk, düzen ve ilerleme ilkeleri üzerine kurulmuş demokratik bir federasyondur. NCR olarak, medeniyeti yeniden canlandırmaya ve çorak arazideki nüfuzunu genişletmeye çalışan bir koloniye liderlik ediyorsunuz.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR Oyuncu Kolonisi</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Vali</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Vatandaş</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Vatandaşlar</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Kolektivizm, uyum ve teknolojik ilerleme idealleri üzerine kurulan Çin Halk Cumhuriyeti, hareketli şehirlerden, zengin kültürel mirastan ve güçlü bir topluluk duygusundan oluşan bir ulustur. Ancak yüzeyin altında artan sansür, devlet kontrolü ve askeri genişleme günlük yaşamı şekillendiriyor. Uluslararası çatışma hayaleti giderek yaklaşırken bile vatandaşlar hızlı modernleşmenin, canlı geleneklerin ve ulusal gururun tadını çıkarıyor.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Çin Halk Cumhuriyeti</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>Ejderha Yılı ideolojisi ulusal birliğe, kolektif çabaya ve teknolojik ilerlemeye değer verir. Devlete bağlılığı, geleneğe saygıyı ve kültürel mirasla gururu teşvik eder. Vatandaşların, birlik ve kararlılığın refah ve güç getireceğine inanarak, milletin iyiliği için birlikte çalışması, toplumsal uyumu sürdürmesi, yeniliği benimsemesi bekleniyor.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Çin Halk Cumhuriyeti</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Yüce Lider</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>Çince</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>Çince</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Sosyal Krediler</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Baskıncı Çeteleri, çorak arazide faaliyet gösteren haydut gruplarından oluşan gevşek bir konfederasyondur. Acımasız taktikleri, yağmalamaları ve yerleşim yerlerine baskın yapmalarıyla tanınırlar. Sık sık kendi aralarında kavga etseler de ortak düşmanlara karşı birleşebilirler. Raiders eski dünya değerlerini reddediyor ve bunun yerine en uygun olanın hayatta kalması zihniyetini benimsiyor. Birçokları tarafından korkuluyor ve hor görülüyorlar, ama aynı zamanda medeniyetin kısıtlamalarından kurtulmak isteyenler için de belli bir çekiciliğe sahipler.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Baskıncı Çeteleri</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Hayatta kalma ve güç ilkeleri üzerine kurulan Baskıncı Çeteleri, ihtiyaç duydukları şeyleri güç kullanarak almanın gerektiğine inanıyor. Eski dünyanın değerlerini reddediyorlar ve yalnızca güçlülerin hayatta kaldığı acımasız davranış kurallarını benimsiyorlar.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Baskıncı Çeteleri</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Baskıncı Patron</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Baskıncı</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Baskıncılar</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Kupalar</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Özgürlük, refah ve teknolojik ilerleme idealleri üzerine kurulan Amerika, ışıltılı şehirlerin, banliyö konforunun ve sınırsız iyimserliğin ülkesidir. Ancak yüzeyin altında, artan paranoya, kurumsal nüfuz ve askeri gerginlik günlük hayatı şekillendirdi. Nükleer savaşın gölgesi giderek yaklaşırken vatandaşlar gelişmiş kolaylıkların, renkli popüler kültürün ve vatanseverlik gururunun tadını çıkardı.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Amerika Birleşik Devletleri</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Amerikan Rüyası, geçmişi ne olursa olsun herkesin sıkı çalışma ve kararlılıkla başarıya ve refaha ulaşabileceği inancıdır. Amerika Birleşik Devletleri'nin üzerine kurulduğu özgürlük, eşitlik ve fırsat ideallerini bünyesinde barındırıyor.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Amerika Birleşik Devletleri</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Başkan</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>Amerikan</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>Amerikalılar</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Hizmet Noktaları</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
