<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Käynnissä oleva väijytystaiste.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>väijytys</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Tykistön isku lennossa.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>tykistöisku</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun tehtaan, joka on erikoistunut tavaroiden tuotantoon ja valmistukseen mekanoiditekniikkaan perustuvilla koneilla. Kuten koneissa yleensä, voidaan valmistaa monenlaisia ​​tavaroita. Kun riittävä määrä on tuotettu, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>tehtaan etuvartio</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut kalojen pyyntiin läheisiltä rannikoilta ja joilta. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>kalastuksen etuvartio</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut tarjoamaan pistepuolustusta läheisille siirtokunnille tykistöiskujen avulla. Jokaisen sotilaan tehtävänä on kranaatin huolto ja käyttö. Kun pato on kulunut, yksi päivä vaaditaan valmistelemaan uusi.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>tykistön etuvartio</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut sieppaamaan ja väijyttämään saapuvia vihollisen hyökkäyksiä pääsiirtokuntaan. Pienen taistelun voittaminen etuvartiolla voi merkittävästi pienentää vihollisen hyökkäyksen kokoa pääsiirtokuntaan. Lisäksi puolustava etuvartio voidaan antaa tehtäväksi lähettää pudotuspalstoja pääsiirtokuntaan lyhyen varoitusajan puolustusta varten.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>puolustava etuvartio</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Sijaitsee väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut maanalaisten kemiallisten polttoaineiden säiliöiden paikantamiseen ja hyödyntämiseen. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>porauksen etuvartio</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka toimii asuntovaunujen lepopaikkana. Telttailun aikana kaikki pelinappulat saavat takaisin ruokaa ja lepoa ja antavat aikaa vammojen parantumiselle.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>leirintäalue</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut helposti kasvavan kasvillisuuden kylvämiseen ja korjuuun, eikä sitä voida sijoittaa aavikolle. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>maatalouden etuvartio</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Sijaitsee väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut metsästykseen ja villieläinten teurastamiseen. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>metsästyksen etuvartio</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut keräämään puuta alueiden puista, ei voida sijoittaa aavikolle. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>hakkuiden etuvartio</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut kiven tai metallin keräämiseen ja käsittelyyn, voidaan sijoittaa vain kukkuloille tai vuorille. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>kaivos etuvartio</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut mekaanisten ja elektronisten komponenttien valmistukseen ja valmistukseen. Kun riittävä määrä on tuotettu, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>tuotannon etuvartio</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut etsimään lähellä olevia merkitsemättömiä siirtokuntia ja niiden sisältämää ryöstöä. Kun jotain merkittävää on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>raivaus etuvartio</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut tutkimukseen ja analysointiin. Kaikki saadut tiedot jaetaan koko ryhmän kanssa.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>tieteen etuvartio</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Sijaitsee väliaikaisen, autonomisesti johdetun kaupungin, joka on suunniteltu tarjoamaan vieraanvaraisuutta sekä matkailijoille että kauppiaille. Mikäli vierailija löytää majoituksensa sovinnolliseksi, hänet kutsutaan liittymään kaupunkiin pysyväksi asukkaaksi. Kaupunki voidaan rakentaa vain, jos 3 olemassa olevaa asutusta sijaitsee 10 heksan sisällä.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>kaupunki</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut myyntiin ja vaihtokauppaan vaeltajien, asuntovaunujen ja alkuperäiskansojen kanssa vastineeksi hopeasta. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>kaupankäynnin etupiste</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut partioimaan ryhmittymän rajalla, etsimään laittomia tunkeilijoita ja salakuljettajia. Kun rikkoja saadaan kiinni, hänelle sakotetaan tai vangitaan. Sen jälkeen toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>rajaposti</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut järjestämään taiteellisia ja virkistystapahtumia vaeltajille, asuntovaunuille ja alkuperäisasukkaille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vaeltava sirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut tarjoamaan rakennustyöntekijöitä tilapäiseen työsuhteeseen muille ryhmittymille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>rakennustyöläisten etuvartio</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut neuvottelemaan muiden ryhmittymien kanssa. Kun neuvottelut onnistuvat, kyseisen ryhmän hyvä tahto kasvaa.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>suurlähetystö</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut tuottamaan lääkintätarvikkeita siirtokuntia varten. Vaihtoehtoisesti voi myydä niitä ja tarjota lääketieteellistä apua vaeltajille, asuntovaunuille ja alkuperäisasukkaille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>kenttäsairaala</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut palkkasoturipalveluihin hopeaa vastaan. Kun tehtävä on ohi, palkinto toimitetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>palkkasoturileiri</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut vankien pitämiseen ja kuntoutukseen. Saat hopeakorvauksen muiden ryhmittymien vankien pitämisestä. Voi pakottaa työhön, värvätä tai orjuuttaa siirtomaavankeja. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>vankilassa</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut karjan käsittelyyn ja tuotteiden keräämiseen. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>karjatila</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut valmistamaan ruokatarvikkeita siirtokunnalle. Vaihtoehtoisesti voit myydä aterioita vaeltajille, asuntovaunuille ja alkuperäisasukkaille hopeaa vastaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ravintola</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut opiskelijakoulutukseen. Vaatii eri erikoisalojen opettajia.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>koulutuskeskus</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut ideologian levittämiseen. Hanki hopealahjoituksia vierailijoilta. Voi kääntää ihmiset ryhmän ideologiaan. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>kirkko</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut kalojen pyyntiin läheisiltä rannikoilta ja joilta. Kun riittävä määrä on kerätty, toimitus suoritetaan ryhmän ensisijaisen siirtokunnan laitamilla.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>kalastuksen etuvartio</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut sähkön tuottamiseen kemian polttoaineella toimivilla generaattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel powered generators sähköverkko</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon geotermisillä generaattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>geotermisten generaattorien sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon ydinreaktorilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>ydinreaktorin sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähkön tuottamiseen voimakennoilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>voimakennoverkko</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon aurinkogeneraattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>aurinkogeneraattorien sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon vuorovesigeneraattoreiden avulla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>vuorovesigeneraattoreiden sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johtaman leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon vesimyllygeneraattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>vesimyllygeneraattorien sähköverkko</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähköntuotantoon tuuliturbiinilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>tuuliturbiinin sähköverkko</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Sijoittaa väliaikaisen, itsenäisesti johdetun leirin, joka on erikoistunut sähkön tuottamiseen puugeneraattoreilla. Tarjoaa sitä jatkuvasti ryhmän ensisijaiselle siirtokunnalle.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>puulämmitteiset generaattorit sähköverkkoon</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Ilma-alus, joka pystyy lentämään maailmankartalla.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Lentokone</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Äskettäin pudonnut lentokone mahdollisten eloonjääneiden kanssa.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Kaatumissivusto</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Debug</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Alkuperäinen Sijainti</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Tallennetut ajoneuvot.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Jätetty ajoneuvo</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Ryhmä matkustavia ihmisiä ajoneuvojen kanssa.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Ajoneuvon karavaani</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>tukikohdan hyökkäys</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>asutuksen rakentaminen</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>vasallin etuvartio</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
