<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription->Die Nachricht von der jüngsten Ermordung von [lastTarget_nameFull] hat sich wie ein Lauffeuer im Adel von [empire_name] verbreitet und die Flammen der Meinungsverschiedenheit und Rebellion angefacht. Überläufer, die einst als unbedeutend galten, haben begonnen, an verschiedenen Fronten Siege zu erringen und den vergalteten Käfig der Aristokratie zu erschüttern. In den düsteren Hallen des Adelshofs liegt ein Flüstern in der Luft, das Flüstern verzweifelter Geschäfte, die den anstürmenden Rebellentruppen angeboten werden.
\nInteressanterweise hat ein solcher Vorschlag den Weg zu Ihnen gefunden. Gesandte des kaiserlichen Hofes haben ein verschlüsseltes Schreiben an [map_label] geschickt. In sorgfältig codierter Sprache erläutern sie detailliert die Prämie, die sie bereit sind, Ihnen auszuschütten, falls Sie sich entscheiden, die Farben Ihrer Deserteure aufzugeben:
[reward_description]
\nWenn Sie akzeptieren, werden Sie nicht mehr mit den Deserteuren verbündet sein. Sie verlieren den Zugang zum Deserter-Netzwerk und können nie wieder in ihre Reihen zurückkehren. Ihre Sichtbarkeit wird auf 0 gesenkt und Sie werden Mitglied von [empire_name]. Sie können alle Vorteile nutzen, die ein Adliger mit sich bringt. Alle derzeit aktiven Deserteur-Quests schlagen automatisch fehl.
Sie müssen sich auch einer Vergeltungstruppe für Deserteure stellen, bestehend aus:
[raid/raidPawnKinds]
\nEs ist möglich, aber nicht garantiert, dass das Imperium erneut mit Ihnen verhandelt, wenn Sie Ihren Weg fortsetzen. Die nächsten angebotenen Angebote könnten umfangreicher sein.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription->Der vorzeitige Tod von [lastTarget_nameFull] hat Schockwellen durch den Adel von [empire_name] ausgelöst und die Glut der Meinungsverschiedenheit zu einem tosenden Feuer angefacht. Was einst als triviale Überläufer abgetan wurde, sind heute siegreiche Schlachten an zahlreichen Fronten, die die einst sichere Stärke der Aristokratie erschüttern. Inmitten des gedämpften Gemurmels des Adelshofs hallt das Flüstern verzweifelter Zugeständnisse, die den schnell aufsteigenden Rebellentruppen angeboten werden, durch die Luft.
\nDieses Angebot gilt auch für Sie. Abgesandte des Imperiums haben ein verschlüsseltes Kommunique an [map_label] geschickt, in dem sie die erheblichen Vorteile darlegen, die Ihnen zustehen, wenn Sie sich entscheiden, die Deserteure im Stich zu lassen.
[reward_description]
\nWenn Sie akzeptieren, werden Sie nicht mehr mit den Deserteuren verbündet sein. Sie verlieren den Zugang zum Deserter-Netzwerk und können nie wieder in ihre Reihen zurückkehren. Ihre Sichtbarkeit wird auf 0 gesenkt und Sie werden Mitglied von [empire_name]. Sie können alle Vorteile nutzen, die ein Adliger mit sich bringt. Alle derzeit aktiven Deserteur-Quests schlagen automatisch fehl.
Sie müssen sich auch einer Vergeltungstruppe für Deserteure stellen, bestehend aus:
[raid/raidPawnKinds]
\nEs ist möglich, aber nicht garantiert, dass das Imperium erneut mit Ihnen verhandelt, wenn Sie Ihren Weg fortsetzen. Die nächsten angebotenen Angebote könnten umfangreicher sein.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription->Word of [lastTarget_nameFull]s plötzliche Ermordung hat einen Schauer über die edlen Kreise von [empire_name] geworfen und einen Sturm der Revolte und Ungehorsam entfacht. Diejenigen, die einst abtrünnig waren und als belanglos abgetan wurden, erringen nun wichtige Siege und führen zu einer seismischen Verschiebung in der Machtdynamik der Aristokratie. geheimIn den labyrinthischen Tiefen des Gerichts hallen Gerüchte über übereilte Geschäfte, die der immer stärker werdenden Rebellion angeboten wurden, unheimlich wider.
\nSie sind von diesem verlockenden Angebot nicht ausgeschlossen. Imperiale Botschafter haben eine kryptische Nachricht an [map_label] übermittelt, die Licht auf die Anreize wirft, die Sie erhalten, wenn Sie die Deserteure im Stich lassen.
[reward_description]
\nWenn Sie akzeptieren, werden Sie nicht mehr mit den Deserteuren verbündet sein. Sie verlieren den Zugang zum Deserter-Netzwerk und können nie wieder in ihre Reihen zurückkehren. Ihre Sichtbarkeit wird auf 0 gesenkt und Sie werden Mitglied von [empire_name]. Sie können alle Vorteile nutzen, die ein Adliger mit sich bringt. Alle derzeit aktiven Deserteur-Quests schlagen automatisch fehl.
Sie müssen sich auch einer Vergeltungstruppe für Deserteure stellen, bestehend aus:
[raid/raidPawnKinds]
\nEs ist möglich, aber nicht garantiert, dass das Imperium erneut mit Ihnen verhandelt, wenn Sie Ihren Weg fortsetzen. Die nächsten angebotenen Angebote könnten umfangreicher sein.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.3>questDescription->Die plötzliche und brutale Ermordung von [lastTarget_nameFull] hat die Eliteränge von [empire_name] erfasst und die Flammen des Aufstands und des Widerstands angefacht. Überläufer, die einst als unbedeutend verachtet wurden, erringen unerwartete Siege und erschüttern die scheinbar undurchdringliche Bastion des Adels. In den schattigen Ecken des Gerichts schlängelt sich das Gemurmel verzweifelter Bündnisse, die den anstürmenden Rebellen angeboten wurden, durch die Luft.
\nDieses attraktive Schnäppchen wurde auch Ihnen präsentiert. Gesandte des Imperiums haben ein verstecktes Schreiben an Ihren Außenposten in [map_label] weitergeleitet, in dem sie auf die Segnungen hinweisen, die Sie erhalten könnten, wenn Sie sich von den Deserteuren distanzieren.
[reward_description]
\nWenn Sie akzeptieren, werden Sie nicht mehr mit den Deserteuren verbündet sein. Sie verlieren den Zugang zum Deserter-Netzwerk und können nie wieder in ihre Reihen zurückkehren. Ihre Sichtbarkeit wird auf 0 gesenkt und Sie werden Mitglied von [empire_name]. Sie können alle Vorteile nutzen, die ein Adliger mit sich bringt. Alle derzeit aktiven Deserteur-Quests schlagen automatisch fehl.
Sie müssen sich auch einer Vergeltungstruppe für Deserteure stellen, bestehend aus:
[raid/raidPawnKinds]
\nEs ist möglich, aber nicht garantiert, dass das Imperium erneut mit Ihnen verhandelt, wenn Sie Ihren Weg fortsetzen. Die nächsten angebotenen Angebote könnten umfangreicher sein.</VFED_EmpireBargain.questDescriptionRules.rulesStrings.3>
  <VFED_EmpireBargain.questNameRules.rulesStrings.0>questName->Vorschlag von [empire_name]</VFED_EmpireBargain.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.4.name>RaidPoints</VFED_EmpireBargain.root.nodes.4.name>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.5.name>RaidDelayTicks</VFED_EmpireBargain.root.nodes.5.name>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.8.node.parms.customLetterLabel>{BASELABEL}: Vergeltungstruppe</VFED_EmpireBargain.root.nodes.8.node.parms.customLetterLabel>
  <VFED_EmpireBargain.root.nodes.8.node.parms.customLetterText>{BASETEXT}\n\nDies ist eine Vergeltungsmaßnahme für Ihren Verrat an [../deserters_name] an [../empire_name].</VFED_EmpireBargain.root.nodes.8.node.parms.customLetterText>
</LanguageData>
