<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_EmpireRuins.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription->Der große Zusammenbruch von [empire_name] war ein historisches Ereignis, das den Lauf dieses Planeten veränderte. Das einst majestätische Flaggschiff des Imperiums, ein Zeugnis der technologischen Leistungsfähigkeit des Imperiums, liegt jetzt zerstört an einem abgelegenen Ort.
\nDie Trümmer dieses riesigen Schiffes sind kilometerweit über tückisches Gelände verstreut. Obwohl zerschmettert und ruhend, wird angenommen, dass in seiner geschmolzenen metallischen Hülle die letzten Teile der imperialen Technologie begraben liegen – Techprints, einzigartige Geräte und möglicherweise sogar Maschinen, die die Welt noch nicht gesehen hat. Wer sich diese vergessenen Wunder zunutze machen kann, hat großes Aufstiegs- und möglicherweise auch Dominanzpotenzial.
\nDarüber hinaus können Sie davon ausgehen, dass dieser Ort die letzte Ruhestätte des kaiserlichen Adels sein wird. Der Kaiser, die am meisten verehrte Persönlichkeit des Imperiums, dürfte an Bord dieses Schiffes sein Ende gefunden haben. Wenn das stimmt, könnten seine sterblichen Überreste und die seines Adelshofs eine eigene Schatzkammer sein, die alts enthüllt oder Besitztümer von untalt Wert trägt.
\nZeit ist von entscheidender Bedeutung. Der Absturz ist nicht unbemerkt geblieben. Andere macht- und wissenshungrige Fraktionen nehmen das Wrack ins Visier. Wenn wir uns nicht beeilen, riskieren wir, diese Chance dem Wind der Zeit und den Ambitionen unserer Rivalen zu verspielen.</VFED_EmpireRuins.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireRuins.questNameRules.rulesStrings.0>questName->Ruinees des Imperiums</VFED_EmpireRuins.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_EmpireRuins.root.nodes.3.name>siteFaction</VFED_EmpireRuins.root.nodes.3.name>
  <VFED_EmpireRuins.root.nodes.6.node.nodes.0.label>Quest abgelaufen: [resolvedQuestName]</VFED_EmpireRuins.root.nodes.6.node.nodes.0.label>
  <VFED_EmpireRuins.root.nodes.6.node.nodes.0.text>Das [site_label] wurde von Plünderern entfernt. Die Quest [resolvedQuestName] ist abgelaufen.</VFED_EmpireRuins.root.nodes.6.node.nodes.0.text>
</LanguageData>
