<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_TechprinterDemolition.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription->Wir haben die Nachricht über eine Techprinter-Installation von [empire_name] in der Nähe unseres Standorts erhalten. Techprinter stellen eine große Gefahr für die Umwelt dar und werden von Techfriars verwendet, um ihr Wissen über Techprints zu reproduzieren.
\nTechite-Scheiben, die bei diesem Verfahren verwendet werden, sind äußerst giftig und brennbar. Möglicherweise können wir einen Stapel dieser Scheiben entzünden und das Inferno unfalt sehen.
\nDie Techprinter-Installation ist geschützt durch:
[forces_description].
\nZwei Palintone-Geschütztürme befinden sich an der Anlage. Es handelt sich um leistungsstarke Anti-Infanterie-Waffen, die großkalibrige Granaten mit unglaublicher Geschwindigkeit abfeuern und über große Entfernungen schweren Schaden anrichten. Ihre Munition muss direkt neben ihnen gelagert werden, und ein präziser Schuss könnte eine Kettenexplosion auslösen.
\nWir wurden außerdem darüber informiert, dass der Standort durch eine Reihe bodenmontierter Angriffstürme geschützt ist. Trotz der begrenzten Reichweite können diese Türme unsere Annäherung leicht erkennen und der kaiserlichen Armee Feuerschutz bieten.
\nZwei Technikbrüder sind mit Sicherheit bei der Installation. Sie zu töten ist nicht notwendig.
\nDie Techprinter-Installation ist durch eine Reihe von Überwachungssäulen geschützt. Man sollte sich ihnen nicht nähern, sondern sie aus der Ferne außer Gefecht setzen – entweder indem man sie zerstört oder ihnen die Energie abschneidet. Sobald sie aktiviert sind, erhöhen sie unsere Sichtbarkeit erheblich.
\nDas Ziel dieses Auftrags ist es, die Techprinter mit allen notwendigen Mitteln zu zerstören. Sobald dies erledigt ist, wird die Belohnung eintreffen und wir müssen fliehen.
\nSobald wir an der Anlage angekommen sind, können wir mit einer imperialen Reaktion rechnen, wenn unsere Sicht gut genug ist. Wir haben nur eine begrenzte Zeit, um die Mission abzuschließen.</VFED_TechprinterDemolition.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_TechprinterDemolition.questNameRules.rulesStrings.0>questName->Techprinter-Abriss</VFED_TechprinterDemolition.questNameRules.rulesStrings.0>
</LanguageData>
