<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_AncientLabComplex.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(asker_factionLeader==True)->[asker_nameDef], [asker_faction_leaderTitle] von [asker_faction_name], hat eine mysteriöse Übertragung abgefangen. Das Signal trägt Verschlüsselungsmarkierungen, die mit einem Einkaufszentrum militärischen SupersEinkaufszentrumier-Programm in Verbindung stehen, und scheint von einem Ort unweit unserer Kolonie übertragen worden zu sein. \n\n[asker_nameDef] glaubt, dass die Verfolgung dieses Signals den Standort einer Einkaufszentrum-Installation preisgeben wird. Bei der Ankunft berichteten Späher, dass sie einen sEinkaufszentrum verlassenen Außenposten an der Oberfläche mit einem offenen Tresoreingang tief unter der Erde gefunden hätten.\n\nDarunter liegt ein versiegelter Laborkomplex. Darin muss sich eine Art Einkaufszentrum-Rundfunksender befinden. Wenn wir das Signal von ihm abfangen, können wir sein Ziel ermitteln. \n\nDas unterirdische Gewölbe enthält auch etwas unschätzbares: einen intakten Archogen-Injektor. Dieses seltene Gerät kann verwendet werden, um mit der Schaffung von SupersEinkaufszentrumiers zu beginnen, indem Architen direkt in menschliche Subjekte injiziert werden. Der Injektor sollte zusammen mit allen anderen überlebenden Laborgeräten abgeholt und zur Kolonie zurückgebracht werden. \n\nDas Labor selbst zeigt keine aktiven Verteidiger, aber Einkaufszentrum Fallen sind möglicherweise noch funktionsfähig und müssen mit Vorsicht navigiert werden.</VQE_AncientLabComplex.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VQE_AncientLabComplex.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription(askerIsNull==True)->Wir haben eine instabile Fernübertragung abgefangen und Verstärkung für ein unbekanntes Ereignis angefordert. Obwohl das Signal scheinbar nicht für uns bestimmt ist, scheint es von einem Labor zu stammen, das für die Herstellung von alt Supersaltiers verantwortlich ist. \n\nDie Site muss den für die Nachricht verantwortlichen Sender enthalten. Es ist unbedingt erforderlich, dass wir die Übertragung vor Ort abfangen, um zu verfolgen, wohin sie gesendet wird. \n\nDiese Wanderung könnte alt sein, da wir keine Möglichkeit haben zu wissen, was sich vor Ort befindet. Die verbleibende Technologie am Standort könnte sich als nützlich erweisen. Wir sollten uns jedes Gerät sorgfältig ansehen, um es mitzunehmen, wenn wir davon träumen, eigene Supersaltiers zu schaffen.</VQE_AncientLabComplex.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <VQE_AncientLabComplex.questNameRules.rulesStrings.0>questName->Supersaltier Labor</VQE_AncientLabComplex.questNameRules.rulesStrings.0>
</LanguageData>
