<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription->Ihr Radio leuchtet mit einer weiteren Anfrage für E352 auf. Der automatisierte Satellit informiert Sie über einen weiteren Tresor, der irgendwo in der Ferne lauert. Dieses Gewölbe ist eines von vielen in einer Reihe von „beschlagnahmten Gewölben“, in denen Supersaltier-Patienten die genetischen Monstrositäten im Untergrund versiegelten. \n\nDie beigefügte Standortbesprechung lautet wie folgt:\n[story]\n\n Der Satellit möchte, dass Sie sich um die Supersaltiers kümmern und dann die Tresortür wieder öffnen. Sie weigert sich, näher auf den Zweck der Mission einzugehen. Ihre einzige Anweisung besteht darin, den unterirdischen Teil des Tresors wieder zu öffnen. Sobald es entsiegelt wurde, können Sie die Website verlassen oder für die alt-Technologie plündern.</VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.1>story->Die Patienten dieses Gewölbes bewachen die Außenseite, nachdem sie Gerüchte gehört hatten, die Monstrositäten frei herumlaufen zu lassen. Aus Angst um ihre Nachkommen organisierten sie einen Aufstand, um die gesamte Operation zu stoppen. Sie holten mehrere Ärzte heraus und beeilten sich dann, die riesige unterirdische Tresortür zu verschließen. Nach einiger Überlegung entschied sich eine Gruppe von Patienten, vor Ort zu bleiben. Die Entscheidung, ihr Leben zu geben, um sicherzustellen, dass ihre Entführer nicht zurückkehren, um die Schrecken auf die Welt loszulassen, war ihre Art, die Sicherheit ihrer Familien zu gewährleisten.</VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.2>story->Dieser Tresor enthielt einen aus der Gefangenschaft entstandenen Kult. Durch ein Experiment erlangte ein Patient eine mächtige Fähigkeit, die auf der äußeren Manipulation des inneren Selbst beruhte. Er nahm es auf sich, den anderen Patienten seine Ideologie aufzuzwingen, bis sich unter den Gefangenen eine einheitliche Absicht bildete. Sie sollten diesen Ort für sich beanspruchen und ihn als Leuchtturm für ihren neuen Anführer bewachen. Führungskräfte hörten dieses Gerücht und beschlossen, ihn gefangen zu nehmen. An Maschinen gefesselt, betäubten sie seine Synapsen und versuchten, seine Fähigkeiten durch experimentelle Behandlungen zu beseitigen. Als der Kult aus seiner Eindämmung ausbrach und die Hallen stürmte, waren sie sich des Zustands ihres Anführers nicht bewusst, als sie gnadenlos Rache an ihren Häschern nahmen. Nachdem sie aus dem unterirdischen Gewölbe entkommen waren, versiegelten die Mitglieder die Tür und standen da, um ihren Tempel zu bewachen. Es bleibt unklar, ob dem Anführer die Flucht gelang oder er während der Inhaftierung selbst zu einer Monstrosität wurde.</VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.3>story->Diejenigen, die den Tresorraum umgeben, bewachen einen schrecklichen geheim. Einem Patienten wurde durch ein Experiment die bemerkenswerte Fähigkeit der Telepathie verliehen. Die Ärzte waren schockiert, als der Mann konkrete Details über ihr Privatleben preisgab. Nachdem er zu den anderen Patienten gebracht worden war, soll der Telepath begonnen haben, sie durch seine Genauigkeit zu stören. Er begann, vertrauliche Details über ihre persönlichen Angelegenheiten und die geheims, die sie unter Verschluss hielten, ans Licht zu bringen. Die Dinge änderten sich, als er einen zerzausten Patienten zu lange ansah und eine Information hörte, die zu düster war, um sie zu ertragen. Die Patienten veranlassten die Tötung des Telepathen, doch die Führungskräfte griffen ein. Der Telepath nutzte diese Gelegenheit, um anhand eines Gedankens des Arztes den Grundriss des Tresorraums abzulesen und die Tresortür zu öffnen. Als er und eine Handvoll anderer Patienten die Oberfläche erreichten, trat der zerzauste Mann den Telepathen zurück in den Tresorraum. Er und die anderen Patienten einigten sich darauf, ihn für immer dort festzuhalten und ihre begrabenen geheims mit den Schrecken darunter zu bewachen.</VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.3>
  <VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.4>story->Dieser Tresor wird von einer treuen Gruppe von Freunden bewacht. In den unterirdischen Hallen befand sich einst eine begabte Patientin mit der Fähigkeit, ihre Gestalt zu manipulieren. Sie konnte sich aus einer Laune heraus in alles verwandeln. Die Ärzte holten Schildkröten und Kaninchen heraus, um ihre Fähigkeiten zu testen, und durch einen schmerzhaften Schmelzprozess gelang es ihr, einen Panzer zu formen und unverkennbar eine Schildkröte zu werden. Mit der Zeit wurde dieser Prozess zu anstrengend, um ihn zu ertragen. Sie war bei den anderen Patienten sehr beliebt und hatte schließlich großes Mitleid mit ihr. Eines Nachts überredeten sie das Mädchen, sich in die Gestalt eines Arztes zu schlüpfen, um einen Ausbruch zu inszenieren. Es gelang ihr, alle ihre Freunde in ihrer Verkleidung zur Tresortür zu bringen, doch stattdessen soll sie versehentlich eine Welle der gescheiterten genetischen Schrecken ausgelöst haben. Der Patientengruppe gelang die Flucht, das Mädchen blieb jedoch zurück. Ihre Freunde campen jetzt über dem Tresorraum und hoffen, sie eines Tages aus der Tiefe retten zu können. Sie spekulieren, dass sie nur hätte überleben können, wenn sie die Gestalt einer der Monstrositäten angenommen hätte und gezwungen wäre, als eine von ihnen durch die Hallen zu streifen.</VQE_AncientResearchVault.questDescriptionRules.rulesStrings.4>
  <VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.0>questName(priority=1)->E352 – [verb] der eroberte [place]</VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.1>Verb->Sicher</VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.1>
  <VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.2>Verb->Enthalten</VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.2>
  <VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.3>Verb->Entsiegeln</VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.3>
  <VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.4>Ort->Labor</VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.4>
  <VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.5>Ort->Tresor</VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.5>
  <VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.6>Ort->Site</VQE_AncientResearchVault.questNameRules.rulesStrings.6>
</LanguageData>
