<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Een klein bestraald wezen is gevangen genomen door woestenijovervallers en wordt vastgehouden in hun kamp. De plaatselijke nederzetting biedt betaling en een opvangkooi aan voor een veilige redding. Deze wezens zijn waardevol voor onderzoek en gezelschap in de barre woestenij.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Een enorm toproofdier van de woestenij is gevangengenomen door zwaar versterkte overvallers die van plan zijn het tegen hun vijanden te bewapenen. Dit is een uiterst gevaarlijk wezen, ontwikkeld om te overleven in de zwaarste post-nucleaire omstandigheden. Red het met succes en je ontvangt de modernste insluitingstechnologie die zo'n formidabel beest kan vasthouden.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;De overvallers hebben het onmogelijke gedaan: ze hebben een van de meest gevreesde roofdieren van de woestenij opgesloten. Dit alfa-exemplaar vertegenwoordigt jaren van evolutionaire aanpassing aan straling en gevaren voor het milieu. De redding ervan zal aanzienlijke kracht vergen, maar de beloning omvat geavanceerde insluitingssystemen die zijn ontwikkeld door vooroorlogse militaire wetenschappers.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Inlichtingenrapporten geven aan dat overvallers misschien wel de laatste van zijn soort hebben gevangen: een kolossale woestenij. De wetenschappelijke en tactische waarde van dit wezen kan niet genoeg worden benadrukt. Voer een grootschalige reddingsoperatie uit en claim het meest geavanceerde bio-insluitingssysteem dat beschikbaar is in de post-apocalyptische wereld.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Een middelgroot roofdier is gevangen genomen door goedbewapende overvallers die van plan zijn het te gebruiken in hun gladiatorengevechten. Dit wezen heeft zich goed aangepast aan de bestraalde woestenij en zou een waardevolle toevoeging zijn aan elke nederzetting. Red het en claim een ​​versterkt insluitingssysteem als beloning.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders hebben een gevaarlijk maar waardevol roofdier in de woestenij opgesloten en zijn waarschijnlijk van plan het aan de hoogste bieder te verkopen. De lokale autoriteiten willen dat dit wezen wordt gered en op de juiste manier wordt ingesloten voordat het in verkeerde handen valt. Een kooi van militaire kwaliteit wacht op succesvolle huurlingen.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Een formidabele woestenijjager zit gevangen in een overvallerskamp, ​​waarvan de natuurlijke wreedheid langzaam wordt doorbroken door gevangenschap. De bevrijding van dit wezen zou niet alleen een barmhartige daad zijn, maar je ook een professionele opsluitingskooi opleveren, perfect voor het huisvesten van gevaarlijke exemplaren.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Een klein bestraald wezen is gevangen genomen door woestenijovervallers en wordt vastgehouden in hun kamp. De plaatselijke nederzetting biedt betaling en een opvangkooi aan voor een veilige redding. Deze wezens zijn waardevol voor onderzoek en gezelschap in de barre woestenij.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders hebben een klein woestenijdier gevangen voor hun ziekelijke vermaak. Help dit onschuldige wezen te bevrijden uit hun geïmproviseerde gevangenis en je wordt beloond met een goede kooi om het te beschermen tegen de gevaren van de post-nucleaire wereld.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Een onschuldig woestenijbeestje is in handen gevallen van meedogenloze overvallers. De lokale bevolking wil dat het wordt gered voordat de overvallers besluiten er hun volgende maaltijd van te maken. Jouw beloning: een stevige kooi en de dankbaarheid van degenen die nog steeds geven om het leven in deze desolate wereld.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
