<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Urządzenie chłodzące powietrze, które uwalnia wokół siebie schłodzone powietrze. Można wykorzystać do stworzenia zamrażarki typu walk-in. Nie można regulować i automatycznie obniży temperaturę nieco poniżej zera.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>chłodnica gazu</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Ogromne kamienne krematorium, które odparowuje zwłoki w niezwykle wysokiej temperaturze. Działa na gazie heliksienowym.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>krematorium gazowe helixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Koparka wiertnicza do głębokiego wydobywania minerałów z głębi powierzchni. Użyj skanera penetrującego ziemię, aby wykryć zasoby. To wiertło przyniesie kawałki kamienia, jeśli nie ma żadnych zasobów. Można dowolnie zmieniać położenie.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>koparka na gaz</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Urządzenie przekształcające gaz helisienowy w wypromieniowane ciepło. Może automatycznie włączać się i wyłączać, aby osiągnąć określoną temperaturę docelową.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>grzejnik gazowy</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Rura przesyłająca gaz helisienowy.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>rura gazowa</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Rura przesyłająca gaz helisienowy. Rura ta jest niewidoczna i chroniona przed wybuchem gazu. Znacznie droższe w budowie niż zwykłe rury</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>podziemną rurę gazową</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Włącza/wyłącza przepływ gazu.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>zawór rury gazowej</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Wydobywa użyteczny metal z kawałków żużla i innych mieszanych elementów metalowych. Działa na gazie heliksienowym.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>huta gazu helixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Kuchenka gazowa z dołączonym blatem do przygotowywania posiłków.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>kuchenka gazowa Helixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Lampa przemysłowa, która oświetla obszar wystarczająco jasno, aby można było uprawiać rośliny, ale zużywa średnią ilość gazu heliksienowego. Automatycznie wyłącza się w nocy.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>gazowa lampa słoneczna</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Duży stalowy zbiornik do magazynowania gazu. Wybuchnie w przypadku uszkodzenia.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>zbiornik gazu</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Wytwarza energię poprzez zużycie gazu heliksienowego. Musi być podłączony do sieci gazowej.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>Generator zasilany gazem helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Maszyna ekstrakcyjna zamontowana na gejzerze gazowym helixien. Ta maszyna z własnym zasilaniem pompuje cenny gaz i wymaga podłączenia do innych mediów gazowych za pomocą sieci rurociągów.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>pompa helisy</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Wytwarza dużą ilość energii, zużywając gaz heliksienowy. Musi być podłączony do sieci gazowej.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>przemysłowy generator zasilany gazem spiralnym</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
