<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Samolot lżejszy od powietrza składający się z torby zwanej kopertą, zawierającej ogrzane powietrze. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Balon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Prosty wóz konny, który zapewnia szybki transport. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte. Nawet koń jest fałszywy.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Rydwan</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Czterokołowy pojazd konny używany do transportu ludzi. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte. Nawet konie są fałszywe.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Kryty wózek</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Sanie zaprzężone w cztery tresowane psy służyły do ​​poruszania się po lodzie i śniegu. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte. Nawet psy są fałszywe.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Psie zaprzęgi</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Prymitywny rodzaj artylerii przeznaczony do jednoczesnego wystrzeliwania wielu strzał o napędzie rakietowym z żelaznymi grotami. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Jednostka pływająca wyposażona w boczny pływak podporowy zwany wysięgnikiem, przymocowany do jednego z boków głównego kadłuba. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Kajak z wysięgnikiem</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Dwukołowy wózek ciągnięty przez woły. Wóz wołowy, środek transportu używany od czasów starożytnych, jest powszechnie używany do przewożenia towarów, takich jak produkty rolne lub drewno. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte. Nawet woły są fałszywe.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Wóz wołowy</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Przykryta lektyka niesiona na drążkach na ramionach dwóch nosicieli. Palankin nie jest wydajnym środkiem transportu. Niefunkcjonalny: jego drzwi są zamknięte.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palankin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Sposób transportu napędzany siłą ludzkich mięśni, w którym biegacz ciągnie dwukołowy wózek, w którym mieści się kolejna osoba. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Riksza</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Rydwan bojowy to mobilna platforma łucznicza obsługiwana przez dwie osoby. Kierowca steruje rydwanem za pomocą wodzy, podczas gdy główny łucznik celuje z łuku i strzał w dowolne cele w zasięgu. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Rydwan wojenny</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Taczka: Twój niezawodny pomocnik do przenoszenia rzeczy z „punktu A” do „punktu B” z całym impetem jednokołowego pływaka paradnego. Niefunkcjonalny: wszystkie jego wewnętrzne mechanizmy zostały usunięte.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Taczki</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
