<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>Starożytna maszyna klimatyzacyjna. Jego elementy wewnętrzne zostały zniszczone dawno temu, a to, co nie zostało splądrowane, z czasem zardzewiało.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>starożytny klimatyzator</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>Pozostałości starożytnego transportera opancerzonego, który został zniszczony przez jakąś ciężką broń. Wszystkie przydatne komponenty zostały zrabowane lub zniszczone dawno temu.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>starożytny zniszczony pojazd APC</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Starożytny bankomat. Zniszczony i zardzewiały, jest teraz całkowicie bezużyteczny.\n\nJak się tu znalazł, trudno powiedzieć.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>starożytny bankomat</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Starożytna, połamana beczka, która wygląda, jakby kiedyś zawierała jakieś odpady. Jedyne, co teraz zawiera, to smuga zaschniętego szlamu.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>starożytna beczka</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>Stary, przegniły materac na zardzewiałej ramie.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>starożytne łóżko</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>Starożytna konsola z dołączoną anteną komunikacyjną. Brakuje cennych części, a wszystko inne zostaje zdegradowane do bezużyteczności.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>starożytna konsola komunikacyjna</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Duży kontener z jakiegoś starożytnego pojazdu przewożącego towary. Już dawno został ograbiony i popadł w bezużyteczność.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>starożytny pojemnik</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>Starożytna, połamana skrzynia. Wszelkie cenne przedmioty, które kiedyś zawierał, stały się bezużyteczne.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>starożytna skrzynia</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>Starożytny interfejs komputerowy. Brakuje cennych części, a wszystko inne zostaje zdegradowane do bezużyteczności.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>starożytny bank wystawowy</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Starożytny silnik dropship. Prawdopodobnie pochodzi z transportera wojskowego. Jego delikatne elementy wewnętrzne są zardzewiałe i stają się bezużyteczne, a cenne części zostały zrabowane dawno temu.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>starożytny silnik dropship</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Starożytny terminal komputerowy.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>starożytny terminal wroga</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>Zbiór starożytnych bloków wyposażenia o nieznanej funkcji. Brakuje cennych części, a wszystko inne zostaje zdegradowane do bezużyteczności.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>starożytne bloki wyposażenia</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Starożytne ogrodzenie wykonane ze słupków żelbetowych połączonych panelami betonowymi.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>starożytny płot</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Starożytny, wyczerpany węzeł paliwowy, używany niegdyś do ładowania maszyn paliwem.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>starożytny węzeł paliwowy</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Starożytny generator elektryczny. Jego użyteczne części zostały zniszczone lub splądrowane dawno temu, a reszta zardzewiała i stała się bezużyteczna.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>starożytny generator</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Gigantyczne koło, które wiele wieków temu odpadło z jakiegoś dużego pojazdu. Guma uległa rozkładowi, a metal jest skręcony i zardzewiały.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>starożytne gigantyczne koło</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>Hermetycznie zamknięta skrzynia z własnym zasilaniem do przechowywania cennych przedmiotów. Mogą one zachować swoją zawartość przez długi czas. Zamknięte.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>starożytna hermetyczna skrzynia</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Starożytny hydrant. Mocno zardzewiały, obecnie jest zupełnie bezużyteczny.\n\nJak się tu znalazł, trudno powiedzieć.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>starożytny hydrant</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Starożytny silnik odrzutowy, prawdopodobnie odłączony od dużego samolotu. Jego delikatne elementy wewnętrzne są zardzewiałe i stają się bezużyteczne, a cenne części zostały zrabowane dawno temu.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>starożytny silnik odrzutowy</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>Starożytny zlew kuchenny wykonany z niemetalowego materiału w postaci arkuszy włókien. Jest bardzo zniszczony i nie da się z niego nic uratować.\n\nJak się tu znalazł, to musi być długa historia.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>starożytny zlew kuchenny</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>Duża skrzynia, która została porzucona wieki temu. Jest zbyt zardzewiały, żeby cokolwiek przechowywać.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>starożytna duża skrzynia</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Duży, starożytny blok silnika z jakiegoś gigantycznego pojazdu lub źródła zasilania. Jest zardzewiały i zniknęły wszystkie przydatne elementy. Żadna naprawa nie była w stanie tego uratować.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>starożytny blok makrosilnika</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Starożytny, zardzewiały rząd szafek. Wszystkie szafki zostały wyważone i nie pozostawiono w nich nic cennego.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>starożytny bank szafek</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>Długa, pusta skrzynia, która została porzucona wieki temu. Jest zbyt zardzewiały, żeby cokolwiek przechowywać.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>starożytna długa skrzynia</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>Duża, starożytna skrzynia maszynowa wypełniona nieznanymi maszynami. Brakuje cennych części, a wszystko inne zostaje zdegradowane do bezużyteczności.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>starożytna maszyna</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>Pozostałości rozbitego mechanoidu. Wszystkie przydatne komponenty i materiały są zniszczone lub ich brakuje.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>detrytus mechanoidalny</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>Pęknięta skorupa latarni mechowej. Brakuje przydatnych elementów, a skorupa po wielu latach uległa zniszczeniu.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>starożytny sygnalizator zrzutu mecha</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>Lufa armaty dalekiego zasięgu do celów artyleryjskich lub przeciwokrętowych. Kiedy było nowe, musiało być przerażająco potężne. Teraz nie da się go naprawić, a wszystkie przydatne komponenty zostały zrabowane.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>starożytna lufa mega-armaty</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>Platforma montażowa, na której kiedyś znajdowało się coś w rodzaju armaty. Był uszkodzony przez wiele lat, a każdy przydatny element został zrabowany dawno temu.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>starożytna platforma mega-dział</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Starożytne urządzenie do podgrzewania jedzenia. Zniszczony i zardzewiały, jest teraz całkowicie bezużyteczny.\n\nJak się tu znalazł, trudno powiedzieć.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>starożytna kuchenka mikrofalowa</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>Starożytna skrzynia o militarnym wyglądzie. Został zniszczony dawno temu, a wszelkie cenne przedmioty, które kiedyś zawierał, zostały splądrowane.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>starożytna skrzynia wojskowa</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>Roztrzaskane pozostałości starożytnego drukarza wojennego w mniejszej skali. Wszystkie części, które nie uległy zniszczeniu, zostały splądrowane dawno temu.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>pozostałości starożytnego drukarza wojennego</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Stół używany niegdyś do zabiegów chirurgicznych. Już dawno stał się bezużyteczny.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>starożytny stół operacyjny</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Starożytny piekarnik. Zniszczony i zardzewiały, jest teraz całkowicie bezużyteczny.\n\nJak się tu znalazł, trudno powiedzieć.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>starożytny piekarnik</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Fragment starożytnego rurociągu. Kiedyś przewoził cenny płyn na duże odległości. Teraz został splądrowany i zniszczony do poziomu bezużytecznego.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>starożytny odcinek rurociągu</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>Kilka zardzewiałych starych rur. Trudno powiedzieć, jak trafiły tutaj.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>starożytne rury</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>Starożytny samochód kapsułowy, niegdyś zdolny do automatycznego lotu. Jego cenne części zostały dawno rozgrabione, reszta jest w znacznym stopniu zniszczona.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>starożytny samochód kapsułowy</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>Starożytna skrzynka pocztowa, zniszczona i popadająca w ruinę. Wygląda na to, że został tu przeniesiony dawno temu z nieznanego powodu.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>starożytna skrzynka pocztowa</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Kawałek starożytnego drutu kolczastego. Od lat niszczeje i nie stanowi już zagrożenia.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>starożytny drut kolczasty</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Starożytna lodówka. Dawno temu usunięto z niego interesujące elementy.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>starożytna lodówka</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>Zabytkowy, zepsuty samochód. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>starożytny samochód</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Starożytna, zardzewiała rama samochodu. Karoseria już dawno zardzewiała.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>starożytna rama samochodu</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>Pozostałości starożytnego statku desantowego. Cenne części zostały zrabowane dawno temu, a reszta popadła w ruinę i stała się bezużyteczna.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>starożytny statek transportowy</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Starożytny blok silnika, który jest zardzewiały. Żadna naprawa nie była w stanie tego uratować.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>starożytny blok silnika</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Starożytny, zepsuty transporter żołnierzy. Wszystko, co nie jest zardzewiałe, zostało dawno zrabowane.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>starożytny transporter wojskowy</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Starożytna, zepsuta ciężarówka. Wszystko, co przydatne, albo zardzewiało, albo zostało dawno splądrowane.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>starożytna ciężarówka</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>Duża, hermetycznie zamknięta skrzynia z własnym zasilaniem i wbudowanymi alarmami bezpieczeństwa. Mogą one zachować swoją zawartość przez długi czas. Zamknięte.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>starożytna skrzynia bezpieczeństwa</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Starożytna, zepsuta wieżyczka bezpieczeństwa. Wszystkie cenne części zostały zrabowane lub zniszczone.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>starożytna wieżyczka bezpieczeństwa</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Starożytna, zepsuta latarnia nawigacyjna statku. Każdy przydatny komponent został zrabowany dawno temu.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>starożytna latarnia nawigacyjna</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>Starożytny, zardzewiały wózek na zakupy. Jak dokładnie się tu dostało, pozostaje tajemnicą, ale historia jest długa i prawdopodobnie dość smutna.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>starożytny wózek na zakupy</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>Mała, pusta skrzynia, która została porzucona wieki temu. Jest zbyt zardzewiały, żeby cokolwiek przechowywać.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>starożytna mała skrzynia</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>Starożytna, połamana skrzynia. Wszelkie cenne przedmioty, które kiedyś zawierał, zostały zabrane dawno temu.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>starożytna skrzynka dystansowa</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Starożytne urządzenie, które wygląda tak, jakby kiedyś przechowywało jakiś płyn. Brakuje cennych części, a wszystko inne zostaje zdegradowane do bezużyteczności.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>starożytny cylinder magazynujący</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Starożytny piec. Zniszczony i zardzewiały, jest teraz całkowicie bezużyteczny.\n\nJak się tu znalazł, trudno powiedzieć.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>starożytny piec</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>Starożytna jednostka rackowa wypełniona niezidentyfikowanymi urządzeniami. Brakuje cennych części, a wszystko inne zostaje zdegradowane do bezużyteczności.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>starożytny stojak systemowy</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>Pozostałości starożytnego czołgu, który został zniszczony przez jakąś ciężką broń. Wszystkie przydatne komponenty zostały zrabowane lub zniszczone dawno temu.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>starożytny zniszczony zbiornik</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>Fortyfikacja obronna służąca do zatrzymywania pojazdów. Od wielu lat jest coraz gorzej.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>starożytna pułapka na czołg</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Starożytny terminal komputerowy.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>starożytny terminal</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Starożytna toaleta. Zniszczony dawno temu, teraz jest całkowicie bezużyteczny.\n\nJak się tu dostał, trudno powiedzieć.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>starożytna toaleta</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Starożytny automat. Został zniszczony wieki temu, a pokolenia rabusiów wykorzystały każdą możliwą użyteczną część. To, jak się tu znalazło, pozostaje tajemnicą.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>starożytny automat</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>Zrujnowane pozostałości starożytnego pająka wojennego średniej skali. Był zabierany wiele razy i nie ma już nic cennego do zrabowania.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>szczątki starożytnego pająka wojennego</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>Pazur szturmowy starożytnego wędrowca średniej wielkości. Ta broń specjalizowała się w przedzieraniu się przez ciężki plaselowy pancerz z bliskiej odległości. Jego cenne składniki zostały zrabowane dawno temu.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>starożytny pazur wędrowca</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Masywna stopa starożytnego wędrowca. Wygląda na to, że został wyrwany właścicielowi jakąś ciężką bronią. Wszystkie przydatne komponenty zostały zrabowane lub zniszczone dawno temu.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>starożytna stopa Warwalkera</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>Roztrzaskana noga wędrowca średniej wielkości, który upadł tu dawno temu. Został wybrany do czysta przez rabusiów i nie pozostały w nim żadne cenne komponenty.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>starożytna noga Warwalkera</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>Większość opancerzonej skorupy wędrowca. Wygląda na to, że został wyrwany przez jakiś kolosalny system broni. Wszystkie cenne części zostały zrabowane, a reszta jest w znacznym stopniu zniszczona.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>starożytna skorupa Warwalkera</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>Tułów wędrowca średniej wielkości, który spadł tutaj w starożytności. Cenne części zostały zrabowane dawno temu.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>starożytny tors wojownika</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Starożytne urządzenie służące do prania tekstyliów. Zniszczony i zardzewiały, jest teraz całkowicie bezużyteczny.\n\nJak się tu znalazł, trudno powiedzieć.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>starożytna pralka</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Starożytne koło z jakiegoś pojazdu. Guma uległa zniszczeniu, a metal jest skręcony i zardzewiały.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>starożytne koło</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>Tekturowa imitacja centralnego rdzenia archonexusa.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>rdzeń archonexusa</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>Tekturowa imitacja dużej konstrukcji archotechowej.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>wieża archotechowa</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Operacji kapsuły Biosculptera”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>kapsuła biorzeźbiarza</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Burnbong Smoke”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>palący dym</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Uroczyste drzewko ozdobione ozdobami i światełkami tradycyjnie wykonywanymi w ramach obchodów Bożego Narodzenia. Wykonane z tworzywa sztucznego.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>choinka</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Christmas Tree Twinkle”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>świąteczny błysk</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Plamy zaschniętej krwi. Śliczny!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>zaschnięta krew</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Ta fałszywa doniczka jest podobna do tej używanej do sadzenia drzewek bonsai. Koloniści nie będą tu niczego sadzić, więc możesz położyć na wierzchu sztuczny kwiat.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>doniczka bonsai</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Plastikowa trawa pomalowana na ten sam kolor co mech gauranlen. Prawdopodobnie straszny dla środowiska.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>fałszywy mech gauranlen</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Plastikowe drzewko imitujące drzewo gauranlen. Nie ma tu żadnych driad.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>fałszywe drzewo gauranlen</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Fałszywa klatka na szubienicę, w której nie ma nic. Zamknięte.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>fałszywa klatka na szubienicę</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>To tylko dym i lustra.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>fałszywy ciemny ogień</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>Sztuczna, niejadalna, włóknista roślina, która zwykle wytwarza niewielką ilość substancji drewnopodobnej.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>włókno kukurydziane</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Ognistego dymu”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>dym ogniowy</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Gauranlen Debris”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>szczątki Gauranlen</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do filmu „Gauranlen Leaves, Batch”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>liście gauranlen, partia</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Liści Gauranlen”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>liście gauralenu</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>Tekturowa imitacja wielkiej archotechowej konstrukcji o ogromnej wysokości i imponującej masie.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>wielka archotechowa struktura</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Hakowania”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>suchy</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Ścinania włosów”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>strzyżenie włosów</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>Tekturowa imitacja dużej konstrukcji archotechowej.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>główna struktura archotechowa</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>To jest rekwizyt efektowy do „Making Skylantern”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>robiąc latarnię</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>To NIE jest najnowsza moda.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>postrzępiony mundur</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>To jest rekwizyt do „Ritual Glow Rays”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>rytualne promienie blasku</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>To jest rekwizyt do „Ritual Glow Single Ray”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>świecić pojedynczym promieniem</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>To jest rekwizyt dla „Ritual Tech Line A”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>linie technologiczne A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>To jest rekwizyt dla „Ritual Tech Line B”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>linie technologiczne B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>To jest rekwizyt dla „Ritual Tech Line C”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>linie technologiczne C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>To jest rekwizyt do „Podświetlenia roli pionka”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>Podświetlenie pionka roli</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>To jest drobny rekwizyt do „Podświetlenia pozycji roli”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>pozycja roli</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>To jest rekwizyt do „Spike Pipe”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>rura kolczasta</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>To jest rekwizyt do „Zarysu totemu”. Z natury opóźniony, choć mniejszy niż rekwizyty efektowe. Używaj z umiarem.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>Fałszywy mięsisty grzyb bioinżynierii uprawiany ze względu na jego wartość odżywczą.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrifungus</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Jeśli pojawią się one pod samochodem, zabierz go do mechanika.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>plama oleju</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Wyobrażam sobie, że smakuje jak Tang.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>śluz strąkowy</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Wygląda na to, że nie zawiera żadnych ważnych informacji.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>rozrzucone dokumenty</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>To jest rekwizyt efektowy dla „Aktywnego akceleratora snu”. Z natury opóźniony, używaj z umiarem.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>przyspieszacz snu</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>Starożytny, ultratechniczny dron kosmiczny. Dezaktywowane.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>dron kosmiczny</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>Sztuczny wysoki brązowy grzyb z długą łodygą.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>grzybiarz</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Sztuczne drzewo, przycięte i ukształtowane tak, aby wyglądało atrakcyjnie.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>drzewko bonsai</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
