<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Sztuczna, anomalna, liściasta winorośl rodząca maleńkie, niesmaczne, zielone owoce. Drobno zmielone podczas gotowania owoce uwalniają złożony, pieprzny smak, idealny do przyprawiania potraw.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>piment</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Maszyna konserwująca to urządzenie służące do przechowywania konserwowanej żywności w metalowych puszkach. Ten jest nieaktywny i niefunkcjonalny.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>maszyna do konserw</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Prasa do sera to urządzenie służące do wyciskania serwatki z twarogu podczas produkcji sera. Ten jest pusty i niefunkcjonalny.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>prasa do sera</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Stół roboczy do krojenia, krojenia i przygotowywania przypraw stosowanych w przepisach dla smakoszy.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekoracyjny stół do przypraw</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Frytownica to urządzenie kuchenne służące do głębokiego smażenia. Ten jest nieaktywny i niefunkcjonalny.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>frytkownica</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Garnek elektryczny, zwany także termo garnkiem, to małe urządzenie służące do zagotowania wody i utrzymania jej stałej temperatury. Ten jest nieaktywny i niefunkcjonalny.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>garnek elektryczny</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Grill to urządzenie, które gotuje żywność, podgrzewając ją od dołu. Ten jest nieaktywny i niefunkcjonalny.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grill</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Sztuczna, gruba, wysoka, tropikalna trawa o przegubowych łodygach. Choć nie jest to najbardziej pożywna rzecz do spożycia sama w sobie, tę genetycznie zmodyfikowaną trzcinę cukrową można łatwo zmielić na cukier, a następnie wykorzystać do różnych kreacji kulinarnych – zwłaszcza deserów.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>cukrowiec</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Sztuczna, bursztynowa roślina zbożowa, której plon zajmuje prawie cały sezon wegetacyjny. Choć pszenica ta jest delikatna i czasochłonna, została genetycznie zmodyfikowana tak, aby delikatnie rozbijać się na mąkę za jednym dotknięciem.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>pszenica</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
