<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Czasowa jednostka aktywacji mechanoidu. Po odliczeniu... nic nie zrobi... No cóż.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktywator</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Alarm zbliżeniowy dla uśpionych mechanoidów. Jeśli wykryje w pobliżu zagrożenie podobne do człowieka,... nic nie zrobi... Cóż.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>bliskość aktywatora</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Ultratechniczne urządzenie do kontrolowania klimatu. Wykorzystując chemikalia i egzotyczne pola do manipulowania atmosferą, zmienia temperaturę w tym regionie świata. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>regulator klimatu</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Urządzenie blokujące obszar, które unicestwia pobliskie rośliny bez wpływu na zwierzęta. Trwale nieczynne.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>nieaktywny defoliator</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Potężny generator zakłóceń elektromagnetycznych. Zakłóca działanie lub wyłącza urządzenia elektryczne w pobliskich regionach. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>Dynamo EMI</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Samozasilający się węzeł mechanoidalny o nieznanej funkcji. Dezaktywowane.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>wyłączone światło mroku</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Zautomatyzowana fabryka mechanoidów. Dezaktywowany i szczelnie zamknięty.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>monter mechów</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Mechanoidalna kapsuła do przechowywania i rozmieszczania. Zamknięte i nieaktywne.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mechaniczna kapsuła</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Mechanoidalna kapsuła do przechowywania i rozmieszczania. Otwarte i puste.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>kapsuła mechaniczna, otwarta</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Mechanoidalna latarnia zrzutowa wzmocnienia. Po aktywacji nic nie robi, ponieważ nie jest prawdziwe. Wyimaginowane mechanoidy nie mogą cię skrzywdzić.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>upuść latarnię</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Archotechowe urządzenie przesyłające myśli szalonej superinteligencji. Generuje ogromnego drona psychicznego dostrojonego do jednej płci i wpływającego na cały region planety. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psychiczny dron</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Archotechowe urządzenie generujące ogromne pole tłumienia psychicznego dostosowane do określonej płci. U osób tej płci aktywność psychiczna jest tłumiona, co powoduje zmniejszenie świadomości. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>tłumik psychiczny</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Urządzenie ekranujące, które wytwarza pole repulsora pędu. Albo tak, to nie było takie fałszywe.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>fałszywa tarcza</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Urządzenie ekranujące, które wytwarza pole repulsora pędu. Albo tak, to nie było takie fałszywe.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>fałszywa niska tarcza</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Ultratechniczna broń masowego rażenia zaprojektowana do zaprzeczania obszarom. Zbierając dostępne związki i przekształcając je w samoreprodukujące się, nieprzezroczyste cząsteczki, może wypluć wystarczającą ilość dymu, aby zablokować słońce w całym regionie planety. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>dym</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Ultratechnologiczna maszyna, która generuje arkusz egzotycznych pól na dużych wysokościach, zamieniając niebo w nieprzezroczysty i zasłaniając słońce. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>bloker słońca</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Ultratechniczna broń masowego rażenia zaprojektowana do zaprzeczania obszarom. To urządzenie zbiera dostępne związki i przekształca je w samoreprodukujące się trucizny. Wyrzucając je do atmosfery, może zatruć cały region planety. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>toksyczna wydzielina</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Fałszywy mechanoidalny agregat prądotwórczy. Nie będzie generować żadnej mocy.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>fałszywe ogniwo energetyczne</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Ultratechniczne urządzenie do kontrolowania pogody. Wykorzystując chemikalia i egzotyczne pola, wymusza na pogodzie określoną konfigurację. Zaglądając do środka, odkryjesz, że jest to właściwie wycinanka z tektury bez żadnych odpowiednich maszyn.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>kontroler pogody</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
