<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>tesla blaster bolt</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Et specialiseret elektrisk våben designet til at blive monteret på et tårn.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>En ballistisk anordning, der bruges til at affyre et projektil et stort stykke uden hjælp af krudt eller andre drivmidler.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>katapult</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>ballista bolt</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>massiv kampesten</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>ladningsskud</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>ladning railgun skud</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>ladningsskud</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG kugle</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>En tung, pulsladet hurtigfyrende blaster monteret på en barrikade for at give dækning. Skal være bemandet for at skyde. Kræver gips for at renovere sin tønde efter hård brug.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>afgiftskompleks</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Et tungt maskingevær monteret på sandsække for at give dækning. Skal være bemandet for at skyde. Kræver stål for at renovere sin tønde efter hård brug.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG kompleks</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Et maskingevær med flere løb monteret på sandsække for at give dækning og give stabilitet. Hvor de fleste selvladerende våben drives af energien fra krudtet, bruger minipistolen en elektrisk motor til hurtigt at cykle patroner gennem våbnet. Skal være bemandet for at skyde. Kræver stål til at renovere sine tønder efter hård brug.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>minigun kompleks</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>En selvladerende minipistol designet til at blive fastgjort til et tårn.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minipistol</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>En selvlastende HMG designet til at blive fastgjort til et tårn.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>En selvladerende minipistol designet til at blive fastgjort til et tårn.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minipistol</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>En raffineret automatisk pistol lavet til at blive monteret på et tårn.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>militær tårnpistol</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>En gammel militær belejringsmotor i form af en armbrøst monteret på en trækonstruktion.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>ballista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>En ladningsriffel lavet til at blive monteret på et tårn.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>ladet tårnpistol</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>En flammekaster lavet til at blive monteret på et tårn.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>flamme tårn pistol</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>En raffineret automatisk pistol lavet til at blive monteret på et tårn.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>militær tårnpistol</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>En avanceret railgun designet til at affyre elektromagnetisk accelererede projektiler.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>ladet tårnpistol</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Et søgelys til et tårn.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>søgelys</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Et automatisk haglgevær lavet til at blive monteret på et tårn.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>haglgevær kanontårn</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Et pansret, bærbart automatisk tårn. Kræver stål for at renovere sin tønde efter hård brug. Ekstra panserbelægning gør det muligt for tårnet at give en vis dækning, gør det mere modstandsdygtigt over for fjendens ild og forhindrer eksplosion i tilfælde af alvorlig skade. Dens dumme AI-hjerne kan ikke styres direkte, så pas på med venlig ild.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>pansret tårn</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>En dobbeltløbet variant af autokanontårnet. Selvom den er mindre præcis og lidt kortere rækkevidde end sin fætter med en tønde, kompenserer den med en høj ildmængde. Den kan ikke skyde mod nærbilleder og kan eksplodere, når den bliver beskadiget.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>dobbelt autokanontårn</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>En gammel militær belejringsmotor i form af en armbrøst monteret på en trækonstruktion. Bolte affyret fra denne maskine eksploderer i splinter ved sammenstød. Skal være bemandet for at skyde.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>ballista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>En ballistisk anordning, der bruges til at affyre et projektil et stort stykke uden hjælp af krudt eller andre drivmidler. I brug siden oldtiden har katapulten vist sig at være en af ​​de mest vedvarende effektive mekanismer i krigsførelse.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>katapult</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Et banebrydende, pulsladet, skinne-assisteret våbensystem, der affyrer et kort udbrud af højhastighedsprojektiler, tilført ustabilt plasma, når de forlader skinnen. De resulterende skud gennemborer både panser og kroppe, men tårnet kræver en ny gipstønde efter brug. Den kan ikke skyde på nært hold og kan eksplodere, når den bliver beskadiget.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>lad railgun</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Et bærbart automatisk ladet-skud-tårn. Pulse-charge teknologi oplader hvert skud med ustabil energi, når det forlader løbet. Kræver gips for at renovere sin tønde efter hård brug. Kan eksplodere, når den er beskadiget. Dens dumme AI-hjerne kan ikke styres direkte, så pas på med venlig ild.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>ladetårn</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Et bærbart flammekastertårn, der er i stand til at udspy en flammekegle, der opsluger fjender og terræn. Kan eksplodere, når den er beskadiget. Dens dumme AI-hjerne kan ikke styres direkte, så pas på med venlig ild.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>flamer tårn</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Et raffineret tårn med stabilisering af militærkvalitet, målretningsrutiner og hærdet kappe. Kræver stål for at renovere sin tønde efter hård brug. Kan eksplodere, når den er beskadiget. Dens dumme AI-hjerne kan ikke styres direkte, så pas på med venlig ild.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>militærtårn</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Et tungt automatisk tårn. Dens multi-tønde mekanisme udløser vedvarende ild ved høj hastighed og makulerer let pansrede mål på mellemområdet. Den kan eksplodere, når den er beskadiget. Kræver stål til at renovere sine tønder efter hård brug.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>minigun tårn</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Et apparat, der kombinerer en ekstremt lysende lampe og en spejlet parabolisk reflektor, nyttig til at lyse op og blænde mål.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>søgelys</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Et kompakt automatisk tårn udstyret med et semi-automatisk haglgevær. Kræver stål for at renovere sin tønde efter hård brug. Kan eksplodere, når den er beskadiget. Dens dumme AI-hjerne kan ikke styres direkte, så pas på med venlig ild.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>haglgeværtårn</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Et banebrydende hjælpetårn designet til at modvirke mekanoidens fremskridt. Fire kondensatorer er opladet for at frigive en bolt af elektricitet. Ved sammenstød bedøver strømstødet den berørte mekanoid, før den søger at hoppe til en anden. Vil kun målrette mekanoider.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>En selvladerende dobbeltkanon med stor boring designet til at blive fastgjort til et tårn.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>dobbelt autokanon</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>En selvladerende minipistol designet til at blive fastgjort til et tårn.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minipistol</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
