<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Rå ansjos. En lille almindelig foderfisk af familien Engraulidae. De fleste arter findes i havvand, men flere vil komme ind i brakvand, og nogle er begrænset til ferskvand.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ansjos</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Rå angelfish. Angelfish refererer til adskillige arter af fisk, både marine og ferskvand, som normalt har lyse farver og dybe, sideværts komprimerede kroppe.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>angelfish</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Rå havtaske. Havtaske er benfisk opkaldt efter deres karakteristiske prædationsmåde, hvor en kødfuld vækst fra fiskens hoved (esca eller illicium) virker som lokkemiddel mod andre fisk.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>havtaske</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Rå bas. Bass er et navn, der deles af mange fiskearter. Udtrykket omfatter både ferskvands- og marinearter, der alle tilhører den store orden Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bas</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Rå havkat. Havkat er en mangfoldig gruppe af strålefinnede fisk. Opkaldt efter deres fremtrædende vægtstænger, som ligner en kats knurhår.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>havkat</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Rå klovnefisk. I naturen danner klovnefisk symbiotiske mutualismer med søanemoner. Afhængigt af art er klovnefisk generelt gul, orange eller en rødlig eller sortlig farve, og mange viser hvide bjælker eller pletter.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>klovnefisk</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Rå torsk. Torsk refererer til flere store fiskearter med en glubende appetit, der i vid udstrækning lever af andre fisk og forskellige hvirvelløse dyr. Torsk har længe været betragtet som en perfekt fisk til menneskeføde med sit flagede hvide kød, et højt proteinindhold og lavt fedtindhold.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>torsk</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Rå ål. En ål er enhver strålefinnet fisk, der tilhører ordenen Anguilliformes. Ål er aflange fisk, der ikke har nogen bækkenfinner, og mange arter mangler også brystfinner. Ål svømmer ved at generere kropsbølger, som rejser langs deres kroppe.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>ål</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Rå guldfisk. Guldfisken (Carassius auratus) er en ferskvandsfisk i familien Cyprinidae af orden Cypriniformes. Det er en af ​​de mest almindeligt holdte akvariefisk.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>guldfisk</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Rå guppy. Guppyen (Poecilia reticulata), også kendt som millionfisk og regnbuefisk, er en af ​​verdens mest udbredte tropiske fisk og en af ​​de mest populære ferskvandsakvariefiskearter.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Rå kuller. Kuller (Melanogrammus aeglefinus) er en saltvandsfisk fra familien Gadidae, de ægte torsk. Det er en vigtig madfisk og er traditionelt blevet indtaget enten frisk eller røget.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>kuller</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Rå helleflynder. Helleflynder er et almindeligt navn, der primært anvendes på de to fladfisk fra familien af ​​højreøjet skrubber. Mindre almindeligt, og kun i nogle regioner, omtales andre arter af fladfisk også som helleflynder.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>helleflynder</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Rå sild. Sild er foderfisk, for det meste tilhører familien Clupeidae. Sild bevæger sig ofte i store stimer omkring fiskebanker og nær kysten.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>sild</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Rå koi. Koi er farvede varianter af amurkarper (Cyprinus rubrofuscus), der holdes til dekorative formål i udendørs koi-damme eller vandhaver.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Rå hummer. Hummere er store marine krebsdyr. Hummere har lange kroppe med muskuløse haler. Tre af deres fem par ben har kløer, inklusive det første par, som normalt er meget større end de andre.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>hummer</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Rå makrel. Makrel er et almindeligt navn, der anvendes på en række forskellige arter af pelagiske fisk, for det meste fra familien Scombridae. De findes i både tempererede og tropiske have, for det meste lever langs kysten eller offshore i det oceaniske miljø.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makrel</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Rå minnow. Minnow er fællesnavnet for en række arter af små ferskvandsfisk, der tilhører flere slægter af familien Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>minnow</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Rå aborre. Aborre er et almindeligt navn for fisk af slægten Perca, ferskvandsvildtfisk, der tilhører familien Percidae. Aborren giver deres navn til en stor række hvirveldyr: Perciformes. Mange arter af ferskvandsgamefish minder mere eller mindre om aborre, men tilhører forskellige slægter.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>aborre</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Rå piranha. En piranha er en ferskvandsfisk, der lever i floder, flodsletter, søer og reservoirer. Selvom de ofte beskrives som ekstremt rovdyr og hovedsageligt lever af fisk, varierer deres kostvaner meget, og de vil også tage plantemateriale, hvilket fører til deres klassificering som altædende.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Rå pufferfish. Pufferfish er en familie af primært hav- og flodmundingsfisk. Størstedelen af ​​kuglefiskarter er giftige, og nogle er blandt de mest giftige hvirveldyr i verden. Hos visse arter indeholder de indre organer, såsom leveren, og nogle gange deres hud, tetrodotoxin og er meget giftige for de fleste dyr, når de spises; ikke desto mindre betragtes kødet af nogle arter som en delikatesse, når det tilberedes af specialuddannede kokke.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>pufferfish</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Rå laks. Laks er fællesnavnet for flere arter af strålefinnede fisk i familien laksefisk. Typisk er laks anadrome: de klækker i ferskvand, migrerer til havet og vender derefter tilbage til ferskvand for at formere sig. Imidlertid er populationer af flere arter begrænset til ferskvand gennem deres liv.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>laks</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Rå brisling. Brisling er det almindelige navn på en gruppe foderfisk, der tilhører slægten Sprattus i familien Clupeidae. Som de fleste foderfisk er brisling meget aktive, små, fedtede fisk. De rejser i store stimer med andre fisk og svømmer uafbrudt hele dagen.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>brisling</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Rå sværdfisk. Sværdfisk, også kendt som brednæb, er store, stærkt vandrende, rovfisk karakteriseret ved en lang, flad, spids næb.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>sværdfisk</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Rå ørred. Ørred er fællesnavnet for en række arter af ferskvandsfisk. De fleste arter af ørred lever udelukkende i ferskvandssøer og floder, mens der er andre, såsom steelhead, der kan tilbringe to eller tre år på havet, før de vender tilbage til ferskvand for at gyde (en vane mere typisk for laks).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ørred</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Rå tun. Tun er store saltvandsfisk. Tunen er et aktivt og adræt rovdyr med en slank, strømlinet krop og er blandt de hurtigst svømmende pelagiske fisk. Tun har været højt værdsat som madfisk. Udover deres kommercielle værdi som mad, har den store størrelse, hastighed og kraft, de viser som apex-rovdyr, tiltrukket sig beundring hos fiskere, forfattere og videnskabsmænd.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tunfisk</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
