<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>En lille udskæring skulptureret af et taljehøjt vægstykke. Kan fungere som dækning.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>udskæring</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Et ufremkommeligt, massivt monument med en udsmykket piedestal og et stort kunstværk.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monument</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Et højt stykke materiale formet til en obelisk med et kunstværk udskåret i siderne.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisk</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>En ufremkommelig, dekoreret søjle, der er i stand til at understøtte et tag.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>søjle</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>En lille sokkel med et kunstnerisk billedsprog udskåret i siderne. Kan bruges til opbevaring af diverse ting. Genstande, der opbevares i denne, forringes ikke, selvom de er udenfor.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>sokkel</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Et lille stykke keramik med kunstneriske indgraveringer. Kan laves på et håndværkssted.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>keramik</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Et ufremkommeligt, langt stykke væg med et kunstnerisk relief hugget ind i det.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>lettelse</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Et kæmpe stykke materiale på en dekorativ piedestal, skulptureret til en kunstnerisk form.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>storslået statue</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Et stykke materiale i personstørrelse på en dekorativ piedestal, skulptureret til en kunstnerisk form.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>stor statue</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Et lille stykke materiale på en dekorativ piedestal, skulptureret til en kunstnerisk form.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>lille statue</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>En ufremkommelig væg med et smukt tapet. Kan holde et tag op.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>tapet</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
