<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone er et spacer-tech, ubemandet luftfartøj udstyret med avancerede sensorer og en missil nyttelast. Ikke-funktionel.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodrone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Et stort, overopladet aerodrone-batteri. Ikke-funktionel.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>aerodrone batteripakke</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>En stor militærkasse med aerodronammunition. Ved nærmere eftersyn er alle missilerne falske plastik.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>aerodronammunitionskasse</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>En lille kasse indeholdende autokanonammunition. Brugt af Palintone-tårne ​​til at genoplade. Ved nærmere eftersyn ser denne boks ud til at være fyldt med plastiksnegle.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>autokanon ammunitionsboks</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>En lille kasse indeholdende missiler. Anvendes af Onager-tårne ​​til at genoplade. Ved nærmere eftersyn ser denne boks ud til at være fyldt med plastikmissiler.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>missil ammunition boks</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>En lille kasse indeholdende uransnegleammunition. Brugt af Kontarion-tårne ​​til at genoplade. Kan eksplodere, når den er beskadiget. Ved nærmere eftersyn ser denne boks ud til at være fyldt med plastiksnegle.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>uransnegle ammunitionsboks</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>En lille kejserkasse indeholdende ekstremt værdifulde genstande. Forseglet lukket.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>biosikret kasse</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>En desertøranordning, der er i stand til at opsnappe kejserlig kommunikation. Ser ud til at være inaktiv.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>burnout intel-skraber</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>En spacer-tech shuttle designet til transit mellem overflade og kredsløb eller mellem måner i et planetsystem. Denne ser ud til at være ikke-funktionel.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>desertør shuttle</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>En stor brændstoftank, der bruges til at tanke Imperial shuttles. Helt tom.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>brændstoftank</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Imperial maxpack er en formidabel pansret transportlastbil, kendt for sin imponerende lastkapacitet. Denne ser ud til at være ikke-funktionel.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imperial maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Et avanceret afskærmningsapparat. Ser ud til at være inaktiv.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>kejserligt mega højskjold</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>En underjordisk hydroponik, der bruges af imperiet til at fodre deres undersåtter. Ved nærmere eftersyn afbrydes den fra vandforsyningen, og alle dens anlæg er lavet af plastik.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>kejserlig undergård</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>En lille kejserkasse indeholdende værdigenstande. Forseglet lukket.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>forsyningskasse</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>En kejserlig computergrænseflade. Denne er afbrudt fra nettet.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>overvågningsudstillingsbank</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>En stor søjle med en række sensorer, kameraer og bevægelsesdetektorer. Ser ud til at være inaktiv.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>overvågningssøjle</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>En stor konsol designet til at forbinde til omkringliggende overvågningssøjler. Denne er afbrudt fra nettet.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>overvågningskonsol</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>En kompakt stak diske lavet af det gådefulde element kendt som techite, produceret udelukkende af imperiet til videntransskribering. Disse er alle tomme.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>techite diskstak</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinteren er et vidunder af teknologisk innovation, designet til at fange og bevare den indviklede viden, der findes i en tekfriers sind. Denne er afbrudt fra nettet.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>techprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>En stor knude, der forbinder alle de nærliggende vandledninger. Ved nærmere eftersyn afbrydes den fra vandnettet.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>vandledning</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>En kondensatorbank, der omdanner elektricitet til råenergi til Zeus-kanonen. Ser ud til at være inaktiv.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>zeus kanon kondensator bank</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Denne terminal tjener som den primære grænseflade til betjening af Zeus Cannon-batterierne. Ser ud til at være inaktiv.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>zeus kanon kontrolstation</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Et levn fra gammel Sophiamundan-teknologi, Zeus-kanonen er en nøje bevogtet hemmelighed for imperiet. Vent, hvad er det her? Det er... lavet af pap!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>statisk zeus kanon</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
