<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Et falsk træ med blanke, røde æbler, mens der findes et utal af forskellige sorter, foretrækker denne særlige type varme somre og milde vintre.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>æbletræ</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Et falsk, bredbladet, højt tropisk træ prydet med en klynge af gule, aflange bær, kortfattet kendt som bananer.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>banan træ</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>En lavtliggende busk spættet med lyserøde bær, der trives i dårlig, jævn sandjord. Denne er falsk.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>bjørnebærbusk</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>En falsk urte-lignende grøntsag, der dyrkes bredt til både mennesker og husdyr, især nærende og historisk brugt til farvefremstilling.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>sukkerroer</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>En falsk noget hårdfør, bladgrøn grøntsag, ofte hakket og derefter fermenteret eller stuvet.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>kål</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Et falsk træ med små lilla-røde søde kirsebær.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>kirsebærtræ</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>En falsk løgformet lilla frugt fra natskyggefamilien. Aubergine serveres sjældent som en side og udfylder generelt rollen som hovedkomponenten i retten.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>aubergine</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>En falsk spiselig pære med skarp, krydret smag og lugt med næsten lige så mange varianter som madlavningsapplikationer.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>løg</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Denne plante, oftere omtalt som "kaktus"-kaktus, er kendt for at være ret rigelig selv i varme, tørre ørkener. Denne er falsk.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Et falsk, busket, semi-tropisk træ oversået med orange frugter veludstyret til at vokse i fugtige omgivelser og i våd jord.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>appelsintræ</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Et falsk løvtræ, der bærer fuzzy, stenfrugt kendt som ferskner, ferskentræer kræver ofte fuld sollys og varme temperaturer.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>ferskentræ</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Et falsk kraftigt træ med sprøde grønne pærer, pæretræer er kendte for at kræve store mængder vand og køligt vejr, og de klarer sig også ret godt i skygge.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>pæretræ</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Falske sfæriske grønne frø gemt sikkert væk i en kødfuld bælg. Ærteplanter er kendt for at være ret tørstige og vil have stor gavn af nedbør.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>ært</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Falske, bittesmå, krydrede, crimson bælg bruges ofte i saucer, relishes eller pulvere.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>peber</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Et falsk busket træ, der bærer en glathudet lilla frugt.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>blommetræ</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Teknisk set et kæmpe bær, græskar er kendt for at være trivielle at både så og høste. Disse er falske.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>græskar</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>En serie af saftige, blanke røde frugter fastgjort af vinstokke, der almindeligvis bruges som grøntsag. Disse er falske.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomat</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
