<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>En falsk, enorm lilla svamp. Dens størrelse og glødende fremspring gør denne svamp smuk at se på.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>En falsk, storbladet ørkenplante med spiselige blomster og stilke.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>En falsk tropisk plante. Dens ekstremt brede blade er en almindeligt anerkendt betegnelse for tropiske skove.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>En falsk, hurtigtvoksende trælignende plante, der vokser i tætte lunde. Bambus kan høstes til et trælignende materiale. Selve planten er ikke smuk.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambus træ</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>En falsk busket vild plante, som giver lækre bær. Bær kan koges, men de er også gode at spise, selv når de er rå.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>bærbusk</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Et falsk tempereret-biom træ kendt for sin tynde, hvide, papirlignende bark.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>birketræ</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Falske, sammenfiltrede, tornede, træagtige skud dækket med blade. Brambles vokser i klynger, og bremser alle, der bevæger sig over dem.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>brambær</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Et falsk blåmos, der typisk findes i dybe, mørke huler. Den er klæbrig, med sammenfiltrede fibre, som bremser enhver, der går over den.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>En falsk brændt træstub. Det er grimt og giver intet brugbart træ.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>brændt træ</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>En falsk, kort busk. Taler typisk ikke.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>busk</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Et af de mest almindelige regnskovstræer. Cecropia vokser meget hurtigt, men giver lidt brugbart træ.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>cecropia træ</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>En falsk, sammenfiltrede masser af snorlignende, spidse vinstokke, der slynger sig i store masser langs jorden. Chokevine greatky bremser enhver, der bevæger sig over den. Flere stammer har uafhængigt genereret historier om chokevine, der kvæler børn ihjel om natten, som en måde at skræmme børn til at komme hjem før mørkets frembrud.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>En usædvanlig plante med høje, smukke blomster. Nogle kalder det 'buskliljen'.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>En falsk højkornsplante, der producerer ører af bløde, spiselige frø. Mens majs tager lang tid at vokse, giver det masser af mad sammenlignet med andre afgrøder. Høstet majs tager lang tid at fordærve.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>majsplante</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>En falsk mellemstørrelse afgrøde, der giver fine hvide bomuldsfibre. Disse bruges til at lave stof.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>bomuldsplante</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Et falsk, højt nåletræ, der ofte findes i sumpe. På trods af den langsomme vækst kan plantning af disse træer være rentabel som en langsigtet investering med lav indsats, fordi de giver så meget brugbart træ.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cyprestræ</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>En dyrket falsk blomst med brede kronblade og kort levetid. Dagliljer er meget smukke, men skal genplantes ofte.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>daglilje</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Denne falske skrøbelige svamp blev gensplejset til at producere et silkenet, der både er svært at rive i stykker og blødt at røre ved. Selvom svampen tager meget lang tid om at vokse, er det kun eksotiske ultrateknologiske stoffer, der overgår dens djævlestrengsfibre.\n\nNogle siger, at den kaldes djævlstrand på grund af dens røde farve. Andre mener, at det skylder sit navn til den grådighed, det inspirerer mennesker.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>djævlestrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Et falsk, hårdfør ørkentræ toppet med tykke, spidse blade.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>drage træ</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>En falsk lille brun svamp, der typisk findes i huler. Den lugter som en gammel, snavset klud trukket fra maven på en rådnende muffel – men den smager overraskende godt, når den er tilberedt.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>glødestol</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Falsk vildt højt græs. Sætter farten for enhver, der bevæger sig over det..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>langt græs</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Falsk vildt græs. Vokser overalt, hvor der er lidt lys og minimalt frugtbar jord.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>kort græs</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>En falsk blanding af næringsrige græsser, som giver store mængder hø. Hø er spiseligt for dyr, men ikke mennesker.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>høgræs</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>En falsk, langsomt voksende plante, som giver urtemedicin, når den høstes. Såning og høst af healerod er begge meget arbejdskrævende opgaver på grund af dets sarte skud.\n\nHealroot blev selektivt avlet i århundreder af nybyggere. Det kaldes nogle gange også "helbreders hånd" af stammefolk - et kaldenavn, det skylder sine fem vigtigste medicinske dyder.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>helbredsrod</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>En falsk blomstrende afgrøde, der giver humle, en vigtig ingrediens i øl.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>humleplante</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Et falsk, almindeligt mellemstort træ, let genkendeligt på sit tydelige tre-takkede blad.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>ahorn træ</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Et falsk hårdttræ. Egetræer tager lang tid at vokse, men deres træ er så stærkt, at 'eg' bruges som en metafor for styrke på tværs af mange kulturer.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>egetræ</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Et falsk tropisk træ med en høj, nøgen stamme toppet af en klynge af meget brede blade. Desværre producerer denne sort ingen spiselige kokosnødder.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palme</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>En falsk kort kaktus. Den hedder sådan, fordi den ligner en nålepude.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>nålepude kaktus</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Et falsk stort nåletræ dækket med stikkende fyrrekogler. Den vokser i en karakteristisk konisk form.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>fyrretræ</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Et falsk nåletræ, der vokser meget hurtigt. Desværre er dets træ svagt, og det giver derfor mindre brugbart materiale end hårdttræer.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>poppel træ</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>En falsk, meget nærende knold. Kartofler vokser godt selv i noget dårlig jord, og danner en lækker sprød ydre belægning, når de steges i olie.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>kartoffelplante</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>En falsk bladplante, der genererer den kemiske forbindelse psykit. Oprindeligt udviklet som en forsvarsmekanisme til at afværge planteædende dyr ved at overstimulere og gøre dem syge, kan psykitstoffet udvindes og raffineres til forskellige former til rekreativ brug. Det er vanedannende.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psykoid plante</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>En sjælden kæmpe blomst, som kan findes dybt i dampende jungler. Man skulle tro, at en kæmpe blomst ville være smuk, men denne ser ud og lugter som råddent kød.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>kæmpe tombola</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>En falsk, kort, hurtigtvoksende afgrøde, der giver små spiselige korn. Dets store ernæringsmæssige output og lette dyrkning har gjort det til den økonomiske kerne i mange store civilisationer. Mens ris vokser hurtigt, er den følsom over for jordens frugtbarhed og vil ikke klare sig godt i dårlig jord.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>ris plante</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>En falsk smuk dyrket blomst, rosen har været et symbol på kærlighed siden Jordens antikke æra.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>rose</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>En falsk, stor kaktus, der er hjemmehørende i tørre jordmiljøer. Selvom det ikke er et træ, giver det en lille mængde fibrøst materiale, der kan bruges som træ.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>saguaro kaktus</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>En falsk bladafgrøde dyrket for de psykologiske virkninger af kemikalier i bladene. Røgblade kan tilberedes til samlinger på håndværksstedet. Smokeleaf får en bruger til at føle sig afslappet, men reducerer motivationen og kan være vanedannende.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>røgblad plante</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>En falsk, lav busk-lignende plante, der giver skrøbelige, men lækre jordbær. Selvom det ikke er helt så produktivt kalorie-for-kalorie som andre afgrøder, er jordbær lækre, selv når de er rå.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>jordbærplante</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Et falsk, usædvanligt stærkt hårdttræ, der vokser i varme klimaer. Fordi teaktræ er så holdbart og vandafvisende, blev det brugt til at danne kølen på træsejlskibe i oldtiden.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>teaktræ</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Et af de hurtigst voksende skyggetræer, falske piletræer giver en smuk, grøn baldakin. Det giver ikke meget brugbart træ.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>piletræ</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
