<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>En falsk, unormal, bladrig vin, der bærer små usmagelige grønne frugter. Når de males fint under tilberedningen, frigiver frugterne en kompleks, peberagtig smag, perfekt til at krydre retter.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>allehånde</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>En konservesmaskine er et apparat til opbevaring af konserverede fødevarer i metaldåser. Denne er inaktiv og ikke-funktionel.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>dåsemaskine</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>En ostepresse er en anordning til at presse valle fra ostemasse ved fremstilling af ost. Denne er tom og ikke-funktionel.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>ostepresse</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Et arbejdsbord til at skære, skære og tilberede krydderier brugt i gourmetopskrifter.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekorativt krydderibord</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>En frituregryde er et køkkenapparat, der bruges til friture. Denne er inaktiv og ikke-funktionel.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>frituregryde</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>En elektrisk gryde, også kaldet en termokande, er et lille apparat, der bruges til at koge vand og holde det ved en konstant temperatur. Denne er inaktiv og ikke-funktionel.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektrisk gryde</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>En grill er en enhed, der tilbereder mad ved at tilføre varme nedefra. Denne er inaktiv og ikke-funktionel.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grill</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Et falsk, tykt, højt, tropisk græs med ledstængler. Selvom det ikke ligefrem er den mest nærende ting at spise alene, kan denne genetisk modificerede sukkerrør let formales til sukker og derefter bruges til en række kulinariske kreationer - Især desserter.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>sukkerrør</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>En falsk, ravfarvet kornplante, der tager næsten en hel vækstsæson for at blive frugtbar. Selvom den er skrøbelig og tidskrævende, er denne hvede blevet gensplejset til forsigtigt at bryde ind i mel med et enkelt tryk.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>hvede</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
