<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>En gammel aircondition maskine. Dens indre blev smadret for længe siden, og det, der ikke blev plyndret, er rustet væk i tiden siden.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>gammelt klimaanlæg</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>Resterne af en gammel pansret troppevogn, som blev ødelagt af en slags tungt våben. Alle de nyttige komponenter blev plyndret eller forringet for længe siden.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>gammel ødelagt APC</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>En gammel pengeautomat. Smadret og rusten er den fuldstændig ubrugelig nu.\n\nHvordan den er kommet hertil er svært at sige.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>gammel pengeautomat</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>En gammel, ødelagt tønde, der ser ud som om den engang indeholdt affald af en slags. Det eneste, den nu indeholder, er en klat tørret slam.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>gammel tønde</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>En gammel, rådnet madras på en rusten ramme.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>gammel seng</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>En gammel konsol med en vedhæftet kommunikationsskål. Værdifulde dele mangler, og alt andet er degraderet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>gammel kommunikationskonsol</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>En stor container fra et gammelt godstransporterende køretøj. Det er for længst blevet plyndret og forringet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>gammel container</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>En gammel, ødelagt kasse. Alle værdigenstande, den engang indeholdt, er blevet ubrugelige.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>gammel kasse</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>En gammel computergrænseflade. Værdifulde dele mangler, og alt andet er degraderet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>gammel udstillingsbank</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>En gammel dropship-motor. Det kom sandsynligvis fra en militær troppevogn. Dens sarte indre er rustet til ubrugelighed, og de værdifulde dele blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>gammel dropship-motor</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>En gammel computerterminal.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>gamle fjendeterminal</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>En samling af gamle udstyrsblokke med ukendt funktion. Værdifulde dele mangler, og alt andet er degraderet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>gamle udstyrsblokke</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Et gammelt hegn lavet af armerede betonpæle forbundet af betonpaneler.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>gammelt hegn</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>En gammel, udtømt brændstofknude, der engang blev brugt til at lade maskiner med brændstof.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>gammel brændstofknude</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>En gammel elektrisk generator. Dens brugbare dele blev smadret eller plyndret for længe siden, og resten er rustet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>gammel generator</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>Et kæmpe hjul, der faldt af et stort køretøj for mange år siden. Gummiet er gået i opløsning og metallet er snoet og rustet.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>gammelt kæmpe hjul</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>En selvdrevet hermetisk lukket kasse til opbevaring af værdifulde genstande. Disse kan bevare deres indhold i lang tid. Forseglet lukket.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>gammel hermetisk kasse</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>En gammel brandhane. Stærkt rustet, den er fuldstændig ubrugelig nu.\n\nHvordan den kom hertil er svært at sige.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>gammel brandhane</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>En gammel jetmotor, sandsynligvis løsrevet fra et stort fly. Dens sarte indre er rustet til ubrugelighed, og de værdifulde dele blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>gammel jetmotor</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>En gammel køkkenvask lavet af et eller andet ikke-metallisk fiberplademateriale. Det er stærkt forringet, og der er ingen måde at redde noget fra det.\n\nHvordan det kom hertil må være en lang historie.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>gammel køkkenvask</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>En stor kasse, som blev forladt for evigheder siden. Den er for rusten til at opbevare noget.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>gammel stor kasse</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>En stor, gammel motorblok fra et kæmpe køretøj eller strømkilde. Den er gennemrustet, og alle de nyttige komponenter er væk. Ingen reparation kunne redde dette.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>gammel makromotorblok</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>En gammel, rusten bank af skabe. Alle skabene er blevet tvunget til at åbne uden noget værdifuldt tilbage.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>gammel skabsbank</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>En lang, tom kasse, som blev forladt for evigheder siden. Den er for rusten til at opbevare noget.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>gammel lang kasse</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>En stor gammel maskinkasse fyldt med ukendt maskineri. Værdifulde dele mangler, og alt andet er degraderet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>gammel maskine</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>Resterne af en smadret mekanoide. Alle de nyttige komponenter og materialer er ødelagt eller mangler.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>mekanoid detritus</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>Den knækkede skal af et mek-dråbefyr. Dens nyttige komponenter mangler, og skallen er blevet forringet efter mange år.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>ældgammel mek-dråbefyr</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>En løb fra en langtrækkende kanon til artilleri- eller antiskibsbrug. Da den var ny, må den have været skræmmende kraftig. Nu er det langt ude af reparation, og alle nyttige komponenter er blevet plyndret.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>gammel megakanon løb</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>En monteringsplatform, der engang holdt en slags kanon. Den har været i stykker i mange år, og alle nyttige komponenter blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>gammel mega-kanon platform</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>En gammel anordning til opvarmning af mad. Smadret og rusten er den fuldstændig ubrugelig nu.\n\nHvordan den er kommet hertil er svært at sige.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>gammel mikroovn</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>En gammel, militært udseende kasse. Den blev ødelagt for længe siden, og alle værdigenstande, den engang indeholdt, blev plyndret.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>gammel militærkasse</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>De knuste rester af en gammel krigsprinter i underskala. De dele, der ikke blev ødelagt, da det blev ødelagt, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>gamle krigssprinter-rester</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>Et bord engang brugt til kirurgiske operationer. Det er for længst forfaldet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>gammelt operationsbord</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>En gammel ovn. Smadret og rusten er den fuldstændig ubrugelig nu.\n\nHvordan den er kommet hertil er svært at sige.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>gammel ovn</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>Et udsnit fra en gammel rørledning. Den førte engang noget værdifuld væske over lange afstande. Nu er det blevet plyndret og forringet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>gammel rørledningssektion</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>En flok rustne gamle rør. Det er svært at sige, hvordan disse endte her.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>gamle rør</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>En gammel pod-bil, der engang var i stand til automatisk flyvning. Dens værdifulde dele blev plyndret for længe siden, og resten er stærkt forringet.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>gammel pod bil</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>En gammel postkasse, smadret og forringet til ubrugelig. Det ser ud til at være flyttet hertil for længe siden af ​​en eller anden ukendt årsag.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>gammel postkasse</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>Et stykke gammel barbertråd. Det har været forværret i mange år og udgør ikke længere nogen fare.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>gammel barbertråd</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Et gammelt køleskab. Det blev frataget interessante dele for længe siden.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>gammelt køleskab</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>En gammel, ødelagt bil. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>gammel bil</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>An ancient, rusted car frame. Karrosseriet er for længst rustet væk til ingenting.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>gammel bilramme</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>Resterne af et gammelt dropship. De værdifulde dele blev plyndret for længe siden, og resten er blevet ubrugelig.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>gammelt dropship</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>En ældgammel motorblok, der er gennemrustet. Ingen reparation kunne redde dette.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>gammel motorblok</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>En gammel, ødelagt troppevogn. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>gammel troppevogn</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>En gammel, ødelagt lastbil. Everything useful either rusted away or was looted long ago.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>gammel lastbil</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>En stor selvdrevet hermetisk lukket kasse med indbyggede sikkerhedsalarmer. Disse kan bevare deres indhold i lang tid. Forseglet lukket.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>gammel sikkerhedskasse</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>Et gammelt, ødelagt sikkerhedstårn. De værdifulde dele er alle blevet plyndret eller smadret.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>gammelt sikkerhedstårn</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Et gammelt, ødelagt skibsnavigationsfyrtårn. Alle nyttige komponenter blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>gammelt nav-fyrtårn</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>En gammel, rusten indkøbskurv. Hvordan det præcist er kommet hertil er et mysterium, men historien er lang og nok ret trist.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>gammel indkøbskurv</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>En lille, tom kasse, som blev forladt for evigheder siden. Den er for rusten til at opbevare noget.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>gammel lille kasse</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>En gammel, ødelagt kasse. Eventuelle værdigenstande, den engang indeholdt, blev taget for længe siden.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>gammel spacer kasse</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>En ældgammel enhed, der ser ud som om den engang opbevarede en slags væske. Værdifulde dele mangler, og alt andet er degraderet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>gammel lagercylinder</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>Et gammelt komfur. Smadret og rusten er den fuldstændig ubrugelig nu.\n\nHvordan den er kommet hertil er svært at sige.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>gammel komfur</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>En gammel rackenhed spækket med uidentificerbare enheder. Værdifulde dele mangler, og alt andet er degraderet til ubrugelighed.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>gammelt systemstativ</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>Resterne af en gammel tank, som blev ødelagt af en slags tungt våben. Alle de nyttige komponenter blev plyndret eller forringet for længe siden.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>gammel ruineret tank</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>En defensiv befæstning til standsning af køretøjer. Det er blevet forværret i mange år.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>gammel tankfælde</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>En gammel computerterminal.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>gammel terminal</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>Et gammelt toilet. Det er smadret for længe siden, og det er fuldstændig ubrugeligt nu.\n\nHvordan det kom hertil er svært at sige.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>gammelt toilet</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>En gammel automat. Det blev smadret for evigheder siden, og generationer af plyndrer har taget alle tænkelige nyttige dele. Hvordan det endte her er et mysterium.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>gammel automat</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>De ødelagte rester af en gammel mellemskala krigsedderkop. Det er blevet plukket mange gange, og der er intet værdifuldt tilbage at plyndre.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>gamle krigsspider-rester</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>Overfaldskloen af ​​en gammel mid-scale warwalker. Dette våben har specialiseret sig i at rive igennem tungt rustning af gips på tæt hold. Dens værdifulde komponenter blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>gammel warwalker-klo</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>En massiv fod fra en gammel krigsvandrer. Det ser ud til at være blevet revet løs fra sin ejer af en slags tungt våben. Alle de nyttige komponenter blev plyndret eller forringet for længe siden.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>gammel warwalker fod</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>Det knuste ben af ​​en mid-scale warwalker, der faldt her for længe siden. Det er blevet plukket rent af plyndrer, og der er ingen værdifulde komponenter tilbage.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>gammelt warwalker-ben</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>Det meste af den pansrede granat af en krigsvandrer. Det ser ud til at være blevet revet af et eller andet kolossalt våbensystem. Alle de værdifulde dele blev plyndret, og resten er stærkt forringet.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>gammel warwalker-skal</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>Torsoen af ​​en mid-scale warwalker, som faldt her i oldtiden. De værdifulde dele blev plyndret for længe siden.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>oldgammel warwalker-torso</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Et ældgammelt apparat brugt til vask af tekstiler. Smadret og rusten er den fuldstændig ubrugelig nu.\n\nHvordan den er kommet hertil er svært at sige.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>gammel vaskemaskine</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>Et gammelt hjul fra en slags køretøj. Gummiet er forringet og metallet er snoet og rustet.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>gammelt hjul</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>En pap-efterligning af den centrale kerne af en archonexus.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>archonexus kerne</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>En pap-efterligning af en stor arkoteknisk struktur.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>archotech tårn</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Biosculpter Pod Operating". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>biosculpter pod</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Burnbong Smoke". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>burnbong røg</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Et festligt træ dekoreret med ornamenter og lys, der traditionelt er lavet som en del af julefejringen. Fremstillet af plastik.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>juletræ</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Christmas Tree Twinkle". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>juleglimt</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Sprøjt af tørret blod. Dejlig!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>tørret blod</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Denne falske potte ligner dem, der bruges til at plante bonsai-træer. Kolonister vil ikke plante noget her, så du kan sætte en falsk blomst ovenpå.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>bonsai gryde</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Plastgræs malet i samme farve som gauranlen mos. Sandsynligvis forfærdeligt for miljøet.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>falsk gauranlen mos</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Plasttræ, der efterligner et gauranlen-træ. Ingen dryads her.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>falsk gauranlen træ</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>Et falsk gibbet-bur uden noget indeni. Forseglet lukket.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>falsk gibbet bur</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Det er bare røg og spejle.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>falsk darkfire</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>En falsk uspiselig, fibrøs plante, som normalt producerer en lille mængde af et trælignende stof.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>fiberkorn</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Fire Smoke". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>brandrøg</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Gauranlen Debris". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>gauranlen affald</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Gauranlen Leaves, Batch". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>gauranlen blade, parti</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Gauranlen Leaves". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>gauranlen blade</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>En pap-efterligning af en storslået arkoteknisk struktur med tårnhøj højde og imponerende bulk.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>storslået arkoteknisk struktur</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Hacking". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>hacking</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Hårklipning". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>hårklipning</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>En pap-efterligning af en stor arkoteknisk struktur.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>større arkotek-struktur</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Making Skylantern". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>laver skylanterne</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Dette er IKKE den nyeste mode.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>pjaltet uniform</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Dette er en splintrekvisit til "Ritual Glow Rays". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>rituelle gløde stråler</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Dette er en mode rekvisit til "Ritual Glow Single Ray". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>glød enkelt stråle</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Dette er en mote rekvisit til "Ritual Tech Line A". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>tekniske linjer A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Dette er en mote rekvisit til "Ritual Tech Line B". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>tekniske linjer B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Dette er en mote rekvisit til "Ritual Tech Line C". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>tekniske linjer C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Dette er en mode rekvisit til "Role Pawn Highlight". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>rollebonde højdepunkt</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Dette er en mote rekvisit til "Role Position Highlight". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>rollestilling</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Dette er en splintprop til "Spike Pipe". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>spidsrør</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Dette er en splintrekvisit til "Totem outline". Iboende laggy, dog mindre end effektrekvisitter. Brug med måde.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>En falsk kødfuld, biokonstrueret svamp, der er dyrket for dens næringsværdi.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrifungus</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Hvis disse dukker op under din bil, så tag den til en mekaniker.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>olieudstrygning</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Jeg forestiller mig, at det smager som Tang.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>bælgslim</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Ser ikke ud til at indeholde vigtige oplysninger.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>spredte dokumenter</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Dette er en effekt-rekvisit til "Sleep Accelerator Active". Iboende laggy, brug med måde.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>søvnaccelerator</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>En gammel ultrateknologisk rumdrone. Deaktiveret.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>rumdrone</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>En falsk høj brun svamp med en lang stilk.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>bindingsværk</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Et falsk træ, beskåret og formet til at se visuelt tiltalende ud.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>bonsai træ</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
