<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Et middelalderligt sejlskib karakteriseret ved et robust, bredbundet design med en enkelt mast og et firkantet rigget sejl. Det blev almindeligt brugt til handel, transport og udforskning i middelalderen i Europa. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Cog</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Et to-mastet sejlskib med firkantet rigning på begge master, typisk med et for-og-agter-sejl på eftermasten. Brigger blev meget brugt til både flåde- og handelsformål på grund af deres kombination af manøvredygtighed og relativt stor lastkapacitet. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>Brig</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>En karavel er et lille, hurtigt og alsidigt sejlskib kendt for sit smalle skrog, flere master og kombinationen af ​​firkantede og sejle sejl. Det blev meget brugt til udforskning, handel og flådeaktiviteter under opdagelsesalderen. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Karavel</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Et krigsskib med et slankt design, hurtigt og manøvredygtigt, oprindeligt udviklet til eskorte- og beskyttelsesopgaver i Sejlalderen. Fregatter har normalt et enkelt kontinuerligt kanondæk, der bærer en blanding af kanoner og andre våben. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Fregat</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Et stort, flerdækket sejlskib primært designet til at transportere varer over lange afstande over oceaner. Den har et robust skrog med rigelig lastrumsplads, flere master rigget til med firkantede sejl til fremdrift og en høj agterstavn og forkastel til yderligere lastopbevaring og besætningsrum. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galleon</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Et skrotskib er et traditionelt sejlskib kendt for sit unikke design, med en høj agterstavn og en flad bund. Det bruger ofte flere sejl og blev historisk brugt til forskellige maritime aktiviteter såsom handel, fiskeri og transport. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Junk</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>En type smal og forholdsvis lang båd med et lækkert design, ofte udstyret med sejl til fremdrift. Det er almindeligt brugt til forskellige formål såsom transport, udforskning og krigsførelse gennem historien. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Langskib</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>En karavel er et lille, hurtigt og alsidigt sejlskib kendt for sit smalle skrog, flere master og kombinationen af ​​firkantede og sejle sejl. Det blev meget brugt til udforskning, handel og flådeaktiviteter under opdagelsesalderen. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Pirat karavel</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Et enmastet sejlskib med for-og-agterrigg, typisk udstyret med et storsejl og et eller flere forsejl. Slanke og adrætte slupper er alsidige fartøjer, der bruges til forskellige formål såsom kapsejlads, sejlads, fiskeri og kystpatruljer. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Beregnet til at blive placeret over vand. Eller hvor du vil, jeg er ikke din mor!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Sloop</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
