<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Et gammelt, ødelagt selvkørende artilleri. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>artillerivrag</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Grævlingen er et bæltepansret kampkøretøj og er designet til at transportere spejdere og infanteri, mens den giver dækkende ild for at undertrykke fjendtlige tropper. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Grævling</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>En gammel, ødelagt kampvogn. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>kampvognsvrag</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Big Rig er en dedikeret godstransporter, der er indbegrebet af bulkmaterialetransport. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Stor rig</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Burya, som er en dedikeret raketsystemplatform med flere affyringer, er et langtrækkende belejrings- og områdefornægtelsesvåben, der kan betjenes af en to-mands besætning til hurtigere ladningshastigheder. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>En gammel, nedstyrtet fragthelikopter. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>fragthelikoptervrag</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>En gammel, ødelagt klassisk bil. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klassisk bilvrag</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliath er mere en bevægelig minibase end en implementerings-pod, og Goliath er en dyr, men kraftfuld løsning til ethvert fast fjendtligt objekt. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>En gammel, ødelagt helikopter. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>helikoptervrag</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Et dedikeret kølekøretøj, Hermano er en anstændig fragttransportør med en specifik niche inden for færge af letfordærvelige varer. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Et gammelt, ødelagt infanteri kampvogn. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>vrag af infanteribekæmpelse af køretøjer</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Et gammelt, ødelagt let pansret køretøj. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>vrag af let pansret køretøj</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Lightning er en hurtig universaltransporter og er et fremragende vejkøretøj til at få en mærkbar mængde last på en meget kort tidsramme. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Lyn</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Louie er et pansret transportfly, en robust og adræt mobil transportform. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>En generel hovedkampvogn, Marshal er et forbedret kampkøretøj, der klarer sig godt i enhver kamp. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marskal</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Nomad er et pansret allround-køretøj, der præsterer bemærkelsesværdigt godt i alle kategorier med en fremragende last- og passagerkapacitet. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomade</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>En gammel, ødelagt offroad-jeep. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>offroad jeep vrag</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>En pansret mandskabsvogn til generelle formål, Paladin er en hurtig og hårdfør troppetransport. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>En gammel, ødelagt kølebil. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>kølelastbilvrag</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>En gammel, ødelagt raketartillerilastbil. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>raketartillerivrag</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>En gammel, ødelagt belejringsbælg. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>belejring af podvrag</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Springbok er et generelt allround-køretøj, der klarer sig godt i alle kategorier med en god last- og passagerkapacitet. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>En gammel, ødelagt superbil. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>superbilvrag</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>En gammel, ødelagt lastbil. Alt, der ikke er rustet væk, blev plyndret for længe siden.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>lastbilvrag</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Udar er en dedikeret artillerienhed, et langtrækkende belejringsvåben, der kan betjenes af en to-mands besætning til hurtigere ladningshastigheder. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
