<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Et fly, der er lettere end luften, bestående af en taske, kaldet en kuvert, som indeholder opvarmet luft. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ballon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>En simpel hestedrevet vogn, der giver hurtig transport. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Selv hesten er falsk.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Vogn</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Et hestetrukket firehjulet køretøj, der bruges til at transportere mennesker. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Selv hestene er falske.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Overdækket vogn</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>En slæde trukket af fire trænede hunde plejede at rejse over is og gennem sne. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Selv hundene er falske.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Hundeslæde</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>En primitiv type artilleri designet til at affyre flere raketdrevne pile med jernspids på én gang. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Et vandfartøj med en sidestøtteflyder kendt som en støtteben, som er fastgjort til en af ​​siderne af hovedskroget. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Udrigger kano</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>En tohjulet vogn trukket af okser. Et transportmiddel brugt siden oldtiden, oksevognen bruges generelt til at transportere varer, såsom landbrugsprodukter eller tømmer. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet. Selv okserne er falske.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Oksevogn</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Et overdækket kuld båret på stænger på skuldrene af to bærere. En palanquin er ikke en effektiv transportform. Ikke-funktionel: dens døre er forseglet.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>En menneskedrevet transportform, hvorved en løber trækker en tohjulet vogn med plads til en anden person. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Rickshaw</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Krigsvognen er en mobil bueskydningsplatform, der betjenes af to personer, hvor føreren styrer vognen med sine tøjler, mens hovedbueskytten retter sin bue og pil mod ethvert mål inden for rækkevidde. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Krigsvogn</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Trillebøren: Din trofaste sidemand til at flytte ting fra 'punkt A' til 'punkt B' med al pisset fra en et-hjulet paradeflyder. Ikke-funktionel: alle dens interne mekanismer er blevet fjernet.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Trillebør</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
