<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Uma parede intransponível composta por barras de metal.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>parede celular</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Uma parede de meio vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado, mas mais frágil que uma parede normal. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>parede do clerestório</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Divide quartos. A operação motorizada permite que as pessoas passem pela porta sem diminuir a velocidade.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>porta automática dupla</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Divide quartos. Portas simples devem ser abertas manualmente, o que retarda as pessoas. A quantidade de desaceleração depende do material da porta.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>porta dupla</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Uma lareira de pedra. Tal como acontece com todas as fontes de calor, deve ser colocado dentro de casa para que tenha um espaço fechado para aquecer. Reabastecível com madeira.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>lareira</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Divide quartos. A operação motorizada permite que as pessoas passem pela porta sem diminuir a velocidade.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>porta automática de vidro</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Uma parede de vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado, mas muito mais frágil que uma parede normal. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>parede de vidro</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Divide quartos. Uma porta primorosamente esculpida, decorada com ouro. Esta porta grande e pesada requer paredes adjacentes para funcionar.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grande porta ornamentada</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Uma parede intrincada e intransponível, decorada com ouro. Capaz de sustentar um telhado, mas mais frágil que uma parede normal. O psicaster focado na dignidade receberá um bônus de meditação ao meditar perto deles.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>parede ornamentada</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Uma armadura reforçada e durável que se integra perfeitamente às paredes existentes. Fornece proteção aprimorada contra ameaças externas, mantendo a integridade estrutural. Ele protegerá a parede sob ela contra danos até ser destruída. Deve ser construído em uma parede existente.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armadura de parede</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Uma lareira de pedra embutida numa parede existente. Tal como acontece com todas as fontes de calor, deve ser colocado dentro de casa para que tenha um espaço fechado para aquecer. Reabastecível com madeira.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>lareira montada na parede</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Uma parede de meio vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>parede de clerestório reforçada</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Divide quartos. A operação motorizada permite que as pessoas passem pela porta sem diminuir a velocidade.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>porta automática de vidro reforçado</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Uma parede de vidro reforçada intransponível. Capaz de sustentar um telhado. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>parede de vidro reforçada</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Um muro simplista, fraco e intransponível. Capaz de sustentar um telhado.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>parede rústica</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
