<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>당신의 비행선은 황무지 위에서 스스로 찢어졌고 당신 중 세 명은 간신히 살아 남았습니다. 난파선으로 인해 보급품이 사막 전역에 흩어졌습니다. 이제 비행선 추락 현장을 집으로 바꿀 수 있는 기회가 한 번 있습니다.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>생존자 세 명, 추락한 비행선 한 대, 황무지 정착을 위한 한 발의 총격.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>당신의 부족은 강철 전쟁 기계에 의해 소실되었고 당신 중 5명만이 가지고 다닐 수 있는 것을 가지고 탈출했습니다. 이제 먼지, 뼈, 부스러기로부터 새 집을 지을 수 있을 만큼 오랫동안 옛 방식을 유지해야 합니다.

참고: 당신은 가난하고 배고프며 폐기물 기술보다 훨씬 뒤처진 상태로 시작합니다. 이것은 어려운 시나리오입니다.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>몰락한 부족의 생존자 다섯 명이 전통과 투지로 재건을 시도합니다. 어려운.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>누군가가 당신의 옷을 벗기고, 물건을 강탈하고, 당신을 벌거벗겨 황무지에 버려 죽게 했습니다. 장비도 없고, 음식도 없고, 동맹국도 없고, 심지어 칼도 없습니다. 만약 당신이 이런 일을 겪고 산다면 그것은 당신이 썩은 고기가 되기를 거부했기 때문일 것입니다.

경고: 이 시나리오는 잔인할 정도로 불공평합니다. 죽음은 어리석은 이유로 빨리 올 수 있습니다.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>벌거벗은 황무지 한 명이 아무것도 없이 죽은 채로 남겨졌습니다. 매우 어렵고 불공평합니다.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>당신은 안전과 푹신한 침대, 구식 거짓말로 둘러싸인 금고 문 뒤에서 태어났습니다. 땅에 묻혀 있는 대신 가장 좋은 장비를 들고 진짜 황무지를 찾아 나섰습니다. 이제 당신의 포드는 당신을 어떤 우호적인 길에서도 멀리 떨어진 곳으로 떨어뜨렸습니다. 금고 보급품만 있고 당신을 구하러 오는 사람은 아무도 없습니다.

참고: 강력한 장비가 모든 약점을 커버할 수는 없습니다. 이는 특히 어려운 초기 게임 시나리오입니다.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>이야기 대신 실제 황무지를 쫓는 잘 갖춰진 금고 거주자. 매우 어렵습니다.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>전쟁 전 REPCONN 항공기인 Helixen이 궤도 릴레이에 도킹되어 있습니다. 승무원이 시스템을 회수하기 시작하면서 이것이 일반적인 전쟁 전 캐시가 아니라 로봇 신호 장치임을 깨닫게 됩니다. 릴레이가 작동하고 멀리 있는 로봇 명령 허브에 전쟁 경보를 방송합니다. 그들은 지금 당신을 사냥하고 있으며 결국 당신이 어디를 가든지 당신을 찾을 것입니다.

참고: 이는 어려운 시나리오이므로 신규 플레이어에게는 권장되지 않습니다.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>헬릭센</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>헬릭센에 탑승한 세 명의 승무원이 로봇들에게 사냥을 당합니다.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>이 시작은 Sunset에 의해 비활성화되었습니다.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>장애인 신왕국</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>이 정착민 시나리오는 Sunset에 의해 비활성화되었습니다.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>장애인 도적</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>당신과 같은 생물을 웬디고(Wendigos)라고 부르는 오래된 이야기는 한때 사람들보다 오래 살았던 굶주린 생물입니다. 어떤 일이 일어났든, 당신은 지금 그 저주를 가지고 있습니다. 사냥당하고, 반야생적이고, 결코 배 부르지 않은 당신은 엉뚱한 사람들이 당신을 붙잡기 전에 황무지로 도망쳤습니다.

참고: 웬디고는 고유한 강점과 치명적인 약점을 갖고 있어 이를 어려운 시나리오로 만듭니다.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>웬디고</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>한 명은 웬디고를 사냥했고, 한 명은 인간 동료였고, 잠들지 않는 굶주림이었습니다.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
