<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Полковник Отем из Анклава командует с военной точностью и подавляющей технологической мощью. Его доктрина делает упор на неослабевающее давление, механизированную войну и генетическое превосходство. Угрозы прибывают координированными волнами с минимальным временем на восстановление, вынуждая поддерживать постоянную боеготовность. Ожидайте вторжения механоидов, возможности генетических манипуляций и болезни, испытывающие стойкость колонии. Это война, и Отем не ведёт переговоров с низшими особями.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Август Отем</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Блестящий, но совершенно безумный учёный, одержимый довоенными технологиями и абсолютно презирающий человеческую жизнь. Элайджа видит в людях лишь инструменты — расходный материал для своих грандиозных замыслов. Он изолирует вас, загонит в ловушку нехваткой ресурсов и опасностями, заставит совершать рейды на древние руины ради сокровищ. Он методичен и расчётлив, наслаивает множество угроз, отрезая пути к лёгкому спасению. Отпусти — но не жди пощады. Найти гравикорабль — это всё.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Отец Элайджа</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Ветеран пустынных рейнджеров, переживший всё, что Мохаве мог на него обрушить, благодаря мастерству, выдержке и изрядной доле везения. Рик привносит рейнджерский подход к управлению колонией — постоянную бдительность, регулярные патрули (угрозы) и важность крепких отношений с фракциями. Ожидайте равномерное давление, сбалансированное частыми караванами и дипломатическими возможностями. Он лично присоединится к вашей колонии, если вы докажете свою ценность через особый квест. Пустошь сурова, но рейнджеры суровее.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Рейнджер Рик</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Шизофреничная лидер найтскинов с Чёрной горы теперь повествует о судьбе вашей колонии через свой расколотый разум. Ронда, её воображаемый Мистер Помощник, нашёптывает мрачные истины о том, что таится за гранью восприятия. Эпизоды Табиты создают дико хаотичные паттерны угроз — дни сверхъестественного ужаса сменяются необъяснимым затишьем, с сущностями и аномалиями, не поддающимися логике пустоши. Её безумие видит связи, незримые для других, призывая потусторонние явления и извращённые эксперименты. Лучшие друзья навеки!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Табита</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Вездесущий маскот корпорации «Волт-Тек», олицетворяющий истинную цель убежищ — контролируемые эксперименты над людьми. В отличие от своего оптимистичного образа, корпоративные алгоритмы Волт-Боя ускоряют тестирование и меняют условия. Ожидайте короткие промежутки между угрозами с периодическими внезапными двойными инцидентами, перемежающимися частыми возможностями для торговли и социального развития. Каждое поселение — лишь ещё одна точка данных в великом эксперименте.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Волт-Бой</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Она покинула Убежище 84 с техническими руководствами и оптимистичной улыбкой, веря, что каждое поселение может процветать при должной подготовке. Её опыт в контролируемой среде убежища означает, что она понимает баланс между испытанием и выживанием — угрозы приходят выверенными волнами с передышкой между ними, давая время укрепиться, залечить раны и подготовиться. Она будет испытывать вас рейдерами и тварями пустоши, но хочет, чтобы вы выжили.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Волт-Гёрл</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>