<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Вивчайте спійманого божевільного супермутанта на платформі для зберігання. Їх біологія з мутацією ОФВ відрізняється від стандартних ланцюгів впливу ОФВ — Big MT використовував модифіковану партію. Його аналіз дозволить встановити базову лінію для протоколу дослідження West Tek.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>ОФВ супермутантний аналіз</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Розробити процедури стримування для nightkin — супермутантів другого покоління з інтегрованою технологією Stealth Boy. Їхня психічна нестабільність робить стандартне стримування ненадійним. Успішне дослідження дає секретні дані Big MT щодо нейронної інтеграції Stealth Boy та розширеної партії ОФВ, що використовується на суб’єктах другого покоління.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>протокол стримування нічної білизни</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Синтезуйте контрольований зразок варіанту ОФВ великого МТ, використовуючи дані, зібрані під час дослідження локалізації. Це секретне дослідження входить безпосередньо в розширене дерево процедур FEV West Tek і відкриває наступний рівень дослідження мутацій FEV. Для процесу синтезу в якості каталізатора потрібен сплав Сатурніт.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>Синтез ОФВ West Tek</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>добриво з брахманського гною</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Змішайте гній брахманів із компостом, щоб вирощувати гній брахманських грибів, дозволяючи варити чайний гриб брахманів біля багаття чи плити.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>виробництво хім</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Створіть хімічну лабораторію для синтезу основних речовин. Потрібні подальші дослідження для отримання конкретних хімікатів.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>бродіння брахманських грибів</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Переробляйте зібрані брахманські гриби на сушені чіпси та ферментований порошок для споживання чи торгівлі.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>пивоваріння вуду</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Варіть вуду, традиційний стимулятор, який усуває потребу уві сні та покращує концентрацію на тривалих робочих змінах.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>лікеро-горілчаний завод брамінських грибів</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Перетворіть брахманські гриби на концентрований бойовий стимулятор, який покращує стрільбу, рукопашний бій і рух, одночасно притупляючи біль.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>вирощування антибіотиків</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Культивуйте та обробляйте місцеві антибіотичні сполуки, запобігаючи звичайним інфекціям пустирів, перш ніж вони поширяться.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Виготовляйте ритуальний одяг, обладунки та спорядження, що підходить для окультистів і їхніх таємничих одкровень.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>окультні регалії</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Відновлюйте та створюйте вдосконалений реліктовий одяг, посохи та спорядження для фокусування, які підсилюють проникливість криптиду.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>реліквійні регалії</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Створюйте компактні домашні реактори Poseidon, які спалюють біоферит і виділяють величезну кількість тепла в навколишнє повітря.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Домашній реактор Посейдон</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Створіть генератори електроенергії, які спалюють біоферрит як паливо. Bioferrite зберігає тут свою власну ідентичність, але апаратне забезпечення навколо нього все ще може сприйматися як відчайдушний проект Poseidon пізньої епохи.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Створюйте обігрівачі Wattz і охолоджувачі Appalachia Freeze, щоб кімнати були придатними для проживання в будь-який сезон або підтримували належну температуру в морозильній камері.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Розробте акумуляторні батареї Poseidon для зберігання резервної електроенергії мережі з тими заспокійливими передвоєнними мовами безпеки, які зазвичай означали протилежне.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Створюйте нафтопереробне обладнання, яке перетворює біологічну сировину в нафту для генераторів, пальників і промислових систем.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Будуйте глибокі бурові установки Corvega для видобутку ресурсів під землею. Щоб знайти найкращі шви, вам все одно знадобиться геопроникаючий сканер.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Виробляйте телевізори з плоским екраном Radiation King для більшого комфорту та розваг.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Побудуйте лікарняні ліжка Med-Tek, які покращують результати лікування та перетворюють сувору прикордонну палату на щось схоже на довоєнну клініку.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Працюйте з передовою мікроелектронікою, розблокуванням комунальної електроніки Wattz, розважальними системами Radiation King і більш складним промисловим контрольним обладнанням.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Створюйте промислові диспенсери для харчових продуктів, які перетворюють органічну сировину на їстівну пасту за допомогою ефективної, невпинно безособової довоєнної техніки.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Створіть Poseidon Civilian Helios Дві сонячні панелі для виробництва електроенергії вдома та в населених пунктах.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Цивільний Геліос два</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Виробляти лампові телевізори Radiation King для розважального перегляду та належної ретро-футуристської культури вітальні.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Розробка телеметричних установок Med-Tek для пацієнтів, які покращують результати операцій і тривале одужання, якщо їх встановити біля лікарняного ліжка.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Будуйте гідрогенератори Poseidon на річках, щоб генерувати стабільну подачу енергії.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Побудуйте базові установки Corvega, включаючи конвеєри, підземні перевантажувальні пункти та заводські бункери для автоматизації рутинних промислових завдань у колонії.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Основні роботи Corvega</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Створюйте спеціалізовані заводські системи Corvega, здатні виробляти компоненти, виготовляти сплави та виконувати інші передові автоматизовані виробничі завдання.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Розширені роботи Corvega</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Досліджуйте поклади пропану та системи пальників із трубопровідною системою, які дозволяють йому працювати як компактне промислове паливо.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>екстракція пропану</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Розробити довоєнні акумуляторні блоки Poseidon, здатні зберігати велику кількість енергії з мінімальними втратами.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Відновіть сучасне обладнання покоління Poseidon, включаючи сонячні батареї, гідроагрегати та високопродуктивні турбінні системи.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Розробіть потужні генераторні системи Poseidon, створені для зберігання більшої кількості палива та подачі більше енергії в мережу.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Відновіть найсуворіший кінець довоєнної енергетичної драбини: компактні реакторні системи з величезною потужністю та такими ж серйозними ризиками відмови.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Створюйте припливні генератори Poseidon на відкритій воді, щоб стабільно постачати промислову енергію від течії та прибою.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Встановіть більші виробничі стенди Corvega та потужні промислові робочі центри для високопродуктивного виготовлення, складання та обробки.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Виробництво Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Розробити базові системи утилізації відходів для перетворення токсичних відходів у придатну для використання промислову сировину.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Переробка відходів Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Розширити переробку відходів на герметичних лініях регенерації для сплавів, ізотопів і ущільнених відходів.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Посейдон передової меліорації</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Створіть надійну систему клімат-контролю, підключивши контрольне обладнання Wattz до холодильного обладнання Appalachia Freeze та відповідних компонентів вентиляції.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Створюйте синтезатори астропалива, які автоматично перетворюють хімічне паливо на астропаливо для використання Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Розблокуйте менші верстаки, розроблені для Hellion. Достатньо компактний, щоб поміститися в тісних приміщеннях без шкоди для основних функцій.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Створюйте ексклюзивні меблі Hellion, такі як двоярусні ліжка, шафки та ліжка-відсіки, щоб екіпажу було комфортно та функціонально під час довгих подорожей.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Пекельні квартали</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Створюйте сонячні панелі Hellion, елементи живлення реактора та астропаливні генератори для забезпечення енергією систем Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Пекельна сила</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Побудуйте артилерійські та точкові вежі Hellion для боротьби з ворожими кораблями на орбіті або для бомбардування з неба.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Системи озброєння Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Збирайте структурне тепло, що утворюється під час запусків Hellion, і безпечно його розсіюйте. Надлишок тепла можна перетворити на корисну електроенергію.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Збирайте та зберігайте кисень для використання на Hellion. Відкриває конструкцію вакуумних костюмів та іншого спорядження для виживання, необхідного для роботи у вакуумі.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Створюйте розширені оновлення Hellion і системи підтримки.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>передові системи Hellion</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Відновіть Hellion і використовуйте його, щоб подорожувати планетою. Без швартовної щогли запуск Hellion призведе до втрати поточної карти.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Планер Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Створюйте складніші компоненти Hellion і системи польоту.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Системи Hellion</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Переконструюйте відновлену операційну систему RobCo та адаптуйте її для використання в сучасній мережі mechanitor. Це потрібно для розгортання лінії Securitron RobCo і найважчих військових машин RobCo.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo ОС</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Навчіться вирощувати інгредієнти пустки та варити різні екстракти в лабораторії екстрактів.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>екстракт пивоваріння</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Дослідження передових методів лікування Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Лікування Wendigo Shakes</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Проведіть таку саму ранню роботу мутацій у тварин-господарів, встановлюючи стабільне нелюдське керування ОФВ.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>мутація фауни</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Каталогізуйте перший стабільний процес обробки примусово еволюційних вірусів. Це дослідження стає доступним лише після того, як колоніст проаналізує зонд FEV.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>ОФВ-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Удосконалити процес першого покоління для надійної обробки зразків і більш чистого дозування. Це дослідження стає доступним лише після того, як колоніст проаналізує зразок ОФВ.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>ОФВ-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Стабілізуйте ізольовані культури примусового еволюційного вірусу для контрольованих процедур проти колоністів. Це дослідження стає доступним лише після того, як колоніст проаналізує культуру FEV.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>ОФВ-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Вивчіть шляхи мутації низького порядку за допомогою еластичної тканини плоского хробака. Ця груба основа дозволяє культурі Вест-Тек живуть рости FEV без негайної ескалації до повної роботи з перетворення в гуманоїди.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>мутація плоского хробака</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Адаптуйте ранні методи культивування FEV до контрольованих досліджень мутацій рослини-господаря.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>мутація флори</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Відновіть методи обробки тканин West Tek і створіть обладнання для екстракції, необхідне для розбиття суб’єктів на придатні для використання шаблони штамів.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>Вест Тек зміна тканини</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>сумісність штамів людини</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Дублюйте шаблони перевірених штамів і зберігайте цінні геноми West Tek для повторного використання.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>дублювання штаму</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Використовуйте чани West Tek, інкубаційні резервуари та бустерні стенди, щоб зібрати нові тестові організми та прототипи примусової еволюції.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>Створення прототипу FEV</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>кібернетична гібридизація</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>живцювання біоаугментом</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
