<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Bratrstvo oceli funguje podle přísných zásad Kodexu, posvátné doktríny, která vyžaduje zachování a kontrolu pokročilé technologie. Pod starším Maxsonem Bratrstvo sjednotilo ideály technologického horlivosti Vyvrženců a ochoty Lyonse zapojit se do cizích zemí – ale za podmínek Bratrstva. Technologie musí být řízena, mutanti a syntetisté jsou ohavnosti, které je třeba zničit, a pouze prostřednictvím disciplíny a hierarchie může být lidstvo zachráněno před sebou samým. Bratrstvo je štít i meč – chrání lidstvo a zároveň zajišťuje, aby se nebezpečná technologie nikdy nedostala do nesprávných rukou.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Supremity</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinové jsou elitní válečníci Bratrstva, odění v brnění a ovládající ty nejpokročilejší zbraně. Jsou špičkou oštěpu v jakékoli operaci Bratrstva, vycvičeni k tomu, aby čelili nejnebezpečnějším hrozbám. Povinností Paladina je vést zepředu, inspirovat své spoluhráče a demonstrovat válečnou převahu Bratrstva.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins of Steel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills představuje původní Brotherhood of Steel – nejčistší výklad Kodexu, jak jej napsal sám Roger Maxson. Technologie musí být zachována za každou cenu, cizincům se nikdy nesmí věřit a pokrevní linie Bratrstva musí zůstat čisté. Izolace je síla. Pustina může shořet, ale Bratrstvo vydrží a bude střežit technologické dědictví lidstva, dokud nebude svět připraven k obnově – za podmínek Bratrstva.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Věčný kodex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Štít lidu představuje vše, co Lyons Pride znamená – bojovníky, kteří chrání nevinné a bojují za ty, kteří za sebe bojovat nedokážou. Spojují bojovou zdatnost Bratrstva s opravdovým soucitem a slouží jako vojáci i humanitární pracovníci.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Štíty lidu</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Starší Lyons učil, že technologie je bezcenná, pokud neslouží lidem. Lyons Pride věří, že Bratrstvo musí být víc než sběratelé a hromadiči – musí být ochránci a staviteli. I když jsou stále vázáni technickou moudrostí Kodexu, odmítají jeho izolacionismus. Technologie by měla být zachována, ale také nasazena na pomoc potřebným. Pustina nepotřebuje další skupinu hromadařů technologií; potřebuje strážce, kteří chápou, že zachránit lidstvo znamená skutečně pomáhat lidem, nejen chránit artefakty.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Ocelový soucit</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Středozápadní bratrstvo se vynořilo z trosek svých havarovaných vzducholodí s revolučním pochopením: přežití vyžaduje adaptaci. Na rozdíl od izolacionistů v Lost Hills kapitula Středozápad aktivně rekrutuje do svých řad kmeny, pustiny a dokonce i bývalé nepřátele. Na technologii stále záleží, ale také na budování armády schopné udržet území a chránit lidi na něm. Kodex je průvodce, ne řetěz. Expanze není korupce – je to evoluce.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Ocelový předvoj</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Obránci jsou specialisté Outcast, kteří kombinují špičkové technické znalosti s bojovou schopností. Jsou zodpovědní za zabezpečení technologie před nepřátelskými silami a zajištění toho, aby se pokročilé vybavení nedostalo do nedůstojných rukou. Jejich oddanost misi je absolutní.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Obránci kodexu</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Vyvrženci jsou puristé Bratrstva – ti, kteří odmítli kompromitovat Kodex, když starší Lyons změknul. Technologie je všechno. Není to o pomoci pustincům nebo budování komunit; jde o zachování technologického dědictví lidstva, než ho blázni všechno zničí. Starý svět padl, protože lidé zneužili technologii – svatou povinností Bratrstva je zabránit tomu, aby se to opakovalo, tím, že bude ovládat každý kus existující pokročilé technologie. Outsideři jsou v lepším případě závazky, v horším hrozby. Pouze absolutní oddaností misi může Bratrstvo splnit svůj účel.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Pravý kodex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
