<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Bratrstvo oceli funguje podle přísných zásad Kodexu, posvátné doktríny, která vyžaduje zachování a kontrolu pokročilé technologie. Pod starším Maxsonem Bratrstvo sjednotilo ideály technologického horlivosti Vyvrženců a ochoty Lyonse zapojit se do cizích zemí – ale za podmínek Bratrstva. Technologie musí být řízena, mutanti a syntetisté jsou ohavnosti, které je třeba zničit, a pouze prostřednictvím disciplíny a hierarchie může být lidstvo zachráněno před sebou samým. Bratrstvo je štít i meč – chrání lidstvo a zároveň zajišťuje, aby se nebezpečná technologie nikdy nedostala do nesprávných rukou.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Supremity</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladinové jsou elitní válečníci Bratrstva, odění v brnění a ovládající ty nejpokročilejší zbraně. Jsou špičkou oštěpu v jakékoli operaci Bratrstva, vycvičeni k tomu, aby čelili nejnebezpečnějším hrozbám. Povinností Paladina je vést zepředu, inspirovat své spoluhráče a demonstrovat válečnou převahu Bratrstva.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins of Steel</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills představuje původní Brotherhood of Steel – nejčistší výklad Kodexu, jak jej napsal sám Roger Maxson. Technologie musí být zachována za každou cenu, cizincům se nikdy nesmí věřit a pokrevní linie Bratrstva musí zůstat čisté. Izolace je síla. Pustina může shořet, ale Bratrstvo vydrží a bude střežit technologické dědictví lidstva, dokud nebude svět připraven k obnově – za podmínek Bratrstva.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Věčný kodex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Štít lidu představuje vše, co Lyons Pride znamená – bojovníky, kteří chrání nevinné a bojují za ty, kteří za sebe bojovat nedokážou. Spojují bojovou zdatnost Bratrstva s opravdovým soucitem a slouží jako vojáci i humanitární pracovníci.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Štíty lidu</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Starší Lyons učil, že technologie je bezcenná, pokud neslouží lidem. Lyons Pride věří, že Bratrstvo musí být víc než sběratelé a hromadiči – musí být ochránci a staviteli. I když jsou stále vázáni technickou moudrostí Kodexu, odmítají jeho izolacionismus. Technologie by měla být zachována, ale také nasazena na pomoc potřebným. Pustina nepotřebuje další skupinu hromadařů technologií; potřebuje strážce, kteří chápou, že zachránit lidstvo znamená skutečně pomáhat lidem, nejen chránit artefakty.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Ocelový soucit</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Středozápadní bratrstvo se vynořilo z trosek svých havarovaných vzducholodí s revolučním pochopením: přežití vyžaduje adaptaci. Na rozdíl od izolacionistů v Lost Hills kapitula Středozápad aktivně rekrutuje do svých řad kmeny, pustiny a dokonce i bývalé nepřátele. Na technologii stále záleží, ale také na budování armády schopné udržet území a chránit lidi na něm. Kodex je průvodce, ne řetěz. Expanze není korupce – je to evoluce.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Ocelový předvoj</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Obránci jsou specialisté Outcast, kteří kombinují špičkové technické znalosti s bojovou schopností. Jsou zodpovědní za zabezpečení technologie před nepřátelskými silami a zajištění toho, aby se pokročilé vybavení nedostalo do nedůstojných rukou. Jejich oddanost misi je absolutní.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Obránci kodexu</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Vyvrženci jsou puristé Bratrstva – ti, kteří odmítli kompromitovat Kodex, když starší Lyons změknul. Technologie je všechno. Není to o pomoci pustincům nebo budování komunit; jde o zachování technologického dědictví lidstva, než ho blázni všechno zničí. Starý svět padl, protože lidé zneužili technologii – svatou povinností Bratrstva je zabránit tomu, aby se to opakovalo, tím, že bude ovládat každý kus existující pokročilé technologie. Outsideři jsou v lepším případě závazky, v horším hrozby. Pouze absolutní oddaností misi může Bratrstvo splnit svůj účel.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Pravý kodex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Naši lidé by měli ovládat všechny ostatní.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Might dělá pravdu</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Enkláva představuje pokračování vlády Spojených států, předurčené k znovuzískání a obnově Ameriky. Pouze čistí, neposkvrnění lidé mají právo znovu vybudovat civilizaci. Všechny ostatní jsou aberace, které je třeba odstranit nebo podrobit.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enclave Manifest Destiny</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Velcí cháni zdokonalili umění výroby chemie. Jejich chemici jsou uctívanými členy kmene, kteří jsou zodpovědní za vytváření léků, které financují Khanovy operace. Zkušený výrobce chemie má cenu stříbra a jeho znalosti se předávají z generace na generaci.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Khan Chemici</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Velcí chánové odmítají řetězy „civilizované“ společnosti – žádné zákony, žádné daně, žádné vládce kromě těch nejsilnějších z nich. Osobní svobodu si cení nade vše, ale s touto svobodou přichází i odpovědnost kmene. Síla je respektována, slabost je opovrhována a loajalita k vašim bratrům a sestrám je posvátná. Chánové se neomlouvají za to, že si vzali to, co potřebují – pustina patří těm, kteří jsou dostatečně silní, aby si ji nárokovali.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan Svoboda</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Kdysi byli tito jedinci loajální k Nové kalifornské republice a obrátili se zády ke starému světovému řádu. Zklamáni korupcí a nekonečnou válkou si nyní nade vše cení přežití, nezávislosti a kamarádství. Jsou ostražití vůči autoritám, skeptičtí k velkým ideálům a rychle hájí své vlastní. Jejich kodexem je vzájemná pomoc, těžce získaná důvěra a dělání všeho, co je potřeba k přežití v pustině.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Dezertéři NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Nová Kalifornská republika (NCR) je federální prezidentská republika založená v Nové Kalifornii, která se skládá z pěti sousedících států a dalších územních holdingů v Nevadě a Baja California. NCR zdůrazňuje a snaží se podporovat nesčetné množství starých světových hodnot, jako je demokracie, osobní svoboda a právní stát. Jeho cílem je také obnovit obecný řád v pustině, zlepšit a rozvíjet infrastrukturu a ekonomické systémy a zastřešující mír mezi lidmi. Podobně jako instituce starého světa, které se snaží napodobit, pokračující expanze vytvořila problémy s teritoriální kontrolou, loajalitou a korupcí, které sužují Republiku a brání jejím cílům.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues starého světa</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Dobrovolné speciální jednotky proslulé jak svými odbornými průzkumnými schopnostmi, tak i svou statečností a bojovou zdatností, hlavním účelem Rangers je vypořádat se s hrozbami, které síly stálé armády republiky nemohou zvládnout, stejně jako všeobecné udržování míru na hranicích území NCR, vyhledávání známých a potenciálních hrozeb a další speciální úkoly. Jejich špičkový výcvik, výzbroj a sortiment předválečných i poválečných technologií jim často umožňují sloužit jako základní pilíře pro vítězství v republikových konfliktech, i když je situace může vést k přesile a přestřelce.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Strážci NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Ideologie Rok draka oceňuje národní jednotu, kolektivní úsilí a technologický pokrok. Podporuje loajalitu ke státu, úctu k tradicím a hrdost na kulturní dědictví. Od občanů se očekává, že budou spolupracovat pro dobro národa, udržují sociální harmonii a přijímají inovace ve víře, že jednota a odhodlání přinesou prosperitu a sílu.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Rok draka</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Americký sen, zářivý příslib prosperity, svobody a neomezených příležitostí, podněcuje naděje milionů po celé zemi. V těchto letech je to vize bílých plotů, garáží pro dvě auta a budoucnosti poháněné atomovou energií. Rodiny se shromažďují kolem zářících televizí a jsou přesvědčeny, že tvrdá práce a vlastenectví zajišťují jejich místo ve světě nekonečného pokroku. Optimismus je vysoký a Sen přetrvává jako maják toho, čeho může Amerika dosáhnout – neochvějná víra ve světlejší zítřky. Přesto se pod optimismem tvoří trhliny – korporátní chamtivost, nedostatek zdrojů a stín války. Sen přesto přetrvává, je majákem toho, čím má Amerika být, i když svět balancuje na pokraji zapomnění.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Americký sen</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
