<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Kdysi byli tito jedinci loajální k Nové kalifornské republice a obrátili se zády ke starému světovému řádu. Zklamáni korupcí a nekonečnou válkou si nyní nade vše cení přežití, nezávislosti a kamarádství. Jsou ostražití vůči autoritám, skeptičtí k velkým ideálům a rychle hájí své vlastní. Jejich kodexem je vzájemná pomoc, těžce získaná důvěra a dělání všeho, co je potřeba k přežití v pustině.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Dezertéři NCR</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Nová Kalifornská republika (NCR) je federální prezidentská republika založená v Nové Kalifornii, která se skládá z pěti sousedících států a dalších územních holdingů v Nevadě a Baja California. NCR zdůrazňuje a snaží se podporovat nesčetné množství starých světových hodnot, jako je demokracie, osobní svoboda a právní stát. Jeho cílem je také obnovit obecný řád v pustině, zlepšit a rozvíjet infrastrukturu a ekonomické systémy a zastřešující mír mezi lidmi. Podobně jako instituce starého světa, které se snaží napodobit, pokračující expanze vytvořila problémy s teritoriální kontrolou, loajalitou a korupcí, které sužují Republiku a brání jejím cílům.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues starého světa</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Dobrovolné speciální jednotky proslulé jak svými odbornými průzkumnými schopnostmi, tak i svou statečností a bojovou zdatností, hlavním účelem Rangers je vypořádat se s hrozbami, které síly stálé armády republiky nemohou zvládnout, stejně jako všeobecné udržování míru na hranicích území NCR, vyhledávání známých a potenciálních hrozeb a další speciální úkoly. Jejich špičkový výcvik, výzbroj a sortiment předválečných i poválečných technologií jim často umožňují sloužit jako základní pilíře pro vítězství v republikových konfliktech, i když je situace může vést k přesile a přestřelce.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Strážci NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
