<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Костюм важкої енергетичної броні. Подвійні шари пластин зі сталевого плетіння неймовірно ефективні як при снарядах, так і при вибухах. Нейромеметичні помічники дозволяють людині носити броню і при цьому легко рухатися. Вбудований захисний щит дозволяє власнику вижити після прямого попадання ракети, після чого щити потребують часу, щоб перезарядитися.\n\nТака броня часто використовується імперськими важкими штурмовиками під час конфліктів механоїдів, оскільки вона перетворює солдата на гуманоїдний танк.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>важка морська броня</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Костюм з легкої напівмоторної броні. Тонкі пласталеві пластини ефективно зупиняють постріли малого калібру та атаки ближнього бою, а також дозволяють користувачеві рухатися швидко й непоміченим.\n\nТакі обладунки часто використовуються імперськими розвідницькими групами.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>легка морська броня</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Важкий броньований шолом морської піхоти з двошаровим пластиковим покриттям і вбудованою камерою з дисплеєм HUD, щоб позбутися слабких місць, як-от щитків.\n\nТака броня часто використовується імперськими важкими штурмовиками під час механоїдних конфліктів, оскільки вона перетворює солдата на гуманоїдний танк.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>важкий морський шолом</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Легкий броньований шолом морської піхоти, який забезпечує власнику розширену обізнаність про ситуацію та захист, незважаючи на відкриту нижню половину обличчя.\n\nТакі обладунки часто використовуються імперськими розвідувальними групами.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>легкий морський шолом</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
