<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Костюм із потужною бронею, створений для посиленого захисту, зберігаючи рухливість. Важкі шаруваті пластини з пластальної сталі в поєднанні з вбудованим випромінювачем енергетичного щита зупиняють більшість атак. Нейромеметичні помічники дозволяють людині носити цю броню, не знерухомлюючи її повністю.\n\nДорогі та красиві, престижні броні, як ця, зазвичай виготовляють для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>престижна броня Siegebreaker</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Костюм з легкої броні з мінімальною потужністю. Легкі пластини з пластальної сталі блокують атаки, а нейромеметичні помічники в нижній частині тіла перерозподіляють вагу користувача. Він тонший, ніж інші силові обладунки, і може поміститися під одяг.\n\nДорогий і красивий, престижний обладунок, як цей, зазвичай виготовляється для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>престижна солдатська броня</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Важкоброньований високотехнологічний шолом із суцільною оболонкою з пластику та камерою всесвітнього спектру.\n\nДорогі та красиві, престижні обладунки, подібні до цього, зазвичай виготовляють для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>престижний шолом Siegebreaker</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Високотехнологічний і легкий броньований шолом із захисною пластиною з пластового плетення.\n\nДорогий і красивий, престижний обладунок, як цей, зазвичай виготовляють для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>престижний солдатський шолом</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
