<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Проста пара шкіряних черевиків.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>чоботи</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Шикарна пара шкіряного взуття.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>взуття</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Проста пара рукавичок.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>рукавички</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Куртка з високою відбивною здатністю та кольором, який легко розрізнити на будь-якому тлі.\n\nБільшість промислових працівників носять її як частину засобів індивідуального захисту.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Куртка будівельника</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Повсякденна футболка з класною наклейкою.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Повсякденна футболка</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Щільне сукняне пальто захищає від жару печі та бризок киплячої рідини.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Уніформа шеф-кухаря</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Санітарний одяг, який носять хірурги, медсестри та інші працівники, залучені до догляду за хворими. Вони розроблені таким чином, щоб їх було просто, легко прати та дешево замінити у разі пошкодження чи плям.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Доктор Скраби</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>М'яка картата дихаюча сорочка ідеально підходить для роботи в полі.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Флісова сорочка</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Теплий повсякденний худі, який не сковує рухів.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>толстовка з капюшоном</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Пара досить товстих джинсів, щоб певним чином захистити від пошкоджень і холоду.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>джинси</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Повний комбінезон з щільної тканини або шкіри. Чудово підходить для загального захисту тіла та фізичної праці.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Комбінезон</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Легке пальто, яке носять для захисту одягу від речовин, які використовуються в лабораторії.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Лабораторний халат</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Формальний військовий піджак з щільної тканини, який використовується для проведення окремих церемоній, прийомів і свят. Він містить ордени, медалі та агітаційні стрічки. Вважається символом мужності та доблесті.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Куртка військова</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Щільний захисний комбінезон з військовим камуфляжем.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Військова форма</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Комбінезон із нагрудником і шлейками ідеально підходить для роботи в полі.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>спецодяг</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Формальна товста сорочка на ґудзиках із зіркою шерифа на грудях. Забезпечує власнику почуття гордості та досягнення.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Сорочка шерифа</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Красива сорочка з коміром, гудзиками та краваткою.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Сорочка і краватка</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Шорти ідеальні для спекотних літніх днів.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>шорти</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Коротка спідниця.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>спідниця</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Гарний на вигляд піджак.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Піджак</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Тип футболки без рукавів, зручний під час тривалих тренувань.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Безрукавка</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Гарний на вигляд комплект брюк.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>брюки</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Гарний на вигляд капелюх з м'якими полями і зазубреною маківкою.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>федора</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Шкіряний або матерчатий фартух, що закриває ноги, талію та груди.\n\nТакий фартух часто використовують майстри, лікарі та кухарі завдяки корисним кишеням та захисту, який він забезпечує.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>фартух</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Дуже легка і тонка блузка, чудово підходить для жаркого клімату.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>блузка</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Вільний плащ, застібнутий на шию того, хто його носить. Вважається, що плащ виконує роль талісмана доблесті на полі бою.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>плащ</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Трохи важча за звичайну сорочку, туніка є чудовою ізоляцією від холодної погоди.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>туніка</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Легкий солом'яний або тканинний капелюх, який служить захистом від сонячних променів.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Літня шапка</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Надзвичайно тепла шапка з навушниками, яка ідеально підходить для тривалого холоду взимку.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Капелюх Trapper</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Важке пальто, утеплене шкурою тварин, що забезпечує тепло і броню.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Шкурка</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Кілт, створений за допомогою знарядь неоліту. Хоча це може виглядати примітивно, воно ефективно ізолює власника.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Племінний кілт</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Пончо, створене за допомогою знарядь неоліту. Хоча це може виглядати примітивно, воно ефективно ізолює власника.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Племінне пончо</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Щільний капюшон з армованої тканини або шкіри. Забезпечує посередній захист від холоду і пошкоджень.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>капот</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Тип м’якої кепки із заокругленою короною та жорстким козирком, що захищає передню частину.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Бейсболка</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>М'яка плоска капелюх з короною. Його часто носять військові як символ доблесті.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>військовий берет</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Високий круглий плісирований капелюх, який зазвичай носять кухарі.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Токе шеф-кухаря</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Повнолицева ізолююча маска з основними системами фільтрації повітря, що забезпечує певний ступінь імунітету до токсичних речовин.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Протигаз</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Пара корекційних окулярів, які забезпечують користувачам певний ступінь психічного імунітету.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Окуляри</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Тип шолома, який переважно використовується в робочому середовищі. Забезпечує високий захист від тупих травм.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Каска</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Теплий і довгий шматок тканини, що захищає шию від впливу холоду.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>шарф</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Пара сонцезахисних окулярів, які захищають користувача від небезпечних ультрафіолетових променів. Часто вважається «крутим».</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Сонцезахисні окуляри</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Гігієнічні маски, які носять хірурги, медсестри та інші працівники, залучені до догляду за пацієнтами.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Хірургічна маска</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Пара морських черевиків із багатошаровими пластмасевими пластинами та вдосконаленими серводвигунами.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>морські черевики</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Пара простих чобіт. Через свою вагу вони уповільнюють носіння.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>пластинчасті чоботи</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Пара морських рукавичок із покращеним зчепленням і набором вбудованих стабілізаторів віддачі.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>морські рукавички</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Пара простих металевих рукавичок. Завдяки товщині матеріалу вони знижують загальну швидкість роботи користувача.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>пластинчасті рукавички</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Легкий бойовий жилет зі складною конструкцією, посилений пластиком. Не робить нічого для захисту кінцівок.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>просунутий жилет</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Жилет з кевларовими пластинами на грудях і спині. Хоча він досить ефективний проти вогнепальної зброї, він не захищає від зброї ближнього бою.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>бронежилет</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Камуфляжний одяг, створений для нагадування навколишнього середовища. Дає користувачеві більше часу для точного прицілювання, але майже не забезпечує захисту.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>костюм Ghillie</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Непроникна частина захисного спорядження для всього тіла забезпечує повний захист від психічного та токсичного впливу.\n\nВоно обмежує рухи та маніпуляції користувача, а також не забезпечує захисту від будь-якої форми нападу.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>Костюм HAZMAT</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Обладунок, виготовлений із невеликих металевих кілець, з’єднаних між собою, утворюючи сітку, відокремлених від тіла тканинною підкладкою.\n\nБудучи досить важким, цей обладунок уповільнює носіння.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>кольчуга</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Металева нагрудна пластина забезпечує власнику високий захист від більшості пошкоджень, але значно обмежує рухи.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>нагрудний знак</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Захисна куртка з підкладкою забезпечує середню ізоляцію від низьких температур.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>гамбезон</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Суцільні пластини броні, що перекривають груди та плечі, перекривають один одного.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>легка пластинчаста броня</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Пластинчастий шолом забезпечує помірний захист від різких атак.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>пластинчастий шолом</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Пара простих металевих плечових пластин.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>пластинчасті наплічники</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Стьобаний захисний жилет, який можна носити під бронею для додаткового захисту.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>стьобаний жилет</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Жилет з дерев'яних колод і дощок, що покривають спереду і ззаду. Досить ефективний проти малокаліберних пострілів і гострої холодної зброї, але абсолютно марний проти тупих ударів і пострілів з гвинтівки.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>дерев'яні обладунки</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Художньо жахлива військова маска. Приховує обличчя власника та робить його більш впевненим. Будучи зробленим з каменю, він дуже міцний, але також неймовірно важкий.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>кам'яна військова маска</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Товста куртка з бронелистами, вставленими на грудях, руках, ногах і спині. Цей тип броні дуже ефективний для захисту від ударів тупим предметом і часто використовується як спецназом, так і важкою піхотою.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>ОМОН броня</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Важка бойова каска з лицьовою кришкою. Часто використовується підрозділами ОМОНу через ефективність захисту від тупих травм.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>бунт каска</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Промисловий важкий щит із армованої сталі. Забезпечує великий захист від тупих пошкоджень, що робить його ідеальним для спецназу urbworld.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>бунтівський щит</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Костюм із потужною бронею, створений для посиленого захисту, зберігаючи рухливість. Важкі шаруваті пластини з пластальної сталі в поєднанні з вбудованим випромінювачем енергетичного щита зупиняють більшість атак. Нейромеметичні помічники дозволяють людині носити цю броню, не знерухомлюючи її повністю.\n\nДорогі та красиві, престижні броні, як ця, зазвичай виготовляють для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>престижна броня Siegebreaker</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Костюм з легкої броні з мінімальною потужністю. Легкі пластини з пластальної сталі блокують атаки, а нейромеметичні помічники в нижній частині тіла перерозподіляють вагу користувача. Він тонший, ніж інші силові обладунки, і може поміститися під одяг.\n\nДорогий і красивий, престижний обладунок, як цей, зазвичай виготовляється для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>престижна солдатська броня</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Важкоброньований високотехнологічний шолом із суцільною оболонкою з пластику та камерою всесвітнього спектру.\n\nДорогі та красиві, престижні обладунки, подібні до цього, зазвичай виготовляють для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>престижний шолом Siegebreaker</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Високотехнологічний і легкий броньований шолом із захисною пластиною з пластового плетення.\n\nДорогий і красивий, престижний обладунок, як цей, зазвичай виготовляють для тих, хто має високий статус. Вбудовані нитки eltex також підвищують психічну чутливість користувача.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>престижний солдатський шолом</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Костюм важкої енергетичної броні. Подвійні шари пластин зі сталевого плетіння неймовірно ефективні як при снарядах, так і при вибухах. Нейромеметичні помічники дозволяють людині носити броню і при цьому легко рухатися. Вбудований захисний щит дозволяє власнику вижити після прямого попадання ракети, після чого щити потребують часу, щоб перезарядитися.\n\nТака броня часто використовується імперськими важкими штурмовиками під час конфліктів механоїдів, оскільки вона перетворює солдата на гуманоїдний танк.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>важка морська броня</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Костюм з легкої напівмоторної броні. Тонкі пласталеві пластини ефективно зупиняють постріли малого калібру та атаки ближнього бою, а також дозволяють користувачеві рухатися швидко й непоміченим.\n\nТакі обладунки часто використовуються імперськими розвідницькими групами.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>легка морська броня</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Важкий броньований шолом морської піхоти з двошаровим пластиковим покриттям і вбудованою камерою з дисплеєм HUD, щоб позбутися слабких місць, як-от щитків.\n\nТака броня часто використовується імперськими важкими штурмовиками під час механоїдних конфліктів, оскільки вона перетворює солдата на гуманоїдний танк.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>важкий морський шолом</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Легкий броньований шолом морської піхоти, який забезпечує власнику розширену обізнаність про ситуацію та захист, незважаючи на відкриту нижню половину обличчя.\n\nТакі обладунки часто використовуються імперськими розвідувальними групами.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>легкий морський шолом</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Повнолицева текстильна маска. Приховує міміку та ускладнює читання.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>балаклава</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Пара посилених окулярів, здатних зупинити кулю.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>балістичні окуляри</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Камуфляжний капюшон створений для нагадування навколишнього середовища. Дає користувачеві більше часу для точного прицілювання, але майже не забезпечує захисту.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>капюшон Ghillie</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Повноголовний протигаз, який поряд з костюмом HAZMAT забезпечує повний захист від токсичних і психічних впливів.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>Маска HAZMAT</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Набір окулярів нічного бачення, що дозволяє власнику стріляти зі зброї з високою точністю.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>окуляри нічного бачення</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Стіл, укомплектований різними інструментами, які підходять для укладання волосся та бороди.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>перукарський стіл</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>волосся</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Електромагнітні імпульсні гранати, що пошкоджують електронне обладнання, прив’язане до пояса. Їх можна кинути на коротку відстань, де вони вибухнуть, виводячи з ладу електроніку на короткий час.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>Ремінь для гранат ЕМП</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>кинути гранату ЕМП</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>осколок</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Олдскульні осколкові гранати на поясі. Їх можна кинути на коротку відстань, де вони вибухнуть, пошкоджуючи будь-що та будь-кого поблизу. Можна перезарядити за допомогою осколкових гранат.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>ремінь для осколкових гранат</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>кинути осколкову гранату</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>молотова</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Скляні пляшки, наповнені горючою рідиною, з палаючою тканиною в шийці, прив’язані до пояса. Улюблена зброя хуліганів і відчайдушних воїнів від обода до обода. Їх можна відкинути на невелику відстань, де вони вибухнуть, пошкодивши будь-що та будь-кого поблизу, підпаливши хімічне паливо. Можна перезаряджати за допомогою молотова.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>пояс молотова</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>кинути молотова</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Велика дворучна палиця форми для битви ворогів. Надзвичайна вага в кінці цього інструменту дозволяє користувачеві трощити плоть і кістки однаково, залишаючи ворогів покаліченими, паралізованими та часто мертвими.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>важка булава</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>ручка</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>голова</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Маленька ключка для однієї руки. Незважаючи на те, що він швидко розгойдується, він не завдасть значної шкоди через свою малу вагу та коротку довжину.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>світловий клуб</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>ручка</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>голова</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Один із найдавніших промислових предметів людства. Шив — це короткий, але гострий шматок каменю або металу з маленькою ручкою.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>шив</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>лезо</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>точка</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Гострий шматок скелі, закріплений на міцному шматку дерева. Племінні сокири, які часто використовувалися як знаряддя праці, також були чудовою зброєю через їхні невеликі розміри та здатність наносити глибокі рани.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>племінна сокира</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>ручка</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>краю</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>осколок</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>пожежна бомба</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Невеликий мішечок посередині двох відрізків шнура. Використовується для метання гострих каменів із рогатки на середній відстані.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>слінг</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>слінг</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>слінг-рок</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Набір необроблених осколків каміння або металу, які можна кинути на невелику відстань.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>метання осколків</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>ручка</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>краю</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>точка</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Невеликий глиняний горщик з різними легкозаймистими речовинами всередині - будь то хімічне паливо, тканина, порох або тваринний жир.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>вогняні бомби</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>кинути запальну бомбу</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Патронташ з амуніцією. Зменшує час відновлення всієї зброї дальнього бою на 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>патронів</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Бойове знамено. Надає власникові бойовий дух і впевненість. Підвищує стійкість до болю.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>бойовий прапор</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Пояс із розривними снарядами. Вибухне після смерті користувача.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>вибуховий пояс</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Сумка з усім необхідним для лікування. Підвищує якість догляду та шанси на успіх операції.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>медична сумка</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Проста автоматична рушниця для кріплення на плече.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>пістолет</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Невеликий пакет боєприпасів і компонентів, які керують плечовою міні-вежею.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>міні-баштовий ранець</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>пістолет</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Малий сагайдак для стріл. Збільшує швидкість стрільби з усієї неолітичної та середньовічної зброї.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>сагайдак</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Пристрій відштовхування снаряда. Він намагатиметься зупинити вхідні снаряди чи осколки, але нічого не робитиме проти атак ближнього бою чи тепла. Це не заважає користувачеві вистрілити, і миттєво вимикається, якщо потрапляє на EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>захисний пояс дальньої дії</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Пояс, що містить дозу воскрешаючої сироватки. Вводить сироватку відразу після смерті.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>ресурсекторний ремінь</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Простий ремінь для інструментів з усім необхідним, щоб прибити пару дощок або полагодити електроприлади.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>ремінь для інструментів</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Термінал, який дозволяє зв'язатися з банком, отримати доступ до фондового ринку, переглянути ціни та контракти.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>торговий термінал</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Визначає місце для доставки електроенергії з аванпосту електромережі.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>розетка електромережі</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Вежа для передачі електроенергії за межі колонії.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>вежа електропередачі</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Airdrop</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>дим</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Снаряд skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Підлоговий світильник, який освітлює територію за допомогою електрики. Він менш потужний, ніж стоячий світильник, але його можна встановити на будь-якій підлозі.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>торшер</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Масивний скляний фасад відкриває безперервний огляд простору. Цей герметичний зал, побудований як частина підконструкції вантажівки, поєднує структурну цілісність із захоплюючою видимістю. Можна побудувати лише на вантажівці.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>панорамний корпус вантажівки</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Герметична стіна, у яку вмонтовано стійкі до тиску оглядові вікна. Створений для безпечного спостереження за зірками, цей зал інтегрується безпосередньо в структурну структуру корабля. Може бути побудований лише на граві.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>вантажна скляна оболонка</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Більш слабка повітронепроникна стінка, яка запобігає витокам кисню у вакуумі космосу. Стіна з’єднується безпосередньо з нижньою конструкцією, тобто її можна побудувати лише на гравюрі.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>вантажний корпус</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Зовнішні конструктивні елементи корпусу судна. Не включає кабелі для живлення або охолоджуючої рідини.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>корпус судна (скло)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Зовнішні конструктивні елементи корпусу судна. Не включає кабелі для живлення або охолоджуючої рідини.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>корпус судна (окно)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Непрохідна стіна, що складається з металевих прутів.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>клітинна стінка</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Непрохідна напівскляна стіна. Здатний витримати дах, але більш крихкий, ніж звичайна стіна. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>світла стіна</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Розділяє кімнати. Електропривод дозволяє людям проходити через двері без уповільнення.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>подвійні автодвері</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Розділяє кімнати. Прості двері доводиться відкривати вручну, що сповільнює рух людей. Величина уповільнення залежить від того, з чого зроблені двері.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>подвійні двері</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Кам'яний камін. Як і всі джерела тепла, його потрібно розміщувати в приміщенні, щоб мати закритий простір для обігріву. Заправляється дровами.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>камін</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Розділяє кімнати. Електропривод дозволяє людям проходити через двері без уповільнення.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>скляні автодвері</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Непрохідна скляна стіна. Здатний витримати дах, але набагато крихкіший, ніж звичайна стіна. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>скляна стіна</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Розділяє кімнати. Двері з вигадливим різьбленням, оздоблені золотом. Для функціонування цих великих важких дверей потрібні суміжні стіни.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>великі декоративні двері</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Хитра і непрохідна стіна, прикрашена золотом. Здатний витримати дах, але більш крихкий, ніж звичайна стіна. Зосереджений на гідності психіатр отримає бонус за медитацію, якщо буде медитувати поруч з ним.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>багато прикрашена стіна</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Міцна, посилена броня, яка легко інтегрується з існуючими стінами. Забезпечує посилений захист від зовнішніх загроз, зберігаючи структурну цілісність. Він захистить стіну під ним від пошкоджень до повного руйнування. Повинен бути побудований на існуючій стіні.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>настінні обладунки</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Кам'яний камін, вбудований в існуючу стіну. Як і всі джерела тепла, його потрібно розміщувати в приміщенні, щоб мати закритий простір для обігріву. Заправляється дровами.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>настінний камін</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Непрохідна напівскляна стіна. Здатний витримати дах. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>посилена зоряна стіна</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Розділяє кімнати. Електропривод дозволяє людям проходити через двері без уповільнення.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>автодвері армоване скло</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Непрохідна армована скляна стіна. Здатний витримати дах. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>армована скляна стінка</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Спрощена, слабка і непрохідна стіна. Здатний витримати дах.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>сільська стіна</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Сильно посилені двері. Він повільно відкривається і потребує електрики, але дуже міцний. Це хороший вибір, якщо ви хочете зберегти щось небезпечне назовні або всередині. Для функціонування дверей потрібні стіни з обох боків.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>великі броньовані двері</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Двері, що повільно рухаються, розділяють дві кімнати.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>двері камери</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Непрохідна стіна, що складається з металевих прутів, які пропускають воду. Має бути побудований у воді.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>бар'єрна стіна</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Машина для кондиціонування повітря, яка вставляється в плитку для підлоги. Випускає прохолодне або тепле повітря в одному напрямку, залежно від поточної температури в приміщенні. Якщо його не від’єднати від налаштувань мережі, він намагатиметься досягти температури, заданої в блоці керування змінним струмом. Необхідно підключити до блоку керування змінним струмом через повітропроводи.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>підлоговий блок кондиціонування</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>осколки скла</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>осколки скла</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Посилена багатошарова прозора броня, здатна витримувати кулі та вибухи, що має вирішальне значення для захисту цінних цілей і забезпечення безпеки у агресивному середовищі.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>балістичне скло</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Прозорі, крихкі листи з матеріалу на основі кремнезему, широко використовуються для вікон та різноманітних інших застосувань, де важливі прозорість і жорсткість.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>скло</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Незручний шматок тканини, який закриває рот користувача, не даючи йому говорити. Психологічно пригнічує носія, але ефективно перешкоджає йому соціально взаємодіяти з іншими.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>кляп</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Незручна куртка з перехрещеними рукавами, які сковують рухи того, хто її носить. Це психологічно пригнічує їх, зменшуючи ймовірність повстання рабів. Це також запобігає тому, щоб власник заподіяв будь-яку шкоду собі та іншим, позбавивши його можливості рухати руками.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>гамівна сорочка</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>порожній малюнок</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
