<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Là một đẳng cấp khỏe mạnh của những người chăm sóc cây, radbarkling được bao phủ bởi một lớp da dày giống như vỏ cây được tẩm chất phóng xạ. Nó vượt trội trong việc hấp thụ sát thương trong chiến đấu, bảo vệ cây và đồng minh của mình.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>A treeminder caste specialized in food production, the mutfruitling generates nourishing mutfruit on an ongoing basis. It is slow and ineffective at work or combat.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>đậu quả</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Là một đẳng cấp hữu ích của người chăm sóc cây, portling chuyên chở đồ. Dưới ảnh hưởng của con người, nó vận chuyển hàng hóa đến nơi cần đến, nhưng hoạt động chậm và không hiệu quả trong công việc hoặc chiến đấu.</Carrier.description>
  <Carrier.label>porting</Carrier.label>
  <Clawer.description>Là một đẳng cấp khốc liệt của người chăm sóc cây, loài cào cào được lai tạo để thực hiện các cuộc tấn công hung hãn và gây sát thương. Những móng vuốt quá khổ của nó có thể xé nát hầu hết các mối đe dọa, nhưng nó rất dễ bị trả thù.</Clawer.description>
  <Clawer.label>gãi gãi</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Là một đẳng cấp độc nhất của người chăm sóc cây, cây non có thể tạo ra những quả Gauranlen mới và giúp tái tạo cha cây. Ba mầm phải từ từ hợp nhất để hoàn thành quá trình.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>sự nảy mầm</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Là một đẳng cấp hiền lành của người chăm sóc cây, hoa bông cải xanh chuyên sản xuất dược liệu. Nó hoạt động với cây của mình để tạo ra cây chữa bệnh, nhưng hoạt động chậm và không hiệu quả trong công việc hoặc chiến đấu.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>bông cải xanh</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Là một đẳng cấp chậm chạp, vụng về của người đốn cây, thợ mộc chuyên sản xuất gỗ phế liệu. Cùng với cây Gauranlen, nó liên tục tạo ra vật liệu giống gỗ, nhưng hoạt động hoặc chiến đấu chậm và không hiệu quả.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>việc làm đồ gỗ vụn</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Một đẳng cấp chậm chạp, vụng về của người trồng cây chuyên sản xuất cá punga. Cùng với cây Gauranlen, cây thần thoại này có thể liên tục tạo ra quả punga. Tuy nhiên, nó chậm và không hiệu quả trong công việc hoặc chiến đấu.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>sự hăng hái</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Đẳng cấp thợ đốn cây chuyên sản xuất những tấm da xù xì như da. Cùng với Treefather, nó có thể bị cắt liên tục để lấy vật liệu mềm, cách nhiệt, mặc dù nó hoạt động chậm và không hiệu quả khi làm việc hoặc chiến đấu.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Một đẳng cấp tò mò chuyên trồng cây chuyên sản xuất nhựa cây tiếp thêm sinh lực. Cùng với Treefather, nó có thể liên tục tạo ra loại cây kích thích này, nhưng nó hoàn toàn không có khả năng tự vệ và cần được bảo vệ cẩn thận.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Một đẳng cấp thợ chăm sóc cây chuyên bảo vệ lãnh thổ có thể phóng những viên đạn có tính ăn mòn. Mặc dù nó có thể gây ra sát thương cực lớn nhưng nó vẫn dễ bị tổn thương trong cận chiến do hàm quá khổ.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Một đẳng cấp thợ chăm sóc cây cực kỳ dễ tính chuyên kéo những khối đá lên. Nó hấp thụ khoáng chất từ ​​mặt đất để làm cứng lớp da của mình trong khi để những mảnh quá khổ sang một bên.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
