<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Le rivelazioni del Sommo Sacerdote intronizzeranno un leader che lega i seguaci, prosciuga i rivali e governa attraverso la presenza e il dolore.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>sommo sacerdote</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Le rivelazioni dei sapienti del Blacksite incanalano il pensiero proibito delle macchine, la follia e il sovraccarico neurale armato.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>esperto del sito nero</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Le rivelazioni di Doomwatcher distorcono l'età, la crescita e la durata artigliando i confini del tempo.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Le rivelazioni di Ashcaller utilizzano come armi il fuoco, il calore e la pura energia distruttiva in rituali spettacolari.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Le rivelazioni mesmeriste calmano le menti, spezzano il panico e inondano i seguaci vicini con una calma innaturale.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerista</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Le rivelazioni di Lega brina trasformano il freddo, il ghiaccio e l'entropia in barriere, trappole e gelo mortale.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rilegatore</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Le rivelazioni del Tessitore di presagi scambiano la fortuna con la sfortuna, inclinando l'equilibrio degli eventi attraverso il gioco d'azzardo rituale.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>presagio</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Le rivelazioni degli evocatori di tombe diffondono terrore, sfruttano i cadaveri e riportano i morti al servizio.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>gravecaller</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Le rivelazioni dei Cacciatori della Notte premiano l'imboscata, l'oscurità e l'esecuzione silenziosa sotto un velo di ombra innaturale.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>cacciatore notturno</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Le rivelazioni dei Guardiani proteggono gli alleati, rafforzano la carne e trascinano i ricercatori fuori da un pericolo fatale.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>guardiano</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Le rivelazioni dei Gatewalker aprono buchi di breve durata nello spazio, spostando persone e oggetti tramite scorciatoie occulte.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Le rivelazioni di Stormcaller comandano fulmini, macchinari oscuranti e trasformano il tempo in un'arma.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>Stormcaller</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Le rivelazioni degli ingegneri delle reliquie risvegliano circuiti morti, potenziano la tecnologia recuperata e inseriscono informazioni occulte nell'hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>ingegnere delle reliquie</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Le rivelazioni dei mezzi di battaglia sono riti di guerra egoistici che acuiscono i riflessi, la velocità e l'istinto omicida.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>mezzo di battaglia</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Le rivelazioni degli oratori totem invocano bestie, rovi e spiriti selvaggi legati ai santuari per la sopravvivenza e la difesa.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>altoparlante totemico</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
