<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir sahil yumurtası. Her şey yolunda giderse, bir sahil pususuna dönüşmeli. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir sahil yumurtası. Bu soluk, kum rengi yumurtalar kıyıdaki yuvalarda bulunur. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Yumurtası (doğurulmamış)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Döllenmiş bir deathclaw yumurtası. Düzgün bir şekilde kuluçkalanırsa, bu yumurtadan çorak arazideki en tehlikeli yırtıcılardan birine dönüşecektir. Bu yumurtalar son derece nadirdir ve hem hayvan ustaları hem de bilim adamları tarafından oldukça rağbet görmektedir. Yenilebilir ama çoğu kişi bunun korkunç bir israf olduğunu düşünür.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir deathclaw yumurtası. Bu devasa yumurtalar inanılmaz derecede nadir ve değerlidir. Yenilebilmesine rağmen çoğu kişi bunun böylesine değerli bir ürünün israfı olduğunu düşünür.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş bir ateş geko yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir ateş kertenkelesi çıkması gerekir. Bu yumurtalar oldukça sıcaktır ve yumurtadan çıkabilmeleri için yüksek sıcaklıklarda tutulmaları gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Ateş Geko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir ateş geko yumurtası. Bu yumurtalar dokunulamayacak kadar sıcak. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Ateş Geko Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş bir geko yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir gekoya dönüşmesi gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir geko yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş bir altın geko yumurtası. Her şey yolunda giderse, yumurtadan altın bir kertenkele çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Altın Gecko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir altın geko yumurtası. Bu yumurtaların kendine özgü bir ışıltısı var. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Altın Gecko Yumurtası (doğurulmamış)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş yeşil bir geko yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan yeşil bir geko çıkacaktır. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Yeşil Gecko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş yeşil bir geko yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Yeşil Gecko Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir lakelurk yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir göle dönüşmesi gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir lakelurk yumurtası. Işınlanmış göllerin zirvesindeki yırtıcılardan elde edilen bu büyük, koyu renkli yumurtalar nadir ve değerlidir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Yumurtası (doğurulmamış)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir mirelurk yumurtası. Her şey yolunda giderse, bir mirelurk'a dönüşmesi gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir mirelurk yumurtası. Bu büyük, sümüksü yumurtalar bazı çorak yerleşim yerlerinde lezzetli bir yiyecektir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Yumurtası (fermente edilmemiş)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Döllenmiş bir Rad Tavuk yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir civciv çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Tavuk yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Döllenmemiş Rad Tavuk yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi çok daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Tavuk yumurtası (fermente edilmemiş)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Döllenmiş bir Rad Raven yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir civciv çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Kuzgun Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir Rad Raven yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi çok daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Kuzgun Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Döllenmiş bir Radgull yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir civciv çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir Radgull yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi çok daha iyidir.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Döllenmiş bir radroach yumurtası. Kuluçkalanırsa yumurtadan bir radroach perisi çıkacaktır. Bu zararlılar hızla ürerler ve yumurtaları istila edilen bölgelerde yaygın olarak görülür.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Radroach yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir radroach yumurtası. Küçük ve iştah açıcı değil ama bir tutamla yenilebilir. Radroaches yumurtalarını büyük kümeler halinde bırakır.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>Radroach yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir nehir pusu yumurtası. Her şey yolunda giderse, bir nehir pususuna dönüşmeli. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir nehir pusu yumurtası. Bu yeşilimsi yumurtalar tatlı su yuvalarında bulunur. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Döllenmiş bir çöp yumurtası. Düzgün bir şekilde inkübe edilirse, yumurtadan agresif bir türkiyeye dönüşecektir. Evcilleştirilebilseler de, huysuz doğaları onları tehlikeli bir hayvan haline getiriyor.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>atıcı yumurta (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir çöp yumurtası. Savaş öncesi hindi yumurtalarından daha büyük ve daha lezzetli olsa da bazıları hafif ışınlanmış tadı itici buluyor. Yine de çorak arazide değerli bir besin kaynağıdır.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>atıcı yumurta (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
