<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Pnömatik gücü patlayıcı av tüfeği mermisiyle birleştiren gelişmiş silahsız bir silah. Yumruk bağlandığında doğrudan hedefe bir mermi ateşler ve büyük travmaya neden olur. Nihai yakın mesafe yıkıcısı.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Balistik Yumruk</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>patlayıcı yumruk</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Başlangıçta spor için tasarlanmış bir çift dolgulu boks eldiveni. Kolayca ölümcül hasara neden olmasalar da, ölümcül olmayan alt etmeler için mükemmeldirler ve yine de sert bir yumrukla çeneyi kırabilirler.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boks Eldiveni</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>yumruk</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Eli saran deneysel bir enerji silahı. Temas halinde maddeyi bozan, ciddi doku hasarına ve iç yaralanmalara neden olan bir alan oluşturur. Ayırt edici mavi parıltı, ileri teknolojisini ele veriyor.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Yer Değiştirme Eldiveni</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>yer değiştirici alanı</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>İnşaat ve yıkım işleri için tasarlanmış ağır hizmet tipi endüstriyel protez yumruk. Başlangıçta bir silah olarak tasarlanmamış olsa da, hidrolik aktüatörleri ve güçlendirilmiş metal yapısı onu savaşta yıkıcı derecede etkili kılıyor ve çarptığı her şeyi eziyor.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Endüstriyel El</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hidrolik yumruk</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Yıkıcı yumruklar atmak için basınçlı gaz kullanan, savaş öncesi pnömatik eldiven. Yumruk çarptığında, kuvveti birkaç kat artıran, her darbede kemikleri parçalayabilecek ve zırhı çökertebilecek bir basınçlı hava patlaması serbest bırakır.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Güç Yumruğu</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pnömatik yumruk</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Temas halinde güçlü bir şok veren elektrikli bileşenlerle değiştirilmiş deri eldiven. Başlangıçta öldürücü olmayan kalabalık kontrolü için geliştirilen bu silah, hedefleri sersemletebilir ve etkisiz hale getirebilir. Çıtırdayan mavi enerji hem korkutucu hem de etkilidir.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap Eldiven</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrikli yumruk</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
