<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Çorak arazilerdeki çiftliklerin ve çiftliklerin yanı sıra küçük kasabalarda da ortak bir manzara. Hızlı büyüyebilir ve yumurta, et ve ara sıra tüy için yetiştirilebilir.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Tavuk</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>pençeler</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Çorak arazide gelişen akıllı ve fırsatçı bir çöpçü. Bu büyük siyah kuşlar, zekaları ve uyum sağlama yetenekleriyle tanınırlar; genellikle leşle beslenmek için gezginleri ve akıncıları takip ederler. Her ne kadar çöpçülük yapmayı tercih etseler de, rad kuzgunları küçük yaratıkları avlayan yetenekli yırtıcılardır. Yararlı bir dereceye kadar eğitilebilirler, bu da onları çorak arazi izcileri için değerli yoldaşlar haline getirir.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Kuzgun</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>Pençeler</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Çorak arazinin ışınlanmış kıyılarına oldukça iyi uyum sağlayan dayanıklı bir deniz kuşu. Bu sürü halinde yaşayan kuşlar, büyük sürüler halinde seyahat ederler ve kendilerine özgü çağrıları, kirlenmiş kıyı şeritlerinde yankılanır. Radmartılar radyasyona karşı oldukça dirençlidirler ve hemen hemen her şeyi yiyebilirler, bu da onları başarılı bir çöpçü yapar. Yaygın olarak mutasyona uğramış balıklar için daldıkları ve enkazları topladıkları kıyı bölgelerinde bulunurlar. Orta düzey zeka ile çeşitli görevler için eğitilebilirler.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radmartı</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>Pençeler</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Mutasyona uğramış, saldırgan bir hindi nükleer katliamdan sağ kurtuldu. Radyasyona maruz kalan bu kuşlar, savaş öncesi atalarından daha büyük ve daha tehlikelidir; genellikle gördükleri anda saldırırlar. Çeşitli ortamlarda gelişerek çorak araziye iyi uyum sağladılar.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Ezici</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>Pençeler</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
