<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Süperşarjlı Plazma Cıvatası</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Üçgen bir dizide bağımsız olarak kontrol edilen üç plazma üretim odası içeren multiplas tasarımının bir Enclave iyileştirmesi. Tetiğin her çekişi, aynı anda üç plazma cıvatasından oluşan yıkıcı bir yaylım ateşi açar. Gelişmiş hedefleme bilgisayarı, silahın agresif yayılma düzenine rağmen isabetliliğin korunmasına yardımcı oluyor ve bu da onu yakın ve orta menzilli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Gelişmiş Multiplas Tüfek</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Enclave plazma tüfek teknolojisinin zirvesi. Bu gelişmiş saldırı çeşidi, yükseltilmiş bir plazma üretim odası, gelişmiş manyetik sınırlama ve üstün hedefleme sistemlerine sahiptir. Standart plazma tüfeklerden önemli ölçüde daha doğru ve güvenilir olan bu silah, savaş öncesi Amerikan askeri teknolojisinin en son noktasını temsil ediyor.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Saldırı Plazma Tüfeği</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Zırh karşıtı ve kuşatma operasyonları için Enclave tarafından geliştirilen yıkıcı bir ağır silah platformu. Bu devasa plazma topu, sığınak duvarlarını ve güç zırhını eritmeye yetecek kadar enerjiye sahip süper yüklü plazma cıvataları üretir ve bunları manyetik olarak hızlandırır. Silahın muazzam gücü, ağırlığa, yavaş çevrim süresine ve gelişmiş soğutma sistemlerine olan ihtiyaçtan kaynaklanmaktadır. Tipik olarak araçlara veya güç zırhlarına monte edilen bu silah, çaresiz durumlarda yeterince güçlü askerler tarafından kullanılabilir.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enclave Plazma Topu</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Yakın mesafe operasyonları için Enclave tarafından geliştirilen kompakt bir plazma hafif makineli tüfek. Bu silah, önemli ölçüde artan atış hızı için menzilden ve ham güçten ödün verir, bu da onu oda temizliği ve şehir içi savaşlar için ideal kılar. Minyatürleştirilmiş plazma üretim sistemi, çekimler arasında hızlı geçiş yapılmasına olanak tanır.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plazma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Kendi Kendini Ayarlayan Enerji Ekipman Verimliliği (SMELE) plazma tüfeği, Enclave'in çok yönlü enerji silahlarına olan ihtiyacına verdiği cevabı temsil ediyor. Bu gelişmiş platform, sürekli ateş ile yıkıcı tekli atışlar arasında denge kurmasına olanak tanıyan uyarlanabilir güç düzenlemesine sahiptir. Modüler tasarımı hem saldırı hem de savunma sistemlerini bir araya getirerek seçkin Enclave özel operasyon birimlerinin tercih ettiği silah haline getiriyor.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enclave SMELE Plazma Tüfeği</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
