<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Genellikle NCR ordusunun subayları tarafından giyilen basit bir yeşil bere. Esas olarak rütbe işareti olarak hizmet eder ancak hava koşullarına karşı oldukça koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Bere</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Ünlü 1. keşif taburunun üyeleri tarafından giyilen kırmızı bere. Cumhuriyetin toplayabileceği en iyi keskin nişancılardan bazıları olarak tanınırlar. Buna uygun olarak sloganları şu: “asla göremeyeceğin son şey.”</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR İlk Keşif Beresi</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Gözlüklü bir asker kaskı ve ona bağlı bir kumaş parçası. Kumaş, kullanıcıyı Mojave'nin bazı kısımlarında yaygın olan toz fırtınalarına karşı korumak için yüzün etrafına sarılabilir.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Yüz Sarma Gözlükleri Trooper Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Gözlüklü bir asker kaskı ve ona bağlı bir kumaş parçası. Kumaş, kullanıcıyı Mojave'nin bazı kısımlarında yaygın olan toz fırtınalarına karşı korumak için yüzün etrafına sarılabilir.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Yüz Sarma Trooper Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>New California Cumhuriyeti'nin hanedan hayvanı olan iki başlı ayı ile süslenmiş bir şapka. Cumhuriyetin generalleri için rütbe sembolü olarak hizmet eder ve genellikle onlara ayrılır.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR Genel Başlığı</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>NCR askerleri tarafından giyilen ucuz, seri üretim bir kask. Bu versiyon, kullanıcının gözleri için mütevazı da olsa ek koruma sağlayan bir çift gözlük takılı olarak gelir.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Gözlük Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Genellikle NCR askeri polisi üyelerinin taktığı gözlüklü bir kask. Üniformanın kendisi gibi, kullanıcıya bir otorite havası verir.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>NCR korucularının tercih ettiği kahverengi bir kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Kahverengi Ranger Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>NCR korucularının tercih ettiği gri kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Gri Ranger Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Çöl korucularının, özellikle de Mojave'de devriye gezenlerin tercih ettiği basit bir kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Devriye Korucusu Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>NCR korucularının tercih ettiği ten rengi bir kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Taba Ranger Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Genellikle NCR'nin kurtarılmış güç zırhlarıyla eşleştirilmiş olarak giyilen bir T-45 güç zırhlı kaskı. Kurtarılmış yapısına rağmen mükemmel koruma sağlar ve zırhın aksine, normal güç zırhına kıyasla büyük bir dezavantajı yoktur.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>NCR silahlı kuvvetlerinin standart kaskı. NCR'de seri olarak üretilir ve yapımı ve bakımı kolaydır ancak yalnızca marjinal koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Dahili düşük ışık optiklerine sahip kapalı bir askeri kask ve NCR Rangers tarafından giyilen bir gaz maskesi. Trooper kaskına kıyasla daha iyi koruma sağlar ancak önemli ölçüde daha nadirdir.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Kıdemli Korucu Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Bir zamanlar NCRCF muhafızları tarafından giyilen isyan kaskı. Ekipmanlarının diğer birçok parçası gibi bu da Barut Gangerleri tarafından ele geçirildi. Özellikle künt hasarlara karşı iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF Koruma Kaskı</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
