<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Barbar bir görünüme sahip, düşük teknolojili, ev yapımı zırh. Çoğu, deri kayışlarla birbirine bağlanan tellerle birlikte metal çubuklarla güçlendirilmiş zırh parçalarına eritilmiş hurda metal plakalardan oluşan, kalite ve görünüm açısından farklılık gösterir. Ağır akıncı zırhı genellikle liderler ve çeteye emir veren diğerleri için ayrılmıştır. Diğer versiyona göre çok daha iyi korurken, aynı zamanda hacimli ve ağır olduğundan kullanıcının hareket özgürlüğünü ciddi şekilde kısıtlıyor.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Ağır Baskıncı Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Barbar bir görünüme sahip, düşük teknolojili, ev yapımı zırh. Çoğu, deri kayışlarla birbirine bağlanan tellerle birlikte metal çubuklarla güçlendirilmiş zırh parçalarına eritilmiş hurda metal plakalardan oluşan kalite ve görünüm açısından farklılık gösterir. Akıncı zırhının hafif versiyonu yalnızca temel koruma sağlar ancak diğer varyantlara göre daha az ağırdır. En iyi zırh değil ama kesinlikle hiç yoktan iyidir.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Baskıncı Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Barbar bir görünüme sahip, düşük teknolojili, ev yapımı zırh. Çoğu, deri kayışlarla birbirine bağlanan tellerle birlikte metal çubuklarla güçlendirilmiş zırh parçalarına eritilmiş hurda metal plakalardan oluşan kalitesi ve görünümü bakımından farklılık gösterir. Bu versiyon, daha hafif versiyondan biraz daha fazla koruma sunar, ancak yine de o kadar iyi değildir. Üstelik çok daha ağır</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Sağlam Raider Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Yer yer koli bandıyla sarılmış, yırtık pırtık bir giysi, geniş bir deri kemer ve siyah savaş botları. Bu kıyafetler genellikle baskıncılar tarafından giyilir ve neredeyse hiç koruma sağlamaz.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Aşırı sayıda paçavra, zincir ve üzerine inşaat demiri kaynaklanmış metal plakalarla kaplı deri bir ceket. Akıncı zırhları söz konusu olduğunda bu oldukça iyi koruma sağlar ancak oldukça ağırdır. Genellikle (bazı) kendini koruma içgüdüsü olan akıncılar tarafından giyilir.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Akıncı liderleri ve biraz saygı kazanacak kadar uzun süre hayatta kalanlar tarafından giyilen uzun deri tozluk. Korkutucu bir görünümü korurken, temel akıncı zırhından daha iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider Deri Ceket</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Çeşitli hayvan derilerinden ve artıklarından bir araya getirilmiş ham deri kıyafet. Minimum koruma sunarken, hafiftir ve hızlı harekete izin verir; vur-kaç akıncı taktikleri için gereklidir.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Akıncı Derileri</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Yer yer koli bandıyla sarılmış, yırtık pırtık bir giysi, geniş bir deri kemer ve siyah savaş botları. Bu kıyafetler genellikle baskıncılar tarafından giyilir ve neredeyse hiç koruma sağlamaz.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Baskıncı Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Yer yer koli bandıyla sarılmış, yırtık pırtık bir giysi, geniş bir deri kemer ve siyah savaş botları. Bu kıyafetler genellikle baskıncılar tarafından giyilir ve neredeyse hiç koruma sağlamaz.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Bu arkaik zırh, metal parçalardan ve sol omuza giyilen bir tür deri plakadan oluşur. Kullanıcının omuzlarını çıplak ve korunmasız bırakır. Çoğu akıncı bunu pek önemsemiyor çünkü asıl amacı düşmanı korkutmak.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Temizlenmiş lastik kauçuğu ve metal artıklarından yapılmış derme çatma zırh. Kalın kauçuk, şaşırtıcı derecede esnek kalarak keskin darbelere karşı yeterli koruma sağlar. Ağır koruma yerine hareketliliğe değer veren akıncılar arasında popülerdir.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Lastik Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
