<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>İkonik şişesinde standart bir Nuka-Cola. Benzersiz içerik karışımıyla ferahlık ve hafif bir uyarıcı etki sağlar.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola şişesi</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Kullanışlı bir alüminyum kutuda Nuka-Cola. Şişelenmiş versiyonuyla aynı harika tat ve enerji artışı sağlar, ancak istiflenmesi ve taşınması daha kolaydır.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola kutusu</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Nuka-Cola'nın kiraz aromalı bir çeşidi. Eklenen meyve aroması, imza niteliğindeki enerji artışının yanı sıra sağlık açısından da hafif faydalar sağlar. Özellikle savaştan önce popülerdi.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirazı</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Savaştan önce dünyayı kasıp kavuran standart Nuka-Cola. Bu tatlı, gazlı içecek hızlı bir enerji artışı ve az miktarda neşe sağlar. Ayırt edici roket şeklindeki şişe anında tanınabilir.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Ekşi kızılcık aromalı Nuka-Cola çeşidi. Berry kokusu tatlılığı dengeleyerek tatil pazarlama kampanyalarında tercih edilen hoş, hafif asitli bir tat verir.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-kızılcık</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Rom aromalı alkollü bir Nuka-Cola çeşidi. Nuka-Cola'nın uyarıcı etkilerini alkolle birleştirerek benzersiz ancak potansiyel olarak riskli etkilere neden olur. Maceracı içicilerin arasında popülerdir.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-karanlık</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Kendine özgü mor renk tonuna sahip, üzüm aromalı bir Nuka-Cola çeşidi. Üzüm aroması, standart Nuka-Cola'nın enerji verici özelliklerini korurken tatlı bir tat katıyor.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola üzümü</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Nuka-Cola'nın soğutulmuş bir çeşidi. Soğuk, canlı ve canlandırıcı; savaş öncesi pazarlamanın başarılı ürünü. Ona daha keskin bir köpük ve canlı, canlandırıcı bir vuruş veren özel bir soğuk fermantasyon işlemiyle yapıldığı söyleniyor.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (buz gibi)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Narenciye notaları içeren portakal aromalı bir Nuka-Cola. Portakal aromasından elde edilen vitamin içeriği, enerji verici etkilerin yanı sıra bağışıklık sistemine küçük faydalar da sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola portakalı</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Hafif radyoaktif izotoplardan kaynaklanan mavi bir parıltıya sahip, nadir ve güçlü Nuka-Cola Quantum. Muazzam bir enerji artışı sağlar ancak potansiyel sağlık risklerini de beraberinde getirir. Aşırı etkileri nedeniyle çok rağbet görüyor.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kuantumu</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Kendine özgü net görünümü ve geliştirilmiş formülü ile nadir bir çöl bölgesi çeşidi. Zorlu koşullarda üstün ferahlık ve enerji sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kuvars</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Nuka-Cola'nın daha yüksek alkol içeriğine sahip daha güçlü bir rom çeşidi. Daha az karbonasyon, daha fazla tekme. Hafif uyarıcı etkisi ile önemli derecede sarhoşluk sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rom</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Parlak limon-misket limonu notalarına sahip, narenciye ile bükülmüş bir Nuka-Cola çeşidi. Lezzetli tadı ve biraz daha yüksek algılanan ferahlığı nedeniyle popülerdir.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Askeri zaferleri kutlayan birinci sınıf bir savaş öncesi model. Ek uyarıcılar ve üstün bir tat ile zenginleştirilmiştir. Olağanüstü etkileri nedeniyle yüksek bir fiyat talep ediyor.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola zaferi</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Agresif bir pazarlama kampanyasıyla yabani meyve aromalı Nuka-Cola. Egzotik meyve karışımı, gelişmiş tat ve sağlam bir enerji artışı sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vahşi</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Temel olarak Nuka-Cola ile yapılan güçlü bir ev yapımı alkollü karışım. Son derece güçlü ve öngörülemez, hafıza kaybına ve bilinç kaybına neden olabilir. Bunu yalnızca çaresiz veya çılgınlar düzenli olarak tüketir.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukasin</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
