<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Enclave tarafından geliştirilen gelişmiş güç zırhı takımı. Her türlü hasara karşı olağanüstü koruma, gelişmiş hareket kabiliyeti ve tam çevre yalıtımı sunar. Bu zırhı giymek, kullanıcısını savaş alanında dikkate alınması gereken bir güç olarak gösterir.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Gelişmiş Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Enclave Gelişmiş Güç Zırhının MkII çeşidi, geliştirilmiş çevresel sızdırmazlık ve uzun süreli savaş senaryoları için geliştirilmiş dayanıklılık özelliklerine sahiptir.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Gelişmiş Güç Zırhı MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor, zorlu ortamlar ve ön cephe saldırıları için tasarlanmış gelişmiş bir Enclave kıyafetidir. Güçlendirilmiş kaplaması ve gelişmiş ısı dağıtma sistemleri, yangına ve patlamalara karşı eşsiz koruma sağlayarak kullanıcısını en tehlikeli koşullarda yürüyen bir kale haline getirir.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Cehennem Ateşi Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Yeni nesil Enclave güç zırhı olan X-02, müthiş koruma ve gelişmiş çevresel sızdırmazlık sunar. Önceki modellere göre daha hafif ve daha korkutucudur.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>X-02'nin nadir bir çeşidi olan Tesla Güç Zırhı, elektromanyetik koruma ve enerji dağıtıcı bobinlerle donatılmıştır. Isıya ve elektrik saldırılarına karşı üstün koruma sunarak kullanıcısını savaş alanında korkunç bir manzara haline getirir.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
