<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10 mm SMG, 10 mm'lik mermiler için hazneye yerleştirilmiş, kompakt, tam otomatik bir hafif makineli tüfektir. Yüksek atış hızı ve kullanım kolaylığıyla bilinen bu silah, yakın mesafeli çatışmalar için idealdir ancak uzun mesafelerde isabetlilikten ödün verir.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm hafif makineli tüfek</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7 mm SMG, 12,7 mm'lik mermilere uygun, güçlü, tam otomatik bir hafif makineli tüfektir. Yüksek hasar çıkışı ve hızlı atış hızıyla bilinen bu silah, yakın mesafeli çatışmalarda yıkıcıdır ancak ağır geri tepme ve menzilde sınırlı isabetlilik sorunu yaşar.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm hafif makineli tüfek</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9 mm SMG, 9 mm'lik mermiler için hazneli, hafif, tam otomatik bir hafif makineli tüfektir. Kullanım kolaylığı ve yüksek atış hızıyla bilinen bu silah, yakın mesafeli çatışmalarda etkilidir ancak uzun mesafelerde durdurma gücü ve isabetliliği yoktur.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm hafif makineli tüfek</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10, güvenilirliği ve yüksek atış hızıyla bilinen modern, kompakt bir hafif makineli tüfektir. Kentsel operasyonlar için güvenlik güçleri ve elit birimler tarafından tercih edilmektedir.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>.22 LR mermi için hazneli ve entegre bir susturucuyla donatılmış, hafif, tam otomatik bir hafif makineli tüfek. Son derece sessizdir ve kontrolü kolaydır ancak daha büyük kalibrelilerle karşılaştırıldığında durdurma gücü yoktur.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Susturulmuş .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
