<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Büyük boynuzlu koyunların mutasyona uğramış soyundan. Bu dayanıklı yaratıklar çorak arazide yaygın olarak yük hayvanları ve besi hayvanları olarak kullanılır; güçleri, etleri ve derileri nedeniyle değer verilir. Erkeklerin etkileyici kavisli boynuzları vardır ve dişilerden daha büyük ve daha saldırgandırlar.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>büyük boynuzlu</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Tüyler ürpertici yeşil bir parıltı yayan, aşırı derecede ışınlanmış bir radstag. Radyasyona uzun süre maruz kalmak, bu canlıları normal radstaglardan daha büyük ve daha agresif hale getirdi. Etleri son derece radyoaktiftir ve tüketilmesi tehlikelidir, ancak parlayan varlıkları geceleri fark edilmelerini kolaylaştırır.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Parlayan Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>sol toynak</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>sağ toynak</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>sol kafa</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Soluk beyaz kürklü ve daha hafif yapılı, radstag'ın nadir bir albino çeşidi. Bu canlılar sıradan kuzenlerine göre radyasyondan daha az etkileniyorlar, bu da onları biraz daha zayıf ama aynı zamanda ele alınmaları daha az tehlikeli kılıyor. Kendine özgü görünümleri nedeniyle ödüllendirilirler.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Soluk Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>sol toynak</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>sağ toynak</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>sol kafa</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Mutasyona uğramış iki başlı geyik, çorak arazideki en yaygın yaratıklardan biri. Alışılmadık görünümlerine rağmen, radstaglar genellikle küçük sürüler halinde seyahat eden uysal otçullardır. Etleri yenilebilir ve derileri iyi deridir, ancak her ikisi de radyasyon izleri taşır.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>sol toynak</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>sağ toynak</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>sol kafa</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
