<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Enclave askerlerine verilen gelişmiş savaş zırhı. Güçlendirilmiş kompozitlerden üretilen bu ürün, balistik ve yakın dövüş tehditlerine karşı önemli koruma sağlarken, düşman ortamlarda hareket kabiliyetine de olanak tanıyor.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Savaş Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Enclave memurları tarafından giyilen, yüksek kaliteli malzemelerden dikilmiş ve amblemlerle süslenmiş resmi bir ceket. Otoriteyi ifade eder ve komuta edici bir varlığı sürdürürken orta derecede koruma sağlar.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enclave Memur Ceketi</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Saha araştırması sırasında kimyasal dökülmelere, radyasyona ve tehlikeli arazilere karşı koruma sağlamak için güçlendirilmiş tabanlar ve gelişmiş malzemelerle tasarlanan, Enclave bilim adamları tarafından giyilen özel botlar.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Bilim Adamı Botları</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Enclave bilim adamları tarafından giyilen, elleri kimyasallardan, kirletici maddelerden ve saha çalışması sırasında karşılaşılan sert elementlerden korumak için gelişmiş polimerlerden yapılmış koruyucu eldivenler.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave Bilim Adamı Eldivenleri</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Enclave'deki bilim adamlarının özellikle tehlikeli çorak arazide çalışırken sıklıkla giydiği bir takım elbise. İçinde özel polimerler dokunmuş, tamamen kapalı beyaz bir takım elbise ve pleksiglastan yapılmış turuncu siperlikli bir kask. Her türlü entelektüel uğraşı destekleyecek yerleşik bir bilgisayar sistemi ve çeşitli bilimsel araçlarla birlikte gelir.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Bilim Adamı Kıyafeti</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Enclave askerlerine verilen gelişmiş savaş zırhı. Güçlendirilmiş kompozitlerden üretilen bu ürün, balistik ve yakın dövüş tehditlerine karşı önemli koruma sağlarken, düşman ortamlarda hareket kabiliyetine de olanak tanıyor.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enclave Sağlam Savaş Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Üzerine giyilen ten rengi bir ceket ve pantolonla simsiyah bir üniforma. Dış katman, çorak arazinin zorlu koşullarına dayanacak şekilde tasarlanmış sağlam bir malzemeden yapılmıştır. Üniforma bir çift diz boyu bot, siyah eldiven ve bir yardımcı kemer ile birlikte geliyor. Kurşunlara karşı daha az, elementlere karşı iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Asker Üniforması</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
