<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Korunmuş askeri yemekler, arıtılmış su ve besin takviyeleri içeren bir Kardeşlik Çelik karnesi sandığı. Zorlu çorak arazi ortamında uzun süreli operasyonlar sırasında askerleri desteklemek için tasarlandı.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Kardeşlik Yiyecek Tedarik Sandığı</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Elder Lyons'un yenilenmiş Kardeşliği'nin giydiği ayırt edici teçhizatı içeren özel bir Çelik Kardeşlik üniforma sandığı. Bu üniformalar, grubun insani misyonunu ve masumları koruma konusundaki kararlılığını temsil ediyor.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Üniforma Sandığı</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Saflık yanlısı grup tarafından giyilen kendine özgü kırmızı ve siyah üniformaları içeren bir Kardeşlik Sürgünleri tedarik sandığı. Bu üniformalar, orijinal Kodekse olan sarsılmaz bağlılıklarını ve ne pahasına olursa olsun savaş öncesi teknolojiyi geri alma misyonlarını simgeliyor.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Sürgün Üniforma Sandığı</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Temel teknolojik bileşenleri, yedek parçaları ve gelişmiş malzemeleri içeren kapalı bir Çelik Kardeşliği tedarik sandığı. Bu kaynaklar, gelişmiş ekipman ve kurulumlarının bakımı ve yükseltilmesi için çok önemlidir.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Kardeşlik Teknoloji Kaynak Sandığı</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Normal Kardeşlik personelinin giydiği standart üniformaları, kıyafetleri ve koruyucu kıyafetleri içeren bir Çelik Kardeşlik tedarik sandığı. Her parça, grubun kendine özgü renklerini ve amblemlerini taşıyor.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Kardeşlik Standart Üniforma Sandığı</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Kuvvetleri tarafından kullanılan yüksek kaliteli ateşli silahlar ve enerji silahlarını içeren, mühürlü bir Çelik Kardeşlik silah sandığı. Ayırt edici kırmızı ve metalik kaplama, Kardeşliğin simgesel dişli çarkını taşıyor.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Çelik Silah Kardeşliği Sandığı</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
