<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>New California Cumhuriyeti'nin büyükelçileri tarafından sıklıkla giyilen şık bir elbise. Çok az veya hiç gerçek sağlamamasına rağmen
            koruma sağlar, müzakere sırasında kullanıcısının güvenini artırır.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Büyükelçisi Elbisesi</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>New California Cumhuriyeti'nin büyükelçileri tarafından sıklıkla giyilen şık bir takım elbise. Gerçek koruma çok az veya hiç koruma sağlamasa da, müzakere sırasında kullanıcısının güvenini artırır.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR Büyükelçisinin Davası</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Birçok cep ve kesenin eklendiği haki tulum. Genellikle NCR ile ilişkili mühendisler ve diğer teknik personel tarafından giyilir. Birkaç yedek aleti yanınızda taşımak için kullanışlıdır ancak bir yangınla mücadelede çok az koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Mühendis Tulumu</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Cumhuriyet ordusunun en yüksek rütbeli subayları olan generallere mahsus bir üniforma. İki başlı ayı gibi genellikle NCR ile ilişkilendirilen motiflerle yoğun bir şekilde dekore edilmiştir. Ancak ordunun generalleri nadiren ön saflarda görev yaptığından pek fazla koruma sağlamıyor.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR Genel Üniforma</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Genellikle New California Cumhuriyeti başkanı ve benzeri üst düzey hükümet yetkilileri tarafından giyilen şık bir takım elbise. Gerçek koruma çok az veya hiç koruma sağlamasa da, kullanıcısına bir otorite havası verir.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR Başkan Elbisesi</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Genellikle korucular tarafından görev dışında veya ek zırh parçalarının altına giyilen bir kıyafet. Eski kovboyların giydiği kıyafetleri anımsatıyor. Oldukça sağlamdır ve kavurucu güneşe karşı iyi bir koruma sağlar, ancak kurşunlar uçuşmaya başladığında korucuların sahip olduğu tek koruma bu olmamalıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Günlük Kıyafet</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>NCR'de elle üretilen ve çoğunlukla NCR Rangers tarafından giyilen, kahverengimsi bir savaş zırhı takımı. Savaş zırhı olduğu için dayanıklıdır ve hasara karşı çok iyi korur, ancak oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Devriye Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Çöl korucularının giydiği sağlam giysiler. Bu özel kıyafet kırmızı bir eşarpla birlikte geliyor. Çoğu korucu kıyafeti gibi, ısıya karşı iyi yalıtım sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger Kırmızı Eşarp Kıyafeti</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>NCR Rangers tarafından giyilen sağlam bir yelek. Doğa şartlarına karşı iyi bir koruma sağlar ve zorlu ortamlardaki uzun devriyeler ve keşif görevleri için idealdir.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Yelek Kıyafeti</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Bir savaş zırhının göğüs plakasından oluşan bir savaş yeleği. Genellikle korucular tarafından giyilir ve müthiş bir koruma sağlar. En büyük dezavantajı sadece gövdeyi kaplaması ve uzantıları korumasız bırakmasıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Kıdemli Korucu Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Korucuların sıklıkla giydiği bir toz bezi. Ana kullanım alanı, kullanıcıyı Mojave Çölü'nün güneşine ve sıcaklığına karşı korumaktır, ancak aynı zamanda bir yangınla mücadelede ek koruma sağlayacak kadar kalındır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Kıdemli Korucu Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Deri gibi sert malzemelerden yapılmış bir giysi seti. Genellikle korucular tarafından zırhın altına giyilir ve özellikle ısıya karşı iyi bir yalıtım sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Kıdemli Korucu Üniforması</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>NCR-Kardeşlik savaşı sırasında NCR tarafından ele geçirilen bir T-45d güç zırhı takımı. Teknisyenler servo motorları çıkardılar ve radyo frekans temizleyicilerini özel bir klima modülüyle değiştirdiler; bu modül, özel bir eğitim gerektirmeden askerler tarafından kullanılmasına olanak sağladı. Ancak bu süreç zırhı çok daha az etkili hale getirir. Buna rağmen esas itibariyle hala bir güç zırhıdır ve muazzam ağırlığına rağmen üstün koruma sağlar. Genellikle yalnızca NCR ağır askerleri tarafından giyilir.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Kurtarılmış Güç Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Genellikle NCR'nin keskin nişancı ekipleri ve keşif ekipleri tarafından giyilen bir zırh. Görünüm olarak diğer NCR zırhlarına çok benzer ancak kamuflaj amacıyla daha koyu renktedir. İyi koruma sağlar ancak çoğu NCR zırhı gibi oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Keşif Saldırı Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>NCR askeri kuvvetlerinin rütbe ve dereceleri için standart zırh. Haki sahra ceketi ve pantolonu, zırhlı göğüs zırhı ve kahverengi savaş botlarından oluşur. Kullanıcısını iyi korur ancak ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Asker Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Bu zırh esasen haki saha ceketi ve pantolonu, zırhlı göğüs plakası ve kahverengi savaş botlarından oluşan normal NCR silahlı kuvvetleri üniformasıdır, ancak ek mühimmat ve diğer askeri teçhizatı taşımak için bir bandoleer içerir.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Bu hafif giysi, standart haki saha ceketi ve pantolondan oluşuyor ancak diğer NCR zırh sporlarında zırhlı göğüs plakasından yoksun. Bu nedenle daha hafiftir ancak yalnızca daha düşük koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Asker Yorgunlukları</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Bu zırh takımı genellikle NCR ordusunun çavuşları ve onbaşıları tarafından giyilir. Standart haki saha ceketi ve pantolonun yanı sıra zırhlı göğüs plakasına ek olarak bu zırhta aynı zamanda omuza sarılı kamuflajlı bir kumaş da bulunur. İyi koruma sağlar ancak oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Asker Manto Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Kullanıcının NCR askeri polisinin bir üyesi olduğunu belirten bir üniforma. Diğer NCR üniformalarına oldukça benziyor ancak askeri polisin otoritesini yansıtıyor.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Üniforması</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>NCR askerlerinin sıklıkla giydiği bir yelek. Güçlendirilmiş bir göğüs plakası ve zırhlı omuzluklardan oluşur. Oldukça fazla ek koruma sağlasa da yalnızca gövdeyi ve omuzları kaplayarak vücudun alt kısımlarını ve başı korumasız bırakır.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Asker Yeleği</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>NCRCF muhafızları tarafından sıklıkla giyilen yastıklı bir yelek. Tam gelişmiş zırha göre daha az koruyucu olsa da kullanıcısını küçük ateşli silahlara karşı oldukça iyi korur.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF Koruma Yeleği</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>NCRCF mahkumlarına verilen pantolonlu sade mavi bir gömlek. Bunlar NCR'de ucuza seri üretilen basit kıyafetler. Bu nedenle, bir kavgada çok az koruma sağlıyorlar veya hiç koruma sağlamıyorlar, ancak NCR mahkumları yol işçisi olarak kullanmayı sevdiği için sıcağa karşı oldukça iyi izolasyon sağlıyorlar.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF Mahkum Üniforması</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>NCRCF mahkumları tarafından giyilen basit bir ceket. Mahkumları bu şekilde tanımlamayı amaçlamaktadır ve herhangi bir tehdide karşı fazla koruma sağlamamaktadır. Buna rağmen Barut Gangerleri muhtemelen alternatif giysilerin bulunmamasından dolayı hâlâ bunları giyiyor.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Gömlek Üstü</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
