<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Çin Halk Cumhuriyeti'nin altın yıldız amblemini taşıyan basit bir kırmızı bere. Bu pratik şapka, Halk Kurtuluş Ordusu'nun askerleri ve düşük rütbeli askeri personeli için standart bir konudur. Parlak kırmızı kumaş ve göze çarpan yıldız tasarımı, güneşe ve hafif yağmura karşı temel koruma sağlarken devlete olan bağlılığı da gösteriyor.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Çin askeri şapkası</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Halk Kurtuluş Ordusu Donanması'nın denizaltıları ve denizcileri tarafından giyilen bir deniz hizmeti şapkası. Bu suya dayanıklı başlık, kırmızı yıldız amblemine sahiptir ve okyanus serpintisine ve zorlu hava koşullarına karşı koruma sağlar. Kırmızı vurgulu koyu lacivert rengin Çin deniz kuvvetlerine ait olduğu hemen fark ediliyor.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Çin donanma şapkası</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Çin Halk Cumhuriyeti'nin altın yıldız amblemini taşıyan sivri uçlu servis şapkası. Bu resmi şapkalar Çin ordusunun subayları ve üst düzey yetkilileri tarafından giyilir. Sert tasarımı ve göze çarpan amblemi saygıyı emrediyor ve otoriteyi ifade ediyor, bu da onu saflarda liderliğin sembolü haline getiriyor.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Çinli subay şapkası</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Çin gizlilik teknolojisiyle entegre edilmiş gelişmiş bir taktik kask. Bu şık kask, güçlendirilmiş bir vizöre, yerleşik solunum cihazına ve sensör dizisine sahiptir. Hermetik olarak yalıtılmış tasarım, çevresel tehlikelere karşı koruma sağlar ve uyumlu zırhla giyildiğinde gizli alan sistemleriyle arayüz oluşturabilir.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Çin gizli kaskı</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Çin Halk Cumhuriyeti'nin ikonik kırmızı yıldızının yer aldığı, kürk astarlı kışlık şapka. Bu sıcak kalpa, soğuk iklimlerde görev yapan Çinli askeri personel için standart bir konudur. Kulak kapakları donmaya karşı mükemmel koruma sağlarken, kırmızı dış kısım devlete olan bağlılığını gururla sergiliyor.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Çin kalpağı</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
