<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Vücudu kimyasal bağımlılıklardan arındıran güçlü bir bağımlılık karşıtı ilaçtır. Addictol, nörolojik yolları sıfırlayarak ve bağımlılık döngüsünü kırarak çalışır; ancak bu süreç rahatsız edicidir ve geçici yorgunluk yaygındır.\n\nYüksek maliyeti, kullanılabilirliği sınırlasa da, tehlikeli alışkanlıklardan kurtulmaya çalışanlar için bir cankurtarandır.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Bağımlılık</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Yaralanmalar tespit edildiğinde standart bir stimpak dozu dağıtan otomatik bir dağıtım sistemi. Otomatik enjektör mekanizması manuel uygulama ihtiyacını ortadan kaldırarak yalnız seyahat edenler için idealdir.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>otomatik uyarı</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Hızlı acil durum iyileşmesi için süper stimpak formülüyle yüklü otomatik bir dağıtım sistemi. Bu gelişmiş enjektör, askeri düzeyde iyileştirici bileşikleri otomatik dağıtım teknolojisiyle birleştirerek onu çorak arazideki en değerli tıbbi ürünlerden biri haline getiriyor.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>otomatik süper uyarıcı</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Meyve aroması ve geliştirilmiş formülle aşılanmış bir Mentat çeşidi. Berry Mentat'lar karizmayı ve sosyal becerileri önemli ölçüde artırarak kullanıcıyı müzakerelerde ve sosyal durumlarda daha ikna edici ve sevimli hale getirir.\n\nTüccarlar, diplomatlar ve iyi bir izlenim bırakmak isteyen herkes tarafından tercih edilir.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentatları</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Acil durumlarda transfüzyona uygun, steril, korunmuş kan torbası. Kan paketleri kan hacminin anında onarılmasını sağlar ve kritik yaralı hastaların stabilizasyonuna yardımcı olur. Modern tıp teknolojisi kadar gelişmiş olmasa da, bu savaş öncesi tıbbi malzemeler çorak arazide değerini koruyor.\n\nKan paketleri evrensel bağışçılardır ve tüm kan türleriyle çalışır.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>kan paketi</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Savaş öncesi performans arttırıcı bir steroid. Buffout, gücü ve dayanıklılığı önemli ölçüde artırarak yakın dövüş hasarını ve taşıma kapasitesini artırır. Ancak uzun süreli kullanım bağımlılığa ve olası organ hasarına yol açar.\n\nSavaştan önce sporcular ve işçiler arasında popülerdi, şimdi ise çorak arazi savaşçıları ve çöpçüler arasında temel bir ürün.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>güçlendirme</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Gece görüşünü ve düşük ışık algısını geçici olarak artıran deneysel bir ilaç. Cateye gözbebeklerini genişletir ve retina hassasiyetini artırarak kullanıcıların neredeyse tamamen karanlıkta net görmesine olanak tanır.\n\nKaranlık harabeleri keşfeden gece izcileri ve çöpçüler tarafından değerlidir, ancak gündüz ışık hassasiyeti sorunlu olabilir.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Kedigözü</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Sosyal beceriler pahasına zekayı ve algıyı artıran, savaş öncesi bilişsel güçlendirici. Daddy-O, kullanıcıyı daha akıllı ve algısal hale getirirken, sosyal açıdan daha garip ve içine kapanık hale getirir.\n\nSosyal etkileşim yerine zihinsel keskinliğe öncelik veren araştırmacılar ve teknisyenler tarafından tercih edilir.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Baba-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Ruh halini ve sosyal çekiciliği artıran, savaş öncesi eğlence amaçlı bir ilaç. Day Tripper, kullanıcıyı daha karizmatik ve sevimli hale getirirken hoş ve hafif bir keyif sağlar. Düzenli kullanıldığında orta derecede bağımlılık yapar.\n\nSavaş öncesi sosyal çevrelerde popülerdir ve hâlâ sosyal statülerini geliştirmek isteyenler tarafından kullanılmaktadır.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Günlük Gezici</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Zamanla küçük iyileşmeler sağlayan, sulandırılmış bir stimülasyon dağıtım sistemi. Daha düşük maliyeti ve bulunabilirliği nedeniyle çorak çöpçüler arasında yaygındır.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>seyreltilmiş uyarıcı</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Gelişmiş bir filtreleme işlemiyle oluşturulan Jet'in rafine ve saflaştırılmış bir versiyonu. Dixon's Jet, standart Jet'e göre daha az kirlilikle daha güçlü, daha uzun süreli bir keyif sağlar, ancak son derece bağımlılık yaratmaya devam eder.\n\nYaratıcısının adını taşıyan bu premium model, Jet kullanıcıları arasında yüksek fiyatlara satılmaktadır.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixon'ın Jeti</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Cerrahi aletler, antiseptikler, splintler ve farmasötik malzemeleri içeren kapsamlı bir tıbbi kit. Doktor çantaları, ciddi yaralanmaların ve sakat uzuvların sahada tedavisine olanak tanır, ancak uygun şekilde uygulanması tıbbi bilgi ve zaman gerektirir.\n\nHer ciddi çorak arazi doktoru için vazgeçilmez bir ekipman parçası.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>doktor çantası</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Kimyasal bağımlılıkları kırmaya yardımcı olan özel bir bağımlılık karşıtı bileşik. Addictol'den daha az güçlü olsa da Fixer daha kolay elde edilebilir ve yoksunluk semptomlarıyla mücadelede ve bağımlılığın ciddiyetini azaltmada hala etkilidir.\n\nBağımlıların savaş öncesi pahalı ilaçlara erişmeden iyileşmelerine yardımcı olan bir çorak doktor aracı.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Sabitleyici</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Hem zekayı hem de karizmayı geliştiren dengeli bir Mentat çeşidi. Üzüm Mentatları, kullanıcıyı hem daha akıllı hem de sosyal açıdan daha becerikli hale getirir; teknik müzakereler veya bilimsel sunumlar için mükemmeldir.\n\nKarmaşık fikirleri uzman olmayanlara açıklaması gereken bilim adamlarının tercihi.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Üzüm Mentatları</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Öğütülmüş broc çiçeği ve xander kökünden yapılan geleneksel bir çorak ilaç. Modern stimpaklardan daha az etkili olmasına rağmen, şifa tozunun üretimi daha ucuzdur ve kabile şifacıları tarafından nesillerdir kullanılmaktadır. Karışım zamanla kademeli iyileşme sağlar.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>şifa tozu</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Sakat uzuvları hızla iyileştirmek için tasarlanmış deneysel bir savaş öncesi ilaç. Hydra, hasarlı doku ve kemiği onarmak için gelişmiş yenileyici bileşikler kullanır, ancak bu süreç acı vericidir ve geçici yönelim bozukluğuna neden olabilir.\n\nÇorak arazideki savaşçılar arasında, yaralı askerleri hızlı bir şekilde savaşa geri döndürme yeteneği nedeniyle popülerdir.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hidra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Brahmin gübresi dumanından oluşturulan oldukça bağımlılık yaratan bir meta-amfetamin. Jet, aksiyon hızı ve reflekslerde önemli bir artış sağlar, ancak sert bir şekilde çöker ve bırakılmasının çok zor olduğu bilinir.\n\nMyron adlı bir kimya dehası tarafından icat edilen Jet, savaş sonrası çorak arazideki en yaygın ve yıkıcı ilaç haline geldi.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Savaş öncesi ağrı kesici ilaç. Med-X, ağrı reseptörlerini bloke ederek ve artan ağrı toleransı yoluyla gelen hasarı azaltarak çalışır. İlaç son derece etkilidir ancak ciddi düzeyde bağımlılık riski taşır.\n\nBaşlangıçta genel anestezik olarak pazarlanan Med-X, çorak arazide değerli bir savaş ilacı haline geldi.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Bilişsel işlevi artıran nootropik bir ilaç. Mentatlar algıyı, zekayı ve zihinsel keskinliği geliştirerek kullanıcıları daha keskin ve çevrelerine karşı daha bilinçli hale getirir. Uzun süreli kullanım psikolojik bağımlılığa yol açabilir.\n\nBilim adamları, tüccarlar ve müzakerelerde veya teknik çalışmalarda zihinsel üstünlüğe ihtiyaç duyan herkes tarafından tercih edilir.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentatlar</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Algıyı ve farkındalığı önemli ölçüde artıran özel bir Mentat çeşidi. Turuncu Mentatlar duyuları keskinleştirir ve isabetliliği artırır; bu da onları gözcüler, keskin nişancılar ve gelişmiş duyusal algıya ihtiyaç duyan herkes için çok değerli kılar.\n\nBir nişancının kritik atışlar için gizli silahı.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Turuncu Mentatlar</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Sosyal toplantılar için tasarlanmış eğlence amaçlı bir Mentat çeşidi. Parti Zamanı Mentatları karizmayı ve ruh halini güçlendirerek sosyal etkileşimleri daha keyifli ve başarılı hale getirirken hafif bir coşku etkisi sağlar.\n\nHer çorak arazi partisinin hayatı, yine de en iyisi tedbirli kullanmaktır.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Parti Zamanı Mentatları</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Kullanıcıyı çılgına çeviren bir askeri savaş ilacı. Psycho, hasar çıktısını ve yaralanmaya karşı direnci önemli ölçüde artırır, ancak daha yüksek beyin fonksiyonlarını bastırır ve son derece bağımlılık yapar.\n\nSavaştan önce özel kuvvet operasyonları için geliştirilen Psycho, sıradan askerleri korkusuz ölüm makinelerine dönüştürür.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psiko</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Vücuttaki radyasyon kontaminasyonuna bağlanan ve onu kan dolaşımından dışarı atan, savaş öncesi intravenöz bir kimyasal solüsyon. Toksik birikimi tedavi etmede etkili olsa da süreç yorucudur ve hastayı birkaç saat boyunca güçsüz bırakır.\n\nRad-Away, radyasyona maruz kalmanın sürekli bir tehdit olduğu çorak arazide değerli bir üründür.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Vücudun toksik ve radyoaktif kirlenmeye karşı direncini önemli ölçüde artıran, savaş öncesi bir anti-radyasyon kimyasalı. Rad-X, radyasyon emilimine direnmek için hücresel yapıyı geçici olarak değiştirerek çalışır, ancak bu süreç küçük bir yönelim bozukluğuna ve reflekslerin azalmasına neden olur.\n\nMevcut kontaminasyonu ortadan kaldıran Rad-Away'den farklı olarak Rad-X, tehlikeli ortamlara maruz kalmadan önce önleyici olarak alınır.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Yoksunluk semptomlarını ve istekleri azaltmaya yardımcı olan temel bir bağımlılık karşıtı ilaç. Rebound, Addictol kadar güçlü olmasa da daha uygun maliyetlidir ve kimyasal bağımlılıklarla mücadele edenler için yine de önemli bir rahatlama sağlayabilir.\n\nBağımlı hastaları düşük bütçeyle tedavi eden çorak arazi klinikleri için ortak bir seçim.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Geri tepme</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Yoğun bir enerji ve hız patlaması sağlayan tehlikeli bir Jet ve Nuka-Cola karışımı. Uyarıcıların birleşimi, aksiyon hızını ve refleksleri önemli ölçüde artıran güçlü ama istikrarsız bir yükseklik yaratır.\n\nHızlı performans patlamalarına ihtiyaç duyan kuryeler ve baskıncılar arasında popüler.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Roket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Yakın dövüşte etkililiği artırmak için özel olarak tasarlanmış acımasız bir savaş uyarıcısı. Slasher, yakın dövüş hasarı çıktısını önemli ölçüde artırırken acı hassasiyetini azaltarak korkusuz yakın dövüş savaşçıları yaratır.\n\nBağımlılık yaratan doğası ve yan etkileri onu tehlikeli bir seçim haline getirse de akıncılar ve yakın dövüş uzmanları arasında popülerdir.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Kırıcı</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Atış doğruluğunu önemli ölçüde artıran ve silahın sallanmasını azaltan bir kas gevşetici ve sinir stabilizatörü. Steady, titremeleri yatıştırır ve elleri sabit tutarak hassas çalışma ve keskin nişancılık için çok değerlidir.\n\nNişancılar ve cerrahlar için geliştirilen Steady, mükemmel el-göz koordinasyonuna ihtiyaç duyan herkes için vazgeçilmez hale geldi.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Sabit durmak</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Yaralanmaları iyileştirmek için standart bir stimülasyon dağıtım sistemi. Çorak arazideki en yaygın tıbbi ürün olan stimpaklar, yaraları hızla iyileştirmek için iyileştirici ajanlar ve biyo-yenileyici bileşiklerin bir kombinasyonunu kullanıyor.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>uyarıcı</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Hızlı ve kapsamlı iyileşme sağlayan güçlü, askeri düzeyde bir stimülasyon paketi. Süper stimpaklar, gelişmiş biyo-rejeneratif bileşikler içeren oldukça konsantre bir formül kullanır, bu da onları son derece değerli ve nadir kılar.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>süper uyarıcı</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Kullanıcının algısını ve reflekslerini önemli ölçüde hızlandıran son derece güçlü bir inhaler. Turbo, zamanın yavaşlamış gibi görünmesini sağlayarak insanüstü reaksiyon hızlarına olanak tanır. Etkisi kısa ömürlüdür ancak inanılmaz derecede güçlüdür.\n\nGelişmiş bir iyileştirme süreciyle oluşturulan Turbo, çorak arazide en çok aranan savaş artırıcılardan biridir.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>İyileştirilmiş iyileştirme özellikleri ve daha hızlı aksiyona sahip gelişmiş bir stimülasyon paketi. Bu geliştirilmiş uyarıcılar, ek biyo-rejeneratif bileşiklerle daha konsantre bir formül kullanır.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra teşvik</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Jet ve Psycho'nun son derece güçlü bir kombinasyonu. Ultrajet, Jet'in hız artışını Psycho'nun savaş öfkesiyle birleştirerek yıkıcı bir savaş uyarıcısı yaratır. Son derece bağımlılık yapıcı ve tehlikeli.\n\nEn umutsuz ve şiddetli çorak savaşçıların favorisi.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultra jet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Tüm fiziksel ve zihinsel yetenekleri aynı anda geliştiren, son derece nadir ve pahalı bir savaş öncesi süper ilaç. X-Cell, tüm istatistiklerde kapsamlı bir iyileştirme sağlar ancak üretilmesi inanılmaz derecede zor ve maliyetlidir.\n\nSavaş öncesi farmasötik başarının zirvesi olan X-Cell, nihai performans artırıcıdır.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X Hücresi</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
