<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Anti-malzeme tüfeği, orijinal olarak askeri teçhizata karşı kullanılmak üzere tasarlanmış, yüksek kalibreli, sürgülü, hassas bir tüfektir. Doğal olarak canlı hedeflere karşı kullanılabilir ve kullanılmaktadır. Çorak arazide dolaşımda nispeten az sayıda anti-materyal tüfek var ve bunların çoğu daha büyük grupların elit kuvvetlerinin veya üst düzey paralı askerlerin elinde. Saf bir keskin nişancı tüfeği olduğundan oldukça hantaldır ve yakın dövüşte etkili bir şekilde kullanılamaz. Ancak uzun mesafelerde isabetliliği ve gücü benzersizdir, bu da onu deneyimli bir atıcı tarafından kullanıldığında gerçekten korkutucu bir silah haline getirir.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-Malzeme Tüfeği</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Büyük hayvanları avlamak için tasarlanmış, demir nişangahı bulunan güçlü bir sürgü mekanizmalı tüfek. Dayanıklı, isabetli ve kullanımı ve bakımı kolay bir silahtır ve bu nedenle yalnızca avcılar için değil aynı zamanda NCR, Legion ve diğer gruplardaki birçok keskin nişancı için de popüler bir seçimdir. Bu özel tasarım, iki başlı ayı amblemini içeren NCR keşif keskin nişancıları tarafından övünmektedir.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR Standart Av Tüfeği</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Nadir, büyük kalibreli, çift etkili bir tabanca, 20 yıllık hizmetin ardından NCR korucularına hediye edildi. Güzelce yapılmış ve NCR sembolleri ve alıntılarıyla süslenmiş bir silahtır. Ancak bu kesinlikle sadece gösteriş amaçlı değil. Aslında bu çorak arazideki en güçlü tabancalardan biridir ve Cumhuriyet'in silah ustalarının becerilerinin bir kanıtıdır.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Korucu Sekoya</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Saha veya şehir çatışmalarına yönelik genel amaçlı, gazla çalışan bir saldırı tüfeği. İyi bir menzile, iyi bir güce ve iyi bir isabetliliğe sahiptir.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servis Tüfeği</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
