<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Amerikan mutfağının bir başka temel öğesi olan, soslu kıyma bifteğinden oluşan, önceden paketlenmiş, ağzı kapalı bir yemek. Oldukça doyurucu ve oldukça lezzetli olması onu savaştan yüzyıllar sonra bile popüler bir yemek haline getiriyor. BIG BOY yemeği InstaMash'in bir tarafıyla birlikte geliyor!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Bifteği</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Savaş öncesinden kalma şaşırtıcı derecede iyi korunmuş bir fast food ürünü. Bu, savaş öncesi Amerikan mutfağının temel öğesi olan makarna ve peynir karışımıyla doldurulmuş dikdörtgen bir kutudur ve bu nedenle çorak arazide yaygın bir manzaradır. Bu, yemeğinize biraz daha fazla kalori katan Ekstra Cheezy çeşidi gibi görünüyor.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Ekstra Peynirli Lezzet</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Savaş öncesinden kalma şaşırtıcı derecede iyi korunmuş bir fast food ürünü. Bu, savaş öncesi Amerikan mutfağının temel öğesi olan makarna ve peynir karışımıyla doldurulmuş dikdörtgen bir kutudur ve bu nedenle çorak arazide yaygın bir manzaradır.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Orijinal Lezzet</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>İşlenmiş etle dolu bir teneke kutu. Ana malzemeleri, şekillendirilmiş ve jelatin ile bir arada tutulan domuz eti ve jambondur. Üretiminden sonra 200 yıl boyunca yenilebilir olmaya yetecek kadar koruyucu maddeyle doldurulmuştur ve yüksek kalorili içeriği nedeniyle NCR'deki askerler için yaygın ve popüler bir tayındır.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Dershane</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Hayatta kalma durumlarında kullanılmak üzere üretilmiş, yüksek kaliteli paketlenmiş bir yemek. Hiçbir zaman çürümez ama dışarıda bırakılırsa yine de bozulabilir. Seyahat için harika.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Düşük Sodyum</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Dandy Boy şirketi tarafından yapılan, savaş öncesi popüler bir atıştırmalık olan kırmızı karton kutuda bulunan şekerlenmiş elmalar. Ürüne eklenen şaşırtıcı miktardaki şeker ve koruyucular, ürünün 200 yıl sonra bile yenilebilir olmasını sağlıyor.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Elmaları</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Dandy Boy şirketi tarafından yapılan, savaş öncesi popüler bir atıştırmalık olan kırmızı karton kutuda bulunan şekerlenmiş elmalar. Ürüne eklenen şaşırtıcı miktardaki şeker ve koruyucular, ürünün 200 yıl sonra bile yenilebilir olmasını sağlıyor. Bu varyasyonun lezzetli bir karamel kabuğu var gibi görünüyor!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karamelli Elmalar</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Küçük bir kutuya paketlenmiş savaş öncesi atıştırmalık kekler. Isırık büyüklüğünde kremalı kek parçaları olan bu atıştırmalıklar neredeyse bozulmaz ve yapıldıktan 200 yıl sonra bile hala şekerli, tatlı bir ikram olarak hizmet ediyor.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Süslü Delikanlı Snack Kekleri</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Küçük bir kutuya paketlenmiş savaş öncesi atıştırmalık kekler. Isırık büyüklüğünde kremalı kek parçaları olan bu atıştırmalıklar neredeyse bozulmaz ve yapıldıktan 200 yıl sonra bile hala şekerli, tatlı bir ikram olarak hizmet ediyor. Sınırlı sayıda üretilen Buzzbite Flavour olduğu için bu versiyona göz atmayı unutmayın!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Süslü Delikanlı Snack Kek Buzzbite Lezzet</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Radyoaktif tehlike işaretini simgeleyen logolu küçük yeşil bir paket. Bununla birlikte, her yerde mevcut olan arka plan radyasyonu dışında içeriği nispeten zararsızdır. İçinde bulunan küçük sakız damlaları tatlı ve lezzetlidir ve zamanın tahribatına oldukça iyi dayanmıştır. Çorak kaşifler için şekerli bir atıştırmalık.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Sakız Damlası</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Radyoaktif tehlike işaretini simgeleyen logolu küçük yeşil bir paket. Bununla birlikte, her yerde mevcut olan arka plan radyasyonu dışında içeriği nispeten zararsızdır. İçinde bulunan küçük sakız damlaları tatlı ve lezzetlidir ve zamanın tahribatına oldukça iyi dayanmıştır. Çorak kaşifler için şekerli bir atıştırmalık. Bu popüler savaş öncesi lezzet, Anchorage Alaska'nın dağ savaş alanlarını içeriyor.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Sakız Damlası Anchorage Arctic Aroması</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Bir kutu dondurularak kurutulmuş toz patates püresi. Bu hazır gıda ürününün savaştan iki yüzyıl sonra yenilebilir olduğu kanıtlandı ve çorak arazideki birçok yerde bulunabiliyordu. Salisbury Steak ile en iyi uyum!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Instagram Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Ekstra lezzet ve doku için pastırma eklenmiş bir kutu dondurularak kurutulmuş toz patates püresi! Bu hazır gıda ürününün savaştan iki yüzyıl sonra yenilebilir olduğu kanıtlandı ve çorak arazideki birçok yerde bulunabiliyordu. Salisbury Steak ile en iyi uyum!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Püre ve Pastırma</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Pastırma parçaları ve tuzla kurutulmuş domuz eti ile domates sosunda pişirilmiş bir kutu fasulye. Greasy Prospector şirketinin bir ürünü olan Pork n'Beans, mavi ve kırmızı etiketli bir teneke kutuda satılıyordu ve bugüne kadar yenilebilir durumdaydı.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Domuz eti ve fasulye</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Pastırma parçaları ve tuzla kurutulmuş domuz eti ile domates sosunda pişirilmiş bir kutu fasulye. Greasy Prospector şirketinin bir ürünü olan Pork n'Beans, mavi ve kırmızı etiketli bir teneke kutuda satılıyordu ve bugüne kadar yenilebilir durumdaydı. Ambalaja göre bu "Sıcak N Baharatlı Lezzet" gibi görünüyor.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Domuz N Fasulye Sıcak N Baharatlı Lezzet</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Bir kutu Spring Valley patates cipsi. Tuzlanmış ve yağda pişirilmiş ince patates dilimlerinden oluşan ikonik bir savaş öncesi atıştırmalık. Savaş öncesindeki muazzam popülariteleri nedeniyle, çorak arazide hala yaygın olarak görülüyorlar.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Patates Cipsi</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Hafif tuzlu tada sahip bir tüp Spring Valley patates cipsi. Tuzlanmış ve yağda pişirilmiş ince patates dilimlerinden oluşan ikonik bir savaş öncesi atıştırmalık. Savaştan önceki muazzam popülariteleri nedeniyle, çorak arazide hala yaygın olarak görülüyorlar.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Hafif Tuzlu Patates Cipsi</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Hayatta kalma durumlarında kullanılmak üzere üretilmiş, yüksek kaliteli paketlenmiş bir yemek. Hiçbir zaman çürümez ama dışarıda bırakılırsa yine de bozulabilir. Seyahat için harika.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Bifteği</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Yüksek şeker içeriğiyle ünlü (ve kötü şöhretli) savaş öncesi kahvaltı gevreklerinden oluşan kırmızı, beyaz ve mavi bir kutu. Bu kadar çok şeker kesinlikle sağlıksız olsa da, bu güne kadar yenilebilir olmalarını da sağladı. Baskın kahvaltı gevreği statüsünden dolayı, çorak arazinin neredeyse her yerinde hala bulunabilmektedir.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Şeker Bombaları</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>YumYum tarafından yapılan, kurutulmuş bütün acılı yumurtalardan oluşan kırmızı ve mavi bir paket. Yumurta sarısı, hardal ve mayonezden yapılan bir macunla doldurulmuş sert haşlanmış yumurtalar olmasına rağmen, kendi takdirine bırakılan nedenlerden dolayı hala yenilebilirler.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Baharatlı Yumurta</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>YumYum tarafından yapılan, biraz ekşi krema eklenmiş lezzet içeren, kurutulmuş bütün acılı yumurtalardan oluşan sarı ve altın rengi bir paket. Yumurta sarısı, hardal ve mayonezden yapılan bir macunla doldurulmuş sert haşlanmış yumurtalar olmasına rağmen, kendi takdirine bırakılan nedenlerden dolayı hala yenilebilirler.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Acılı Yumurta Ekşi Krema Aroması</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
