<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Aktif bir köstebek faresi yuvası. Kendi başına bırakılırsa, daha fazla köstebek faresi üretecek ve bölgeye daha fazla yuva yayacak. Kemirgenler bölgelerini agresif bir şekilde savunacaklardır.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>köstebek faresi yuvası</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir sahil yumurtası. Her şey yolunda giderse, bir sahil pususuna dönüşmeli. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir sahil yumurtası. Bu soluk, kum rengi yumurtalar kıyıdaki yuvalarda bulunur. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Yumurtası (doğurulmamış)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Döllenmiş bir deathclaw yumurtası. Düzgün bir şekilde kuluçkalanırsa, bu yumurtadan çorak arazideki en tehlikeli yırtıcılardan birine dönüşecektir. Bu yumurtalar son derece nadirdir ve hem hayvan ustaları hem de bilim adamları tarafından oldukça rağbet görmektedir. Yenilebilir ama çoğu kişi bunun korkunç bir israf olduğunu düşünür.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir deathclaw yumurtası. Bu devasa yumurtalar inanılmaz derecede nadir ve değerlidir. Yenilebilmesine rağmen çoğu kişi bunun böylesine değerli bir ürünün israfı olduğunu düşünür.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş bir ateş geko yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir ateş kertenkelesi çıkması gerekir. Bu yumurtalar oldukça sıcaktır ve yumurtadan çıkabilmeleri için yüksek sıcaklıklarda tutulmaları gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Ateş Geko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir ateş geko yumurtası. Bu yumurtalar dokunulamayacak kadar sıcak. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Ateş Geko Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş bir geko yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir gekoya dönüşmesi gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir geko yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş bir altın geko yumurtası. Her şey yolunda giderse, yumurtadan altın bir kertenkele çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Altın Gecko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir altın geko yumurtası. Bu yumurtaların kendine özgü bir ışıltısı var. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Altın Gecko Yumurtası (doğurulmamış)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Döllenmiş yeşil bir geko yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan yeşil bir geko çıkacaktır. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Yeşil Gecko Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Döllenmemiş yeşil bir geko yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Yeşil Gecko Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir lakelurk yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir göle dönüşmesi gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir lakelurk yumurtası. Işınlanmış göllerin zirvesindeki yırtıcılardan elde edilen bu büyük, koyu renkli yumurtalar nadir ve değerlidir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Yumurtası (doğurulmamış)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir mirelurk yumurtası. Her şey yolunda giderse, bir mirelurk'a dönüşmesi gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir mirelurk yumurtası. Bu büyük, sümüksü yumurtalar bazı çorak yerleşim yerlerinde lezzetli bir yiyecektir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Yumurtası (fermente edilmemiş)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Döllenmiş bir Rad Tavuk yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir civciv çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Tavuk yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Döllenmemiş Rad Tavuk yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi çok daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Tavuk yumurtası (fermente edilmemiş)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Döllenmiş bir Rad Raven yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir civciv çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Kuzgun Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir Rad Raven yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi çok daha iyidir.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Kuzgun Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Döllenmiş bir Radgull yumurtası. Her şey yolunda giderse yumurtadan bir civciv çıkması gerekir. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir Radgull yumurtası. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi çok daha iyidir.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Döllenmiş bir radroach yumurtası. Kuluçkalanırsa yumurtadan bir radroach perisi çıkacaktır. Bu zararlılar hızla ürerler ve yumurtaları istila edilen bölgelerde yaygın olarak görülür.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Radroach yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir radroach yumurtası. Küçük ve iştah açıcı değil ama bir tutamla yenilebilir. Radroaches yumurtalarını büyük kümeler halinde bırakır.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>Radroach yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Döllenmiş bir nehir pusu yumurtası. Her şey yolunda giderse, bir nehir pususuna dönüşmeli. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Yumurtası (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir nehir pusu yumurtası. Bu yeşilimsi yumurtalar tatlı su yuvalarında bulunur. Çiğ olarak da tüketilebilir ancak pişirilmesi daha iyidir.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Yumurtası (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Döllenmiş bir çöp yumurtası. Düzgün bir şekilde inkübe edilirse, yumurtadan agresif bir türkiyeye dönüşecektir. Evcilleştirilebilseler de, huysuz doğaları onları tehlikeli bir hayvan haline getiriyor.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>atıcı yumurta (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Döllenmemiş bir çöp yumurtası. Savaş öncesi hindi yumurtalarından daha büyük ve daha lezzetli olsa da bazıları hafif ışınlanmış tadı itici buluyor. Yine de çorak arazide değerli bir besin kaynağıdır.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>atıcı yumurta (doğurulmamış.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Çorak arazi hayvanlarından elde edilen çiğ et. Eti evcilleştirilmiş hayvanlara kıyasla daha sert ve biraz bozuk bir tada sahip; radyasyonun ve zorlu koşulların izlerini taşıyor. Yemek için uygundur ancak eser miktarda çorak toprak kirliliği içerebilir.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>canavar eti</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Mutasyona uğramış çorak arazi böceklerinden toplanan çiğ et. Etin alışılmadık bir dokusu ve hafif acı bir tadı vardır. Besleyici olmasına rağmen, böceğin ışınlanmış materyallerden oluşan beslenmesinden elde edilen yüksek konsantrasyondaki tuhaf bileşikler, onu bir miktar toksik hale getiriyor.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>böcek eti</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Çorak kabuklulardan toplanan sert, beyaz et. Eti yoğun ve lezzetlidir, ancak yaratığın su ortamındaki su kaynaklı kirleticileri emme eğilimindedir. Hafif radyasyona rağmen kıyıda hayatta kalanlar arasında popüler.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk eti</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Çorak sürüngenlerden ve amfibilerden elde edilen yağsız et. Eti liflidir ancak yenilebilir ve hafif av eti tadındadır. Bu canlılar özellikle radyasyonu dokularında depolama konusunda ustadırlar ve bu da etin çoğundan daha fazla kirlenmiş olmasına neden olur.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptil et</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>İyi beslenmiş mutant böceklerden elde edilen olağanüstü yağlı ve sulu et. Doku, besleyici bileşiklerle şişmiştir ve bu da onu tipik böcek etinden daha lezzetli hale getirir. Çorak araziden sağ kalanlar bu kesintilere değer veriyor, ancak yine de yaratığın ışınlanmış diyetinden kaynaklanan orta düzeyde toksisite taşıyorlar.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>çekül böceği eti</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>İyi beslenmiş çorak arazi kuşlarından olağanüstü etli kesimler. Göğüs eti kalın ve sulu, kalite açısından savaş öncesi kümes hayvanlarına rakip oluyor. Radyasyona rağmen bu, çorak arazide birinci sınıf bir besin kaynağı olarak kabul ediliyor.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>ışınlanmış kümes hayvanları</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mutasyona uğramış çorak arazi kuşlarından elde edilen etler. Eti kümes hayvanı olarak tanınabiliyor ancak radyasyona maruz kalma nedeniyle renksiz bir renk tonuna ve alışılmadık bir kokuya sahip. Hâlâ yenilebilir ve tanıdık bir dokuya sahip olmasına rağmen, savaş öncesi herhangi bir tavuktan olmadığı açıkça görülüyor.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>ışınlanmış kümes hayvanları</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Sağlıklı, iyi beslenmiş bir çorak arazi hayvanından elde edilen olağanüstü yüksek kaliteli et. Kas dokusu iyi mermerleşmiştir ve kökenine bakıldığında şaşırtıcı derecede temizdir. Bunun gibi birinci sınıf kesimler nadir bulunan buluntulardır ve yüksek fiyatlara hükmederler. Hala çorak arazi ortamından minimum düzeyde radyasyona maruz kalıyor.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>birinci sınıf canavar eti</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>İyi gelişmiş bir örnekten elde edilen üstün kaliteli sürüngen eti. Kas dokusu sağlam ve düzgün gelişmiş olup, tipik herptil etten daha iyi doku ve lezzet sunar. En iyi örnekler bile çorak topraklardaki beslenmelerinden dolayı orta derecede radyasyon taşıyor.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>birinci sınıf herptil et</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Sağlıklı bir çorak arazi çeşidinden şaşırtıcı derecede iyi et. Hayvan iyi beslenmişti ve küçük boyutuna rağmen eti yumuşaktı. Bu kesintiler, bunları nasıl doğru şekilde hazırlayacağını bilen hayatta kalanlar tarafından ödüllendirilir. Hala orta derecede radyoaktif.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>birinci sınıf çeşit et</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Çorak balıklardan elde edilen narin, lezzetli et. Dokusu yumuşak ve nemlidir, bu da onu hayatta kalanlar arasında ender görülen bir lezzet haline getirir. Oldukça besleyici olmasına rağmen ışınlanmış sulardan eser miktarda kirletici madde taşıyabilir.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>etli balık eti</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Boş arazi kemirgenlerinden ve diğer haşaratlardan elde edilen küçük av eti. Porsiyonlar yetersiz ve et kalitesi kötü ama dilenciler seçici olamaz. Bu çöpçüler, kontamine yiyecek artıklarını yemekten önemli miktarda radyasyon biriktiriyor.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>değişik et</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Korkunç bir mutasyona uğramış ayı, savaş öncesi atalarından çok daha büyük ve daha saldırgan. "Yao Guai" adı Çincede iblis anlamına gelen kelimeden gelir ve bu zirvedeki yırtıcılar korkunç itibarlarını sonuna kadar hak ediyorlar. Kalın derileri mükemmel koruma sağlar ve gaddarlıkları onları çorak arazideki en tehlikeli yaratıklardan biri yapar.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Çorak arazilerdeki çiftliklerin ve çiftliklerin yanı sıra küçük kasabalarda da ortak bir manzara. Hızlı büyüyebilir ve yumurta, et ve ara sıra tüy için yetiştirilebilir.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Tavuk</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>pençeler</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Çorak arazide gelişen akıllı ve fırsatçı bir çöpçü. Bu büyük siyah kuşlar, zekaları ve uyum sağlama yetenekleriyle tanınırlar; genellikle leşle beslenmek için gezginleri ve akıncıları takip ederler. Her ne kadar çöpçülük yapmayı tercih etseler de, rad kuzgunları küçük yaratıkları avlayan yetenekli yırtıcılardır. Yararlı bir dereceye kadar eğitilebilirler, bu da onları çorak arazi izcileri için değerli yoldaşlar haline getirir.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Kuzgun</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>Pençeler</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Çorak arazinin ışınlanmış kıyılarına oldukça iyi uyum sağlayan dayanıklı bir deniz kuşu. Bu sürü halinde yaşayan kuşlar, büyük sürüler halinde seyahat ederler ve kendilerine özgü çağrıları, kirlenmiş kıyı şeritlerinde yankılanır. Radmartılar radyasyona karşı oldukça dirençlidirler ve hemen hemen her şeyi yiyebilirler, bu da onları başarılı bir çöpçü yapar. Yaygın olarak mutasyona uğramış balıklar için daldıkları ve enkazları topladıkları kıyı bölgelerinde bulunurlar. Orta düzey zeka ile çeşitli görevler için eğitilebilirler.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radmartı</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>Pençeler</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Mutasyona uğramış, saldırgan bir hindi nükleer katliamdan sağ kurtuldu. Radyasyona maruz kalan bu kuşlar, savaş öncesi atalarından daha büyük ve daha tehlikelidir; genellikle gördükleri anda saldırırlar. Çeşitli ortamlarda gelişerek çorak araziye iyi uyum sağladılar.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Ezici</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>Pençeler</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>gaga</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Büyük boynuzlu koyunların mutasyona uğramış soyundan. Bu dayanıklı yaratıklar çorak arazide yaygın olarak yük hayvanları ve besi hayvanları olarak kullanılır; güçleri, etleri ve derileri nedeniyle değer verilir. Erkeklerin etkileyici kavisli boynuzları vardır ve dişilerden daha büyük ve daha saldırgandırlar.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>büyük boynuzlu</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Tüyler ürpertici yeşil bir parıltı yayan, aşırı derecede ışınlanmış bir radstag. Radyasyona uzun süre maruz kalmak, bu canlıları normal radstaglardan daha büyük ve daha agresif hale getirdi. Etleri son derece radyoaktiftir ve tüketilmesi tehlikelidir, ancak parlayan varlıkları geceleri fark edilmelerini kolaylaştırır.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Parlayan Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>sol toynak</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>sağ toynak</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>sol kafa</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Soluk beyaz kürklü ve daha hafif yapılı, radstag'ın nadir bir albino çeşidi. Bu canlılar sıradan kuzenlerine göre radyasyondan daha az etkileniyorlar, bu da onları biraz daha zayıf ama aynı zamanda ele alınmaları daha az tehlikeli kılıyor. Kendine özgü görünümleri nedeniyle ödüllendirilirler.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Soluk Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>sol toynak</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>sağ toynak</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>sol kafa</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Mutasyona uğramış iki başlı geyik, çorak arazideki en yaygın yaratıklardan biri. Alışılmadık görünümlerine rağmen, radstaglar genellikle küçük sürüler halinde seyahat eden uysal otçullardır. Etleri yenilebilir ve derileri iyi deridir, ancak her ikisi de radyasyon izleri taşır.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>sol toynak</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>sağ toynak</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>sol kafa</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>En büyük ve en tehlikeli ölüm pençeleri dövüş yoluyla hakimiyete yükselir. Alfa erkekler daha kalın deriye ve daha güçlü saldırılara sahip devasa yırtıcılardır; anaerkil dişiler ise sürünün anneleridir ve türün devamı için yumurta bırakırlar. Her ikisi de inanılmaz derecede ölümcül ve evcilleştirilmesi neredeyse imkansız.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alfa Ölüm Pençesi</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Ölümcül pençelere sahip büyük, çevik ve güçlü bir yaratık olan deathclaw, çorak arazinin en korkunç yırtıcı hayvanıdır. Savaş öncesi genetik mühendisliğiyle yaratılan bu zirve yırtıcılar inanılmaz derecede tehlikelidir ve evcilleştirilmeleri neredeyse imkansızdır. Sürüler halinde avlanırlar ve zırhları kolaylıkla parçalayabilirler.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Ölüm Pençesi</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Bazı köpekler vahşidir, atıklara musallat olur ve çiftlik hayvanlarını öldürür, ancak çorak arazide mücadele eden birçok kişi için uysal versiyonlara ihtiyaç vardır. Ayrıca iki ayaklı meslektaşlarına eşlik eden nadir evcil türler de vardır. İnsanlar ve süper mutantlar, bu köpek dişlerini gerçekten evcilleştirip evcilleştirdiği bilinen tek türdür.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Alman Çoban Köpeği</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Bazı köpekler vahşidir, atıklara musallat olur ve çiftlik hayvanlarını öldürür, ancak çorak arazide mücadele eden birçok kişi için uysal versiyonlara ihtiyaç vardır. Ayrıca Alman Çoban Köpekleri gibi iki ayaklı meslektaşlarına eşlik eden nadir evcil ırklar da vardır. Özellikle Boston harabeleri etrafındaki Minutemen'ler onları orduları için çalışma ve koruma köpekleri olarak kullandılar.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen Bekçi Köpeği</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Savaş öncesi genetik deneylerin korkunç bir ürünü olan gece avcısı, çakal ve çıngıraklı yılanın DNA'sını birleştiren melez bir yaratıktır. Bu sinsi avcılar, karanlığın örtüsü altında sürüler halinde avlanırlar ve avlarını indirmek için zehirli ısırıklarını kullanırlar. Köpeklerin sürü zekasına, yılanların gizliliği ve zehiriyle bir araya geliyorlar, bu da onları çorak arazinin en korkulan yırtıcılarından biri yapıyor. Ayırt edici siluetleri ve parlayan gözleri, onlarla karşılaşanları korkutur.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Gece avcısı</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>zehirli ısırık</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>pençeler</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Kötü niyetli köpekler neredeyse tüysüz ve görünüşe göre kısmen hortlaklaşmış çorak köpek türleridir. Çöllerden acımasızca kurtulan bu açlıktan ölmek üzere olan, radyasyona maruz kalan köpekler, hareket eden her şeye saldıracak.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Kısır Köpek</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Kötü niyetli köpekler neredeyse tüysüz ve görünüşe göre kısmen hortlaklaşmış çorak köpek türleridir. Çöllerden acımasızca kurtulan bu açlıktan ölmek üzere olan, radyasyona maruz kalan köpekler, hareket eden her şeye saldıracak. Bazı köpekler evcilleştirilmiştir, hatta sahibini ve onun tüm mallarını korumakla görevlendirilmiştir, bu hayvan bunu elinden gelen en iyi şekilde yapacaktır.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Kısır Köpek</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Ateş soluma yeteneğine sahip, tehlikeli, mutasyona uğramış bir geko. Bu korkunç yaratıklar, alevleri düşmanlarına püskürtmelerine olanak tanıyan özel bezler geliştirdiler. Ateş kertenkeleleri son derece agresif ve bölgeseldir, bu da onları vahşi doğada karşılaşmayı son derece tehlikeli hale getirir. Eşsiz fizyolojileri onları ısıya ve ateşe karşı dayanıklı kılar ve derileri özellikle değerlidir. Genellikle sıcak çöl bölgelerinde bulunurlar.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Ateş Geko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>KAFA</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Küçük bir köpeğin boyutuna ulaşan, mutasyona uğramış büyük bir geko. Bu sürüngen yaratıklar çorak arazilerde, özellikle de çöl bölgelerinde yaygındır. Çok saldırgan olmasalar da tehdit edildiklerinde kendilerini savunurlar. Etleri yenilebilir ve derilerinden kaliteli deri elde edilir.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Geko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Işıkta parıldayan kendine özgü altın pullara sahip, mutasyona uğramış büyük bir geko. Bu yaratıklar, yüksek kaliteli deri eşyalara dönüştürülebilen değerli derileri nedeniyle ödüllendiriliyor. Altın kertenkeleler sıradan kuzenlerine göre daha güçlü ve daha saldırgandır ve ısırıkları hafif bir zehir yayabilir. Çöl bölgelerinde ve kayalık arazilerde bulunurlar.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Altın Geko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>KAFA</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Yeşil pullu ve sıradan gekolardan daha agresif bir mizaca sahip, mutasyona uğramış büyük bir geko. Yeşil kertenkeleler daha sert ve daha tehlikelidir ve toksin salabilen daha güçlü bir ısırıkları vardır. Genellikle çorak arazideki kayalık alanlarda ve mağaralarda bulunurlar. Derileri değerlidir ve etleri yenilebilir, ancak uygun şekilde hazırlanması gerekir.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Yeşil Geko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>KAFA</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Ağır mutasyona uğramış bir peygamber devesi, uzun süreli radyasyona maruz kalma sonucu muazzam bir boyuta ulaştı. Bu saldırgan yırtıcılar, yıldırım hızındaki refleksleri ve tek bir saldırıda avlarını kazığa geçirebilecek yıkıcı yırtıcı ön ayakları ile avlanırlar. İnce dış iskeletleri hatırı sayılır bir koruma sağlar ve bölgelerini korumaları ve tehdit edildiklerinde son derece saldırgan olmalarıyla bilinirler. Esas olarak, hiçbir şeyden haberi olmayan kurbanları pusuya düşürdükleri kurak bölgelerde bulunurlar.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>Dev peygamber devesi</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>sol ön ayak</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>sağ ön ayak</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>çeneler</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Aşırı miktarda radyasyon emerek ürkütücü yeşil bir parıltı yaymasına neden olan bir radroach. Bu mutantlar sıradan kuzenlerine göre daha agresiftir ve vücutları radyoaktif izotoplara doymuştur. Onlara maruz kalmak tehlikeli olabilir, ancak parlayan kabukları bazı tüccarlar için bir miktar değere sahiptir.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>parlayan radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>çeneler</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>KAFA</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Radyasyona maruz kaldığında devasa boyutlara ulaşan mutasyona uğramış bir hamamböceği. Radroaches, neredeyse her ortamda hayatta kalabilen son derece adaptif zararlılardır. Bireysel olarak zayıf olmalarına rağmen hızla ürerler ve dikkatsiz kurbanlar haline gelebilirler. Etleri pek iştah açıcı olmasa da yenilebilir.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>çeneler</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>KAFA</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Mirelurk'un kumlu plaj ortamlarına adapte olmuş bir kıyı türü. Bu canlıların plaj kumuyla karışan daha açık renkli kabukları var ve bu da onları sörften çıkana kadar fark edilmelerini zorlaştırıyor. Sahilde gizlenen kuzenler bataklıkta yaşayan kuzenlerinden biraz daha saldırgandır ve genellikle avlarını pusuya düşürmek için kendilerini kuma gömerler.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Sahilde gizlenen</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Kaplumbağaların ve mürekkep balıklarının özelliklerini birleştiren son derece gelişmiş bir mutant yaratık. Mirelurk'ların aksine, gölcükler çok daha agresiftir ve avın yönünü değiştirebilecek bir sonik saldırıya sahiptir. Kabukları son derece sağlamdır ve diğer gizlenen türlerden çok daha akıllıdırlar. Çoğunlukla büyük göllerde ve derin sularda bulunurlar ve çorak arazinin en önemli su yırtıcılarıdır.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>pençeler</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>ısırmak</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Muazzam boyutlara ulaşan devasa bir erkek gölcük. Lakelurk kralları, tüm göllerin kendi hakimiyet alanı olduğunu iddia eden bölgesel yırtıcılardır. Birden fazla hedefi sersemletebilecek gelişmiş sonik yeteneklere, inanılmaz derecede kalın mermilere ve yıkıcı bir güce sahiptirler. Bu yalnız devler her zaman erkektir ve son derece saldırgandır; bölgelerine giren her şeye saldırırlar. Son derece nadir ve son derece tehlikeli.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk Kralı</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>ısırmak</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Muazzam bir boyuta ulaşan, ağır mutasyona uğramış bir kabuklu hayvan. Bu yaratıkların çoğu silaha karşı mükemmel koruma sağlayan kalın, şık kabukları vardır. Mirelurklar bölgesel ve saldırgandırlar; yuva alanlarını savunmak için güçlü pençelerini kullanırlar. Genellikle su kütlelerinin ve kıyı bölgelerinin yakınında bulunurlar, yiyecek ararlar ve bölgelerini şaşırtıcı bir gaddarlıkla savunurlar.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>İsmine rağmen mirelurk kralı aslında bir mirelurk değil. Bu iki ayaklı yırtıcı hayvanın ağır mutasyona uğramış bir Jackson bukalemunu olduğuna inanılıyor ve kabuklu benzeri mirelurklarla doğrudan bir ilişkisi yok. Adı, mirelurk kolonilerinin yakınındaki bölgelerde yaşama eğiliminden geliyor. Krallar iki ayak üzerinde dururlar, güçlü pençeli ellere sahiptirler ve yıkıcı ses çığlıkları atabilirler. Açıkta kalan etleri ve koruyucu kabuk eksikliği, olağanüstü çeviklik ve ölümcül yakın mesafe saldırılarıyla telafi ediliyor.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk Kralı</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>ısırmak</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>KAFA</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Mirelurk'un öncelikle nehirlerde ve akarsularda bulunan bir tatlı su çeşidi. Bu yaratıkların karanlık nehir diplerine karışmalarına yardımcı olan daha koyu kabukları var. Nehirde yaşayanlar kıyıdaki akrabalarına göre biraz daha uysaldır ancak tehdit edildiklerinde yine de tehlikelidirler. Hızlı akan suları tercih ederler ve mükemmel yüzücülerdir.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>sol pençe</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>sağ pençe</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Alışılmadık derecede büyük bir boyuta ulaşan, garip, mutasyona uğramış bir kemirgen. Bu tüysüz, saldırgan yaratıklar çorak arazide, özellikle de yeraltı bölgelerinde ve harabelerde yaygındır. Sürüler halinde seyahat ederler ve bölgelerine giren her şeye saldırırlar. Etleri zar zor yenilebilir ve derileri neredeyse değersizdir, ancak hızla ürerler ve hazırlıksız gezginleri bunaltabilirler.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Köstebek Faresi</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>pençeler</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Radyoaktif çorak araziye adapte olmuş mutasyona uğramış bir tavşan. Bu canlılar, savaş öncesi atalarından önemli ölçüde daha büyüktür ve radyasyona karşı şaşırtıcı bir direnç geliştirmişlerdir. Ürkekler ama hızla ürüyorlar, bu da onları çorak arazide yaygın bir manzara haline getiriyor. Radyasyona maruz kalmalarına rağmen etleri nispeten güvenlidir ve kolayca evcilleştirilebilirler.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad Tavşan</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>pençeler</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>KAFA</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112, 5,56 mm'lik mermilere uygun, savaş öncesi sağlam bir saldırı tüfeğidir. Güvenilirliği ve bakım kolaylığıyla bilinen bu sistem, çorak araziden sağ kurtulanlar arasında popüler bir seçim olmaya devam ediyor.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>AK-112 Saldırı Tüfeği</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>varil</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>5 mm'lik mermiler için hazneli kompakt, tam otomatik bir karabina. Askeri kullanım için tasarlanan bu silah, yüksek atış hızı ve mükemmel tutuş özelliğiyle yakın mesafe muharebeleri ve bastırıcı ateş için idealdir.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Saldırı Karabina</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Çin menşeli sağlam ve güçlü bir saldırı tüfeği. Yüksek hasar verimi ve zorlu koşullardaki güvenilirliğiyle bilinen Çin-Amerikan Savaşı sırasında Çin kuvvetleri tarafından yaygın olarak kullanıldı.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Çin Saldırı Tüfeği</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11, kovansız mühimmat kullanan devrim niteliğinde bir Alman saldırı tüfeğidir. Yüksek atış hızı ve gelişmiş tasarımı onu nadir fakat çorak arazide oldukça aranan bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>G11 Saldırı Tüfeği</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>varil</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>5,56 mm'lik mermiler için hazneli, hafif, yarı otomatik bir karabina. Hassas ve orta menzilli çatışmalar için tasarlanan bu silah, doğruluğu ve güvenilirliği nedeniyle NCR nişancıları tarafından tercih ediliyordu.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Nişancı Karabina</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Saldırı Tüfeği, 5,56 mm'lik mermilere uygun, savaş öncesi, tam otomatik bir tüfektir. Güç zırhı kullanımını gerektiren daha modern tasarımlarla karşılaştırıldığında ağır ve hantal olmasına rağmen kendine özgü davul şarjörü ve sağlam yapısı, onu çorak arazide sürekli ateş için favori haline getiriyor.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Güç Zırhı Saldırı Tüfeği</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91, 5,56 mm'lik mermilere uygun, savaş öncesi, tam otomatik bir saldırı tüfeğidir. Savaşta güvenilirliği ve çok yönlülüğü ile bilinen, Büyük Savaş öncesinde ABD Silahlı Kuvvetlerinin standart tüfeğiydi.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>R-91 Taarruz Tüfeği</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Maksimum ateş gücü ve gözdağı için tasarlanmış devasa, özel bir ağır silah.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Tıknaz Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>varil</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>Hafif Makineli Tüfek, 5,56 mm'lik mermilere uygun, savaş öncesi, tam otomatik bir destek silahıdır. Sürekli bastırıcı ateş için tasarlanan bu silah, yüksek kapasiteli bir şarjöre ve yüksek atış hızına sahiptir; bu da onu düşmanları sıkıştırmak ve açık savaşta koruma ateşi sağlamak için ideal kılar.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Hafif Makineli Tüfek</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigun, 5 mm'lik mermileri son derece yüksek bir hızda ateşleyebilen çok namlulu, döner bir makineli tüfektir. Yıkıcı ateş gücü onu ağır destek rollerinin favorisi haline getiriyor ancak ağırlığı ve cüssesi hareket kabiliyetini sınırlıyor.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>varil</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Yüksek ateş hızı ve güvenilirliğiyle bilinen eski bir Avenger ağır silahı modeli.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI İntikamcı</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>varil</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Maksimum bastırma ve alan engelleme için tasarlanmış güçlü bir ağır silah.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Doğrulayıcı</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>varil</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden bir araya getirilmiş kaba, ev yapımı sürgü mekanizmalı bir tüfek. Uygun tüfeklerle karşılaştırıldığında yavaş ateşlenmesi ve gücü az olmasına rağmen üretimi ve bakımı kolaydır, bu da onu çorak arazide hayatta kalanlar arasında yaygın bir silah haline getirir.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Boru Cıvata Hareketli</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden bir araya getirilmiş kaba, ev yapımı bir tabanca. Güvenilmez olmasına ve durdurma gücünden yoksun olmasına rağmen yapımı ve bakımı kolaydır, bu da onu en çaresiz israfçılar arasında yaygın bir yardımcı silah haline getirir.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Boru Tabancası</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden yapılmış kaba, ev yapımı bir tabanca. Güvenilmez ve yeniden doldurulması yavaş olmasına rağmen yapımı ve bakımı kolaydır, bu da onu çorak arazide hayatta kalanlar arasında yaygın bir ikincil silah haline getirir.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Boru Tabancası</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Temizlenmiş borulardan ve hurda metalden bir araya getirilmiş kaba, ev yapımı yarı otomatik bir tüfek. Güvenilmez ve hatalı olsa da, basit yapısı nedeniyle makul bir ateş gücü sunuyor ve bu da onu hem akıncılar hem de yerleşimciler arasında popüler kılıyor.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Boru Tüfeği</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Borulardan ve hurdalardan bir araya getirilmiş kaba, tek atışlık bir av tüfeği. Yakın mesafeden yıkıcı ama yeniden doldurması yavaş olan bu silah, bütçesi kısıtlıyken durdurma gücüne ihtiyaç duyan umutsuz israfcıların favorisidir.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Boru Av Tüfeği</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Derme çatma bir dürbünle donatılmış, kaba, uzun namlulu bir boru tüfeği. Uygun bir keskin nişancı tüfeği kadar isabetli olmasa da, daha iyi ekipmanlara gücü yetmeyen israfçılar için daha iyi bir menzil sunar.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Boru Keskin Nişancı Tüfeği</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>10mm Tabanca, 10mm mermiler için hazneli yarı otomatik bir tabancadır. Güvenilirliği ve durdurma gücü nedeniyle tercih edilen bu görüntü, hem israfçılar hem de savaş öncesi güvenlik güçleri arasında yaygın bir manzaradır.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10mm Tabanca</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Klasik 10 mm Tabancanın gelişmiş güvenilirlik ve doğruluk özelliklerine sahip geliştirilmiş bir versiyonu. Seçkin çorak araziciler ve savaş öncesi güvenlik güçleri tarafından tercih ediliyor.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10mm Tabanca MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>varil</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>12,7 mm'lik Tabanca, 12,7 mm'lik mermiler için hazneli, ağır, yarı otomatik bir tabancadır. Muazzam durdurma gücü ve zırh delme özelliği onu çorak arazideki uygulayıcıların favorisi haline getiriyor, ancak ağırlığı ve geri tepmesi güçlü bir el gerektiriyor.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7 mm Tabanca</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>14 mm'lik Tabanca, 14 mm'lik mermiler için hazneli, olağanüstü durdurma gücü ve delme gücü sunan güçlü bir yan silahtır. Çorak arazide nadir ve çok aranan bir şey.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14mm Tabanca</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>.223 Tabanca, .223 tüfek mermisi için hazneli, yüksek hız ve doğruluk sunan benzersiz bir tabancadır. Tasarımı nişancılar ve koleksiyoncular tarafından tercih edilmektedir.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 Tabanca</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>5,56 mm Tabanca, 5,56 mm tüfek mermilerine uygun, nadir bulunan, yüksek güçlü bir tabancadır. Eşsiz tasarımı, tipik tabancalarla karşılaştırıldığında üstün nüfuz ve menzil sunar, ancak daha fazla geri tepme ve aşınmaya sahiptir.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>5,56 mm Tabanca</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>9mm Tabanca, 9mm mermiler için hazneli, hafif, yarı otomatik bir tabancadır. Düşük geri tepmesi ve bol cephanesi, onu hem siviller hem de çorak topraklar için popüler bir seçim haline getiriyor, ancak daha büyük kalibrelilerin durdurma gücüne sahip değil.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9mm Tabanca</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Çin Tabancası, 9 mm'lik mermilere uygun, kompakt, yarı otomatik bir tabancadır. Büyük Savaş'tan önce üretilmiş olup hafiftir ve gizlenmesi kolaydır, ancak düşük durdurma gücü ve şüpheli güvenilirliği vardır.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Çin Tabancası</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520, güvenilirliği ve kullanım kolaylığıyla tanınan, savaş öncesi klasik bir silahtır. .45'lik mermi kapasiteli bu silah, çorak araziden sağ kurtulanların favorisi olmaya devam ediyor.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle, .50 AE mermi kapasiteli devasa, yarı otomatik bir tabancadır. Korkutucu boyutu ve ateş gücü, onu çorak arazide statü ve gücün sembolü haline getiriyor.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Susturuculu 10 mm Tabanca, 10 mm'lik mermiler için hazneli ve entegre bir susturucuyla donatılmış yarı otomatik bir yan silahtır. Suikastçılar ve gizli ajanlar tarafından tercih edilen bu özellik, durdurma gücü ile gizlilik arasında bir denge sunuyor.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Susturuculu 10mm Tabanca</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Susturulmuş .22 Tabanca, .22 LR mermileri için hazneli ve entegre bir susturucu ile donatılmış, hafif, yarı otomatik bir yan silahtır. Son derece sessiz ve kontrolü kolay, gizli operasyonlar için tercih ediliyor ancak durdurma gücü yok.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Susturulmuş .22 Tabanca</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>.357 Revolver, .357 Magnum mermileri için odacıklı, klasik, altı atışlı bir tabancadır. Güvenilirliği ve durdurma gücüyle tanınan bu silah, çorak arazideki kanun adamları ve silahşörler arasında tercih edilen bir silahtır.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Tabanca</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>varil</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>.44 Magnum Revolver, .44 Magnum mermilerine uygun, güçlü, altı atışlık bir tabancadır. Yüksek durdurma gücü ve korkutucu varlığıyla tanınan bu silah, çorak arazi avcıları ve infazcılar arasında değerli bir silahtır.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Tabanca</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>varil</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Av Tabancası, .45-70 Hükümet mermisi için hazneli büyük, tek etkili bir tabancadır. Büyük hayvanları avlamak için tasarlanan bu silah, yıkıcı bir güç ve isabetlilik sağlar, ancak ağır gövdesi ve yavaş ateş hızı, onu yakın dövüşte hantal hale getirir.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Av Tabancası</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster, .223 mermi kapasiteli, hassas, sürgülü bir tüfektir. Yüksek isabetliliği ve menzili nedeniyle nişancılar tarafından tercih edilen bu silah, çorak arazide avlanma ve uzun mesafeli çatışmalar için güvenilir bir seçimdir.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster Tüfeği</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>varil</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>.223 Tüfek, .223 mermi kapasiteli, hafif, yarı otomatik bir tüfektir. İsabetliliği ve düşük geri tepmesiyle bilinen bu silah, çorak arazide hem avlanma hem de savaş için popüler bir seçimdir.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Tüfek</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>.32 Av Tüfeği, .32 kalibrelik mermiler için hazneli, savaş öncesi bir sürgülü tüfektir. Sadeliği ve güvenilirliğiyle tanınan bu silah, orta menzilli çatışmalar için yeterli isabetlilik ve durdurma gücü sunan, israfçılar arasında yaygın bir silahtır.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Av Tüfeği</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Havayla çalışan basit bir BB tabancası. Ölümcül olmasa da acı verebilir ve sıklıkla eğitim veya haşere kontrolü için kullanılır. Ciddi dövüşler için önerilmez.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB Tabancası</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Fırça Tabancası, .45-70 Hükümet mermilerine uygun, kaldıraçlı bir tüfektir. Yüksek durdurma gücü ve güvenilirliği nedeniyle tercih edilen bu silah, çorak arazi avcıları ve nişancılar arasında büyük av hayvanlarını ve zırhlı hedefleri yok etmek için popüler bir seçimdir.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Fırça Tabancası</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Standart savaş tüfeği, .45 ACP mermisi için hazneli sağlam, yarı otomatik bir tüfektir. Güvenilir ve çok yönlü olan bu silah, ateş gücü, isabetlilik ve dayanıklılık dengesi nedeniyle israfçılar arasında favoridir.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Savaş Tüfeği</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>0,357 mermi kapasiteli klasik kaldıraçlı tüfek. Cowboy Repeater hafiftir, güvenilirdir ve hızlı dönüşü ve kayda değer doğruluğu nedeniyle hem nişancılar hem de gezginler tarafından tercih edilir.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Kovboy Tekrarlayıcı</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine, .44 Magnum mermilerine uygun, kaldıraçlı bir tüfektir. Sağlamlığı ve isabetliliği ile tanınan bu araç, hızlı dönüşü ve güvenilir durma gücü nedeniyle çorak arazi izcileri ve avcıları arasında favoridir.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Yol Karabina</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Varmint Tüfeği, 223 mermi kapasiteli, hafif, sürgü mekanizmalı bir tüfektir. Başlangıçta haşere kontrolü ve küçük av avı için tasarlanmış olan bu silah, isabetlidir ve kullanımı kolaydır, ancak daha büyük tüfeklerin durdurma gücünden yoksundur.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint Tüfeği</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Karavan muhafızları ve tüccarlar arasında popüler olan, çift namlulu, kırmalı bir av tüfeği. Basit tasarımı, onarımı ve bakımı kolaylaştırır ancak yavaş yeniden yükleme ve sınırlı menzil sorunu yaşar</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Karavan Av Tüfeği</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller, şehir içi çatışmalar için tasarlanmış, yüksek kapasiteli, yarı otomatik bir av tüfeğidir. Hızlı ateşi ve büyük şarjörü onu yakın mesafelerde yıkıcı kılıyor.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Şehir Katili Av Tüfeği</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Combat Av Tüfeği, 12 kalibrelik mermiler için hazneli, yarı otomatik, şarjörle beslenen bir av tüfeğidir. Askeriye ve kolluk kuvvetleri için tasarlanan bu silah, yakın mesafeli çatışmalarda yüksek ateş oranı ve güvenilirlik sunarak çorak arazi uygulayıcıları arasında onu favori haline getiriyor.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Savaş Av Tüfeği</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Savaş Av Tüfeğinin geliştirilmiş güvenilirlik, doğruluk ve atış hızı özelliklerine sahip gelişmiş bir versiyonu. Seçkin askeri birimler ve çorak arazi uygulayıcıları tarafından tercih edilir.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Savaş Av Tüfeği MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Av oyunları için tasarlanmış pompalı bir av tüfeği. Sağlam yapısı, yüksek kapasitesi ve en zorlu çorak arazi koşullarındaki güvenilirliği nedeniyle tercih edilir.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Av Tüfeği</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Jackhammer, saniyeler içinde bir dizi mermiyi serbest bırakabilen, tam otomatik, tamburla beslenen bir av tüfeğidir. Nadir ve oldukça değerli olan bu güç, herhangi bir çatışmada dikkate alınması gereken bir güçtür.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Matkap Av Tüfeği</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Hızlı dönüşü ve güvenilirliği ile ödüllendirilen klasik bir kaldıraçlı av tüfeği. Çiftçiler ve kanun adamları arasında popüler olan bu silah, sağlam bir durdurma gücü sağlar ve yetenekli ellerde hızla ateşlenebilir.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Kaldıraçlı Av Tüfeği</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Bu Savaş öncesi, yarı otomatik savaş av tüfeği, kolluk kuvvetleri ve askeri kullanım için tasarlandı. Yüksek atış hızı ve büyük şarjörü, onu yakın mesafeli çatışmalarda yıkıcı kılıyor.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>İsyan Av Tüfeği</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Daha kolay gizlenmesi için namluları ve dipçiği kesilmiş çift namlulu bir av tüfeği. Yakın mesafeden son derece ölümcül, ancak son derece hatalı ve kısa menzilli.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Kesilmiş Av Tüfeği</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Basit, tek namlulu kırma etkili bir av tüfeği. Üretilmesi ucuz ve bakımı kolaydır, ancak yeniden doldurulması yavaştır ve her seferinde tek atışla sınırlıdır.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Tek Av Tüfeği</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10 mm SMG, 10 mm'lik mermiler için hazneye yerleştirilmiş, kompakt, tam otomatik bir hafif makineli tüfektir. Yüksek atış hızı ve kullanım kolaylığıyla bilinen bu silah, yakın mesafeli çatışmalar için idealdir ancak uzun mesafelerde isabetlilikten ödün verir.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm hafif makineli tüfek</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7 mm SMG, 12,7 mm'lik mermilere uygun, güçlü, tam otomatik bir hafif makineli tüfektir. Yüksek hasar çıkışı ve hızlı atış hızıyla bilinen bu silah, yakın mesafeli çatışmalarda yıkıcıdır ancak ağır geri tepme ve menzilde sınırlı isabetlilik sorunu yaşar.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm hafif makineli tüfek</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9 mm SMG, 9 mm'lik mermiler için hazneli, hafif, tam otomatik bir hafif makineli tüfektir. Kullanım kolaylığı ve yüksek atış hızıyla bilinen bu silah, yakın mesafeli çatışmalarda etkilidir ancak uzun mesafelerde durdurma gücü ve isabetliliği yoktur.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm hafif makineli tüfek</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10, güvenilirliği ve yüksek atış hızıyla bilinen modern, kompakt bir hafif makineli tüfektir. Kentsel operasyonlar için güvenlik güçleri ve elit birimler tarafından tercih edilmektedir.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>.22 LR mermi için hazneli ve entegre bir susturucuyla donatılmış, hafif, tam otomatik bir hafif makineli tüfek. Son derece sessizdir ve kontrolü kolaydır ancak daha büyük kalibrelilerle karşılaştırıldığında durdurma gücü yoktur.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Susturulmuş .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501, .308 mermi kapasiteli, savaş öncesi bir sürgü mekanizmalı keskin nişancı tüfeğidir. Olağanüstü isabetliliği ve durdurma gücüyle tanınan bu silah, uzun mesafeli çatışmalarda nişancılar arasında favoridir.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>DKS-501 Keskin Nişancı Tüfeği</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Dürbünlü Av Tüfeği, .308 mermi kapasiteli, savaş öncesi sürgülü bir tüfektir. Bir dürbünle donatılan bu silah, orta ve uzun menzilli çatışmalarda son derece isabetli ve etkilidir; bu da onu hem avcılar hem de nişancılar için güvenilir bir seçim haline getirir.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Dürbünlü Av Tüfeği</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Abilene Kid için hazırlanmış nadir, sınırlı sayıda üretilmiş bir BB silahı. Benzersiz işaretleri ve olağanüstü işçiliğiyle öne çıkan bu ürün, nostaljik değeri ve hassasiyeti nedeniyle koleksiyoncular ve nişancılar tarafından ödüllendiriliyor.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Silahı</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American, olağanüstü doğruluğu, güvenilirliği ve özel işçiliğiyle tanınan efsanevi bir nişancı karabinasıdır. Benzersiz bir tasarıma ve gelişmiş optiklere sahip olan bu silah, uzun mesafeden hassas, hızlı patlamalar yapma konusunda üstündür ve bu da onu hem seçkin nişancılar hem de koleksiyoncular arasında değerli bir silah haline getirmektedir.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Tamamen Amerikalı</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer, muazzam durdurma gücü ve sağlam işçiliğiyle tanınan efsanevi, özel yapım çift namlulu bir av tüfeğidir. Güçlendirilmiş çerçevesi ve büyük boy namluları, yakın mesafeden yıkıcı patlamalar sunarak onu hem çorak arazi avcıları hem de toplayıcılar arasında değerli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Büyük Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer, olağanüstü ateş hızı ve hafif tasarımıyla tanınan efsanevi, kompakt 10 mm'lik bir tabancadır. Gizli ajanlar tarafından tercih edilen bu silah, özel bir baskılayıcıya ve ergonomik kavrama özelliğine sahiptir, bu da onu gizli operasyonlar ve yakın mesafelerdeki hızlı çatışmalar için ideal kılar.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Teslimatçı</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell, olağanüstü güvenilirliği ve durdurma gücü nedeniyle ödüllendirilen benzersiz, özel yapım bir pompalı tüfektir. Cilalı bir yüzeye ve hassas modifikasyonlara sahip olan bu silah, sıkı atış gruplamaları ve artırılmış hasar sunarak onu hem performans hem de stil arayan tecrübeli çorak arazi avcılarının tercihi haline getiriyor.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Akşam Yemeği Zili</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Kampanyası İzci Tüfeği, seçkin nişancılara verilen efsanevi, özel bir keskin nişancı tüfeğidir. Hafif gövdesi, olağanüstü doğruluğu ve hızlı kullanımıyla tanınan bu silah, çorak arazide en imrenilen uzun menzilli silahlardan biri olarak duruyor. Eşsiz işçiliği ve köklü tarihi, onu hem keskin nişancılar hem de koleksiyoncular arasında değerli bir eser haline getiriyor.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Seferi İzci Tüfeği</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Hem inşaat hem de savaş için uyarlanmış sağlam, endüstriyel bir çivi tabancası. Ağır çerçevesi ve hızlı ateş etme yeteneği, onu çok yönlülüğe ve saf durdurma gücüne değer verenlerin tercih ettiği, müthiş bir doğaçlama silah haline getiriyor.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Çivi Tabancası</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater, olağanüstü işçiliği ve tarihi önemi ile tanınan, efsanevi bir kaldıraçlı tüfektir. Parlatılmış yüzeyi ve benzersiz isabetliliğiyle bu silah, özgürlüğün ve kesinliğin sembolü olarak duruyor ve bu da onu hem koleksiyoncular hem de nişancılar arasında değerli bir eşya haline getiriyor.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincoln'ün Tekrarlayıcısı</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky, kusursuz krom kaplaması ve süslü gravürleriyle öne çıkan, efsanevi bir .357 Magnum tabancadır. Kusursuz hareketi ve esrarengiz isabetliliğiyle tanınan bu silah, günü geçirmek için hem beceriye hem de servete güvenen silahşörler tarafından tercih ediliyor.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Şanslı</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria, karmaşık gümüş kaplamalar ve inci kabzayla süslenmiş, güzel bir şekilde oyulmuş 9 mm'lik bir tabancadır. Bir zamanlar efsane bir figüre ait olan bu silah, zarafeti ölümcül hassasiyetle birleştirerek hem stile hem de performansa değer verenler için değerli bir silah haline geliyor.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger, yıkıcı atış hızı ve sağlam güvenilirliği ile tanınan, 5 mm'lik fişek yatağına sahip efsanevi bir mini silahtır. Seçkin operatörler tarafından tercih edilen gelişmiş tasarımı ve özel modifikasyonları, onu çorak arazideki en zorlu otomatik silahlardan biri haline getiriyor.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII İntikamcı</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless, olağanüstü isabetliliği ve hafif tasarımıyla tanınan efsanevi bir av tüfeğidir. Nesiller boyunca aktarılan bu tüfek, güvenilirliği hassasiyetle birleştirerek onu her nişancı için değerli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Ağrısız</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer, özel dürbünü ve hafif çerçevesiyle donatılmış, benzersiz, susturuculu bir tüfektir. Olağanüstü doğruluğu ve gizliliğiyle tanınan bu silah, küçük hedefleri dikkat çekmeden uzaktan ortadan kaldırma konusunda başarılıdır. Hassas mühendisliği ve sessiz çalışması onu hem nişancıların hem de avcıların favorisi haline getiriyor.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Fare avcısı</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Yedek Tüfek, bir zamanlar elit bir askeri nişancı tarafından taşınan nadir, ince işçilikli bir keskin nişancı tüfeğidir. Hafif ve son derece isabetli olan bu silah, uzun menzilli hassasiyeti ve hızlı kullanımıyla ödüllendirilir; bu da onu hem keskin nişancılar hem de koleksiyoncular arasında imrenilen bir silah haline getirir.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Yedek Tüfek</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vance'in 9 mm SMG'si, hızlı ateş ve üstün kullanım için ustalıkla özelleştirilmiş, efsanevi bir hafif makineli tüfektir. Cilalı yüzeyi ve benzersiz gravürleri onu diğerlerinden ayırırken, gelişmiş doğruluğu ve güvenilirliği onu hem koleksiyoncular hem de silahşörler arasında değerli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vance'in 9 mm SMG'si</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle, olağanüstü durdurma gücü ve benzersiz yere düşürme yeteneğiyle tanınan, efsanevi, özel yapım bir keskin nişancı tüfeğidir. Güçlendirilmiş çerçevesi ve hassas mühendisliği, onu keskin nişancılar arasında değerli bir silah haline getiriyor; hedefleri güvenilir bir şekilde şaşırtırken aşırı mesafeden yıkıcı atışlar yapabiliyor.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Zafer Tüfeği</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda, Capital Wasteland'den gelen benzersiz, özel bir savaş av tüfeğidir. Yeşil kaplaması ve güvenilirliği ile öne çıkan bu tüfek, standart savaş av tüfeğine kıyasla daha hızlı atış hızına ve daha hafif ağırlığa sahiptir. Yakın mesafe savaşta hıza ve güvenilirliğe değer verenler tarafından tercih edilir.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS Lyons vertibird'ün gururu</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS Lyons'un gururu vertibird (gelen)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS Lyons'un gururu vertibird (ayrılıyor)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS dışlanmış vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS serseri vertibird (gelen)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS serseri vertibird (ayrılıyor)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (gelen)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (ayrılıyor)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Korunmuş askeri yemekler, arıtılmış su ve besin takviyeleri içeren bir Kardeşlik Çelik karnesi sandığı. Zorlu çorak arazi ortamında uzun süreli operasyonlar sırasında askerleri desteklemek için tasarlandı.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Kardeşlik Yiyecek Tedarik Sandığı</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Elder Lyons'un yenilenmiş Kardeşliği'nin giydiği ayırt edici teçhizatı içeren özel bir Çelik Kardeşlik üniforma sandığı. Bu üniformalar, grubun insani misyonunu ve masumları koruma konusundaki kararlılığını temsil ediyor.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Üniforma Sandığı</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Saflık yanlısı grup tarafından giyilen kendine özgü kırmızı ve siyah üniformaları içeren bir Kardeşlik Sürgünleri tedarik sandığı. Bu üniformalar, orijinal Kodekse olan sarsılmaz bağlılıklarını ve ne pahasına olursa olsun savaş öncesi teknolojiyi geri alma misyonlarını simgeliyor.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Sürgün Üniforma Sandığı</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Temel teknolojik bileşenleri, yedek parçaları ve gelişmiş malzemeleri içeren kapalı bir Çelik Kardeşliği tedarik sandığı. Bu kaynaklar, gelişmiş ekipman ve kurulumlarının bakımı ve yükseltilmesi için çok önemlidir.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Kardeşlik Teknoloji Kaynak Sandığı</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Normal Kardeşlik personelinin giydiği standart üniformaları, kıyafetleri ve koruyucu kıyafetleri içeren bir Çelik Kardeşlik tedarik sandığı. Her parça, grubun kendine özgü renklerini ve amblemlerini taşıyor.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Kardeşlik Standart Üniforma Sandığı</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Kuvvetleri tarafından kullanılan yüksek kaliteli ateşli silahlar ve enerji silahlarını içeren, mühürlü bir Çelik Kardeşlik silah sandığı. Ayırt edici kırmızı ve metalik kaplama, Kardeşliğin simgesel dişli çarkını taşıyor.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Çelik Silah Kardeşliği Sandığı</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Çelik Kardeşliği tarafından çıkarılan resmi kağıt para birimi. Bu notlar Kardeşliğin geniş teknolojik kaynakları tarafından desteklenmektedir ve Kardeşlik kontrolündeki bölgelerde gelişmiş ekipman, malzeme ve hizmetlerle takas edilebilir. Kuruluşun sıkı kaynak yönetimi ve borçları ödeme konusundaki itibarı nedeniyle standart şişe kapaklarından daha değerlidir.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Kardeşlik Senaryosu</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standart sayı Brotherhood of Steel yorgunlukları. Sağlam ve dayanıklı bir malzemeden yapılmış olan bu kıyafetler, Kardeşlik üyeleri tarafından Appalachia'daki günlük operasyonlar sırasında giyilir.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Yorgunlukları</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Kardeşlik piyadelerinin resmi günlerde giydiği tertemiz askeri üniforma. Üniforma, Çelik Kardeşliği'nin armasını taşıyor ve örgütün disiplinini ve düzenini temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia Piyade Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Tüm vücudu kaplayan, vakumla kapatılmış asbest tulum. Amacı iki yönlüdür: Kullanıcının zırhı gerçekten çalıştırmasına ve yumuşak dokuyu giysinin içindeki hareketli parçalardan ve ısıdan korumasına olanak tanır. BOS üniformasının aksine, Recon Zırhı kendi başına iyi bir koruma sağlar ve genellikle Kardeşlik ajanları tarafından keşif görevlerinde veya hantal ve gürültülü güç zırhının çok fazla dikkat çekeceği diğer durumlarda kullanılır.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C Zırh</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Kardeşlik subaylarının giydiği sağlam bir askeri ceket. Ceket, Kardeşlik amblemini taşıyor ve profesyonel bir görünümü korurken savaşın zorluklarına dayanacak şekilde tasarlandı.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Savaş Ceketi</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Kardeşlik pilotları ve Vertibird mürettebatı tarafından giyilen deri uçuş ceketi. Ceket, Kardeşliğin teçhizatı ve kılıç amblemini taşıyor ve uçuş operasyonları sırasında koruma sağlıyor.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS Bombacı Ceket</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Çelik Kardeşliği'nin standart saha üniforması. Bu dayanıklı yorgunluklar, günlük operasyonlar sırasında kayıtlı personel ve kıdemsiz subaylar tarafından giyilir ve çevresel tehlikelere karşı temel koruma sağlar.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Kardeşliğin Yorgunlukları</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Kardeşlik saha sağlık görevlilerinin giydiği özel tıbbi üniforma. Yorgunluklar tıbbi malzemeler için ek ceplere sahiptir ve yaralı personelin tedavisi sırasında kontaminasyona karşı dayanıklı olacak şekilde tasarlanmıştır.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Kardeşlik Saha Doktoru Yorgunlukları</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Brotherhood of Steel teknolojisiyle yükseltilen gelişmiş savaş zırhı. Bu zırh, geliştirilmiş koruma ve çevresel sızdırmazlık sistemlerini bir araya getirirken orijinalin tasarımını koruyor.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS Güçlendirilmiş Savaş Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Kardeşlik Büyükleri tarafından giyilen tören kıyafetleri. Bu cüppeler, Çelik Kardeşliği'nin teknolojiyi korumaya yönelik kutsal misyonlarına liderlik etmenin getirdiği yetki ve sorumluluğu simgeliyor.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Yaşlı Cüppeleri</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Kardeşlik tesislerinin güvenliği dışındaki araştırma görevlerine atanan Kardeşlik Yazıcıları tarafından giyilen saha üniforması. Üniforma, bilimsel geleneği pratik alan gereksinimleriyle birleştirir.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Saha Katibi Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>West Tek power armor çerçevesiyle birlikte kullanılmak üzere baştan sona tasarlanmış bir tulum. Zırhı çalıştırırken maksimum konfor ve kullanışlılık için tasarlanmış, vücuda oturan bir giysidir. Zırhın çalıştırılması için bir zorunluluk olmasa da uzun süreli kullanımı daha konforlu hale getirir ve sürtünmeyi azaltır.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Tulum</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Çelik Kardeşliği'nin Lancer Kaptanları tarafından giyilen resmi bir üniforma. Üniforma, giyen kişinin Kardeşlik'in hava filosunun bir subayı olduğunu gösteren altın şeritlere ve törensel omuz panolarına sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Kaptan Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Brotherhood Outcast izcileri ve ileri ekipleri tarafından giyilen özel keşif zırhı. Bu zırh, daha agresif operasyonel doktrinlerini yansıtan ayırt edici Outcast işaretlerini ve taktiksel modifikasyonları içeren, gelişmiş hareket sistemleri ve gizlilik geliştirmeleriyle değiştirildi.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Keşif Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Kardeşliğin Sürgün edilmiş uzmanları ve teknik personeli tarafından giyilen işlevsel cüppeler. Bu cüppeler, akademisyenlerin ve mühendislerin teknolojik üstünlük arayışında savaşçılarla birlikte çalıştığı saha operasyonları için değiştirilmiş, ayırt edici Outcast renklendirmesine ve amblemine sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Dışlanmış Katip Cübbesi</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Kardeşlik keşif birimleri tarafından kullanılan hafif taktik zırh. Recon Armor, hareket kabiliyetini ve gizlilik yeteneklerini korurken sağlam koruma sağlar; bu da onu keşif görevleri ve tam güçlü zırhın pratik olmadığı durumlar için ideal kılar. Gelişmiş kompozit malzemelere ve entegre sensör sistemlerine sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Keşif Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Çelik Kardeşliği'nin Bilim Kâtipleri tarafından giyilen laboratuvar kıyafeti. Temiz beyaz önlük, tehlikeli savaş öncesi teknoloji ve deneysel ekipmanlarla çalışmak üzere tasarlanmıştır.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Bilim Yazarı Kıyafeti</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Kardeşlik Yazıcılarının resmi törenler sırasında giydiği kapüşonlu cüppeler. Bu elbiseler, Katip Tarikatı'nın bilimsel geleneklerini ve teknolojik bilgiyi korumaya olan bağlılıklarını temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Katip Elbiseleri</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Kardeşlik Squires tarafından giyilen eğitim üniforması. Bu pratik kıyafet, savaş eğitimi ve öğretimi için tasarlanmış olup, kullanıcının Kardeşlik hiyerarşisi içindeki ast statüsünü işaretler.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Toprak Sahibi Üniforması</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Appalachia'daki Kardeşlik müfrezeleri tarafından giyilen yumuşak bir bere. Kardeşlik armasının işlendiği bu elbise, subaylar ve uzman birimler tarafından kimlik tespiti ve tören görevleri için kullanılıyor.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Bere</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Kardeşlik piyadeleri tarafından devriyeler ve taktik operasyonlar sırasında gizlenmek ve elementlerden temel koruma sağlamak için kullanılan standart başlık.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Piyade Başlığı</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Kardeşlik kara birliklerine verilen güçlendirilmiş savaş miğferi. Şarapnel ve hafif silah ateşine karşı dayanıklı olacak şekilde tasarlandı ve genellikle devriyelerde ve çatışmalarda piyade zırhıyla eşleştirildi.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C Kask</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Kardeşlik yazarları ve araştırmacıları tarafından keşif gezilerinde giyilen saha şapkası. Araştırma ve kurtarma kadrosunun bir parçası olarak kullanıcıyı işaretlerken güneşe ve ışığa karşı koruma sağlar.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Bilim Alanı Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Kardeşlik hava mürettebatı ve vertibird mürettebatı tarafından kullanılan, uçuş ve rotor operasyonları sırasında mürettebatı korumak için dolgu ve temel iletişim donanımıyla donatılmış pilot kaskı.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS Uçuş Kaskı</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Mızraklı süvari birimlerinin subayları tarafından, teftişler ve resmi görevler sırasında Kardeşlik içindeki rütbe ve otoriteyi belirtmek için giyilen sivri uçlu bir şapka.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancer'ın Kaptan Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Brotherhood Outcast keşif uzmanları tarafından giyilen taktiksel bir başlık. Bu başlık, düşman hatlarının gerisinde genişletilmiş saha operasyonları için Outcast spesifikasyonlarına göre değiştirilmiş gelişmiş optik entegrasyonu, iletişim ekipmanı ve çevre koruma sistemlerine sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Sürgün Keşif Başlığı</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Keşif ekiplerinin tercih ettiği hafif kapüşon. Keşif, gözlem ve gizli harekete yardımcı olmak için düşük görünürlük ve azaltılmış parlama için dokunmuştur.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Keşif Başlığı</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Kardeşliğin araştırma ekibinin üyelerini tanımlamak için bilim yazarları tarafından giyilen şapka. Yazıcılar savaş öncesi teknolojinin incelenmesine, kurtarılmasına ve korunmasına odaklanır.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Bilim Yazarı Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Efendilere ve stajyerlere verilen basit bir şapka. Squire'lar şövalyelere ve paladinlere bağlı, saha zanaatını ve Kardeşlik geleneklerini öğrenen çıraklardır.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Şapkası</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Appalachian Çelik Kardeşliği'nin ayırt edici renklerini ve amblemlerini taşıyan gelişmiş T-60 güç zırhı. Savaşta test edilmiş bu zırh, hareket kabiliyetini korurken olağanüstü koruma sağlar ve çorak arazi operasyonlarına uyarlanmış savaş öncesi Amerikan askeri mühendisliğinin zirvesini temsil eder.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Lost Hills'in orijinal Kardeşlik bölümünün klasik renklerinde T-51 güç zırhı. Bu zırh, Kardeşlik geleneklerinin temelini ve insanlığın iyiliği için savaş öncesi teknolojiyi koruma ve kontrol etme yönündeki orijinal misyonu temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Midwestern Brotherhood of Steel'in, savaş alanındaki imzası haline gelen benzersiz boynuzlu miğfer tasarımına sahip, kendine özgü güç zırhı. Bu zırh, Midwest bölümünün uyarlanabilir doğasını temsil ediyor; Lost Hills'ten ayrı olarak kendi kimliğini geliştirirken Kardeşlik standartlarını koruyor. Korkutucu siluet, eski Amerikan Ortabatısının çorak topraklarındaki akıncılara ve mutantlara korku salıyor.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Ortabatı Kardeşliği Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Yaşlı Lyons'un ilerici Kardeşliğinin ayırt edici işaretlerini taşıyan T-45 güç zırhı. Bu zırh, teknoloji istiflemek yerine masumları korumaya öncelik veren askerler tarafından kullanılan geleneksel Kardeşlik doktrininden bir kopuşu temsil ediyor ve Kardeşlik tarihinde tartışmalı ama kahramanca bir sayfaya işaret ediyor.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Kardeşlik Sürgünleri tarafından giyilen, karakteristik siyah ve kırmızı renklerine boyanmış T-45 güç zırhı. Bu katı gelenekçiler, Kardeşlik'in israfçılara yardım etmek yerine yalnızca teknoloji edinmeye odaklanması gerektiğine inanarak Yaşlı Lyons'un merhametli politikalarından ayrıldılar.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Zorlu Appalachian ortamı için özelleştirilmiş T-51 güç zırhı. Bu model, Kardeşliğin Appalachian bölümünün teknolojiyi geri alma ve koruma misyonlarında karşılaştığı benzersiz zorluklara uyarlanmış, gelişmiş çevresel sızdırmazlık ve radyasyon kalkanına sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Kardeşlik kuvvetlerinin dayanak noktası olan saygıdeğer T-51 güç zırhı. T-60 serisinden daha eski olmasına rağmen bu zırh, onlarca yıldır süren çorak arazi savaşlarıyla güvenilirliğini kanıtladı. Denenmiş ve onaylanmış tasarımı mükemmel koruma sağlar ve Kardeşlik şövalyeleri ve paladinleri tarafından kapsamlı bir şekilde sahada test edilmiştir.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Çelik Kardeşliği askerleri tarafından giyilen standart T-60 güç zırhı. Maksimum koruma ve savaş alanında dayanıklılık için tasarlanan bu zırh, Kardeşlik mühendisleri tarafından geliştirilen savaş sonrası modifikasyonlar ve saha iyileştirmeleriyle zenginleştirilmiş, savaş öncesi güç zırhı teknolojisinin zirvesini temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Güç Zırhı</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Entegre HUD sistemleri ve çevresel sensörlere sahip gelişmiş T-60 güç zırhlı kask. Kendine özgü Appalachian Kardeşliği amblemi, bunun, çorak araziyi geri almak ve insanlığın teknolojik mirasını korumak için Vault 76'dan çıkan gruba ait olduğunu gösteriyor.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Ortabatı Çelik Kardeşliği'nin ikonik boynuzlu miğferi. Bu ayırt edici başlık, Ortabatı bölümünün çorak arazi savaşına yönelik pragmatik ama zorlu yaklaşımıyla eş anlamlı hale geldi. Korkutucu boynuzlu tasarım, hem Lost Hills'ten bağımsızlıklarının sembolü hem de düşmanlarına karşı psikolojik bir silah olarak hizmet ediyor.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Ortabatı Kardeşliği Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Elder Lyons'un insani misyonuna sadık askerler tarafından giyilen T-45 güç zırhlı kaskı. Bu miğfer, teknolojiyi istiflemekten ziyade masumları korumakla ilgilenen, çorak arazide umut ve şefkati temsil eden bir Kardeşliği simgeliyor.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Kardeşlik Sürgünlerinin siyah ve kırmızı renklerine boyanmış T-45 güç zırhlı kaskı. Bu kask, ilkelerinden taviz vermeyi reddedenlerin giydiği, her şeyden önce Kardeşliğin geleneksel teknoloji edinme misyonuna olan sarsılmaz bağlılığını temsil ediyor.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Appalachian operasyonlarının benzersiz zorluklarına göre modifiye edilmiş T-51 güç zırhlı kaskı. Savaş sonrası Appalachia'nın ışınlanmış dağlarında ve ormanlarında hayatta kalmak için gerekli olan gelişmiş radyasyon tespit sistemleri ve çevresel filtreleme ile güçlendirilmiştir.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Kardeşlik askerlerini nesiller boyunca koruyan, zamanla test edilmiş T-51 güç zırhlı kaskı. Daha yeni modellerin bazı gelişmiş özelliklerinden yoksun olsa da, kanıtlanmış güvenilirliği ve sağlam yapısı, onu çorak arazide güvenilir bir yol arkadaşı haline getiriyor.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Kardeşlik şövalyeleri ve şövalyeleri tarafından giyilen standart T-60 güç zırhı kaskı. Gelişmiş hedefleme sistemleri, çevre koruması ve teknolojiyi kötüye kullananların kalplerine korku salan ikonik kırmızı optik sensörlere sahiptir.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Brotherhood of Steel tarafından üretilen, hassas şekilde tasarlanmış 10 mm'lik bir tabanca. Crusader, Kardeşliğin kanıtlanmış balistik teknolojiyi modern üretim teknikleriyle birleştirme felsefesini temsil ediyor. Güçlendirilmiş bir çerçeveye, gelişmiş yivlere ve üstün malzemelere sahip olan bu tabanca, standart arazi tabancalarına kıyasla olağanüstü güvenilirlik ve doğruluk sunar. Kardeşlik şövalyeleri ve şövalyeleri, her atışın önemli olduğu durumlarda tutarlı performanslarına güvenerek bunları ikincil silah olarak taşırlar.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Haçlı Tabanca</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Brotherhood of Steel'in Batı Yakası şubeleri tarafından geliştirilen ve üretilen rafine bir plazma tüfeği. M-94, gelişmiş manyetik sınırlama, gelişmiş soğutma sistemleri ve standart plazma tüfeklere kıyasla üstün dayanıklılık özelliklerine sahip, onlarca yıldır Kardeşlik silah araştırmalarını temsil ediyor. Her silah, Kardeşlik katipleri tarafından özenle hazırlanmış ve sıkı askeri standartlara göre test edilmiştir. Kardeşliğin alamet-i farikası olan detaylara gösterilen dikkat ve teknolojik mükemmellik, bunu çorak arazideki en güvenilir plazma silahlarından biri haline getiriyor.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 Plazma Tüfeği</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Olağanüstü enerji iletme özelliklerine sahip nadir bir kristal malzeme olan ultrasit kullanılarak Çelik Kardeşliği tarafından geliştirilen son teknolojiye sahip bir enerji silahı. Bu deneysel tüfek, daha yüksek atış hızını korurken standart plazma silahlarından daha etkili bir şekilde zırhı delen ultrasit yüklü plazmanın hızlı patlamalarını ateşler. Silahın gelişmiş soğutma sistemi ve kompakt tasarımı, onu, ağır zırhlı hedeflere hızlı bir şekilde saldırması gereken Kardeşlik saha görevlileri arasında favori kılıyor. Her tüfek, Kardeşlik atölyelerinde özenle rafine edilmiş ultrasit çekirdeklerden titizlikle monte edilir.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Tüfek</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Çelik Kardeşliği, kendi titiz özelliklerine göre üretilmiş süper balyoz üretti. Bu efsanevi silah, güçlendirilmiş durasçelik kafayı gelişmiş kinetik enerji depolama teknolojisiyle birleştiriyor. Çarpma anında, depolanan enerji yıkıcı bir şok dalgası halinde salınarak her darbenin gücünü katlar. Kardeşlik paladinleri, tahkimatları aşmak ve yakın dövüşte ağır zırhlı hedeflere saldırmak için bu silahı tercih ediyor. Sapın üzerine basılan BoS amblemi, bunun sayısız savaşa dayanacak şekilde tasarlanmış resmi Kardeşlik ekipmanı olduğunu gösterir.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Süper Kızak</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetik kafa</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Bazı köpekler evcilleştirilmiştir, hatta sahibini ve onun tüm mallarını korumakla görevlendirilmiştir, bu hayvan bunu elinden gelen en iyi şekilde yapacaktır. Bu hayvan, lejyon tarafından yoluna çıkabilecek düşmanlara karşı koymak için izci ve bekçi köpeği olarak yetiştirildi.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Lejyon Bekçi Köpeği</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Caesar's Legion bu parayı birincil para birimi biçimlerinden biri olarak kullanıyor. Bu madalyonun bir tarafında Sezar'ın, diğer tarafında Sezar, Josua Grahm ve Bill Calhoun'un resmi bulunmaktadır.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Lejyon Denarius</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Lejyon'un yüce lideri Sezar'ın bizzat giydiği süslü tören cüppeleri. Bu muhteşem kırmızı ve altın cüppeler, savaş öncesi en iyi malzemelerden yapılmış ve Lejyon üzerindeki mutlak otoriteyi simgeleyen altın süslemelerle süslenmiştir. Cüppeler mütevazı bir koruma sağlıyor ancak gerçek güçleri, onları gören herkesin duyduğu hayranlık ve saygıda yatıyor.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Sezar'ın Cüppeleri</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Lejyon'un elitleri olan yüzbaşıları tarafından giyilen ağır bir zırh takımı. Savaş zırhı parçaları, güç zırhı deri zırhı ve hatta süper mutant zırhı da içeren çok çeşitli farklı zırhlardan oluşur. Bu parçalar muhtemelen kullanıcı tarafından mağlup edilen düşmanlardan alınmıştır. Farklı zırhlardan oluşan bu kadar kaba bir ürün yelpazesine sahip olmasına rağmen üstün koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Lejyon Centurion Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Caesar's Legion'ın ileri gözcüleri vexillarii tarafından giyilen bu miğfer, bir çakalın kafasının postundan yapılmıştır. Ana kullanımı doğası gereği sembolik olduğundan çok az koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Lejyon Centurion Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Lejyon İzcileri tarafından giyilen, görünüş olarak acemi zırhına çok benzeyen hafif bir zırh takımı. Çoğu Legion zırhı gibi, bir futbolcunun koruyucu omuz ve ek deri dolguyla güçlendirilmiş göğüs pedlerinden oluşan ve bir beyzbol yakalayıcı yeleği üzerine giyilen, yeniden tasarlanmış spor ekipmanından yapılmıştır. Çok iyi korumuyor.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Lejyon Kaşifi Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Kullanıcının gözlerini kavurucu güneşten korumak için bir vizöre sahip, kalın kahverengi kumaştan yapılmış basit, hafif bir kask. Sezar'ın Lejyonunun hizmetindeki kaşifler ve izciler tarafından giyilir</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Lejyon Kaşifleri Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Kudretli Sezar'ın yakın sırdaşı olan Elçi'nin zırhı. Sayısız savaştan kaynaklanan çok sayıda çizik ve ezik taşıyan, ağır çelikten yapılmış tam takım elbise, tam vücut koruması sağlar. Antik Romalıların zırhlarına çok benzeyecek şekilde üretildi ve Lejyon üyelerinin çoğunun giydiği yeniden tasarlanmış spor ekipmanlarıyla pek ilgisi yok. Kullanıcısına üstün koruma sağlaması şaşırtıcı değildir ancak inanılmaz derecede ağırdır.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Lejyon Elçi Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Bir elçinin miğferi, Sezar dışında Lejyon'daki en yüksek rütbeli savaş ağalarının. Antik Roma süvarileri tarafından sıklıkla giyilen kapalı maskeler ve takan kişiyi daha korkutucu göstermek için kırmızı fırfırlar ve boynuzlar kullanılarak tasarlandı.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Lejyon Elçisi Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Genellikle savaş öncesi toplanmış futbol pedlerinden yapılmış ve ekstra koruma için omuzlara çiviler eklenmiş bir dizi Legion plaka zırhı.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Lejyon Plakası</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Sezar'ın kişisel muhafızları tarafından yaygın olarak giyilen bu zırh, acemi zırhına benzer, ancak muhtemelen Praetorian'ın insanları yumruklarıyla yumruklamayı tercih etmesinden, ayrıca kısa bir kırmızı pelerin ve kırmızı bir kukuletadan dolayı ön kollarda ilave metal destekler bulunur. Yakın benzerliğine rağmen bu zırh, kullanıcısını acemi zırhından çok daha iyi korur ve yaklaşık aynı ağırlığa sahiptir.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Lejyon Praetorian Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Lejyon'un ana savaş gücü olan ana lejyonerler, acemi lejyonerlere kıyasla daha iyi zırh giyme hakkını kazandılar. Hala aynı koruyucu omuz ve göğüs pedlerinden yapılmıştır ancak üst gövdenin etrafına sarılan ilave zırh bantlarına sahiptir.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Lejyon Prime Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Tüylerle süslenmiş, kırmızı yüz sargısı ve siyah gözlüklerle giyilen, savaş öncesi bir futbol kaskı. Yeterli miktarda koruma sunsa da asıl kullanımı bir rütbe sembolü olarak hizmet etmektir. Miğferin üzerine takılan siyah tüyler, kullanıcının, birinci sınıf lejyonerlerden oluşan bir birliğe liderlik eden, Sezar'ın Lejyonu'nda orta rütbeli bir subay olan birinci sınıf bir decanus olduğunu belirtir.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime kaskı, siyah koruyucu gözlüklerle donatılmış ve alt yüzün etrafına kırmızı bir bandana sarılmış kahverengi bir başlıktır. Bu aslında acemilerin kaskıyla aynı ancak farklı rütbeleri işaretlemek için farklı renkte bir bandanaya sahip.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime Kask</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Çoğu Lejyon zırhı gibi acemi zırhı da yeniden tasarlanmış spor ekipmanından yapılmıştır; bir futbolcunun koruyucu omuzu ve ek deri dolguyla güçlendirilmiş göğüs pedlerinden oluşur ve bir beyzbol yakalayıcı yeleği üzerine giyilir.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Lejyon Askere Alma Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Tüylerle süslenmiş, kırmızı yüz sargısı ve siyah gözlüklerle giyilen, savaş öncesi bir futbol kaskı. Yeterli miktarda koruma sunsa da asıl kullanımı bir rütbe sembolü olarak hizmet etmektir. Miğferin üzerine takılan kırmızı ve siyah tüyler, kullanıcının, Caesar's Legion'daki en kıdemsiz subay rütbesi olan ve deneyimsiz askerlerden oluşan bir birliğe liderlik eden acemi decanus olduğunu belirtir.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Lejyon Acemi Decanus Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Siyah koruyucu gözlüklerle giyilen ve yüzün alt kısmı bandana ile sarılmış kahverengi deri bir başlık. En iyi kask olmasa da yapımı kolay ve hafiftir.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Lejyon Acemi Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Caesar's Legion üyelerinin giydiği ortak tunik.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Lejyon Tunik</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Lejyon tarafından kullanılan hafif deri yelek. Yeleğin dikişlerinin tabanı eski beyzbol hakem pedlerinden, hatta bazı futbol antrenman pedlerinden yapılacak. Her iki durumda da kullanıcıya hiç yoktan daha fazla koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Lejyon Yeleği</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Sıradan lejyoner zırhlarıyla karşılaştırıldığında, kıdemli zırhın alt bacaklarda ek zırh yastıkları vardır, ayrıca omuz yastıklarından çıkan birkaç keskin çivi ve sağ koldaki deri kaplamalar vardır. Hala biraz hafif olmasına rağmen daha fazla koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Lejyon Kıdemli Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Tüylerle süslenmiş, kırmızı yüz sargısı ve siyah gözlüklerle giyilen, savaş öncesi bir futbol kaskı. Yeterli miktarda koruma sunsa da asıl kullanımı bir rütbe sembolü olarak hizmet etmektir. Miğferin üzerine takılan kırmızı, beyaz ve siyah tüyler, kullanıcının, tecrübeli bir lejyoner ekibine liderlik eden, Sezar'ın Lejyonu'nda daha yüksek rütbeli bir subay olan kıdemli bir decanus olduğunu gösteriyor.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Alüminyum kasklı, gözler için gözlüklü ve yüz sargılı bir beyzbol şapkası. Lejyon'un alt kademelerinin kasklarına kıyasla biraz daha fazla koruma sağlar ve daha fazla ağırlığa sahip değildir.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Lejyon Kıdemli Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Bir Lejyon gazisi zırhı takımına dayanmaktadır, gövdeye eklenen dairesel metal plakaların yanı sıra sırtta Lejyon bayrağını gösteren bir pankart bulunmaktadır. Alt seviye zırhlardan bir adım önde olsa da oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius Zırhı</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Caesar's Legion'ın ileri gözcüleri vexillarii tarafından giyilen bu miğfer, bir çakalın kafasının postundan yapılmıştır. Ana kullanımı doğası gereği sembolik olduğundan çok az koruma sağlar.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius Kaskı</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Vücudu kimyasal bağımlılıklardan arındıran güçlü bir bağımlılık karşıtı ilaçtır. Addictol, nörolojik yolları sıfırlayarak ve bağımlılık döngüsünü kırarak çalışır; ancak bu süreç rahatsız edicidir ve geçici yorgunluk yaygındır.\n\nYüksek maliyeti, kullanılabilirliği sınırlasa da, tehlikeli alışkanlıklardan kurtulmaya çalışanlar için bir cankurtarandır.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Bağımlılık</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Yaralanmalar tespit edildiğinde standart bir stimpak dozu dağıtan otomatik bir dağıtım sistemi. Otomatik enjektör mekanizması manuel uygulama ihtiyacını ortadan kaldırarak yalnız seyahat edenler için idealdir.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>otomatik uyarı</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Hızlı acil durum iyileşmesi için süper stimpak formülüyle yüklü otomatik bir dağıtım sistemi. Bu gelişmiş enjektör, askeri düzeyde iyileştirici bileşikleri otomatik dağıtım teknolojisiyle birleştirerek onu çorak arazideki en değerli tıbbi ürünlerden biri haline getiriyor.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>otomatik süper uyarıcı</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Meyve aroması ve geliştirilmiş formülle aşılanmış bir Mentat çeşidi. Berry Mentat'lar karizmayı ve sosyal becerileri önemli ölçüde artırarak kullanıcıyı müzakerelerde ve sosyal durumlarda daha ikna edici ve sevimli hale getirir.\n\nTüccarlar, diplomatlar ve iyi bir izlenim bırakmak isteyen herkes tarafından tercih edilir.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentatları</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Acil durumlarda transfüzyona uygun, steril, korunmuş kan torbası. Kan paketleri kan hacminin anında onarılmasını sağlar ve kritik yaralı hastaların stabilizasyonuna yardımcı olur. Modern tıp teknolojisi kadar gelişmiş olmasa da, bu savaş öncesi tıbbi malzemeler çorak arazide değerini koruyor.\n\nKan paketleri evrensel bağışçılardır ve tüm kan türleriyle çalışır.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>kan paketi</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Savaş öncesi performans arttırıcı bir steroid. Buffout, gücü ve dayanıklılığı önemli ölçüde artırarak yakın dövüş hasarını ve taşıma kapasitesini artırır. Ancak uzun süreli kullanım bağımlılığa ve olası organ hasarına yol açar.\n\nSavaştan önce sporcular ve işçiler arasında popülerdi, şimdi ise çorak arazi savaşçıları ve çöpçüler arasında temel bir ürün.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>güçlendirme</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Gece görüşünü ve düşük ışık algısını geçici olarak artıran deneysel bir ilaç. Cateye gözbebeklerini genişletir ve retina hassasiyetini artırarak kullanıcıların neredeyse tamamen karanlıkta net görmesine olanak tanır.\n\nKaranlık harabeleri keşfeden gece izcileri ve çöpçüler tarafından değerlidir, ancak gündüz ışık hassasiyeti sorunlu olabilir.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Kedigözü</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Sosyal beceriler pahasına zekayı ve algıyı artıran, savaş öncesi bilişsel güçlendirici. Daddy-O, kullanıcıyı daha akıllı ve algısal hale getirirken, sosyal açıdan daha garip ve içine kapanık hale getirir.\n\nSosyal etkileşim yerine zihinsel keskinliğe öncelik veren araştırmacılar ve teknisyenler tarafından tercih edilir.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Baba-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Ruh halini ve sosyal çekiciliği artıran, savaş öncesi eğlence amaçlı bir ilaç. Day Tripper, kullanıcıyı daha karizmatik ve sevimli hale getirirken hoş ve hafif bir keyif sağlar. Düzenli kullanıldığında orta derecede bağımlılık yapar.\n\nSavaş öncesi sosyal çevrelerde popülerdir ve hâlâ sosyal statülerini geliştirmek isteyenler tarafından kullanılmaktadır.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Günlük Gezici</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Zamanla küçük iyileşmeler sağlayan, sulandırılmış bir stimülasyon dağıtım sistemi. Daha düşük maliyeti ve bulunabilirliği nedeniyle çorak çöpçüler arasında yaygındır.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>seyreltilmiş uyarıcı</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Gelişmiş bir filtreleme işlemiyle oluşturulan Jet'in rafine ve saflaştırılmış bir versiyonu. Dixon's Jet, standart Jet'e göre daha az kirlilikle daha güçlü, daha uzun süreli bir keyif sağlar, ancak son derece bağımlılık yaratmaya devam eder.\n\nYaratıcısının adını taşıyan bu premium model, Jet kullanıcıları arasında yüksek fiyatlara satılmaktadır.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixon'ın Jeti</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Cerrahi aletler, antiseptikler, splintler ve farmasötik malzemeleri içeren kapsamlı bir tıbbi kit. Doktor çantaları, ciddi yaralanmaların ve sakat uzuvların sahada tedavisine olanak tanır, ancak uygun şekilde uygulanması tıbbi bilgi ve zaman gerektirir.\n\nHer ciddi çorak arazi doktoru için vazgeçilmez bir ekipman parçası.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>doktor çantası</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Kimyasal bağımlılıkları kırmaya yardımcı olan özel bir bağımlılık karşıtı bileşik. Addictol'den daha az güçlü olsa da Fixer daha kolay elde edilebilir ve yoksunluk semptomlarıyla mücadelede ve bağımlılığın ciddiyetini azaltmada hala etkilidir.\n\nBağımlıların savaş öncesi pahalı ilaçlara erişmeden iyileşmelerine yardımcı olan bir çorak doktor aracı.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Sabitleyici</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Hem zekayı hem de karizmayı geliştiren dengeli bir Mentat çeşidi. Üzüm Mentatları, kullanıcıyı hem daha akıllı hem de sosyal açıdan daha becerikli hale getirir; teknik müzakereler veya bilimsel sunumlar için mükemmeldir.\n\nKarmaşık fikirleri uzman olmayanlara açıklaması gereken bilim adamlarının tercihi.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Üzüm Mentatları</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Öğütülmüş broc çiçeği ve xander kökünden yapılan geleneksel bir çorak ilaç. Modern stimpaklardan daha az etkili olmasına rağmen, şifa tozunun üretimi daha ucuzdur ve kabile şifacıları tarafından nesillerdir kullanılmaktadır. Karışım zamanla kademeli iyileşme sağlar.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>şifa tozu</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Sakat uzuvları hızla iyileştirmek için tasarlanmış deneysel bir savaş öncesi ilaç. Hydra, hasarlı doku ve kemiği onarmak için gelişmiş yenileyici bileşikler kullanır, ancak bu süreç acı vericidir ve geçici yönelim bozukluğuna neden olabilir.\n\nÇorak arazideki savaşçılar arasında, yaralı askerleri hızlı bir şekilde savaşa geri döndürme yeteneği nedeniyle popülerdir.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hidra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Brahmin gübresi dumanından oluşturulan oldukça bağımlılık yaratan bir meta-amfetamin. Jet, aksiyon hızı ve reflekslerde önemli bir artış sağlar, ancak sert bir şekilde çöker ve bırakılmasının çok zor olduğu bilinir.\n\nMyron adlı bir kimya dehası tarafından icat edilen Jet, savaş sonrası çorak arazideki en yaygın ve yıkıcı ilaç haline geldi.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Savaş öncesi ağrı kesici ilaç. Med-X, ağrı reseptörlerini bloke ederek ve artan ağrı toleransı yoluyla gelen hasarı azaltarak çalışır. İlaç son derece etkilidir ancak ciddi düzeyde bağımlılık riski taşır.\n\nBaşlangıçta genel anestezik olarak pazarlanan Med-X, çorak arazide değerli bir savaş ilacı haline geldi.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Bilişsel işlevi artıran nootropik bir ilaç. Mentatlar algıyı, zekayı ve zihinsel keskinliği geliştirerek kullanıcıları daha keskin ve çevrelerine karşı daha bilinçli hale getirir. Uzun süreli kullanım psikolojik bağımlılığa yol açabilir.\n\nBilim adamları, tüccarlar ve müzakerelerde veya teknik çalışmalarda zihinsel üstünlüğe ihtiyaç duyan herkes tarafından tercih edilir.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentatlar</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Algıyı ve farkındalığı önemli ölçüde artıran özel bir Mentat çeşidi. Turuncu Mentatlar duyuları keskinleştirir ve isabetliliği artırır; bu da onları gözcüler, keskin nişancılar ve gelişmiş duyusal algıya ihtiyaç duyan herkes için çok değerli kılar.\n\nBir nişancının kritik atışlar için gizli silahı.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Turuncu Mentatlar</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Sosyal toplantılar için tasarlanmış eğlence amaçlı bir Mentat çeşidi. Parti Zamanı Mentatları karizmayı ve ruh halini güçlendirerek sosyal etkileşimleri daha keyifli ve başarılı hale getirirken hafif bir coşku etkisi sağlar.\n\nHer çorak arazi partisinin hayatı, yine de en iyisi tedbirli kullanmaktır.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Parti Zamanı Mentatları</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Kullanıcıyı çılgına çeviren bir askeri savaş ilacı. Psycho, hasar çıktısını ve yaralanmaya karşı direnci önemli ölçüde artırır, ancak daha yüksek beyin fonksiyonlarını bastırır ve son derece bağımlılık yapar.\n\nSavaştan önce özel kuvvet operasyonları için geliştirilen Psycho, sıradan askerleri korkusuz ölüm makinelerine dönüştürür.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psiko</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Vücuttaki radyasyon kontaminasyonuna bağlanan ve onu kan dolaşımından dışarı atan, savaş öncesi intravenöz bir kimyasal solüsyon. Toksik birikimi tedavi etmede etkili olsa da süreç yorucudur ve hastayı birkaç saat boyunca güçsüz bırakır.\n\nRad-Away, radyasyona maruz kalmanın sürekli bir tehdit olduğu çorak arazide değerli bir üründür.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Vücudun toksik ve radyoaktif kirlenmeye karşı direncini önemli ölçüde artıran, savaş öncesi bir anti-radyasyon kimyasalı. Rad-X, radyasyon emilimine direnmek için hücresel yapıyı geçici olarak değiştirerek çalışır, ancak bu süreç küçük bir yönelim bozukluğuna ve reflekslerin azalmasına neden olur.\n\nMevcut kontaminasyonu ortadan kaldıran Rad-Away'den farklı olarak Rad-X, tehlikeli ortamlara maruz kalmadan önce önleyici olarak alınır.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Yoksunluk semptomlarını ve istekleri azaltmaya yardımcı olan temel bir bağımlılık karşıtı ilaç. Rebound, Addictol kadar güçlü olmasa da daha uygun maliyetlidir ve kimyasal bağımlılıklarla mücadele edenler için yine de önemli bir rahatlama sağlayabilir.\n\nBağımlı hastaları düşük bütçeyle tedavi eden çorak arazi klinikleri için ortak bir seçim.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Geri tepme</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Yoğun bir enerji ve hız patlaması sağlayan tehlikeli bir Jet ve Nuka-Cola karışımı. Uyarıcıların birleşimi, aksiyon hızını ve refleksleri önemli ölçüde artıran güçlü ama istikrarsız bir yükseklik yaratır.\n\nHızlı performans patlamalarına ihtiyaç duyan kuryeler ve baskıncılar arasında popüler.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Roket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Yakın dövüşte etkililiği artırmak için özel olarak tasarlanmış acımasız bir savaş uyarıcısı. Slasher, yakın dövüş hasarı çıktısını önemli ölçüde artırırken acı hassasiyetini azaltarak korkusuz yakın dövüş savaşçıları yaratır.\n\nBağımlılık yaratan doğası ve yan etkileri onu tehlikeli bir seçim haline getirse de akıncılar ve yakın dövüş uzmanları arasında popülerdir.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Kırıcı</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Atış doğruluğunu önemli ölçüde artıran ve silahın sallanmasını azaltan bir kas gevşetici ve sinir stabilizatörü. Steady, titremeleri yatıştırır ve elleri sabit tutarak hassas çalışma ve keskin nişancılık için çok değerlidir.\n\nNişancılar ve cerrahlar için geliştirilen Steady, mükemmel el-göz koordinasyonuna ihtiyaç duyan herkes için vazgeçilmez hale geldi.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Sabit durmak</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Yaralanmaları iyileştirmek için standart bir stimülasyon dağıtım sistemi. Çorak arazideki en yaygın tıbbi ürün olan stimpaklar, yaraları hızla iyileştirmek için iyileştirici ajanlar ve biyo-yenileyici bileşiklerin bir kombinasyonunu kullanıyor.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>uyarıcı</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Hızlı ve kapsamlı iyileşme sağlayan güçlü, askeri düzeyde bir stimülasyon paketi. Süper stimpaklar, gelişmiş biyo-rejeneratif bileşikler içeren oldukça konsantre bir formül kullanır, bu da onları son derece değerli ve nadir kılar.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>süper uyarıcı</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Kullanıcının algısını ve reflekslerini önemli ölçüde hızlandıran son derece güçlü bir inhaler. Turbo, zamanın yavaşlamış gibi görünmesini sağlayarak insanüstü reaksiyon hızlarına olanak tanır. Etkisi kısa ömürlüdür ancak inanılmaz derecede güçlüdür.\n\nGelişmiş bir iyileştirme süreciyle oluşturulan Turbo, çorak arazide en çok aranan savaş artırıcılardan biridir.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>İyileştirilmiş iyileştirme özellikleri ve daha hızlı aksiyona sahip gelişmiş bir stimülasyon paketi. Bu geliştirilmiş uyarıcılar, ek biyo-rejeneratif bileşiklerle daha konsantre bir formül kullanır.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra teşvik</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Jet ve Psycho'nun son derece güçlü bir kombinasyonu. Ultrajet, Jet'in hız artışını Psycho'nun savaş öfkesiyle birleştirerek yıkıcı bir savaş uyarıcısı yaratır. Son derece bağımlılık yapıcı ve tehlikeli.\n\nEn umutsuz ve şiddetli çorak savaşçıların favorisi.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultra jet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Tüm fiziksel ve zihinsel yetenekleri aynı anda geliştiren, son derece nadir ve pahalı bir savaş öncesi süper ilaç. X-Cell, tüm istatistiklerde kapsamlı bir iyileştirme sağlar ancak üretilmesi inanılmaz derecede zor ve maliyetlidir.\n\nSavaş öncesi farmasötik başarının zirvesi olan X-Cell, nihai performans artırıcıdır.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X Hücresi</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird, bir dizi dikey kalkış ve iniş (VTOL) uçağına verilen addır. Bu çok amaçlı tiltrotorlu uçaklar, Amerika Birleşik Devletleri ordusu tarafından geliştirildi ve hızla birincil savaş gemisi ve nakliye uçağı haline geldi. Bu artık Enclave tarafından kullanılıyor.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enklav vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enclave vertibird (gelen)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enclave vertibird (ayrılıyor)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>YER TUTUCU</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Standart Üniforma Sandık</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Bir Vault-Tec koleksiyoncu sürümü beslenme çantası. Biraz kirli ama yine de açılıyor ve içinde işe yarar bir şeyler olabilir!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Beslenme Kutusu</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>YER TUTUCU</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Standart Teknoloji Kaynak Kutusu</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Yüksek değerli işlemler için rezerv para birimi olarak Enclave tarafından basılan yüksek saflıkta platin paralar. Her külçe madeni para, kendine özgü Enclave kartal amblemini taşıyor ve Amerika'nın gölge hükümetinin teknolojik üstünlüğünü ve ekonomik gücünü temsil ediyor. Bu değerli metal paralar, hem platin içerikleri hem de Enclave otoritesinin sembolleri olarak oldukça değerlidir.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enclave platin külçesi</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Enclave askerlerine verilen gelişmiş savaş zırhı. Güçlendirilmiş kompozitlerden üretilen bu ürün, balistik ve yakın dövüş tehditlerine karşı önemli koruma sağlarken, düşman ortamlarda hareket kabiliyetine de olanak tanıyor.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Savaş Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Enclave memurları tarafından giyilen, yüksek kaliteli malzemelerden dikilmiş ve amblemlerle süslenmiş resmi bir ceket. Otoriteyi ifade eder ve komuta edici bir varlığı sürdürürken orta derecede koruma sağlar.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enclave Memur Ceketi</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Saha araştırması sırasında kimyasal dökülmelere, radyasyona ve tehlikeli arazilere karşı koruma sağlamak için güçlendirilmiş tabanlar ve gelişmiş malzemelerle tasarlanan, Enclave bilim adamları tarafından giyilen özel botlar.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Bilim Adamı Botları</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Enclave bilim adamları tarafından giyilen, elleri kimyasallardan, kirletici maddelerden ve saha çalışması sırasında karşılaşılan sert elementlerden korumak için gelişmiş polimerlerden yapılmış koruyucu eldivenler.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave Bilim Adamı Eldivenleri</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Enclave'deki bilim adamlarının özellikle tehlikeli çorak arazide çalışırken sıklıkla giydiği bir takım elbise. İçinde özel polimerler dokunmuş, tamamen kapalı beyaz bir takım elbise ve pleksiglastan yapılmış turuncu siperlikli bir kask. Her türlü entelektüel uğraşı destekleyecek yerleşik bir bilgisayar sistemi ve çeşitli bilimsel araçlarla birlikte gelir.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Bilim Adamı Kıyafeti</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Enclave askerlerine verilen gelişmiş savaş zırhı. Güçlendirilmiş kompozitlerden üretilen bu ürün, balistik ve yakın dövüş tehditlerine karşı önemli koruma sağlarken, düşman ortamlarda hareket kabiliyetine de olanak tanıyor.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enclave Sağlam Savaş Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Üzerine giyilen ten rengi bir ceket ve pantolonla simsiyah bir üniforma. Dış katman, çorak arazinin zorlu koşullarına dayanacak şekilde tasarlanmış sağlam bir malzemeden yapılmıştır. Üniforma bir çift diz boyu bot, siyah eldiven ve bir yardımcı kemer ile birlikte geliyor. Kurşunlara karşı daha az, elementlere karşı iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Asker Üniforması</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>YER TUTUCU</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Enclave Savaş Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Enclave görevlileri tarafından giyilen, otorite ve disiplini simgeleyen seçkin bir şapka. Yüksek kaliteli malzemelerden yapılmış olup orta düzeyde koruma ve profesyonel bir görünüm sunar.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enclave Memuru Şapkası</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Enclave bilim adamları için tasarlanmış, tehlikeli ortamlarda yardımcı olmak üzere koruyucu vizörler ve entegre sensörlerle donatılmış gelişmiş bir kask.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Enclave Bilim Adamı Kaskı</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Enclave askerlerine verilen, profesyonel bir görünümü korurken elementlere karşı temel koruma ve koruma sağlayan pratik bir başlık.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enclave Asker Şapkası</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Enclave tarafından geliştirilen gelişmiş güç zırhı takımı. Her türlü hasara karşı olağanüstü koruma, gelişmiş hareket kabiliyeti ve tam çevre yalıtımı sunar. Bu zırhı giymek, kullanıcısını savaş alanında dikkate alınması gereken bir güç olarak gösterir.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Gelişmiş Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Enclave Gelişmiş Güç Zırhının MkII çeşidi, geliştirilmiş çevresel sızdırmazlık ve uzun süreli savaş senaryoları için geliştirilmiş dayanıklılık özelliklerine sahiptir.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Gelişmiş Güç Zırhı MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor, zorlu ortamlar ve ön cephe saldırıları için tasarlanmış gelişmiş bir Enclave kıyafetidir. Güçlendirilmiş kaplaması ve gelişmiş ısı dağıtma sistemleri, yangına ve patlamalara karşı eşsiz koruma sağlayarak kullanıcısını en tehlikeli koşullarda yürüyen bir kale haline getirir.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Cehennem Ateşi Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Yeni nesil Enclave güç zırhı olan X-02, müthiş koruma ve gelişmiş çevresel sızdırmazlık sunar. Önceki modellere göre daha hafif ve daha korkutucudur.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>X-02'nin nadir bir çeşidi olan Tesla Güç Zırhı, elektromanyetik koruma ve enerji dağıtıcı bobinlerle donatılmıştır. Isıya ve elektrik saldırılarına karşı üstün koruma sunarak kullanıcısını savaş alanında korkunç bir manzara haline getirir.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Güç Zırhı</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Enclave askerleri için tasarlanmış, balistik, künt ve ısı hasarına karşı olağanüstü koruma sağlayan gelişmiş bir kask. Toksik ortama dayanıklılık için entegre sistemlerle donatılmıştır.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Gelişmiş Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Gelişmiş Güç Zırhı Kaskının Mk II çeşidi, tehlikeli koşullar için artırılmış dayanıklılık ve geliştirilmiş çevresel dirence sahiptir.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor Mk II Kask</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Cehennem Ateşi Güç Zırhı için benzersiz koruma ve aşırı çevre koşullarına dayanıklılık sunan ağır hizmet tipi bir kask.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Hellfire Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Sahadaki Enclave görevlileri için dengeli koruma ve gelişmiş özellikler sağlayan X02 Power Armor için standart kask.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>X02 Tesla Güç Zırhı için, çevresel tehlikelere karşı yüksek direnci sürdürürken enerji bazlı saldırılara karşı koruma sağlamak üzere tasarlanmış özel bir kask.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Tesla Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Süperşarjlı Plazma Cıvatası</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Üçgen bir dizide bağımsız olarak kontrol edilen üç plazma üretim odası içeren multiplas tasarımının bir Enclave iyileştirmesi. Tetiğin her çekişi, aynı anda üç plazma cıvatasından oluşan yıkıcı bir yaylım ateşi açar. Gelişmiş hedefleme bilgisayarı, silahın agresif yayılma düzenine rağmen isabetliliğin korunmasına yardımcı oluyor ve bu da onu yakın ve orta menzilli bir silah haline getiriyor.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Gelişmiş Multiplas Tüfek</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Enclave plazma tüfek teknolojisinin zirvesi. Bu gelişmiş saldırı çeşidi, yükseltilmiş bir plazma üretim odası, gelişmiş manyetik sınırlama ve üstün hedefleme sistemlerine sahiptir. Standart plazma tüfeklerden önemli ölçüde daha doğru ve güvenilir olan bu silah, savaş öncesi Amerikan askeri teknolojisinin en son noktasını temsil ediyor.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Saldırı Plazma Tüfeği</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Zırh karşıtı ve kuşatma operasyonları için Enclave tarafından geliştirilen yıkıcı bir ağır silah platformu. Bu devasa plazma topu, sığınak duvarlarını ve güç zırhını eritmeye yetecek kadar enerjiye sahip süper yüklü plazma cıvataları üretir ve bunları manyetik olarak hızlandırır. Silahın muazzam gücü, ağırlığa, yavaş çevrim süresine ve gelişmiş soğutma sistemlerine olan ihtiyaçtan kaynaklanmaktadır. Tipik olarak araçlara veya güç zırhlarına monte edilen bu silah, çaresiz durumlarda yeterince güçlü askerler tarafından kullanılabilir.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enclave Plazma Topu</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Yakın mesafe operasyonları için Enclave tarafından geliştirilen kompakt bir plazma hafif makineli tüfek. Bu silah, önemli ölçüde artan atış hızı için menzilden ve ham güçten ödün verir, bu da onu oda temizliği ve şehir içi savaşlar için ideal kılar. Minyatürleştirilmiş plazma üretim sistemi, çekimler arasında hızlı geçiş yapılmasına olanak tanır.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plazma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Kendi Kendini Ayarlayan Enerji Ekipman Verimliliği (SMELE) plazma tüfeği, Enclave'in çok yönlü enerji silahlarına olan ihtiyacına verdiği cevabı temsil ediyor. Bu gelişmiş platform, sürekli ateş ile yıkıcı tekli atışlar arasında denge kurmasına olanak tanıyan uyarlanabilir güç düzenlemesine sahiptir. Modüler tasarımı hem saldırı hem de savunma sistemlerini bir araya getirerek seçkin Enclave özel operasyon birimlerinin tercih ettiği silah haline getiriyor.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enclave SMELE Plazma Tüfeği</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Kül Yığını</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>saçmalık</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I, yakın ve orta mesafeye yanan yakıt akışı püskürten erken nesil bir yangın silahıdır. Savaş öncesi askeri güçler tarafından siperleri ve tahkimatları temizlemek için tercih edilen bu araç, kapalı alanlardaki düşman gruplarıyla baş etmede çok başarılıdır. Kaba ama etkili tasarımı onu savaş alanında dehşete düşürüyor.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Alevci Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>sprey yanan yakıt</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Orijinal alev tasarımının geliştirilmiş bir versiyonu olan Mk II, gelişmiş yakıt verimliliği, daha geniş menzil ve daha tutarlı alev projeksiyonu özelliklerine sahiptir. Savaş öncesi saldırı ekipleri ve savaş sonrası çöpçüler arasında popüler olan bu silah, savaş öncesinde taşınabilir yangın çıkarıcı silah teknolojisinin zirvesini temsil ediyor.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Alevci Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>sprey yanan yakıt</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Ağır Yakma Fırını, elit Enclave Cehennem Ateşi birimlerine verilen, savaş öncesi benzersiz ve yıkıcı bir ağır alev silahıdır. Güçlendirilmiş bileşenler ve gelişmiş bir yakıt dağıtım sistemi ile inşa edilmiş olup, önemli mesafelere yoğun bir ateş akışı yansıtır. Bu silah hem terörün sembolü hem de düşmanları küle çevirebilecek yıkıcı mühendisliğin bir başyapıtıdır.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Ağır Yakma Fırını</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>sprey yanan yakıt</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Elektromanyetik hızlandırma teknolojisini minigun tarzı dönen namlularla birleştiren yıkıcı bir ağır silah. Gauss mini silahı, zırhı ve eti aynı şekilde parçalayabilen, elektromanyetik olarak tahrik edilen mermilerden oluşan sürekli bir akışı ateşler. Muazzam ateş gücü, hatırı sayılır ağırlık ve güç gereksinimlerine mal oluyor.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>varil</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Aşırı uzun menzilli hassasiyet için tasarlanmış şaheser bir Gauss silahı. Bu benzersiz tüfeğin uzatılmış namlusu, gelişmiş hedefleme optikleri ve geleneksel keskin nişancıları kıskandıracak mesafelerde benzersiz isabetlilik sağlayan iyileştirilmiş elektromanyetik bobinleri vardır. Her çekim, Savaş öncesi bilim ile ölümcül verimliliğin mükemmel evliliğini temsil ediyor.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss Keskin Nişancı Tüfeği</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss tüfeğinin gelişmiş manyetik bobin konfigürasyonuna ve gelişmiş güç hücresi verimliliğine sahip deneysel bir prototipi. M72 A2, standart muadillerine göre geliştirilmiş doğruluk ve daha fazla zırh delme özelliğiyle, Savaş öncesi elektromanyetik silah teknolojisinin zirvesini temsil ediyor. Büyük Savaş'tan önce yalnızca bir avuç üretildi.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss Tüfeği</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss tüfeği, metalik mermileri hipersonik hızlara hızlandırmak için elektromanyetik bobinler kullanan, savaş öncesi sınıfının en iyisi bir silahtır. Zırhların çoğunu kolaylıkla delebilen Gauss tüfeği, Savaş öncesi askeri yeniliklerin bir kanıtıdır. Hassasiyeti ve durdurma gücü, çorak topraklardan sağ kurtulanlar arasında efsanedir.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss Tüfeği</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss tabancası, mermileri son derece yüksek hızlarda itmek için manyetik indüksiyon kullanan, Alman tasarımlı bir elektromanyetik silahtır. Kompakt ve güvenilir, minimum geri tepme ile yıkıcı kinetik enerji sağlar, bu da onu bu tür ileri teknolojiye gücü yetenler için mükemmel bir ikincil silah haline getirir.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss Tabanca</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>AER lazer tüfek serisinin deneysel bir çeşidi olan AER14 prototipi, geliştirilmiş odaklama kristallerine ve gelişmiş bir enerji regülatörüne sahiptir. Standart lazer tüfeklere göre daha yüksek doğruluk ve hasar sağlar, ancak prototip durumu onu nadir ve üretilmesi pahalı hale getirir.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 Prototipi</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>varil</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Minigun'u anımsatan ve Çelik Kardeşliği arasında popüler olan devasa ve ağır bir lazer silahı. Bireysel atışları çok az hasar verir, ancak bu, son derece yüksek atış hızıyla tamamen telafi edilir. Kısa ve orta mesafelerde ateşin söndürülmesini sağlayarak Minigun ile aynı alanlarda üstünlük sağlar.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Toplama Lazeri</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Gatling Laser'in ilk modellerinden biri olan bu ağır silah, sürekli otomatik ateşe izin veren döner namlulu bir tasarıma sahiptir. Daha sonraki modellere göre daha az rafine olmasına rağmen, soldurucu lazer ateşini bırakabilen müthiş bir baskılayıcı silah olmaya devam ediyor.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Lazer Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Yakın mesafe muharebeleri ve kentsel operasyonlar için tasarlanmış standart lazer tüfeğinin kompakt, kısaltılmış versiyonu. Lazer karabina, gelişmiş manevra kabiliyeti ve daha hızlı hedef tespiti için menzil ve güçten bir miktar ödün verir ve bu da onu gözcüler ve özel kuvvetler arasında popüler hale getirir.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Lazer Karabina</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7 lazer tabancası cömert bir pil boyutu, menzilde sıkı atış gruplaması, uzun süreli kullanıma dayanıklılık ve oldukça iyi hasar çıkışı ile birlikte gelir. Yan silah için çok iyi bir seçimdir ve Brotherhood of Steel ve Enclave tarafından bu rolde yaygın olarak kullanılır. Diğer enerji silahları gibi, lazer tabancası da düşmanları dumanı tüten kül yığınlarına dönüştürme yeteneğine sahiptir.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Lazer Tabanca</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Lazer hızlı kapasitör silahı, hafif makineli tüfeği taklit eden tuhaf bir silahtır. RCW'nin benzersiz özelliği, bu silaha benzersiz görünümünü, yüksek atış hızını ve adını veren davul şarjörünün eklenmesidir. Bu silah, bir lazer silahına göre yüksek yayılımı nedeniyle orta düzeyde doğruluk sergiliyor ve bu da onu neredeyse her mesafeden düşmanları alt etmek için kullanışlı kılıyor.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Lazer RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Savaş öncesi silahlı kuvvetlerin temel malzemelerinden biri olan lazer tüfeği, özellikle iyi durumda olan çorak arazide alışılmadık bir manzara haline geldi. Hedeflediği şeye veya kime ciddi şekilde zarar verebilecek konsantre, tutarlı bir ışık demeti yayarlar.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Lazer Tüfeği</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Mühimmatı benzeri görülmemiş bir oranda yenileyen, devrim niteliğinde bir hiperüretici enerji hücresine sahip gelişmiş bir deneysel silah. Bu benzersiz tabanca, her atış nispeten zayıf olmasına rağmen, geleneksel enerji silahlarından çok daha uzun süre sürekli ateşe dayanabilir. Fütüristik tasarımı ve olağanüstü güvenilirliği onu değerli bir varlık haline getiriyor.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hiper Yetiştirici Alfa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>varil</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Ayırt edici mavi rengiyle alışılmadık bir tasarıma sahip enerji tabancası. Oyuncağı andıran ismine ve görünümüne rağmen Pew Pew, gelişmiş bir enerji odaklama sistemi kullanarak şaşırtıcı derecede güçlü çekimler yapıyor. Eşsiz tasarımı onu bir silah olduğu kadar bir konuşma parçası haline getiriyor.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Yeniden doldurma tabancası, yeniden doldurma gerektirmeden mühimmatını otomatik olarak yenileyen bir mikrofüzyon yetiştiricisine sahip, yeniden doldurma tüfeğinin kompakt bir versiyonudur. Hızlı ateş edebilse de mermiler lazer tabancaya göre daha az hasar verir. Yetiştirici, mühimmatı yavaş bir hızda üretir, bu da mermi patlamalarını hızlı bir şekilde atabileceği anlamına gelir, ancak bu patlamalar arasında hatırı sayılır bir süre vardır. Genellikle şarjörlü tüfeğe göre daha ucuz ve daha taşınabilirdir.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Şarj Edici Tabanca</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Şarjör tüfeği, mikrofüzyon yetiştiricisine sahip ilk enerji silahıydı. Mühimmatını otomatik olarak yeniler, yeniden yüklemeye gerek yoktur. Ancak temel teknoloji henüz çok gelişmiş değildi. Hızlı ateş edebilir ancak mermiler, lazer tüfeğe kıyasla önemli ölçüde daha az hasar verir. Verimsiz yetiştirici yavaş bir oranda mühimmat üretiyor, bu da mermi patlamalarını hızlı bir şekilde atabileceği anlamına geliyor, ancak bu patlamalar arasında oldukça uzun bir süre var. En azından genellikle lazer tüfeğinden çok daha ucuzdur.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Şarj Edici Tüfek</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Sprtel-Wood tarafından üretilen sivil bir lazer tabanca olan 9700 modeli, savaştan önce ev savunma silahı olarak pazarlanıyordu. Askeri sınıf enerji silahları kadar güçlü olmasa da güvenilirliği ve kullanım kolaylığı, onu yerleşimciler ve tüccarlar arasında popüler hale getirdi.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Ahşap 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Üç ışınlı lazer tüfeği, ucunda farklı bir yayıcı bulunan kısaltılmış bir lazer tüfeğine benziyor. Aynı anda üç lazer ışınını ateşleyerek av tüfeğine yüksek teknolojili bir alternatif görevi görüyor. Daha az gelişmiş av tüfeği gibi, üç ışınlı lazer tüfeği de kısa mesafelerdeki savaşlar için en uygunudur.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Üç Işınlı Lazer Tüfek</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Büyük Savaş'tan önce Wattz Electronics tarafından üretilen eski model bir lazer tabanca. Wattz 1000, modern tasarımlardan daha basit bir odaklama lens sistemi kullanır ve bu da performansın bir miktar azalmasına neden olur, ancak sağlam yapısı, üretimden on yıllar sonra bile güvenilir çalışmayı sağlar.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 Lazer Tabanca</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Wattz Electronics'in lazer silah serisinin tüfek çeşidi olan 2000 modeli, uzatılmış namluya ve geliştirilmiş güç hücresine sahiptir. Modern AER serisi tüfeklerden daha eski teknolojiyi kullanan Wattz 2000, dayanıklılığı ve bakım kolaylığı nedeniyle tercih edilen yetenekli bir silah olmaya devam ediyor.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 Lazer Tüfek</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Kompakt enerji silahı mühendisliğinin zirvesini temsil eden, Savaş öncesi Alman tasarımı bir plazma tabanca. Glock 86, standart plazma tabancalara kıyasla doğruluğu önemli ölçüde artıran ve soğuma süresini azaltan devrim niteliğindeki manyetik alan stabilizasyonuna sahiptir. Bu son derece nadir silah hiçbir zaman seri üretilmedi.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 Plazma Tabanca</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas Tüfeği, her atışta üç plazma mermisini aralıklı olarak ateşleyen, ağır şekilde değiştirilmiş bir plazma silahıdır. Yakın mesafede yıkıcı olsa da, uzak mesafede isabetliliği hızlı bir şekilde düşüyor ve bu da onu kısa ve orta mesafeli savaşlar için en uygun hale getiriyor.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas Tüfek</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Gelişmiş bir manyetik alan jeneratörü ve gelişmiş plazma muhafaza sistemine sahip deneysel bir plazma tüfeği prototipi. P-94, standart plazma tüfeklerine göre daha fazla stabilite ile daha güçlü plazma oklarını ateşler. Bu eşsiz silah, karmaşık bakım gereksinimleri nedeniyle hiçbir zaman saha testlerinin ötesine geçemedi.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 Plazma Tüfeği</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plazma tekeri, tüfek tabanlı muadiline çok benzer şekilde çalışır. 
            İlk olarak endüstriyel bir araç olarak geliştirildi ancak kısa süre sonra küçültüldü 
            ve silah olarak uyarlanmış olsa da yine de çok ağırdır. Plazma ile karşılaştırıldığında 
            Tüfek, hem daha hızlı hem de daha sert ateş eder, ancak isabetliliği önemli ölçüde daha düşüktür.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plazma Tekeri</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Plasma Caster serisinin eski bir prototipi. Daha sonraki modellerin gelişmişliğinden yoksun olsa da Mk I, sürekli plazma bombardımanı sağlama kapasitesine sahip hâlâ müthiş bir ağır plazma silahıdır. Kaba manyetik sınırlama sistemi onu biraz daha az isabetli kılıyor ama daha az yıkıcı değil.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plazma Tekeri Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Güvenilirlik ve bakım kolaylığı için tasarlanmış kompakt, iyileştirilmiş bir plazma tabanca. Plasma Defender, gelişmiş manyetik şişe muhafazası ve standart plazma tabancalara göre daha verimli enerji dönüşümü özelliklerine sahiptir; bu da onu, bakımını yapabilen israfçılar arasında tercih edilen bir silah haline getirir.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plazma Savunucusu</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plazma Makineli Tüfek (PMG), geleneksel makineli tüfeklerin hızlı ateş etme yeteneğini plazma teknolojisinin yıkıcı gücüyle birleştiren deneysel bir otomatik plazma silahıdır. Devrim niteliğindeki çok katotlu döngüsel ateşleme sistemini kullanarak, önemli bir ağırlık ve güç tüketimi pahasına tam otomatik plazma ateşlemesini sürdürebilir. Bu eşsiz ağır silah, aşırı karmaşıklığı nedeniyle seri üretimden önce terk edildi.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plazma Makineli Tüfek</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Plazma tüfeğinin küçültülmüş versiyonu. Plazma tabancasının beş kolu vardır
            enerji yayları merkezi bir katoda bağlanır ve katot bir nokta olarak işlev görür.
            odak veya namlu. Enerji ileri doğru yansıtılır ve bir plazma tutamı oluşturur; yine de
            Oldukça yavaş olan tutam, yüksek düzeyde hem termal hem de kinetik enerji taşır,
            büyük hasara neden oluyor.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plazma Tabancası</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plazma tüfeği aşırı ısıtılmış plazma oklarını ateşleyen güçlü bir enerji silahıdır. Gelişmiş grupların tercih ettiği bu silah, yıkıcı hasar verir ve mermileri lazerlerden daha yavaş hareket etmesine rağmen hem zırhlı hem de zırhsız hedeflere karşı etkilidir.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plazma Tüfeği</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>REPCONN Aerospace tarafından Büyük Savaş'tan önce geliştirilen inanılmaz derecede nadir bir prototip plazma silahı. Q-35, daha az enerji tüketimiyle olağanüstü güçlü plazma mermileri oluşturmak için deneysel madde-enerji dönüştürme teknolojisini kullanır. Kendine özgü kristal enerji odası ve üstün performansı, onu çorak arazide en çok aranan enerji silahlarından biri haline getiriyor.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Madde Modülatörü</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32, yakın mesafeli anti-mekanik savaş için tasarlanmış kompakt bir elektromanyetik darbe silahıdır. Orta derecede kinetik hasar verirken elektronik sistemleri ve sinir implantlarını bozan konsantre elektromanyetik darbeleri ateşler. Mekanoidlere ve korumalı hedeflere karşı özellikle etkilidir, ancak zırhsız organik hedeflere karşı konvansiyonel silahlara göre daha az öldürücüdür.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>YK32 Darbeli Tabanca</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>varil</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B, Savaş öncesi elektromanyetik darbe silahlarının zirvesini temsil ediyor. Bu askeri sınıf darbeli tüfek, orta mesafeden mekanoid sistemleri ve sinir ağlarını yıkıcı derecede bozabilecek yüksek yoğunluklu elektromanyetik patlamaları ateşler. Gelişmiş kapasitör dizisi, sürekli anti-mekanoid operasyonlara olanak tanır ve bu da onu otomatik kuvvetlere karşı çatışmalarda paha biçilmez kılar. Silah, özellikle korumalı ve elektronik hedeflere karşı yıkıcıdır; ancak zırhsız organik maddelere karşı öldürücülüğünün azalması, çok yönlülüğünü sınırlamaktadır.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>YK42B Darbeli Tüfek</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Büyük Hanlar ve diğer çorak toprak akıncıları tarafından tercih edilen güçlendirilmiş deri zırh. Bu zırh, metal çiviler ve ağır deriye dikilmiş plakalar içeren, esnekliği iyi korumayla birleştiriyor. Hareketliliğe ve tehditkar bir görünüme değer verenler için idealdir.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>zırhlı deriler</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Büyük Hanlar tarafından giyilen, savaş boyaları, tüyler ve bazen de hayvan kafataslarıyla süslenmiş bir kabile miğferi. Yeterli kafa koruması sağlarken, asıl amacı düşmanları korkutmak ve savaşçının kabile içindeki statüsünü göstermektir.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Büyük Han miğferi</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Düşük rütbeli Büyük Hanlar tarafından giyilen hafif zırh. Temizlenmiş malzemelerden ve deriden yapılmış olup, hareket kabiliyetini korurken temel koruma sağlar. Kabile tasarımları, kullanıcının Büyük Hanların bir üyesi olduğunu gösterir.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Büyük Han'ın basit zırhı</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Büyük Han askerleri tarafından giyilen dayanıklı zırh. Güçlendirilmiş deri ve temizlenmiş metal plakalardan üretilen bu zırh, hareket kabiliyetinden çok fazla ödün vermeden önemli bir koruma sağlar. Kafatası amblemleri ve savaş boyası bu savaşçının savaşta kendini kanıtladığını gösteriyor.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Büyük Han askeri zırhı</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Seçkin Büyük Hanlar ve yüksek rütbeli üyeler tarafından giyilen şık ama koruyucu bir kıyafet. Bu benzersiz zırh, savaş öncesi resmi giyimi stratejik olarak yerleştirilmiş zırh kaplamasıyla birleştirerek saygı uyandıran farklı bir görünüm yaratıyor. Kabile içindeki statünün sembolüdür.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>takım elbise zırhı</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Savaş öncesi bir golf sopası, 9 demir. Ağırlıklı kafa ve uzun şaft şaşırtıcı derecede etkili salınımlar sağlar. Ön!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Demir</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>kavramak</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>kulüp başkanı</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Basit ama etkili bir yakın dövüş silahı olarak yeniden tasarlanmış klasik bir ahşap beyzbol sopası. Savaş için tasarlanmamış olsa da sağlam bir vuruş kemikleri kırabilir ve saldırganları caydırabilir.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Beyzbol Sopası</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>yarasa</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>A lightweight aluminum baseball bat. Ahşap muadilinden daha dayanıklıdır ve daha hızlı, daha sert salınımlar yapma kapasitesine sahiptir. Çorak arazi savaşçılarının favorisi.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Alüminyum Yarasa</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>yarasa</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Kafasına takılan daire testere bıçaklarıyla değiştirilmiş bir beyzbol sopası. Eti ve zırhı aynı şekilde kesebilen acımasız ve dehşet verici bir silah.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Testere Yarasa</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>testere bıçakları</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Kafasına çiviler ve metal çiviler çakılmış bir beysbol sopası. Basit, keskin olmayan bir silahı, kemikleri kırmanın yanı sıra etleri de parçalayabilecek çok daha vahşi bir şeye dönüştürür.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Çivili Yarasa</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>çivili kafa</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Üzerine çivi çakılmış basit bir ahşap tahta. Kaba ama etkili olan bu derme çatma silah, akıncılar ve çaresiz hayatta kalanlar arasında yaygındır.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Çivili Tahta</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>pano</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>çivi</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Savaş öncesi bir arabanın tamponundan dövülmüş devasa bir bıçak. Ağır ve hantaldır ancak düşmanları muazzam bir güçle parçalama yeteneğine sahiptir. Süper mutantların ve diğer hantal israfçıların favorisi.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Tampon Kılıcı</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>bıçak</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Savaş için yeniden tasarlanmış, savaş öncesi bir motorlu testere. Kükreyen motor ve dönen zincir, eti ve hafif zırhı parçalayabilecek korkunç ve ölümcül bir silaha dönüşüyor.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Testere</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>zincir</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Et ve kemiği kesmek için tasarlanmış ağır bir kasap satırı. Çorak arazide insan hedeflerine karşı da işe yarar.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Et Satırı</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>bıçak</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Mr. Handy robotundan kurtarılan, elde kullanım için tutma yeri değiştirilmiş daire testere bıçağı. Dönen bıçak neredeyse her şeyi kolaylıkla kesebilir.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Bay Kullanışlı Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>bıçak</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Uzun ahşap bilardo istekası. Özel silahlarla karşılaştırıldığında kırılgan olsa da, menzili ve hızlı dürtmeler yapma yeteneği, onu en ufak bir durumda bile kullanışlı kılıyor.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Havuz İşareti</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>uç</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>şaft</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Tutuş için bantla sarılmış ağır uzunlukta inşaat demiri. Basit, acımasız ve eski dünyanın yıkıntılarında kolaylıkla bulunabilen bir şey.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>İnşaat Demiri Kulübü</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>KAFA</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>ABD ordusu tarafından yakın mesafe muharebeleri için tasarlanan kompakt el tipi motorlu testere. Küçük, hızlı dönen zincir, et ve zırhı korkunç bir verimlilikle parçalayabilir.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Karındeşen</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>zincir</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Genellikle pişirme için kullanılan ahşap bir oklava. Çorak arazide mutfak eşyaları bile silaha dönüşebilir. Özellikle ölümcül olmasa da hafif ve hızlı.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Oklava</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>silindir</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Hurda metalden ve ahşap saptan yapılmış doğaçlama bir balta. Sert ama hem odun kesmekte hem de kafataslarını yarmakta etkilidir.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Hurda Baltası</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>kenar</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Hurda metalden yapılmış kaba bir pala. Bıçak serttir ancak hem eti hem de bitki örtüsünü kesebilecek kadar keskindir.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Hurda Pala</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>bıçak</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Eski sıhhi tesisat veya endüstriyel kalıntılardan arındırılmış bir metal boru uzunluğu. Ağır ve dayanıklı, güvenilir bir sopayla vurma silahıdır.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Hurda Boru</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>boru ucu</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>boru</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Efsanevi bir çorak arazi silahı; motosiklet yakıt deposu, pilot ışığı ve çim biçme makinesi bıçağından yapılmış derme çatma alevli bir kılıç. Yakıtla beslenen alevler bıçağı kaplayarak düşmanları aynı anda kesmesine ve yakmasına olanak tanır.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Şişkebap</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>yanan bıçak</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Yıkım işleri için tasarlanmış ağır bir balyoz. Sallanması yavaştır ancak kemikleri kırabilecek ve zırhı çökertebilecek yıkıcı darbeler sunar.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Balyoz</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>KAFA</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Kinetik enerji depolama teknolojisiyle geliştirilmiş, savaş öncesi devasa bir askeri balyoz. Her sallanma, düşmanları havaya uçurabilecek ve güç zırhını ezebilecek muazzam bir kuvvet açığa çıkarır. Gerçek bir çorak efsane.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Süper Kızak</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>halletmek</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kinetik kafa</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird, bir dizi dikey kalkış ve iniş (VTOL) uçağına verilen addır. Bu çok amaçlı tiltrotorlu uçaklar, Amerika Birleşik Devletleri ordusu tarafından geliştirildi ve hızla birincil savaş gemisi ve nakliye uçağı haline geldi. Bu şimdi New California Cumhuriyeti tarafından kullanılıyor.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR baş döndürücü kuş</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (gelen)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (ayrılıyor)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Kaliforniya dağlarından gelen iki başlı büyük bir ayı, NCR'nin ve ordusunun ideolojik ve politik sembolüdür. Bu devasa canavara saygı ve onurla davranılmalıdır.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kaliforniya Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Bazı köpekler evcilleştirilmiştir, hatta sahibini ve onun tüm mallarını korumakla görevlendirilmiştir, bu hayvan bunu elinden gelen en iyi şekilde yapacaktır. Diğerleri NCR için gerçek bir savaş arkadaşı olmak üzere özel olarak yetiştirilmiştir. Askerleri tehlikeli kimyasallar, patlayıcılar ve düşman savaşçılarının yol açabileceği zararlardan korumakla görevlendirildi.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR Bekçi Köpeği</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Yaklaşık 2277 yılında, New California Cumhuriyeti, Birinci Hoover Barajı Savaşı sırasında Sezar'ın Lejyonu'na karşı kararlı bir saldırıda, düşmanın büyük bir kısmını, çoğu yüksek patlayıcılarla dolu olan Boulder City'ye çekti ve onları patlatarak Lejyon'un saldırısını, zamanında kaçamayan birçok askerin pahasına yok etti. Savaşın ardından New California Cumhuriyeti, o gün hayatını kaybeden 107 Korucu ve asker onuruna bir anıt inşa etti.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder Şehir Anıtı</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>New California Cumhuriyeti hükümeti tarafından emisyon üst sınırını değiştirmenin bir yolu olarak yapılan ve dağıtılan kağıt para. Üst sınır kadar değerli olmasa da yine de bir para birimidir ve bu şekilde değerlenmelidir.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR Doları</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Bir savaş zırhının göğüs plakasından oluşan bir savaş yeleği. Genellikle korucular tarafından giyilir ve müthiş bir koruma sağlar. En büyük dezavantajı sadece gövdeyi kaplaması ve uzantıları korumasız bırakmasıdır. Bu set, ekstra dolgu ve göğüs parçası üzerinde ısıya dayanıklı bir kaplama ile özelleştirilmiş gibi görünüyor. Ayrıca, normal olarak ünite tanımlarının bulunduğu yerde, boyunluk üzerine kazınmış bir fant adını da görebilirsiniz. "Korucu Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Korucu Ricks'in Zırhı</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Korucuların sıklıkla giydiği bir toz bezi. Ana kullanım alanı, kullanıcıyı Mojave Çölü'nün güneşine ve sıcaklığına karşı korumaktır, ancak aynı zamanda bir yangınla mücadelede ek koruma sağlayacak kadar kalındır. Bu, çok fazla aksiyon gördüğü için çoğundan biraz daha kaba görünüyor. Renkleri de NCR Veterans'ınkinden farklı, daha koyu kahverengi bir renge sahip. Ayrıca göğsünde hâlâ Desert Rangers'ın rozeti asılı. Geçmiş bir dönemin kalıntısı. Toz bezinin içine birisi aceleyle "Rick" yazmış.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Korucu Ricks'in Duster'ı</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Dahili düşük ışık optiklerine sahip kapalı bir askeri kask ve NCR Rangers tarafından giyilen bir gaz maskesi. Trooper kaskına kıyasla daha iyi koruma sağlar ancak önemli ölçüde daha nadirdir. Bu versiyonda geliştirilmiş düşük görünürlüklü optiklerin yanı sıra bir boya işi de eklenmiş gibi görünüyor. Standart NCR ürün etiketinde "Rick" yazılı bir isim ve kaskın ön tarafında "BENİ AffEDİN" yazısı var. Bu Mashed insanına ne olduğunu merak ediyorsun...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Korucu Ricks'in Kaskı</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Deri gibi sert malzemelerden yapılmış bir giysi seti. Görünüşe göre bu standart üniformalardan daha güçlü ve dayanıklı. Standart pantolonun yerini de eskimiş bir kot pantolon aldı ve gömleği de boyandı. Rick ismi ayrıca gömleğin iç kısmındaki standart NCR ürün etiketine de karalanmıştır.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Korucu Ricks'in Üniforması</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks'in "Büyük Demir" Mermisi</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Büyük Demir"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Genellikle NCR askerleri tarafından giyilen bir bandoleer. Mühimmatın yanı sıra kişisel biblolar veya tılsımları depolamak için kullanılır.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Asker Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Ağır kumaşlardan yapılmış basit bir manto. NCR memurları genellikle bunları omuzlarına bağlar. Çok fazla koruma sağlamaz ancak oldukça iyi yalıtım sağlar.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Asker Mantosu</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>New California Cumhuriyeti'nin büyükelçileri tarafından sıklıkla giyilen şık bir elbise. Çok az veya hiç gerçek sağlamamasına rağmen
            koruma sağlar, müzakere sırasında kullanıcısının güvenini artırır.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Büyükelçisi Elbisesi</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>New California Cumhuriyeti'nin büyükelçileri tarafından sıklıkla giyilen şık bir takım elbise. Gerçek koruma çok az veya hiç koruma sağlamasa da, müzakere sırasında kullanıcısının güvenini artırır.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR Büyükelçisinin Davası</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Birçok cep ve kesenin eklendiği haki tulum. Genellikle NCR ile ilişkili mühendisler ve diğer teknik personel tarafından giyilir. Birkaç yedek aleti yanınızda taşımak için kullanışlıdır ancak bir yangınla mücadelede çok az koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Mühendis Tulumu</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Cumhuriyet ordusunun en yüksek rütbeli subayları olan generallere mahsus bir üniforma. İki başlı ayı gibi genellikle NCR ile ilişkilendirilen motiflerle yoğun bir şekilde dekore edilmiştir. Ancak ordunun generalleri nadiren ön saflarda görev yaptığından pek fazla koruma sağlamıyor.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR Genel Üniforma</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Genellikle New California Cumhuriyeti başkanı ve benzeri üst düzey hükümet yetkilileri tarafından giyilen şık bir takım elbise. Gerçek koruma çok az veya hiç koruma sağlamasa da, kullanıcısına bir otorite havası verir.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR Başkan Elbisesi</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Genellikle korucular tarafından görev dışında veya ek zırh parçalarının altına giyilen bir kıyafet. Eski kovboyların giydiği kıyafetleri anımsatıyor. Oldukça sağlamdır ve kavurucu güneşe karşı iyi bir koruma sağlar, ancak kurşunlar uçuşmaya başladığında korucuların sahip olduğu tek koruma bu olmamalıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Günlük Kıyafet</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>NCR'de elle üretilen ve çoğunlukla NCR Rangers tarafından giyilen, kahverengimsi bir savaş zırhı takımı. Savaş zırhı olduğu için dayanıklıdır ve hasara karşı çok iyi korur, ancak oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Devriye Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Çöl korucularının giydiği sağlam giysiler. Bu özel kıyafet kırmızı bir eşarpla birlikte geliyor. Çoğu korucu kıyafeti gibi, ısıya karşı iyi yalıtım sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger Kırmızı Eşarp Kıyafeti</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>NCR Rangers tarafından giyilen sağlam bir yelek. Doğa şartlarına karşı iyi bir koruma sağlar ve zorlu ortamlardaki uzun devriyeler ve keşif görevleri için idealdir.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Yelek Kıyafeti</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Bir savaş zırhının göğüs plakasından oluşan bir savaş yeleği. Genellikle korucular tarafından giyilir ve müthiş bir koruma sağlar. En büyük dezavantajı sadece gövdeyi kaplaması ve uzantıları korumasız bırakmasıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Kıdemli Korucu Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Korucuların sıklıkla giydiği bir toz bezi. Ana kullanım alanı, kullanıcıyı Mojave Çölü'nün güneşine ve sıcaklığına karşı korumaktır, ancak aynı zamanda bir yangınla mücadelede ek koruma sağlayacak kadar kalındır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Kıdemli Korucu Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Deri gibi sert malzemelerden yapılmış bir giysi seti. Genellikle korucular tarafından zırhın altına giyilir ve özellikle ısıya karşı iyi bir yalıtım sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Kıdemli Korucu Üniforması</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>NCR-Kardeşlik savaşı sırasında NCR tarafından ele geçirilen bir T-45d güç zırhı takımı. Teknisyenler servo motorları çıkardılar ve radyo frekans temizleyicilerini özel bir klima modülüyle değiştirdiler; bu modül, özel bir eğitim gerektirmeden askerler tarafından kullanılmasına olanak sağladı. Ancak bu süreç zırhı çok daha az etkili hale getirir. Buna rağmen esas itibariyle hala bir güç zırhıdır ve muazzam ağırlığına rağmen üstün koruma sağlar. Genellikle yalnızca NCR ağır askerleri tarafından giyilir.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Kurtarılmış Güç Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Genellikle NCR'nin keskin nişancı ekipleri ve keşif ekipleri tarafından giyilen bir zırh. Görünüm olarak diğer NCR zırhlarına çok benzer ancak kamuflaj amacıyla daha koyu renktedir. İyi koruma sağlar ancak çoğu NCR zırhı gibi oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Keşif Saldırı Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>NCR askeri kuvvetlerinin rütbe ve dereceleri için standart zırh. Haki sahra ceketi ve pantolonu, zırhlı göğüs zırhı ve kahverengi savaş botlarından oluşur. Kullanıcısını iyi korur ancak ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Asker Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Bu zırh esasen haki saha ceketi ve pantolonu, zırhlı göğüs plakası ve kahverengi savaş botlarından oluşan normal NCR silahlı kuvvetleri üniformasıdır, ancak ek mühimmat ve diğer askeri teçhizatı taşımak için bir bandoleer içerir.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Bu hafif giysi, standart haki saha ceketi ve pantolondan oluşuyor ancak diğer NCR zırh sporlarında zırhlı göğüs plakasından yoksun. Bu nedenle daha hafiftir ancak yalnızca daha düşük koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Asker Yorgunlukları</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Bu zırh takımı genellikle NCR ordusunun çavuşları ve onbaşıları tarafından giyilir. Standart haki saha ceketi ve pantolonun yanı sıra zırhlı göğüs plakasına ek olarak bu zırhta aynı zamanda omuza sarılı kamuflajlı bir kumaş da bulunur. İyi koruma sağlar ancak oldukça ağırdır.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Asker Manto Zırhı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Kullanıcının NCR askeri polisinin bir üyesi olduğunu belirten bir üniforma. Diğer NCR üniformalarına oldukça benziyor ancak askeri polisin otoritesini yansıtıyor.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Üniforması</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>NCR askerlerinin sıklıkla giydiği bir yelek. Güçlendirilmiş bir göğüs plakası ve zırhlı omuzluklardan oluşur. Oldukça fazla ek koruma sağlasa da yalnızca gövdeyi ve omuzları kaplayarak vücudun alt kısımlarını ve başı korumasız bırakır.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Asker Yeleği</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>NCRCF muhafızları tarafından sıklıkla giyilen yastıklı bir yelek. Tam gelişmiş zırha göre daha az koruyucu olsa da kullanıcısını küçük ateşli silahlara karşı oldukça iyi korur.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF Koruma Yeleği</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>NCRCF mahkumlarına verilen pantolonlu sade mavi bir gömlek. Bunlar NCR'de ucuza seri üretilen basit kıyafetler. Bu nedenle, bir kavgada çok az koruma sağlıyorlar veya hiç koruma sağlamıyorlar, ancak NCR mahkumları yol işçisi olarak kullanmayı sevdiği için sıcağa karşı oldukça iyi izolasyon sağlıyorlar.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF Mahkum Üniforması</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>NCRCF mahkumları tarafından giyilen basit bir ceket. Mahkumları bu şekilde tanımlamayı amaçlamaktadır ve herhangi bir tehdide karşı fazla koruma sağlamamaktadır. Buna rağmen Barut Gangerleri muhtemelen alternatif giysilerin bulunmamasından dolayı hâlâ bunları giyiyor.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Gömlek Üstü</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Genellikle NCR ordusunun subayları tarafından giyilen basit bir yeşil bere. Esas olarak rütbe işareti olarak hizmet eder ancak hava koşullarına karşı oldukça koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Bere</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Ünlü 1. keşif taburunun üyeleri tarafından giyilen kırmızı bere. Cumhuriyetin toplayabileceği en iyi keskin nişancılardan bazıları olarak tanınırlar. Buna uygun olarak sloganları şu: “asla göremeyeceğin son şey.”</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR İlk Keşif Beresi</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Gözlüklü bir asker kaskı ve ona bağlı bir kumaş parçası. Kumaş, kullanıcıyı Mojave'nin bazı kısımlarında yaygın olan toz fırtınalarına karşı korumak için yüzün etrafına sarılabilir.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Yüz Sarma Gözlükleri Trooper Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Gözlüklü bir asker kaskı ve ona bağlı bir kumaş parçası. Kumaş, kullanıcıyı Mojave'nin bazı kısımlarında yaygın olan toz fırtınalarına karşı korumak için yüzün etrafına sarılabilir.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Yüz Sarma Trooper Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>New California Cumhuriyeti'nin hanedan hayvanı olan iki başlı ayı ile süslenmiş bir şapka. Cumhuriyetin generalleri için rütbe sembolü olarak hizmet eder ve genellikle onlara ayrılır.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR Genel Başlığı</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>NCR askerleri tarafından giyilen ucuz, seri üretim bir kask. Bu versiyon, kullanıcının gözleri için mütevazı da olsa ek koruma sağlayan bir çift gözlük takılı olarak gelir.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Gözlük Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Genellikle NCR askeri polisi üyelerinin taktığı gözlüklü bir kask. Üniformanın kendisi gibi, kullanıcıya bir otorite havası verir.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>NCR korucularının tercih ettiği kahverengi bir kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Kahverengi Ranger Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>NCR korucularının tercih ettiği gri kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Gri Ranger Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Çöl korucularının, özellikle de Mojave'de devriye gezenlerin tercih ettiği basit bir kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Devriye Korucusu Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>NCR korucularının tercih ettiği ten rengi bir kovboy şapkası. Kullanıcıyı çorak arazinin acımasız sıcaklığına karşı korumak için kullanışlıdır.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Taba Ranger Şapkası</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Genellikle NCR'nin kurtarılmış güç zırhlarıyla eşleştirilmiş olarak giyilen bir T-45 güç zırhlı kaskı. Kurtarılmış yapısına rağmen mükemmel koruma sağlar ve zırhın aksine, normal güç zırhına kıyasla büyük bir dezavantajı yoktur.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>NCR silahlı kuvvetlerinin standart kaskı. NCR'de seri olarak üretilir ve yapımı ve bakımı kolaydır ancak yalnızca marjinal koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Asker Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Dahili düşük ışık optiklerine sahip kapalı bir askeri kask ve NCR Rangers tarafından giyilen bir gaz maskesi. Trooper kaskına kıyasla daha iyi koruma sağlar ancak önemli ölçüde daha nadirdir.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Kıdemli Korucu Kaskı</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Bir zamanlar NCRCF muhafızları tarafından giyilen isyan kaskı. Ekipmanlarının diğer birçok parçası gibi bu da Barut Gangerleri tarafından ele geçirildi. Özellikle künt hasarlara karşı iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF Koruma Kaskı</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>New California Cumhuriyeti'nden bir kasa yiyecek, standart sayı.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR Gıda Tedarik Kasası</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>New California Cumhuriyeti'nden bir sandık dolusu silah, standart sayı.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR Silah Tedarik Sandığı</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>New California Cumhuriyeti'nden bir sandık dolusu üniforma, standart sayı.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Üniforma Tedarik Kutusu</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>New California Cumhuriyeti'nden bir sandık dolusu silah, standart sayı.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR Silah Tedarik Sandığı</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>New California Cumhuriyeti'nden bir sandık dolusu üniforma, standart sayı.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Üniforma Tedarik Kutusu</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>New California Cumhuriyeti'nden bir sandık dolusu üniforma, standart sayı.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Devriye Zırhı İkmal Sandığı</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>New California Cumhuriyeti'nden bir sandık dolusu üniforma, standart sayı.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Kıdemli Zırh İkmal Sandığı</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Anti-malzeme tüfeği, orijinal olarak askeri teçhizata karşı kullanılmak üzere tasarlanmış, yüksek kalibreli, sürgülü, hassas bir tüfektir. Doğal olarak canlı hedeflere karşı kullanılabilir ve kullanılmaktadır. Çorak arazide dolaşımda nispeten az sayıda anti-materyal tüfek var ve bunların çoğu daha büyük grupların elit kuvvetlerinin veya üst düzey paralı askerlerin elinde. Saf bir keskin nişancı tüfeği olduğundan oldukça hantaldır ve yakın dövüşte etkili bir şekilde kullanılamaz. Ancak uzun mesafelerde isabetliliği ve gücü benzersizdir, bu da onu deneyimli bir atıcı tarafından kullanıldığında gerçekten korkutucu bir silah haline getirir.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-Malzeme Tüfeği</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Büyük hayvanları avlamak için tasarlanmış, demir nişangahı bulunan güçlü bir sürgü mekanizmalı tüfek. Dayanıklı, isabetli ve kullanımı ve bakımı kolay bir silahtır ve bu nedenle yalnızca avcılar için değil aynı zamanda NCR, Legion ve diğer gruplardaki birçok keskin nişancı için de popüler bir seçimdir. Bu özel tasarım, iki başlı ayı amblemini içeren NCR keşif keskin nişancıları tarafından övünmektedir.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR Standart Av Tüfeği</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Nadir, büyük kalibreli, çift etkili bir tabanca, 20 yıllık hizmetin ardından NCR korucularına hediye edildi. Güzelce yapılmış ve NCR sembolleri ve alıntılarıyla süslenmiş bir silahtır. Ancak bu kesinlikle sadece gösteriş amaçlı değil. Aslında bu çorak arazideki en güçlü tabancalardan biridir ve Cumhuriyet'in silah ustalarının becerilerinin bir kanıtıdır.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Korucu Sekoya</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>kavramak</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Saha veya şehir çatışmalarına yönelik genel amaçlı, gazla çalışan bir saldırı tüfeği. İyi bir menzile, iyi bir güce ve iyi bir isabetliliğe sahiptir.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Servis Tüfeği</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stoklamak</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>varil</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Nuka-Cola şişeleme ekipleri tarafından Ice Cold çeşidini oluşturmak için kullanılan özel bir soğuk fermantasyon kabini. Fermantasyon fıçısı gibi çalışır ancak daha taze bir ürün için daha soğuk sıcaklıkları korur.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>nuka-cola buzdolabı</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>İkonik şişesinde standart bir Nuka-Cola. Benzersiz içerik karışımıyla ferahlık ve hafif bir uyarıcı etki sağlar.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola şişesi</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Kullanışlı bir alüminyum kutuda Nuka-Cola. Şişelenmiş versiyonuyla aynı harika tat ve enerji artışı sağlar, ancak istiflenmesi ve taşınması daha kolaydır.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola kutusu</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Nuka-Cola'nın kiraz aromalı bir çeşidi. Eklenen meyve aroması, imza niteliğindeki enerji artışının yanı sıra sağlık açısından da hafif faydalar sağlar. Özellikle savaştan önce popülerdi.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirazı</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Savaştan önce dünyayı kasıp kavuran standart Nuka-Cola. Bu tatlı, gazlı içecek hızlı bir enerji artışı ve az miktarda neşe sağlar. Ayırt edici roket şeklindeki şişe anında tanınabilir.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Ekşi kızılcık aromalı Nuka-Cola çeşidi. Berry kokusu tatlılığı dengeleyerek tatil pazarlama kampanyalarında tercih edilen hoş, hafif asitli bir tat verir.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-kızılcık</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Rom aromalı alkollü bir Nuka-Cola çeşidi. Nuka-Cola'nın uyarıcı etkilerini alkolle birleştirerek benzersiz ancak potansiyel olarak riskli etkilere neden olur. Maceracı içicilerin arasında popülerdir.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-karanlık</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Kendine özgü mor renk tonuna sahip, üzüm aromalı bir Nuka-Cola çeşidi. Üzüm aroması, standart Nuka-Cola'nın enerji verici özelliklerini korurken tatlı bir tat katıyor.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola üzümü</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Nuka-Cola'nın soğutulmuş bir çeşidi. Soğuk, canlı ve canlandırıcı; savaş öncesi pazarlamanın başarılı ürünü. Ona daha keskin bir köpük ve canlı, canlandırıcı bir vuruş veren özel bir soğuk fermantasyon işlemiyle yapıldığı söyleniyor.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (buz gibi)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Narenciye notaları içeren portakal aromalı bir Nuka-Cola. Portakal aromasından elde edilen vitamin içeriği, enerji verici etkilerin yanı sıra bağışıklık sistemine küçük faydalar da sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola portakalı</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Hafif radyoaktif izotoplardan kaynaklanan mavi bir parıltıya sahip, nadir ve güçlü Nuka-Cola Quantum. Muazzam bir enerji artışı sağlar ancak potansiyel sağlık risklerini de beraberinde getirir. Aşırı etkileri nedeniyle çok rağbet görüyor.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kuantumu</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Kendine özgü net görünümü ve geliştirilmiş formülü ile nadir bir çöl bölgesi çeşidi. Zorlu koşullarda üstün ferahlık ve enerji sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kuvars</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Nuka-Cola'nın daha yüksek alkol içeriğine sahip daha güçlü bir rom çeşidi. Daha az karbonasyon, daha fazla tekme. Hafif uyarıcı etkisi ile önemli derecede sarhoşluk sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rom</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Parlak limon-misket limonu notalarına sahip, narenciye ile bükülmüş bir Nuka-Cola çeşidi. Lezzetli tadı ve biraz daha yüksek algılanan ferahlığı nedeniyle popülerdir.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Askeri zaferleri kutlayan birinci sınıf bir savaş öncesi model. Ek uyarıcılar ve üstün bir tat ile zenginleştirilmiştir. Olağanüstü etkileri nedeniyle yüksek bir fiyat talep ediyor.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola zaferi</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Agresif bir pazarlama kampanyasıyla yabani meyve aromalı Nuka-Cola. Egzotik meyve karışımı, gelişmiş tat ve sağlam bir enerji artışı sağlar.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vahşi</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Temel olarak Nuka-Cola ile yapılan güçlü bir ev yapımı alkollü karışım. Son derece güçlü ve öngörülemez, hafıza kaybına ve bilinç kaybına neden olabilir. Bunu yalnızca çaresiz veya çılgınlar düzenli olarak tüketir.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukasin</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Çin Halk Cumhuriyeti tarafından çıkarılan savaş öncesi Çin para birimi. Bu canlı kırmızı banknotlarda Başkan Mao'nun portresi ve komünist gururun çeşitli sembolleri yer alıyor. Büyük Savaş'ın üzerinden yüzyıllar geçmesine rağmen yuan banknotları, Çin kültürünün etkilediği bölgelerde ve eski Halk Cumhuriyeti'nin kalıntılarıyla uğraşan tüccarlar arasında kabul edilen bir değişim aracı olmaya devam ediyor.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Çin Yuanı</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Halk Kurtuluş Ordusu'nun askerleri ve düşük rütbeli askeri personeli tarafından giyilen pratik kırmızı ve altın sarısı tulum. Parlak kırmızı kumaş, devlete bağlılığı simgeleyen ikonik sarı yıldızı taşıyor. Minimum koruma sağlarken, uzun vardiyalarda konfor sağlamak üzere tasarlanmıştır ve hava koşullarına karşı temel yalıtım sağlar.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Çin ordusu tulumu</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Standart Çin ordusu tulumunun ek dekoratif öğeler, omuz tahtaları ve güçlendirilmiş kumaş içeren bir subay çeşidi. Halk Kurtuluş Ordusu'nun subayları ve üst düzey yetkilileri tarafından giyilen bu üniforma, standart sayının pratik tasarımını korurken saygı ve otoriteyi emrediyor. Eklenen süslemeler ve madalyalar, kullanıcının güvenini ve müzakereci varlığını artırır.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Çin ordusu generalinin tulumu</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Zorlu kış koşullarındaki operasyonlar için tasarlanmış, standart Çin ordusu tulumunun oldukça yalıtımlı bir çeşidi. Bu dolgulu koyu kırmızı üniforma, sentetik izolasyonlu kapitone bir yapıya, kürk astarlı yakaya ve güçlendirilmiş dikişlere sahiptir. Başlangıçta donmuş kuzey bölgelerinde konuşlanmış Çin birlikleri için geliştirilen bu silah, Halk Cumhuriyeti'nin kendine özgü kırmızı ve altın renk şemasını korurken aşırı soğuğa karşı mükemmel koruma sağlıyor.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Çin ordusu kışlık tulum</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Çin askeri teknolojisinin en son ürünü olan bu vücuda tam oturan gizli kıyafet, gelişmiş ışık bükme teknolojisi ve ses sönümleyici malzemeler içerir. Halk Kurtuluş Ordusu tarafından gizli operasyonlar için geliştirilen elbise, aktif kamuflaj yetenekleri sağlayan entegre devrelere sahip esnek bir polimer yapıya sahip. Hafif tasarımı ve hareket kabiliyeti geliştirmeleri onu sızma, keşif ve suikast görevleri için ideal kılıyor. Elbisenin kendine özgü koyu kırmızı ve siyah renk şeması, etkinleştirildiğinde çevreye uyum sağlayacak şekilde değişebiliyor.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Çin gizli kıyafeti</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Halk Kurtuluş Ordusu Donanması denizaltıları tarafından giyilen özel bir üniforma. Bu pratik takım suya dayanıklı kumaşlara, güçlendirilmiş dikişlere ve nemli, sınırlı denizaltı ortamlarında temel ekipmanı korumak için tasarlanmış çok sayıda sızdırmaz cebe sahiptir. Koyu lacivert ve kırmızı tasarım, acil durum görünürlüğü için yansıtıcı şeritler ve soğuk okyanus rüzgarlarına karşı koruma için yüksek yaka içerir. Tam bir dalış kıyafeti olmasa da temel çevre korumasını sağlar ve denizciler, liman çalışanları ve deniz personeli tarafından değerlenir.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Çinli denizaltı üniforması</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Çin Halk Cumhuriyeti'nin altın yıldız amblemini taşıyan basit bir kırmızı bere. Bu pratik şapka, Halk Kurtuluş Ordusu'nun askerleri ve düşük rütbeli askeri personeli için standart bir konudur. Parlak kırmızı kumaş ve göze çarpan yıldız tasarımı, güneşe ve hafif yağmura karşı temel koruma sağlarken devlete olan bağlılığı da gösteriyor.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Çin askeri şapkası</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Halk Kurtuluş Ordusu Donanması'nın denizaltıları ve denizcileri tarafından giyilen bir deniz hizmeti şapkası. Bu suya dayanıklı başlık, kırmızı yıldız amblemine sahiptir ve okyanus serpintisine ve zorlu hava koşullarına karşı koruma sağlar. Kırmızı vurgulu koyu lacivert rengin Çin deniz kuvvetlerine ait olduğu hemen fark ediliyor.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Çin donanma şapkası</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Çin Halk Cumhuriyeti'nin altın yıldız amblemini taşıyan sivri uçlu servis şapkası. Bu resmi şapkalar Çin ordusunun subayları ve üst düzey yetkilileri tarafından giyilir. Sert tasarımı ve göze çarpan amblemi saygıyı emrediyor ve otoriteyi ifade ediyor, bu da onu saflarda liderliğin sembolü haline getiriyor.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Çinli subay şapkası</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Çin gizlilik teknolojisiyle entegre edilmiş gelişmiş bir taktik kask. Bu şık kask, güçlendirilmiş bir vizöre, yerleşik solunum cihazına ve sensör dizisine sahiptir. Hermetik olarak yalıtılmış tasarım, çevresel tehlikelere karşı koruma sağlar ve uyumlu zırhla giyildiğinde gizli alan sistemleriyle arayüz oluşturabilir.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Çin gizli kaskı</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Çin Halk Cumhuriyeti'nin ikonik kırmızı yıldızının yer aldığı, kürk astarlı kışlık şapka. Bu sıcak kalpa, soğuk iklimlerde görev yapan Çinli askeri personel için standart bir konudur. Kulak kapakları donmaya karşı mükemmel koruma sağlarken, kırmızı dış kısım devlete olan bağlılığını gururla sergiliyor.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Çin kalpağı</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Broc çiçek bitkilerinden hasat edilen şifalı çiçek. İyileştirici tozlarda kullanılır.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>Broc çiçeği</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Manda kabak bitkilerinden toplanan tohumlar ve etler. Bir tutam yenilebilir.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>manda kabağı</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Havuç bitkilerinden toplanan tatlı, besleyici bir kök sebzedir. Çorak arazide temel bir yiyecek.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>havuç</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Yabani havuç bitkilerinden toplanan narin çiçek. Yayılma için ve nadir bir muamele olarak kullanılır.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>havuç çiçeği</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Kızılcık bitkilerinden toplanan ekşi, kırmızı bir meyvedir. Reçellerde ve hayatta kalanların yemeklerinde kullanılır.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>kızılcık</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Muz yucca bitkilerinden toplanan tatlı, nişastalı meyve. Hayatta kalmanın temel taşı.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>muz yucca meyvesi</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fıçı kaktüslerinden toplanan yenilebilir meyveler. Nemlendirme ve beslenme sağlar.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fıçı kaktüs meyvesi</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Parlayan mantar bitkilerinden toplanan mutasyona uğramış mantar. Hafif bir parıltı yayar ve hafif radyoaktif olabilir.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>parlayan mantar</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Kabak bitkilerinden hasat edilen çok yönlü bir sebze. Yenilebilir ve kap olarak kullanışlıdır.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>kabak</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Bal mesquite çalılarından toplanan tatlı baklalar. Yiyecek, yakıt ve ilaç olarak kullanılır.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>bal mesquit kabuğu</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Jalapeno bitkilerinden elde edilen baharatlı bir biber. Çorak tariflere ısı katar.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Mısır bitkilerinden hasat edilen doyurucu mısır başakları. Hayatta kalanların yemeklerinin önemli bir bileşeni.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>mısır</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Kavun bitkilerinden toplanan tatlı, sulu bir meyve. Ferahlatıcı tadı nedeniyle ödüllendirildi.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>kavun</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Mutasyona uğramış eğrelti otu bitkilerinden toplanan sert yapraklar. Bazen geçici tedavilerde kullanılır.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>mutasyona uğramış eğrelti otu yaprağı</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Mutfruit ağaçlarından hasat edilen genetiği değiştirilmiş bir meyve. Tatlı ve keskin.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutmeyvesi</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Nevada agavından toplanan tatlı özsu ve lifli yapraklar. Yiyecek, içecek ve işçilik için kullanılır.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>Nevada agavı</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Dikenli armut kaktüsünden toplanan yenilebilir pedler ve tatlı meyveler. Çöl sakinleri için hayati öneme sahiptir.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>Dikenli armut</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Razorgrain bitkilerinden toplanan sert saplar ve besleyici tohumlar. Ekmek ve yulaf lapası için kullanılır.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>ustura tanesi</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Siltfasulyesi bitkilerinden hasat edilen protein açısından zengin fasulye. Zayıf toprakta yetişir.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>silt fasulyesi</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Tarberry bitkilerinden hasat edilen mutasyona uğramış meyve. Tatlı ve hafif radyoaktif.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tarberry</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Tato bitkilerinden toplanan hibrit bir yumru. Doyurucu ve keskin.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>dövme</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Xander kökü bitkilerinden hasat edilen boğumlu kök. Tıbbi özellikleri nedeniyle çok değerlidir.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xander kökü</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Mojave'de bulunan dayanıklı bir çöl bitkisi olan muz yucca, hayatta kalmak için gerekli olan tatlı, nişastalı meyveler üretir. Kalın yaprakları ve dayanıklılığı onu çorak arazi gezginleri için güvenilir bir besin kaynağı haline getiriyor.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Muz Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Bu yuvarlak, dikenli kaktüs suyu kalın gövdesinde depolar ve kurak arazilere dağılmış halde bulunabilir. Fıçı kaktüs meyvesi yenilebilir ve zorlu arazilerde mütevazı ama hayati bir nem ve beslenme kaynağı sağlar.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Namlu Kaktüs</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Tıbbi özellikleri nedeniyle ödüllendirilen nadir bir çöl çiçeği. Broc çiçeği, şifa tozlarının önemli bir bileşenidir ve onarıcı etkileri nedeniyle çorak arazide hayatta kalanlar tarafından aranır.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc Çiçeği</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Kurak bölgelerde bulunan sert, yabani bir kabak. Çok lezzetli olmasa da tohumları ve eti bir tutam halinde yenebilir ve bazen israfçılar tarafından geleneksel tariflerde kullanılır.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Manda Kabağı</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Tatlı tadı ve çok yönlülüğü nedeniyle hayatta kalanlar tarafından yetiştirilen besleyici bir kök sebze. Havuç, birçok çorak yerleşim yerinde temel bir üründür.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Havuç</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Bazen yabani olarak yetişen havuç bitkisinin narin çiçeği. Tohumları üreme için kullanılır ve toplayıcılar için nadir bir ikram olabilir.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Havuç Çiçeği</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Besin değeri ve konservelerde kullanımı nedeniyle çorak çiftliklerde yetiştirilen ekşi, kırmızı bir meyvedir. Kızılcıklar nemli toprakta yetişen dayanıklı bir üründür.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Kızılcık</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Soluk, ürkütücü bir parıltı yayan mutasyona uğramış bir mantar. Parlayan mantarlar ışınlanmış mağaralarda bulunur ve hafif radyoaktif olmalarına rağmen bazen çorak arazi tedavisinde kullanılır.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Parlayan Mantar</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Yenilebilir eti için yetiştirilen ve kap olarak kullanılan çok yönlü bir sebze. Su kabakları çorak bahçelerde sık görülen bir manzaradır ve güvenilir bir besin kaynağı sağlar.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>kabak</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Tatlı baklaları olan dayanıklı bir çöl çalısı. Ballı mesquit, çöpçüler tarafından yiyecek, yakıt ve hatta ilaç olarak kullanılıyor ve bu da onu kurak bölgelerde değerli bir kaynak haline getiriyor.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Bal Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Çorak bahçelerde yetişen baharatlı bir biber olan jalapenos, hayatta kalanların birçok tarifine sıcaklık ve lezzet katıyor. Dayanıklı ve üretkendirler, yetiştiriciler arasında favoridirler.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Çorak arazide temel bir ürün olan mısır, doyurucu başakları ve çok yönlülüğü nedeniyle yetiştiriliyor. Hayatta kalanların çoğunun yemeklerinde önemli bir içeriktir ve uzun süre saklanabilir.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Mısır</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Çorak bahçelerde yetişen tatlı, sulu bir meyve. Kavunlar, ferahlatıcı tatları ve yüksek su içeriği nedeniyle ödüllendirilir ve bu da onları kurak bölgelerde değerli bir ürün haline getirir.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Kavun</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Işınlanmış bölgelerde bulunan tuhaf, mutasyona uğramış bir eğrelti otu. Yaprakları serttir ve bazen geçici tedavilerde kullanılır, ancak olası kirlenme nedeniyle dikkatli olunması tavsiye edilir.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutasyona uğramış Eğreltiotu</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Genetiği değiştirilmiş bir meyve olan mutfruit, Fallout evreninde temel bir üründür. Tatlı, keskin tadı ve yüksek verimi, onu çorak arazi çiftçileri arasında favori kılıyor.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mut meyvesi</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Dayanıklı bir çöl sukulenti olan Nevada agavı, tatlı özsuyu ve lifli yaprakları için hasat edilir. Wastelanders bunu yiyecek, içecek ve işçilik için kullanıyor.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agav</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Mojave'de bulunan, yenilebilir yaprakları ve tatlı meyveleriyle ödüllendirilen dikenli bir kaktüs. Dikenli armut, çöl sakinleri için hayati bir sıvı ve besin kaynağıdır.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Dikenli Armut Kaktüs</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Sert sapları ve besleyici tohumları için yetiştirilen dayanıklı, mutasyona uğramış bir tahıl ürünü. Razorgrain, birçok çorak yerleşim yerinde ekmek ve yulaf lapası için kullanılan temel bir maddedir.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Jilet taneli</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Protein açısından zengin bir fasulye ürünü olan silt fasulyesi, besin değerleri ve fakir toprakta gelişebilme yetenekleri nedeniyle çorak arazide yetiştirilmektedir. Hayatta kalanların çoğunun yemeklerinde önemli bir içeriktirler.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltfasulyesi</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Bataklık bölgelerde bulunan mutasyona uğramış bir meyve olan tarberry, tatlı tadı ve hafif radyoaktivitesi nedeniyle ödüllendirilir. Eşsiz çorak arazi tariflerinde ve bazen ticaret için kullanılır.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Domates ve patatesin bir melezi olan tato, Fallout evreninin temel mahsulüdür. Doyurucu yumruları ve keskin meyveleri hayatta kalanlar için güvenilir bir besin kaynağıdır.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Güçlü tıbbi özelliklere sahip boğumlu bir çöl kökü. Xander kökü, şifa tozlarının önemli bir bileşenidir ve çorak arazi şifacıları tarafından oldukça değerlidir.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Kökü</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Savaş öncesi teknolojiye, özellikle de zırha güç sağlamak için kullanılan kompakt bir nükleer pil. Bu silindirik güç hücreleri, uzun süreler boyunca enerji sağlayabilen yüksek verimli bir füzyon reaksiyonu içerir. Son derece değerli ve savaş öncesi teçhizatın bakımını yapanlar tarafından aranıyor. Mevcut teknolojiyle şarj edilemiyor.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>füzyon çekirdeği</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Gelişmiş güç zırhının ağırlığını ve sistemlerini desteklemek için tasarlanmış güçlendirilmiş bir dış iskelet çerçeve. Güç Zırhı Çerçevesi tek başına temel koruma ve artırılmış taşıma kapasitesi sunar, ancak tam zırh kaplamayla donatıldığında gerçekten parlar. Çorak arazide savaş öncesi güç zırhı kıyafetlerini kullanmayı ümit eden herkes için gereklidir.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Güç Zırhı Çerçevesi</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45, askerlere benzeri görülmemiş bir koruma ve güç sunan, sahada konuşlandırılan ilk güç zırhı modeliydi. Artık modası geçmiş olduğu düşünülse de, ağır kaplaması ve servo destekli bağlantıları, çalışan bir elbise bulabilecek kadar şanslı olan her israfçıya hala müthiş bir savunma ve gelişmiş hareket kabiliyeti sağlıyor.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Güç Zırhı</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51, üstün koruması ve gelişmiş tasarımıyla tanınan, savaş öncesi efsanevi bir güç zırhıdır. Titanyum kompozit kabuğu ve geliştirilmiş servoları, onu önceki modellere göre daha hafif ve daha dayanıklı hale getirerek, kullanıcısına savaş alanında eşsiz bir esneklik ve güç kazandırıyor.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Güç Zırhı</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60, önceki modellerin en iyi özelliklerini gelişmiş zırh ve güvenilirlikle birleştirerek savaş öncesi askeri mühendisliğin zirvesini temsil ediyor. Çelik Kardeşliği'nin tercih ettiği T-60 olağanüstü koruma, gelişmiş çevresel koruma ve her türlü savaş alanında tehditkar bir varlık sunar.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Güç Zırhı</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>İkonik Abraxo Cleaner markasından ilham alan boya şemasına sahip T-51 güç zırhı. Temiz, net ve kusursuz - bu kurumsal boya işi, savaş öncesi reklam estetiğini çorak araziye taşıyor.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Boyaları Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Düşmanların kalplerine korku salan ve dikkatleri üzerine çeken göz kamaştırıcı alev çıkartmalarıyla süslenmiş T-51 güç zırhı. Bu ikonik yarış arabası tasarımı savaş alanına çorak arazi tarzını getiriyor.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Alev İşi Güç Zırhı</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Kendini ifade eden cesur, canlı pembe renkte T-51 güç zırhı. Bu göz alıcı renk şeması, savaş alanında asla gözden kaçırılmamanızı sağlar.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Güç Zırhı</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Savaş öncesi savaş uçakları tarzında boyanmış, tehditkar köpekbalığı dişlerine sahip T-51 güç zırhı. Bu agresif boya şeması düşmanlarınıza ciddi olduğunuzu gösterir.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Köpekbalığı Boyası Güç Zırhı</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Renkli Sugar Bombs mısır gevreği markasını taşıyan T-51 güç zırhı. Tatlı ve patlayıcı olan bu eğlenceli boya şeması, nostaljiyi korkuyla birleştiriyor.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Güç Boyaları Şeker Bombaları Güç Zırhı</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Düşmanların kalplerine korku salan ve dikkatleri üzerine çeken göz kamaştırıcı alev çıkartmalarıyla süslenmiş T-60 güç zırhı. Bu ikonik yarış arabası tasarımı savaş alanına çorak arazi tarzını getiriyor.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Alev İşi Güç Zırhı</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Kendini ifade eden cesur, canlı pembe renkte T-60 güç zırhı. Bu göz alıcı renk şeması, savaş alanında asla gözden kaçırılmamanızı sağlar.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Güç Zırhı</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Savaş öncesi savaş uçakları tarzında boyanmış, tehditkar köpekbalığı dişlerine sahip T-60 güç zırhı. Bu agresif boya şeması düşmanlarınıza ciddi olduğunuzu gösterir.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Köpekbalığı Boyası Güç Zırhı</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01, Büyük Savaş'tan önce şimdiye kadar geliştirilen en gelişmiş güç zırhıdır, gizlilik içinde gizlenmiştir ve çok gizli askeri tesislerin dışında nadiren görülür. En son teknolojiye sahip malzemeleri ve sistemleri, eşsiz koruma, güç ve gözdağı sağlayarak onu çorak araziden sağ kurtulanlar için en büyük ödül haline getiriyor.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Güç Zırhı</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Güç zırhlı kaskın eski bir modeli olan T45, çoğu tehdide karşı sağlam koruma sağlar. Hacimli tasarımı, savaş öncesi mühendisliğin bir kanıtıdır ve bir miktar konfor ve hareket kabiliyeti pahasına güvenilir savunma sağlar.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>T51 kaskı, güç zırhı teknolojisinin geliştirilmiş bir evrimidir ve önceki modellere göre üstün koruma ve gelişmiş ergonomi sunar. Savunma ve rahatlık dengesi nedeniyle tercih edilir.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>T60 kaskı, gelişmiş zırh kaplaması ve iyileştirilmiş çevresel sızdırmazlık özellikleriyle gelişmiş güç zırhı gelişimini temsil ediyor. Tehlikeli koşullarda ön saflarda savaşmak için tasarlandı.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>X01 kaskı, en son teknolojiye sahip malzemeler ve maksimum koruma sunan, güç zırhı başlığının zirvesidir. Göz korkutucu tasarımı ve gelişmiş sistemleri onu nadir ve değerli bir varlık haline getiriyor.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Abraxo Cleaner markalı T-51 güç zırhlı kask. Temiz, net ve kusursuz kurumsal estetik.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Göz kamaştırıcı alev çıkartmalarıyla süslenmiş bir T-51 güç zırhlı kaskı. This iconic hot rod design turns heads on the battlefield.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Cesur, canlı pembe renkte bir T-51 güç zırhlı kask. Bu göz alıcı renk şeması asla gözden kaçmamanızı sağlar.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Savaş öncesi savaş uçakları tarzında boyanmış, tehditkar köpekbalığı dişlerine sahip bir T-51 güç zırhlı kaskı.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Renkli Sugar Bombs mısır gevreği markasını taşıyan T-51 güç zırhlı kask. Tatlı ve patlayıcı nostalji.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Şeker Bombaları T-51 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Göz kamaştırıcı alev çıkartmalarıyla süslenmiş bir T-60 güç zırhlı kaskı. Bu ikonik yarış arabası tasarımı savaş alanında bakışları üzerine çekiyor.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Cesur, canlı sıcak pembe renkte bir T-60 güç zırhlı kask. Bu göz alıcı renk şeması asla gözden kaçmamanızı sağlar.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Savaş öncesi savaş uçakları tarzında boyanmış, tehditkar köpekbalığı dişlerine sahip bir T-60 güç zırhlı kaskı.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Güç zırhı setlerini depolamak ve sergilemek için özel bir istasyon. Zırh parçalarının depolama ve kullanım arasında hızlı bir şekilde değiştirilmesine olanak tanır.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>güç zırhı istasyonu</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Amerikan mutfağının bir başka temel öğesi olan, soslu kıyma bifteğinden oluşan, önceden paketlenmiş, ağzı kapalı bir yemek. Oldukça doyurucu ve oldukça lezzetli olması onu savaştan yüzyıllar sonra bile popüler bir yemek haline getiriyor. BIG BOY yemeği InstaMash'in bir tarafıyla birlikte geliyor!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Bifteği</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Savaş öncesinden kalma şaşırtıcı derecede iyi korunmuş bir fast food ürünü. Bu, savaş öncesi Amerikan mutfağının temel öğesi olan makarna ve peynir karışımıyla doldurulmuş dikdörtgen bir kutudur ve bu nedenle çorak arazide yaygın bir manzaradır. Bu, yemeğinize biraz daha fazla kalori katan Ekstra Cheezy çeşidi gibi görünüyor.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Ekstra Peynirli Lezzet</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Savaş öncesinden kalma şaşırtıcı derecede iyi korunmuş bir fast food ürünü. Bu, savaş öncesi Amerikan mutfağının temel öğesi olan makarna ve peynir karışımıyla doldurulmuş dikdörtgen bir kutudur ve bu nedenle çorak arazide yaygın bir manzaradır.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Orijinal Lezzet</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>İşlenmiş etle dolu bir teneke kutu. Ana malzemeleri, şekillendirilmiş ve jelatin ile bir arada tutulan domuz eti ve jambondur. Üretiminden sonra 200 yıl boyunca yenilebilir olmaya yetecek kadar koruyucu maddeyle doldurulmuştur ve yüksek kalorili içeriği nedeniyle NCR'deki askerler için yaygın ve popüler bir tayındır.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Dershane</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Hayatta kalma durumlarında kullanılmak üzere üretilmiş, yüksek kaliteli paketlenmiş bir yemek. Hiçbir zaman çürümez ama dışarıda bırakılırsa yine de bozulabilir. Seyahat için harika.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Düşük Sodyum</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Dandy Boy şirketi tarafından yapılan, savaş öncesi popüler bir atıştırmalık olan kırmızı karton kutuda bulunan şekerlenmiş elmalar. Ürüne eklenen şaşırtıcı miktardaki şeker ve koruyucular, ürünün 200 yıl sonra bile yenilebilir olmasını sağlıyor.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Elmaları</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Dandy Boy şirketi tarafından yapılan, savaş öncesi popüler bir atıştırmalık olan kırmızı karton kutuda bulunan şekerlenmiş elmalar. Ürüne eklenen şaşırtıcı miktardaki şeker ve koruyucular, ürünün 200 yıl sonra bile yenilebilir olmasını sağlıyor. Bu varyasyonun lezzetli bir karamel kabuğu var gibi görünüyor!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Karamelli Elmalar</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Küçük bir kutuya paketlenmiş savaş öncesi atıştırmalık kekler. Isırık büyüklüğünde kremalı kek parçaları olan bu atıştırmalıklar neredeyse bozulmaz ve yapıldıktan 200 yıl sonra bile hala şekerli, tatlı bir ikram olarak hizmet ediyor.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Süslü Delikanlı Snack Kekleri</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Küçük bir kutuya paketlenmiş savaş öncesi atıştırmalık kekler. Isırık büyüklüğünde kremalı kek parçaları olan bu atıştırmalıklar neredeyse bozulmaz ve yapıldıktan 200 yıl sonra bile hala şekerli, tatlı bir ikram olarak hizmet ediyor. Sınırlı sayıda üretilen Buzzbite Flavour olduğu için bu versiyona göz atmayı unutmayın!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Süslü Delikanlı Snack Kek Buzzbite Lezzet</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Radyoaktif tehlike işaretini simgeleyen logolu küçük yeşil bir paket. Bununla birlikte, her yerde mevcut olan arka plan radyasyonu dışında içeriği nispeten zararsızdır. İçinde bulunan küçük sakız damlaları tatlı ve lezzetlidir ve zamanın tahribatına oldukça iyi dayanmıştır. Çorak kaşifler için şekerli bir atıştırmalık.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Sakız Damlası</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Radyoaktif tehlike işaretini simgeleyen logolu küçük yeşil bir paket. Bununla birlikte, her yerde mevcut olan arka plan radyasyonu dışında içeriği nispeten zararsızdır. İçinde bulunan küçük sakız damlaları tatlı ve lezzetlidir ve zamanın tahribatına oldukça iyi dayanmıştır. Çorak kaşifler için şekerli bir atıştırmalık. Bu popüler savaş öncesi lezzet, Anchorage Alaska'nın dağ savaş alanlarını içeriyor.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Sakız Damlası Anchorage Arctic Aroması</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Bir kutu dondurularak kurutulmuş toz patates püresi. Bu hazır gıda ürününün savaştan iki yüzyıl sonra yenilebilir olduğu kanıtlandı ve çorak arazideki birçok yerde bulunabiliyordu. Salisbury Steak ile en iyi uyum!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Instagram Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Ekstra lezzet ve doku için pastırma eklenmiş bir kutu dondurularak kurutulmuş toz patates püresi! Bu hazır gıda ürününün savaştan iki yüzyıl sonra yenilebilir olduğu kanıtlandı ve çorak arazideki birçok yerde bulunabiliyordu. Salisbury Steak ile en iyi uyum!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Püre ve Pastırma</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Pastırma parçaları ve tuzla kurutulmuş domuz eti ile domates sosunda pişirilmiş bir kutu fasulye. Greasy Prospector şirketinin bir ürünü olan Pork n'Beans, mavi ve kırmızı etiketli bir teneke kutuda satılıyordu ve bugüne kadar yenilebilir durumdaydı.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Domuz eti ve fasulye</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Pastırma parçaları ve tuzla kurutulmuş domuz eti ile domates sosunda pişirilmiş bir kutu fasulye. Greasy Prospector şirketinin bir ürünü olan Pork n'Beans, mavi ve kırmızı etiketli bir teneke kutuda satılıyordu ve bugüne kadar yenilebilir durumdaydı. Ambalaja göre bu "Sıcak N Baharatlı Lezzet" gibi görünüyor.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Domuz N Fasulye Sıcak N Baharatlı Lezzet</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Bir kutu Spring Valley patates cipsi. Tuzlanmış ve yağda pişirilmiş ince patates dilimlerinden oluşan ikonik bir savaş öncesi atıştırmalık. Savaş öncesindeki muazzam popülariteleri nedeniyle, çorak arazide hala yaygın olarak görülüyorlar.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Patates Cipsi</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Hafif tuzlu tada sahip bir tüp Spring Valley patates cipsi. Tuzlanmış ve yağda pişirilmiş ince patates dilimlerinden oluşan ikonik bir savaş öncesi atıştırmalık. Savaştan önceki muazzam popülariteleri nedeniyle, çorak arazide hala yaygın olarak görülüyorlar.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Hafif Tuzlu Patates Cipsi</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Hayatta kalma durumlarında kullanılmak üzere üretilmiş, yüksek kaliteli paketlenmiş bir yemek. Hiçbir zaman çürümez ama dışarıda bırakılırsa yine de bozulabilir. Seyahat için harika.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Bifteği</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Yüksek şeker içeriğiyle ünlü (ve kötü şöhretli) savaş öncesi kahvaltı gevreklerinden oluşan kırmızı, beyaz ve mavi bir kutu. Bu kadar çok şeker kesinlikle sağlıksız olsa da, bu güne kadar yenilebilir olmalarını da sağladı. Baskın kahvaltı gevreği statüsünden dolayı, çorak arazinin neredeyse her yerinde hala bulunabilmektedir.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Şeker Bombaları</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>YumYum tarafından yapılan, kurutulmuş bütün acılı yumurtalardan oluşan kırmızı ve mavi bir paket. Yumurta sarısı, hardal ve mayonezden yapılan bir macunla doldurulmuş sert haşlanmış yumurtalar olmasına rağmen, kendi takdirine bırakılan nedenlerden dolayı hala yenilebilirler.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Baharatlı Yumurta</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>YumYum tarafından yapılan, biraz ekşi krema eklenmiş lezzet içeren, kurutulmuş bütün acılı yumurtalardan oluşan sarı ve altın rengi bir paket. Yumurta sarısı, hardal ve mayonezden yapılan bir macunla doldurulmuş sert haşlanmış yumurtalar olmasına rağmen, kendi takdirine bırakılan nedenlerden dolayı hala yenilebilirler.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Acılı Yumurta Ekşi Krema Aroması</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Barbar bir görünüme sahip, düşük teknolojili, ev yapımı zırh. Çoğu, deri kayışlarla birbirine bağlanan tellerle birlikte metal çubuklarla güçlendirilmiş zırh parçalarına eritilmiş hurda metal plakalardan oluşan, kalite ve görünüm açısından farklılık gösterir. Ağır akıncı zırhı genellikle liderler ve çeteye emir veren diğerleri için ayrılmıştır. Diğer versiyona göre çok daha iyi korurken, aynı zamanda hacimli ve ağır olduğundan kullanıcının hareket özgürlüğünü ciddi şekilde kısıtlıyor.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Ağır Baskıncı Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Barbar bir görünüme sahip, düşük teknolojili, ev yapımı zırh. Çoğu, deri kayışlarla birbirine bağlanan tellerle birlikte metal çubuklarla güçlendirilmiş zırh parçalarına eritilmiş hurda metal plakalardan oluşan kalite ve görünüm açısından farklılık gösterir. Akıncı zırhının hafif versiyonu yalnızca temel koruma sağlar ancak diğer varyantlara göre daha az ağırdır. En iyi zırh değil ama kesinlikle hiç yoktan iyidir.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Baskıncı Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Barbar bir görünüme sahip, düşük teknolojili, ev yapımı zırh. Çoğu, deri kayışlarla birbirine bağlanan tellerle birlikte metal çubuklarla güçlendirilmiş zırh parçalarına eritilmiş hurda metal plakalardan oluşan kalitesi ve görünümü bakımından farklılık gösterir. Bu versiyon, daha hafif versiyondan biraz daha fazla koruma sunar, ancak yine de o kadar iyi değildir. Üstelik çok daha ağır</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Sağlam Raider Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Yer yer koli bandıyla sarılmış, yırtık pırtık bir giysi, geniş bir deri kemer ve siyah savaş botları. Bu kıyafetler genellikle baskıncılar tarafından giyilir ve neredeyse hiç koruma sağlamaz.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Aşırı sayıda paçavra, zincir ve üzerine inşaat demiri kaynaklanmış metal plakalarla kaplı deri bir ceket. Akıncı zırhları söz konusu olduğunda bu oldukça iyi koruma sağlar ancak oldukça ağırdır. Genellikle (bazı) kendini koruma içgüdüsü olan akıncılar tarafından giyilir.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Akıncı liderleri ve biraz saygı kazanacak kadar uzun süre hayatta kalanlar tarafından giyilen uzun deri tozluk. Korkutucu bir görünümü korurken, temel akıncı zırhından daha iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider Deri Ceket</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Çeşitli hayvan derilerinden ve artıklarından bir araya getirilmiş ham deri kıyafet. Minimum koruma sunarken, hafiftir ve hızlı harekete izin verir; vur-kaç akıncı taktikleri için gereklidir.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Akıncı Derileri</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Yer yer koli bandıyla sarılmış, yırtık pırtık bir giysi, geniş bir deri kemer ve siyah savaş botları. Bu kıyafetler genellikle baskıncılar tarafından giyilir ve neredeyse hiç koruma sağlamaz.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Baskıncı Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Yer yer koli bandıyla sarılmış, yırtık pırtık bir giysi, geniş bir deri kemer ve siyah savaş botları. Bu kıyafetler genellikle baskıncılar tarafından giyilir ve neredeyse hiç koruma sağlamaz.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Bu arkaik zırh, metal parçalardan ve sol omuza giyilen bir tür deri plakadan oluşur. Kullanıcının omuzlarını çıplak ve korunmasız bırakır. Çoğu akıncı bunu pek önemsemiyor çünkü asıl amacı düşmanı korkutmak.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Temizlenmiş lastik kauçuğu ve metal artıklarından yapılmış derme çatma zırh. Kalın kauçuk, şaşırtıcı derecede esnek kalarak keskin darbelere karşı yeterli koruma sağlar. Ağır koruma yerine hareketliliğe değer veren akıncılar arasında popülerdir.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Lastik Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Güçlendirilmiş metal kafatası plakasıyla donatılmış bir gaz maskesi. İşlevsel koruma ve korkutucu estetiğin birleşimi, bu başlığı akıncı seçkinleri arasında tercih edilen bir başlık haline getiriyor.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Zırhlı Raider Kafatası Gaz Maskesi</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Üstüne dekorasyon amacıyla genç bir büyük boynuzlu kafatasının yapıştırıldığı basit bir deri miğfer. Kafatasının üzerinde, çoğunlukla Mojave çorak topraklarından gelen, özellikle gaddar bir akıncı grubu olan iblisler tarafından giyilen kırmızı bir hedef noktası vardır. İyi korumuyor ama oldukça korkutucu görünüyor ki bu zaten çoğu akıncı için daha önemli.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend Savaş Kaskı</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Üstüne dekorasyon amacıyla genç bir büyük boynuzlu kafatasının yapıştırıldığı basit bir deri miğfer. Kafatasının üzerinde, çoğunlukla Mojave çorak topraklarından gelen, özellikle gaddar bir akıncı grubu olan iblisler tarafından giyilen kırmızı bir hedef noktası vardır. İyi korumuyor ama oldukça korkutucu görünüyor ki bu zaten çoğu akıncı için daha önemli.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend Kaskı</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Üstüne dekorasyon amacıyla genç bir büyük boynuzlu kafatasının yapıştırıldığı basit bir deri miğfer. Kafatasının üzerinde, çoğunlukla Mojave çorak topraklarından gelen, özellikle gaddar bir akıncı grubu olan iblisler tarafından giyilen kırmızı bir hedef noktası vardır. İyi korumuyor ama oldukça korkutucu görünüyor ki bu zaten çoğu akıncı için daha önemli.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Savaşçı Kaskı</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Kurtarılan parçalardan bir araya getirilmiş derme çatma bir güç zırhlı kask. Askeri sınıf kasklar kadar koruyucu olmasa da geleneksel akıncı başlıklarına göre hala çok üstündür.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Hurdalık Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Bay Fuzzy maskot temasıyla değiştirilmiş alışılmadık bir güç zırhlı kask. Absürt görünümüne rağmen standart Raider Power Armor kasklarıyla aynı korumayı sağlıyor.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Bay Fuzzy Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Yeniden tasarlanmış bir kaynak maskesi. Önden oldukça iyi koruma sağlıyor ancak başın arkasını neredeyse korumasız bırakıyor. Geri çekilmek kötü ve genellikle ölümcül bir fikir haline geldiğinden, kullanıcısını düşmana körü körüne saldırmaya teşvik eder.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight Kaskı</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Bir gaz maskesinin üstüne takılan bir itfaiyeci kaskından oluşan blastmaster kaskı yeterli koruma sağlar ve genellikle yangın geciktirici maddelerle kaplanır.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster Kaskı</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Baskıncılar tarafından kabaca değiştirilmiş bir güç zırhlı kask. Dahili sistemler zar zor çalışıyor ancak yine de çoğu tehdide karşı mükemmel koruma sağlıyor.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Gözlüklerin ve gidonun başın yanlarından dışarı çıktığı deri bir şapka. Çok koruyucu değildir ve asıl kullanımı korkutmaktır.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psiko-Tic Kaskı</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Kabaca birbirine dikilmiş birkaç parça ağır çuvaldan yapılmış bir kask. Ayrıca gaz maskesinden ve saç tutamlarından kopmuş gibi görünen göz koruması da içeriyor. Çok güçlü bir zırh olmasa da düşmanı oldukça iyi korkutuyor.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehound Kaskı</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Aşınmış kafatası plakası takılı, yıpranmış bir gaz maskesi. Bozulmuş durumuna rağmen hala yeterli koruma sağlıyor ve korkutucu akıncı estetiğini koruyor.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Paslı Raider Kafatası Gaz Maskesi</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Akıncılar tarafından sıklıkla giyilen basit bir başlık. Kurşunlara karşı neredeyse hiç koruma sağlamıyor ama (neredeyse) hiç kask olmamasından daha iyi.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Çuval Başlığı</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Pas ve çürümeyle kaplı, aşırı derecede aşınmış bir güç zırhı kaskı. Bozulmuş görünümüne rağmen çekirdek yapı sağlam kalır ve önemli ölçüde koruma sağlar.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Kapsamlı kullanım ve geçici onarım belirtileri gösteren, savaşta yıpranmış bir güç zırhlı kask. Bozulmamış olmasa da, müthiş bir koruyucu donanım parçası olmaya devam ediyor.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Güç Zırhı Kaskı</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Temizlenmiş parçalardan, paslanmış kaplamadan ve kurtarılmış T-45 bileşenlerinden oluşan kaba bir güç zırhı takımı. Bir israf için yeterli koruma sağlarken, uygun askeri güç zırhının incelik ve güvenilirliğinden yoksundur. Derme çatma yapı kapsama alanında boşluklar bırakıyor ve doğaçlama onarımlar onu savaş öncesi muadillerine göre belirgin şekilde daha ağır ve daha hantal hale getiriyor. Yine de çorak arazide herhangi bir güç zırhı hiç yoktan iyidir.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Baskıncı Güç Zırhı</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Scabbers çetesinin tercih ettiği daha gelişmiş bir akıncı güç zırhı çeşidi. Daha iyi korunan kurtarma malzemesinden yapılmış ve ek hurda kaplamayla güçlendirilmiş, karakteristik harap görünümünü korurken gelişmiş koruma sağlar. Scabber'lar zırhlarının korkutucu sivri uçları ve pas lekeli panelleriyle gurur duyuyor ve bunları onur nişanı olarak taşıyor. Standart akıncı güç zırhından daha ağır olmasına rağmen çorak arazinin tehlikelerine karşı gözle görülür derecede daha iyi koruma sağlar.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Güç Zırhı</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Akıncı güç zırhı mühendisliğinin zirvesi olan Waster çeşidi, kurtarılmış askeri sınıf bileşenleri şaşırtıcı derecede yetkin işçilikle birleştiriyor. Savaş öncesi standartlara göre hala kaba olmasına rağmen, akıncıların tercih ettiği acımasız estetiği korurken T-45 güç zırhının koruma seviyesine yaklaşıyor. Ağır yapısı ve katmanlı kaplaması onu savaş alanında müthiş bir manzara haline getiriyor. İsraf patronları ve elit akıncılar bu kostümlere diğer tüm zırhlardan daha fazla değer veriyor.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Güç Zırhı</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Eski, tahrip edilmiş bir askeri kamyon. Bombalar düşmeden önce büyük uluslar tarafından kullanılıyordu.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Savaş Öncesi ABD Ordusu Kamyonu</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Eski, yıkılmış bir askeri Vertibid. Bombalar düşmeden önce büyük uluslar tarafından kullanılıyordu.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Savaş Öncesi ABD Ordusu Vertibird</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Askeri sığınaklar için tasarlanmış ağır betonarme duvar. Son derece dayanıklıdır ve mükemmel koruma sağlar. Bu duvarlar savaş öncesi askeri tesislerde yaygın olarak kullanılıyordu.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>sığınak duvarı</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10mm Mermi</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7 mm Mermi</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 Ölçer Pelet</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Yüksek kalibreli tabancalar için güçlü 14 mm'lik mermi.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14mm mermi</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 Ölçer Pelet</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Mermi</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR Mermi</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Mermi</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Mermi</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357mm Mermi</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum Mermi</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Hükümet Mermisi</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACP Mermi</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>En güçlü tabancalar için devasa bir .50'lik Action Express mermisi.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE mermisi</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556mm Mermi</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5mm Mermi</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9mm Mermi</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR Mermi</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB Pelet</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Çivi</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Korucu Sekoya Mermisi</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>En büyük ve en tehlikeli çorak avcıları barındıracak şekilde tasarlanmış devasa, ağır şekilde güçlendirilmiş bir kafes. Başlangıçta savaş öncesi hayvanat bahçeleri ve araştırma tesisleri için tasarlanan bu kafesler, güçlendirilmiş çelik yapıya ve gelişmiş muhafaza sistemlerine sahiptir. Bu zorlu muhafazaları yalnızca en yetenekli mühendisler düzgün bir şekilde inşa edebilir.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>büyük hayvan kafesi</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Orta boy çorak arazi yaratıklarını barındırabilen güçlendirilmiş bir kafes. Daha kalın çelik çubuklar ve geliştirilmiş kilitleme mekanizmalarıyla inşa edilen bu kafes, daha küçük muhafazalardan kolayca kaçabilecek hayvanları güvenli bir şekilde barındırabilir. Egzotik mutasyona uğramış evcil hayvanlar ve çalışan hayvanlarla uğraşan çorak arazi tüccarları arasında popülerdir.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>orta boy hayvan kafesi</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Küçük çorak arazi canlılarını güvenli bir şekilde yakalayıp hapsetmek için tasarlanmış sağlam bir metal kafes. Başlangıçta savaş öncesi araştırmacılar ve avcılar tarafından kullanılan bu kafeslerin, nükleer sonrası ortamda dolaşan çeşitli mutasyona uğramış hayvanları evcilleştirmek isteyen çorak toprakçılar için paha biçilemez olduğu kanıtlandı. Yakalanan hayvanları korumak için düzenli beslenme gerektirir.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>küçük hayvan kafesi</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahmanlar çorak arazide hayati bir çevresel konuma hizmet ediyor ve birçok türün hayatta kalmasının temelini oluşturuyorlar. Yeni Kaliforniya ekonomisinin omurgasını oluşturan; Brahmin, büyük yükleri diğer canlılara göre çok daha uzak mesafelere taşıyabilir. Brahman pislikleri kamp ateşleri için harika bir gübre ve yakıttır; dışkılarından çıkan dumanlar da jet sentezlemek için kullanılıyor; derileri ve saçları ise çadır, deri kıyafet, eyer çantası veya brahman görünümlü tuhaf bir kılık değiştirmek için kullanılabilir.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Brahmin</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>kafa atma</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>sol toynak</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>sağ toynak</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Eski bir Nuka Cola şişesi kapağı. Eskiden çöp olan şey, artık atıkların en çok kullanılan para birimi haline geldi.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Kapaklar</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Güç zırhı eğitim simülasyonları için tasarlanmış, kullanıcının savaş becerilerini ve güç zırhı konusundaki uzmanlığını artıran bir sanal gerçeklik bölmesi.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Güç Zırhı Simülasyonu VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Mühimmat yapmak için bir tezgah.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>cephane presi</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Zırh yapmak için bir tezgah.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>zırh tezgahı</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Kimya yapmak için bir tezgah.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>kimya tezgahı</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Bir stand üzerinde bakımlı, savaş öncesi bir bilgisayar terminali. Holotapeleri araştırmak için kullanılabilir. Taşınabilir ve talep edilebilir.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Temiz Masa Terminali</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>İyi korunmuş, savaş öncesinden kalma, duvara monte edilmiş bir bilgisayar terminali. Sanal kasetleri araştırmak için kullanılabilir ve hâlâ savaş öncesine ait veriler içerebilir. Yerleştirildikten sonra taşınamaz veya talep edilemez.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Temiz Duvar Terminali</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Karmaşık silahlar yapmak için bir tezgah.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>karmaşık silah tezgahı</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Elektrikli pişirme istasyonu.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektrikli pişirme istasyonu</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Odunla çalışan bir pişirme istasyonu.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>yakıtlı pişirme istasyonu</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Odunla çalışan bir pişirme istasyonu.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>yakıtlı pişirme istasyonu</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Daha basit malzemelerden teknolojik harikalar yaratmak için gelişmiş araçlarla donatılmış bir çalışma tezgahı.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>imalat tezgahı</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Bir stand üzerinde yıpranmış bir savaş öncesi bilgisayar terminali. Holotapeleri araştırmak için kullanılabilir. Taşınabilir ve talep edilebilir.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Eski Masa Terminali</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Duvara monte edilmiş, savaş öncesi paslı bir bilgisayar terminali. Sanal kasetleri araştırmak için kullanılabilir ve hâlâ savaş öncesine ait veriler içerebilir. Yerleştirildikten sonra taşınamaz veya talep edilemez.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Eski Duvar Terminali</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Taşınabilir bir alet tezgahı.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>taşınabilir alet tezgahı</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Basit bir silah tezgahı.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>basit silah tezgahı</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Giysileri elle dikmek için bir tezgah. Elektrikli terzi tezgahının %50 hızında çalışır.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>terzilik tezgahı</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Bir alet tezgahı.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>alet tezgahı</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2mm EC Yuvarlak</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Lazer Atışı</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Lazer Atışı</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Lazer Atışı</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plazma Döküm</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultrasit Atış</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Bir Vault-Tec koleksiyoncu takas kartı. Bu çok yaygın bir durum ama belki birisi için bir değeri olabilir.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Ortak bir koleksiyon kartı</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Bir Vault-Tec koleksiyoncu takas kartı ve bu efsanevi bir kart! Bu türünün tek örneği bir parça, eminim birkaç kapaktan daha değerlidir!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Koleksiyonluk efsanevi bir takas kartı</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Bir Vault-Tec koleksiyoncu takas kartı, bu Nadir bir karttır. En değerlisi değil ama yine de harika bir keşif!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Nadir koleksiyonluk bir takas kartı</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Bir Vault-Tec koleksiyoncu sürümü beslenme çantası. Biraz kirli ama yine de açılıyor ve içinde işe yarar bir şeyler olabilir!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Beslenme Kutusu</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Bir Vault-Tec koleksiyoncu sürümü beslenme çantası. Yeni Durumda, muhtemelen içinde değerli bir şey vardır!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Çok İyi Durumda Vault-Tec Collectors Edition Beslenme Çantası</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>mitralyöz lazer ışını</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>lazer ışını</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>odaklanmış lazer ışını</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>damızlık ışın</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>Pip-Boy 3000'in gelişmiş bir yinelemesi olan Mark IV, gelişmiş işlem gücüne ve daha rafine bir arayüze sahiptir. Geliştirilmiş veri yönetimi sistemleri, daha iyi iş koordinasyonu ve daha hızlı bilgi işleme sağlar. Mark IV, savaştan önce sınıfının en iyisi olarak kabul ediliyordu. Bu model, gelişmiş hesaplama yetenekleriyle önceki sürümlere kıyasla üstün performans sunar.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Pip-Boy 3000 modeli, savaştan önce Vault sakinlerine verilen en yaygın kişisel bilgi işlemcisiydi. Bileğe takılan bu sağlam bilgisayar, tek renkli yeşil bir ekrana sahiptir ve temel veri yönetimi yeteneklerini sağlar. Basit ama güvenilir arayüzü iş koordinasyonuna ve görev yönetimine yardımcı olur. Dayanıklılığı ve kullanım kolaylığı ile bilinen klasik modeldir.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Gizemli yabancı tarafından giyilen, isabetliliğe ince bir destek sağlayan kendine özgü bir şapka.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Gizemli Yabancı Şapka</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Gizemli Yabancılar kıyafeti.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Gizemli Yabancı</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>fıçılar</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird, bir dizi dikey kalkış ve iniş (VTOL) uçağına verilen addır. Bu çok amaçlı tiltrotorlu uçaklar, Amerika Birleşik Devletleri ordusu tarafından geliştirildi ve hızla birincil savaş gemisi ve nakliye uçağı haline geldi.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>baş döndürücü kuş</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Pnömatik gücü patlayıcı av tüfeği mermisiyle birleştiren gelişmiş silahsız bir silah. Yumruk bağlandığında doğrudan hedefe bir mermi ateşler ve büyük travmaya neden olur. Nihai yakın mesafe yıkıcısı.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Balistik Yumruk</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>patlayıcı yumruk</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Başlangıçta spor için tasarlanmış bir çift dolgulu boks eldiveni. Kolayca ölümcül hasara neden olmasalar da, ölümcül olmayan alt etmeler için mükemmeldirler ve yine de sert bir yumrukla çeneyi kırabilirler.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boks Eldiveni</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>yumruk</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Eli saran deneysel bir enerji silahı. Temas halinde maddeyi bozan, ciddi doku hasarına ve iç yaralanmalara neden olan bir alan oluşturur. Ayırt edici mavi parıltı, ileri teknolojisini ele veriyor.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Yer Değiştirme Eldiveni</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>yer değiştirici alanı</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>İnşaat ve yıkım işleri için tasarlanmış ağır hizmet tipi endüstriyel protez yumruk. Başlangıçta bir silah olarak tasarlanmamış olsa da, hidrolik aktüatörleri ve güçlendirilmiş metal yapısı onu savaşta yıkıcı derecede etkili kılıyor ve çarptığı her şeyi eziyor.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Endüstriyel El</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hidrolik yumruk</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Yıkıcı yumruklar atmak için basınçlı gaz kullanan, savaş öncesi pnömatik eldiven. Yumruk çarptığında, kuvveti birkaç kat artıran, her darbede kemikleri parçalayabilecek ve zırhı çökertebilecek bir basınçlı hava patlaması serbest bırakır.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Güç Yumruğu</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pnömatik yumruk</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Temas halinde güçlü bir şok veren elektrikli bileşenlerle değiştirilmiş deri eldiven. Başlangıçta öldürücü olmayan kalabalık kontrolü için geliştirilen bu silah, hedefleri sersemletebilir ve etkisiz hale getirebilir. Çıtırdayan mavi enerji hem korkutucu hem de etkilidir.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap Eldiven</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrikli yumruk</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Bu büyük anıt, General Constantine Chase liderliğindeki cesur ABD güçlerimizin General Jingwei komutasındaki işgalci Çin ordusunu yendiği Anchorage'daki önemli savaşı anıyor. Bu, vatanımızı savunanların cesaretine ve fedakarlığına bir övgü niteliğindedir ve özgürlüğümüzü güvence altına alan dönüm noktasını işaret etmektedir.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Demirleme</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
