<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>En stor Corvega automatiserad fältmaskin som kombinerar sådd och skörd över en angiven utomhuszon. Den deponerar skördade varor i anslutna fabriksbehållare eller tappar dem på marken om det inte finns några magasin, och kan ställas in för att cykla automatiskt när de flesta plantorna i zonen är fullvuxna.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>agri-industriell skördare</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Ett automatiserat raffinaderi från Corvega som omvandlar biologiskt material som trä och växtmaterial till kembränsle.

Fabriksbyggnader behöver fabriksmagasin för in- och utmatning. De producerar betydande värme och förbrukar mycket ström, men kan överklockas för högre effektivitet, vilket ökar både värmegenerering och strömförbrukning. Behöver byggas på fabriksgolvet.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega oljeraffinaderi</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>En automatiserad Corvega djupextraktionsrigg för att dra upp sten och begravda metaller från jordskorpan. Works maskineri behöver magasin för insug och utmatning, kastar av sig allvarlig värme och kan överklockas till priset av ännu större dragning och temperatur.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega borrplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>En industriell Corvega mursåg som kan skära stenbitar till användbara block.

Fabriksbyggnader behöver fabriksmagasin för in- och utmatning. De producerar betydande värme och förbrukar mycket ström, men kan överklockas för högre effektivitet, vilket ökar både värmegenerering och strömförbrukning. Behöver byggas på fabriksgolvet.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatiserad murverk linje</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>En Corvega automatiserad smältverk som utvinner användbar metall från slaggbitar, nedbrutna vapen, kläder, stenbitar och mekanoidlik med hjälp av starka elektromagneter och industriell värme.

Fabriksbyggnader behöver fabriksmagasin för in- och utmatning. De producerar betydande värme och förbrukar mycket ström, men kan överklockas för högre effektivitet, vilket ökar både värmegenerering och strömförbrukning. Behöver byggas på fabriksgolvet.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>En grundläggande industriell transportör för att flytta material mellan arbetsceller med minimal arbetshantering.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>industriell transportör</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Lagrar råmaterial och färdiga varor för automatiserade Corvega-verkmaskiner.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>fungerar tratten</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>En nedgrävd intagspunkt som låter en industriell transportör löpa under korta marksträckor innan den återuppstår.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>nedgrävt transportörintag</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>En nedgrävd utmatningspunkt som för en underjordisk transportör tillbaka till ytan nära nästa arbetscell.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>nedgrävd transportörutmatning</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
