<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Ett brutalt mutagent FEV-3-paket som kollapsar ett supermutant ämne till ett gigantiskt, tamt krigsdjur. Endast första och andra generationens supermutanter överlever processen.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kan analyseras av en kolonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analysera FEV-kultur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>En stabiliserad kultur som hålls vid liv för arbete med forcerat evolutionärt virus av högre ordning. Garanterat omvandlingsresultat när det används i procedurer.

En kolonist kan analysera denna kultur för att låsa upp FEV-3-forskning.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV-kultur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kan analyseras av en kolonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analysera FEV-sond</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Ett rått förraffineringsprov av Forced Evolutionary Virus-tillväxtmedium. Den är instabil och svår att hantera säkert.

En kolonist kan analysera denna sond för att låsa upp FEV-1-forskning.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-sond</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kan analyseras av en kolonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analysera FEV-prov</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Ett koncentrerat virusprov lämpligt för kontrollerad testning. Stabilare än råvarusondmaterial.

En kolonist kan analysera detta prov för att låsa upp FEV-2-forskning.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV-prov</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>En mycket stabiliserad dos av forcerat evolutionärt virus reserverad för koloniststyrda procedurer. Garanterat omvandlingsresultat när det används i procedurer.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isolerad FEV-dosering</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Ett specialiserat FEV-mutageniskt paket som stabiliserar ett Nightkin stealth-fält i en befintlig West Tek supermutant. Endast första och andra generationens West Tek supermutanter kan överleva implantationen.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>En renare Forced Evolutionary Virus-dos lämplig för mer kontrollerade procedurer. Dödligheten minskar jämfört med vilda prover.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>förfinad FEV-dosering</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>En instabil dos av forcerat evolutionärt virus. Viruset är ännu inte tillräckligt kontrollerat för att ge konsekventa resultat.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>oraffinerad FEV-dosering</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
