<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>En resonant kryptisk sten studerad av Whitespring-forskare. Det ökar fokus på kryptisk meditation och används ofta i enklavforskningsanläggningar.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptisk sten</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>En stubbe som lämnats kvar efter att en Mothman-totem har fällts. Stubben kan tas ut men ger väldigt lite användbar ved. Lämnad utomhus kommer stubben att försämras med tiden.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>hackad Mothman stubbe</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>En stor helgedom för att hedra kryptiska styrkor. Whitespring-operatörer använder dessa för att förstärka kryptiskt fokus under ritualiserade studier.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>stor kryptisk helgedom</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>En liten helgedom som används av krypteringsforskare för att fokusera meditation och studier. Dessa helgedomar stärker kryptofokuserad meditation för Whitespring-arbetare.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>liten kryptisk helgedom</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mystiska svarta ägg med ett rött sken. Stamfolk upptäcker att dessa ägg växer runt basen av en Mothman-totem när de mediterar. Det verkar återspegla någon form av förstärkning av totemens kryptiska kraft.\n\nForskare i ödemarker har försökt studera fenomenet, men äggen kläcks inte när de observeras för noggrant.\n\nDjur vägrar äta Mothman-ägg. Stamberättelser säger att detta görs av respekt och rädsla.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman ägg</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>En Mothman-totem som används av Appalachia-kultister för att fokusera sin meditation och tillbedjan.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Resterna av en Mothman-totem som förstördes av skada. Det är fult. Stubben kan tas ut men ger väldigt lite användbar ved. Lämnad utomhus kommer stubben att försämras med tiden.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>krossade Mothman-stubben</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
