<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>En vandrande lax med sotmörka fjäll och rikt kött, vanlig varhelst kalla floder möter havet.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>rökig lax</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>En mager sötvattensjägare som lurar i vass och exploderar efter mindre fiskar utan förvarning.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>kedjeplockare</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>En tuff varmvattensflodfisk med en blek död blick och kött som är tillräckligt tåligt för att överleva även smutsigt vatten.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>vissnade radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>En kallvattenkustfisk med tjocka fjäll och en stel ryggrygg som kan strimla nät och otränade händer.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pansarryggsfisk</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>En hårt laddad kustjägare som springer före stormar och tårar genom betesskolor i en silversuddig.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormsimmare</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>En sällsynt amfibisk flodboende uppskattade mer för sitt udda flin och krusade gälar än för det lilla tugget kött den ger.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>En tung kallvattenfisk med blekt kött och en svullen buk, vanligen påträffad i de stilla delarna av glaciärmatade floder.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potbelly kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>En stor bottenmatare med morrhår som strövar i leriga kanaler och förstörda kulvertar efter mörkrets inbrott.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>blodwhisker</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>En elak liten flodfisk med knäppande käkar och smak för allt som redan blöder i vattnet.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Ett litet saltvattensrovdjur med raspande mun och taggiga gälryggar, vanlig längs vrakbeströdda kuster.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>såggill</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>En enorm jägare i öppet vatten vars långa skalle och brutala laddning har gjort den till en troféfångst bland ödemarksfiskare.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>En snabb pelagisk bruiser vars oljiga kött bär en svag metallisk tang och en sprakande blå glans.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>blåfenad zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>En platt bottenfisk som begraver sig i silt och väntar orörligt på att bytet ska driva nära.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>aska bakhåll</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>En uppsvälld mutant asätare som trivs i förgiftat avrinning, dess kött lyser med en sjukt grön lyster.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>glödande gulpy</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
