<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>En härdig kast av trädskötare, barklingen är täckt av tjock, barkliknande hud med strålning. Den utmärker sig på att absorbera skada i strid, skydda sitt träd och allierade. I allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har ett symbiotiskt förhållande med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>En dryad-kast specialiserad på livsmedelsproduktion, genererar mutfrukt på en kontinuerlig basis närande mutfrukt. Det är dock långsamt och ineffektivt på jobbet eller i strid. I allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har ett symbiotiskt förhållande med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruktande</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>En hjälpsam kast av trädskötare, portlingen är specialiserad på att bära föremål. Under mänskligt inflytande transporterar den varor dit de behöver, men är långsam och ineffektiv i arbete eller strid. I allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har ett symbiotiskt förhållande med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>En häftig kast av trädskötare, scratchling är uppfödd för aggression och skadegörande attacker. Dess överdimensionerade klor kan slita igenom de flesta hot, men den är sårbar för vedergällning. I allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har ett symbiotiskt förhållande med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>skrapa</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>En unik kast av trädskötare, groddar kan producera nya Gauranlen-baljor och hjälpa till att reproducera trädfadern. Tre groddar måste långsamt smälta samman för att slutföra processen. I allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har ett symbiotiskt förhållande med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>spirande</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>En mild kast av trädskötare, brocflowerling är specialiserad på att producera medicinska örter. Den arbetar med sitt träd för att generera helande växter, men är långsam och ineffektiv i arbete eller strid. I allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har ett symbiotiskt förhållande med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Skrotskogen är en långsam, tråkig kast av trädskötare och specialiserar sig på att producera träskrot. Tillsammans med sitt Gauranlen-träd genererar den löpande träliknande material, men är långsam och ineffektiv i arbete eller strid. I allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har ett symbiotiskt förhållande med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
