<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>En Protectron-variant omprogrammerad för resursinsamling och räddning. Det antogs av olika efterkrigsfraktioner för att automatisera insamlingen av specifikt material. Collectron arbetar självständigt inom ett definierat område och kommer att försvara sin insamlingszon mot störningar.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>En Protectron-enhet konfigurerad för bygg- och infrastrukturarbete. Den bär svets- och monteringsverktyg i stället för vanliga handlasrar och användes på byggarbetsplatser och industrianläggningar före kriget. Standardprotokoll för hotsvar förblir aktiva.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>En Protectron-variant programmerad för fabriks- och tillverkningsuppgifter. Den designades för att fungera på löpande band och produktionsgolv och utföra ett brett utbud av tillverkningsunderuppgifter med precision. Faktatroner är bland de mindre vanliga Protectron-varianterna i efterkrigstidens ödemark.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>En allmänt använd förkrigs- och säkerhetsrobot tillverkad av RobCo Industries. Den har ett stort välvt huvud med tre optiska sensorer, dubbla handmonterade lasersändare och en huvudlaser. Drivs av ett fissionsbatteri användes Protectron på kontor, sjukhus och offentliga anläggningar i hela USA. Den är långsam och mindre kapabel i direkt strid än dedikerade militärrobotar.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>En Protectron-enhet utrustad med ett tungt borrfäste i stället för en vanlig handlaser, avsedd för gruv- och schaktarbeten. Det kontrakterades för gruvdrift före kriget för utvinning av underjordiska resurser. Borrarmen gör den långsammare än en standard Protectron men ger den betydande kapacitet när det gäller nära håll.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>borra</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
