<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>En smal silverfärgad betesfisk som färdas i blinkande stim genom surf, flodmynningar och tysta grunder.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>bäck silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>En ljus fisk med höga fenor och ett ondskefullt litet humör gömd bakom vackra färger.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>solskrik</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Ett löskäkat bakhållsrovdjur från mörkt vatten, känt för att sitta still tills något mindre vandrar för nära.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>myrlurkar</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>En bredfenad saltvattensmärklighet med djärva band och en lugn blick, en gång populär i förkrigstankar och resortakvarier.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>En lång slick fisk som knyter sig genom vass, kulvertar och tidvattenpooler och lämnar violslem på stranden.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>lila radstång</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>En fyllig prydnadsdammfisk med svullna fjäll och en klar orange hud.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blåsfisk</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>En kall kustfisk med tjocka fjäll och en styv ryggrygg, upphävd från grova norra vatten.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>pansarryggsfisk</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>En enorm bredryggad bottenfisk som reser sig upp ur djupet som en platta av levande rustning.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>läderrygg</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>En kallvattenstimfisk som packar tätt nära kusten och förvandlar vattnet till silver när skolan rastar.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>bäck silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Ett fanmynt namn för en långsam, glänsande sötvattensfisk uppfödd från dammbestånd och flodkarp.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bayersk bäckfena</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>En liten skalrygg med för många ben och knappt tillräckligt med kött, men ödemarkskockar kokar dem fortfarande i hinken.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk kläckning</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Ett fanmynt namn på en snabb kustfisk som springer i täta stim längs trasiga bryggor och kalla surf.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bayersk tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>En liten elritsa med en röd sköljning längs magen och en vana att gå i skolgång i klara bäckar.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>röd mage</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>En mager gulögd sötvattensjägare som väntar i sjöskugga till skymningen.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>gös</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>En ful ballongmagad fisk som sväller upp när den är hotad och smakar värre än den ser ut.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>En liten fet foderfisk som hittas i täta kuststim och nätas vid korgen när löpningen är bra.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>bäck silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>En snabb pelagisk mördare med en stickande nos och ett våldsamt slag när den väl förpliktar sig till lockbetet.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>En kallvattensfisk drog upp från floder och snösmältningssjöar.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>åsöring</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
