<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Oddział Appalachów stoi na rozdrożu. Odcięty od Lost Hills i zmuszony do niezależnego działania, musisz wybrać ścieżkę swojego oddziału: czy będziesz podążać za „Łańcuchem, który wiąże” – surową doktryną Kodeksu, która wymaga przede wszystkim zachowania technologii? A może oderwiesz się od tradycji i staniesz się obrońcą mieszkańców pustkowi, udowadniając, że Bractwo może być czymś więcej niż tylko kolekcjonerem? Wasza izolacja oznacza brak nadzoru, brak posiłków, ale całkowitą swobodę w definiowaniu tego, za czym naprawdę stoi Bractwo na tych ziemiach.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Rozdział Appalachów</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladyn</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Resztki Dumy Lyonu to frakcja zdyscyplinowanych i zaawansowanych technologicznie wojowników, pragnących zachować ideały swojego zmarłego przywódcy, Starszego Lyonsa. Niegdyś dumny i zjednoczony oddział, obecnie działają jako podzielona, ​​ale zdeterminowana grupa, trzymająca się swojej misji, jaką jest ochrona ludzkości i ochrona zaawansowanej technologii. Choć ich liczba zmalała, ich determinacja pozostaje niezachwiana i nadal przestrzegają swojego kodeksu honorowego pośród chaosu pustkowi. Ich zaawansowana broń, pancerz wspomagany i wiedza taktyczna czynią z nich potężną siłę, zarówno jako sojusznicy, jak i przeciwnicy.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Pozostałości dumy Lyonu</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Oddział Bractwa Stali w Mojave jest cieniem samego siebie, wypędzonym z bunkra w Ukrytej Dolinie i obecnie walczącym o przetrwanie na surowych pustkowiach Mojave. Niegdyś dumna i zdyscyplinowana siła, zostali zredukowani do rozproszonej grupy, trzymającej się swojej misji ochrony dziedzictwa technologicznego ludzkości. Pomimo ich słabszego stanu, opanowanie przez nich pancerza wspomaganego i broni energetycznej gwarantuje, że nadal stanowią potężną siłę w regionie.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Rozdział Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Resztki Wygnańców to zatwardziały odłam Bractwa Stali, utworzony przez tych, którzy odrzucili zmieniające się ideały Bractwa i zdecydowali się podtrzymać pierwotną misję: odzyskanie i zachowanie zaawansowanej technologii za wszelką cenę. Odizolowani od swoich byłych braci Wygnańcy są niezwykle niezależni, pragmatyczni i często nieufni wobec obcych. Ich obozy są ufortyfikowane, patrole nieustępliwe, a lojalność wobec sprawy niezachwiana. Choć jest ich niewielu, ich dyscyplina, wiedza techniczna i mistrzostwo w posługiwaniu się pancerzem wspomaganym czynią z nich potężną siłę na pustkowiach.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Wyrzutki Bractwa</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Ochraniacz</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Wyrzutek</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Wygnańcy</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Bractwo Stali to jedna z najstarszych wciąż istniejących frakcji na pustkowiach. Powstało tuż przed i w trakcie samej wielkiej wojny. Zgodnie ze swoim wojskowym pochodzeniem, Bractwo jest społeczeństwem zmilitaryzowanym, opartym na dyscyplinie, sprawności i niezawodności. Jednakże istnieje wiele oddziałów Bractwa, które często charakteryzują się bardzo odmiennymi filozofiami. Niektórzy mogą postrzegać siebie jako jedynych obrońców ludzkości i zachowywać się szlachetnie i rycersko, podczas gdy inni mogą postrzegać osoby z zewnątrz jako nieświadomych degeneratów, nienadających się do cudów technologii, które mogą posiadać. Jedną z niewielu cech wspólnych dla wszystkich oddziałów Bractwa jest ich obsesja na punkcie technologii (i jej ochrony) oraz imponujące zbroje wspomagane, które czynią ich, pomimo niewielkiej liczebności, jedną z najpotężniejszych grup na pustkowiach.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Bractwo Stali</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Starszy</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Brat</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Bracia</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
