<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>Міцний БТР Corvega, перероблений у озброєний дорожній супровід. Він замінює комфорт і ефективність на захист, вогневу міць і надійну подорож по шосе.

Він все ще спалює бензин із загрозливою швидкістю, але каравани пустирів продовжують їх працювати, тому що вони дешеві, швидкі та досить злі, щоб відлякувати легких рейдерів.

<color=#bb8f04>Екіпаж:</color> водій x1, навідник x1, пасажир x1
<color=#bb8f04>Тип палива:</color> Бензин</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>БТР Corvega</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>Урізаний скаутський багі Corvega, створений для суцільної місцевості, поганих доріг і швидких самостійних пробігів поза безпечними маршрутами.

Він дешевий, легкий і корисний на пересіченій місцевості, але його відкрита рама робить його поганим вибором для справжньої перестрілки.

<color=#bb8f04>Екіпаж:</color> Водій x1
<color=#bb8f04>Тип палива:</color> Бензин</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Corvega Prowler</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>Тяжкоброньований дорожній танк Corvega, створений на основі грубої сили, лобового покриття та простої живучості на пустирі.

Він повільний, спраглий і його важко підтримувати, але каравани тримають один поруч, коли очікують, що шосе дасть відсіч.

<color=#bb8f04>Екіпаж:</color> Водій x1
<color=#bb8f04>Тип палива:</color> Бензин</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Corvega Road Kill</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>Більший вантажний універсал Corvega призначений для перевезення серйозних вантажів, не поступаючись швидкістю та манерами руху довоєнного автомобіля.

Порівняно зі старими вагонами-автомобілями, він ефективніший, менш помітний і набагато краще підходить для перевезень вантажів на далекі відстані по доглянутих дорогах.

<color=#bb8f04>Екіпаж:</color> Водій x1, Пасажир x1
<color=#bb8f04>Тип палива:</color> Бензин</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>Corvega Roadrunner</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>Легкий довоєнний дорожній автомобіль Chryslus, створений для швидкої подорожі, простого перевезення вантажу та перебування на відкритому тротуарі, коли це можливо.

Як і більшість уцілілих автомобілів на пустелі, він жадібно споживає бензин і працює найгірше, коли його затягує в багнюку, пагорби чи зимову місцевість.

<color=#bb8f04>Екіпаж:</color> Водій x1, Пасажир x1
<color=#bb8f04>Тип палива:</color> Бензин</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>Кріслус Розбійник</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
