<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>fald i statskassen</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Ring for en dråbe på 500 guld.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>tilladelse til førkrigsmedicin</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Ring for en dråbe på 5 førkrigsmedicin.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>ring til marinehold</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Ring til en gruppe på 4 professionelle marinesoldater for at hjælpe dig i kamp.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>ring til efterretningstjenesten</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Ring til en gruppe på 4 elite-efterretningstjenestefolk for at hjælpe dig i kamp.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>kalde orbital strejke</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Kald et enkelt orbital angreb på en målposition.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>kalde orbital salve</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Kald en salve af orbitale angreb omkring en målposition.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Ring til en let trooper for at hjælpe dig i 4 dage. Denne specialist er en mestermorder og vil ikke udføre andre opgaver end at dræbe. Du kan kontrollere dem, som om de var en af ​​dine egne kolonister. Hvis en let trooper dør, vil en afløser ankomme med det samme og arve den resterende kontrakttid.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Kald en orbital stråle fra et Whitespring flagskib i kredsløb. Strålen vil bevæge sig i en retning specificeret af dig og brænde alt, hvad den rører ved.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Tilkald en gruppe på 6 præsidentielle vagter, rangerede og nærkampe, for at hjælpe dig i kamp.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Ring til en videnskabsmand for at hjælpe dig i 4 dage. Denne specialist kan kun udføre forskningsrelaterede opgaver. Du kan kontrollere ham, som om han var en af ​​dine egne kolonister. Du er forpligtet til at holde ham sikker.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
