<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Oberst Autumn of the Enclave leder med militær presisjon og overveldende teknologisk kraft. Hans doktrine legger vekt på nådeløst press, mekanisert krigføring og genetisk overlegenhet. Trusler kommer i koordinerte bølger med minimal restitusjonstid, noe som tvinger deg til å opprettholde konstant kampberedskap. Forvent mekanoidinngrep, genetiske manipulasjonsmuligheter og sykdommer som tester koloniens motstandskraft. Dette er krig, og høsten forhandler ikke med underordnede eksemplarer.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus høst</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>En strålende, men helt gal vitenskapsmann besatt av førkrigsteknologi og fullstendig foraktelig for menneskelivet. Elijah ser på mennesker som verktøy - forbruksdeler i hans store design. Han vil isolere deg, fange deg med knapphet og fare, og tvinge deg til å raide gamle ruiner etter skatter. Han er metodisk og kalkulerende, legger flere trusler på lag samtidig som han avskjærer deg fra enkel flukt. Gi slipp - men forvent ikke nåde. Å finne gravstedet er alt.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Far Elias</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>En veteran Desert Ranger som har overlevd alt Mojave kunne kaste på ham gjennom en blanding av ferdigheter, grit og ren dum flaks. Rick bringer et rangers perspektiv til koloniledelse - konstant årvåkenhet, regelmessige patruljer (trusler) og viktigheten av sterke fraksjonsforhold. Forvent et jevnt press balansert med hyppige campingvogner og diplomatiske muligheter. Han vil bli med i kolonien din personlig hvis du viser deg verdig gjennom et spesielt oppdrag. Ødemarken er tøff, men rangers er tøffere.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Den schizofrene Nightkin-lederen fra Black Mountain forteller nå koloniens skjebne gjennom hennes ødelagte bevissthet. Rhonda, hennes imaginære Mr. Handy følgesvenn, hvisker mørke sannheter om ting som lurer hinsides persepsjon. Tabithas episoder skaper vilt uberegnelige trusselmønstre - dager med overnaturlig redsel etterfulgt av uforklarlig ro, med enheter og anomalier som trosser ødemarkslogikk. Galskapen hennes ser sammenhenger som andre ikke kan, og trekker frem eldgamle fenomener og vridde eksperimenter. Beste venner for alltid!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Den alltid tilstedeværende maskoten til Vault-Tec Corporation, som representerer den sanne hensikten bak hvelvene - kontrollerte eksperimenter på menneskelige populasjoner. I motsetning til hans optimistiske motpart, favoriserer Vault Boys bedriftsalgoritmer rask testing og variable forhold. Forvent kortere sykluser mellom trusler med sporadiske dobbelthendelser, blandet med hyppige muligheter for handel og sosial utvikling. Hver bygd er bare enda et datapunkt i det store eksperimentet.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Hun kom ut av Vault 84 med tekniske manualer og et optimistisk smil, og trodde at hvert oppgjør kan trives med riktig forberedelse. Hennes erfaring i kontrollerte hvelvmiljøer betyr at hun forstår balansen mellom utfordring og overlevelse - trusler kommer i målte bølger med pusterom mellom, noe som gir deg tid til å befeste, helbrede og forberede deg. Hun vil teste deg med raidere og ødemarksskapninger, men hun vil at du skal lykkes.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
