<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Um dispositivo arqueológico autoalimentado que projeta um campo de energia muito potente ao seu redor para proteger tudo dentro dele. Funciona através de paredes.\n\nOs geradores de escudo só são ativados quando há uma ameaça ativa presente, como um ataque ou bombardeio de artilharia. Caso contrário, eles permanecerão inativos e consumirão muito menos energia.\n\nPoderão incendiar a área ao redor se dano suficiente for absorvido em um curto período de tempo.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>gerador de escudo archotech</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Um dispositivo ultratecnológico que projeta um grande campo de energia ao seu redor para proteger tudo que está dentro, mas consome uma enorme quantidade de energia quando ativo. Funciona através de paredes.\n\nOs geradores de escudo só são ativados quando há uma ameaça ativa presente, como um ataque ou bombardeio de artilharia. Caso contrário, eles permanecem inativos e consomem muito menos energia.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>gerador de escudo grande</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Um dispositivo ultratecnológico que projeta um potente campo de energia ao seu redor para proteger tudo que está dentro, mas consome uma enorme quantidade de energia quando ativo. Funciona através de paredes.\n\nOs geradores de escudo só são ativados quando há uma ameaça ativa presente, como um ataque ou bombardeio de artilharia. Caso contrário, eles permanecerão inativos e consumirão muito menos energia.\n\nPoderão incendiar a área ao redor se dano suficiente for absorvido em um curto período de tempo.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>pequeno gerador de escudo</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
</LanguageData>
