<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Uma pequena escultura esculpida em uma peça de parede na altura da cintura. Pode funcionar como cobertura.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>escultura</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Um monumento enorme e intransponível com um pedestal ornamentado e uma grande obra de arte.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monumento</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Um pedaço alto de material moldado em um obelisco com uma obra de arte esculpida nas laterais.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisco</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Pilar intransponível e decorado, capaz de sustentar uma cobertura.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>pilar</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Um pequeno pedestal com imagens artísticas esculpidas nas laterais. Pode ser usado para armazenar itens diversos. Os itens armazenados neste local não se deteriorarão, mesmo que estejam fora.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>plinto</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Pequenas peças de cerâmica com gravuras artísticas. Pode ser fabricado em um local de artesanato.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>cerâmica</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Um longo pedaço de parede intransponível com um relevo artístico esculpido.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>alívio</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Um enorme pedaço de material sobre um pedestal decorativo, esculpido em forma artística.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>grande estátua</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Um pedaço de material do tamanho de uma pessoa em um pedestal decorativo, esculpido em uma forma artística.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>estátua grande</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Um pequeno pedaço de material sobre um pedestal decorativo, esculpido em forma artística.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>pequena estátua</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Uma parede intransponível com um lindo papel de parede. Capaz de sustentar um telhado.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>papel de parede</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
