<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Uma árvore falsa com maçãs vermelhas brilhantes, embora exista uma infinidade de variedades diferentes, este tipo específico favorece verões quentes e invernos amenos.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>macieira</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Uma falsa árvore tropical alta, de folhas largas, adornada com um cacho de frutas amarelas e alongadas, sucintamente conhecidas como bananas.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>bananeira</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Um arbusto baixo salpicado de bagas rosadas que prospera em solos pobres e até mesmo arenosos. Este é falso.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>arbusto de uva-ursina</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Um falso vegetal semelhante a uma erva, amplamente cultivado tanto para humanos quanto para gado, notavelmente nutritivo e historicamente usado na fabricação de corantes.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>beterraba</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Um falso vegetal de folhas verdes, um tanto resistente, geralmente picado e depois fermentado ou cozido.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>repolho</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Uma árvore falsa com pequenas cerejas vermelho-púrpura.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>cerejeira</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Uma falsa fruta roxa bulbosa da família das beladonas. A berinjela raramente é servida como acompanhamento, geralmente desempenhando o papel de componente principal do prato.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>beringela</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Um bulbo comestível falso de sabor e cheiro pungente e saboroso, com quase tantas variedades quanto aplicações culinárias.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>cebola</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Mais frequentemente referido como cacto “espinhoso da Índia”, esta planta é conhecida por ser bastante abundante mesmo em desertos quentes e secos. Este é falso.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Uma árvore semitropical falsa, espessa e pontilhada de frutos de laranja, bem equipada para crescer em ambientes úmidos e em solo úmido.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>laranjeira</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Uma falsa árvore de folha caduca com frutos de caroço difusos, conhecidos como pêssegos, os pessegueiros geralmente requerem luz solar plena e temperaturas quentes.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>pessegueiro</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Uma árvore falsa e robusta com peras verdes crocantes, as pereiras são notáveis ​​​​por exigirem grandes quantidades de água e clima frio, além de se saírem muito bem na sombra.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>pereira</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Sementes verdes esféricas falsas guardadas com segurança em uma vagem carnuda. As ervilhas são conhecidas por terem muita sede e se beneficiarão muito com as chuvas.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>ervilha</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Vagens falsas, minúsculas, picantes e carmesim, frequentemente usadas em molhos, condimentos ou pós.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>pimenta</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Uma árvore falsa e espessa com uma fruta roxa de casca lisa.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>ameixeira</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Tecnicamente uma baga gigante, as abóboras são conhecidas por serem triviais tanto para semear como para colher. Esses são falsos.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>abóbora</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Uma série de frutas vermelhas suculentas e brilhantes presas por uma videira, comumente usadas como vegetal. Esses são falsos.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomate</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
