<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Uma videira falsa, anômala e frondosa, com pequenos frutos verdes desagradáveis. Quando moídas finamente durante o cozimento, as frutas liberam um sabor complexo e apimentado, perfeito para temperar pratos.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>pimenta da Jamaica</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Uma máquina de enlatar é um aparelho para armazenar alimentos conservados dentro de latas metálicas. Este está inativo e não funcional.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>máquina de conservas</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Uma prensa de queijo é um dispositivo para extrair o soro da coalhada ao fazer queijo. Este está vazio e não funcional.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>prensa de queijo</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Mesa de trabalho para cortar, fatiar e preparar condimentos utilizados em receitas gourmet.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>mesa decorativa de condimentos</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Uma fritadeira é um eletrodoméstico usado para fritar. Este está inativo e não funcional.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>fritadeira</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>A panela elétrica, também chamada de panela térmica, é um pequeno eletrodoméstico utilizado para ferver água e mantê-la em temperatura constante. Este está inativo e não funcional.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>panela elétrica</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Uma grelha é um dispositivo que cozinha alimentos aplicando calor por baixo. Este está inativo e não funcional.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grade</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Uma grama tropical falsa, espessa e alta com caules articulados. Embora não seja exatamente a coisa mais nutritiva para comer por si só, esta cana-de-açúcar geneticamente modificada é facilmente transformada em açúcar e depois usada para uma variedade de criações culinárias – especialmente sobremesas.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>cana-de-açúcar</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Uma falsa planta de cereal âmbar que leva quase uma estação inteira de cultivo para dar frutos. Embora frágil e demorado, este trigo foi geneticamente modificado para se transformar suavemente em farinha com um simples toque.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>trigo</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
