<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Массивный муравей, разбухший до огромных размеров в результате нескольких поколений радиационного воздействия. Его мощные челюсти могут прорезать кости, и он будет сражаться до смерти за свою колонию.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>гигантский рабочий муравей</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Самый агрессивный из гигантских муравьев. Эти существа защищают свой улей с беспощадной яростью и мощными челюстями.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>гигантский муравей-солдат</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Гигантский муравей, приспособленный к подземной жизни. Его прочный экзоскелет и способность рытья делают его грозным обитателем туннелей.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>гигантский муравей</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Стазисный кокон, содержащий огненного муравья.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>кокон огненного муравья</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Стазисный кокон, содержащий муравья-огненного солдата.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>кокон огненного солдата-муравья</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Стазисный кокон, в котором находится муравей-пожарный.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>кокон пожарного муравья</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Огненный муравей, приспособленный к подземной жизни. Его роющие когти и координация работы улья делают его грозным обитателем туннелей.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>огненный муравей</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>голова коготь</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>голова</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Крылатый огненный муравей, выведенный для спаривания и разведки. Сам по себе он хрупкий, но стаи дронов по-прежнему опасны.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>огненный дрон-муравей</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>челюсти</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>голова</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Улей гигантских огненных муравьев. Если его активировать, со временем появятся дополнительные огненные муравьи и ульи, а также ценное желе из насекомых.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>огненный муравейник</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Ювенильная стадия огненного муравья. Личинки огненных муравьев выкармливаются рабочими и созревают в следующую касту улья.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>личинка огненного муравья</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>челюсти</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>голова</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Королева мегаулья огненных муравьев. Она закрепляет колонию, откладывает следующее поколение и превращает любое гнездо, в котором она выживает, в большую угрозу.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>королева огненных муравьев</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>голова коготь</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>голова</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Самый агрессивный из огненных муравьев. Эти существа защищают свой улей с беспощадной яростью, толстым хитином и мощными челюстями.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>огненный солдат муравей</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>голова коготь</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>голова</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Огромный огненный муравей, обладающий силой и выносливостью. Муравьи-пожарные очень территориальны и поддерживают свой улей с абсолютной преданностью.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>пожарный муравей</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>челюсти</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>голова</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Мигрирующая рыба с темной чешуей и плотным мясом, обычная там, где холодные реки впадают в море.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>дымный лосось</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Обычный пресноводный хищник, известный внезапными атаками и нежным на вкус мясом.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>цепной пикрель</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Выносливая пресноводная рыба, обитающая в теплых реках и прудах, часто процветающая там, где более чистые виды не могут.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>засохший радай</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Холодноводная прибрежная рыба с толстой чешуей и жестким спинным гребнем, ценящаяся за твердое белое мясо.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>бронированная рыба-хребт</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Быстрый прибрежный охотник, преследующий косяки приманок в ненастную погоду и при открытом прибое.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>штормовик</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Небольшой пресноводный вид, ценимый за необычные жабры с оборками; съедобен, но слишком мал, чтобы обеспечить много мяса.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>аксолотль</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Крупная холодноводная рыба с бледной плотью и тяжелым телом, обычно встречающаяся в глубоких реках с ледниковым питанием.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>бурый келт</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Большой усатый донный кормец, который бродит по грязным каналам и затопленным руинам после наступления темноты.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>кровосос</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Маленькая, но агрессивная пресноводная рыбка с острыми зубами и мощными челюстями, часто ловящаяся как трофейный вид.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>Канава пиранья</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Маленькая прибрежная рыба, похожая на акулу, с грубой кожей и острыми зубами, распространенная вдоль скалистых берегов.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>пилорама</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Огромный охотник в открытой воде с копьевидной мордой, ценимый как опасный трофейный улов.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>смертельная челюсть</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Крупная мигрирующая рыба из теплых морей, известная жирным мясом и сильным устойчивым ходом.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>Голубой хищник</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Плоская прибрежная рыба, которая зарывается в ил и устраивает засады на добычу на морском дне.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>пепельная засада</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Рыба-мутант, обитающая в загрязненной воде. Небезопасно в сыром виде, но его все же можно использовать в приготовленных блюдах с низкой пищевой ценностью.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>светящийся глоток</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Выносливая пустынная юкка с искривленными ветвями и кинжалистыми листьями. В старом Мохаве эти деревья обозначали дороги, воду и неприятности на расстоянии многих миль.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>Дерево Джошуа</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Почерневшее, почти мертвое дерево, пережившее атомный взрыв неподалеку. При заготовке из него получается скудное количество древесины.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>обгоревшее дерево</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Мутировавший плод с толстыми волокнистыми листьями и необычайно сладкой мякотью. Его природные соединения вызывают легкую эйфорию, а длительное употребление приводит к зависимости. Тем не менее, это остается одним из наиболее терпимых пороков, которые может предложить пустошь.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>Пунга фрукт</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>A small silvery bait fish that travels in dense schools through estuaries and coastal shallows.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>brook silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>A bright reef fish with tall fins and sharp territorial behavior despite its ornamental look.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>sunscream</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>A deepwater ambush predator that waits motionless in dark pools until prey comes within reach.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A banded saltwater fish once common in pre-war aquariums, now found around warm reef waters.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>A long, slick fish that slips through reeds, drainage pipes, and tidal pools with ease.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purple radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>A plump ornamental pond fish with bright scales, descended from escaped pre-war stock.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>A heavy coldwater fish with a rigid back ridge and faintly luminous scales in low light.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glowing spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>A huge broad flatfish from deep coastal waters, valued for thick cuts of meat.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leatherback</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>A narrow-bodied shoal fish that runs in fast coldwater schools through inlets and coves.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>timber sawgill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A glossy freshwater pond fish, likely descended from ornamental carp strains.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bavarian creekfin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>A small armored crustacean with little meat, usually boiled in batches for stews.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk hatchling</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>A fast coastal fish that travels in dense shoals along piers, reefs, and cold surf lines.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>A tiny river fish with a red belly, commonly found schooling in clear creeks.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>redbelly</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>A lean freshwater hunter with yellow eyes, common in cool lakes and slow rivers.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>A round-bodied fish that inflates when threatened; edible, but not highly prized for taste.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>A tiny oily bait fish found in dense cold shoals, commonly netted during seasonal coastal runs.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpine sawgill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>A fast open-water predator with a long stabbing snout and a powerful strike.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A coldwater game fish commonly caught in upland rivers and snowmelt lakes.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ridge trout</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Лекарство «Волт-Тек»</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Ржавый военный ящик, наполненный смертоносными снарядами. Эти артиллерийские снаряды наполнены пылеподобным составом, который после взрыва оседает на близлежащих трупах людей и животных и превращает их в диких гулей и гулей-зверей. Многие снаряды утратили свою эффективность, но некоторые все еще могут работать.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Старый, ржавый фрагмент прототипа реактора. Вероятно, он был заброшен, когда программа строительства Молдавера была остановлена. Возможно, его еще удастся разобрать и восстановить ценные термоядерные компоненты.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>часть древнего реактора</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Прототип термоядерного ядра, способного генерировать большое количество энергии на геотермальном фундаменте. Позже его можно будет модернизировать до более совершенных вариантов реактора, как только будут восстановлены правильные исследовательские записи и оборудование. Необходимо разместить на паровом гейзере.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>прототип термоядерного ядра</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Искривленный кусок корпуса реактора из одного из заброшенных проектов Молдавера. Ценные детали пропали, а все остальное превратилось в металлолом.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>реакторный мусор</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>сушеные грибы брамина</Flake.label>
  <Flake.description>Рассыпчатый обезвоженный препарат из грибов брамина, высушенных и спрессованных в ломкую стружку. Вызывает сильное привыкание, вызывая краткий, но сильный прилив эйфории. Обычный уличный химикат среди пустынных поселений.</Flake.description>
  <GoJuice.label>дистиллированные грибы брамина</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Концентрированный дистиллят, экстрагированный из грибов брамина под воздействием тепла и давления. Полученное соединение резко обостряет рефлексы и притупляет боль, делая пользователя временно смертельным в бою. Вызывает сильное привыкание с тяжелыми последствиями отмены.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>целоваться</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Таинственный довоенный комплекс, обнаруженный в запечатанных медицинских бункерах. Постоянно улучшает все физические и умственные способности с течением времени. Организм становится постоянной зависимостью — пропуск дозы вызывает насильственную и в конечном итоге фатальную абстиненцию. Никто не знает, кто это сделал и почему.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>антисептики</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Промышленные антисептические соединения, накопленные из довоенных медицинских и военных запасов. Требуется в качестве базового ингредиента для синтеза большинства лекарств и лекарств пустошей. Слишком концентрированный, чтобы наносить напрямую.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>антибиотики</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Довоенные антибиотики были извлечены из военных аптечек и больничных запасов. Предотвращает распространенные пустошиные инфекции — лихорадку, грибок залива и новую чуму — до того, как они распространятся. Чтобы сохранить эффективность, необходимо принимать каждые пять дней.\n\nЭто только предотвращает новые инфекции. Он не лечит существующие заболевания, даже те, у которых еще нет симптомов.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>Браминовые грибы</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Психоактивный сорт грибов, который легко растет в отходах браминов. Слегка галлюциногенен при употреблении в сыром виде, но в основном выращивается как базовый ингредиент для ряда более сильных препаратов.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>браминский гриб чайный гриб</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Слегка ферментированный чайный гриб, сваренный из грибов брамина и воды. The fermentation process mellows the psychoactive content, producing a mildly mood-lifting drink with low addiction potential. Широко употребляется в населенных пунктах как социальный напиток.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>Браминовые грибы</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Свежесобранные грибы брамина, еще влажные и острые. Слегка психоактивен при употреблении в сыром виде. В основном используется в качестве основного ингредиента для чайного гриба, сушеных чипсов и более изысканных химических препаратов.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>вуду</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Стимулирующий препарат, приготовленный из трав, довоенных соединений и местных ингредиентов по старинным традициям. Устраняет потребность во сне и обостряет концентрацию внимания на несколько часов. Длительное употребление ухудшает здоровье и порождает зависимость.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>ферментированные грибы брамина</Yayo.label>
  <Yayo.description>Порошкообразный препарат из ферментированных грибов браминов, который обычно вдыхают для достижения быстрого и интенсивного эйфорического эффекта. Вызывает сильную зависимость и вред при длительном применении. Мощная форма продуктов из линейки браминных грибов.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>шкуроткач древовидный</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>сапожник, древовидный</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>плевак древовидный</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>камнекопатель, лесник</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Высокий церемониальный головной убор, предназначенный для обозначения лидера организованной веры или культа пустошей.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>высокая шляпа проповедника</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Маленькая простая шляпа, которая должна была аккуратно лежать на голове. Те, кто его поддерживает, часто утверждают, что это придает им вид мистика старого мира.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Выдающаяся фуражка с полями, украшенная знаком ранга, призванная любой ценой вызвать у подчиненных послушание.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>кепка надзирателя</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Коническая шляпа с плоским верхом, украшенная черной кисточкой, которую часто носят торговцы пустыни, начальники караванов и другая элита старых дорог.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Набор потертых тряпок, предназначенных для того, чтобы с минимальными усилиями прикрыть тело. Они почти не предлагают никакой защиты или тепла, но ясно сигнализируют о жизни, полной аскезы и преданности суровой пустоши.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Останки Древесного Отца, срубленные и оставленные как пень.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>измельченный пень Древоотца</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Обычный хранитель деревьев, похожий на млекопитающее и верный своему Отцу Древ. При необходимости он может трансформироваться в специализированные касты.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>древовидный</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Кокон, в котором хранитель деревьев превращается в новую касту, ведомый корнями Отца Древ, наполненными ВРЭ.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>кокон древолаза</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Капсула, наполненная восстанавливающим соком Древоотца, используемая для лечения раненых хранителей деревьев.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>лечебная капсула</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Кокон, в котором ростки сливаются, образуя новый стручок Древоотца, продолжая симбиотический цикл.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>прорастающий кокон</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Семя Отца Дерева, способное вырастить новое мутировавшее дерево и начать симбиотический цикл.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Семя Древоотца</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Участок мха, растущий вокруг Отца Деревьев, украшает территорию и способствует производству древесных хранителей.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Древесный мох</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Стручка, созданная Отцом Древ, содержащая семена новых лесохозяев.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Стручок Древоотца</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Мутировавшее дерево, наполненное ВРЭ, способное производить древовидных хранителей и стручки. Его корни уходят глубоко, связывая его с тайнами пустошей.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Отец Деревьев</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Останки Древесного Отца, разбитые и оставленные как пень.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>разбитый пень Древоотца</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Выносливая каста лесных хранителей, радлайка покрыта толстой, похожей на кору шкурой, пропитанной радиацией. Он превосходно поглощает урон в бою, защищая свое дерево и союзников.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>рад-лай</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Представители касты лесоводов, специализирующиеся на производстве продуктов питания, мутплоды постоянно производят питательные мутфрукты. Он медлителен и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>мутноплодный</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Портлинг, представитель касты хранителей деревьев, специализируется на переноске предметов. Под влиянием человека он тащит грузы туда, куда им нужно, но медлителен и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>портенок</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Яростная каста хранителей деревьев, царапающие созданы для агрессии и нанесения урона. Его огромные когти способны преодолеть большинство угроз, но он уязвим для возмездия.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>царапание</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Представители уникальной касты хранителей деревьев, проростки могут производить новые стручки гауранленов и помогать воспроизводить отца деревьев. Три ростка должны медленно слиться, чтобы завершить процесс.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>прорастание</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Брокцветы, представители нежной касты лесоводов, специализируются на производстве лекарственных трав. Он работает со своим деревом, создавая целебные растения, но работает медленно и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>брокцветок</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Медлительная, неуклюжая каста хранителей деревьев, лесорубы, специализирующиеся на добыче древесных отходов. Вместе со своим деревом Гауранлен он постоянно генерирует древесноподобный материал, но работает медленно и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>мусор</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Медленная и неуклюжая каста лесоводов, специализирующаяся на производстве панги. Вместе со своим деревом Гауранлен эта дриада может постоянно производить плоды пунга. Однако он медлителен и неэффективен в работе или бою.\n\nВ общем, лесорубы — это существа, похожие на млекопитающих, которые находятся в симбиотических отношениях с отцом деревьев. Они размножаются вместе со своим деревом, содержащим образцы ВРЭ. Древовидные могут трансформироваться в различные специализированные касты.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>древесный хранитель</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>вертиберд (сбой)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Автоматизированные грузовые боты, используемые для доставки людей и грузов по всей планете.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>грузовой бот</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Резонансный загадочный камень, изученный исследователями Уайтспринга. Он увеличивает фокус криптидной медитации и часто используется в исследовательских центрах анклавов.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>загадочный камень</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Пень, оставшийся после того, как был срублен тотем Человека-мотылька. Пень можно извлечь, но в результате получается очень мало полезной древесины. Оставленный на открытом воздухе, пень со временем придет в негодность.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>измельченный пень Человека-мотылька</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Большой храм в честь сил криптидов. Оперативники Уайтспринга используют их, чтобы усилить фокус криптидов во время ритуального изучения.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>большой загадочный храм</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Небольшое святилище, используемое исследователями криптидов для сосредоточения внимания на медитации и учебе. Эти святыни усиливают медитацию, ориентированную на криптиды, для оперативников Уайтспринга.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>небольшой загадочный храм</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Таинственные черные яйца с красным свечением. Племенные народы обнаруживают, что эти яйца растут вокруг основания тотема Человека-мотылька, когда они медитируют. Кажется, это отражает какое-то усиление загадочной силы тотема.\n\nУчёные Пустошей пытались изучить это явление, но при слишком близком наблюдении из яиц не вылупляются.\n\nЖивотные отказываются есть яйца Человека-мотылька. В племенных историях говорится, что это делается из уважения и страха.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Яйца Человека-мотылька</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Тотем Человека-мотылька, используемый культистами Аппалачей для сосредоточения своих медитаций и поклонения.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Тотем Человека-мотылька</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Остатки тотема Человека-мотылька, уничтоженного повреждением. Это некрасиво. Пень можно извлечь, но в результате получается очень мало полезной древесины. Оставленный на открытом воздухе, пень со временем придет в негодность.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>разбитый пень Человека-мотылька</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Резкий, легковоспламеняющийся спирт пустыни, полученный из химического топлива. Гнилая кишка на некоторое время притупляет боль и страдания, но оставляет пьющего пропитываться летучими испарениями и может превратить плохую смерть в огненный шар.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>гнилая кишка</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Позолоченная винокурня очень тонкой работы, предназначенная для выдержки пунгашина в питьевую форму.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>перегонный куб</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Нарезанные и прессованные плоды панга готовы созреть.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>Пунгашин пюре</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Полностью созревшая основа ликера Пунга, готовая к перегонке в Пунгашин.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>пенгашин должен</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Небольшая свернутая бумажная трубочка, неплотно набитая жевательным табаком койота. Он предлагает кратковременную эйфорию, легкую стимуляцию и тот же затхлый запах пустыни, который заставляет курильщиков возвращаться.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Толстая сигара, свернутая из жевательного табака койота и готовая для более дорогого и осознанного курения. Под причудливой подачей он несет в себе грубую пустынную горечь.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Острая, шипучая бутылка гуараны с горчинкой и радиоактивным послевкусием. Он сильно бьет спереди и оставляет грохот, ожидающий с другой стороны.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>гуарана</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Прекрасный атомный коктейль, тщательно смешанный из нескольких ингредиентов.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>прекрасный атомный коктейль</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Чудо миксологии, где каждый стакан, гарнир и перемешивание превращаются в изысканный атомный коктейль.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>изысканный атомный коктейль</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Роскошный атомный коктейль, смешанный из самых разных ингредиентов и охлажденный до совершенства перед подачей на стол.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>щедрый атомный коктейль</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Выносливый сорт койотового табака, подходящий для климата Мохаве и других сухих пустошей. После затвердевания листья превращаются в жевательный табак койота, который можно курить, скручивать или продавать.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>койотовый табак</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Вакуумные банки с довоенным растворимым кофе. Горький, устойчивый к хранению и при этом достаточно крепкий, чтобы служить основой для каждого завтрака Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>растворимый кофе</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Сушеные довоенные чайные листья хранились в кладовой Lucky 38. Они хорошо хранятся и по-прежнему погружаются в исправную чашку.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>сушеные чайные листья</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Затвердевший мешочек жевательного табака койота. Достаточно сухой, чтобы коптить, сворачивать или упаковывать в более насыщенные смеси, с пыльным привкусом, которого ожидают курильщики в пустынной местности.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>жевание табака койота</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Простой атомный коктейль, быстро приготовленный из двух ингредиентов.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>простой атомный коктейль</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Сладкая шипучая бутылка домашней сарсапарели. Он скорее освежает, чем питает, но охлажденная бутылка по-прежнему кажется довоенной роскошью.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>домашняя сарсапарель</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Универсальная установка для розлива сарсапарели для домашнего пивоварения. Сироп смешивают, газируют, охлаждают и разливают в стерилизованные бутылки для употребления.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>Фонтан из домашней сарсапарели</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Густая, очень сладкая основа для домашней сарсапарели. Его следует нарезать, газировать и разливать в бутылки перед подачей на стол.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>домашний сироп сарсапарели</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Регистрационная стойка для обслуживания в зале ожидания, обеденных столиков и домашних счетов. Он ничего не делает сам по себе, но закрепляет работу перед домом.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>регистрационная стойка</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Премиум-банк игровых автоматов Lucky 38, созданный для игры на высоких лимитах, полированной латуни и голодного хауса.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 барабанов для хайроллеров</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Банк игровых автоматов эпохи Дома, рассчитанный на постоянных посетителей и надежный ночной трафик.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 стандартных барабанов</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Восстановленный игровой автомат Vault 21 со скромной ставкой и щадящим преимуществом казино.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Пенни-слоты Убежища 21</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Тщательно завернутый тайник с довоенным шоколадом. Насыщенный, сладкий и в то же время достаточно декадентский, чтобы стать основой десертов и сиропов.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>консервированный шоколад</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Редкая довоенная медицинская суспензия, переупакованная для кухни Lucky 38. При попадании в пищу аквакура наполняет организм нанитами для экстренного восстановления, которые могут спасти посетителя от смерти.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>аква кура</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Сохраненная смесь довоенных кухонных специй, запечатанная в консервной банке Lucky 38. Внутри каждой банки осталось достаточно, чтобы придать яркость рагу, соусам и грилю.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Запечатанные пакеты с довоенным сахаром, найденные на старых кухнях и кладовых. Он хранится неопределенно долго и по-прежнему обеспечивает такой же быстрый прилив сладости.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Плотное опьяняющее масло, сбитое для вкусного приготовления Lucky 38. Он хорошо растекается, сильно ударяет и превращает любую еду в плохую идею с превосходным вкусом.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>масло из грибов брамина</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Потрепанная кулинарная книга, наполненная восстановленными рецептами, заметками об ингредиентах и ​​довоенными кухонными хитростями.

После прочтения он подарит читателю новый любимый ингредиент или блюдо, которое затем развалится от слишком большого количества рук на кухне.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>кулинарная книга пустошей</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Принимает заказы и подает еду посетителям в ваших гостиных и столовых.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Автоматизированный сервисный терминал для обслуживающего персонала-механоидов. Отсюда вы можете управлять рестораном и работой ресторана.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>автономный сервисный терминал</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Тщательно разработанный горячий источник, построенный над паровым гейзером. Его минеральные воды предлагают медитативную релаксацию, скромные преимущества для восстановления и банные удобства премиум-класса для четырех пешек одновременно.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>курортный горячий источник</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>собирать плату за баню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>собирать плату за баню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Причудливая архотехническая сигнальная ракета, вызывающая вертиберд из ниоткуда. Какой бы ответ разведка ни ответила, она готова обеспечить одно чудесное извлечение.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>сигнальная ракета вертиберда</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>поп-сигнал</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Одноразовый полевой транспондер, используемый для запроса вертиберда Братства.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Полевой транспондер Братства</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>позвонить в пикап Vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Маяк IFF дальнего действия и мачта управления движением, используемые ячейками Братства и доверенными союзниками для рекламы безопасного захода на вертиберд, координации посадки и оповещения о доступности дозаправки.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Летный маяк Братства</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Сервисный терминал, продающий авиационное топливо вертибердам Братства и другим разрешенным самолетам. Его необходимо разместить рядом с подушкой Vertibird; После подтверждения оплаты насосы внутри площадки закачивают топливо из резервуаров той же энергосети.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>заправочный терминал Вертиберд</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Промышленный процессор, который перерабатывает летучее сырье и воду в авиационное топливо для вертибердов Братства. Лучше всего он работает при наличии доступа к воде и превращает излишки химического топлива в товарный запас для полетов.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>процессор авиационного топлива</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Охлаждаемый резервуар для хранения переработанного авиационного топлива. Держите его включенным, иначе запас начнет испаряться.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>авиационный топливный бак</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Прочная посадочная площадка с навигационными огнями, точками заправки и зашифрованным транспондером для вертибердов Братства. Поддерживайте его включенным и чистым, и сюда смогут приземляться приезжие патрули, интенданты, торговцы и пассажиры-союзники.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Вертиберд Братства</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Обозначает настраиваемую точку, где после приземления собираются сотрудники Братства, торговцы и пассажиры-союзники. Если действительная точка не найдена, они останутся рядом со своим вертибердом.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>пункт сбора вертибердов</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>чаша болотника (простая)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>жареный во фритюре</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>футолюрк (роскошный)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>гунканлурк (гурман)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Муркири (хорошо)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>Норилурк (простой)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>ошилурк (гурман)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Терпкая пустынная клюква. Их можно есть сырыми, готовить в виде консервов или ферментировать в густой столовый соус.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>клюква</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>Ксандер корень</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Выносливый куст клюквы, выращиваемый ради острых красных ягод. Фрукты превращаются в насыщенный соус, который заменяет старинную цепочку ферментированных приправ.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>куст клюквы</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>чан с клюквенным соусом</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Насыщенный клюквенный соус, используемый в качестве соуса, глазури и солено-сладкого завершающего соуса для суши и морепродуктов из пустошей.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>клюквенный соус</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>темлурк (роскошный)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>уралурк (хорошо)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Кусочек корня ксандера ценится за острый вкус. При измельчении в пасту он становится сильной приправой к блюдам из морепродуктов и риса.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>Корневой патч Ксандера</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Острая паста, приготовленная из молотого корня ксандра и используемая в качестве острой приправы к суши и другим блюдам из морепродуктов.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>паста из корня Ксандера</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Помогите колонистам и посетителям справиться со стрессом, травмой и зависимостью в частной консультации.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>консультирование</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Советник</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Низкотехнологичный киоск для посетителей, не нуждающийся в электричестве.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>сервисный киоск</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Довоенный киоск, заполненный посетителями, посетителями казино и праздными толпами в лаунджах.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Домашний реактор Посейдона, работающий на основе собранной темной архотехнологии. Он сжигает биоферрит, чтобы взбалтывать атмосферные газы, повышая температуру наружного воздуха и наводняя территорию отходящим теплом.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Домашний реактор Посейдон</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Экспериментальный генератор, который работает путем создания давления и воспламенения биоферрита, а затем собирает энергию из полученного тепла. Топливо остается биоферритовым, но шасси и схема управления напоминают суровый прототип «Посейдона».</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Специализированный формовочный стенд, который использует тепловую и электромагнитную стимуляцию для временного придания биоферриту гибкого состояния. Материал остается биоферритом, но окружающее оборудование прекрасно вписывается в промышленную мастерскую в стиле Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Лаборатория сывороток Med-Tek, которая использует собранную архотехнологию для создания одноразовых инъекционных сывороток. Чистый, дорогой и морально сомнительный, в правильном довоенном смысле.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Сывороточная лаборатория Мед-Тек</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Напольная лампа Wattz, освещающая помещение с помощью электричества. Он менее мощный, чем торшер, но отлично смотрится в ретро-футуристической гостиной.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Очищенное жидкое топливо, подходящее для генераторов, горелок и промышленных систем питания. В более разумные времена «Посейдон» продал бы его через улыбающуюся дочернюю компанию с патриотическим лозунгом.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>масло</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Промышленный резервуар для хранения нефти, доставляемой по трубопроводной сети. При необходимости из баков можно откачать топливо, но даже легкие повреждения могут превратить вытекающие пары в сильный огненный шар.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>масляный бак</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Бассейн, предназначенный для подачи хранимой нефти в сеть и заполнения присоединенных резервуаров.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>слив масла</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Стальные трубы, предназначенные для транспортировки годной к употреблению нефти с нефтеперерабатывающих заводов Deepchem в нефтяные резервуары для хранения или в сооружения, питающие нефть, для автоматической заправки.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>нефтяная труба</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Бассейн, предназначенный для хранения масла, слитого из резервуаров для хранения, для последующего использования.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>масляный кран</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Включает или выключает подачу масла.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>масляный клапан</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Заглубленные стальные трубы, предназначенные для перемещения годной к употреблению нефти с нефтеперерабатывающих заводов Deepchem в нефтяные резервуары для хранения или в сооружения, питающие нефть, для автоматической заправки.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>подземная нефтяная труба</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Резервная батарея Посейдона для хранения избыточной электроэнергии. Заряженные устройства остаются опасными под воздействием дождя или огня, независимо от того, что утверждается в брошюре.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Нефтеперерабатывающий завод Посейдона, который перерабатывает биологическое вещество в нефть для генераторов, горелок и промышленных систем хранения.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>нефтеперерабатывающий завод</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Производит энергию, потребляя нефть. Его необходимо периодически заправлять вручную, если только ваше поселение не имеет промышленных привычек настоящего объекта «Посейдон».</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>масляный генератор</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Коммуникационная консоль Ваттса для связи с другими фракциями и орбитальными торговцами. Большой, дорогой и полный гудящей довоенной электроники.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Охлаждающая установка Appalachia Freeze, которая направляет холодный воздух в одну сторону и горячий выхлоп в другую. Он может сохранить еду или просто сделать лето терпимым, если остальная часть сети выдержит.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Буровая установка Corvega для добычи полезных ископаемых глубоко под поверхностью земли. Используйте геопроникающий сканер, чтобы обнаружить лучшие швы.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Мощная промышленная химическая лаборатория с контейнерами, нагревателями и измерительными приборами для эффективной серийной обработки лекарств и соединений.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Тяжелый промышленный крематорий, испаряющий трупы при экстремальных температурах. Он эффективен, безличен и явно довоен по темпераменту.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Восстановительный завод Корвеги, который извлекает пригодный к использованию металл из шлака и смешанного лома. Он потребляет много энергии и выделяет серьезное промышленное тепло.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Медеплавильный завод Корвега</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Производственный стенд Corvega, оснащенный современными инструментами для производства сложных машин и компонентов из простых материалов.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Защитное устройство Wattz, которое распыляет огнезащитную пену при обнаружении возгорания. Это именно то разумное служебное оборудование, которое сохраняется еще долгое время после того, как корпорация, которая его продала, исчезла.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Телевизор с плоским экраном Radiation King с кристально чистым изображением и насыщенными цветами. Доверьте королю все ваши потребности в теле- и радиовещании.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Геотермальная электростанция «Посейдон», которая использует глубокое тепло для обеспечения стабильной и высокой выходной мощности. Это именно та огромная гражданская инфраструктура, с помощью которой Посейдон любил доминировать над горизонтом.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>геотермальная станция</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Нагревательный агрегат Wattz Electronics, который преобразует электроэнергию в контролируемое тепло помещения. Он автоматически циклически переключается для достижения целевой температуры.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Высокотехнологичный исследовательский стенд Wattz с компьютерами и электронным измерительным оборудованием. Это позволяет быстро проводить исследования и реализовывать более сложные технические проекты.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Больничная койка Med-Tek, специально разработанная для клинической помощи. Регулируемая геометрия опоры и встроенные инструменты улучшают результаты лечения пациентов по сравнению с обычными кроватями.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Огромный телевизор Radiation King для поселений, которые хотят, чтобы их развлечения были громкими, яркими и их невозможно было игнорировать.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Промышленный дозатор, синтезирующий съедобную питательную пасту из сырья, помещенного в соседние бункеры. Эффективная, безрадостная и именно такая машина, которую крупный подрядчик назвал бы прогрессом.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Орбитальный торговый маяк Ваттса, используемый для маркировки товаров для обмена с орбитальными торговцами. Надежный, компактный и созданный для практической приграничной торговли.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Пучок инженерных кабелей для подачи электроэнергии по населенному пункту. Его можно разместить под стенами и другими конструкциями как часть правильной довоенной сетки.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Гражданский комплекс солнечных батарей Poseidon Helios Two для выработки электроэнергии в масштабах поселений. Он обеспечивает наилучшую производительность при ярком дневном свете и ясном небе.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Гражданский Гелиос Два</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Ламповый телевизор Radiation King построен на основе громоздких старых дисплеев и явно довоенного чувства внутреннего престижа.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Компактный силовой элемент, который постоянно генерирует бесплатную энергию без использования обычного топлива. Даже по довоенным стандартам это больше похоже на секретную программу «Посейдон», которую никто не должен понимать.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Устройство телеметрии пациента Med-Tek, которое улучшает качество лечения, успех операции и выздоровление при установке непосредственно рядом с больничной койкой.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Гидроагрегат «Посейдон», предназначенный для постоянного получения энергии из движущейся воды. Переполненные помещения создают турбулентность и снижают производительность.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>гидротурбина</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Бытовой ветряк для гражданских населенных пунктов. Для поддержания стабильности воздушного потока необходим широкий и четкий подход.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>Гражданская ветряная турбина</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Большая автоматизированная полевая машина Corvega, которая совмещает посев и сбор урожая в определенной открытой зоне. Он складывает собранный урожай в прикрепленные заводские бункеры или сбрасывает их на землю, если бункеров нет, и может быть настроен на автоматический цикл, как только большинство растений в зоне полностью вырастут.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>агропромышленный комбайн</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Автоматизированный нефтеперерабатывающий завод Корвега, который преобразует биологические вещества, такие как древесина и растительный материал, в химическое топливо.

Заводским зданиям необходимы заводские бункеры для ввода и вывода. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, но их можно разогнать для повышения эффективности, увеличивая как тепловыделение, так и энергопотребление. Необходимо построить на заводе.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>нефтеперерабатывающий завод Корвега</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Автоматизированная установка глубокой добычи Corvega для извлечения камня и погребенных металлов из земной коры. Заводскому оборудованию нужны бункеры для приема и вывода, оно сильно нагревается и может быть разогнано за счет еще большей вытяжки и температуры.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Буровая платформа Корвега</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Промышленная камнерезная пила Corvega, способная распиливать куски камня на пригодные для использования блоки.

Заводским зданиям необходимы заводские бункеры для ввода и вывода. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, но их можно разогнать для повышения эффективности, увеличивая как тепловыделение, так и энергопотребление. Необходимо построить на заводе.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>автоматизированная линия каменной кладки</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Автоматизированный плавильный завод Корвеги, который извлекает пригодный для использования металл из кусков шлака, сломанного оружия, одежды, каменных кусков и трупов механоидов с помощью сильных электромагнитов и промышленного тепла.

Заводским зданиям необходимы заводские бункеры для ввода и вывода. Они выделяют значительное количество тепла и потребляют много энергии, но их можно разогнать для повышения эффективности, увеличивая как тепловыделение, так и энергопотребление. Необходимо построить на заводе.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Базовый промышленный конвейер для перемещения материалов между рабочими ячейками с минимальными трудозатратами.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>промышленный конвейер</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Хранит сырье и готовую продукцию для автоматизированной заводской техники «Корвега».</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>рабочий бункер</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Подземная водозаборная точка, позволяющая промышленному конвейеру проходить под небольшими участками земли перед выходом на поверхность.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>приемник подземного конвейера</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Подземная точка сброса, которая выводит подземный конвейер обратно на поверхность рядом со следующей рабочей ячейкой.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>разгрузка подземного конвейера</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Высокий пропановый прожектор, освещающий огромную территорию. Он недостаточно яркий для роста сельскохозяйственных культур, но обеспечивает надежное освещение двора при подключении к пропановой сети.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>пропановый прожектор</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Торшер, работающий на пропане, для служебного освещения. Он должен быть подключен к пропановой сети и может быть безопасно размещен на открытом воздухе.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>пропановая лампа</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Промышленная лампа, достаточно яркая для выращивания сельскохозяйственных культур, но она постоянно сжигает пропан. Ночью он отключается сам.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>пропановая солнечная лампа</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Настенный светильник, работающий на пропане, для подсобных коридоров и рабочих помещений. Он должен быть подключен к пропановой сети и может быть безопасно размещен на открытом воздухе.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>пропановый настенный светильник</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Газ пропан.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>пропан</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Подставка для внутривенной капельницы Med-Tek для быстрой доставки потерянной жидкости пациенту, помогает восстановить иммунитет и восстановить кровопотерю, если ее разместить в непосредственной близости от больничной койки или операционного стола. Подходит только для больничных коек или хирургических столов; обычные кровати не принесут пользы. Прикрепление более одной подставки к одной кровати не имеет никакого эффекта.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Стенд Мед-Тек IV</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Крупный центр Med-Tek для мониторинга жизненно важных функций нескольких пациентов одновременно, улучшения качества лечения, успеха операций и повышения иммунитета при подключении к больничным койкам или хирургическим отделениям.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Мед-Тек жизненно важный центр</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Прикроватное устройство для кормления Mama Dolce, которое доставляет питательную пасту непосредственно лежачим пациентам при подключении к ванне с питательными веществами. Практичный, клинический и достаточно тревожный, чтобы почувствовать себя аутентичным.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Компактный питатель Corvega, который подает питательную пасту из трубопроводной сети для повседневного потребления рабочими.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Измельчитель питательных веществ Mama Dolce, который измельчает органическое сырье в пасту, готовую к отправке в трубопровод. Эффективный, безличный и во многом в духе довоенной пищевой промышленности.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Кран для пасты Mama Dolce, который раздает приготовленные питательные блюда из сети ванн. Это практичное оборудование для столовой, которое крупный подрядчик готов устанавливать сотнями.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Емкость для хранения Corvega для хранения больших объемов обработанной питательной пасты. Уничтожение одного из них создает именно тот промышленный беспорядок, которого вы и ожидали.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Герметичный аккумуляторный блок «Посейдон» с гораздо большей эффективностью, чем обычные аккумуляторные элементы. Эти довоенные жилища устойчивы к дождю и менее подвержены катастрофическим выбросам.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Высокоэффективная солнечная батарея Poseidon, продаваемая как Industrial Helios Two, построена так, чтобы получать значительно больше заряда от прямого солнечного света, чем обычные гражданские панели.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Промышленный Гелиос Два</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Гидроагрегат «Посейдон», предназначенный для получения промышленной энергии из движущейся воды. Переполненные установки создают турбулентность и снижают производительность.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>промышленная гидротурбина</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Довоенная турбина Poseidon, построенная для промышленного производства. Ему нужны широкие и ясные подходы, чтобы поддерживать стабильный воздушный поток, и он рекламирует своего рода чрезмерную уверенность, которую Посейдон любил оказывать на свои общественные работы.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>промышленная ветряная турбина</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Большой герметичный аккумуляторный блок Poseidon, созданный для надежного хранения полезных ископаемых. В отличие от старых рюкзаков, эти корпуса выдерживают дождь и не взрываются.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Большой аккумуляторный блок «Посейдона», предназначенный для хранения резервной энергии для дальнейшего использования. Полностью заряженные устройства опасны при попадании под дождь или в огонь.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Компактная резервная батарея для локальных сетей и небольших промышленных нагрузок. Заряженные устройства все еще могут взорваться под дождем или огнем.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Сборочный стенд Corvega с электроприводом, предназначенный для превращения сырья в компоненты промышленного и космического назначения.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Сборочный стол Корвега</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Литейная станция с топливной подачей для извлечения годного к использованию металла из шлаков и металлолома.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>заправленный литейный завод</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Моторизованная линия разделки мяса с роторной пилой для быстрой и точной разделки туш. Он потребляет большое количество энергии.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>промышленная мясная линия</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Мощная химическая лаборатория Корвеги с нагревателями, сосудами и датчиками для эффективной серийной обработки соединений и лекарств.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>промышленная химическая лаборатория</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Большая обрабатывающая платформа Corvega с современным оборудованием и площадью для быстрого изготовления технического оборудования. Это потребляет энергию.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Обрабатывающая платформа Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Кузнечная станция Корвега с электроприводом для оружия, инструментов и тяжелых слесарных работ. Он потребляет значительную нагрузку от сети.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Кузнечная станция Корвега</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Промышленная пила по камню с механическими резаками для превращения кусков кирпича в строительные блоки со скоростью конвейера.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>промышленная пила по камню</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Крупная промышленная линия приготовления пищи с несколькими печами и горелками для быстрого производства блюд при большом спросе в поселениях.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>промышленный камбуз</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Большой промышленный швейный станок с электроприводом для быстрого изготовления одежды. Он все еще может хромать без энергии на пониженной скорости.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>скамейка для промышленного пошива</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Большой насос для рекультивации подземных вод «Посейдон», который постепенно удаляет загрязнения с обширной территории и конденсирует собранные отходы в транспортируемые токсичные пакеты.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Регенерационный насос Посейдон</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Компактный рекуперационный насос с высокой подачей, который быстро очищает загрязненную местность, сжигая большое количество электроэнергии из сети и упаковывая извлеченные загрязнения в пакеты с токсичными отходами.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>высокопроизводительный рекуперационный насос</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Герметичный промышленный шкаф для хранения токсичных отходов и утилизированных опасных упаковок, не допуская их утечки в окружающую среду.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>герметичный шкафчик для мусора</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Нестабильная термоядерная батарея, построенная вокруг постоянно активного силового ядра. Он будет работать вечно, пока что-нибудь не повредит корпус достаточно сильно, чтобы привести весь блок к катастрофической детонации.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>нестабильная термоядерная батарея</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Большой ультратехнологичный проектор-щит с неповторимым ощущением чернобюджетной установки «Посейдон». Во время активности он потребляет огромную энергию и может поджечь окружающую территорию, если слишком быстро поглотит слишком много наказания.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Компактный сверхтехнологичный проектор щита, который выглядит как один из самых секретных оборонных контрактов Посейдона. Он создает мощное энергетическое поле, когда присутствует угроза, и в остальное время бездействует на гораздо более низком уровне.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Специализированная зенитная турель «Корвега», которая перехватывает взрывные снаряды и приближающиеся десантные капсулы в пределах своего защитного радиуса. Он не может поражать наземные цели, но во всех отношениях выглядит как довоенное решение по периметру.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Бронированная переносная башня с электроникой наведения «Корвега» и усиленной обшивкой. Дополнительная броня помогает ему пережить входящий огонь, но блок управления остается достаточно тупым, чтобы представлять опасность в товарищеских матчах.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Двухствольная автопушечная башня с электроникой управления огнем «Корвега». Он меняет утонченность на объем огня и остается энергоемкой, чрезвычайно практичной защитной платформой.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Переносная огнеметная турель с управляющей электроникой «Корвега» и чрезвычайно простой топливной системой. Он может охватить огнем врагов и местность, и при этом он остается таким же небезопасным, каким должна быть любая честная оружейная платформа довоенного времени.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Усовершенствованная автоматизированная турель с оборудованием наведения Corvega, стабилизацией военного уровня и усиленным корпусом. Его тупой искусственный мозг по-прежнему нельзя контролировать напрямую, поэтому остерегайтесь дружественного огня.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Тяжелая автоматическая турель, многоствольный механизм которой ведет непрерывный огонь на высокой скорости. Системы управления Corvega поддерживают его цикличность, но не делают его тонким.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Прожектор Corvega, сочетающий в себе яркую лампу с зеркальным отражателем, полезен для освещения и ослепления целей по периметру обороны.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Компактная автоматическая турель с полуавтоматическим дробовиком и электроникой наведения «Корвега». Короткодействующий, противный и все же недостаточно умный, чтобы полностью доверять.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Уличный светильник со встроенным солнечным коллектором Poseidon. Он заряжается днем ​​и обеспечивает надежное освещение после наступления темноты.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Компактный воздухоочиститель Wattz Electronics, который фильтрует дым, пыль и опасные частицы, одновременно улучшая чистоту помещения и качество воздуха в помещении.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Воздухоочиститель Ваттц</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Большой настенный охладитель Appalachia Freeze для серьезного охлаждения и промышленного климат-контроля. Холодный воздух выходит с одной стороны, а горячий выхлоп — с другой.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Большой промышленный обогреватель Wattz, который встраивается в стену и выделяет серьезное тепло. Он может автоматически переключаться на целевую температуру.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Большой потолочный вентилятор Wattz для мастерских, складов и других помещений, где требуется более сильная циркуляция воздуха.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Потолочный вентилятор Wattz для медленной и устойчивой циркуляции воздуха в небольших помещениях.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Отдельностоящая холодильная установка Appalachia Freeze для открытых помещений, которым требуется защита от летней жары без полной производительности морозильной камеры.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Настенный обогреватель Wattz, который встраивается в стену и сохраняет тепло в помещении, не тратя при этом места на полу.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Настенный холодильник Appalachia Freeze для компактных морозильных камер и ограниченных подсобных помещений.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Компактный настенный обогреватель Wattz для подсобных коридоров, мастерских и небольших помещений, где все еще требуется надежный автоматический контроль температуры.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Простой настенный вентилятор Wattz для выравнивания температуры в соседних комнатах без открытия прохода.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Небольшой ящик с тяжелыми урановыми снарядами. Используется гаусс-артиллерией для перезарядки. Ящик подается непосредственно в соседнюю артиллерийскую установку «Геллион», когда ее необходимо перевооружить.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Вспомогательный интерфейс, позволяющий второму пилоту помогать в запуске и пилотировании «Геллиона». Он черпает энергию непосредственно из реактора «Геллион».</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Компактная электромагнитная пушка, стреляющая снарядами из плотного урана с огромной скоростью. Предназначенный для локальных бомбардировок и перехвата на средней дальности, он также может поражать вражеские орбитальные корабли. Для работы требуется связанный терминал таргетинга с оператором. Он черпает энергию непосредственно из реактора «Геллион».</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Массивная реакторная установка, которая направляет спасенную активную зону реактора на огромную электрическую мощность. Его усиленные катушки могут выдерживать экстремальные нагрузки, что делает его одним из самых мощных источников питания, доступных для систем Hellion. Соседние энергоячейки активной зоны реактора увеличивают мощность на 15% каждая.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>силовая катушка активной зоны реактора</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Тяжелый реакторный блок, созданный для крупнейших корпусов «Геллионов» и орбитальных вспомогательных корпусов. Он поддерживает огромное подъемное поле, позволяя массивным самолетам подниматься собственными силами, работая вблизи планетарного гравитационного колодца.

При запуске все, что находится на палубе «Геллиона», подключенное к реактору, будет перенесено на новую карту.

Эти негабаритные сборки предназначались для довоенных логистических кораблей и мобильных аэрокосмических платформ, и для поддержания их работоспособности требовались огромные производственные мощности.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>тяжелый реактор Геллион</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Компактный реакторный блок, адаптированный для легкого «Геллиона». Он создает подъемное поле, необходимое для быстрого вертикального запуска и выхода в атмосферу на короткие расстояния, но не подходит для настоящих межпланетных путешествий.

При запуске все, что находится на палубе «Геллиона», подключенное к реактору, будет перенесено на новую карту.

Эти реакторы, часто спасаемые от разведывательных кораблей, курьерских платформ и других довоенных аэрокосмических проектов, ценятся за свою маневренность и относительно скромные требования к поддержке.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>легкий реактор «Геллион»</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Сохраняет большое количество электроэнергии для последующего использования. Конденсаторы Hellion, изготовленные из палубной обшивки Hellion, не препятствуют движению.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Геллионный конденсатор</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Скорострельная пушка для точечной обороны на борту «Геллиона».</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Интерфейс, позволяющий запускать и пилотировать тяжелый Геллион. Он получает энергию непосредственно от тяжелого реактора «Геллион».</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Интерфейс, позволяющий запускать и пилотировать легкий Хеллион. Он черпает энергию непосредственно из реактора «Геллион».</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Специализированная оборонительная турель, созданная специально для «Геллиона». Он перехватывает взрывные снаряды и приближающиеся десантные капсулы в пределах своего защитного радиуса, но не может поражать наземные цели. Шанс перехвата зависит от скорости цели.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Производит электричество из солнечного света. Не работает в темноте или при искусственном освещении. Он не препятствует движению и не обеспечивает укрытие, но его можно построить только на палубной обшивке «Геллион».</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Станция управления, предназначенная для управления одним артиллерийским орудием «Геллион». Требуется, чтобы член экипажа вручную прицелился и выстрелил из оружия. Он черпает энергию непосредственно из реактора «Геллион».</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Древний генератор, работающий на активной зоне реактора. Когда-то способный производить огромное количество энергии, теперь он пришел в упадок. Защитный щит дает течь, в результате чего токсичные осадки покрывают весь регион.

Взломайте или уничтожьте реактор, чтобы получить ядро. Будьте осторожны: при повреждении он может взорваться.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>древний реактор</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Блок управления, синхронизирующий реактор «Геллион» с его системами тяги вертикального взлета и посадки. Это уменьшает количество топлива, необходимого для полета Геллиона.

Один Hellion может поддерживать два топливных регулятора.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>топливный регулятор</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Предотвращает уничтожение локальной карты во время запуска Hellion.

Причальные мачты стабилизируют зону запуска вокруг самолета и сохраняют неприкосновенность окружающего населенного пункта во время вылета. Их нельзя построить на самом «Геллионе», потому что это полностью предотвратит взлет.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>швартовная мачта</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Компактная активная зона довоенного реактора, извлеченная из прототипов систем «Геллион» и связанной с ними военной техники. Сам по себе он бесполезен, но его можно интегрировать в современное вспомогательное оборудование «Геллион».</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>активная зона реактора</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Компактный генератор, построенный на основе утилизированной активной зоны реактора и приспособленный для обеспечения стабильной мощности бортовых систем «Геллиона».</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>энергоячейка активной зоны реактора</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Довоенный реактор в центре «Геллиона». Он поддерживает вертикальную подъемную силу самолета и приводит в действие тяжелые системы, необходимые для полетов на большие расстояния в атмосфере и на орбите.

При запуске все, что находится на палубе, связанной с реактором, будет перенесено на новую карту. Без швартовой мачты запуск «Геллиона» приведет к отмене текущей карты.

«Геллион» был спроектирован как незавершенный военный прототип, требующий редких компонентов, специального изготовления и большого количества утиля, чтобы продолжать летать.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Геллионный реактор</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Опорный узел, используемый для расширения планера Hellion. Он увеличивает количество палубной обшивки, которую может нести корабль, и должен быть построен рядом с реактором «Геллион».

Один Hellion может поддерживать до шести удлинителей планера.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>удлинитель планера</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Легкая довоенная панель планера, использовавшаяся для сборки и усиления компонентов Hellion. Он прочный, термостойкий и идеально подходит для передового аэрокосмического строительства.

Требуются блоки вакстоуна, которые можно получить с орбитальных астероидов.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>панель планера</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Герметичная броневая часть корпуса, размер которой соответствует корпусу «Геллиона». Он герметизирует корабль от воздействия вакуума и фиксируется непосредственно в нижней обшивке палубы, поэтому его можно построить только как часть «Геллиона».</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Хеллион корпус</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Защитный проектор, который защищает «Геллиона», создавая кратковременный репульсорный экран от приближающихся снарядов и минометного огня. Те, кто находится внутри поля, все еще могут стрелять.

Перед использованием его необходимо зарядить. Один Хеллион может поддерживать два проектора щита.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Проектор щита Геллиона</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Усовершенствованный двигатель вертикального взлета и посадки с термостойким вкладышем из вакстоуна. Это значительно увеличивает дальность действия «Геллиона». Подруливающим устройствам требуется беспрепятственная выхлопная зона, свободная от больших зданий и палубной обшивки Геллионов.

Требуются блоки вакстоуна, которые можно получить с орбитальных астероидов.

Один «Геллион» может поддерживать до шести тяжелых двигателей вертикального взлета и посадки.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>тяжелый двигатель вертикального взлета и посадки</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Прочная консоль управления, используемая для запуска и пилотирования «Геллиона». Он черпает энергию непосредственно из реактора «Геллион».</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>консоль кабины</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Низкокачественное навигационное ядро, настроенное для полета Геллиона. Это снижает вероятность несчастного случая при полете на «Геллионе», но не может полностью компенсировать ошибку пилота.

Один Hellion может поддерживать до двух навигационных ядер.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>навигационное ядро</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Кусок робота, сделанный из стали и утилизированных панелей планера. Похоже, его вырвали при входе в атмосферу или взорвали тяжелым вооружением.

Разрушьте его, чтобы получить ценные ресурсы.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Комплекс электронных средств противодействия, который маскирует сигнатуру «Геллиона» и помогает ему приблизиться к хорошо защищенным посадочным площадкам.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>пакет ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Компактный двигатель вертикального взлета и посадки, увеличивающий дальность действия Hellion. Подруливающим устройствам требуется беспрепятственная выхлопная зона, свободная от больших зданий и палубной обшивки Геллионов.

Один Hellion может поддерживать до четырех небольших двигателей вертикального взлета и посадки.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>небольшой двигатель вертикального взлета и посадки</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Двуногий боевой робот, производимый компанией RobCo Industries для вооруженных сил США. Он окрашен в оливково-серый цвет с военной маркировкой, двумя когтями для рукопашного боя и установленным на голове лазером, способным стрелять заряженным лучом на расстоянии. Быстрый и агрессивный, Assaultron был разработан для штурмовых операций на передовой. Некоторые подразделения были оснащены генератором поля невидимости, позволяющим им маскироваться на середине пути.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Штурмотрон</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Специализированный вариант охотника-убийцы Assaultron, построенный на основе встроенного излучателя скрытного поля и специального комплекта клинков для ближнего боя. Он отказывается от стандартного головного лазера в обмен на более быстрые маскировочные подходы и более опасные рукопашные бои.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Штурмотронный доминатор</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Сильно модифицированное шасси Assaultron, напоминающее легендарный криптид Шипсквотч из фольклора Аппалачей. Он был больше стандартного штурмотрона и оснащен усиленным головным лазером. Вероятно, он был создан как инструмент запугивания тем, кто имел доступ к робототехническому станку и черному чувству юмора.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>Овечсквотч</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Интегрированное лезвие на предплечье по образцу Assaultron оптимизировано для быстрых рубящих и колющих ударов на близком расстоянии.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Клинок штурмотрона</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Клинок штурмотрона</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Компактный головной лазер типа «Ассальтрон» с более быстрым циклом стрельбы, чем у более тяжелых лучевых проекторов. Это делает его более подходящим для быстрых сражений и ближнего боя.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Головной лазер Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Мощный наголовный лучевой прожектор, рассчитанный на длительный цикл зарядки и большой радиус взрыва. Разряд выделяет значительное количество тепла и наиболее эффективен при стрельбе с дистанции.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo лазер для овечьей головы</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Военная роботизированная собака, разработанная RobCo Industries для армии США. Он сочетает в себе сохранившийся собачий мозг с механическим телом, наделяя его собачьими инстинктами и звуковым оружием для дальнего боя. Киберсобаки использовались в качестве разведчиков, сторожевых животных и боевых товарищей наряду с военнослужащими.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>киберсобака</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Акустический проектор ближнего действия, используемый подразделениями безопасности RobCo. Он излучает сотрясающий звуковой импульс, который разрушает механические цели, не полагаясь на прямой физический урон.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>звуковой излучатель коры</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Небольшой парящий дрон для наблюдения и вещания производства RobCo Industries. Он использует штыревые антенны и встроенные громкоговорители для передачи радиосигналов и заранее записанных передач, а также оснащен передовыми системами распознавания лиц. Eyebot несет в себе легкое лазерное оружие для самообороны. Широко используемый Анклавом для пропаганды и разведки, он быстрый и неуловимый, но чрезвычайно хрупкий в прямом бою.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Глазбот</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Остатки Вертибота — довоенного военного дрона вертикального взлета и посадки — сбили и больше не способны летать. Несмотря на его состояние, бортовые системы вооружения и протоколы автоматизированной защиты остаются частично активными. Он будет атаковать все, что входит в его периметр.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>разбился робот вертибот</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Усовершенствованный Eyebot, построенный на экспериментальном шасси Duraframe. Он имеет усиленные внутренние компоненты, обеспечивающие большую долговечность, чем стандартное устройство, и несет в себе более мощное энергетическое оружие. Наиболее задокументированное подразделение Duraframe, получившее обозначение ED-E, было оснащено пушкой Теслы и десятилетиями переносило конфиденциальные данные исследований Анклава по пустошам, прежде чем его удалось обнаружить.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Дюрафрейм Eyebot</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Компактный дрон, создаваемый и управляемый командной платформой Гидра. Он несет в себе сфокусированный энергетический бластер и действует под контролем своего головного устройства. Отдельные отряды Глаза Гидры легкобронированы, но атакуют большими группами одновременно с нескольких углов. Уничтожение родительской Гидры возвращает их к базовым протоколам автономных атак.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Глаз Гидры</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Сильно модифицированная платформа на базе Mister Gutsy, предназначенная для работы в качестве центра управления дронами. «Гидра» несет интегрированную систему развертывания и координации подразделений «Глаз Гидры», боевая эффективность которой повышается за счет трансляции тактической ауры с центральной платформы. Его собственный арсенал вооружения значителен, и его уничтожение приведет к выводу из строя всех развернутых им дронов.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Гидра</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Вариант Mister Handy, предназначенный для ухода за детьми и домашнего присмотра. Он запрограммирован с обширным поведенческим пакетом, охватывающим уход за младенцами, обнаружение опасностей, этикет и дисциплинарные протоколы. «Мисс Няня» сохранила лазерную руку для защиты дома и продавалась довоенным семьям как специальное решение для ухода за детьми.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Мисс няня</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Агрегат Mister Handy, переконфигурированный для сельскохозяйственных работ. Он оснащен инструментами, подходящими для посадки, сбора урожая и ухода за полями, а также датчиками мониторинга урожая. Проданный довоенным фермерским хозяйствам, Mister Farmhand сохранил лазерную руку для защиты рабочих мест.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Мистер Фермер</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Военизированный вариант платформы Mister Handy, созданный по заказу армии США. Он заменяет гражданские инструментальные вооружения плазменным заклинателем и огнеметом и запускает пакет индивидуальности Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy имеет более тяжелую броню, чем стандартный Handy, и использовался в зонах боевых действий, включая фронт Анкориджа.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Мистер Гатси</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Парящий домашний робот-слуга, произведенный General Atomics International в сотрудничестве с RobCo Industries. Он оснащен тремя шарнирными рычагами, на которые можно устанавливать навесные инструменты, включая циркулярную пилу, лазерный резак и огнемет, а также тремя оптическими ножками. Его нейронная сеть позволяет вести практически разумный диалог, а хорошо обслуживаемое устройство способно работать автономно на протяжении столетий.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Мистер Хэнди</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>потрошитель</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>рука манипулятора</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>скотоводство</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>потрошитель</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>пила</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Довоенный транспондер производства RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Транспондер</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Истощенные остатки термоядерной ячейки Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>истощенное ядро ​​Sentry Bot Fusion</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Отрубленная голова сломанного Штурмотрона.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>ломать голову штурмтрона</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Все еще функциональные части подруливающего устройства Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>спасенные подруливающие устройства Handy</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>гражданское оборудование RobCo.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>базовая схема</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Аппаратное обеспечение RobCo военного уровня.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Схема военного уровня</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>незавершенные RobCo детали робота.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>незавершенные RobCo Детали</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Небольшой четвероногий боевой робот, связанный с китайскими фракциями в Содружестве. Он построен на основе одного встроенного лазерного оружия и четырех механических ног для быстрого перемещения по неровной местности. «Освободитель» легкобронирован, но быстр и обычно встречается большими группами, атакующими одновременно с нескольких направлений.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>освободитель</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Лазерная винтовка военного уровня, интегрированная в китайского боевого робота Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>лазерная винтовка либератор</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>серво руки</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Массивная довоенная военная машина, разработанная совместно компаниями RobCo Industries и General Atomics International для армии США. Его высота составляет около двадцати метров, он оснащен спаренными головными энергетическими пушками и запасом тактических ядерных бомб для поражения укрепленных позиций. Первоначально предназначенный для освобождения Анкориджа от китайских войск, он так и не был развернут до Великой войны из-за сбоев в электроснабжении.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Либерти Прайм</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>В Либерти Прайм интегрирована высокоэнергетическая импульсная пушка, оставляющая бросок мини-ядерной бомбы на усмотрение специальной системы запуска.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>Импульсная пушка Либерти Прайм</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>распыленный кулак</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>баллистический автоматический взрыв</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>лазер среднего луча</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>Либерти Прайм Пульс</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>ракета секьюритрон</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>Пульс военной машины</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован механизатором.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Анализ платинового чипа</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Платиновый чип для хранения данных, извлеченный из запечатанного хранилища управления RobCo. Он содержит довоенный пакет операционной системы RobCo и ценен гораздо больше, чем его вес в металле.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>платиновый чип</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Вариант Протектрона, перепрограммированный для сбора и утилизации ресурсов. Он был принят на вооружение различными послевоенными фракциями для автоматизации сбора определенных материалов. Коллектрон работает автономно в пределах определенной зоны и защищает свою зону сбора от помех.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>коллекторрон</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Устройство Protectron, предназначенное для строительных и инфраструктурных работ. Он имеет насадки для сварки и сборки вместо стандартных ручных лазеров и использовался на довоенных строительных площадках и промышленных объектах. Стандартные протоколы реагирования на угрозы остаются активными.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>конструктрон</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Вариант Protectron, запрограммированный для заводских и производственных задач. Он был разработан для работы на сборочных линиях и производственных цехах, с высокой точностью выполняя широкий спектр производственных подзадач. Фактотроны являются одними из менее часто встречающихся вариантов протектронов на послевоенных пустошах.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>факторотрон</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Широко распространенный довоенный служебный и охранный робот, производимый RobCo Industries. Он оснащен большой куполообразной головкой с тремя оптическими датчиками, двойными ручными лазерными излучателями и головным лазером. Протектрон, работающий от атомной батареи, использовался в офисах, больницах и общественных учреждениях по всей территории Соединенных Штатов. Он медленный и менее боеспособен в прямом бою, чем специализированные военные роботы.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Протектрон</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Устройство Protectron, оснащенное тяжелой дрелью вместо стандартного ручного лазера, предназначенное для горнодобывающих и земляных работ. Довоенная компания заключила контракт на горнодобывающие работы по добыче подземных ресурсов. Буровая рука делает его медленнее, чем стандартный протектрон, но дает ему значительную возможность работать в ближнем бою.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>утилитрон</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>сверлить</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован колонистом.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Анализ сломанного кадра Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Сломанные части Eyebot. Механик может изучить эти детали, чтобы разблокировать более высокие уровни исследований RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>сломанная рамка Eyebot</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Еще больше повышает производительность консоли связи.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo антенна</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Консоль связи с функциональностью группы боссов RobCo.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo консоль связи</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Значительно повышает производительность консоли связи.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo блюдо</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Повышает производительность консоли связи.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo приемник</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Большой гусеничный боевой робот, произведенный General Atomics International для армии США. В куполе из биомедицинского геля находится мозг живого примата или человека, подключенный непосредственно к его системам управления. Робобрейн оснащен когтями-манипуляторами, встроенным лазерным оружием и оглушающим устройством Месметрон. Его биологический мозговой компонент обеспечивает исключительный тактический интеллект и способность обращаться с оружием человеческого стандарта.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>робомозг</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Точный шприц-пистолет, стреляющий металлическими иглами, наполненными токсичными соединениями. Он предназначен для ранения цели при ударе и доставки яда на большее расстояние, чем большинство видов огнестрельного оружия.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo шприц</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Подразделение Секьюритрон, чьи поведенческие ограничители вышли из строя, в результате чего оно находится в состоянии неизбирательной агрессии. Он сохраняет полную боевую мощь Mark II — лазер Гатлинга, ракетные установки и электрошоковое оружие — но без признания фракций, оценки угроз или протоколов деэскалации. Он атакует все цели в радиусе действия без различия.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>берсерк секьюритрон</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Робот-охранник RobCo Industries PDQ-88b, построенный на одном тяжелом моноколесном шасси. Mark I несет в правой руке 9-мм пистолет-пулемет, а на ЭЛТ-экране отображается изображение довоенного полицейского. Он имеет корпус из титанового сплава и встроенные системы автоматического ремонта. Подразделения Mark I используют базовое боевое программное обеспечение и менее эффективны в сложных боях, чем модернизированный вариант Mark II.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Секуритрон Марк I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>PDQ-88b Securitron с программным пакетом Mark II, который обеспечивает онлайн-полную комплектацию вооружения: лазер X-25 Gatling, ракетные установки M-235 и гранатометы G-28. На его ЭЛТ-экране изображен солдат, а не полицейский. «Марк II» предназначался Робертом Хаусом для защиты Нью-Вегаса и Мохаве.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Секуритрон марка II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Модернизированная лазерная платформа, интегрированная в Securitron Mark II с бортовой ракетной батареей.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>полицейский лазер секьюритрон</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>высоковольтная дубинка</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Встроенный баллистический репитер, установленный на платформе безопасности Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>баллистический репитер секьюритрон</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>шоковая дубинка</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Сторожевой бот RobCo Industries, вооруженный трехствольным миниганом и лазером Гатлинга, предназначенный для устойчивого подавления пехоты и легкобронированных целей. Бот-сторож — это специальная боевая платформа RobCo, построенная на основе простого синтетического индивидуального чипа, содержащего только боевые процедуры. Аннигилятор — стандартный вариант этой линейки.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>аннигилятор</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Робот-сторожевой, несущий полный комплект вооружения: миниган, ракетную установку, огнемет и кассетные гранатометы. Это одно из наиболее хорошо вооруженных автономных подразделений, встречающихся на пустоши. Его центральный процессор содержит чип наноструктурирования, что позволяет предположить, что он использовался в качестве испытательного стенда для передовых программ нанотехнологий до или после войны.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>робот смерти</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Вариант сторожевого робота, оснащенный промышленной огнеметной системой и перезаряжаемой канистрой с топливом для расширенных операций. Первоначально разработанный для крупномасштабного уничтожения вредителей и ограничения территорий, он способен вести продолжительный зажигательный огонь на большой территории. Вариант Pestcontrol до войны продавался сельскохозяйственным и государственным клиентам.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>сторожевой робот для борьбы с вредителями</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Вариант сторожевого бота, предназначенный для штурма укреплений и противотанковых операций. Его основная система вооружения — это стойка с высокомощными ракетными установками, предназначенными для разрушения укрепленных конструкций. Он оснащен колесной базой из механума, которая позволяет передвигаться по большей части местности. Стандартная броня сторожевого робота и боевые протоколы сохранены.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>сторожевой робот</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Массивная автономная боевая платформа, сочетающая в себе огневую мощь тяжелых сторожевых роботов и встроенную механоидную несущую систему для развертывания дронов-либераторов. Военная машина передает сигнал тактической координации, который повышает боевую эффективность ближайших подразделений Освободителей. Он вооружен многозарядной импульсной батареей и усиленными боевыми рукавицами для боя на близком расстоянии.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>военная машина</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Батарея длительного действия, встроенная в узлы крепления туловища Боевой машины.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>Импульсная батарея военной машины</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>военная перчатка</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>электрошоковый болт</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Головной лазер Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>авто лазер</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>лазер дальнего света</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>лазер ближнего света</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo перезаряженный головной лазер Assaultron</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>лазер-либератор</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>Либерти Прайм мини-ядерное оружие</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>лазерный робот</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>секуритронный лазер</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>сторожевая ракета</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>звуковой лай</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo шприц</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Станция, работающая на дровах, для приготовления экстрактов пустошей.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>лаборатория топливных экстрактов</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Электрическая станция для приготовления экстрактов пустошей.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>электроэкстракторная лаборатория</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Экстракт заставляет пользователя быстро терять воспоминания, сокращая как положительные, так и отрицательные воспоминания гораздо быстрее, чем обычно.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>экстракт амнезии</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Залатанная тренировочная мишень, установленная на грубой подставке. Он хранится в качестве заполнителя диапазона для тех, кто все еще пытается тренировать свое прицеливание.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>мишень для стрельбы из лука</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Экстракт переводит тело пользователя в состояние, подобное глубокой коме.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>экстракт комы</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Экстракт повышает общую скорость работы пользователя, одновременно замедляя потерю энергии, но он также повышает риск сердечного приступа и приводит к серьезному падению сна после этого.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>экстракт эффективности</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Экстракт искусственно увеличивает фертильность пользователя. Этот импульс достаточно силен, чтобы дать шанс стать родителями даже бесплодным людям.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>экстракт плодородия</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Экстракт повышает способность пользователя к обучению, позволяя ему быстрее получать знания, быстрее есть, быстрее отдыхать и получать больше психофокусировки, пока длится фаза мощного воздействия. Эффект меняется, когда он исчезает.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>экстракт фокуса</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Экстракт улучшает естественную регенерацию ран этого человека, позволяя ему восстанавливаться после травм значительно быстрее, чем обычно.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>целебный экстракт</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Экстракт улучшает иммунную систему человека, делая его более способным бороться с болезнями и инфекциями за счет ухудшения сна.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>экстракт иммунизации</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Отрывок обеспечивает ясность ума, помогая пользователю сосредоточиться на навыках, которыми он увлечен, ценой снижения боеспособности.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>экстракт вдохновения</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Экстракт притупляет чувство боли пользователя за счет значительного снижения концентрации внимания и производительности.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>болеутоляющий экстракт</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Выносливая пустынная лоза, при сборе которой дает темные, кровавые плоды. Его сок ценится для производства спиртных напитков и средств для выживания, а после того, как растение укоренится, его можно собирать неоднократно.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>кровавая лоза</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Экстракт отравляет пользователя и быстро ухудшает его состояние.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>экстракт яда</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Экстракт превращает кожу пользователя в защитный слой, устойчивый к ожогам и физическим травмам, хотя и делает его гораздо менее привлекательным.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>экстракт каменной кожи</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Экстракт обостряет силу и рефлексы пользователя, улучшая боевые способности за счет более высокого шанса социального боя и более высокого порога психического срыва.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>Экстракт силы</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Экстракт причиняет пользователю сильную боль, лишая его возможности двигаться. Заключенные быстро теряют сопротивление, а рабы полностью подавляются.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>экстракт мучителя</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>К столбу был привязан набитый соломой тренировочный манекен. Это не более чем тренировочное приспособление, но оно все же позволяет людям работать над своей формой, не рискуя устроить настоящий бой.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>тренировочный манекен</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Бочка для брожения гнилой кишки.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>бочка с гнилой кишкой</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>котел сырой нефти</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>масляная лампа</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>масляный фонарный столб</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Мутировавшее ответвление женьшеня, корни которого глубоко проникают в рыхлую почву, пока не достигают подземных масляных карманов. Фермеры выращивают радсенг ради богатого химическим топливом осадка в его корнях, хотя плохая искра может превратить поле в ад.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>радсенг</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Изношенный в путешествиях игровой стол, используемый для игр в караванах и придорожных ставок. Позволяет одновременно играть двум игрокам.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>стол-караван</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Кровеносный насос, используемый для ускорения восстановления после дефицита витаминов.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>витаминный насос</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Сыворотка, предназначенная для повышения способности организма противостоять болезни Вендиго.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Сыворотка потенциала Вендиго</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Шкатулка для тех, кто страдает синдромом дефицита витаминов каннибала, известным как «Встряски».</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>коробка</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Кровяной насос, используемый для создания минеральных резервов мышц.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>минеральный насос</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Кровяной насос, используемый для увеличения абсорбции гемогена.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>протеиновый насос</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Кровяной насос, используемый для улучшения кровотока и расслабления мышц.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>насос крови</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Кровеносный насос для стабилизации психических симптомов, расслабления ума и помощи в концентрации.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>химнасос</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Жестокий мутагенный пакет FEV-3, который превращает супермутанта в гигантского, ручного боевого зверя-гиганта. В этом процессе выживают только супермутанты первого и второго поколения.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>чудовищный мутаген</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован колонистом.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Анализ культуры ВРЭ</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Стабилизированная культура сохраняется для работы с принудительным эволюционным вирусом более высокого порядка. Гарантированные результаты трансформации при использовании в процедурах.

Колонист может проанализировать эту культуру, чтобы разблокировать исследование FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Культура ВРЭ</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован колонистом.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Анализ зонда ОФВ</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Необработанный образец среды для выращивания принудительного эволюционного вируса, предварительно очищенный. Он нестабилен, и с ним трудно безопасно обращаться.

Колонист может проанализировать этот зонд, чтобы разблокировать исследование ВРЭ-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>зонд ОФВ</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Может быть проанализирован колонистом.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Анализ образца ВРЭ</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Концентрированный вирусный образец, подходящий для контролируемого тестирования. Более стабилен, чем необработанный материал зонда.

Колонист может проанализировать этот образец, чтобы разблокировать исследование ВРЭ-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Образец ОФВ</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Высокостабилизированная доза принудительного эволюционного вируса, предназначенная для процедур, проводимых колонистами. Гарантированные результаты трансформации при использовании в процедурах.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>изолированная доза ВРЭ</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Специализированный мутагенный пакет FEV, который стабилизирует стелс-поле Nightkin у существующего супермутанта West Tek. Только супермутанты West Tek первого и второго поколения могут пережить имплантацию.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>ночной мутаген</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Более чистая доза принудительного эволюционного вируса, подходящая для более контролируемых процедур. Летальность снижена по сравнению с дикими образцами.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>уточненная дозировка ВРЭ</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Нестабильная доза вынужденного эволюционного вируса. Вирус еще недостаточно контролируется, чтобы давать последовательные результаты.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>нерафинированная дозировка ВРЭВ</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>ростовой мешок архотек</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Компактный инкубационный резервуар, созданный для созревания нестабильных образцов Вест Тек от ростовой клетки до полного выпуска.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>инкубационный резервуар</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Циновка для выращивания West Tek, в которой шаблоны нестабильных штаммов тонут в принудительно эволюционирующем вирусе и превращаются в жизнеспособные тестовые организмы.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>ВЭВ чан</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Установка для экстракции West Tek, которая преобразует ткани субъекта в образцы конденсированных штаммов для последующей рекомбинации и обработки в ваннах.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>стол для извлечения штаммов</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Усовершенствованный верстак West Tek для изготовления усилителей, стабилизаторов и деталей имплантатов для исследования мутантов.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>скамья для увеличения</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>напряженная рама (ужасно)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>натяжной каркас (отлично)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>натяжной каркас (хорошо)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>натяжная рама (легендарная)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>натяжной каркас (шедевр)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Стабилизированная рама West Tek, используемая чаном FEV в качестве базовой решетки для нового экспериментального подроста.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>натяжной каркас (нормальный)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>деформированный каркас (плохой)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>незавершенный натяжной каркас</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Переносной контейнер, в котором находится нестабильный эмбрион ВРЭ до тех пор, пока его не перенесут в инкубационный резервуар West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>Ростовой мешок ВРЭВ</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>гуманоидная линия</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>инсектоидный штамм</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Тяжелый резервуар для выращивания более крупных прототипов и зрелых мутантов, который никогда не поместится в компактную инкубационную камеру.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>большой инкубационный резервуар</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>пустой шаблон штамма</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>колоссальный штамм</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Жестокий технологический стенд West Tek, который разрывает образцы тканей на пригодные для использования шаблоны штаммов и извлекает из трупов жизнеспособный экспериментальный материал.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>мацератор тканей</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Капюшон, который носят последователи Единства.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>единство капюшон</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Церемониальное одеяние, которое носят члены Единства и другие культисты ВРЭ.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>единство халат</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Более тяжёлая обшивка, предназначенная для крупных синяков-мутантов, способных поглотить ответный огонь.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>грубая броня</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Грубая полевая броня, собранная для обычных ударных отрядов супермутантов.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>грубая броня</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Командная броня предназначена для высокопоставленных лидеров мутантов и силовиков, рожденных в чане.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>мастер доспехов</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>кентавр</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>поплавок</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>передний рот</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>голова</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>голова</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>голова</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Вертиберд Братства</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
