<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Выносливая каста лесных хранителей, радлайка покрыта толстой, похожей на кору шкурой, пропитанной радиацией. Он превосходно поглощает урон в бою, защищая свое дерево и союзников.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>рад-лай</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Представители касты лесоводов, специализирующиеся на производстве продуктов питания, мутплоды постоянно производят питательные мутфрукты. Он медлителен и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>мутноплодный</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Портлинг, представитель касты хранителей деревьев, специализируется на переноске предметов. Под влиянием человека он тащит грузы туда, куда им нужно, но медлителен и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>портенок</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Яростная каста хранителей деревьев, царапающие созданы для агрессии и нанесения урона. Его огромные когти способны преодолеть большинство угроз, но он уязвим для возмездия.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>царапание</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Представители уникальной касты хранителей деревьев, проростки могут производить новые стручки гауранленов и помогать воспроизводить отца деревьев. Три ростка должны медленно слиться, чтобы завершить процесс.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>прорастание</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Брокцветы, представители нежной касты лесоводов, специализируются на производстве лекарственных трав. Он работает со своим деревом, создавая целебные растения, но работает медленно и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>брокцветок</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Медлительная, неуклюжая каста хранителей деревьев, лесорубы, специализирующиеся на добыче древесных отходов. Вместе со своим деревом Гауранлен он постоянно генерирует древесноподобный материал, но работает медленно и неэффективен в работе или бою.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>мусор</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
