<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>сушеные грибы брамина</Flake.label>
  <Flake.description>Рассыпчатый обезвоженный препарат из грибов брамина, высушенных и спрессованных в ломкую стружку. Вызывает сильное привыкание, вызывая краткий, но сильный прилив эйфории. Обычный уличный химикат среди пустынных поселений.</Flake.description>
  <GoJuice.label>дистиллированные грибы брамина</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Концентрированный дистиллят, экстрагированный из грибов брамина под воздействием тепла и давления. Полученное соединение резко обостряет рефлексы и притупляет боль, делая пользователя временно смертельным в бою. Вызывает сильное привыкание с тяжелыми последствиями отмены.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>целоваться</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Таинственный довоенный комплекс, обнаруженный в запечатанных медицинских бункерах. Постоянно улучшает все физические и умственные способности с течением времени. Организм становится постоянной зависимостью — пропуск дозы вызывает насильственную и в конечном итоге фатальную абстиненцию. Никто не знает, кто это сделал и почему.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>антисептики</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Промышленные антисептические соединения, накопленные из довоенных медицинских и военных запасов. Требуется в качестве базового ингредиента для синтеза большинства лекарств и лекарств пустошей. Слишком концентрированный, чтобы наносить напрямую.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>антибиотики</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Довоенные антибиотики были извлечены из военных аптечек и больничных запасов. Предотвращает распространенные пустошиные инфекции — лихорадку, грибок залива и новую чуму — до того, как они распространятся. Чтобы сохранить эффективность, необходимо принимать каждые пять дней.\n\nЭто только предотвращает новые инфекции. Он не лечит существующие заболевания, даже те, у которых еще нет симптомов.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>Браминовые грибы</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Психоактивный сорт грибов, который легко растет в отходах браминов. Слегка галлюциногенен при употреблении в сыром виде, но в основном выращивается как базовый ингредиент для ряда более сильных препаратов.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>браминский гриб чайный гриб</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Слегка ферментированный чайный гриб, сваренный из грибов брамина и воды. The fermentation process mellows the psychoactive content, producing a mildly mood-lifting drink with low addiction potential. Широко употребляется в населенных пунктах как социальный напиток.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>Браминовые грибы</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Свежесобранные грибы брамина, еще влажные и острые. Слегка психоактивен при употреблении в сыром виде. В основном используется в качестве основного ингредиента для чайного гриба, сушеных чипсов и более изысканных химических препаратов.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>вуду</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Стимулирующий препарат, приготовленный из трав, довоенных соединений и местных ингредиентов по старинным традициям. Устраняет потребность во сне и обостряет концентрацию внимания на несколько часов. Длительное употребление ухудшает здоровье и порождает зависимость.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>ферментированные грибы брамина</Yayo.label>
  <Yayo.description>Порошкообразный препарат из ферментированных грибов браминов, который обычно вдыхают для достижения быстрого и интенсивного эйфорического эффекта. Вызывает сильную зависимость и вред при длительном применении. Мощная форма продуктов из линейки браминных грибов.</Yayo.description>
</LanguageData>
