<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Резкий пограничный алкогольный напиток, имеющий репутацию средства, сдирающего краску и притупляющего здравый смысл. Именно такая бутылка хранится под прилавком в баре «Пустошь».</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>гнилая кишка</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Позолоченная винокурня очень тонкой работы, предназначенная для выдержки пунгашина в питьевую форму.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>перегонный куб</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Нарезанные и прессованные плоды панга готовы созреть.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>Пунгашин пюре</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Полностью созревшая основа ликера Пунга, готовая к перегонке в Пунгашин.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>пенгашин должен</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Небольшая свернутая бумажная трубочка, неплотно набитая жевательным табаком койота. Он предлагает кратковременную эйфорию, легкую стимуляцию и тот же затхлый запах пустыни, который заставляет курильщиков возвращаться.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Толстая сигара, свернутая из жевательного табака койота и готовая для более дорогого и осознанного курения. Под причудливой подачей он несет в себе грубую пустынную горечь.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Острая, шипучая бутылка гуараны с горчинкой и радиоактивным послевкусием. Он сильно бьет спереди и оставляет грохот, ожидающий с другой стороны.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>гуарана</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Прекрасный атомный коктейль, тщательно смешанный из нескольких ингредиентов.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>прекрасный атомный коктейль</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Чудо миксологии, где каждый стакан, гарнир и перемешивание превращаются в изысканный атомный коктейль.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>изысканный атомный коктейль</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Роскошный атомный коктейль, смешанный из самых разных ингредиентов и охлажденный до совершенства перед подачей на стол.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>щедрый атомный коктейль</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Выносливый сорт койотового табака, подходящий для климата Мохаве и других сухих пустошей. После затвердевания листья превращаются в жевательный табак койота, который можно курить, скручивать или продавать.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>койотовый табак</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Вакуумные банки с довоенным растворимым кофе. Горький, устойчивый к хранению и при этом достаточно крепкий, чтобы служить основой для каждого завтрака Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>растворимый кофе</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Сушеные довоенные чайные листья хранились в кладовой Lucky 38. Они хорошо хранятся и по-прежнему погружаются в исправную чашку.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>сушеные чайные листья</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Затвердевший мешочек жевательного табака койота. Достаточно сухой, чтобы коптить, сворачивать или упаковывать в более насыщенные смеси, с пыльным привкусом, которого ожидают курильщики в пустынной местности.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>жевание табака койота</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Простой атомный коктейль, быстро приготовленный из двух ингредиентов.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>простой атомный коктейль</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Сладкая шипучая бутылка домашней сарсапарели. Он скорее освежает, чем питает, но охлажденная бутылка по-прежнему кажется довоенной роскошью.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>домашняя сарсапарель</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Универсальная установка для розлива сарсапарели для домашнего пивоварения. Сироп смешивают, газируют, охлаждают и разливают в стерилизованные бутылки для употребления.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>Фонтан из домашней сарсапарели</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Густая, очень сладкая основа для домашней сарсапарели. Его следует нарезать, газировать и разливать в бутылки перед подачей на стол.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>домашний сироп сарсапарели</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
