<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Регистрационная стойка для обслуживания в зале ожидания, обеденных столиков и домашних счетов. Он ничего не делает сам по себе, но закрепляет работу перед домом.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>регистрационная стойка</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Принимает заказы и подает еду посетителям в ваших гостиных и столовых.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Премиум-банк игровых автоматов Lucky 38, созданный для игры на высоких лимитах, полированной латуни и голодного хауса.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 барабанов для хайроллеров</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Банк игровых автоматов эпохи Дома, рассчитанный на постоянных посетителей и надежный ночной трафик.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>счастливые 38 стандартных барабанов</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Восстановленный игровой автомат Vault 21 со скромной ставкой и щадящим преимуществом казино.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>хранилище 21, слоты для пенни</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>собирать плату за баню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>собирать плату за баню</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Автоматизированный сервисный терминал для обслуживающего персонала-механоидов. Отсюда вы можете управлять рестораном и работой ресторана.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>автономный сервисный терминал</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Тщательно завернутый тайник с довоенным шоколадом. Насыщенный, сладкий и в то же время достаточно декадентский, чтобы стать основой десертов и сиропов.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>консервированный шоколад</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Редкая довоенная медицинская подвеска, переупакованная для кухни Lucky 38. При попадании в пищу аквакура наполняет организм нанитами для экстренного восстановления, которые могут спасти посетителя от смерти.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>аква кура</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Сохраненная смесь довоенных кухонных специй, запечатанная в консервной банке Lucky 38. Внутри каждой банки осталось достаточно, чтобы придать яркость рагу, соусам и грилю.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Запечатанные пакеты с довоенным сахаром, найденные на старых кухнях и кладовых. Он хранится неопределенно долго и по-прежнему обеспечивает такой же быстрый прилив сладости.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Плотное опьяняющее масло, сбитое для вкусного приготовления Lucky 38. Он хорошо растекается, сильно ударяет и превращает любую еду в плохую идею с превосходным вкусом.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>масло из грибов брамина</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Надежный кофейник Lucky 38 Luxobrew, изготовленный так, чтобы служить вечно. Он справляется с приготовлением эспрессо, разогревом остывшего кофе и чайными смесями на одной компактной станции.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>люксовый кофейник</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Резкий пограничный алкогольный напиток, имеющий репутацию средства, сдирающего краску и притупляющего здравый смысл. Именно такая бутылка хранится под прилавком в баре «Пустошь».</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>гнилая кишка</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Позолоченная винокурня очень тонкой работы, предназначенная для выдержки пунгашина в питьевую форму.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>перегонный куб</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Нарезанные и прессованные плоды панга готовы созреть.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>Пунгашин пюре</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Полностью созревшая основа ликера Пунга, готовая к перегонке в Пунгашин.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>пенгашин должен</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Небольшая свернутая бумажная трубочка, неплотно набитая жевательным табаком койота. Он предлагает кратковременную эйфорию, легкую стимуляцию и тот же затхлый запах пустыни, который заставляет курильщиков возвращаться.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Толстая сигара, свернутая из жевательного табака койота и готовая для более дорогого и осознанного курения. Под причудливой подачей он несет в себе грубую пустынную горечь.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Острая, шипучая бутылка гуараны с горчинкой и радиоактивным послевкусием. Он сильно бьет спереди и оставляет грохот, ожидающий с другой стороны.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>гуарана</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Прекрасный атомный коктейль, тщательно смешанный из нескольких ингредиентов.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>прекрасный атомный коктейль</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Чудо миксологии, где каждый стакан, гарнир и перемешивание превращаются в изысканный атомный коктейль.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>изысканный атомный коктейль</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Роскошный атомный коктейль, смешанный из самых разных ингредиентов и охлажденный до совершенства перед подачей на стол.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>щедрый атомный коктейль</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Выносливый сорт койотового табака, подходящий для климата Мохаве и других сухих пустошей. После затвердевания листья превращаются в жевательный табак койота, который можно курить, скручивать или продавать.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>койотовый табак</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Вакуумные банки с довоенным растворимым кофе. Горький, устойчивый к хранению и при этом достаточно крепкий, чтобы служить основой для каждого завтрака Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>растворимый кофе</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Сушеные довоенные чайные листья хранились в кладовой Lucky 38. Они хорошо хранятся и по-прежнему погружаются в исправную чашку.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>сушеные чайные листья</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Затвердевший мешочек жевательного табака койота. Достаточно сухой, чтобы коптить, сворачивать или упаковывать в более насыщенные смеси, с пыльным привкусом, которого ожидают курильщики в пустынной местности.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>жевание табака койота</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Простой атомный коктейль, быстро приготовленный из двух ингредиентов.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>простой атомный коктейль</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Сладкая шипучая бутылка домашней сарсапарели. Он скорее освежает, чем питает, но охлажденная бутылка по-прежнему кажется довоенной роскошью.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>домашняя сарсапарель</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Универсальная установка для розлива сарсапарели для домашнего пивоварения. Сироп смешивают, газируют, охлаждают и разливают в стерилизованные бутылки для употребления.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>Фонтан из домашней сарсапарели</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Густая, очень сладкая основа для домашней сарсапарели. Его следует нарезать, газировать и разливать в бутылки перед подачей на стол.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>домашний сироп сарсапарели</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>чаша болотника (простая)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>жареный во фритюре</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>футолюрк (роскошный)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>гунканлурк (гурман)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Муркири (хорошо)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>Норилурк (простой)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>ошилюрк (гурман)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Терпкая пустынная клюква. Их можно есть сырыми, готовить в виде консервов или ферментировать в густой столовый соус.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>клюква</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>Ксандер корень</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Выносливый куст клюквы, выращиваемый ради острых красных ягод. Фрукты превращаются в насыщенный соус, который заменяет старую цепочку ферментированных приправ.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>куст клюквы</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>чан с клюквенным соусом</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Насыщенный клюквенный соус, используемый в качестве соуса, глазури и солено-сладкого завершающего соуса для суши и морепродуктов из пустошей.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>клюквенный соус</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>темлурк (роскошный)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>уралурк (хорошо)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Кусочек корня ксандера ценится за острый вкус. При измельчении в пасту он становится сильной приправой к блюдам из морепродуктов и риса.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>Корневой патч Ксандера</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Острая паста, приготовленная из молотого корня ксандра и используемая в качестве острой приправы к суши и другим блюдам из морепродуктов.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>паста из корня Ксандера</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Тщательно разработанный горячий источник, построенный над паровым гейзером. Его минеральные воды предлагают медитативную релаксацию, скромные преимущества для восстановления и банные удобства премиум-класса для четырех пешек одновременно.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>курортный горячий источник</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Причудливая архотехническая сигнальная ракета, вызывающая вертиберд из ниоткуда. Какой бы ответ разведка ни ответила, она готова обеспечить одно чудесное извлечение.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>сигнальная ракета вертиберд</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>поп-сигнал</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Одноразовый полевой транспондер, используемый для запроса вертиберда Братства.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Полевой транспондер Братства</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>позвонить в пикап Vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Маяк IFF дальнего действия и мачта управления движением, используемые ячейками Братства и доверенными союзниками для рекламы безопасного захода на вертиберд, координации посадки и оповещения о доступности дозаправки.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Летный маяк Братства</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Сервисный терминал, продающий авиационное топливо вертибердам Братства и другим разрешенным самолетам. Его необходимо разместить рядом с подушкой Vertibird; После подтверждения оплаты насосы внутри площадки закачивают топливо из резервуаров той же энергосети.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>заправочный терминал Вертиберд</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Промышленный процессор, который перерабатывает летучее сырье и воду в авиационное топливо для вертибердов Братства. Лучше всего он работает при наличии доступа к воде и превращает излишки химического топлива в товарный запас для полетов.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>процессор авиационного топлива</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Охлаждаемый резервуар для хранения переработанного авиационного топлива. Держите его включенным, иначе запас начнет испаряться.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>авиационный топливный бак</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Прочная посадочная площадка с навигационными огнями, точками заправки и зашифрованным транспондером для вертибердов Братства. Поддерживайте его включенным и чистым, и сюда смогут приземляться приезжие патрули, интенданты, торговцы и пассажиры-союзники.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Вертиберд Братства</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Обозначает настраиваемую точку, где после приземления собираются сотрудники Братства, торговцы и пассажиры-союзники. Если действительная точка не найдена, они останутся рядом со своим вертибердом.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>пункт сбора вертибердов</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Помогите колонистам и посетителям справиться со стрессом, травмой и зависимостью в частной консультации.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>консультирование</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Советник</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Потрепанная кулинарная книга, наполненная восстановленными рецептами, заметками об ингредиентах и ​​довоенными кухонными хитростями.

После прочтения он подарит читателю новый любимый ингредиент или блюдо, которое затем развалится от слишком большого количества рук на кухне.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>кулинарная книга пустоши</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Низкотехнологичный киоск для посетителей, не нуждающийся в электричестве.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>сервисный киоск</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Довоенный киоск, заполненный посетителями, посетителями казино и праздными толпами в лаунджах.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
