<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Сторожевой бот RobCo Industries, вооруженный трехствольным миниганом и лазером Гатлинга, предназначенный для устойчивого подавления пехоты и легкобронированных целей. Бот-сторож — это специальная боевая платформа RobCo, построенная на основе простого синтетического индивидуального чипа, содержащего только боевые процедуры. Аннигилятор — стандартный вариант этой линейки.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>аннигилятор</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Робот-сторожевой, несущий полный комплект вооружения: миниган, ракетную установку, огнемет и кассетные гранатометы. Это одно из наиболее хорошо вооруженных автономных подразделений, встречающихся на пустоши. Его центральный процессор содержит чип наноструктурирования, что позволяет предположить, что он использовался в качестве испытательного стенда для передовых программ нанотехнологий до или после войны.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>робот смерти</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Вариант сторожевого робота, оснащенный промышленной огнеметной системой и перезаряжаемой канистрой с топливом для расширенных операций. Первоначально разработанный для крупномасштабного уничтожения вредителей и ограничения территорий, он способен вести продолжительный зажигательный огонь на большой территории. Вариант Pestcontrol до войны продавался сельскохозяйственным и государственным клиентам.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>сторожевой робот для борьбы с вредителями</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Вариант сторожевого бота, предназначенный для штурма укреплений и противотанковых операций. Его основная система вооружения — это стойка с высокомощными ракетными установками, предназначенными для разрушения укрепленных конструкций. Он оснащен колесной базой из механума, которая позволяет передвигаться по большей части местности. Стандартная броня сторожевого робота и боевые протоколы сохранены.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>сторожевой робот</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
