<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Компактный дрон, создаваемый и управляемый командной платформой Гидра. Он несет в себе сфокусированный энергетический бластер и действует под контролем своего головного устройства. Отдельные отряды Глаза Гидры легкобронированы, но атакуют большими группами одновременно с нескольких углов. Уничтожение родительской Гидры возвращает их к базовым протоколам автономных атак.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Глаз Гидры</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Сильно модифицированная платформа на базе Mister Gutsy, предназначенная для работы в качестве центра управления дронами. «Гидра» несет интегрированную систему развертывания и координации подразделений «Глаз Гидры», боевая эффективность которой повышается за счет трансляции тактической ауры с центральной платформы. Его собственный арсенал вооружения значителен, и его уничтожение приведет к выводу из строя всех развернутых им дронов.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Гидра</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Вариант Mister Handy, предназначенный для ухода за детьми и домашнего присмотра. Он запрограммирован с обширным поведенческим пакетом, охватывающим уход за младенцами, обнаружение опасностей, этикет и дисциплинарные протоколы. «Мисс Няня» сохранила лазерную руку для защиты дома и продавалась довоенным семьям как специальное решение для ухода за детьми.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Мисс няня</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Агрегат Mister Handy, переконфигурированный для сельскохозяйственных работ. Он оснащен инструментами, подходящими для посадки, сбора урожая и ухода за полями, а также датчиками мониторинга урожая. Проданный довоенным фермерским хозяйствам, Mister Farmhand сохранил лазерную руку для защиты рабочих мест.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Мистер Фермер</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Военизированный вариант платформы Mister Handy, созданный по заказу армии США. Он заменяет гражданские инструментальные вооружения плазменным заклинателем и огнеметом и запускает пакет индивидуальности Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy имеет более тяжелую броню, чем стандартный Handy, и использовался в зонах боевых действий, включая фронт Анкориджа.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Мистер Гатси</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Парящий домашний робот-слуга, произведенный General Atomics International в сотрудничестве с RobCo Industries. Он оснащен тремя шарнирными рычагами, на которые можно устанавливать навесные инструменты, включая циркулярную пилу, лазерный резак и огнемет, а также тремя оптическими ножками. Его нейронная сеть позволяет вести практически разумный диалог, а хорошо обслуживаемое устройство способно работать автономно на протяжении столетий.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Мистер Хэнди</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
