<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Резонансный загадочный камень, изученный исследователями Уайтспринга. Он увеличивает фокус криптидной медитации и часто используется в исследовательских центрах анклавов.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>загадочный камень</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Пень, оставшийся после того, как был срублен тотем Человека-мотылька. Пень можно извлечь, но в результате получается очень мало полезной древесины. Оставленный на открытом воздухе, пень со временем придет в негодность.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>измельченный пень Человека-мотылька</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Большой храм в честь сил криптидов. Оперативники Уайтспринга используют их, чтобы усилить фокус криптидов во время ритуального изучения.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>большой загадочный храм</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Небольшое святилище, используемое исследователями криптидов для сосредоточения внимания на медитации и учебе. Эти святыни усиливают медитацию, ориентированную на криптиды, для оперативников Уайтспринга.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>небольшой загадочный храм</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Таинственные черные яйца с красным свечением. Племенные народы обнаруживают, что эти яйца растут вокруг основания тотема Человека-мотылька, когда они медитируют. Кажется, это отражает какое-то усиление загадочной силы тотема.\n\nУчёные Пустошей пытались изучить это явление, но при слишком близком наблюдении из яиц не вылупляются.\n\nЖивотные отказываются есть яйца Человека-мотылька. В племенных историях говорится, что это делается из уважения и страха.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Яйца Человека-мотылька</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Тотем Человека-мотылька, используемый культистами Аппалачей для сосредоточения своих медитаций и поклонения.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Тотем Человека-мотылька</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Остатки тотема Человека-мотылька, уничтоженного повреждением. Это некрасиво. Пень можно извлечь, но в результате получается очень мало полезной древесины. Оставленный на открытом воздухе, пень со временем придет в негодность.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>разбитый пень Человека-мотылька</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
