<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Причудливая архотехническая сигнальная ракета, вызывающая вертиберд из ниоткуда. Какой бы ответ разведка ни ответила, она готова обеспечить одно чудесное извлечение.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>сигнальная ракета вертиберда</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>поп-сигнал</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Одноразовый полевой транспондер, используемый для запроса вертиберда Братства.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Полевой транспондер Братства</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>позвонить в пикап Vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Маяк IFF дальнего действия и мачта управления движением, используемые ячейками Братства и доверенными союзниками для рекламы безопасного захода на вертиберд, координации посадки и оповещения о доступности дозаправки.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Летный маяк Братства</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Сервисный терминал, продающий авиационное топливо вертибердам Братства и другим разрешенным самолетам. Его необходимо разместить рядом с подушкой Vertibird; После подтверждения оплаты насосы внутри площадки закачивают топливо из резервуаров той же энергосети.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>заправочный терминал Вертиберд</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Промышленный процессор, который перерабатывает летучее сырье и воду в авиационное топливо для вертибердов Братства. Лучше всего он работает при наличии доступа к воде и превращает излишки химического топлива в товарный запас для полетов.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>процессор авиационного топлива</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Охлаждаемый резервуар для хранения переработанного авиационного топлива. Держите его включенным, иначе запас начнет испаряться.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>авиационный топливный бак</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Прочная посадочная площадка с навигационными огнями, точками заправки и зашифрованным транспондером для вертибердов Братства. Поддерживайте его включенным и чистым, и сюда смогут приземляться приезжие патрули, интенданты, торговцы и пассажиры-союзники.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Вертиберд Братства</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Обозначает настраиваемую точку, где после приземления собираются сотрудники Братства, торговцы и пассажиры-союзники. Если действительная точка не найдена, они останутся рядом со своим вертибердом.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>пункт сбора вертибердов</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
