<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Speech.description>Bắt đầu bài phát biểu của tổng thống từ ghế tổng thống. Tất cả những người dân thuộc địa sẽ đến và lắng nghe. Nếu diễn ra suôn sẻ, người nghe sẽ cảm thấy được truyền cảm hứng và tôn trọng người nói. Nếu nó hoạt động kém, địa chỉ sẽ gây thiệt hại cho xã hội. Kết quả phụ thuộc vào khả năng xã hội của người nói.</Speech.description>
  <Speech.label>địa chỉ tổng thống</Speech.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Trao danh hiệu Trung sĩ cho một con tốt đã chọn. Con tốt đó hiện có 13 Phiếu bầu. Không thể sử dụng lên quân tốt đã là Trung sĩ trở lên. Có thời gian hồi chiêu là 3 ngày.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>hoa hồng: trung sĩ</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Trao danh hiệu Đại tá cho một con tốt đã chọn. Con tốt đó hiện có 45 Phiếu bầu. Không thể sử dụng quân tốt đã là Đại tá hoặc cao hơn. Có thời gian hồi chiêu là 3 ngày.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>ủy ban: đại tá</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Trao danh hiệu chung cho một con tốt đã chọn. Con tốt đó hiện có 45 Phiếu bầu. Không thể sử dụng lên quân tốt đã là Tướng trở lên. Có thời gian hồi chiêu là 3 ngày.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>hoa hồng: chung</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>hoa hồng: thành viên</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Trao danh hiệu Trung úy cho một con tốt đã chọn. Con tốt đó hiện có 21 Phiếu bầu. Không thể sử dụng lên quân tốt đã là Trung úy hoặc cao hơn. Có thời gian hồi chiêu là 3 ngày.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>hoa hồng: trung úy</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Trao danh hiệu Thuyền trưởng cho một con tốt đã chọn. Con tốt đó hiện có 31 Phiếu bầu. Không thể sử dụng lên quân tốt đã là Đội trưởng hoặc cao hơn. Có thời gian hồi chiêu là 3 ngày.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>hoa hồng: đội trưởng</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Ủy thác danh hiệu Riêng cho một con tốt đã chọn. Con tốt đó hiện có 7 Phiếu bầu. Không thể sử dụng lên quân tốt đã là Binh nhì hoặc cao hơn. Có thời gian hồi chiêu là 3 ngày.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>hoa hồng: riêng tư</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>đang đọc diễn văn tổng thống từ bục. Nếu mọi việc suôn sẻ, mỗi người tham gia được xếp hạng sẽ nhận được một lượng Phiếu bầu nhỏ và họ sẽ nhận được Phiếu bầu cho mỗi người tham gia được xếp hạng. Nếu diễn ra kém, bài phát biểu sẽ gây căng thẳng xã hội và mất Phiếu bầu cho mỗi người tham gia được xếp hạng. Kết quả phụ thuộc vào khả năng xã hội của họ. Các quan chức Whitespring hiện đang ở trong khu vực sẽ tham gia địa chỉ và được tính là người tham gia được xếp hạng.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>địa chỉ tổng thống</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>
