<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>단일 돛대와 정사각형 돛을 갖춘 튼튼하고 바닥이 넓은 디자인이 특징인 중세 범선입니다. 중세 유럽에서는 무역, ​​운송, 탐험에 흔히 사용되었습니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>장부</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>양쪽 돛대에 정사각형 삭구가 달린 2개의 돛대를 갖춘 범선으로, 일반적으로 뒷돛대에 앞뒤 돛을 달고 있습니다. 브리그는 기동성과 상대적으로 큰 화물 용량의 조합으로 인해 해군 및 상선 목적으로 널리 사용되었습니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>영창</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>캐러벨은 좁은 선체, 여러 개의 돛대, 정사각형 돛과 늦은 돛의 조합으로 유명한 작고 빠르며 다재다능한 범선입니다. 발견의 시대에는 탐험, 무역, 해군 활동에 널리 사용되었습니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>캐러벨</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>원래 Age of Sail의 호위 및 보호 임무를 위해 개발되었으며, 빠르고 기동성이 뛰어난 세련된 디자인의 군함입니다. 프리깃함은 일반적으로 대포와 기타 무기를 혼합하여 운반하는 단일 연속 포갑판을 특징으로 합니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>프리깃</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>주로 바다를 건너 장거리로 물품을 운송하기 위해 설계된 대형 다층 범선입니다. 이 선박은 충분한 화물칸 공간을 갖춘 견고한 선체, 추진을 위한 사각형 돛이 장착된 여러 개의 마스트, 추가 화물 보관 및 승무원 숙소를 위한 높은 선미 및 선수루를 갖추고 있습니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>갤리온</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>정크선은 선미가 높고 바닥이 평평한 독특한 디자인으로 유명한 전통 범선입니다. 종종 여러 개의 돛을 사용하며 역사적으로 무역, 어업, 운송과 같은 다양한 해양 활동에 사용되었습니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>정크</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>날렵한 디자인을 지닌 좁고 상대적으로 긴 보트의 일종으로, 종종 추진을 위한 돛이 장착되어 있습니다. 역사 전반에 걸쳐 수송, 탐사, 전쟁 등 다양한 목적으로 흔히 사용되었습니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>롱쉽</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>캐러벨은 좁은 선체, 여러 개의 돛대, 정사각형 돛과 늦은 돛의 조합으로 유명한 작고 빠르며 다재다능한 범선입니다. 발견의 시대에는 탐험, 무역, 해군 활동에 널리 사용되었습니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>해적 캐러벨</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>일반적으로 메인세일과 하나 이상의 헤드세일을 갖춘 단일 돛대를 갖춘 범선으로 앞뒤에 장비가 있습니다. 매끄럽고 민첩한 슬루프는 경주, 순항, 낚시, 해안 순찰 등 다양한 목적에 사용되는 다용도 선박입니다. 비기능: 모든 내부 메커니즘이 제거되었습니다. 물 위에 놓을 예정입니다. 아니면 당신이 원하는 곳 어디든 나는 당신의 엄마가 아닙니다!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>슬루프</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
