<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>가짜, 거대한 보라색 버섯. 크기와 빛나는 돌출부로 인해 이 곰팡이는 보기에도 아름답습니다.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>아가리룩스</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>식용 꽃과 줄기가 있는 가짜 큰 잎의 사막 식물입니다.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>용설란</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>가짜 열대 식물입니다. 매우 넓은 잎은 일반적으로 열대 우림의 상징으로 인식됩니다.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>알로카시아</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>울창한 숲에서 자라는 가짜, 빠르게 자라는 나무 같은 식물입니다. 대나무는 나무와 같은 재료로 수확될 수 있습니다. 식물 자체는 아름답지 않습니다.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>대나무</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>맛있는 열매를 맺는 가짜 덤불 야생 식물입니다. 베리는 요리해서 먹을 수도 있지만, 생으로 먹어도 좋습니다.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>베리 부시</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>얇고 흰색의 종이 같은 껍질로 유명한 가짜 온대 생물 군계 나무입니다.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>자작나무</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>나뭇잎으로 덮인 가짜, 엉키고 가시가 많은 나무가 우거진 새싹입니다. 가시덤불은 무리를 지어 자라며 그 위로 움직이는 사람의 속도를 늦춥니다.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>가시덤불</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>깊고 어두운 동굴에서 흔히 발견되는 가짜 푸른 이끼입니다. 섬유질이 엉키고 끈적해서 그 위를 걷는 사람의 속도가 느려집니다.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>브리룩스</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>가짜 불에 탄 나무 그루터기. 그것은 추악하고 쓸모 있는 나무를 생산하지 못합니다.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>불타버린 나무</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>가짜, 짧은 관목. 평소에는 말을 하지 않습니다.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>부시</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>가장 흔한 열대우림 나무 중 하나입니다. Cecropia는 매우 빠르게 자라지만 사용할 수 있는 목재는 거의 생산되지 않습니다.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>세크로피아 나무</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>땅을 따라 거대한 덩어리로 휘감겨 있는 끈 모양의 뾰족한 덩굴이 가짜로 얽혀 있는 덩어리입니다. 초크바인 그레이트키는 그 위로 움직이는 모든 사람의 속도를 늦춥니다. 여러 부족에서는 아이들이 어두워지기 전에 집에 돌아오도록 겁을 주기 위해 밤에 아이들을 목졸라 죽인 목초덩굴에 대한 이야기를 독립적으로 만들어냈습니다.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>목초덩굴</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>키가 크고 예쁜 꽃을 피우는 특이한 식물입니다. 어떤 사람들은 그것을 '수풀 백합'이라고 부릅니다.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>클라비아</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>부드럽고 먹을 수 있는 씨앗의 이삭을 생산하는 가짜 키가 큰 곡물 식물입니다. 옥수수는 자라는 데 오랜 시간이 걸리지만 다른 작물에 비해 식량 생산량이 많습니다. 수확한 옥수수는 상하는 데 오랜 시간이 걸립니다.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>옥수수 식물</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>가는 흰색 면 섬유를 생산하는 가짜 중간 크기 작물입니다. 이것들은 천을 만드는 데 사용됩니다.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>목화 식물</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>늪지대에서 흔히 볼 수 있는 키가 큰 가짜 침엽수입니다. 느린 성장에도 불구하고 이 나무를 심는 것은 사용할 수 있는 목재를 너무 많이 생산하기 때문에 적은 노력으로 장기적인 투자로 수익성이 있을 수 있습니다.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>사이프러스 나무</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>꽃잎이 넓고 수명이 짧은 인공재배 꽃입니다. 원추리꽃은 매우 아름답지만 자주 다시 심어야 합니다.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>옥잠화</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>이 가짜 깨지기 쉬운 버섯은 찢어지기 어렵고 촉감이 부드러운 실크 그물을 생성하도록 유전자 조작되었습니다. 버섯이 자라는 데는 매우 오랜 시간이 걸리지만, 이국적인 초기술 직물만이 악마의 가닥 섬유보다 성능이 뛰어납니다.\n\n일부는 붉은색 때문에 악마의 가닥이라고 불립니다. 다른 사람들은 그것이 사람들에게 영감을 주는 탐욕 때문에 그 이름이 붙여졌다고 생각합니다.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>악마의 가닥</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>두껍고 뾰족한 잎이 꼭대기에 달린 가짜, 튼튼한 사막 나무입니다.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>드라고 나무</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>동굴에서 흔히 발견되는 가짜 작은 갈색 버섯입니다. 썩은 머팔로의 뱃속에서 꺼낸 낡고 더러운 천 냄새가 나지만 요리하면 놀라울 정도로 맛이 좋습니다.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>야광 의자</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>가짜 야생 키 큰 풀. 그 위로 움직이는 사람의 속도를 늦춥니다..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>긴 잔디</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>가짜 야생초. 약간의 빛과 최소한의 비옥한 땅이 있는 곳이면 어디에서나 자랍니다.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>짧은 잔디</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>많은 양의 건초를 생산하는 영양이 풍부한 풀의 가짜 혼합물입니다. 건초는 동물이 먹을 수 있지만 사람은 먹을 수 없습니다.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>건초풀</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>수확하면 약초를 생산하는 느리게 자라는 가짜 식물입니다. 힐루트를 파종하고 수확하는 것은 섬세한 새싹 때문에 매우 노동 집약적인 작업입니다.\n\n힐루트는 정착민들에 의해 수세기 동안 선택적으로 사육되었습니다. 부족민들은 이 손을 "치유자의 손"이라고도 부르는데, 이는 다섯 가지 주요 의학적 효능 때문에 붙은 별명입니다.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>치유 루트</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>맥주의 필수 성분인 홉을 생산하는 가짜 꽃 작물입니다.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>홉 식물</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>중간 크기의 가짜 나무로 뚜렷한 세 꼭지 잎이 있어 쉽게 식별할 수 있습니다.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>단풍나무</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>가짜 나무입니다. 참나무는 자라는 데 오랜 시간이 걸리지만 그 나무는 너무 강해서 '참나무'는 여러 문화권에서 힘을 나타내는 비유로 사용됩니다.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>참나무</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>키가 크고 벌거벗은 줄기 위에 매우 넓은 잎이 무성하게 달려 있는 가짜 열대 나무입니다. 불행하게도 이 품종에서는 식용 가능한 코코넛이 생산되지 않습니다.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>야자수</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>가짜 짧은 선인장. 핀쿠션과 닮았다고 해서 붙여진 이름이다.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>핀쿠션 선인장</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>가시가 많은 솔방울로 덮인 가짜 대형 침엽수입니다. 독특한 원뿔 모양으로 자랍니다.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>소나무</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>매우 빠르게 자라는 가짜 침엽수 나무입니다. 불행하게도 그 나무는 약해서 활엽수 나무보다 유용한 재료를 덜 생산합니다.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>포플러나무</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>영양가가 높은 가짜 괴경입니다. 감자는 다소 척박한 토양에서도 잘 자라며, 기름에 튀기면 바삭바삭한 겉껍질이 맛있습니다.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>감자 식물</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>화합물 심령석을 생성하는 가짜 잎이 많은 식물입니다. 원래 초식 동물을 과도하게 자극하고 병들게 하여 이를 막기 위한 방어 메커니즘으로 진화된 이 정신제 약물은 기분 전환용으로 추출 및 정제되어 다양한 형태로 사용될 수 있습니다. 중독성이 있습니다.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>정신병 식물</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>김이 모락모락 나는 정글 깊은 곳에서 볼 수 있는 희귀하고 거대한 꽃입니다. 거대한 꽃이 아름답다고 생각하겠지만, 이 꽃은 썩은 살처럼 보이고 냄새도 납니다.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>거대한 라플레시아</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>작은 식용 곡물을 생산하는 가짜, 짧고 빠르게 자라는 작물입니다. 엄청난 영양 생산량과 재배 용이성으로 인해 많은 위대한 문명의 경제적 핵심이 되었습니다. 벼는 빨리 자라지만 토양 비옥도에 민감하고 척박한 토양에서는 잘 자라지 못합니다.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>벼</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>가짜로 아름다운 재배 꽃인 장미는 지구의 고대 시대부터 사랑의 상징이었습니다.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>장미</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>A fake, large cactus native to arid Earth environments. Though it is not a tree, it yields a small amount of fibrous material that can be used like wood.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>사와로 선인장</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>잎에 있는 화학 물질의 심리적 효과를 위해 재배된 가짜 잎이 많은 작물입니다. 스모크리프 잎은 제작 장소에서 연결 부위로 준비할 수 있습니다. Smokeleaf는 사용자에게 편안한 느낌을 주지만 동기를 감소시키고 중독성이 있을 수 있습니다.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>연기잎 식물</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>연약하지만 맛있는 딸기를 생산하는 가짜, 낮은 덤불 같은 식물입니다. 다른 작물만큼 칼로리 대비 생산성이 높지는 않지만, 딸기는 생으로 먹어도 맛있습니다.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>딸기 식물</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>따뜻한 기후에서 자라는 유난히 강한 가짜 나무입니다. 티크나무는 내구성이 뛰어나고 방수성이 뛰어나 고대에는 목재 범선의 용골을 만드는 데 사용되었습니다.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>티크나무</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>가장 빠르게 자라는 그늘나무 중 하나인 가짜 버드나무는 아름답고 잎이 많은 캐노피를 제공합니다. 쓸만한 목재가 많이 나오지는 않습니다.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>버드나무</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
