<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>기본적인 여객 수송 수단인 Bangbus는 평평한 지형의 도로를 가로질러 사람들을 수송하기 위해 제작한 상대적으로 저렴한 기계입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>방 버스</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>일반적인 주력 전차인 Bulldog은 어떤 교전에서도 좋은 성능을 발휘하는 향상된 전투 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>불독</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>기본 경전차인 분젠은 적 요새와 노출된 보병을 상대하는 데 적합한 개조된 장갑차입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>분젠</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>일반 오토바이인 찰리는 화물 적재량이 적고 매우 효과적인 1인용 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>야경</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>매우 기본적인 모터 보트인 Dingy는 믿을 수 없을 정도로 저렴하고 개별적인 수상 운송 방법입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>작은 배</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>기본적인 오프로드 오토바이인 Dirtbike는 한 명의 사용자가 빠르고 효율적이며 조용하게 이동할 수 있는 매우 저렴한 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>더트바이크</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>기본적인 재사용 가능한 운송용 포드인 Frog는 땅에 충돌하지 않고 비행할 수 있는 첫 번째 옵션인 상대적으로 저렴한 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>개구리</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>기본적인 보병 전투 차량인 하이웨이맨은 3인을 수송할 수 있는 가장 저렴한 무기 옵션입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>노상 강도</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>다목적 항공기인 모기는 매우 빠르고 이동성이 뛰어난 운송 수단입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>모기</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>기본 화물 운송 수단인 Mule은 평탄한 지형의 매끄러운 도로를 가로질러 많은 양의 화물을 운반할 수 있는 비교적 저렴한 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>노새</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>기본적인 오프로드 탐사 차량인 Prowler는 상대적으로 제작 비용이 저렴하고 가파른 지형을 효율적으로 이동할 수 있는 효과적인 전천후 옵션입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>배회자</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>기본 중형전차인 로드킬은 짧은 교전에 적합한 비교적 저렴한 장갑차입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>로드킬</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>일반 화물 운송인 로드러너(Roadrunner)는 한 장소에서 다른 장소로 많은 양의 자재를 운반하는 데 탁월한 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>로드러너</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>배심원이 조작한 다연장 로켓 발사 시스템인 낫맨은 부정확한 폭발물을 일제 사격하여 특정 지역을 포화시키기 위한 목적으로 용도가 변경된 농업용 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>낫맨</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>다목적 항공기인 밀수꾼은 매우 빠르고 효과적인 운송 수단입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>밀수선</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>일반 여객 운송 수단인 Snatcher는 사람들을 다른 장소로 수송하기 위한 견고한 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>스내처</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>다목적 장갑차인 탱고(Tango)는 느리지만 튼튼한 병력 수송 수단입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>탱고</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>분대 및 박격포 배치 포드인 Toad는 포수를 위험에 노출시키지 않고 근처 지역을 빠르게 포위 공격할 수 있는 다소 비싼 차량입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>두꺼비</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>평평한 지형에 적합한 기본 도로 차량인 Traveler는 추운 날씨와 눈이 내리는 조건에서도 여전히 매우 우호적으로 작동하는 비교적 저렴하고 빠른 옵션입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>여행자</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>다목적 보트인 트롤러는 공해를 횡단하는 효과적인 장거리 운송 수단입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>트롤 어선</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>일반적인 만능 차량인 Wagon은 화물 및 승객 수용 능력이 뛰어나 모든 카테고리에서 좋은 성능을 발휘합니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>왜건</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>다목적 전투기인 워버드는 놀라울 정도로 빠르고 효과적인 공격기입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>워버드</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>군용 다목적 수송차인 Wisent는 많은 화물과 군인을 적대적인 지역으로 수송할 수 있는 강력한 트럭입니다. 비기능: 모든 내부 배선과 모터가 제거되었습니다.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>비젠트</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
