<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>mùa đông hạt nhân</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Mùa đông hạt nhân</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Tro bụi ở độ cao lớn và bồ hóng phóng xạ đã làm nghẹt bầu trời, khiến khu vực này rơi vào mùa đông hạt nhân.

Hệ thực vật và động vật đang phải chịu đựng khi quần xã sinh vật trượt về phía các đối tác lạnh hơn của chúng. Thực phẩm và nhiên liệu trở nên khan hiếm, và các phe phái trên vùng đất hoang ngày càng trở nên tuyệt vọng.

Nó có thể kéo dài từ một mùa đến vài năm.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>mùa hè thiêu đốt</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Mùa hè cháy bỏng</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Nhiệt bị mắc kẹt bên dưới đám mây phóng xạ bẩn thỉu đã khiến nhiệt độ địa phương tăng lên mức đáng kinh ngạc.

Hệ thực vật và động vật đang gặp khó khăn khi quần xã sinh vật trôi dạt về phía những đối tác nóng hơn của chúng. Nước cạn kiệt, thức ăn gia súc không còn và mọi phe phái ở vùng đất hoang đều cảm thấy áp lực.

Nó có thể kéo dài từ một mùa đến vài năm.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>cơn bão tạm thời</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Cơn bão tạm thời</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Một hiện tượng thời tiết bất thường không ổn định ở thế giới cũ đã tạo ra một cơn bão tạm thời vào bầu khí quyển.

Cơn bão tấn công vùng đất với cơn mưa phát sáng kỳ lạ làm biến dạng da thịt và thời gian. Bất cứ ai bị bỏ lại ngoài trời sẽ già đi với tốc độ đáng sợ.

Nó có thể kéo dài từ một mùa đến vài năm.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>bầu trời xám xịt</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Bầu trời xám xịt</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Các mảnh vụn quỹ đạo và tro đen đã che khuất mặt trời, ném khu vực này vào cảnh chạng vạng kéo dài và hoang tàn.

Khi bầu trời tối sầm và tầm nhìn bị hủy hoại, các phe phái ở vùng đất hoang lợi dụng sự hỗn loạn để đột kích, di chuyển và giải quyết điểm số trong bóng tối.

Nó có thể kéo dài từ một mùa đến vài năm.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>nở hoa đột biến</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>hoa đột biến</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Sự gia tăng các bào tử không ổn định và phấn hoa được chiếu xạ đã định hình lại đời sống thực vật địa phương gần như chỉ sau một đêm.

Bầu trời rực sáng với màu sắc kỳ lạ trong khi những bông hoa đột biến trải dài khắp các cánh đồng, con đường và cả những tàn tích. Những người thực dân cảm thấy phấn chấn một cách kỳ lạ, nhưng sự phát triển quá mức có thể làm ảnh hưởng đến mùa màng của bạn nếu không được kiểm soát.

Nó có thể kéo dài từ vài ngày đến một mùa.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>trận không chiến của loài chim vertibird</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Trận không chiến của loài Vertibird</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Một số loài vertibird và pháo hạm của thế giới cũ đã tham gia vào một cuộc chiến đang diễn ra trên khu vực. Những phát bắn trượt và các mảnh vụn cháy có thể va chạm với mặt đất và gây cháy.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>tai nạn bot chở động vật</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>tai nạn vertibird</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>robot chở hàng (vũ khí)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>robot chở hàng (quần áo)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
