<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ilmalaivanne repeytyi autiomaan yllä ja kolme teistä tuskin pääsi alas hengissä. Hylky hajotti tarvikkeita autiomaassa, ja nyt sinulla on yksi mahdollisuus muuttaa ilmalaivan onnettomuuspaikasta koti.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Kolme eloonjäänyttä, kaatunut ilmalaiva ja yksi laukaus joutomaalla.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Teräksiset sotakoneet polttivat heimosi, ja vain viisi teistä pakeni mukanaan. Nyt sinun on pidettävä vanhat tavat hengissä tarpeeksi kauan rakentaaksesi uuden kodin pölystä, luusta ja romusta.

Huomaa: Aloitat köyhänä, nälkäisenä ja kaukana jätetekniikasta. Tämä on vaikea skenaario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Viisi eloonjäänyttä tuhoutuneesta heimosta yrittää rakentaa uudelleen vain perinteillä ja karkeudella. Vaikea.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Joku riisui sinut, ryösti sinut ja heitti sinut alasti erämaahan kuolemaan. Ei varusteita, ei ruokaa, ei liittolaisia, ei edes veistä. Jos elät tämän läpi, se johtuu siitä, että kieltäydyit ryhtymästä raatoon.

Varoitus: Tämä skenaario on raa'an epäreilu. Kuolema voi tulla nopeasti ja typeristä syistä.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Yksi alaston tuhlaaja lähti kuolleeksi ilman mitään. Äärimmäisen vaikeaa ja epäreilua.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Synnytit holvin oven taakse turvallisuuden, pehmeiden vuoteiden ja vanhan maailman valheiden ympäröimänä. Sen sijaan, että olisit haudattu, otit parhaan varusteesi ja lähdit etsimään todellista joutomaa. Nyt kotelosi on pudonnut sinut kauas ystävälliseltä tieltä, yksin holvitarvikkeiden kanssa, eikä kukaan tule pelastamaan sinua.

Huomaa: Vahva varuste ei voi peittää kaikkia heikkouksia. Tämä on erityisen vaikea varhaisen pelin skenaario.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Yksi hyvin varusteltu holvin asukas jahtaamassa todellista joutomaa tarinoiden sijaan. Ekstra vaikeaa.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
