<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Enlist_Letter_Title>Bạn đã gia nhập Brotherhood of Steel.</FCP_BoS_Enlist_Letter_Title>
  <FCP_BoS_Enlist_Letter_Label>Bắt đầu đi, đây là tin nhắn từ trưởng lão của chương bạn. Tôi xin chúc mừng bạn đã vượt qua thử thách. Bạn đã được chọn trở thành một phần của Brotherhood, đừng mắc sai lầm như những người đi trước của chúng tôi.\n\n Bạn sẽ được cấp mức lương tiêu chuẩn hàng tuần cho bạn và nhóm của bạn cũng như các khoản dự phòng có thể được nhận tại căn cứ của chúng tôi khi bạn không đi tuần tra hoặc tìm thấy công nghệ bị thất lạc. {FACTION_name} có các hầm trú ẩn và cơ sở vật chất để huấn luyện đội của bạn tốt hơn, hãy sử dụng chúng một cách khôn ngoan.\n\n -Ad Victoriam</FCP_BoS_Enlist_Letter_Label>
  <FCP_BoS_Enlist_Button_Label>Gia nhập Brotherhood of Steel.</FCP_BoS_Enlist_Button_Label>
  <FCP_BoS_Enlist_Button_Desc>Ký hợp đồng mới với The Brotherhood of Steel.</FCP_BoS_Enlist_Button_Desc>
  <FCP_BoS_Enlist_Requrements_Not_Satisfied>Bạn cần có tối thiểu 10 thiện chí, hiện tại bạn chỉ có {0} thiện chí.</FCP_BoS_Enlist_Requrements_Not_Satisfied>
  <FCP_BoS_Enlisted_With_Key>Gia nhập: Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Enlisted_With_Key>
  <FCP_Active_Enlist_Options>Tùy chọn nhập ngũ tích cực</FCP_Active_Enlist_Options>
  <FCP_BoS_Missions_Label>Nhiệm vụ</FCP_BoS_Missions_Label>
  <FCP_BoS_Missions_Desc>Mô tả nhiệm vụ</FCP_BoS_Missions_Desc>
  <FCP_BoS_Menu_Missions_Desc>Trong khi rời khỏi hầm, bạn hỏi xung quanh về bất kỳ nhiệm vụ tiềm năng nào cần thực hiện.</FCP_BoS_Menu_Missions_Desc>
  <FCP_BoS_Menu_Missions_Select_Quest>Chọn một nhiệm vụ:</FCP_BoS_Menu_Missions_Select_Quest>
  <FCP_BoS_Menu_Missions_Start_Quest>Bắt đầu tác vụ ({0})</FCP_BoS_Menu_Missions_Start_Quest>
  <FCP_Cancel>Hủy bỏ</FCP_Cancel>
  <FCP_BoS_Not_Enough_Money>Không đủ kịch bản</FCP_BoS_Not_Enough_Money>
  <FCP_BoS_Salary_Label>Tiền lương</FCP_BoS_Salary_Label>
  <FCP_BoS_Salary_Desc>Bạn có quyền nhận lương từ phe này cứ sau 14 ngày.</FCP_BoS_Salary_Desc>
  <FCP_BoS_Provisions_Label>quy định</FCP_BoS_Provisions_Label>
  <FCP_BoS_Provisions_Desc>Đồ dự trữ sẽ đến qua kho lưu trữ trong đoàn lữ hành của bạn 10 ngày một lần:\n\n- 6 Thùng Thực phẩm BoS \n- ×1 BoS tECHrate</FCP_BoS_Provisions_Desc>
  <FCP_BoS_Provisions_Label_Standard_Issue>Vấn đề tiêu chuẩn</FCP_BoS_Provisions_Label_Standard_Issue>
  <FCP_BoS_Provisions_Desc_Standard_Issue>Thiết bị phát hành tiêu chuẩn BoS sẽ đến qua kho lưu trữ trong đoàn lữ hành của bạn 30 ngày một lần:\n\n- ×2 Thùng vũ khí quân đội BoS \n- ×2 Thùng đồng phục quân đội BoS</FCP_BoS_Provisions_Desc_Standard_Issue>
  <FCP_BoS_Storage_Label>Kho</FCP_BoS_Storage_Label>
  <FCP_BoS_Storage_Desc>Lưu trữ các vật phẩm từ đoàn lữ hành của bạn đến kho phe phái của bạn. Các kho lưu trữ của phe được chuyển qua tất cả các tiền đồn của phe và sẽ lưu nội dung ngay cả khi bạn không còn gia nhập.</FCP_BoS_Storage_Desc>
  <FCP_BoS_Storage_Inventory>Kho lưu trữ</FCP_BoS_Storage_Inventory>
  <FCP_BoS_Caravan_Inventory>Kho lưu trữ đoàn lữ hành</FCP_BoS_Caravan_Inventory>
  <FCP_BoS_Part_Time_Job_Label>Công việc bán thời gian</FCP_BoS_Part_Time_Job_Label>
  <FCP_BoS_Part_Time_Job_Desc>Nhận thêm nhiệm vụ và che chở cho anh em hiệp sĩ và người ghi chép của bạn với mức lương 10 đô la một giờ.</FCP_BoS_Part_Time_Job_Desc>
  <FCP_BoS_Hospital_Label>Bệnh viện</FCP_BoS_Hospital_Label>
  <FCP_BoS_Hospital_Desc>Kiểm tra với bệnh viện của căn cứ này. Dịch vụ này hướng đến tất cả các nhóm của bạn với y học công nghiệp. Khả năng miễn dịch đạt được cũng được tăng lên khi nhóm của bạn đang ở trong bệnh viện.</FCP_BoS_Hospital_Desc>
  <FCP_BoS_Shooting_Training_Label>Huấn luyện: Huấn luyện hiệp sĩ</FCP_BoS_Shooting_Training_Label>
  <FCP_BoS_Shooting_Training_Desc>Huấn luyện các hiệp sĩ, hiệp sĩ và người khởi xướng của bạn bằng cách tăng kinh nghiệm hàng giờ cho các kỹ năng sau:\n\n- Bắn súng, Cận chiến \n\n Kinh nghiệm nhận được hàng giờ sẽ dừng khi phe này nghỉ ngơi vào ban đêm.</FCP_BoS_Shooting_Training_Desc>
  <FCP_BoS_Survival_Training_Label>Đào tạo: Đào tạo người ghi chép</FCP_BoS_Survival_Training_Label>
  <FCP_BoS_Survival_Training_Desc>Huấn luyện những người ghi chép của bạn bằng cách tích lũy kinh nghiệm hàng giờ về các kỹ năng sau:\n\n- \n- Chế tạo\n- Trí tuệ\n- Y học\n\nViệc tích lũy kinh nghiệm hàng giờ sẽ dừng lại khi phe này nghỉ ngơi vào ban đêm.</FCP_BoS_Survival_Training_Desc>
  <FCP_BoS_Turn_In_Label>Nộp hồ sơ</FCP_BoS_Turn_In_Label>
  <FCP_BoS_Turn_In_Desc>Giao nộp tù nhân chiến tranh và các mục tiêu có giá trị cao cho các cơ sở của BoS.\n\n -Giao nộp bất kỳ con tốt thù địch nào không dẫn đến debuff nô lệ-</FCP_BoS_Turn_In_Desc>
  <FCP_BoS_Turn_In_Trader_Name>Tình anh em của người cai ngục thép</FCP_BoS_Turn_In_Trader_Name>
  <FCP_BoS_Resign_Menu_Text>Bạn sẽ từ chức khỏi Brotherhood có hiệu lực ngay lập tức. (-25 trong quan hệ)</FCP_BoS_Resign_Menu_Text>
  <FCP_BoS_Resign_Letter_Title>từ chức</FCP_BoS_Resign_Letter_Title>
  <FCP_BoS_Resign_Letter_Label>Từ chức</FCP_BoS_Resign_Letter_Label>
  <FCP_BoS_Resign_Button_Label>Bạn đã rút lui thành công khỏi Brotherhood of Steel. (-25 quan hệ)</FCP_BoS_Resign_Button_Label>
  <FCP_BoS_Resign_Button_Desc>Rời khỏi phe này.</FCP_BoS_Resign_Button_Desc>
  <FCP_BoS_Player_Settlement_Required>Yêu cầu thanh toán của người chơi</FCP_BoS_Player_Settlement_Required>
  <FCP_BoS_Enlisted_To_Hostile_Faction>không thể tham gia vì bạn đang nhập ngũ với kẻ thù của họ, {HOSTILEFACTION_name}</FCP_BoS_Enlisted_To_Hostile_Faction>
  <FCP_BoS_Kick_Out_Letter_Title>Bị đuổi ra ngoài</FCP_BoS_Kick_Out_Letter_Title>
  <FCP_BoS_Kick_Out_Label_Title>{LEADER_nameDef} đã gửi yêu cầu chấm dứt dịch vụ ngay lập tức cho hợp đồng của bạn. Bạn đã bị đuổi khỏi {FACTION_name}.</FCP_BoS_Kick_Out_Label_Title>
  <FCP_BoS_Reinforcements_Button_Label>quân tiếp viện</FCP_BoS_Reinforcements_Button_Label>
  <FCP_BoS_Reinforcements_Button_Desc>Kêu gọi quân tiếp viện từ phe của bạn. Số lượng hiệp sĩ, hiệp sĩ và người ghi chép mà họ cử đi tùy thuộc vào mối quan hệ hiện tại của bạn.</FCP_BoS_Reinforcements_Button_Desc>
</LanguageData>
