<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>あなたは同胞団のアパラチア遠征の一員で、ならず者メンバーを追跡し、この地域に豊富にある戦前の軍事施設を確保するために派遣されました。灼熱の疫病が部隊を壊滅させたため、ミッションは計画通りに進みませんでした。\n\n今、あなたは失敗に終わった章の生き残りとなり、苦労して学んだ教訓の重みを背負っています。同胞団の広がりが薄すぎるとき、イデオロギーが生存と衝突したときに何が起こるかを見てきました。新たにスタートし、賢く構築し、今回は違うやり方をする時期が来ています。</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>アパラチア支部</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>アパラチアはあなたに厳しい教訓を教えてくれました。あなたは仲間の兄弟姉妹たちが放射線、病気、そして悪夢の中でのみ存在するはずの生き物に倒れるのを見ました。同胞団の影響力がその掌握を超えたときに何が起こるかをあなたは見ました。\n\nしかし、あなたは生き残りました。学びましたね。あなたは適応しました。\n\n今、あなたは放射線を浴びた丘から遠く離れていますが、教訓は残っています。十分に強く、生き残るために十分に賢く、そしてこの世界があなたに投げかけるものすべてに立ち向かうのに十分な柔軟性を備えた章を構築してください。\n\n同胞団は進化するか、消滅します。あなたがどちらであるかを証明する時が来ました。</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>アパラチアの退役軍人 5 人は、さまざまなスキルを身につけてスタートしますが、過去の失敗に悩まされています。適応するか、滅びるか。</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>あなたたちは、エルダー・ライオンズによって改革された同胞団の最後の生き残りです。テクノロジーを蓄えるだけでなく、人々を守ることを信じていた人々です。統一が行われ、正統な教義に戻った後、あなたは「無駄な」同情心を理由に排斥されました。\n\nキャピタル ウェイストランドから逃げ出したあなたは、ライオンズのビジョンを尊重する新しい章、つまり過去を保存するだけでなく人類に奉仕する同胞団を確立しようと努めています。標準的な同胞団の配備よりも携行する装備は少なくなりますが、理想は揺るぎません。</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>リオンズプライドの残党</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>ライオンズ長老は、テクノロジーが人々の役に立たなければ意味がないと教えてくれました。彼の娘サラは、アーティファクトのためではなく、命のための戦いにあなたを導きました。\n\n現在、正統派の同胞団がキャピタル ウェイストランドを取り戻し、その階級に「ライオンズの感傷主義者」の居場所はありません。あなたは彼の教えと、あまりにも多くの難しい選択の傷跡を抱えて東へ逃げてきました。\n\n新しい章を築きましょう。同胞団が単なる過去の保管庫ではなく、希望の光となり得ることを証明してください。</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>リヨンズプライドの退役軍人3人は人道的理想を掲げて出発したが、同胞団のリソースは限られていた。思いやりとテクノロジーは共存できることを証明してください。</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>あなたの分隊は、この地域における戦前の高度な技術に関する報告を調査するためにロスト ヒルズから派遣されました。嵐の中でベルチバードが墜落し、機器が荒れ地に散乱しました。 Brotherhood of Steel の騎士および筆記者として、あなたの使命は明確です。テクノロジーを確保し、前線作戦基地を確立し、混乱に秩序をもたらすことです。\n\nBrotherhood の教義があなたを導きます - テクノロジーを保護し、規律を維持し、過去の間違いを決して忘れないでください。</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>ブラザーフッド・オブ・スティール</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>残骸から引き上げるときも、ベルチバードの警告クラクションが耳の中で鳴り響いています。戦前の技術現場を調査するというあなたの使命は、予期せぬ方向へ進みました。\n\nあなたは Brotherhood of Steel です。コーデックスに拘束された騎士、書記、修練者。あなたの義務は明らかです。技術を確保し、秩序を確立し、旧世界の過ちが決して繰り返されないようにすることです。\n\n鋼鉄はあなたとともにあります、兄弟姉妹。</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Brotherhood of Steel の隊員 4 名が最小限の物資を携えて不時着する。支部を設立し、技術的使命を果たします。</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>あなたたちはヒドゥン・バレー・バンカーの生存者であり、エリヤ長老の執念とNCRの執拗な圧力によってかつて誇り高かった同胞団支部の残党です。何年にもわたる孤立と資源の減少を経て、ついにバンカーが侵害されました。散り散りになり絶望的になったあなたは、回収できるわずかな装備を持って荒野に現れました。技術保存という同胞団の古い原則は、存続が不確実な状況では贅沢のように思える。あなたはモハーベ支部の勢力を再構築できるでしょうか、それとも、多くの人たちと同じように砂漠に消えていくでしょうか?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>モハーベ・ブラザーフッド・オブ・スティール</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>かつてあなたを守っていたHidden Valleyバンカーは、今では金属と失敗した夢の墓場となっています。エリヤ長老のシエラ・マドレ山への執着、NCRとの分裂、長年の孤立、それらすべてがこの絶望的な脱出の瞬間につながった。あなたは、擦り切れた偵察用の鎧、一握りのエネルギー兵器、そしてかつて同胞団が何であったかについての苦い知識など、救えるものはほとんど持っていません。モハーベの太陽は容赦なく照りつけますが、灰からの再建の重さに比べれば何でもありません。古いやり方は失敗しました。おそらく、新しいものを作り出す時期が来たのかもしれません。</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>同胞団の4人の生存者が、限られた物資と使い古された装備を携えて、廃墟となったヒドゥン・バレーのバンカーから出てくる。エリヤの遺産の灰から再建します。</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>あなたたちは追放者です - 長老ライオンズが軟化したときにコーデックスを放棄することを拒否した真の信者です。ウェイストランド民を保護するために資源を浪費している一方で、あなたは同胞団の本当の使命、つまり技術の獲得と保存に献身し続けました。\n\n何年にもわたる紛争と最終的には不利な条件での統一を経て、あなたはコーデックスがまだ法として存在する場所を見つけるために動き出しました。優れた装備と技術知識を持ってスタートしますが、その強硬な姿勢により外交は困難になります。</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>追放された残党</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>コーデックスは明確です。テクノロジーは保存され、管理され、悪用する者から遠ざけられなければなりません。ライオンズ長老はその神聖な義務を裏切り、同胞団の命と資源を価値のない荒野の人々に浪費しました。\n\nあなたたちはアウトキャスト、つまり真の同胞団です。他の人が妥協する中、あなたは一線を守りました。ここで、同胞団の本来の意味を思い出す章を構築します。\n\nテクノロジーの蓄積者たちに、あなたが無情であると思わせましょう。歴史があなたの正しさを証明してくれるでしょう。</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>高度な装備を備えているが社会的スキルに乏しい 3 人のアウトキャスト工作員。テクノロジーのすべて。</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
