<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Capitolul Appalachia se află la o răscruce de drumuri. Deconectat de Lost Hills și forțat să opereze independent, trebuie să decizi calea capitolului tău: vei urma „Lanțul care se leagă” - doctrina strictă Codex care cere conservarea tehnologică mai presus de orice? Sau veți rupe de tradiție și veți deveni protectori ai poporului pustiu, dovedind că Frăția poate fi mai mult decât colecționari? Izolarea voastră înseamnă fără supraveghere, fără întăriri, ci libertate deplină de a defini ceea ce reprezintă cu adevărat Frăția pe aceste meleaguri.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>capitolul Appalachia</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Rămășițele Lyons’ Pride sunt o facțiune de războinici disciplinați și avansați din punct de vedere tehnologic, care se străduiesc să păstreze idealurile defunctului lor lider, vârstnicul Lyons. Cândva un capitol mândru și unificat, aceștia funcționează acum ca un grup fragmentat, dar determinat, agățându-se de misiunea lor de a proteja umanitatea și de a proteja tehnologia avansată. Deși numărul lor a scăzut, hotărârea lor rămâne neclintită și continuă să-și mențină codul de onoare în mijlocul haosului pustiului. Armamentul lor avansat, armura puternică și expertiza tactică îi fac o forță formidabilă, fie ca aliați, fie ca adversari.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Rămășițele Mândriei din Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Capitolul Mojave al Frăției Oțelului este o umbră a fostului său sine, forțat să iasă din buncărul din Valea Ascunsă și acum se luptă să supraviețuiască în pustiul dur Mojave. Odată o forță mândră și disciplinată, ei au fost reduși la un grup împrăștiat, agățându-se de misiunea lor de a proteja moștenirea tehnologică a umanității. În ciuda stării lor diminuate, stăpânirea lor asupra armurilor de putere și a armelor energetice îi asigură că rămân o prezență formidabilă în regiune.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capitolul Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Rămășițele proscrise sunt un grup despărțit întărit al Frăției Oțelului, format din cei care au respins idealurile în schimbare ale Frăției și au ales să susțină misiunea inițială: recuperarea și conservarea tehnologiei avansate cu orice preț. Izolați de foștii lor frați, proscrișii sunt extrem de independenți, pragmatici și adesea neîncrezători în cei din afară. Taberele lor sunt fortificate, patrulele lor necruțătoare și loialitatea față de cauza lor neclintită. Deși numărul lor este puțin, disciplina, expertiza lor tehnică și stăpânirea armurii de putere îi fac o forță formidabilă în pustiu.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Proscriși Frăției</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protector</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Proscris</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Proscriși</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Frăția Oțelului este una dintre cele mai vechi facțiuni încă existente în pustietate. A fost fondată chiar înainte și în timpul marelui război. Fiind originea armatei sale, Frăția este o societate militarizată, bazată pe disciplină, pricepere și fiabilitate. Cu toate acestea, există un număr mare de capitole Frăției cu filozofii adesea puternic deviante. Unii s-ar putea vedea ca fiind singurii protectori ai umanității și se pot comporta nobili și cavalerești, în timp ce alții ar putea să-i vadă pe străini ca pe niște degenerați neștiri nepotriviți pentru minunile tehnologice pe care le-ar putea poseda. Printre puținele lucruri împărtășite de toate capitolele Frăției se numără obsesia lor pentru tehnologie (și protejarea acesteia) și armurile lor impozante de putere, care îi fac, în ciuda numărului lor mic, unul dintre cele mai puternice grupuri din pustie.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Frăția Oțelului</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Mai mare</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Frate</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>fraţilor</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
