<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Cezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Marte</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Legiunea Cezarului este grupul înfricoșător care a cucerit majoritatea fostelor state Arizona, New Mexico, Colorado și Utah. Legiunea se modelează după vechii legionari romani și folosește multe arme low-tech, cum ar fi sulițele și arme de corp la corp brute, dar eficiente. Ei sunt cruzi, războinici și despre care se știe că comit frecvent masacre împotriva civililor, pe care îi consideră dezordonați și distrași. Caesar, sau Edward Sallow, așa cum era cunoscut cândva, își conduce armatele de sclavi ca un dictator cu pumn de fier și le împinge mereu înainte pentru a revendica noi teritorii pentru liderul lor, autoproclamatul fiu al lui Marte. În scurt timp, Legiunea a stat pe malul râului Colorado și și-a pus ochii pe turnurile strălucitoare din New Vegas și California dincolo de ele.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Legiunea Cezarului</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesar, Fiul lui Marte, a primit ordinul lui Marte să cucerească întregul Pământ. Pentru a facilita această cucerire, Marte a curățat Pământul cu foc, aducând oamenii la cel mai de jos reflux. Datoria divină a Cezarului este să elibereze pustiul de haos și barbarie</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Legiunea Cezarului</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Cezar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionar</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionari</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
</LanguageData>
