<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Kun pommit putosivat, itärannikon tiheistä kaupungeista tuli lasi- ja teräshautoja. Ne, jotka kestivät laskeuman, sopeutuivat elämään särkyneissä kerrostaloissa ja tulvivissa metrotunneleissa. Atlantin ihmiset ovat kekseliäitä, tekniikkataitoja raadonsyöjiä, jotka oppivat menestymään ruosteen, sateen ja säteilyn keskellä. He puhuvat tuhannen sotaa edeltäneen äänen kaikulla, takertuen vanhan maailman kunnianhimon sirpaleisiin.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Urbaaneja selviytyjiä itärannikon säteilytetyistä raunioista betoniviidakoiden ja loputtomien myrskyjen karkaismina.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>atlantin</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Vanhan Cascadian metsissä taivas jäätyi ennen kuin maa paloi. Kun ydintalvi peitti luoteisosan, pienet erillisalueet oppivat elämään tuhkan ja lumen alla. He ovat stoiaisia, hiljaisia ​​selviytyjiä – metsästäjiä, yrttikauppiaita ja raadonsyöjiä, jotka rakensivat lämpöä raunioista. Kylmä teroitti heidät, ja he puhuvat kuiskauksin kuin tuuli männyn neulojen läpi.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Tyynenmeren luoteisosan sumuisista raunioista selviytyneiden ydintalven jälkeläisiä.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Ennen ihminen, nyt jotain aivan muuta. Ghoulit ovat käveleviä jäänteitä – iho naarmuuntunut, silmät ontot, äänet raisevat Geiger-laskurien rätisemisestä. He eivät kuole helposti, ja jotkut eivät kuole ollenkaan. Heidän kauhunsa alla piilee muisto, ja siinä muistossa polttaa loputonta nälkää – heidän menettämänsä elämän ja sen valtaaneen maailman puolesta.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Ihmiset, jotka säteily väänsi entisten itsensä kuolemattomiksi kuoriksi.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>haamu</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Coloradon tasangolla luonto sai takaisin sen, minkä ihmiskunta menetti. Pienet, erilaiset ryhmät säilyivät piilossa kanjoneissa, muinaisissa raunioissa ja punaisen kallion pyhäköissä. Nat'L ovat erämaan taloudenhoitajia, retkeilijöiden, metsänvartijoiden ja vaeltajien jälkeläisiä, jotka kieltäytyivät hylkäämästä maata. He kunnioittavat hiljaista maailmaa, joka oli, ja maailmaa, joka vielä säilyy.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Nomadiheimot vanhoista kansallispuistoista, lopun kestäneiden villipaikkojen vartijat.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>nat'l</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Lounaisosan tuhkassa Rio Grandesta tuli pelastusköysi niille, jotka kieltäytyivät kuolemasta jakautuneina. Nuevo Texico nousi vanhoja rajoja luopuneiden amerikkalaisten ja meksikolaisten liitosta. Heidän verensä kantaa kahta kansaa, heidän puheensa yhdistää kaksi kieltä, ja heidän kulttuurinsa on säilymisen hymni, jota lauletaan sekä auringossa että tomussa.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Rio Granden eloonjääneiden jälkeläisiä, missä rajat katosivat ja selviytyminen yhdisti kaikki.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Uusi Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen ovat autiomaan vihreitä lapsia – mutantteja, jotka ovat syntyneet siellä, missä luonto kieltäytyi kuolemasta. Viiniköynnökset tiivistävät suonensa, niiden iho hehkuu heikosti bioluminesoivasta elämästä, ja niiden hengitys kantaa sammalen ja lahoamisen tuoksua. He ovat kärsivällisiä, rauhallisia ja huolestuttavia ja puhuvat pehmeästi raunioiden alla haaveilevista metsistä.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Kasveihin sitoutuneita ihmisiä, joiden mutaatio sitoo lihan ja kasviston yhdeksi.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numero</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Puhtaat ihmiset ovat harvinaisia ​​– holvissa syntyneiden verilinjojen, säilyneen genetiikan tai pelkän onnen jälkeläisiä. He näkevät itsensä ihmiskunnan viimeisenä katkeamattomana linjana, vaikka mutaation kautta uudestisyntyneessä maailmassa tuo puhtaus voi olla kirous. Joillekin ne ovat jäänteitä; toisille he ovat toivo lihaksi tehtyjä.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Vanhan maailman vaikuttamattomia jälkeläisiä, jotka takertuvat muuttumattomaan ihmiskuntaansa.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>puhtaat ihmiset</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV-mutatoidut pesukarhut. Neljä pakeni West Tekin tutkimuslaitoksesta ennen pommien putoamista ja perusti lopulta piilotetun yhteisön. Sukupolvien kuluessa he unohtivat olevansa kerran pesukarhuja ja antoivat nimensä S'Lanterin heimoksi, joka tarkoittaa "sukulaisia".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV-mutatoituja pesukarhuja, metsästäjiä ja kaivajia.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lyhty</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Aikaisemmat, ankarammat Forced Evolutionary Virus -aiheet, isoja ja ilkeitä, mutta eivät mielettömiä.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Supermutantit ovat joutomaan julmien kokeiden lapsia. Ne ovat jyrkät, lihaksikkaat ja lähes kuolemattomat, pakotetun evoluution ja unohdetun kunnianhimon tulosta. Vaikka niitä pidetään usein hirviöinä, jotkut säilyttävät murtuneita sirpaleita siitä, keitä he olivat – ihmiskunnan välkkymiä hirviömäisten silmien takana.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Massiiviset, säteilyllä taotut raakut, jotka ovat syntyneet kieroutuneesta tieteestä ja loputtomasta sodasta.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kalifornia paloi kahdesti – ensin räjähdyksessä, sitten kylmässä. Molempien osapuolten eloonjääneet – amerikkalaiset ja Baja – kantavat ydinhelvetin tulen ja sitä seuranneen jään arvet. Kaksi Kaliforniaa muodostivat katkeran yhtenäisyyden ja rakensivat uudelleen kaupunkien luista ja surffauksen ja hiekan haamuista. He muistavat paratiisin ja muistavat sen lopun.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Selviytyjät molemmista Kalifornioista – pohjoisesta ja etelästä, tulen jakamia, mutta kestävyyden sitomia.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>kaksi Kaliforniaa</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Holvin asukkaat kasvoivat teräsovien ja steriilien valojen takana, suojassa yllä olevasta kaaoksesta. Kun ulkopuolinen maailma rapistui, ne kehittyivät sisällä – kurinalaisia, koulutettuja, mutta naiveja pinnan raakaa julmuutta kohtaan. Jotkut näkevät heidät pelastajina. Toiset hemmoteltuina jäänteinä, jotka leikkivät sankaria maailmassa, joka unohtaa heidän mukavuutensa.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Suuresta sodasta selvinneiden jälkeläiset sulkivat maanalaisiin holveihin.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>holvin asukas</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanderit ovat ydinvoiman jälkeisen maailman selkäranka. He eivät ole mutantteja eivätkä holvissa syntyneitä, vaan he ovat raadonsyöjiä, kauppiaita, ryöstöjä ja uudisasukkaita, jotka tekivät maan avoimista arpeista kotinsa. Jokainen arpi kertoo tarinan, jokainen mustelma opetus. Ne ovat elävä todistus siitä, että ihmiskunta voi selviytyä mistä tahansa - jopa itsestään.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>tuhlaaja</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Wendigot olivat aikoinaan ihmisiä, nyt nälän ja kylmyyden kiroamia, ja ne ovat vampyyrijäänteitä vanhan maailman pimeimmistä nurkista. Heidän ruumiinsa on laiha, heidän ihonsa kalpea kuin huurre, heidän silmänsä palavat villitystä nälästä. He eivät ravitse verta ja lihaa omasta tahdostaan, vaan jonkin ikivanhan ja kauhean kuiskauksen avulla, joka ei anna heidän kuolla.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Yön saalistajat, jotka nauttivat elävien lihasta estääkseen rappeutumisen.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
