<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, который специализируется на точечной защите близлежащих поселений посредством артиллерийских ударов. Каждой пешке будет поручено обслуживать и использовать миномет. После того, как заграждение будет израсходовано, потребуется один день для подготовки нового.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>артиллерийская застава</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, который специализируется на перехвате и устроении засад на входящие вражеские набеги на главную колонию. Победа в небольшой стычке на заставе может значительно уменьшить размер вражеского набега на основную колонию. Кроме того, оборонительным аванпостам может быть поручено отправить десантные капсулы в основную колонию для немедленной защиты.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>оборонительный аванпост</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на обнаружении и использовании подземных резервуаров химического топлива. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>буровая застава</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Размещает временный автономный лагерь, который служит местом отдыха для караванов. Во время стоянки все пешки получат еду и отдых, а также дадут время на заживление травм.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>лагерь</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Места временного автономного лагеря, специализирующегося на посеве и сборе легкорастущей растительности, не могут быть размещены в пустынях. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>фермерский форпост</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на охоте и разделке диких животных. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>охотничья застава</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>В пустынях нельзя размещать временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на сборе древесины с деревьев на местности. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>лесозаготовительная застава</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на сборе и обработке камня или металла, может быть размещен только на холмах или в горах. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>горнодобывающая застава</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на производстве механических и электронных компонентов. Как только будет произведено достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>производственная застава</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, который специализируется на разведке близлежащих безымянных поселений и добычи, содержащейся в них. Как только будет собрано что-то примечательное, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>застава мусора</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на исследованиях и анализе. Любая полученная информация будет передана всей фракции.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>научный аванпост</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Размещает временный автономный город, предназначенный для гостеприимства как путешественников, так и торговцев. Если посетитель найдет свое жилье дружелюбным, ему будет предложено переехать в город в качестве постоянного жителя. Город можно построить только в том случае, если 3 уже существующих поселения расположены в пределах 10 гексов.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>город</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Размещает временный, автономно управляемый лагерь, который специализируется на продаже и обмене со странниками, караванами и туземцами в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>торговый форпост</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
