<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на патрулировании границы фракции, поиске незаконных нарушителей и контрабандистов. Если нарушителя поймают, его оштрафуют или сажут в тюрьму. После этого доставка будет произведена на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>пограничный пост</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Размещает временный автономный лагерь, который специализируется на организации художественных и развлекательных мероприятий для странников, караванов и туземцев в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>бродячий цирк</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Размещает временный, автономно управляемый лагерь, который специализируется на предоставлении строителей для временной работы другим фракциям в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>застава строителей</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на ведении переговоров с другими фракциями. Как только переговоры увенчаются успехом, добрая воля этой фракции возрастет.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>посольство</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на производстве медикаментов для колонии. Альтернативно можно продать их и оказать медицинскую помощь странникам, караванщикам и туземцам в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>полевой госпиталь</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на оказании услуг наемникам в обмен на серебро. По завершении миссии награда будет доставлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>лагерь наемников</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на содержании заключенных и их реабилитации. Получайте оплату серебром за содержание пленников других фракций. Могут заставить работать, вербовать или поработить заключенных колонии. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>тюрьма</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на обращении со скотом и сборе его продукции. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ранчо</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на производстве продуктов питания для колонии. Альтернативно можно продавать еду странникам, караванщикам и туземцам в обмен на серебро. Как только будет собрано достаточное количество, доставка будет осуществлена ​​на окраину основной колонии фракции.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ресторан</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
