<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью генераторов, работающих на химическом топливе. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>Генераторы, работающие на химическом топливе, электросеть</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью геотермальных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>электросеть геотермальных генераторов</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке энергии с помощью ядерного реактора. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>энергосистема ядерного реактора</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на выработке энергии с помощью энергетических элементов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>сетка силовых ячеек</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью солнечных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>электросеть солнечных генераторов</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью приливных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>электросеть приливных генераторов</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Размещает временный лагерь с автономным управлением, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью генераторов водяных мельниц. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>электросеть генераторы водяной мельницы</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью ветряных турбин. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>электросеть ветряной турбины</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Размещает временный автономный лагерь, специализирующийся на выработке электроэнергии с помощью дровяных генераторов. Постоянно предоставляя его основной колонии фракции.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>электросеть с дровяными генераторами</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
