<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>jaderná zima</IceAge.label>
  <IceAge.description>Vysokohorský popel a radioaktivní saze zadusily oblohu a uvrhly region do nukleární zimy.

Flóra a fauna trpí, když biomy sklouzávají ke svým chladnějším protějškům. Jídlo a palivo se stávají vzácnějšími a frakce v pustinách jsou den ode dne zoufalejší.

Může trvat kdekoli mezi sezónou a několika lety.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Nukleární zima polevuje.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>spálené léto</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Teplo uvězněné pod špinavým radioaktivním oparem vyhnalo místní teploty na trestuhodné úrovně.

Flóra a fauna trpí, když se biomy snášejí ke svým žhavějším protějškům. Voda vysychá, píce selhává a každá frakce v pustině cítí tlak.

Může trvat kdekoli mezi sezónou a několika lety.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Spálené léto se láme.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>dočasná radstorm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Nestabilní starosvětská meteorologická anomálie vychrlila do atmosféry dočasnou bouři.

Bouře bičuje zemi podivným zářícím deštěm, který kroutí maso i čas. Každý, kdo zůstane venku, stárne děsivým tempem.

Může trvat kdekoli mezi sezónou a několika lety.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Dočasná bouře pomine.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>popelavá obloha</LongNight.label>
  <LongNight.description>Orbitální trosky a černý popel udusily slunce a uvrhly region do dlouhého ničivého soumraku.

S oblohou potemnělou a zničenou viditelností využívají frakce pustiny zmatku k nájezdům, přesunům a vyřizování účtů pod rouškou šera.

Může trvat kdekoli mezi sezónou a několika lety.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Popelavá obloha se vyjasňuje.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>mutantní květ</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Příval nestabilních spór a ozářeného pylu téměř přes noc přetvořil místní rostlinný život.

Obloha září zvláštními barvami, zatímco mutantní květiny se šíří po polích, silnicích a ruinách. Kolonisté se cítí zvláštně povzneseni, ale přemnožení může udusit vaši úrodu, pokud ji nekontrolujete.

Může trvat kdekoli mezi několika dny a sezónou.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Mutantní květ mizí.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>vertibirdový souboj</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Nad hlavou zuří běžící souboj vertibirdů. Trosky a zmeškané výstřely mohou pršet přes oblast několik hodin.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Vertibirdův souboj je u konce.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Několik vertibirdů a bojových lodí ze starého světa se zapojilo do průběžného boje nad regionem. Zmeškané výstřely a hořící úlomky mohou zasáhnout zem a způsobit požár.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Detonace prachových hlavic Deadlife v horních vrstvách atmosféry trvale změnila planetární podmínky. Svět nyní zahaluje hustá přístřešek smrti. Tento přístřešek oživuje nepohřbené mrtvoly vystavené pod širým nebem jako divoké ghúly.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>ghúlská apokalypsa</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Detonace prachových hlavic Deadlife v horních vrstvách atmosféry trvale změnila planetární podmínky. Svět nyní zahaluje hustá přístřešek smrti.

Tento přístřešek oživuje všechny nepohřbené mrtvoly vystavené pod širým nebem. Jakákoli organická mrtvola, která není pod střechou, znovu povstane jako divoký ghúl. Spálené nebo zcela zničené mrtvoly nejsou ovlivněny.

Zatímco je obrana smrti aktivní, nemůže dojít k žádným normálním změnám počasí. Déšť nebude padat a požáry se mohou šířit nekontrolovaně.

V celosvětovém měřítku bude přístřešek smrti trvat kdekoli od tří sezón až po několik let. Po jeho stopách budou nyní potulující se hordy divokých ghúlů procházet světem, obcházet osady a lovit karavany.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
