<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Zona di pesca</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Crea una zona in cui i tuoi coloni proveranno a pescare</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Scegli cattura</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Scegli la dimensione preferita del pesce da catturare tra quelli che abitano questo bioma. I pesci più piccoli impiegano meno tempo ma sono meno nutritivi, mentre i pesci più grandi impiegano più tempo e sono più nutritivi. I pesci medi sono in equilibrio tra i due estremi. C'è sempre la possibilità di catturare pesci diversi o oggetti speciali</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Cattura piccoli pesci</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Cattura pesci medi</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Cattura pesci di grandi dimensioni</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Consenti pesca</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Consentire la pesca in questa zona di pesca</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Questa zona di taglia {0} è impostata per catturare pesci di taglia</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Pescare in questa zona:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Zona di pesca oceanica:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>SÌ</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>NO</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Questa zona è troppo piccola (dimensione {0}). Le zone di pesca devono essere almeno {1} tessere per essere valide (questo calcolo viene effettuato ogni pochi secondi: riattiva per aggiornare).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Nessun pesce da catturare in questo bioma (questo potrebbe accadere con biomi modificati, chiedi al proprietario di aggiungere supporto! O forse ti trovi in ​​un bioma senza vita)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Durante la pesca, {0} ha catturato qualcosa di speciale: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Dimensione minima della zona di pesca</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Dimensione minima della zona di pesca, il valore predefinito è 25 tessere</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Durata base della pesca in tick</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Durata base della pesca in tick. Il valore predefinito è 4500 per i pesci piccoli. I pesci medi questa volta ne prendono il doppio, mentre i pesci grandi ne prendono il triplo. Diminuendolo si aumenta la resa alimentare giornaliera e viceversa.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Possibilità di ottenere un oggetto speciale al posto del pesce</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Possibilità di ottenere un oggetto speciale al posto del pesce. L'impostazione predefinita è l'1% per operazione di pesca.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Possibilità di ottenere un oggetto speciale al posto del pesce. L'impostazione predefinita è l'1% per operazione di pesca. Tieni presente che in Odyssey c'è per impostazione predefinita un timer di 5 giorni tra le catture "rare", che puoi modificare anche tramite queste opzioni.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Giorni minimi tra catture rare</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Per impostazione predefinita in Odyssey le catture "rare" possono avvenire solo quando sono trascorsi 5 giorni dall'ultima cattura "rara". Puoi modificare l'intervallo minimo qui.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Temperatura minima della mappa per una ridotta resa dei pesci</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Temperatura minima della mappa per una ridotta resa dei pesci. Al di sotto di questa temperatura la resa del pesce sarà notevolmente ridotta. L'impostazione predefinita è 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Temperatura massima della mappa per una resa di pesce ridotta</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Temperatura massima della mappa per una resa di pesce ridotta. Al di sopra di questa temperatura la resa del pesce sarà notevolmente ridotta. L'impostazione predefinita è 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Moltiplicatore del rendimento della pesca</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>La quantità di pesce catturato verrà ridimensionata da questo moltiplicatore.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Moltiplicatore della velocità di pesca</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>La velocità per catturare il pesce sarà ridotta da questo moltiplicatore.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Moltiplicatore massimo della popolazione ittica</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>In Odyssey, la popolazione massima di pesci in uno specchio d'acqua è definita per bioma. Questo moltiplicatore verrà applicato a tale limite.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Moltiplicatore della quantità di pesce (nella zona di pesca).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Quantità di pesci che saranno presenti in una zona di pesca. Questo moltiplicatore verrà applicato a tale importo.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Possibilità di esiti negativi</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Per impostazione predefinita, esiste una probabilità del 2% che qualsiasi pesca abbia un risultato negativo.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher lascia il pesce a terra invece di trascinarlo nelle scorte</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Reimposta tutto</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Disabilita la putrefazione delle branchie</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Se selezionato, renderà impossibile il Gill Rit in qualsiasi circostanza.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Sposta il tipo di lavoro "Pesce" alla priorità più bassa (richiede il ricaricamento del gioco)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Per impostazione predefinita, Odyssey inserisce il tipo di lavoro Pesce nell'ordine di priorità del lavoro tra Artigianato e Trasporto. Con questa opzione Fish avrà priorità 90, dopo la Ricerca, che era il modo in cui funzionava questa mod senza Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Questa zona di pesca è troppo inquinata per pescare</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
