<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Incidente la capsula di trasporto degli animali</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Una cassa con un {PAWN_kind} chiamato {PAWN_nameDef} si sta schiantando in una capsula da trasporto nelle vicinanze. Se sopravvive allo schianto verrà gravemente ferito.

Se salvato, può unirsi liberamente alla colonia o tornare a vivere allo stato brado.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>L'animale salvato si unisce</AJLabel>
  <AJLetter>L'animale che hai salvato si unisce alla colonia</AJLetter>
  <ADJLabel>L'animale salvato non si unisce</ADJLabel>
  <ADJLetter>L'animale che hai salvato non si unirà alla colonia</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Traditore!</TraitorLabel>
  <Traitor>Un colono chiamato {PAWN_nameDef}, che hai accettato nei tuoi ranghi, risulta essere un agente nemico di {PAWN_factionName}.

Puoi catturare {PAWN_objective} per scopi di reclutamento o schiavitù.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Battaglia spaziale</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Diverse enormi astronavi sono impegnate in combattimenti nell'orbita del pianeta. I colpi mancati e i detriti possono colpire il terreno nell'area. Ciò può portare a enormi incendi.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Incidente della navetta</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Una navetta diretta al pianeta si sta schiantando nelle vicinanze. Se l'equipaggio sopravvive all'impatto, verrà gravemente ferito. La nave precipitata può essere decostruita per ottenere risorse utili.

L'equipaggio non è affiliato ad alcuna fazione, il che significa che può essere salvato e unirsi a te liberamente, o catturato per scopi di reclutamento o schiavitù.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Terremoto</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>I cambiamenti nella crosta del pianeta hanno causato un terremoto localizzato su piccola scala. Alcune strutture possono danneggiarsi e i tetti possono crollare.</Earthquake>
  <CPWLabel>Pod di carico (armi)</CPWLabel>
  <CPW>Hai rilevato un ammasso di capsule cargo che si sono schiantate nelle vicinanze.

Forse troverai qualcosa di utile tra i rottami.</CPW>
  <CPALabel>Pod di carico (abbigliamento)</CPALabel>
  <CPA>Hai rilevato un ammasso di capsule cargo che si sono schiantate nelle vicinanze.

Forse troverai qualcosa di utile tra i rottami.</CPA>
  <CAWILabel>Entrano gli animali della carovana</CAWILabel>
  <CAWI>Un gruppo di {PAWN_kind}, abbandonati o perduti, si aggira.

Sembra che appartenessero a qualche carovana, poiché trasportano ancora pacchi con oggetti di valore. Puoi raccogliere questi oggetti se li addomestichi o li uccidi. Altrimenti lasceranno la zona entro un paio di giorni.</CAWI>
  <CSLabel>Germoglio del raccolto</CSLabel>
  <CS1>Un vasto campo di</CS1>
  <CS2>è germogliato lì vicino. Se aspetti che cresca, potrai raccogliere cibo in abbondanza! Se non raccolto, marcirà lentamente e scomparirà.</CS2>
  <BAWILabel>Entrano animali da battaglia</BAWILabel>
  <BAWI>Un gruppo di {0}, abbandonati o smarriti, entra.

Sembrano abituati al contatto umano e si stanno unendo alla colonia.</BAWI>
  <WMWILabel>Uomini selvaggi vagano</WMWILabel>
  <WMWI>Una piccola tribù pre-neolitica di uomini selvaggi si aggira qui. Puoi tentare di domarli.</WMWI>
  <HPLabel>Festa di caccia</HPLabel>
  <HP>Un gruppo di cacciatori di {0} sta attraversando la zona. Cacceranno qui per alcune ore e poi andranno avanti.</HP>
  <VEE_Decay>In decomposizione a causa della siccità.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Fertilità modificata a causa della siccità: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
