<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_PipesNotConnected>Tubazioni non collegate al generatore o ai serbatoi</VPE_PipesNotConnected>
  <VPE_PipeConnectedRateStored>Griglia del tubo in eccesso/immagazzinata: {0} ml / {1} ml-d</VPE_PipeConnectedRateStored>
  <VPE_LiquidTankStored>Gas immagazzinato</VPE_LiquidTankStored>
  <VPE_LiquidTankEfficiency>Efficienza del serbatoio</VPE_LiquidTankEfficiency>
  <VPE_TankLeakage>Perdita minima di sigillante</VPE_TankLeakage>
  <VPE_NutrientNeeded>Necessario gas</VPE_NutrientNeeded>
  <VPE_LiquidOutput>Uscita del gas</VPE_LiquidOutput>
  <VPE_MustPlaceOnGasGeyser>Questo edificio deve essere posizionato sopra un geyser di gas Helixien</VPE_MustPlaceOnGasGeyser>
  <VPE_PlugHole>Riempi il buco</VPE_PlugHole>
  <VPE_PlugHoleDesc>Riempi il buco con la terra. ATTENZIONE: questo distruggerà il geyser o lo stagno. Fallo solo se non è più utilizzabile o se hai bisogno di spazio.</VPE_PlugHoleDesc>
  <VPE_CancelPlugHole>Annulla il foro di riempimento</VPE_CancelPlugHole>
  <VPE_CancelPlugHoleDesc>Annulla il lavoro di riempimento del foro.</VPE_CancelPlugHoleDesc>
  <VPE_MustPlaceAdjacentToPipe>Gli edifici alimentati a gas devono essere posizionati adiacenti ai tubi del gas, non sopra</VPE_MustPlaceAdjacentToPipe>
  <VPE_DeconstructGasPipes>Decostruire la rete del gas</VPE_DeconstructGasPipes>
  <VPE_DeconstructGasPipesDesc>Smontare solo i tubi del gas e i tubi del gas sotterranei</VPE_DeconstructGasPipesDesc>
  <VPE_DisableGasPathCalculations>Disabilita i calcoli del percorso del gas Helixien (utilizzalo per ridurre il ritardo)</VPE_DisableGasPathCalculations>
  <Fluffy.GasNetwork.GasNetworkInspectString>Eccesso di gas (immagazzinato) nella rete: {0} ({1})</Fluffy.GasNetwork.GasNetworkInspectString>
  <Fluffy.GasNetwork.Stored>Gas immagazzinato: {0}/{1}</Fluffy.GasNetwork.Stored>
  <Fluffy.GasNetwork.Production>Gas prodotto: {0}</Fluffy.GasNetwork.Production>
  <Fluffy.GasNetwork.Consumption>Gas consumato: {0}</Fluffy.GasNetwork.Consumption>
  <Fluffy.GasNetwork.GasOff>Gas spento.</Fluffy.GasNetwork.GasOff>
  <Fluffy.GasNetwork.NoNetwork>Non collegato alla rete del gas.</Fluffy.GasNetwork.NoNetwork>
  <Fluffy.GasNetwork.ValveOpen>La valvola è aperta.</Fluffy.GasNetwork.ValveOpen>
  <Fluffy.GasNetwork.ValveClosed>La valvola è chiusa.</Fluffy.GasNetwork.ValveClosed>
  <Fluffy.GasNetwork.CommandToggleGas.Label>Attiva/disattiva il flusso di gas</Fluffy.GasNetwork.CommandToggleGas.Label>
  <Fluffy.GasNetwork.CommandToggleGas.Desc>Designare il flusso di gas da attivare o disattivare. Presto arriverà un colono per azionare l'interruttore.</Fluffy.GasNetwork.CommandToggleGas.Desc>
  <Fluffy.GasNetwork.DesiredBuffer>Stoccaggio gas target: {0}/{1}</Fluffy.GasNetwork.DesiredBuffer>
  <Fluffy.GasNetwork.BufferOff>Stoccaggio del gas disattivato.</Fluffy.GasNetwork.BufferOff>
  <Fluffy.GasNetwork.Settings.Wind.WindSpeedUnit>Unità preferita di velocità del vento</Fluffy.GasNetwork.Settings.Wind.WindSpeedUnit>
  <Fluffy.GasNetwork.Settings.Wind.Category>Simulazione del vento</Fluffy.GasNetwork.Settings.Wind.Category>
  <VPE_RadiationProduced>Attenzione: il reattore produce radiazioni in un raggio di {0} metri</VPE_RadiationProduced>
  <VPE_TempInReactorRoom>Temperatura nella sala del reattore: {0}ºC</VPE_TempInReactorRoom>
  <VPE_TempInReactorRoomCritical>Avvertenza: temperatura nella sala del reattore: {0}ºC</VPE_TempInReactorRoomCritical>
  <VPE_Meltdown>Avvertenza: fusione dovuta all'alta temperatura. Fino a quando non verrà riparato, il reattore ucciderà tutta la vita in un raggio di</VPE_Meltdown>
  <VPE_MeltdownLetterLabel>Fusione del reattore</VPE_MeltdownLetterLabel>
  <VPE_MeltdownLetter>Si è verificata una fusione parziale del reattore a causa dell'elevata temperatura nella sala del reattore! Finché non verrà riparato, questo reattore sarà estremamente dannoso per la vita in un raggio esteso.\n\nIgnorare questo potrebbe significare la fine della tua colonia in poche ore.</VPE_MeltdownLetter>
  <VPE_NoReactorRoom>La sala del reattore deve essere uno spazio chiuso e coperto</VPE_NoReactorRoom>
  <VPE_MustPlaceRoofed>Questo edificio deve essere collocato in un'area coperta e coperta</VPE_MustPlaceRoofed>
  <VPE_SoulsTime>Anime conservate per:</VPE_SoulsTime>
  <VPE_Producing>Produrre {0} W di elettricità</VPE_Producing>
  <VPE_NotProducing>Nessuna anima assorbita. Gli Dei Macchina sono affamati di anime umane.</VPE_NotProducing>
  <VPE_ToggleViolenceGenerator>Generatore di interruttori</VPE_ToggleViolenceGenerator>
  <VPE_ToggleViolenceGeneratorDesc>Cambia il generatore tra uno stato funzionante e uno inattivo</VPE_ToggleViolenceGeneratorDesc>
  <VPE_GeneratorIsOff>Il generatore di violenza è disattivato e inattivo al momento</VPE_GeneratorIsOff>
  <VPE_LightningTime>Energia del fulmine immagazzinata per:</VPE_LightningTime>
  <VPE_NotLightningProducing>Elettricità del fulmine esaurita. Sembra che dovrai aspettare il prossimo temporale.</VPE_NotLightningProducing>
  <VPE_AGasPipe>un tubo del gas</VPE_AGasPipe>
  <VPE_GasExplosion>Un guasto in {0} ha causato un'esplosione di gas.</VPE_GasExplosion>
  <VPE_GasExplosionStartedFire>Un guasto in {0} ha causato un'esplosione di gas che ha provocato un incendio.</VPE_GasExplosionStartedFire>
  <VPE_GasExplosionLostGas>Tutti i {0} l-d di gas nei serbatoi collegati sono stati scaricati in una violenta esplosione.</VPE_GasExplosionLostGas>
  <VPE_GasExplosionLWasLarge>Questa grande quantità di gas ha creato un'esplosione di notevoli dimensioni.</VPE_GasExplosionLWasLarge>
  <VPE_GasExplosionLWasHuge>È davvero una grande esplosione. Oh.</VPE_GasExplosionLWasHuge>
  <VPE_LetterLabelGasExplosion>Kaboom!</VPE_LetterLabelGasExplosion>
  <VPE_PondHasFuel>In questo stagno di combustibile chimico sono rimaste {0} unità di combustibile chimico</VPE_PondHasFuel>
  <VPE_PondNoFuel>Questo bacino di combustibile chimico è esaurito</VPE_PondNoFuel>
  <VPE_MustPlaceOnChemfuelPond>La pompa per il combustibile chimico deve essere costruita sopra uno stagno per il combustibile chimico</VPE_MustPlaceOnChemfuelPond>
  <VPE_PumpProducing>La pompa produrrà {0} unità di combustibile chimico in {1}</VPE_PumpProducing>
  <VPE_NeedsWater>Questa centrale elettrica deve essere costruita sull’acqua</VPE_NeedsWater>
  <VPE_NeedsDistance>Le centrali elettriche legate alle maree devono essere costruite con almeno 40 tessere di separazione l'una dall'altra</VPE_NeedsDistance>
  <VPE_GasUpdateNoticeLetterLabel>Aggiornamento della modalità di alimentazione</VPE_GasUpdateNoticeLetterLabel>
  <VPE_GasUpdateNoticeLetterText>Il mod Vanilla Furniture Extended: Power è stato aggiornato con un aggiornamento molto importante riguardante la rete Helixien Gas.\n\nIl codice originale è stato creato da me (Sarg Bjornson) ed era piuttosto sciatto, causando molti bug e comportamenti incoerenti. Grazie allo straordinario Fluffy, l'intero codice della rete del gas è stato riscritto e ora dovrebbe funzionare perfettamente.\n\nNOTA: poiché la maggior parte delle classi che controllano la rete del gas sono cambiate, dovresti rifare tutti i componenti della rete del gas che hai su un salvataggio esistente. Puoi sostituire gli edifici senza costi accedendo alla modalità sviluppatore e attivando la modalità Dio. Quindi decostruisci semplicemente la tua attuale rete del gas (con tutti gli oggetti a base di gas) e sostituiscila gratuitamente.</VPE_GasUpdateNoticeLetterText>
  <VPE_Reset>Reset</VPE_Reset>
  <VPE_NuclearPlantHeader>Centrale nucleare</VPE_NuclearPlantHeader>
  <VPE_NuclearPlantMultiplier>Moltiplicatore della produzione delle centrali nucleari</VPE_NuclearPlantMultiplier>
  <VPE_NuclearPlantMultiplierTooltip>La quantità di energia prodotta da una centrale nucleare verrà moltiplicata per questa quantità.</VPE_NuclearPlantMultiplierTooltip>
  <VPE_NuclearPlantRadiationMultiplier>Moltiplicatore del raggio di radiazione</VPE_NuclearPlantRadiationMultiplier>
  <VPE_NuclearPlantRadiationMultiplierTooltip>Il raggio della radiazione prodotta dalla centrale nucleare se il combustibile supera il 50% o se è in fusione verrà moltiplicato per questa quantità.</VPE_NuclearPlantRadiationMultiplierTooltip>
  <VPE_DisableNuclearMeltdowns>Disattiva le fusioni nucleari</VPE_DisableNuclearMeltdowns>
  <VPE_DisableNuclearMeltdownsDesc>Se attivate, le centrali nucleari non fonderanno mai, anche se raggiungono la temperatura critica.</VPE_DisableNuclearMeltdownsDesc>
  <VPE_SolarHeader>Solare avanzato</VPE_SolarHeader>
  <VPE_AdvSolarOutputMultiplier>Avv. Moltiplicatore della resa solare</VPE_AdvSolarOutputMultiplier>
  <VPE_AdvSolarOutputMultiplierTooltip>La quantità di energia prodotta da un generatore solare avanzato verrà moltiplicata per questa quantità.</VPE_AdvSolarOutputMultiplierTooltip>
  <VPE_SoulHeader>Generatore di violenza Archotech</VPE_SoulHeader>
  <VPE_SoulMultiplier>Ore di energia per cadavere consumate</VPE_SoulMultiplier>
  <VPE_SoulMultiplierTooltip>Per impostazione predefinita, ogni cadavere consumato dal reattore produce 2 ore di energia. Questo verrà moltiplicato per questo fattore.</VPE_SoulMultiplierTooltip>
  <VPE_TidalHeader>Generatore di maree</VPE_TidalHeader>
  <VPE_TidalMultiplier>Moltiplicatore di uscita del generatore di maree</VPE_TidalMultiplier>
  <VPE_TidalMultiplierTooltip>La quantità di energia prodotta da un generatore di marea verrà moltiplicata per questa quantità.</VPE_TidalMultiplierTooltip>
  <VPE_TidalSeparation>Separazione del generatore di marea</VPE_TidalSeparation>
  <VPE_TidalSeparationTooltip>Per impostazione predefinita, i generatori di maree necessitano di 40 tessere tra di loro, ma questo può essere modificato con questa impostazione.</VPE_TidalSeparationTooltip>
  <VPE_WindmillHeader>Turbina eolica avanzata</VPE_WindmillHeader>
  <VPE_AdvWindmillOutputMultiplier>Moltiplicatore di uscita avanzato della turbina eolica</VPE_AdvWindmillOutputMultiplier>
  <VPE_AdvWindmillOutputMultiplierTooltip>La quantità di energia prodotta da una turbina eolica avanzata verrà moltiplicata per questa quantità.</VPE_AdvWindmillOutputMultiplierTooltip>
  <VPE_WatermillHeader>Generatore avanzato di mulini ad acqua</VPE_WatermillHeader>
  <VPE_AdvWatermillOutputMultiplier>Moltiplicatore di uscita avanzato del generatore di mulino ad acqua</VPE_AdvWatermillOutputMultiplier>
  <VPE_AdvWatermillOutputMultiplierTooltip>La quantità di energia prodotta da un generatore avanzato di mulini ad acqua verrà moltiplicata per questa quantità.</VPE_AdvWatermillOutputMultiplierTooltip>
  <VPE_AdvGeoHeader>Generatore geotermico avanzato</VPE_AdvGeoHeader>
  <VPE_AdvGeoOutputMultiplier>Moltiplicatore avanzato di uscita del generatore geotermico</VPE_AdvGeoOutputMultiplier>
  <VPE_AdvGeoOutputMultiplierTooltip>La quantità di energia prodotta da un generatore geotermico avanzato verrà moltiplicata per questa quantità.</VPE_AdvGeoOutputMultiplierTooltip>
</LanguageData>
