<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Bloedsalie-onthullingen verbranden hemogeen als rituele brandstof en veranderen bloed in pijn, opoffering en roofzuchtige wonderen.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>bloed salie</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Alleen hemogene occultisten</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Bloedwijzen zijn occultisten die openbaringen voeden door middel van bloedrituelen en met vloeken beladen hemogen. Hun rituelen zuigen vitaliteit aan, zaaien terreur en laten alleen nachtmerries achter.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Onthullingen over idoolpoppenspelers breken de geest, maken de wil tot slaaf en veranderen uitgeholde slachtoffers in verlengstukken van de occultist.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idool poppenspeler</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Alleen in het Empire geboren occultisten</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idoolpoppenspelers zijn meesters in bezetenheid en psychische overheersing. Ze hollen doelwitten uit, dragen poppen als maskers en klampen zich vast aan het leven door zichzelf in wegwerpslaven te storten.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Openbaringen van hogepriesters zetten een leider op de troon die volgelingen aan zich bindt, rivalen uitzuigt en regeert door middel van aanwezigheid en pijn.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>hogepriester</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Onthullingen van Blacksite-savants leiden tot verboden machinaal denken, waanzin en bewapende neurale overbelasting.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite-savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-onthullingen vervormen leeftijd, groei en duur door aan de randen van de tijd te grijpen.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doemwachter</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>De onthullingen van Ashcaller vormen vuur, hitte en rauwe destructieve energie als wapen in spectaculaire rituelen.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>asbeller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristische onthullingen kalmeren de geest, breken paniek en overspoelen nabije volgers met onnatuurlijke kalmte.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hypnotiseur</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinder-onthullingen vormen kou, ijs en entropie om tot barrières, vallen en dodelijke vorst.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rijmbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver onthult dat fortuin met ongeluk kan worden verruild, waardoor de balans van de gebeurtenissen door rituele gokken wordt verstoord.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>voortekenwever</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>De onthullingen van Gravecaller zaaien angst, exploiteren lijken en slepen de doden weer in dienst.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>grafroeper</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-onthullingen belonen hinderlaag, duisternis en stille executie onder een sluier van onnatuurlijke schaduw.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nachtstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Onthullingen over bewakers beschermen bondgenoten, versterken het vlees en slepen onderzoekers uit dodelijk gevaar.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>bewaker</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-onthullingen scheuren kortstondige gaten in de ruimte, waardoor mensen en objecten via occulte sluiproutes in beweging komen.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>poortloper</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller-onthullingen sturen bliksem aan, schakelen machines uit en veranderen het weer in een wapen.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormroeper</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Onthullingen van relic-ingenieurs maken dode circuits wakker, versterken de weggevaagde technologie en hechten occulte inzichten in hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikwie ingenieur</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Onthullingen op gevechtsmedium zijn egoïstische oorlogsrituelen die reflexen, snelheid en moordinstinct aanscherpen.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>strijd medium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Onthullingen over totemsprekers doen een beroep op beesten, braamstruiken en heiligdomgeesten om te overleven en zich te verdedigen.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem-luidspreker</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
