<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Človek skrútený dlhodobým vystavením toxickému žiareniu. Ich hnijúce mäso je dôkazom ich premeny, no napriek tomu pretrvávajú – imúnne voči toxínom a vyliečené nimi. Niektorí hovoria, že sú už mŕtvi, len príliš tvrdohlaví na to, aby prestali chodiť.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Radiáciou zmutovaní ľudia s hnijúcim mäsom, ktorých liečia toxíny.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>ghúl</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Ghoul, ktorého myseľ sa zhoršila na nepoznanie. Poháňaní prvotnými inštinktmi sú náchylní na náhle násilné výbuchy, keď ich prepadne ich divokosť. Ich hnijúce mäso sa lieči toxínmi, ale ich ľudskosť je takmer stratená.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Vlkodlaci so zhoršujúcou sa mysľou náchylnou k násilným epizódam.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>ghúl</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Vzácny a nebezpečný variant ghúlov, ktorý vyžaruje neustále žiarenie. Ich telá žiaria strašidelným zeleným svetlom, keď poškodzujú blízkych neghúlov a liečia iných vlkodlakov svojou rádioaktívnou aurou.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Vzácni rádioaktívni ghúli, ktorí vyžarujú smrteľné žiarenie.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>žiariaci jeden</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Divoký žiariaci ghúl, ktorého myseľ sa zhoršila, zatiaľ čo ich rádioaktívne telo naďalej vyžaruje smrtiacu radiáciu. Poháňaní prvotnými inštinktmi a náchylní k násilným výbuchom patria medzi najnebezpečnejších vlkov v pustatine.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Divokí rádioaktívni ghulovia so zhoršujúcou sa mysľou.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>žiariaci jeden</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
