<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Visserijzone</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Creëer een zone waar je kolonisten zullen proberen te vissen</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Kies vangst</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Kies de gewenste visgrootte om te vangen van de bewoners van dit bioom. Kleinere vissen hebben minder tijd nodig, maar zijn minder voedzaam, terwijl grotere vissen er langer over doen en voedzamer zijn. Middelgrote vissen balanceren tussen de twee uitersten. Er is altijd een kans om een ​​andere vis of speciale items te vangen</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Vang kleine vissen</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Vang middelgrote vissen</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Vang grote vissen</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Vissen toestaan</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Sta toe dat er in deze visserijzone wordt gevist</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Deze zone met grootte {0} is ingesteld om vissen van grootte te vangen</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Vissen in deze zone:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Oceanische visserijzone:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Ja</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Nee</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Deze zone is te klein (grootte {0}). Viszones moeten ten minste {1} tegels bevatten om geldig te zijn (deze berekening wordt elke paar seconden gemaakt: hervat de pauze om te updaten).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Geen vis om te vangen in dit bioom (dit kan gebeuren met aangepaste biomen, vraag de eigenaar om ondersteuning toe te voegen! Of misschien bevindt u zich in een levenloos bioom)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Tijdens het vissen heeft {0} iets bijzonders gevangen: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Minimale grootte van de visserijzone</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Minimale grootte van de viszone, standaard is 25 tegels</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Basisvisduur in teken</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Basisvisduur in teken. De standaardwaarde is 4500 voor kleine vissen. Middelgrote vissen hebben deze keer het dubbele nodig, terwijl grote vissen driemaal zoveel nodig hebben. Als u dit verlaagt, neemt de voedselopbrengst per dag toe, en omgekeerd.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Kans om een ​​speciaal item te krijgen in plaats van vis</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Kans om een ​​speciaal item te krijgen in plaats van vis. De standaardwaarde is 1% per visserijactiviteit.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Kans om een ​​speciaal item te krijgen in plaats van vis. De standaardwaarde is 1% per visserijactiviteit. Houd er rekening mee dat er in Odyssey standaard een timer van 5 dagen is tussen "zeldzame" vangsten, die je ook via deze opties kunt aanpassen.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Minimumdagen tussen zeldzame vangsten</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Standaard kunnen in Odyssey "zeldzame" vangsten alleen plaatsvinden als er 5 dagen zijn verstreken sinds de laatste "zeldzame" vangst. U kunt dat minimale interval hier wijzigen.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Minimale kaarttemperatuur voor verminderde visopbrengst</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Minimale kaarttemperatuur voor verminderde visopbrengst. Beneden deze temperatuur zal de visopbrengst sterk afnemen. Standaard is 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Maximale kaarttemperatuur voor verminderde visopbrengst</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Maximale kaarttemperatuur voor verminderde visopbrengst. Boven deze temperatuur zal de visopbrengst sterk afnemen. Standaard is 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Vermenigvuldiger van de visserijopbrengst</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>De hoeveelheid gevangen vis wordt met deze vermenigvuldiger geschaald.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Vermenigvuldiger van de vissnelheid</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>De snelheid waarmee de vis wordt gevangen, wordt met deze vermenigvuldiger geschaald.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Maximale vermenigvuldiger van de vispopulatie</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>In Odyssey wordt de maximale vispopulatie in een waterlichaam per bioom gedefinieerd. Deze vermenigvuldiger wordt op die limiet toegepast.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Vermenigvuldiger van de hoeveelheid vis (in de visserijzone).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Hoeveelheid vis die in een visserijzone aanwezig zal zijn. Deze vermenigvuldiger wordt op dat bedrag toegepast.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Kans op negatieve uitkomsten</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Standaard is er een kans van 2% dat elke visserij tot een negatief resultaat zal leiden.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher laat vis op de grond vallen in plaats van deze naar voorraden te slepen</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Alles resetten</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Schakel Gillrot uit</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Indien aangevinkt, zal het onder geen enkele omstandigheid Gill Rit onmogelijk maken.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Verplaats het werktype 'Vis' naar de laagste prioriteit (herladen van het spel vereist)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Standaard plaatst Odyssey het werktype Vis op de werkprioriteitsvolgorde tussen Craft en Haul. Met deze optie krijgt Fish prioriteit 90, na Research, zoals deze mod werkte zonder Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Deze visserijzone is te vervuild om te vissen</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
