<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Crash met transportcapsule voor dieren</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Een krat met een {PAWN_kind} genaamd {PAWN_nameDef} stort neer in een nabijgelegen transportcapsule. Als het de crash overleeft, zal het zwaar gewond raken.

Als hij wordt gered, kan hij zich vrijelijk bij de kolonie voegen, of weer in het wild gaan leven.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Geredde dieren sluiten zich aan</AJLabel>
  <AJLetter>Het dier dat je hebt gered, voegt zich bij de kolonie</AJLetter>
  <ADJLabel>Gered dier doet niet mee</ADJLabel>
  <ADJLetter>Het dier dat je hebt gered, voegt zich niet bij de kolonie</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Verrader!</TraitorLabel>
  <Traitor>Een kolonist met de naam {PAWN_nameDef}, die je in je gelederen hebt opgenomen, blijkt een vijandelijke agent van {PAWN_factionName} te zijn.

Je kunt {PAWN_objective} vastleggen voor rekruterings- of slavernijdoeleinden.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Ruimte gevecht</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Verschillende enorme ruimteschepen zijn betrokken geweest bij gevechten in de baan van de planeet. Gemiste schoten en puin kunnen de grond in het gebied beïnvloeden. Dit kan tot enorme branden leiden.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Shuttle-crash</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Een planeetgebonden shuttle stort vlakbij neer. Als de bemanning de impact overleeft, zullen ze zwaar gewond raken. Het neergestorte schip kan worden gedeconstrueerd voor nuttige hulpbronnen.

De bemanning is bij geen enkele factie aangesloten, wat betekent dat ze kunnen worden gered en zich vrijelijk bij je kunnen voegen, of gevangen kunnen worden genomen voor rekruterings- of slavernijdoeleinden.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Aardbeving</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Veranderingen in de aardkorst veroorzaakten een kleinschalige plaatselijke aardbeving. Sommige constructies kunnen beschadigd raken en daken kunnen instorten.</Earthquake>
  <CPWLabel>Ladingpods (wapens)</CPWLabel>
  <CPW>Je hebt een groep vrachtpods in de buurt gedetecteerd.

Misschien vind je iets nuttigs in het wrak.</CPW>
  <CPALabel>Cargopods (kleding)</CPALabel>
  <CPA>Je hebt een groep vrachtpods in de buurt gedetecteerd.

Misschien vind je iets nuttigs in het wrak.</CPA>
  <CAWILabel>Caravandieren dwalen binnen</CAWILabel>
  <CAWI>Een groep van {PAWN_kind}, verlaten of verdwaald, komt binnen.

Ze lijken tot een karavaan te hebben behoord, aangezien ze nog steeds pakketten met waardevolle spullen bij zich hebben. Je kunt deze items verzamelen als je ze temt of doodt. Anders zullen ze het gebied binnen een paar dagen verlaten.</CAWI>
  <CSLabel>Gewas spruit</CSLabel>
  <CS1>Een groot veld van</CS1>
  <CS2>is in de buurt ontsproten. Als je wacht tot hij groeit, zul je genoeg voedsel kunnen oogsten! Als het niet wordt geoogst, zal het langzaam rotten en verdwijnen.</CS2>
  <BAWILabel>Er komen gevechtsdieren binnen</BAWILabel>
  <BAWI>Een groep van {0}, verlaten of verdwaald, dwaalt naar binnen.

Ze lijken gewend aan menselijk contact en sluiten zich aan bij de kolonie.</BAWI>
  <WMWILabel>Wilde mannen dwalen binnen</WMWILabel>
  <WMWI>Een kleine, pre-neolithische stam van wilde mannen dwaalt binnen. Je kunt proberen ze te temmen.</WMWI>
  <HPLabel>Jachtpartij</HPLabel>
  <HP>Een groep jagers uit {0} trekt door het gebied. Ze zullen hier een paar uur jagen en dan verder trekken.</HP>
  <VEE_Decay>Rottend door droogte.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Aangepaste vruchtbaarheid vanwege droogte: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
