<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Das Reaktorkern-Signal kommt irgendwo aus dieser Siedlung. Durchsuche die verlassenen Gebäude, um den Kern zu bergen.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>Ein antiker Reaktor ist in nahegelegenen Ruinen verborgen. Der Reaktor ist beschädigt und verströmt radioaktiven Niederschlag über die gesamte Region. Lokalisiere und deaktiviere ihn, um einen Reaktorkern zu erhalten und den Niederschlag zu stoppen.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Du hast das Signal eines Reaktorkerns aus einem antiken unterirdischen Lager empfangen. Der Standort ist auf der Weltkarte markiert.

Berge Reaktorkerne und Zellenrahmenpaneele, um deinen Hellion auszubauen.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>Die Überreste einer Orbitalplattform liegen in der Nähe verstreut. Vorsicht – das Wrack enthält feindliche Roboter.

Das Reaktorkern-Signal kommt irgendwo aus der Absturzstelle.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Du hast das Signal eines Reaktorkerns empfangen. Der Kern versorgt einen defekten antiken Terraformer mit Energie. Sein Standort ist auf der Weltkarte markiert.

Der Terraformer kühlt die Region auf gefährlich niedrige Temperaturen ab. Sei auf Kälte vorbereitet.

Berge Reaktorkerne und Zellenrahmenpaneele, um deinen Hellion auszubauen.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Die Absturzstelle eines Hellion-Prototyps.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>Hellion-Wrack</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Du hast das Signal eines Reaktorkerns aus einem tief unterirdischen Höhlensystem empfangen. Der Eingang ist auf der Weltkarte markiert.

Berge Reaktorkerne und Zellenrahmenpaneele, um deinen Hellion aufzurüsten.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Das Reaktorkern-Signal kommt von einem Roboter-Kommunikationsrelais hier. Demontiere es, um den Reaktorkern zu erhalten.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Du hast das Signal eines Reaktorkerns empfangen.

Vorsicht – Orbitalstandorte sind extrem gefährlich. Stelle sicher, dass dein Hellion vollständig mit luftdichten Wänden umschlossen ist, und rüste deine Kolonisten mit Vakuumanzügen aus. Plane deine Rückreise, denn ein längerer Aufenthalt im Orbit ist sehr schwierig.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Du hast das Signal eines Reaktorkerns auf dieser Plattform empfangen. Es gibt eine starke Roboterpräsenz.

Vorsicht – Orbitalstandorte sind extrem gefährlich. Stelle sicher, dass dein Hellion vollständig mit luftdichten Wänden umschlossen ist, und rüste deine Kolonisten mit Vakuumanzügen aus. Plane deine Rückreise, denn ein längerer Aufenthalt im Orbit ist sehr schwierig.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
</LanguageData>