<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>장로는 브라더후드 챕터의 최고 사령관으로, 모든 전략적 결정, 외교 관계, 챕터의 전반적인 방향을 책임집니다. 그들은 브라더후드의 대의를 위해 일생을 바쳤으며 기술 보존과 인류 보호를 위한 지혜와 기술, 확고한 헌신을 통해 모든 구성원의 존경을 받았습니다.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>장로</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>브라더후드 오브 스틸의 최하위 계급. 입회자들은 훈련을 받고 있으며, 형제단의 방식을 배우고 그들의 가치를 입증하고 있습니다. 그들은 기본적인 임무를 수행하고 정회원을 지원하는 동시에 진정한 강철의 형제자매가 될 권리를 얻습니다.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>시작하다</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>기사는 브라더후드의 최전선 전사로, 전투 작전과 파워 아머 유지에 대한 완전한 훈련을 받았습니다. 그들은 순찰을 이끌고, 적대 세력과 교전하고, 위험한 장소에서 전쟁 전 기술을 회수합니다. 기사는 브라더후드 군사력의 중추입니다.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>기사</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>성기사는 브라더후드의 정예 전사이자 현장 사령관입니다. 그들은 주요 작전을 지휘하고, 전투에서 기사를 지휘하고, 중요한 전술적 결정을 내립니다. 최고의 파워 아머를 입고 가장 발전된 무기를 휘두르는 팔라딘은 브라더후드의 군사력과 전술적 전문성을 구현합니다.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>무협가</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>서기관은 전쟁 전 기술을 보존하고 이해하는 데 전념하는 브라더후드의 학자이자 기술자입니다. 그들은 기록 보관소와 연구 유물을 유지 관리하고 지식이 손실되지 않도록 보장합니다. 주로 전투원은 아니지만 서기관은 브라더후드의 임무에 매우 중요합니다.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>학자</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>교리보다는 행동을 통해 라이온스 장로의 유산을 이어가는 라이온스 프라이드 잔당의 지도자입니다. 그들은 교리보다는 연민을, 전통보다는 인간성을 선택했으며, 통치보다는 봉사하는 형제단이라는 라이언스 장로의 꿈을 믿는 최후의 진정한 신자로 남아 있습니다.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>리옹의 챔피언</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>라이온스 장로의 신뢰를 받을 자격이 있음을 입증한 라이온스 프라이드의 정회원입니다. 그들은 무고한 사람들을 보호하기 위해 싸우고 인류를 위해 봉사할 때 브라더후드가 할 수 있는 최고의 모습을 대표합니다.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>프라이드 회원</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>보호받는 수도 황무지라는 라이온스 장로의 비전을 위해 싸우겠다고 맹세한 라이온스 프라이드의 새로운 회원입니다. 신병들은 단순히 기술을 축적하는 것이 아니라 인류를 보호하기 위한 헌신을 입증하고 있습니다.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>모집</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>라이온스 장로의 비전을 완벽하게 구현한 정예 전사들입니다. 그들은 황무지 공동체와 그들을 위협하는 위험 사이의 방패이며, 영광이나 기술이 아닌 인류 자체의 생존을 위해 싸우고 있습니다.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>인민의 방패</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Defenders는 Outcasts의 전투 전문가로, 기술 확보와 Outcast 시설 방어에 ​​중점을 둡니다. 그들은 형제단이 인도주의를 지향하는 방향으로 전환하는 것을 거부하고 원래 임무에 엄격한 초점을 유지합니다.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>방어자</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>수호자는 강철 같은 규율을 유지하고 기술 보존에 대한 확고한 의지를 갖고 추방자를 이끌고 있습니다. 그들은 창립자의 비전에서 어떤 타협이나 일탈도 거부하는 브라더후드의 원래 사명의 가장 순수한 형태를 나타냅니다.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>보호자</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>아웃캐스트의 진입 순위입니다. 전문가들은 무엇보다도 기술 복구라는 본래의 Brotherhood 사명에 대한 헌신을 입증했습니다. 그들은 전쟁 전 지식을 보존하기 위한 추방자들의 실용적이고 말도 안되는 접근 방식을 제공합니다.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>전문가</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
</LanguageData>
