<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Arvostettu ja viisas soturi [PAWN_nameDef] oli heimon johtajan neuvonantaja. [PAWN_pronoun] oli epätavallisen tasapäinen Khanille ja kehotti olemaan kiireellisiä ja liian väkivaltaisia ​​toimia, joita jotkut nuoremmat soturit pitivät heikkouden merkkinä. Siitä huolimatta [PAWN_pronoun] oli enemmän kuin taitava soturi ja toimi aina heimon hyvinvointia silmällä pitäen.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Khanin neuvonantaja</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Khanin neuvonantaja</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>Useimmissa Great Khanin leireissä oli näkyvä areena, yleensä sen keskellä. Niitä käytettiin heimon julman vihkimisrituaalin suorittamiseen, mutta niitä käytettiin myös "virkistystarkoituksiin". [PAWN_nameDef] oli yksi areenan innokkaimmista taistelijoista ja ansaitsi pienen omaisuuden panostamalla [PAWN_objective]itsekseen. Vaikka [PAWN_pronoun] ei ollut kovin hyvä laukaus, harvat khaanit pystyivät vastaamaan [PAWN_objective]:iin lähitaistelussa.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] oli khaanien panssari ja hänen tehtävänsä oli ylläpitää heimon aseita ja panssareita. Khaanit olivat köyhä heimo, ja heillä oli vain vähän pääsyä huippuluokan aseisiin tai panssariin, mutta [PAWN_nameDef] oli kekseliäs ja onnistui luomaan laskeutumishaarniskan vuodista ja särjetyn metallin romuista.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Armourer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Armourer</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] syntyi Suurkhaanien hyökkääjäheimoon. Vaikka [PAWN_pronoun] ei ehkä ole saanut paljon muodollista koulutusta, [PAWN_pronoun] oppi paljon maasta, jolla jengi asui.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Syntynyt Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Syntynyt Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Vaikka useimmat khaanit asuivat mieluummin jurtoissa, monet rakensivat leirinsä lähelle luolia. Vaikka tämä saattaa tuntua primitiiviseltä, jopa khaaneille, luonnolliset luolat tekivät helposti puolustettavia koteja ja olivat yleensä paljon vähemmän alttiita romahtamiseen verrattuna sotaa edeltäneisiin raunioihin. [PAWN_nameDef] kasvoi laajassa luolajärjestelmässä ja sen ympärillä ja auttoi laajentamaan sitä tarvittaessa.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Khan luola-asukka</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Khan luola-asukka</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] oli lahjakas kemisti ja tärkeä [PAWN_possessive]-heimon jäsen, sillä [PAWN_possessive]-kemikaalit osoittautuivat luotettavaksi tulonlähteeksi muuten köyhille ja eristyneille ryhmälle. Vaikka useimmat khaanit eivät välittäneet älyllisistä harrastuksista, [PAWN_nameDef] etsi aina vanhoja kirjoja oppiakseen uusia temppuja [PAWN_possessive]-kaupan parantamiseksi.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] oli yksi harvoista [PAWN_possessive]-heimon khaaneista, jotka viettivät usein pitkiä aikoja kaukana leiristä. [PAWN_pronoun] oli kemiankulkija, jonka tehtävänä oli toimittaa heimon tuotteet asiakkailleen, olivatpa he sitten ryöstöjä, lääkäreitä tai asuntovaunuasuja. [PAWN_possessive] -tavaroiden arvon vuoksi [PAWN_nameDef] joutui olemaan ovela ja ovela välttääkseen kilpailevia kemikaalikauppiaita sekä epätoivoisia addikteja, jotka etsivät ratkaisua.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Koska khaaneilla oli harvoin pääsy korkean teknologian työpajoihin, lapset, kuten [PAWN_nameDef], joilla oli luontaisia ​​kykyjä ylläpitää koneita ja aseita, yleensä kasvattivat ja kouluttivat heimon panssarit.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan Child Prodigy</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan Child Prodigy</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>Suurkhaanien rento asenne jälkeläistensä kasvatusta kohtaan johti usein riskialttiisiin tai suoraan vaarallisiin leikkeihin ja aktiviteetteihin, joihin lapset osallistuivat. [PAWN_nameDef] tunnettiin yhtenä [PAWN_possessive]-heimon rohkeimmista lapsista. [PAWN_pronoun] nautti suuresti heimon isosarvimiesten pilkkaamisesta ja vastaavista peleistä, joilla oli kyseenalainen pedagoginen arvo.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Daredevil</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] oli yksi harvoista Khan-lapsista, jotka saivat koulutuksen Apokalypsin matkustavien seuraajien ryhmältä. Seuraajat opettivat [PAWN_objective] lukemaan ja kirjoittamaan sekä joitain luonnontieteiden ja humanististen tieteiden perusteita. Vaikka tällä ei ehkä ollut paljonkaan merkitystä muissa yhteiskunnissa, se teki [PAWN_nameDef]:stä yhden heimon luetuimmista jäsenistä.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Koulutettu Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Koulutettu Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] ei koskaan ollut Khanien taitavimpien taistelijoiden joukossa. [PAWN_pronoun] sai tehtäväkseen pitää tulipalot heimon leirissä, huolehtia haavoittuneista ja sairaista ja valmistaa heimon ateriat. Koska khaneilla oli vain vähän pääsyä edistyneen lääketieteen käyttöön, [PAWN_nameDef] oppi tyytyä leirin ympärillä kasvaneisiin yrtteihin.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan palovartija</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan palovartija</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Suurin osa suurkaanien leireistä sijaitsi karuilla ja eristyneillä alueilla, joilla maanviljely osoittautui vaikeaksi. Monet kasvit kasvoivat kuitenkin autioimmissakin paikoissa ja monet niistä olivat syötäviä tai muuten heimolle hyödyllisiä. [PAWN_nameDef] sai tehtäväkseen löytää ja kerätä nämä kasvit.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan Forager</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] oli hylätty lapsi, jonka löysi ja otti mukaansa ryhmä khaneja. Vaikka [PAWN_pronoun] ei ehkä ole syntynyt Khaniksi, [PAWN_pronoun] varmasti kasvoi sellaiseksi.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Foundling</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Yhtenä heimon eliittisimmistä taistelijoista [PAWN_nameDef] määrättiin henkilökohtaiseksi vartijaksi Papa Khanille, Khanin kiistattomalle johtajalle. [PAWN_pronoun] otti [PAWN_possessive] tämän velvollisuuden erittäin vakavasti, vaikka vain hullu uskaltaisi hyökätä Papa Khanin kimppuun keskellä Khan-leiriä. Kuitenkin [PAWN_possessive] etuoikeutettu asema teki [PAWN_objective] jonkin verran ylimielisen muita heimon jäseniä kohtaan ja [PAWN_pronoun] ei yleensä ollut suosittu.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Khan vartija</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Khan vartija</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Kun khaanit karkotettiin Kalifornian suhteellisen hedelmällisiltä mailta, heidän täytyi sopeutua uusiin, ankarampiin ympäristöihin, joissa maatalous oli harvoin mahdollista ja korvattiin pian kokonaan laiduntalla. [PAWN_nameDef] oli paimen Khanien keskuudessa, ja hän tarkkaili isosarvi- ja brahminiheimoja, joista he olivat suuresti riippuvaisia ​​ruuan, vuotien ja lannan polttoaineen ja kemikaalien tuotannossa. Se ei ollut kunniallisin tehtävä, mutta [PAWN_nameDef] oli tyytyväinen [PAWN_possessive] -osaan.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] oli Suurkhaanien metsästäjä. Tavallisesti erittäin vaarallisten autiomaan petojen metsästämistä pidettiin toiseksi arvostetuimpana tehtävänä, vain soturiksi. [PAWN_nameDef] oli taitava laukaus ja tiesi kuinka elää maasta pitkiä aikoja samalla kun [PAWN_pronoun] kulki joutomaalla etsiessään arvokasta louhosta [PAWN_possessive]-heimon ruokkimiseksi.</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] syntyi kauan Suurkhaanien loistopäivien jälkeen ja, kuten monet muutkin, kaipasi aikoja, jolloin erämaa vapisi pelosta heidän edessään. [PAWN_pronoun] yritti lunastaa heimon perinnön hinnasta riippumatta.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistinen Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistinen Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] oli Suurkhaanien jäsen, mutta osoitti vain vähän soveltuvuutta heimon suosituimpiin toimintoihin, nimittäin taisteluihin, metsästykseen sekä huumeiden tuotantoon ja jakeluun. Sen sijaan [PAWN_pronoun] pantiin töihin alueilla, joita muut khaanit eivät voineet tai halunneet tehdä.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan Laborer</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan Laborer</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Vaikka khaanit eivät koskaan kuuluneet kulttuurisesti kehittyneimpien ihmisten joukkoon, he arvostivat suuresti legendojaan. [PAWN_nameDef] piti legendoja ja koristeli leirinsä lähellä olevia seiniä ja kiviä karkeilla mutta värikkäillä seinämaalauksilla, jotka kuvaavat tarinoita mahtavista sotureista, suurista voitoista ja [PAWN_possessive]-heimon tuhoisista tappioista.</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Koska heimolla oli pahamaineinen lakkipula, jotkut hakivat työtä leirin ulkopuolelta palkkasotureiksi lähettääkseen osan lakeista takaisin kotiin. [PAWN_nameDef] oli yksi heistä, ja Khanin pelottava maine brutaalina villinä tarkoitti, että työstä ei ollut pulaa, vaikka [PAWN_pronoun] päätyi usein [PAWN_possessive] työnantajien huijatuksi.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Khan palkkasoturi</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Khan palkkasoturi</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Kaikki khaanit eivät sopineet hyvin vanhemmiksi. Monet olivat innokkaita huumeiden käyttäjiä ja laiminlyöneet lapsiaan. [PAWN_nameDef] vanhemmat olivat yleensä humalassa tai ylenpalttisina ja vaikka he eivät juurikaan välittäneet jälkeläisistään. [PAWN_pronoun] joutui selviytymään [PAWN_objective]itsestään hyvin nuoresta iästä lähtien, ja siksi hän ei halunnut olla riippuvainen muista edes aikuisena.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Laiminlyöty Khan Child</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Laiminlyöty Khan Child</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Vaikka he pohjimmiltaan olivat edelleen hyökkääjiä, khaanit etsivät aina liittolaisia ​​auttamaan heitä taistelussa NCR:ää vastaan. [PAWN_nameDef] puhui hyvin ja oli hienostunut (khanille joka tapauksessa) ja hänen tehtäväkseen annettiin usein neuvottelut, olipa kyse sitten sotilaallisista liitoista tai kauppasopimuksista.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan neuvottelija</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan neuvottelija</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] oli omituisuus suurten Khanien keskuudessa, sillä [PAWN_pronoun] ei osoittanut suurta kiinnostusta taisteluun ja tarinoiden kertomiseen suurista teoista. Sen sijaan [PAWN_pronoun] halusi kirjoittaa kiistanalaisen tason runoutta, mikä teki [PAWN_objective] -kohteen muiden Khanien pilkkaamisen kannalta.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan runoilija</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan runoilija</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] oli yksi harvoista, jotka selvisivät Great Khanin hyökkäyksestä. Vaikka khaanit tunnettiin osuvasti villinä taistelijana, he eivät yleensä tappaneet lapsia. [PAWN_nameDef] säästettiin ja otettiin sen sijaan heimoon omakseen. [PAWN_pronoun] hyväksyttiin hyvin, mutta siitä huolimatta hän kantoi kaunaa niitä kohtaan, jotka murhasivat [PAWN_possessive] perheen.</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Raid Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Vaikka suuret Khaanit eivät suinkaan olleet uskonnollisia ihmisiä, he pitivät rituaaleja ja perinteitä rakkaina. [PAWN_nameDef] sai tehtäväkseen valvoa heimon raakoja vihkimisriittejä ja paikata niitä, jotka selvisivät siitä, sekä suorittamaan esi-isien palvontarituaaleja, jotka koostuvat yleensä muistojuhlista.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan Ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan Ritualist</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Lapsena Khanien kanssa [PAWN_nameDef] vietti suurimman osan [PAWN_possessive] ajasta vaelellen heidän leiriään ympäröivillä mailla ja [PAWN_pronoun] oppi paljon vanhimmilta joutomaalla asuneista kasveista ja eläimistä.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Roaming Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] sopi hyvin Khanin elämään. [PAWN_pronoun] oli taipuvainen riitauttavaan käytökseen ja hänestä tuli nopeasti jonkin verran johtaja heimon lapsille. Sen [PAWN_pronoun]:lta puuttui äly, [PAWN_pronoun] kompensoi ovelalla ja monet näkivät [PAWN_objective] tulevaisuuden suurena soturina.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffian</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] syntyi pienenä ja heikkona. Harvat Khan-lapset, joilla on nämä ominaisuudet, selviävät varhaislapsuudestaan ​​joko ankarien elinolosuhteiden vuoksi tai koska heidät tapetaan suoraan, koska heikko lapsi ei selviäisi raaoista vihkimisriiteistä joka tapauksessa. [PAWN_nameDef] kuitenkin kesti ja jopa menestyi, mikä on osoitus [PAWN_possessive] sitkeydestä.</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Rohkea ja yksinkertainen [PAWN_nameDef] oli kävelevä stereotyyppi Khanista. [PAWN_pronoun] nautti tappeluista, juomisesta, liioiteltujen tarinoiden kertomisesta ja vähän muusta. Vaikka [PAWN_pronoun] ei ehkä ollut kirkkain koskaan joutomaalla vaeltanut henkilö, [PAWN_pronoun] saattoi varmasti lyödä kovaa.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Savage</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Suurkhaaneilla oli taipumusta vainoharhaisuuteen, mikä ei ollut yllätys heidän lähihistoriansa huomioon ottaen. [PAWN_nameDef] palveli [PAWN_possessive]-heimoa tiedustelijana ja etsi jatkuvasti mahdollisia vihollisia, kuten NCR-partioita, leirin ympäriltä. Vaikka [PAWN_pronoun] oli riittävä taistelija, [PAWN_pronoun] tiesi erittäin hyvin, että kaanien lukumäärä ja koulutus puuttuivat todelliseen taisteluun NCR:ää vastaan.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Niistä harvoista asioista, joista Khaanit nauttivat suuresti ja jotka eivät liittyneet väkivaltaan tai päihtymään, olivat usein liioiteltujen tarinoiden kertominen. Vaikka useimmat khaanit tekivät tämän jossain määrin, [PAWN_nameDef] teki siitä taidemuodon. [PAWN_pronoun] oli siinä niin hyvä, että harvat [PAWN_possessive]-heimon jäsenet välittivät siitä tosiasiasta, että useimmat heistä eivät perustuneet edes etäisesti tositapahtumiin.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan tarinankertoja</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan tarinankertoja</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] oli khaani ja siinä mielessä epätavallinen, koska [PAWN_pronoun] oli kauppias. Asioiden vaihtokauppa sen sijaan, että ne ottaisi ne väkisin, tuli välttämättömäksi, koska heimo yritti välttää NCR:n huomion ja vihan. Heimolla oli vähän varassa, mutta eläinten vuodat saivat yleensä tarpeeksi hyvän hinnan [PAWN_nameDef]:lle ostaakseen kaivattuja tavaroita, yleensä vettä, ammuksia ja elintarvikkeita.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Kauppias</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Kauppias</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Lapsena [PAWN_nameDef] selviytyi heimosta, jonka häikäilemätön hyökkääjäryhmä hävitti. [PAWN_pronoun] löysi ja otti käsiinsä ryhmä khaneja, jotka sattuivat [PAWN_possessive] kylän kyteville raunioille. [PAWN_possessive] heimotieto erämaan kasveista ja eläimistä palveli Khaaneja hyvin.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Khanien historia oli täynnä tragedioita ja katastrofeja, joista tärkeintä oli Bitter Springsin verilöyly. Jotkut khaanit yrittivät tukahduttaa nämä muistot huumeilla ja viinalla, kun taas toisista, heidän joukossaan [PAWN_nameDef], tuli ilkeitä tappajia, joilla ei ollut päämäärää tai pitkän aikavälin suunnitelmaa kuin kosto. Vaikka useimmat khaanit jatkoivat elämäänsä niin hyvin kuin pystyivät, [PAWN_possessive] ajatukset olivat niiden monien kuolleiden kanssa, joita heimo joutui suremaan, ja [PAWN_nameDef] oli päättänyt vastata samalla tavalla.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Vaikka monet khaanit olivat tyytymättömiä heimon nykyiseen tilanteeseen, harvoilla oli ideoita sen muuttamiseksi. [PAWN_nameDef] oli yksi niistä khaneista, jotka haaveilivat suuruudesta. [PAWN_pronoun] halusi johdattaa heidät ulos autioista piilopaikoistaan ​​pohjoisen erämaahan rakentamaan oman valtakuntansa. Tietenkään kaikki pahamaineisen itsepäiset khaanit eivät olleet innostuneita [PAWN_possessive]-ideoista.</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan visionääri</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan visionääri</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Yhtenä heimon kyvykkäimmistä taistelijoista [PAWN_nameDef] johti sotaosapuolia, jotka usein vaelsivat leirin ympäristössä etsiessään karavaaneja tielle tai lupaavia raunioita kostaakseen. Heimon taistelevat miehet ja naiset rakastivat [PAWN_pronoun], ei vain [PAWN_possessive]-urheuden vuoksi, vaan myös [PAWN_possessive] aidon huolenpidon ja huolenpidon vuoksi kaikesta, mitä [PAWN_possessive] taisteli.</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Sotapuolueen johtaja</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Sotapuolueen johtaja</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Kova ja sitkeä [PAWN_nameDef] oli suurten khaanien soturi. [PAWN_pronoun] liittyi usein heimon sotaryhmiin heidän hyökkäyksissään erämaan halki ja toivoi tuovansa takaisin arvoesineitä ja heimolle kipeästi tarvittavia tarvikkeita, joko raunioista raivattuna tai jostain onnettomasta karavaanista.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan Warrior</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] oli yhden heimon suurimmista sotureista lapsi. [PAWN_pronoun] yritti jäljitellä [PAWN_possessive] vanhempia [PAWN_possessive] esivanhemman suureksi ylpeydeksi.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Soturin lapsi</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Soturin lapsi</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Khaanit eivät koskaan kuuluneet erämaan varakkaimpiin ryhmiin. Näin ollen jopa nuorempien lasten täytyi yleensä auttaa heimoa selviytymään ankarissa autioissa, joita he kutsuivat kodiksi. [PAWN_nameDef] auttoi heimon paimenia ja huolehti isosarvista ja brahmiineista, joista he olivat suuresti riippuvaisia.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Nuori Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Nuori Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Monet khaanit välttelivät asumista taloissa ja pitivät parempana perinteisiä telttoja, joita kutsutaan jurtiksi tai gereiksi, jotka koostaan ​​huolimatta voitiin nopeasti purkaa ja kuljettaa siirrettäessä. [PAWN_nameDef] oli asiantuntija näiden telttojen räätälöinnissa eläinten vuodista ja sikatetuista kankaista. Heidän lujuutensa oli osoitus [PAWN_possessive]-taidoista ja [PAWN_pronoun] arvostettiin suuresti [PAWN_possessive]-heimossa.</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Jurtan tekijä</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Jurtan tekijä</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
