<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin johti Lyonin veljeskunnan skismaa uskoen, että vanhin Lyons oli luopunut todellisesta sentimentaalisen humanitaarisuuden tehtävästä. Nyt hän johtaa Outcasteja, hän tavoittelee tekniikkaa päättäväisesti ja käy kauppaa joutomaan kanssa vain hankkiakseen sotaa edeltäviä esineitä. Hänelle Codex on laki.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Ulkopuolinen johtaja</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Suojelija</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry kasvatettiin tiukan veljeskunnan opin mukaisesti, opetti ulkoa Codexin ja oppi alkuperäisen tehtävän: hankkia ja säilyttää teknologiaa. Nämä opetukset muotoisivat hänen koko maailmankuvansa.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Codexin opiskelija</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Opiskelija</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross nousi riveissä yhdeksi veljeskunnan arvostetuimmista paladineista. Hän toimi Lone Wandererin isän henkivartijana ja hänellä on vuosikymmenten taistelukokemus. Hänen omistautumisensa velvollisuudelle on ehdoton.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Tähti Paladin veteraani</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Tähti Paladin</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross selviytyi nuorena naisena erämaan ankarista todellisuuksista ennen kuin Veljeskunta pelasti hänet. Kokemus teki hänestä selviytyjän, jolla oli horjumaton määrätietoisuus ja uskollisuus niille, jotka pelastivat hänet.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Wasteland Survivor</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Selviytyjä</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk valvoo Citadelin B Ring -laboratoriota ja tekee tiivistä yhteistyötä Scribesin kanssa ja ylläpitää turvallisuutta. Hänen ainutlaatuinen yhdistelmänsä teknistä tietämystä ja taistelukykyään tekee hänestä korvaamattoman arvokkaan veljeskunnan operaatioissa.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Tech-Knight kapteeni</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Kapteeni</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk kiehtoi teknologiaa nuoresta iästä lähtien, ja hän vietti tuntikausia sotaa edeltäneiden järjestelmien tutkimiseen ja niiden toimintaan oppimiseen. Tämä tieto osoittautuu myöhemmin korvaamattomaksi.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Tekniikan harrastaja</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Harrastaja</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows komentaa A Ring -turvallisuusyksityiskohtaa Citadelissa ja varmistaa, että veljeskunnan päämaja pysyy turvassa. Hänet tunnetaan tiukasta protokollan noudattamisesta ja kyvystään ylläpitää kurinalaisuutta.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Ritari kapteeni</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Kapteeni</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows osoitti johtamispotentiaalia varhaisesta iästä lähtien järjestämällä usein koulutusharjoituksia ikätovereidensa keskuudessa ja osoittaen taktista ajattelua vuosien jälkeen.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Veljeskunnan aloitus</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Aloittaa</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade johtaa partioita DC:n raunioiden läpi koordinoiden iskuryhmiä supermutanttilinnoituksia vastaan. Hänen strateginen mielensä ja rauhallinen käytöksensä tekevät hänestä tehokkaan kenttäpäällikön.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Paladinin komentaja</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade kouluttautui orjaksi lapsuudesta lähtien, ja hän oppi veljeskunnan sääntöjä ja taistelulajeja. Hän osoitti varhaista lupausta taktisena ajattelijana.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Brotherhood Squire</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Squire</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunnysta tuli veljeskunnan ensisijainen aseasiantuntija ja kenttämestari. Hän kouluttaa uusia asukkaita ampumataidossa ja ylläpitää Citadelin asevarastoa. Hänen asiantuntemuksensa ampuma-aseista on vertaansa vailla.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Aseiden mestari</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Gunny</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny varttui aseiden parissa, oppien huoltamaan ja käyttämään kaikkia veljeskunnan arsenaalissa olevia tuliaseita. Hänen kiinnostuksestaan ​​ballistiikkaan tuli elinikäinen intohimo.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Aseiden oppipoika</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Oppipoika</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak on erikoistunut raskaisiin aseisiin ja panssarioperaatioihin. Hän on usein sijoitettu vaarallisimmille taistelualueille, joissa tarvitaan ylivoimaista tulivoimaa. Hänen vaikuttava läsnäolonsa ja tuhoisa tulivoimansa tekevät hänestä legendan riveissä.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Raskaiden aseiden asiantuntija</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Raskas</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Kodiakin koko ja vahvuus tekivät hänestä luonnollisen raskaiden aseiden harjoittelun. Jo lapsena hän pystyi käsittelemään laitteita, jotka rasittivat useimpia aikuisia.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Raskaiden aseiden harjoittelija</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Harjoittelija</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw johtaa Outcastien kenttäoperaatioita, etsii joutomaalta teknologiaa ja eliminoi tehtävään kohdistuvia uhkia. Hän on pragmaattinen sotilas, joka uskoo, että veljeskunnan todellinen tarkoitus on liian tärkeä, jotta myötätunto laimentaa sitä.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Outcast Protector</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Suojelija</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw oppi tiedustelu- ja partiotaktiikoita nuorena värvättynä, kehittäen innokkaita havainnointitaitoja ja kykyä navigoida vaarallisella alueella.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Partiopartio</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Partiolainen</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin arvioi Outcasteille tuotua teknologiaa määrittämällä mikä on arvokasta ja mikä arvotonta. Hän ylläpitää Fort Independencen inventaariota ja varmistaa, että jokainen tekniikka on asianmukaisesti luetteloitu ja tallennettu.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Teknologian asiantuntija</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>asiantuntija</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin vietti nuoruutensa luetteloimalla teknologiaa ja oppien tunnistamaan arvokkaita sotaa edeltäviä esineitä. Hänen huomionsa yksityiskohtiin oli huomattavaa.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Arkistointiavustaja</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Assistant</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons johti retkikuntaa Kaliforniasta Capital Wastelandiin, missä hän perusti Citadelin. Toisin kuin perinteinen veljeskuntaoppi, hän uskoi autiomaan ihmisten auttamiseen, mikä ansaitsi hänelle sekä kunnioituksen että halveksun. Hänen myötätuntoinen johtajuutensa määritteli uudelleen, mitä veljeskunta merkitsi.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Pääkaupungin vanhin</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Vanhin</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Steelin veljeskuntaan Lost Hillsissä syntynyt Owyn varttui uppoutuneena veljeskunnan ihanteisiin teknologian säilyttämisestä ja sivilisaation jälleenrakentamisesta. Nuoresta iästä lähtien hän osoitti poikkeuksellisia johtajuusominaisuuksia ja syvää velvollisuudentuntoa.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Veljeskunnan perustaja</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Löytölapsi</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild on veljeskunnan vanhempi tekninen asiantuntija, joka valvoo kaikkea Citadelin tutkimusta ja kehitystä. Hän palautti Liberty Primen ja johtaa veljeskunnan edistyneimpiä teknologisia projekteja. Hänen tietonsa on tietosanakirjaa, mutta hänellä on vähän kärsivällisyyttä niitä kohtaan, jotka kyseenalaistavat hänen menetelmänsä.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Pääkirjoittaja</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Pääkirjoittaja</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild osoitti lapsuudesta asti poikkeuksellisia älyllisiä kykyjä hallitessaan monimutkaisia ​​teknisiä käsikirjoja ja osoittaen intuitiivista ymmärrystä sotaa edeltävästä tekniikasta, joka teki vaikutuksen jopa vanhemmille kirjanoppineille.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Scholar Prodigy</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Ihmelapsi</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarahista tuli veljeskunnan historian nuorin Sentinel ja hän johti Lyonin Pride-eliittiyksikköä. Raivokas, taktinen ja horjumaton sitoumuksessaan suojella viattomia, hän ansaitsi jokaisen komennossaan olevan sotilaan kunnioituksen rohkeudella ja taidolla lukemattomissa taisteluissa.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Lyonin Priden komentaja</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Sentinel</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah varttui matkalla Kaliforniasta DC:hen ja koki vaikeuksia ja vaaroja pienestä pitäen. Hänen isänsä, vanhin Lyons, varmisti, että hän sai parhaan sotilaallisen koulutuksen, jonka veljeskunta voi tarjota, ja hän oli erinomainen taistelun kaikilla osa-alueilla.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Vanhemman tytär</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Tytär</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley toimii yhtenä Casdinin uskollisimmista sotilaista, puolustaen Fort Independenceä ja johtaa partioita turvatakseen teknologiaa. Hän seurasi Casdinia erossa uskoen, että Lyons oli eksynyt. Hänen omistautumisensa alkuperäiselle veljeskunnan tehtävälle on ehdoton.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Outcast Defender</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Puolustaja</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley varttui uskoen veljeskunnan tehtävään ennen kaikkea. Hän oppi varhain, että henkilökohtaisilla tunteilla ei ollut sijaa, kun velvollisuus kutsui.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Duty-Bound Youth</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Velvollinen</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
