<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlanterhavet legemliggjør tilpasningsevne – smidd av havvind og skiftende tidevann. Blodet deres synger med salt og sta utholdenhet.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>atlantisk sjel</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Barn av tåkete skoger og basaltfjell. Cascadians er urokkelige av regn eller ensomhet, alltid tålmodige og vilde i hjertet.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>kaskadisk villmark</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Skarret av århundrer med forfall, vedvarer ghouls hinsides fornuften; deres vilje er det siste som råtner.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>ghoul motstandskraft</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>De nittini stammene bærer forfedres ekko – hvert hjerte et trommeslag i et kor av felles minne.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>nasjonalt mangfold</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Støvstormer og røyk fra raffinerier smidde texicanerne – forvitrede sjeler drevet av sta stolthet og gammel olje.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texico grus</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numen er sammenvevd med landet - deres ånder et levende bevis på overlevelse mot alle odds.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen røtter</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>De rene menneskene legemliggjør motstandskraften til uforandret menneskelighet – en standhaftig ånd som varer gjennom hver prøvelse.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>menneskelig ånd</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>The Slanters driver mellom verdener – drømmere og lure med øyne som knust glass, fanget mellom minne og myte.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>skrå ekko</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Supermutantenes styrke er legenden – en blanding av smerte og stolthet som overlevde skaperne deres.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>super mutant kanskje</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Delt mellom paradis og ruin, lever de to kalifornianerne i motsetning – både drømmere og overlevende av sin egen myte.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>to-californisk dualitet</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Hevet under stål og stillhet, er Vault Dwellers' arv orden – en lengsel etter struktur selv i kaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>hvelv arv</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo legemliggjør sultlaget kjøtt – en ånd av uendelig savn som ingen festmåltid kan mette.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo sult</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
