<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Seržant je poddůstojnická hodnost, odpovědná za vedení čet, udržování disciplíny a zajišťování efektivity operací Enklávy. Seržanti jsou často povyšováni z řad pro své vůdčí a technické dovednosti.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>seržant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Plukovník je vyšší důstojnická hodnost, velí plukům a řídí rozsáhlé strategické operace. Plukovníci jsou zodpovědní za výcvik, disciplínu a bojovou připravenost svých jednotek v rámci divize Appalachia.</Baron.description>
  <Baron.label>plukovník</Baron.label>
  <Consul.description>Generální prokurátor je nejvyšší právní a strategický poradce odpovědný za výklad práva Enklávy, dohled nad vojenskou spravedlností a poradenství v záležitostech politiky a velení. Tato hodnost je vyhrazena nejdůvěryhodnějším důstojníkům.</Consul.description>
  <Consul.label>generální prokurátor</Consul.label>
  <Count.description>Generál je vysoká velitelská hodnost v Enklávě, dohlíží na několik pluků a řídí hlavní kampaně. Generálové jsou zodpovědní za strategické plánování a celkový úspěch operací Enklávy v Appalachii.</Count.description>
  <Count.label>generál</Count.label>
  <Duke.description>Secretary je vyšší administrativní hodnost, která koordinuje logistické, zpravodajské a podpůrné služby pro vojenské pobočky Enklávy. Tajemníci zajišťují hladký chod všech divizí a usnadňují komunikaci s vrchním velením.</Duke.description>
  <Duke.label>tajemník</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>prezident</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Člen je základní hodnost pro uznávaný personál v divizi Enclave's Appalachia. Většina získá tento status základní službou, školením nebo činy, které demonstrují loajalitu k poslání a hodnotám Enklávy.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>člen</Freeholder.label>
  <Knight.description>Poručík je nižší důstojnická hodnost v Enklávě, obvykle velí četám nebo slouží jako výkonní důstojníci. Poručíci jsou pověřeni taktickým vedením a prováděním kritických misí v terénu.</Knight.description>
  <Knight.label>poručík</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapitán je důstojnická hodnost, odpovědná za vedení společností a dohled nad hlavními operacemi. Kapitáni jsou zkušení vůdci, kteří koordinují mise a zajišťují efektivní plnění cílů Enklávy.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapitán</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vice-prezident je výkonná hodnost na národní úrovni, působí jako zástupce prezidenta a dohlíží na koordinaci všech operací Enklávy v různých regionech. Viceprezident zajišťuje, aby mise Enklávy byla prováděna jednotně a přesně.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>viceprezident</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Private je první operační hodnost ve vojenské struktuře Enklávy, udělovaná těm, kteří dokončili počáteční výcvik a jsou pověřeni základními povinnostmi a odpovědnostmi v rámci divize Appalachia.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>soukromé</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Hodnost generála Whitespring je vyhrazena pro vyšší velitele, kteří vybudovali infrastrukturu potřebnou pro pořádání inspekcí, instruktáží a návštěvníků na vysoké úrovni.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>generál</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Titul senátora Whitespring je pověřen sekretáři, jejichž jurisdikce vyžaduje větší velitelskou strukturu k udržení pořádku. Očekává se, že senátoři postaví a vycvičí své vlastní divize a v době míru rozšíří oblastní administrativní dosah Enklávy.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senátor</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Titul ministra Whitespring udržuje autoritu nad strategicky důležitým systémem. V Enklávě Whitespring ministři zajišťují, aby zdroje nadále proudily do skladů a továren Whitespring, zatímco jejich kanceláře zastávají klíčové administrativní pozice v celém systému vlády.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>ministr</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Titul prezidenta Whitespring představuje nejvyšší výkonnou autoritu v rámci Enklávy Whitespring. Kancelář neodpovídá žádné vyšší moci a očekává se, že nejen udrží kontrolu, ale rozšíří vliv Enklávy, kdekoli to bude možné. Jen velmi málo lidí je schopno získat tento titul a ještě méně z nich si přeje převzít jeho odpovědnost.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>prezident</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Titul státního tajemníka Whitespring je střední hodností vysoké vlády. V Enklávě Whitespring se očekává, že státní tajemník bude koordinovat rozsáhlé vojenské kapacity osady v době míru i války a bude působit přímo pod prezidentem.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>státní tajemník</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Titul generálního prokurátora Whitespring je jednou z nejvyšších pozic ve střední vládě. V Enklávě Whitespring dohlížejí generální prokurátori na pohraniční území a chrání okraj prostoru Whitespring. Během války mohou postavit flotily, které buď drží linii, nebo podporují širší útočné operace.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>generální prokurátor</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
