<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Dirijabilul tău s-a sfărâmat deasupra pustiului și trei dintre voi abia ați coborât în ​​viață. Epava a împrăștiat proviziile în deșert, iar acum aveți o șansă să transformați locul prăbușirii unui dirijabil într-o casă.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Trei supraviețuitori, o navă prăbușită și o împușcătură la așezarea pustiului.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Tribul tău a fost mistuit de mașinile de război din oțel și doar cinci dintre voi ați scăpat cu ceea ce puteați căra. Acum trebuie să păstrați vechile modalități în viață suficient de mult pentru a ridica o nouă casă din praf, oase și resturi.

Notă: Începeți sărac, flămând și cu mult în urmă cu tehnologia deșeurilor. Acesta este un scenariu dificil.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinci supraviețuitori dintr-un trib ruinat încearcă să reconstruiască cu puțin mai mult decât tradiție și seriozitate. Dificil.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Cineva te-a dezbrăcat, te-a jefuit și te-a aruncat gol în pustie pentru a muri. Nici unelte, nici mâncare, nici aliați, nici măcar un cuțit. Dacă trăiți prin asta, va fi pentru că ați refuzat să deveniți carăv.

Avertisment: acest scenariu este brutal de nedrept. Moartea poate veni rapid și din motive stupide.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Un pustiitor gol lăsat ca mort fără absolut nimic. Extrem de dificil și nedrept.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Te-ai născut în spatele ușii seifului, înconjurat de siguranță, paturi moi și minciuni din lumea veche. În loc să rămâi îngropat, ți-ai luat cele mai bune echipamente și te-ai dus să cauți adevărata pustietate. Acum podul tău te-a lăsat departe de orice drum prietenos, singur cu provizii de seif și nimeni nu vine să te salveze.

Notă: uneltele puternice nu pot acoperi toate punctele slabe. Acesta este un scenariu deosebit de dificil de început de joc.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un locuitor al seifului bine echipat care urmărește adevărata pustie în loc de povești. Extra dificil.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Helixen dvs., un avion REPCONN de dinainte de război, stă andocat la releul orbital. Pe măsură ce echipajul tău începe să-și salveze sistemele, îți dai seama că nu este un cache obișnuit de dinainte de război - este un far robot. Releul prinde viață și transmite o alertă de război către un hub de comandă a robotului îndepărtat. Ei te vânează acum și, în cele din urmă, te vor găsi oriunde ai merge.

Notă: Acesta este un scenariu dificil și nu este recomandat jucătorilor noi.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Un echipaj de trei persoane vânat de roboți la bordul Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Acest început a fost dezactivat de Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Noul Regat dezactivat</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Acest scenariu Settlers a fost dezactivat de Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Bandiți cu handicap</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Poveștile vechi numeau creaturi ca tine Wendigo: lucruri înfometate care au supraviețuit oamenilor care au fost cândva. Oricum s-a întâmplat, porți acum blestemul. Vânat, pe jumătate sălbatic și niciodată cu adevărat plin, ai fugit în pustietate înainte ca oamenii nepotriviți să te poată opri.

Notă: Wendigo au puncte forte unice și slăbiciuni brutale, ceea ce face ca acest scenariu să fie dificil.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Unul l-a vânat pe Wendigo, un însoțitor uman și o foame care nu doarme niciodată.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
