<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Vysoká skříň, která pojme malý katodový displej a ovládací panel pro hraní různých předinstalovaných her.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>arkádový stroj</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Oblíbená hra mezi rimworldy zahrnující házení šipek na kruhový terč. Je to relaxační a trénuje střelecké dovednosti rychleji než podkovy nebo obruče.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>šipkami</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Stolní počítač založený na starém designu, velmi neefektivní a náchylný k pádu. Po použití poskytuje mírnou podporu učení.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>starý počítač</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Špičkový počítač s LCD monitorem a lepšími součástmi, které jsou méně náchylné k pádu. Po použití podporuje učení.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>moderní počítač</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Velké hratelné piano pro cvičení na, docela příjemné a je to skvělý způsob, jak rozvíjet umělecký talent.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>klavír</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Boxovací pytel naplněný látkou, na kterém se dá vybít vztek. Může být docela uklidňující a pomáhá trénovat schopnost boje zblízka.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>boxovací pytel</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Stůl s měkkou deskou a kolečkem pro hraní rulety, dobrý způsob, jak trénovat své sociální dovednosti a štěstí.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>ruletový stůl</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Staré zařízení z dob minulých, je schopno zachytit rádiové vlny a přehrávat je. Dokonce i na okrajových světech je často starý vysílač nebo osamocená rozhlasová stanice, která něco vysílá.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>průmyslové rádio</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>High-tech rádiový přijímač, který je schopen zachytit velmi slabé signály a přehrávat je v křišťálově čisté kvalitě.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>dlouhovlnné rádio</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
