<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Syrová ančovička. Malá, běžná krmná ryba z čeledi Engraulidae. Většina druhů se vyskytuje v mořských vodách, ale několik se dostane do brakické vody a některé jsou omezeny na sladkou vodu.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>sardel</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Syrové skaláry. Skaláry se týkají několika druhů ryb, mořských i sladkovodních, obvykle majících světlé barvy a hluboká, bočně stlačená těla.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>skaláry</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Syrové ďas. Ďasovití jsou kostnaté ryby pojmenované pro jejich charakteristický způsob predace, ve kterém masitý výrůstek z rybí hlavy (esca nebo illicium) působí jako návnada na jiné ryby.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>ďas</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Syrové basy. Okoun je název sdílený mnoha druhy ryb. Termín zahrnuje sladkovodní i mořské druhy, všechny patřící do velkého řádu Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bas</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Syrový sumec. Sumci jsou různorodou skupinou paprskoploutvých ryb. Pojmenované pro své výrazné parmy, které připomínají kočičí vousky.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>sumec</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Syrový klaun. Ve volné přírodě tvoří klauni symbiotické vzájemné vztahy s mořskými sasankami. V závislosti na druhu jsou klauni celkově žluté, oranžové nebo načervenalé nebo načernalé a mnoho z nich vykazuje bílé pruhy nebo skvrny.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>klaun</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Syrová treska. Treska se vztahuje na několik velkých druhů ryb s nenasytným apetitem, které se živí převážně jinými rybami a různými bezobratlými. Treska byla dlouho považována za dokonalou rybu pro lidskou spotřebu se svým vločkovitým bílým masem, vysokým obsahem bílkovin a nízkým obsahem tuku.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>treska</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Syrový úhoř. Úhoř je jakákoli paprskoploutvá ryba patřící do řádu Anguilliformes. Úhoři jsou protáhlé ryby, které nemají pánevní ploutve a mnoho druhů také postrádá ploutve prsní. Úhoři plavou tak, že generují tělesné vlny, které cestují po délce jejich těla.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>úhoř</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Syrové zlaté rybky. Zlatá rybka (Carassius auratus) je sladkovodní ryba z čeledi Cyprinidae řádu Cypriniformes. Patří mezi nejčastěji chované akvarijní ryby.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>zlatá rybka</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Syrové guppy. Guppy (Poecilia reticulata), také známý jako milionář a duhová ryba, je jednou z nejrozšířenějších tropických ryb na světě a jedním z nejoblíbenějších druhů sladkovodních akvarijních ryb.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Syrová treska jednoskvrnná. Treska jednoskvrnná (Melanogrammus aeglefinus) je mořská ryba z čeledi Gadidae, pravé tresky. Je to důležitá potravinová ryba a tradičně se konzumuje buď čerstvá nebo uzená.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>treska jednoskvrnná</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Syrový halibut. Platýs je obecný název, který se používá hlavně pro dvě platýse z čeledi platýsů pravých. Méně obyčejně a pouze v některých oblastech jsou jiné druhy platýsů také označovány jako platýsy.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>halibut</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Syrový sleď. Sleď obecný je krmná ryba, většinou patřící do čeledi Clupeidae. Sleď obecný se často pohybuje ve velkých hejnech kolem rybářských břehů a poblíž pobřeží.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>sleď</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Syrové koi. Koi jsou barevné odrůdy kapra amurského (Cyprinus rubrofuscus), které se chovají pro dekorativní účely ve venkovních jezírkách pro koi nebo ve vodních zahradách.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Syrový humr. Humři jsou velcí mořští korýši. Humři mají dlouhá těla se svalnatými ocasy. Tři z jejich pěti párů nohou mají drápy, včetně prvního páru, které jsou obvykle mnohem větší než ostatní.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>humr</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Syrová makrela. Makrela je obecný název používaný pro řadu různých druhů pelagických ryb, většinou z čeledi Scombridae. Vyskytují se v mírných i tropických mořích, většinou žijí podél pobřeží nebo na moři v oceánském prostředí.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makrela</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Syrové střevle. Střevle je obecný název pro řadu druhů malých sladkovodních ryb, které patří do několika rodů čeledi Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>střevle</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Syrové okoun. Okoun je obecný název pro ryby rodu Perca, sladkovodní zvěře patřící do čeledi Percidae. Okouni propůjčili své jméno velkému řádu obratlovců: Perciformes. Mnoho druhů sladkovodních lovných ryb více či méně připomíná okouna, ale patří do různých rodů.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>okoun</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Syrová piraňa. Piraňa je sladkovodní ryba, která obývá řeky, záplavové oblasti, jezera a nádrže. Ačkoli jsou často popisováni jako extrémně draví a živí se hlavně rybami, jejich stravovací návyky se značně liší a také přijímají rostlinný materiál, což vede k jejich klasifikaci jako všežravé.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piraňa</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Syrové pufferfish. Pufferfish jsou čeledí především mořských ryb a ryb v ústí řek. Většina druhů pufferfish je toxická a některé patří mezi nejjedovatější obratlovce na světě. U určitých druhů obsahují vnitřní orgány, jako jsou játra a někdy i jejich kůže, tetrodotoxin, který je po konzumaci pro většinu zvířat vysoce jedovatý; přesto je maso některých druhů považováno za delikatesu, když je připravují speciálně vyškolení kuchaři.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>pufferfish</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Syrový losos. Losos je obecný název pro několik druhů paprskoploutvých ryb z čeledi Salmonidae. Losos je typicky anadromní: líhne se ve sladké vodě, migruje do oceánu a poté se vrací do sladké vody, aby se rozmnožil. Populace několika druhů jsou však během svého života omezeny na sladkou vodu.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>losos</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Syrové šproty. Šprot obecný je obecný název používaný pro skupinu krmných ryb patřících do rodu Sprattus z čeledi Clupeidae. Jako většina krmných ryb jsou šproti vysoce aktivní, malé, mastné ryby. Cestují ve velkých hejnech s ostatními rybami a plavou nepřetržitě po celý den.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>šprota</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Syrový mečoun. Mečouni, také známí jako širokozobí, jsou velké, vysoce stěhovavé, dravé ryby, které se vyznačují dlouhým, plochým, špičatým zobákem.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>mečoun</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Syrový pstruh. Pstruh je obecný název pro řadu druhů sladkovodních ryb. Většina druhů pstruhů žije výhradně ve sladkovodních jezerech a řekách, zatímco existují i ​​​​jiné, jako například ocelohlavec, který může strávit dva nebo tři roky na moři, než se vrátí do sladké vody, aby se třel (zvyk typičtější pro lososy).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>pstruh</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Syrový tuňák. Tuňák jsou velké mořské ryby. Aktivní a obratný predátor, tuňák má elegantní, aerodynamické tělo a patří mezi nejrychleji plavající pelagické ryby. Tuňák byl vysoce ceněný jako potravinová ryba. Kromě jejich komerční hodnoty jako potravy přilákala obdiv rybářů, spisovatelů a vědců také velká velikost, rychlost a síla, kterou projevují jako vrcholoví predátoři.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tuňák</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
