<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Vzduchem chladící stroj, který kolem sebe uvolňuje ochlazený vzduch. Lze použít k vytvoření otevřeného mrazáku. Nelze nastavit a automaticky sníží teplotu mírně pod nulu.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>chladič plynu</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Obrovské kamenné krematorium, které odpařuje mrtvoly při extrémně vysokých teplotách. Funguje na plyn helixien.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>plynové krematorium helixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Rypadlo na hloubkové vrtání kůry pro těžbu nerostů hluboko pod povrchem. Použijte pozemní skener k detekci zdrojů. Tento vrták poskytne kusy kamene, pokud nejsou přítomny žádné zdroje. Lze libovolně přemisťovat.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>plynové rypadlo</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Zařízení, které přeměňuje plyn helixien na vyzařované teplo. Dokáže se automaticky zapnout nebo vypnout pro dosažení konkrétní cílové teploty.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>plynový ohřívač</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Potrubí, které přenáší plyn helixien.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>plynové potrubí</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Potrubí, které přenáší plyn helixien. Toto potrubí je skryto před zraky a je chráněno před výbuchy plynu. Stavba je mnohem dražší než běžné potrubí</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>podzemní plynové potrubí</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Zapíná/vypíná průtok plynu.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>ventil plynového potrubí</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Extrahuje použitelný kov z kousků strusky a jiných směsných kovových předmětů. Funguje na plyn helixien.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>tavírna plynu helixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Plynový sporák s připojenou deskou pro přípravu jídel.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>plynový sporák helixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Průmyslová lampa, která osvětluje plochu dostatečně jasně pro pěstování plodin, ale spotřebovává střední množství helixienového plynu. V noci se automaticky vypne.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>plynová sluneční lampa</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Velká ocelová nádrž na uskladnění plynu. Při poškození exploduje.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>plynová nádrž</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Vyrábí energii spotřebou plynu helixien. Musí být napojen na plynovodní síť.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>plynový generátor helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Extrakční stroj namontovaný na plynovém gejzíru helixien. Tento stroj s vlastním pohonem odčerpává cenný plyn a musí být připojen k dalším plynárenským sítím pomocí potrubní sítě.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>čerpadlo helixien</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Vyrábí velké množství energie spotřebou plynu helixien. Musí být napojen na plynovodní síť.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>průmyslový plynový generátor helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
