<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Středověká plachetnice charakterizovaná robustním designem se širokým dnem s jedním stěžněm a čtvercovou plachtou. To bylo běžně používané pro obchod, přepravu a průzkum během středověku v Evropě. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Cog</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Dvoustěžňová plachetnice se čtvercovým lanovím na obou stěžních, obvykle nesoucí na zadním stěžni přední a zadní plachtu. Brigy byly široce používány pro námořní i obchodní účely kvůli jejich kombinaci manévrovatelnosti a relativně velké nákladové kapacity. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>Briga</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>Karavela je malá, rychlá a všestranná plachetnice známá svým úzkým trupem, několika stěžněmi a kombinací čtvercových a pozdních plachet. To bylo široce používáno pro průzkum, obchod a námořní aktivity během Age of Discovery. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Karavela</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Válečná loď s elegantním designem, rychlá a ovladatelná, původně vyvinutá pro eskortní a ochranné povinnosti ve věku plachet. Fregaty mají obvykle jednu souvislou dělovou palubu, nesoucí směs děl a další výzbroje. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Fregata</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Velká vícepatrová plachetnice primárně určená pro přepravu zboží na dlouhé vzdálenosti přes oceány. Vyznačuje se robustním trupem s dostatečným nákladovým prostorem, několika stěžněmi vybavenými čtvercovými plachtami pro pohon a vysokou zádí a přídí pro další skladování nákladu a ubikace pro posádku. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galéra</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Nevyžádaná loď je tradiční plachetnice známá svým jedinečným designem s vysokou zádí a plochým dnem. Často využívá více plachet a byl historicky používán pro různé námořní aktivity, jako je obchod, rybolov a doprava. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Haraburdí</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>Typ úzké a poměrně dlouhé lodi s elegantním designem, často vybavený plachtami pro pohon. V historii se běžně používá pro různé účely, jako je doprava, průzkum a válčení. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Longship</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>Karavela je malá, rychlá a všestranná plachetnice známá svým úzkým trupem, několika stěžněmi a kombinací čtvercových a pozdních plachet. To bylo široce používáno pro průzkum, obchod a námořní aktivity během Age of Discovery. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Pirátská karavela</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Jednostěžňová plachetnice s přední a zadní plošinou, obvykle vybavená hlavní plachtou a jednou nebo více čelními plachtami. Elegantní a obratné šalupy jsou všestranná plavidla používaná pro různé účely, jako jsou závody, křižování, rybaření a pobřežní hlídky. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Určeno k umístění nad vodou. Nebo kdekoli chceš, já nejsem tvoje máma!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Šalupa</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
