<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Časovaná aktivační jednotka mechanoidů. Po odpočítání to... neudělá nic... Weelp.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktivátor</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Alarm přiblížení pro spící mechanoidy. Pokud poblíž detekuje hrozbu podobnou člověku, neudělá... nic... Welp.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>blízkost aktivátoru</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Ultratech zařízení pro ovládání klimatu. Pomocí chemikálií a exotických polí k manipulaci s atmosférou posouvá teplotu v této oblasti světa. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>seřizovač klimatu</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Zařízení pro potlačení oblasti, které ničí okolní rostliny bez ovlivnění zvířat. Trvale mimo provoz.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>neaktivní defoliátor</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Masivní generátor elektromagnetického rušení. Ruší nebo vypíná elektrická zařízení v blízkých oblastech. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI dynamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Samonapájecí mechanoidní uzel neznámé funkce. Deaktivováno.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>deaktivované tmavé světlo</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Automatizovaná továrna na mechanoidy. Deaktivováno a zapečetěno.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>mech assembler</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Mechanoidní úložná a rozmístěná kapsle. Uzavřené a neaktivní.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mech kapsle</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Mechanoidní úložná a rozmístěná kapsle. Otevřete a vyprázdněte.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mechanická kapsle, otevřená</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Mechanoidní výztužný maják. Když je aktivován, nedělá nic, protože to není skutečné. Imaginární mechanoidi vám nemohou ublížit.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>spouštěcí maják</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Archotechnické zařízení vysílající myšlenky šílené superinteligence. Generuje masivní psychický dron naladěný na jedno pohlaví a ovlivňující celou oblast planety. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psychický dron</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Archotech zařízení, které generuje masivní psychické potlačovací pole naladěné na konkrétní pohlaví. Lidé tohoto pohlaví mají potlačenou psychickou aktivitu, což snižuje jejich vědomí. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psychický supresor</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Stínící zařízení, které promítá pole hybnosti repulzoru. Nebo ano, nebylo to tak falešné.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>falešný štít</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Stínící zařízení, které promítá pole hybnosti repulzoru. Nebo ano, nebylo to tak falešné.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>falešný nízký štít</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Ultratechnologická zbraň hromadného ničení určená k popírání oblasti. Sklízením dostupných sloučenin a jejich přeměnou na samoreprodukující se neprůhledné molekuly může chrlit dostatek kouře, aby zablokoval slunce v celé oblasti planety. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>chrlič kouře</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Ultratechnický stroj, který generuje list exotických polí ve vysoké nadmořské výšce, mění oblohu za neprůhlednou a blokuje slunce. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>opalovací krém</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Ultratechnologická zbraň hromadného ničení určená k popírání oblasti. Toto zařízení sbírá dostupné sloučeniny a přeměňuje je na samoreprodukující se jedy. Tím, že je vyvrhne do atmosféry, může otrávit celou oblast planety. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>jedovatý chřest</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Falešná mechanoidní jednotka na výrobu energie. Nevydá žádnou energii.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>falešný napájecí článek</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Ultratech zařízení pro ovládání počasí. Pomocí chemikálií a exotických polí nutí počasí do určité konfigurace. Když se podíváte dovnitř, zjistíte, že jde ve skutečnosti o výřez z lepenky bez jakéhokoli relevantního zařízení.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>regulátor počasí</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
