<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aaklac.description>Vzácná, obrovská květina, kterou lze nalézt v nejhlubších džunglích. Jeho docela nápadná barva a příjemná vůně ho činí oblíbeným v zahradnictví, pokud ho lze samozřejmě získat z hluboké džungle. Tenhle je falešný.</VFEPD_Aaklac.description>
  <VFEPD_Aaklac.label>aaklac</VFEPD_Aaklac.label>
  <VFEPD_AgaricusDomeCap.description>Všechno o této houbě křičí „Jsem toxický, drž se ode mě dál“. Tenhle je falešný.</VFEPD_AgaricusDomeCap.description>
  <VFEPD_AgaricusDomeCap.label>agaricus domecap</VFEPD_AgaricusDomeCap.label>
  <VFEPD_AgariluxPrime.description>Neuvěřitelně velký exemplář Agarilux. Tato mykonická kolonie se dokonale přizpůsobila svému prostředí. Tenhle je falešný.</VFEPD_AgariluxPrime.description>
  <VFEPD_AgariluxPrime.label>Agarilux Prime</VFEPD_AgariluxPrime.label>
  <VFEPD_AlienGrass.description>Tato tráva je zcela cizí, pravděpodobně ani ne 100% uhlíková. Pro suchozemské tvory málo jedlé. Tenhle je falešný.</VFEPD_AlienGrass.description>
  <VFEPD_AlienGrass.label>oční tráva</VFEPD_AlienGrass.label>
  <VFEPD_AlienTree.description>Tento strom je zcela cizí, pravděpodobně ani není 100% založen na uhlíku, a zdá se, že se snaží vyrůst z vystavení pozemskému prostředí. Tenhle je falešný.</VFEPD_AlienTree.description>
  <VFEPD_AlienTree.label>oční strom</VFEPD_AlienTree.label>
  <VFEPD_AlienTree_Polluted.description>Tento oční strom byl zasažen znečištěním a zmutován podivným způsobem. Tenhle je falešný.</VFEPD_AlienTree_Polluted.description>
  <VFEPD_AlienTree_Polluted.label>zmutovaný oční strom</VFEPD_AlienTree_Polluted.label>
  <VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.description>Mykorhiza je symbiotické spojení mezi houbou a rostlinou. Tenhle je falešný.</VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.description>
  <VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.label>arbuskulární mykorhiza</VFEPD_ArbuscularMycorrhiza.label>
  <VFEPD_BloodBouquet.description>Ostnatá rostlina s nějakým druhem ovoce visícím z jejího vrcholu. Ovoce se zdá být tvrdé jako samotný kmen a stejně pokryté ostny. Tenhle je falešný.</VFEPD_BloodBouquet.description>
  <VFEPD_BloodBouquet.label>krvavá kytice</VFEPD_BloodBouquet.label>
  <VFEPD_BrownBarrelCactus.description>Hnědý sudovitý kaktus, Ferocactus Brunetus, je extremofilní rostlina, které se daří v podmínkách nízké vody a špatného slunečního záření. Tenhle je falešný.</VFEPD_BrownBarrelCactus.description>
  <VFEPD_BrownBarrelCactus.label>hnědý sudový kaktus</VFEPD_BrownBarrelCactus.label>
  <VFEPD_CrystalFlower.description>Vysoká, průsvitná květina, která se zdá být částečně anorganická. Tenhle je falešný.</VFEPD_CrystalFlower.description>
  <VFEPD_CrystalFlower.label>křišťálový květ</VFEPD_CrystalFlower.label>
  <VFEPD_CrystalHorn.description>Zdá se, že tato zvláštní květina je organická jen částečně. Část jeho struktury je jasně krystalická a zdá se, že není ovlivněna nebo dokonce podporována extrémně chladným klimatem. Tenhle je falešný.</VFEPD_CrystalHorn.description>
  <VFEPD_CrystalHorn.label>křišťálový roh</VFEPD_CrystalHorn.label>
  <VFEPD_DeadBowerTree.description>Navzdory svému běžnému jménu není mrtvolanka skutečně mrtvá, jen výjimečně přizpůsobená k přežití v suchém počasí. Tenhle je falešný.</VFEPD_DeadBowerTree.description>
  <VFEPD_DeadBowerTree.label>mrtvý altánek</VFEPD_DeadBowerTree.label>
  <VFEPD_DribblingCap.description>Obrovská růžová houba, z níž neustále stéká štiplavá hmota podobná pryskyřici. Tenhle je falešný.</VFEPD_DribblingCap.description>
  <VFEPD_DribblingCap.label>driblovací čepice</VFEPD_DribblingCap.label>
  <VFEPD_DriedRavenNettle.description>Spletité, trnité, dřevnaté výhony pokryté listy. Havraní kopřiva roste ve shlucích a zpomaluje každého, kdo se po ní pohybuje. Tenhle je falešný.</VFEPD_DriedRavenNettle.description>
  <VFEPD_DriedRavenNettle.label>sušená kopřiva havraní</VFEPD_DriedRavenNettle.label>
  <VFEPD_EuphorbiaDesiccata.description>Rostlina z rodu euphorbia, běžně nazývaná pryšce. Tato rostlina je odrůdou rostliny Euphorbia Rimworldia, která se přizpůsobila znečištěnému prostředí. Tenhle je falešný.</VFEPD_EuphorbiaDesiccata.description>
  <VFEPD_EuphorbiaDesiccata.label>euphorbia desiccata</VFEPD_EuphorbiaDesiccata.label>
  <VFEPD_EuphorbiaRimworldia.description>Rostlina z rodu euphorbia, běžně nazývaná pryšce. Tato rostlina se přizpůsobila suchému podnebí a ukládá hodně vody do svých listů pokrytých hřbetem. Tenhle je falešný.</VFEPD_EuphorbiaRimworldia.description>
  <VFEPD_EuphorbiaRimworldia.label>euphorbia rimworldia</VFEPD_EuphorbiaRimworldia.label>
  <VFEPD_ExoticFlowers.description>Hromada barevných květin. Tyhle jsou falešné.</VFEPD_ExoticFlowers.description>
  <VFEPD_ExoticFlowers.label>exotické květiny</VFEPD_ExoticFlowers.label>
  <VFEPD_EyeGrass.description>Jsou to... oči?</VFEPD_EyeGrass.description>
  <VFEPD_EyeGrass.label>kvetoucí oční tráva</VFEPD_EyeGrass.label>
  <VFEPD_FanPalm.description>Tato bujná palma roste v oblastech s bohatou půdou obklopující dehtové jámy. Tenhle je falešný.</VFEPD_FanPalm.description>
  <VFEPD_FanPalm.label>vějířová dlaň</VFEPD_FanPalm.label>
  <VFEPD_FirevineTree.description>Firevine jsou pyrofitní rostliny, které jsou schopny přežít požáry díky chytré vrstvě tepelné izolace poskytované jejich nehořlavou kůrou. Tenhle je falešný.</VFEPD_FirevineTree.description>
  <VFEPD_FirevineTree.label>Firevine strom</VFEPD_FirevineTree.label>
  <VFEPD_FlashFrozenTree.description>Tento strom, který pravděpodobně začal růst ve vzácném období letních veder, byl na místě zmrzlý extrémními teplotami a jeho listy vykrystalizovaly toxickými sloučeninami propanu. Tenhle je falešný.</VFEPD_FlashFrozenTree.description>
  <VFEPD_FlashFrozenTree.label>flash zmrazený strom</VFEPD_FlashFrozenTree.label>
  <VFEPD_FrostLeaf.description>Zdá se, že tyto průsvitné rostliny jsou schopny růst téměř kdekoli, dokonce i v některých zasněžených oblastech. Tenhle je falešný.</VFEPD_FrostLeaf.description>
  <VFEPD_FrostLeaf.label>mrazový list</VFEPD_FrostLeaf.label>
  <VFEPD_GargantuanLithops.description>Lithops je rod sukulentních rostlin často známých jako oblázkové rostliny nebo živé kameny, kvůli jejich vzhledu podobnému kameni, který jim umožňuje vyhnout se konzumaci tím, že splynou s okolními horninami. Tenhle je falešný.</VFEPD_GargantuanLithops.description>
  <VFEPD_GargantuanLithops.label>gargantuovské lithopy</VFEPD_GargantuanLithops.label>
  <VFEPD_GiantAgarilux.description>Kolosální fialová houba. Její velikost a svítící výstupky dělají tuto houbu krásnou na pohled. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantAgarilux.description>
  <VFEPD_GiantAgarilux.label>obří agarilux</VFEPD_GiantAgarilux.label>
  <VFEPD_GiantAgariTox.description>Obří houba, která se přizpůsobila pěstování v extrémně znečištěném prostředí. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantAgariTox.description>
  <VFEPD_GiantAgariTox.label>agaritox</VFEPD_GiantAgariTox.label>
  <VFEPD_GiantFlower.description>Obří květiny geneticky modifikované dávno zapomenutou genetickou společností využívající genom rostliny ibišku. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantFlower.description>
  <VFEPD_GiantFlower.label>obří mutantní ibišek</VFEPD_GiantFlower.label>
  <VFEPD_GiantGamma.description>Stejně jako mnoho jiných rostlin z původní planety Forsakens je tato obrovská kulovitá rostlina bioluminiscenční. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantGamma.description>
  <VFEPD_GiantGamma.label>obří gama</VFEPD_GiantGamma.label>
  <VFEPD_GiantSeptimum.description>Tato rostlina Septimum dorostla do obrovské velikosti, s kvetoucím vrcholem velkým jako člověk. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantSeptimum.description>
  <VFEPD_GiantSeptimum.label>obří septimum</VFEPD_GiantSeptimum.label>
  <VFEPD_GiantStikehr.description>Obří mimozemská houba, která září v podivné temné mlze. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantStikehr.description>
  <VFEPD_GiantStikehr.label>obří stikehr</VFEPD_GiantStikehr.label>
  <VFEPD_GiantSunflower.description>Obří květiny geneticky modifikované dávno zapomenutou genetickou společností využívající genom rostliny slunečnice obecné. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantSunflower.description>
  <VFEPD_GiantSunflower.label>obří slunečnice.</VFEPD_GiantSunflower.label>
  <VFEPD_GiantToxicFlower.description>Nepřetržitě kvetoucí obří květina s nebezpečnou, jasně růžovou barvou. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantToxicFlower.description>
  <VFEPD_GiantToxicFlower.label>obří toxická květina</VFEPD_GiantToxicFlower.label>
  <VFEPD_GiantTulip.description>Obří květiny geneticky modifikované dávno zapomenutou genetickou společností pomocí genomu tulipánové rostliny. Tenhle je falešný.</VFEPD_GiantTulip.description>
  <VFEPD_GiantTulip.label>obří tulipány</VFEPD_GiantTulip.label>
  <VFEPD_GlobularPlant.description>Nemocně růžová koule podepřená sítí pokroucených větví. Z jeho dřeva neustále kape načervenalá míza a zdá se, že drží hmyz na uzdě. Tenhle je falešný.</VFEPD_GlobularPlant.description>
  <VFEPD_GlobularPlant.label>globulární aberace</VFEPD_GlobularPlant.label>
  <VFEPD_GlobularPlant_Polluted.description>Tato globulární aberace byla ovlivněna znečištěním a zmutována podivným způsobem. Tenhle je falešný.</VFEPD_GlobularPlant_Polluted.description>
  <VFEPD_GlobularPlant_Polluted.label>znečištěná globulární aberace</VFEPD_GlobularPlant_Polluted.label>
  <VFEPD_GlowingGrass.description>Divoká tráva. Roste všude, kde je málo světla a minimálně úrodná půda. Tenhle je falešný.</VFEPD_GlowingGrass.description>
  <VFEPD_GlowingGrass.label>zářící tráva</VFEPD_GlowingGrass.label>
  <VFEPD_Gomphoeria.description>Neobvykle vysoká rostlina s jasnými, růžovými noduly. Jeho uzliny jsou pro člověka mírně toxické a vydává zvláštní, shnilý ovocný zápach, takže je považován za absolutně nepoživatelný. Tenhle je falešný.</VFEPD_Gomphoeria.description>
  <VFEPD_Gomphoeria.label>gomphoeria</VFEPD_Gomphoeria.label>
  <VFEPD_GreenRockFern.description>Divoká vysoká kapradina. Zpomaluje každého, kdo se nad ním pohybuje. Tenhle je falešný.</VFEPD_GreenRockFern.description>
  <VFEPD_GreenRockFern.label>zelené skalní kapradí</VFEPD_GreenRockFern.label>
  <VFEPD_HalfAlienTree.description>Zdá se, že podivná infekce proměňuje tento obyčejný dub v oční strom. Tenhle je falešný.</VFEPD_HalfAlienTree.description>
  <VFEPD_HalfAlienTree.label>napůl přeměněný oční strom</VFEPD_HalfAlienTree.label>
  <VFEPD_HardyGrass.description>Divoká tráva. Roste všude, kde je málo světla a minimálně úrodná půda. Tenhle je falešný.</VFEPD_HardyGrass.description>
  <VFEPD_HardyGrass.label>odolná tráva</VFEPD_HardyGrass.label>
  <VFEPD_Iashiphus.description>Zdá se, že tato sytě zelená rostlina je příbuzná kaktusům. Přestože jeho masitá kůra není jedlá, produkuje květy, které mohou lidé konzumovat. Tenhle je falešný.</VFEPD_Iashiphus.description>
  <VFEPD_Iashiphus.label>iashiphus</VFEPD_Iashiphus.label>
  <VFEPD_JungleTree.description>Tento strom džungle není pozemského původu, pochází z nejhlubších štěrbin mimozemské džungle. Tenhle je falešný.</VFEPD_JungleTree.description>
  <VFEPD_JungleTree.label>strom hluboké džungle</VFEPD_JungleTree.label>
  <VFEPD_JungleTree_Polluted.description>Tento strom poluxus džungle se tak dokonale přizpůsobil znečištěné půdě a vzduchem přenášeným toxinům, že ani nepotřebuje odstraňovat znečištění ze svého prostředí. Tenhle je falešný.</VFEPD_JungleTree_Polluted.description>
  <VFEPD_JungleTree_Polluted.label>polux z hluboké džungle</VFEPD_JungleTree_Polluted.label>
  <VFEPD_KeeningCordax.description>Srdcovka žravá je masožravá rostlina, která se nazývá pro vysoký zvuk, který během dne vydává. Tenhle je falešný.</VFEPD_KeeningCordax.description>
  <VFEPD_KeeningCordax.label>pronikavý cordax</VFEPD_KeeningCordax.label>
  <VFEPD_LandCoral.description>Velmi zvláštní fialově zbarvená houba, která připomíná korál. Roste pouze ve znečištěné půdě. Tenhle je falešný.</VFEPD_LandCoral.description>
  <VFEPD_LandCoral.label>ametyst země korálová houba</VFEPD_LandCoral.label>
  <VFEPD_LargeSlimyTree.description>Tento strom se nezdá být úplně pevný. Po dalším zkoumání nejde o samostatnou entitu, její kořeny hladce splývají s vytvrzenou želatinovou půdou. Tenhle je falešný.</VFEPD_LargeSlimyTree.description>
  <VFEPD_LargeSlimyTree.label>velký slizký strom</VFEPD_LargeSlimyTree.label>
  <VFEPD_LilacBeacon.description>Lila maják je vysoká houba s jasně fialovým kloboukem. Tenhle je falešný.</VFEPD_LilacBeacon.description>
  <VFEPD_LilacBeacon.label>lila maják</VFEPD_LilacBeacon.label>
  <VFEPD_MangrovePalm.description>Palma přizpůsobená podmínkám mangrovníků. Tenhle je falešný.</VFEPD_MangrovePalm.description>
  <VFEPD_MangrovePalm.label>mangrovová palma</VFEPD_MangrovePalm.label>
  <VFEPD_MangroveTree.description>Strom, který roste ve slané nebo brakické vodě. Tenhle je falešný.</VFEPD_MangroveTree.description>
  <VFEPD_MangroveTree.label>mangrovníkový strom</VFEPD_MangroveTree.label>
  <VFEPD_ParasiticMangrove.description>Zvláštní, barevná rostlina přizpůsobená k získávání živin z mangrovových stromů. Tenhle je falešný.</VFEPD_ParasiticMangrove.description>
  <VFEPD_ParasiticMangrove.label>parazitický mangrovník</VFEPD_ParasiticMangrove.label>
  <VFEPD_PollutedStikehr.description>Obří mimozemská houba, která září v podivné temné mlze. Tenhle je falešný.</VFEPD_PollutedStikehr.description>
  <VFEPD_PollutedStikehr.label>znečištěný stikehr</VFEPD_PollutedStikehr.label>
  <VFEPD_RavenNettle.description>Spletité, trnité, dřevnaté výhony pokryté listy. Havraní kopřiva roste ve shlucích a zpomaluje každého, kdo se po ní pohybuje. Tenhle je falešný.</VFEPD_RavenNettle.description>
  <VFEPD_RavenNettle.label>havran kopřiva</VFEPD_RavenNettle.label>
  <VFEPD_RecurvedStropharia.description>Velká našedlá houba. Její velikost a svítící výstupky dělají tuto houbu krásnou na pohled. Tenhle je falešný.</VFEPD_RecurvedStropharia.description>
  <VFEPD_RecurvedStropharia.label>znovu zakřivená strofaria</VFEPD_RecurvedStropharia.label>
  <VFEPD_RedBugloss.description>Jedna z nejpodivnějších rostlin na Zemi, geneticky upravená, aby prospívala ve vlhkém a teplém prostředí. Tenhle je falešný.</VFEPD_RedBugloss.description>
  <VFEPD_RedBugloss.label>červená bugloss</VFEPD_RedBugloss.label>
  <VFEPD_RedLeaves.description>Tato tráva je zcela cizí, pravděpodobně ani ne 100% uhlíková. Pro suchozemské tvory málo jedlé. Tenhle je falešný.</VFEPD_RedLeaves.description>
  <VFEPD_RedLeaves.label>oční rostlina</VFEPD_RedLeaves.label>
  <VFEPD_RedPlantsTall.description>Tato tráva je zcela cizí, pravděpodobně ani ne 100% uhlíková. Pro suchozemské tvory málo jedlé. Tenhle je falešný.</VFEPD_RedPlantsTall.description>
  <VFEPD_RedPlantsTall.label>oční rostlina</VFEPD_RedPlantsTall.label>
  <VFEPD_RimeNodules.description>Velmi zvláštní rostlina, částečně anorganická, která jakoby získává propan z okolní krajiny a ukládá jej jako zdroj energie do chemických vaků vázaných na náplav. Tenhle je falešný.</VFEPD_RimeNodules.description>
  <VFEPD_RimeNodules.label>římové uzliny</VFEPD_RimeNodules.label>
  <VFEPD_SessileMechanoid.description>Tato věc byla kdysi stromem. Mechanoidi přeměnili své buňky na polostromovou, napůl mechanoidní ohavnost, sloužící neznámému účelu. Tenhle je falešný.</VFEPD_SessileMechanoid.description>
  <VFEPD_SessileMechanoid.label>přisedlý mechanoidní strom</VFEPD_SessileMechanoid.label>
  <VFEPD_Slimecasia.description>Přestože se na první pohled zdá, že se jedná o samostatnou rostlinu, její kořeny jsou složitě propojeny se zbytkem želatinového superorganismu. Tenhle je falešný.</VFEPD_Slimecasia.description>
  <VFEPD_Slimecasia.label>slimecasia</VFEPD_Slimecasia.label>
  <VFEPD_SlimyFern.description>Přestože se na první pohled zdá, že se jedná o samostatnou rostlinu, její kořeny jsou složitě propojeny se zbytkem želatinového superorganismu. Tenhle je falešný.</VFEPD_SlimyFern.description>
  <VFEPD_SlimyFern.label>slizká kapradina</VFEPD_SlimyFern.label>
  <VFEPD_SlimyPholiota.description>Modrorůžová houba, vylučující slizkou látku, která přitahuje hmyz. Tenhle je falešný.</VFEPD_SlimyPholiota.description>
  <VFEPD_SlimyPholiota.label>slizký pholiota</VFEPD_SlimyPholiota.label>
  <VFEPD_SlimyTree.description>Tento strom se nezdá být úplně pevný. Po dalším zkoumání nejde o samostatnou entitu, její kořeny hladce splývají s vytvrzenou želatinovou půdou. Tenhle je falešný.</VFEPD_SlimyTree.description>
  <VFEPD_SlimyTree.label>slizký strom</VFEPD_SlimyTree.label>
  <VFEPD_SugarFamewort.description>Slavík cukrový roste v oblastech s vysokou koncentrací opylujícího hmyzu. Vytváří sladký nektar, který tento hmyz přitahuje, a když se jím živí, rozptýlí jeho pyl. Tenhle je falešný.</VFEPD_SugarFamewort.description>
  <VFEPD_SugarFamewort.label>cukrová slávka</VFEPD_SugarFamewort.label>
  <VFEPD_TallSlimyGrass.description>Divoká vysoká tráva. Zpomaluje každého, kdo se nad ním pohybuje. Tenhle je falešný.</VFEPD_TallSlimyGrass.description>
  <VFEPD_TallSlimyGrass.label>vysoká slizká tráva</VFEPD_TallSlimyGrass.label>
  <VFEPD_TangleTea.description>Zdá se, že tato podivná rostlina je mimozemského původu. Nezdá se, že by byl vhodný pro lidskou spotřebu. Tenhle je falešný.</VFEPD_TangleTea.description>
  <VFEPD_TangleTea.label>zamotaný čaj</VFEPD_TangleTea.label>
  <VFEPD_TentacularPlant.description>Tato rostlina je zcela cizí. Modré uzlíky na konci každé větve / chapadla čas od času vydávají děsivý chrastivý zvuk. Tenhle je falešný.</VFEPD_TentacularPlant.description>
  <VFEPD_TentacularPlant.label>tentakulární aberace</VFEPD_TentacularPlant.label>
  <VFEPD_TinkleGrass.description>Divoká tráva. Roste všude, kde je málo světla a minimálně úrodná půda. Tenhle je falešný.</VFEPD_TinkleGrass.description>
  <VFEPD_TinkleGrass.label>cinkat trávu</VFEPD_TinkleGrass.label>
  <VFEPD_ToxiBulb.description>Zdá se, že tato slizká žárovka se živí znečištěným terénem jako parazit. Tenhle je falešný.</VFEPD_ToxiBulb.description>
  <VFEPD_ToxiBulb.label>toxibulb</VFEPD_ToxiBulb.label>
  <VFEPD_ToxicGamma.description>Obrovská bioluminiscenční kulovitá rostlina. Může být použit jako přírodní sluneční světlo pro pěstování běžných rostlin, i když toxické prostředí, ve kterém roste, nemusí být pro pěstování to nejlepší. Tenhle je falešný.</VFEPD_ToxicGamma.description>
  <VFEPD_ToxicGamma.label>toxické gama</VFEPD_ToxicGamma.label>
  <VFEPD_ToxiGrass.description>Divoká tráva. Roste všude, kde je málo světla a minimálně úrodná půda. Tenhle je falešný.</VFEPD_ToxiGrass.description>
  <VFEPD_ToxiGrass.label>toxi tráva</VFEPD_ToxiGrass.label>
  <VFEPD_WeepingToxberry.description>Krátký keř přizpůsobený toxinům s bobulemi tak neuvěřitelně toxickými, že by se je žádné zvíře nikdy neodvážilo konzumovat. Tenhle je falešný.</VFEPD_WeepingToxberry.description>
  <VFEPD_WeepingToxberry.label>plačící toxberry</VFEPD_WeepingToxberry.label>
  <VFEPD_WildRadagast.description>Tato kroucená mimozemská rostlina pěstuje malé zářící bobule. Tenhle je falešný.</VFEPD_WildRadagast.description>
  <VFEPD_WildRadagast.label>divoký radagast</VFEPD_WildRadagast.label>
  <VFEPD_WitchesOyster.description>Malá rozvětvená houbová kolonie se štiplavým aroma. Tenhle je falešný.</VFEPD_WitchesOyster.description>
  <VFEPD_WitchesOyster.label>čarodějnická ústřice</VFEPD_WitchesOyster.label>
</LanguageData>
