<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Bangbus, základní přeprava cestujících, je relativně levným strojem určeným k přepravě lidí přes silnice v rovinatém terénu. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Obecný hlavní bojový tank Bulldog je vylepšené bojové vozidlo, které dobře funguje při jakémkoli střetnutí. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldok</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Základní lehký tank Bunsen je upravené obrněné vozidlo vhodné pro boj s nepřátelskými opevněními a odhalenou pěchotou. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Obecný motocykl Charley je velmi efektivní vozidlo pro jednu osobu s malou nákladovou kapacitou. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Velmi základní motorizovaný člun Dingy je neuvěřitelně levný a diskrétní způsob přepravy po vodě. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Malý člun</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Základní terénní motocykl Dirtbike je velmi levné vozidlo, které umožňuje jedinému uživateli cestovat rychle, efektivně a tiše. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Základní opakovaně použitelný transportní modul Frog je relativně levné vozidlo, které je první možností, pokud jde o létání bez nárazu do země. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Žába</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Základní bojové vozidlo pěchoty, Highwayman, je nejlevnější zbraňovou možností pro přepravu tří lidí. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Loupežník</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Mosquito, univerzální letadlo, je extrémně rychlý a mobilní způsob dopravy. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Komár</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Základní přeprava nákladu, Mule je relativně levné vozidlo, které dokáže přepravit velké množství nákladu po hladkých cestách rovného terénu. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Mezek</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Základní terénní průzkumné vozidlo Prowler je relativně levné na konstrukci a je efektivní volbou za každého počasí pro efektivní cestování po strmém terénu. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Tulák</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Základní střední tank Roadkill je poměrně levné obrněné vozidlo vhodné pro krátké akce. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Roadrunner, obecný přepravník nákladu, je vynikající vozidlo pro přepravu velkého množství materiálu z jednoho místa na druhé. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Scytheman je předělaný zemědělský stroj určený k nasycení místa nepřesnými salvami výbušnin. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Scytheman</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Pašerák, univerzální letadlo, je extrémně rychlý a efektivní způsob dopravy. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Pašerák</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Snatcher je všeobecná přeprava osob, je to solidní vozidlo pro přepravu osob na různá místa. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Snacher</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Tango, obrněný transportér pro všeobecné použití, je pomalý, ale odolný transport vojsk. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Ropucha, jednotka pro nasazení jednotek a minometů, je poněkud drahé vozidlo, které umožňuje rychlé obléhání blízkého místa, aniž byste vystavili své střelce nebezpečí. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Ropucha</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Traveller, základní silniční vozidlo vhodné do rovinatého terénu, je relativně levná a rychlá varianta, která si stále vede docela přátelsky v chladném počasí a zasněžených podmínkách. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Cestovatel</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Trawler, univerzální loď, je efektivní přeprava na dlouhé vzdálenosti přes otevřené vody. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trawler</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Obecně všestranné vozidlo Wagon funguje dobře ve všech kategoriích s dobrou kapacitou pro náklad a cestující. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vagon</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Univerzální stíhací letoun Warbird je neuvěřitelně rychlé a efektivní útočné plavidlo. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Wisent, univerzální transportér vojenské kvality, je výkonný nákladní vůz schopný přepravit jak hojný náklad, tak vojáky na nepřátelské území. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Wisent</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
