<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Falešný strom nesoucí lesklá červená jablka, zatímco existuje nespočet různých odrůd, tento konkrétní typ upřednostňuje teplá léta a mírné zimy.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>jabloň</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Falešný, širokolistý, vysoký tropický strom zdobený shlukem žlutých podlouhlých bobulí stručně známých jako banány.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>banánovník</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Nízko položený keř posetý růžovými bobulemi, kterému se daří v chudé, až písčité půdě. Tenhle je falešný.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>keř medvědice</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Falešná bylina podobná zelenina široce pěstovaná pro lidi i dobytek, pozoruhodně výživná a historicky používaná při výrobě barviv.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>řepa</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Falešná poněkud odolná, listová zelená zelenina, často nakrájená a poté fermentovaná nebo dušená.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>zelí</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Falešný strom nesoucí drobné fialovočervené sladké třešně.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>třešeň</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Falešný baňatý fialový plod z čeledi hluchavkovitých. Lilek se zřídka podává jako příloha, obvykle plní roli hlavní složky pokrmu.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>lilek</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Falešná jedlá cibule štiplavé, pikantní chuti a vůně s téměř tolika odrůdami, jako je vaření.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>cibule</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Častěji označovaný jako kaktus „opuncie“ je o této rostlině známo, že je docela bohatá i v horkých a suchých pouštích. Tenhle je falešný.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Falešný, košatý, polotropický strom posetý oranžovými plody dobře vybavený pro pěstování ve vlhkém prostředí a v mokré půdě.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>pomerančovník</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Falešný listnatý strom nesoucí neostré peckoviny známé jako broskve, broskvoně často vyžadují plné sluneční světlo a teplé teploty.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>broskvoň</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Falešný statný strom s křupavými zelenými hruškami, hrušně jsou pozoruhodné tím, že vyžadují velké množství vody a chladného počasí, a také se jim docela dobře daří ve stínu.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>hrušeň</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Falešná kulovitá zelená semena bezpečně zastrčená v masitém lusku. O rostlinách hrachu je známo, že jsou docela žíznivé a dešťové srážky jim budou velmi prospívat.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>hrášek</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Falešné, drobné, kořeněné, karmínové lusky často používané v omáčkách, pochutinách nebo prášcích.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>pepř</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Falešný košatý strom nesoucí fialové plody s hladkou slupkou.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>švestkový strom</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Technicky obří bobule jsou dýně známé tím, že jsou triviální jak při zasévání, tak při sklizni. Tyhle jsou falešné.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>dýně</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Řada šťavnatých, lesklých červených plodů spojených vinnou révou, běžně používaných jako zelenina. Tyhle jsou falešné.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>rajče</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
