<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Letadlo lehčí než vzduch sestávající z vaku nazývaného obálka, který obsahuje ohřátý vzduch. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Balón</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Jednoduchý vozík na koně, který poskytuje rychlou přepravu. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Dokonce i kůň je falešný.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Chariot</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Čtyřkolové vozidlo tažené koňmi sloužící k přepravě osob. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Dokonce i koně jsou falešní.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Krytý kočár</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Po ledu a sněhu jezdily saně tažené čtyřmi cvičenými psy. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Dokonce i psi jsou falešní.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Psí spřežení</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Primitivní typ dělostřelectva určený ke střelbě několika raketově poháněných šípů se železnými hroty najednou. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Plavidlo s bočním podpěrným plovákem známým jako výložník, který je připevněn k jedné ze stran hlavního trupu. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Výložníková kánoe</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Dvoukolový vůz tažený voly. Volský povoz, dopravní prostředek používaný od starověku, se obecně používá k přepravě zboží, jako je zemědělská produkce nebo řezivo. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny. Dokonce i voli jsou falešní.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Volský povoz</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Kryté nosítka nesli na kůlech na ramenou dvou nosičů. Nosítka nejsou efektivní způsob dopravy. Nefunkční: jeho dveře jsou zapečetěny.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Způsob dopravy poháněný lidskou silou, při kterém běžec táhne dvoukolový vozík, který usadí jinou osobu. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Rikša</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Válečný vůz je mobilní lukostřelecká platforma ovládaná dvěma lidmi, přičemž řidič řídí vůz svými otěžami, zatímco hlavní lukostřelec míří lukem a šípem na jakékoli cíle v dosahu. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Válečný vůz</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Trakař: Váš věrný pomocník pro přemisťování věcí z „bodu A“ do „bodu B“ se všemi šmrncmi průvodu na jednom kole. Nefunkční: všechny jeho vnitřní mechanismy byly odstraněny.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Kolečko</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
