<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Falešná, anomální, listová liána nesoucí drobné nechutné zelené plody. Když je ovoce během vaření jemně namleto, uvolňuje komplexní, pepřovou chuť, ideální pro koření pokrmů.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>nové koření</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Zavařovací stroj je zařízení pro skladování konzervovaných potravin uvnitř kovových plechovek. Tento je neaktivní a nefunkční.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>zavařovací stroj</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Lis na sýr je zařízení na lisování syrovátky z tvarohu při výrobě sýra. Tento je prázdný a nefunkční.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>lis na sýr</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Pracovní stůl pro krájení, krájení a přípravu koření používaných v gurmánských receptech.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekorativní kořenící stůl</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Fritéza je kuchyňský spotřebič používaný k fritování. Tento je neaktivní a nefunkční.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>fritéza</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Elektrický hrnec, nazývaný také termohrnec, je malý spotřebič sloužící k vaření vody a její udržování na konstantní teplotě. Tento je neaktivní a nefunkční.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektrický hrnec</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Gril je zařízení, které vaří jídlo působením tepla zespodu. Tento je neaktivní a nefunkční.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>gril</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Falešná, tlustá, vysoká, tropická tráva s kloubovými stonky. I když to není zrovna nejvýživnější věc k jídlu samotná, tato geneticky modifikovaná cukrová třtina se snadno rozemele na cukr a poté se používá pro různé kulinářské výtvory - zejména dezerty.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>cukrová třtina</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Falešná jantarová obilná rostlina, které trvá téměř celé vegetační období, než se objeví. I když je tato pšenice křehká a časově náročná, byla geneticky upravena tak, aby se pouhým dotykem jemně rozmělnila na mouku.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>pšenice</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
