<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Starobylé, rozbité samohybné dělostřelectvo. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>dělostřelecký vrak</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Pásové obrněné bojové vozidlo Badger je určeno k přepravě zvědů a pěchoty a zároveň poskytuje krycí palbu k potlačení nepřátelských jednotek. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Jezevec</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Starověký rozbitý bojový tank. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>battle tank wreck</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Big Rig, specializovaný přepravník nákladu, je ztělesněním přepravy sypkého materiálu. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Velká souprava</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Burya, specializovaná platforma raketového systému pro více odpalů, je obléhací a plošná zbraň na dlouhé vzdálenosti, kterou může ovládat dvoučlenná posádka pro rychlejší nabíjení. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burja</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Starověký, havarovaný nákladní vrtulník. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>vrak nákladního vrtulníku</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Staré, rozbité klasické auto. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klasický autovrak</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliath je spíše pohyblivá minizákladna než rozmisťovací modul a je drahým, ale výkonným řešením pro jakýkoli nehybný nepřátelský objekt. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliáš</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Starověký, rozbitý vrtulník. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>vrak vrtulníku</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Hermano, specializované chladírenské vozidlo, je slušný nákladní přepravník se zvláštním zaměřením na převoz zboží podléhajícího zkáze. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Starověké rozbité bojové vozidlo pěchoty. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>vrak bojového vozidla pěchoty</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Starověké, rozbité lehké obrněné vozidlo. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>vrak lehkého obrněného vozidla</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Rychlý univerzální přepravník Lightning je vynikající silniční vozidlo pro přepravu značného množství nákladu ve velmi krátkém čase. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Blesk</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Obrněný transportní letoun Louie je robustní a agilní mobilní způsob dopravy. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Obecný hlavní bojový tank, Marshal, je vylepšené bojové vozidlo, které dobře funguje při jakémkoli střetnutí. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Maršál</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Obrněné všestranné vozidlo Nomad si vede pozoruhodně dobře ve všech kategoriích s vynikající kapacitou nákladu a cestujících. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomád</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Starověký rozbitý offroad džíp. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>vrak offroadového džípu</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Paladin, univerzální obrněný transportér, je rychlý a odolný transport vojsk. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Starověký rozbitý chladírenský vůz. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>vrak chladírenského vozu</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Starověký rozbitý raketový dělostřelecký vůz. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>vrak raketového dělostřelectva</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Starověký, zničený obléhací modul. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>vrak obléhacího modulu</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Springbok, všeobecné všestranné vozidlo, funguje dobře ve všech kategoriích s dobrou kapacitou nákladu a cestujících. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Starověké, rozbité superauto. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>vrak superauta</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Starověký rozbitý náklaďák. Všechno, co není zrezivělé, bylo dávno vyrabováno.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>vrak nákladního auta</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Specializovaná dělostřelecká jednotka Udar je obléhací zbraň s dlouhým dosahem, kterou může ovládat dvoučlenná posádka pro rychlejší nabíjení. Nefunkční: veškerá vnitřní kabeláž a motor byly odstraněny.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
