<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Старейшина — верховный командующий отделения Братства, ответственный за все стратегические решения, дипломатические отношения и общее направление развития отделения. Они посвятили свою жизнь делу Братства и заслужили уважение всех членов мудростью, мастерством и непоколебимой преданностью сохранению технологий и защите человечества.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Старейшина</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Низшее звание в Братстве Стали. Инициаты проходят обучение, изучая пути Братства и доказывая свою ценность. Они выполняют базовые обязанности и помогают полноправным членам, заслуживая право стать истинным Братом или Сестрой Стали.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Инициат</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Рыцари — фронтовые воины Братства, полностью обученные боевым операциям и обслуживанию силовой брони. Они возглавляют патрули, вступают в бой с враждебными силами и собирают довоенные технологии из опасных мест. Рыцари — основа военной мощи Братства.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Рыцарь</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Паладины — элитные воины и полевые командиры Братства. Они возглавляют крупные операции, командуют рыцарями в бою и принимают критически важные тактические решения. Облачённые в лучшую силовую броню и вооружённые самым продвинутым оружием, паладины олицетворяют военную мощь и тактическое мастерство Братства.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Паладин</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Писцы — учёные и техники Братства, посвятившие себя сохранению и пониманию довоенных технологий. Они ведут архивы, исследуют артефакты и следят за тем, чтобы знания не были утрачены. Хотя они не являются основными бойцами, писцы незаменимы для миссии Братства.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Писец</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Лидер остатков Гордости Лайонса, продолжающий наследие старейшины Лайонса действиями, а не доктриной. Они выбрали сострадание вместо догмы, человечность вместо традиций и остаются последними истинными приверженцами мечты старейшины Лайонса о Братстве, которое служит, а не правит.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Чемпион Лайонса</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Полноправные члены Гордости Лайонса, доказавшие свою достойность доверия старейшины Лайонса. Они сражаются, защищая невинных, и представляют лучшее, чем может быть Братство, когда служит человечеству.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Член Гордости</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Новые члены Гордости Лайонса, поклявшиеся бороться за видение старейшины Лайонса о защищённой Столичной Пустоши. Рекруты доказывают свою преданность защите человечества, а не просто накоплению технологий.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Рекрут</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Элитные воины, полностью воплощающие видение старейшины Лайонса. Они — щит между поселениями Пустоши и угрозами, которые им грозят, сражающиеся не ради славы или технологий, а ради выживания самого человечества.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Щит народа</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Защитники — боевые специалисты Изгоев, сосредоточенные на охране технологий и защите баз Изгоев. Они отвергают гуманитарный поворот Братства, сохраняя строгую сосредоточенность на изначальной миссии.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Защитник</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Протектор возглавляет Изгоев, поддерживая железную дисциплину и непоколебимую преданность сохранению технологий. Они олицетворяют чистейшую форму изначальной миссии Братства, не допуская никаких компромиссов или отклонений от видения основателя.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Протектор</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Начальное звание Изгоев. Специалисты доказали свою приверженность изначальной миссии Братства по восстановлению технологий превыше всего. Они служат прагматичному, безкомпромиссному подходу Изгоев к сохранению довоенных знаний.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Специалист</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
</LanguageData>