<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Vous faisiez partie de l'expédition de la Confrérie en Appalachie, envoyés pour traquer des membres renégats et sécuriser les abondantes installations militaires d'avant-guerre de la région. La mission a mal tourné quand la peste des Calcinés a décimé vos forces.\n\nVous êtes désormais les survivants d'un chapitre déchu, portant le poids de leçons apprises à la dure. Vous avez vu ce qui arrive quand la Confrérie s'étend trop, quand l'idéologie s'oppose à la survie. Il est temps de repartir de zéro, construire intelligemment, et peut-être faire les choses différemment cette fois.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Chapitre d'Appalachie</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Vous êtes les derniers survivants de la Confrérie réformée de l'Ancien Lyons — ceux qui croyaient en la protection du peuple, pas seulement en l'accumulation de technologie. Après la réunification et le retour à la doctrine orthodoxe, vous avez été ostracisés pour votre compassion « gaspilleuse ».\n\nFuyant les Terres désolées de la Capitale, vous cherchez à établir un nouveau chapitre qui honore la vision de Lyons : une Confrérie qui sert l'humanité, pas qui préserve seulement le passé. Vous portez moins d'équipement qu'un déploiement standard de la Confrérie, mais vos idéaux restent inébranlables.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Vestiges de la Fierté de Lyons</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Votre escouade a été envoyée depuis Lost Hills pour enquêter sur des rapports de technologie avancée d'avant-guerre dans cette région. Le vertiptère s'est écrasé pendant une tempête, dispersant votre équipement à travers les Terres désolées. En tant que chevaliers et scribes de la Confrérie de l'Acier, votre mission est claire : sécuriser la technologie, établir une base opérationnelle avancée et ramener l'ordre dans le chaos.\n\nLes préceptes de la Confrérie vous guident — préserver la technologie, maintenir la discipline, et ne jamais oublier les erreurs du passé.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Confrérie de l'Acier</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Vous êtes les survivants du bunker de Hidden Valley, les vestiges d'un chapitre autrefois fier de la Confrérie, réduit à néant par l'obsession de l'Ancien Elijah et la pression implacable de la RNC. Après des années d'isolement et de ressources déclinantes, votre bunker a finalement été compromis. Dispersés et désespérés, vous avez émergé dans les Terres désolées avec le peu d'équipement que vous avez pu récupérer. L'ancienne doctrine de la Confrérie sur la préservation technologique semble être un luxe quand la survie est incertaine. Pouvez-vous reconstruire la force du chapitre du Mojave, ou allez-vous disparaître dans le désert comme tant d'autres avant vous ?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Confrérie de l'Acier du Mojave</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Vous êtes les Parias — les vrais croyants qui ont refusé d'abandonner le Codex quand l'Ancien Lyons s'est ramolli. Tandis qu'il gaspillait des ressources à protéger des habitants des Terres désolées, vous êtes restés dévoués à la vraie mission de la Confrérie : acquérir et préserver la technologie.\n\nAprès des années de conflit et une réunification à des conditions défavorables, vous êtes partis trouver un endroit où le Codex fait encore loi. Vous commencez avec un équipement supérieur et des connaissances techniques, mais votre position intransigeante rend la diplomatie... difficile.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Vestiges des Parias</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
</LanguageData>