<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Costruisci mobili complessi come letti, tavolini, sedie da pranzo, poltrone, cassettiere, armadietti per gli attrezzi, tavoli da biliardo e tavoli da poker, prese d'aria, sarcofagi e altro ancora.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>mobili complessi</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Costruisci complesse fonti di divertimento elettroniche come televisori a schermo piatto, radio a onde lunghe e altro ancora.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>elettronica complessa</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Costruisci mobili semplici come letti semplici, tavoli semplici, sgabelli, panche e altro ancora.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>mobili di base</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Impara a costruire mobili moderni incentrati sulla praticità piuttosto che sulla bellezza, come tavoli da roulette, armadi, bersagli per le freccette, sacchi da boxe e letti ergonomici.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>mobili moderni</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Costruisci mobili di lusso incentrati fortemente sull'estetica e sulla bellezza piuttosto che sulla praticità, di solito visti solo nelle case delle élite benestanti. Compresi letti a baldacchino, sedie reali, tavoli e poltrone.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>mobili artigianali</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Impara a costruire piccoli e grandi contenitori, oggetti che puliscono lentamente l'ambiente in cui si trovano.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>smaltimento dei rifiuti</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Costruisci fonti di divertimento elettroniche di base come televisori a valvole, radio industriali, sale giochi e altro ancora.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>elettronica di base</TubeTelevision.label>
</LanguageData>
