<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Costruisci mobili complessi come letti, tavolini, sedie da pranzo, poltrone, cassettiere, armadietti per gli attrezzi, tavoli da biliardo e tavoli da poker, prese d'aria, sarcofagi e altro ancora.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>mobili complessi</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Costruisci complesse fonti di divertimento elettroniche come televisori a schermo piatto, radio a onde lunghe e altro ancora.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>elettronica complessa</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Costruisci mobili semplici come letti semplici, tavoli semplici, sgabelli, panche e altro ancora.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>mobili di base</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Impara a costruire mobili moderni incentrati sulla praticità piuttosto che sulla bellezza, come tavoli da roulette, armadi, bersagli per le freccette, sacchi da boxe e letti ergonomici.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>mobili moderni</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Costruisci mobili di lusso incentrati fortemente sull'estetica e sulla bellezza piuttosto che sulla praticità, di solito visti solo nelle case delle élite benestanti. Compresi letti a baldacchino, sedie reali, tavoli e poltrone.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>mobili artigianali</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Impara a costruire piccoli e grandi contenitori, oggetti che puliscono lentamente l'ambiente in cui si trovano.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>smaltimento dei rifiuti</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Costruisci fonti di divertimento elettroniche di base come televisori a valvole, radio industriali, sale giochi e altro ancora.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>elettronica di base</TubeTelevision.label>
  <VFES_Artillery.description>Impara come costruire l'artiglieria da campo in grado di bombardare obiettivi distanti all'interno della regione di una località nel mondo.</VFES_Artillery.description>
  <VFES_Artillery.label>artiglieria</VFES_Artillery.label>
  <VFES_ConcealedDefenses.description>Costruisci barriere e torrette sommerse, perfette per le difese interne.</VFES_ConcealedDefenses.description>
  <VFES_ConcealedDefenses.label>difese nascoste</VFES_ConcealedDefenses.label>
  <VFES_EMPCannon.description>Sviluppa cannoni EMP, utili in tutta la galassia con la capacità di stordire i meccanoidi.</VFES_EMPCannon.description>
  <VFES_EMPCannon.label>Cannone EMP</VFES_EMPCannon.label>
  <VFES_PulseChargedDefenses.description>Sviluppa cannoni a carica avanzati in grado di mantenere una velocità di fuoco costante.</VFES_PulseChargedDefenses.description>
  <VFES_PulseChargedDefenses.label>difese cariche di impulsi</VFES_PulseChargedDefenses.label>
  <VFES_Railgun.description>Adatta le armi delle astronavi come parte dei tuoi sistemi difensivi.</VFES_Railgun.description>
  <VFES_Railgun.label>cannone ferroviario</VFES_Railgun.label>
  <VFES_RepulsorTechnology.description>Costruisci generatori di scudi che proiettano campi energetici in grado di respingere i proiettili.</VFES_RepulsorTechnology.description>
  <VFES_RepulsorTechnology.label>tecnologia repulsiva</VFES_RepulsorTechnology.label>
  <VFES_SentryGuns.description>Costruisci pistole sentinella autoalimentate e affidabili da utilizzare sul campo.</VFES_SentryGuns.description>
  <VFES_SentryGuns.label>pistole da sentinella</VFES_SentryGuns.label>
  <VFES_SiegeEquipment.description>Costruisci attrezzature d'assedio medievali.</VFES_SiegeEquipment.description>
  <VFES_SiegeEquipment.label>attrezzature d'assedio</VFES_SiegeEquipment.label>
  <VWE_TrenchWarfare.description>Adatta la dottrina della guerra di trincea con una selezione di armi per il combattimento ravvicinato.</VWE_TrenchWarfare.description>
  <VWE_TrenchWarfare.label>guerra di trincea</VWE_TrenchWarfare.label>
  <VFE_Manufacturing.description>Costruisci banchi di produzione e centri di lavoro efficienti.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Produzione</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>Impara a costruire ecosistemi artificiali, terrari altamente avanzati che migliorano notevolmente la coltura idroponica.</VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>ecosistemi artificiali</VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.description>Sviluppa una base teorica per operazioni agricole su larga scala, inclusa l'alimentazione centralizzata e spaventapasseri dedicati per mantenere intatti i tuoi raccolti.</VFE_Res_FarmingTechniques.description>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.label>tecniche agricole</VFE_Res_FarmingTechniques.label>
  <VFE_Res_Sprinkler.description>Assembla schemi per un dispositivo in grado di irrigare automaticamente i campi, aumentando la velocità di crescita dei raccolti.</VFE_Res_Sprinkler.description>
  <VFE_Res_Sprinkler.label>irrigatori</VFE_Res_Sprinkler.label>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.description>Crea bellissimi zoccoli per esporre manufatti e importanti beni della colonia.</VFE_Res_ArtfulDisplay.description>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.label>esposizione artistica</VFE_Res_ArtfulDisplay.label>
  <VFE_Res_Holograms.description>Adatta le tecniche di visualizzazione avanzate per mostrare modelli tridimensionali della tua colonia.</VFE_Res_Holograms.description>
  <VFE_Res_Holograms.label>ologrammi</VFE_Res_Holograms.label>
  <VFE_Res_Monuments.description>Crea imponenti monumenti, fulcri della tua colonia, per commemorare coloro che sono morti e dare ispirazione a coloro che ancora lottano.</VFE_Res_Monuments.description>
  <VFE_Res_Monuments.label>monumenti</VFE_Res_Monuments.label>
  <VFE_Res_Obelisk.description>Impara come scolpire obelischi alti e dalla forma stretta per commemorare eventi importanti.</VFE_Res_Obelisk.description>
  <VFE_Res_Obelisk.label>obelischi</VFE_Res_Obelisk.label>
  <VFE_Res_Pottery.description>Impara come creare bellissimi vasi e altri recipienti con materiali semplici.</VFE_Res_Pottery.description>
  <VFE_Res_Pottery.label>ceramica</VFE_Res_Pottery.label>
  <VFE_Res_Rugs.description>Impara come creare bellissimi tappeti per decorare la tua colonia.</VFE_Res_Rugs.description>
  <VFE_Res_Rugs.label>tappeti</VFE_Res_Rugs.label>
  <VFE_Res_Statues.description>Scolpisci accurate sculture a forma di personaggi, incise con illustrazioni artistiche.</VFE_Res_Statues.description>
  <VFE_Res_Statues.label>statue</VFE_Res_Statues.label>
  <VFE_Res_WallCarvings.description>Padroneggia le tecniche di intaglio delle pareti per creare splendidi pilastri e rilievi.</VFE_Res_WallCarvings.description>
  <VFE_Res_WallCarvings.label>intagli</VFE_Res_WallCarvings.label>
  <VFE_Res_Wallpapers.description>Costruisci bellissime pareti ricoperte di carta da parati del colore desiderato.</VFE_Res_Wallpapers.description>
  <VFE_Res_Wallpapers.label>sfondi</VFE_Res_Wallpapers.label>
  <MechaniteRestoration.description>Usa la meccanite ultratecnologica per facilitare il restauro degli oggetti costruendo uno scaffale per la riparazione della meccanite.</MechaniteRestoration.description>
  <MechaniteRestoration.label>restauro della meccanite</MechaniteRestoration.label>
  <SpacerElectronics.description>Costruisci dispositivi elettronici avanzati che di solito si vedono solo nelle colonie avanzate e negli edifici dei mondi scintillanti.</SpacerElectronics.description>
  <SpacerElectronics.label>elettronica spaziatrice</SpacerElectronics.label>
  <SpacerFurniture.description>Costruisci mobili avanzati che di solito si vedono solo nelle colonie avanzate e negli edifici del Glitterworld.</SpacerFurniture.description>
  <SpacerFurniture.label>mobili distanziatori</SpacerFurniture.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Costruisci batterie Spacertech, in grado di immagazzinare in modo efficiente grandi quantità di energia.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.label>batteria avanzata</VFE_AdvancedBatteries.label>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Costruisci generatori di energia verde Spacertech, inclusi pannelli solari avanzati e turbine eoliche.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.label>fonti di energia avanzate</VFE_AdvancedPowerSources.label>
  <VFE_GasExtraction.description>Ricerca il gas Helixien e la sua capacità di agire come combustibile.</VFE_GasExtraction.description>
  <VFE_GasExtraction.label>estrazione del gas</VFE_GasExtraction.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Costruisci generatori di livello industriale, in grado di immagazzinare una quantità significativamente maggiore di carburante e produrre energia più elevata.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.label>generatori industriali</VFE_IndustrialGenerators.label>
  <VFE_NuclearPower.description>Il metodo definitivo per la generazione di energia, l’energia nucleare, è tanto sufficiente quanto mortale.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_NuclearPower.label>energia nucleare</VFE_NuclearPower.label>
  <VFE_TidalPower.description>Costruisci generatori di maree sull'acqua per produrre un grande volume di energia verde sostenibile.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_TidalPower.label>energia delle maree</VFE_TidalPower.label>
  <DecalsProps.description>Sblocca un gran numero di decalcomanie per pavimenti personalizzabili.</DecalsProps.description>
  <DecalsProps.label>decalcomanie</DecalsProps.label>
  <FarmProps.description>Concede l'accesso a una selezione di oggetti legati all'agricoltura.</FarmProps.description>
  <FarmProps.label>oggetti di scena agricoli</FarmProps.label>
  <FurnitureProps.description>Dà accesso anche a una varietà di oggetti di scena per mobili.</FurnitureProps.description>
  <FurnitureProps.label>mobilia</FurnitureProps.label>
  <IndustrialProps.description>Sblocca oggetti di scena e decorazioni industriali.</IndustrialProps.description>
  <IndustrialProps.label>oggetti di scena industriali</IndustrialProps.label>
  <KitchenProps.description>Sblocca una selezione di oggetti di scena per la cucina.</KitchenProps.description>
  <KitchenProps.label>oggetti di scena per la cucina</KitchenProps.label>
  <MedievalProps.description>Sblocca una serie di decorazioni di ispirazione medievale.</MedievalProps.description>
  <MedievalProps.label>oggetti di scena medievali</MedievalProps.label>
  <PlantProps.description>Sblocca una selezione di piante e alberi finti.</PlantProps.description>
  <PlantProps.label>oggetti di scena per piante</PlantProps.label>
  <PowerProps.description>Sblocca una serie di generatori e altri oggetti di scena basati sull'energia.</PowerProps.description>
  <PowerProps.label>puntelli di potere</PowerProps.label>
  <SpacerProps.description>Sblocca un gran numero di oggetti di scena e decorazioni ispirati agli spaziali.</SpacerProps.description>
  <SpacerProps.label>puntelli distanziatori</SpacerProps.label>
  <SpaceshipProps.description>Sblocca una selezione di oggetti di scena per l'astronave.</SpaceshipProps.description>
  <SpaceshipProps.label>oggetti di scena per astronavi</SpaceshipProps.label>
  <VehicleProps.description>Sblocca un'ampia selezione di oggetti di scena per veicoli terrestri.</VehicleProps.description>
  <VehicleProps.label>oggetti di scena per veicoli</VehicleProps.label>
</LanguageData>
