<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Una dipendenza chimica da Buffout. La presenza a lungo termine di Buffout ha causato adattamenti neurologici e fisiologici, quindi il corpo non può più funzionare correttamente senza il farmaco. Senza dosi regolari di Buffout, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata costringerà il corpo ad adattarsi al suo stato normale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Dipendenza da Buffout</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Una dipendenza chimica da Daddy-O. La presenza a lungo termine di Daddy-O ha causato adattamenti neurologici a livello cellulare, quindi il cervello non può più funzionare correttamente senza il farmaco.\n\nSenza dosi regolari di Daddy-O, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata costringerà il cervello ad adattarsi al suo stato normale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Dipendenza da papà-O</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Una dipendenza chimica da Day Tripper. La presenza a lungo termine di Day Tripper ha causato adattamenti neurologici a livello cellulare, quindi il cervello non può più funzionare correttamente senza il farmaco.\n\nSenza dosi regolari di Day Tripper, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata costringerà il cervello ad adattarsi al suo stato normale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Dipendenza da gitanti di un giorno</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Una dipendenza chimica da Jet. La presenza a lungo termine di Jet ha causato adattamenti neurologici a livello cellulare, quindi il cervello non può più funzionare correttamente senza il farmaco. Senza dosi regolari di Jet, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata costringerà il cervello ad adattarsi al suo stato normale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Dipendenza dal jet</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Una dipendenza psicologica dai Mentat. Il cervello è diventato dipendente dal potenziamento cognitivo e l'astinenza provoca grave nebbia e confusione mentale. Senza dosi regolari di Mentats, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata consentirà al cervello di recuperare la sua funzione naturale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Dipendenza da ment</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Una dipendenza chimica da Psycho. La presenza a lungo termine di Psycho ha causato adattamenti neurologici a livello cellulare, quindi il cervello non può più funzionare correttamente senza il farmaco. Senza dosi regolari di Psycho, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata costringerà il cervello ad adattarsi al suo stato normale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Dipendenza psicotica</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Una dipendenza chimica da Slasher. La presenza a lungo termine di Slasher ha causato adattamenti neurologici a livello cellulare, quindi il cervello non può più funzionare correttamente senza il farmaco. Senza dosi regolari di Slasher, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata costringerà il cervello ad adattarsi al suo stato normale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Dipendenza da slasher</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Una dipendenza chimica da Ultrajet. La presenza a lungo termine di Ultrajet ha causato adattamenti neurologici a livello cellulare, quindi il cervello non può più funzionare correttamente senza il farmaco.\n\nSenza dosi regolari di Ultrajet, inizieranno i sintomi di astinenza. Tuttavia, un’astinenza prolungata costringerà il cervello ad adattarsi al suo stato normale, risolvendo la dipendenza.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Dipendenza da ultrajet</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>ritiro</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>In fase di trattamento per la dipendenza da Addictol. Mi sento esausto ma le dipendenze vengono eliminate.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Trattamento della dipendenza</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Un sistema di somministrazione automatizzato che eroga una dose standard di stimpak quando vengono rilevate lesioni.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>autostimolatore</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Un sistema di consegna automatizzato caricato con la formula Super Stimpak per una rapida guarigione di emergenza.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Carisma e abilità sociali migliorati da Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>ricco di Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Il sangue fresco ripristina il volume del sangue e promuove la guarigione. La trasfusione aiuta a stabilizzare il paziente.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>trasfusione di sangue</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Migliorato da Buffout. La forza, la capacità di carico e il danno corpo a corpo sono aumentati significativamente.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>pieno di Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Una tolleranza accumulata verso Buffout. Quanto più severa è questa tolleranza, tanto più Buffout occorre per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Tolleranza al buffout</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Migliorato da Cateye. La visione è notevolmente migliorata, soprattutto in condizioni di scarsa illuminazione.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>visione cateye</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Intelligenza e percezione migliorate ma abilità sociali ridotte da Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>in alto su Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Una tolleranza accumulata verso Daddy-O. Quanto più grave è questa tolleranza, tanto più Daddy-O è necessario per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Tolleranza al papà-O</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Umore e carisma migliorati da Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>in alto su Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Una tolleranza accumulata a Day Tripper. Quanto più grave è questa tolleranza, tanto più Day Tripper occorre per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Tolleranza ai gitanti giornalieri</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Un pacchetto di stimolazione annacquato che fornisce una guarigione minore nel tempo. Le sostanze chimiche causano un lieve disagio durante la guarigione.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluito</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Sotto gli effetti del Dixon's Jet, una variante raffinata premium. La formula più pura fornisce un aumento della velocità più forte e duraturo con effetti collaterali ridotti.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Il Jet di Dixon in alto</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Un trattamento medico completo sta riparando lesioni e arti paralizzati. L'estesa chirurgia sul campo fornisce una guarigione sostanziale nel tempo.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>chirurgia sul campo</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>In cura per la dipendenza da Fixer. Sensazione di stanchezza ma i sintomi di astinenza sono ridotti.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Trattamento fissatore</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Miglioramento equilibrato di intelligenza e carisma da Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>ricco di Mentats all'Uva</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>La medicina tradizionale delle terre desolate sta fornendo una guarigione graduale. La miscela di fiori di broc e radice di xander favorisce la naturale rigenerazione dei tessuti.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>polvere curativa</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>L'Hydra sta rapidamente rigenerando i tessuti danneggiati e guarendo gli arti paralizzati. Il processo è intenso e provoca disorientamento.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Idra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Migliorato da Jet. La velocità di movimento e la velocità di lavoro sono aumentate notevolmente.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>in alto su Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Una tolleranza accumulata a Jet. Quanto più severa è questa tolleranza, tanto più Jet ci vuole per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Tolleranza al getto</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blocca i segnali del dolore e fornisce resistenza ai danni. Il potente effetto analgesico rende le lesioni meno debilitanti.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Migliorato da Mentat. L'intelligenza, la percezione e l'acutezza mentale sono migliorate significativamente.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>pieno di Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Una tolleranza accumulata ai Mentat. Più grave è questa tolleranza, più Mentat sono necessari per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Tolleranza ai ment</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Percezione e precisione migliorate da Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>ricco di Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Piacevole miglioramento sociale da Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>pieno di Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Infuriato da Psycho. La produzione di danni e la resistenza aumentarono notevolmente, ma le funzioni mentali furono soppresse.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>pieno di Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Una tolleranza accumulata a Psycho. Quanto più grave è questa tolleranza, tanto più Psycho occorre per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Tolleranza psicologica</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away elimina attivamente le radiazioni dal flusso sanguigno. Sebbene efficace, il processo è estenuante.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X fornisce protezione contro le radiazioni e la contaminazione tossica alterando la struttura cellulare. Gli effetti collaterali includono lieve disorientamento e riduzione dei riflessi.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>In corso di terapia anti-dipendenza con Rebound. Questo farmaco aiuta a ridurre i sintomi di astinenza e a combattere le dipendenze chimiche, anche se in modo meno potente di Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Recupero in rimbalzo</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Velocità e resistenza migliorate grazie all'esclusiva combinazione di stimolanti di Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>in alto su Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Migliorato da Slasher. Il danno in mischia è aumentato notevolmente, il dolore è stato ridotto.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>in alto su Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Una tolleranza accumulata verso Slasher. Quanto più severa è questa tolleranza, tanto più Slasher occorre per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Tolleranza tagliente</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilizzato da Steady. La precisione e la manipolazione del tiro sono state notevolmente migliorate.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabilizzato</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Un sistema di erogazione di stimolazione standard per la guarigione delle lesioni. L'articolo medico più comune nella zona desolata. La rapida rigenerazione cellulare provoca disagio e lieve disorientamento.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Un potente pacchetto di stimolazione di livello militare che fornisce una guarigione rapida ed estesa. Le potenti sostanze chimiche causano notevole dolore e stordimento.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimolatore</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Sovralimentato da Turbo. Percezione e riflessi notevolmente migliorati, movimento e tiro notevolmente migliorati.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>alto su Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>L’apice della tecnologia medica prebellica. Fornisce una guarigione estremamente rapida ed estesa, riparando anche vecchie ferite. L'intensa rigenerazione cellulare provoca dolore e esaurimento significativi.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Potenziamento estremo del combattimento grazie agli effetti combinati Jet e Psycho. Velocità e danni notevolmente aumentati, ma con gravi conseguenze.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>alto su Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Una tolleranza accumulata all'Ultrajet. Quanto più severa è questa tolleranza, tanto più Ultrajet è necessario per ottenere lo stesso effetto.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Tolleranza agli ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Miglioramento completo di tutte le funzionalità di X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>alto su X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
</LanguageData>
