<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ihr Luftschiff hat sich über dem Ödland zerrissen und drei von Ihnen haben es kaum lebend geschafft. Das Wrack verteilte Vorräte in der Wüste, und jetzt haben Sie eine Chance, eine Luftschiff-Absturzstelle in ein Zuhause zu verwandeln.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Drei Überlebende, ein abgestürztes Luftschiff und ein Versuch, das Ödland zu besiedeln.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Ihr Stamm wurde von stählernen Kriegsmaschinen niedergebrannt und nur fünf von Ihnen konnten mit dem, was Sie tragen konnten, entkommen. Jetzt müssen Sie die alt-Wege lange genug am Leben erhalten, um aus Staub, Knochen und Schrott ein neues Zuhause zu errichten.

Hinweis: Sie beginnen arm, hungrig und weit hinter der Technologie der Ödlande zurück. Das ist ein schwieriges Szenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fünf Überlebende eines Ruineebetroffenen Stammes versuchen, mit kaum mehr als Tradition und Mut wieder aufzubauen. Schwierig.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Jemand hat dich ausgezogen, dich ausgeraubt und dich nackt in die Einöde geworfen, um zu sterben. Keine Ausrüstung, kein Essen, keine Verbündeten, nicht einmal ein Messer. Wenn du das überlebst, dann deshalb, weil du dich geweigert hast, Aas zu werden.

Warnung: Dieses Szenario ist brutal unfair. Der Tod kann schnell und aus dummen Gründen kommen.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Ein nackter Ödländer ging mit absolut nichts dem Tod entgegen. Extrem schwierig und unfair.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du wurdest hinter einer Tresortür geboren, umgeben von Sicherheit, weichen Betten und alt-Weltlügen. Anstatt begraben zu bleiben, hast du deine beste Ausrüstung mitgenommen und dich auf die Suche nach dem echten Ödland gemacht. Jetzt hat dich deine Kapsel weit weg von jeder freundlichen Straße abgesetzt, allein mit Tresorvorräten und niemand, der kommt, um dich zu retten.

Hinweis: Starke Ausrüstung kann nicht jede Schwäche abdecken. Dies ist ein besonders schwieriges Szenario zu Beginn des Spiels.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Ein gut ausgerüsteter Tresorbewohner, der dem wahren Ödland statt Geschichten nachjagt. Besonders schwierig.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Ihre Helixen, ein REPCONN-Flugzeug aus der Vorkriegszeit, liegt am Orbitalrelais angedockt. Während Ihre Crew mit der Rettung ihrer Systeme beginnt, wird Ihnen klar, dass es sich hierbei nicht um einen gewöhnlichen Cache aus der Vorkriegszeit handelt – es handelt sich um einen Roboter-Beacon. Das Relais erwacht knisternd zum Leben und sendet einen Kriegsalarm an eine entfernte Roboter-Kommandozentrale. Sie sind jetzt auf der Jagd nach dir und werden dich schließlich überall finden, wohin du auch gehst.

Hinweis: Dies ist ein schwieriges Szenario und wird neuen Spielern nicht empfohlen.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Die Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Eine dreiköpfige Besatzung, die an Bord der Helixen von Robotern gejagt wird.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Dieser Start wurde von Sunset deaktiviert.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Deaktiviertes Neues Königreich</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Dieses Siedlerszenario wurde von Sunset deaktiviert.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Behinderte Banditen</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>Eine umherziehende Gruppe von Supermutanten ist aus dem Chaos des Ödlandes ausgebrochen und hat einen Vorrat an verfeinerten FEV-Dosen und gerade genug gerettetes Wissen mitgebracht, um zu versuchen, den Transformationsprozess nachzubilden.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Erzwungene Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Beginnen Sie mit einem Supermutanten der ersten Generation und zwei Supermutanten der zweiten Generation.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>Supermutant der ersten Generation</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>Supermutant der zweiten Generation</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>Die Anlage brannte lange bevor Sie ihr entkommen konnten. Übrig blieben verschlossene Fässer, versiegelte Banknoten und drei lebende Beweise dafür, dass West Tek weiter kam, als irgendjemand hätte zulassen dürfen.

Jetzt ist der alt-Bunker verschwunden, die Meister sind tot und Ihr kleiner Mutie-Kader ist allein im Ödland mit ein wenig FEV und gerade genug Wissen, um die Arbeit wieder aufzunehmen. Ob daraus ein Zufluchtsort, eine Armee oder eine andere Gräueltat wird, liegt bei Ihnen.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>Ein Supermutant der ersten Generation, zwei Supermutanten der zweiten Generation und etwas FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Die alt-Geschichten nannten Kreaturen wie euch Wendigos: hungernde Wesen, die die Menschen überlebten, die sie einst waren. Wie dem auch sei, du trägst jetzt diesen Fluch. Gejagt, halb wild und nie wirklich satt, bist du in die Wüste geflohen, bevor die falschen Leute dich festhalten konnten.

Hinweis: Wendigos haben einzigartige Stärken und brutale Schwächen, was dies zu einem schwierigen Szenario macht.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Der Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Einer hat Wendigo gejagt, ein menschlicher Begleiter und ein Hunger, der niemals schläft.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Ihre Expeditionsgruppe der Bruderschaft ist auf einen alt-Bunker gestoßen, einen potenziellen Zufluchtsort. Aber mit den wertvollen Informationen, die Sie bei sich tragen, ist die Sichtbarkeit der Whitespring-Enklave auf Sie besorgniserregend hoch. Vertibots patrouillieren am Himmel, und Whitespring-Überfalltrupps rücken näher. Nutzen Sie die Informationen, um leistungsstarke Technologie- und Expeditionsdienste der Bruderschaft freizuschalten, die Sie bei Ihrer ultimativen Mission unterstützen: der Ermordung wichtiger Whitespring-Beamter. Überlebe den ersten Ansturm und halte dich bedeckt; Mit der Zeit wird die unermüdliche Suche der Whitespring-Enklave nachlassen. Sie haben die Wahl: verstärken, anpassen oder untergehen.\n\nHinweis: Da Sie mit hoher Sichtbarkeit beginnen, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Bruderschaft des Stahls Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>Es sollte eine weitere ruhige Nacht für Ihre Splitterzelle in Whitespring werden, versteckt in einem abgelegenen Anwesen, weit weg von den Hauptverwaltungssälen. Sie wissen nicht, ob der Stromausfall durch Sabotage der Bruderschaft, einen kompromittierten Sicherheitsbeamten oder einen einfachen Systemausfall verursacht wurde, aber als die Außenverteidigung um Mitternacht zusammenbrach, war Ihre Enklavenzelle blind und ungeschützt. Als sich die Tore öffneten, blieb keine Zeit, eine angemessene Reaktion zu organisieren – nur um sich zu verstecken und zu überleben.
Sie haben gehört, wie Ihre Offiziere, Forscher und Ihr Hilfspersonal niedergestreckt wurden, als das Expeditionsstreikteam der Bruderschaft durch das Gelände fegte. Was auch immer von Ihrer alt-Befehlsstruktur übrig geblieben ist, ist mit ihnen gestorben. Jetzt ist Ihre Splitterzelle zerstört, Ihr Unterschlupf brennt und Rache wird nichts bedeuten, wenn Sie diesem Überfall nicht lebend entkommen. Sie können den Angriff abwarten, Genehmigungen verwenden, um Verstärkung anzufordern, oder versuchen, in die Berge zu rennen – Sie haben die Wahl.
Hinweis: Da Sie während eines laufenden Raids starten, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>Neue Splitterzelle</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
