<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>Ihre Expeditionsgruppe der Bruderschaft ist auf einen alt-Bunker gestoßen, einen potenziellen Zufluchtsort. Aber mit den wertvollen Informationen, die Sie bei sich tragen, ist die Sichtbarkeit der Whitespring-Enklave auf Sie besorgniserregend hoch. Vertibots patrouillieren am Himmel, und Whitespring-Überfalltrupps rücken näher. Nutzen Sie die Informationen, um leistungsstarke Technologie- und Expeditionsdienste der Bruderschaft freizuschalten, die Sie bei Ihrer ultimativen Mission unterstützen: der Ermordung wichtiger Whitespring-Beamter. Überlebe den ersten Ansturm und halte dich bedeckt; Mit der Zeit wird die unermüdliche Suche der Whitespring-Enklave nachlassen. Sie haben die Wahl: verstärken, anpassen oder untergehen.\n\nHinweis: Da Sie mit hoher Sichtbarkeit beginnen, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Bruderschaft des Stahls Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>Es sollte eine weitere ruhige Nacht für Ihre Splitterzelle in Whitespring werden, versteckt in einem abgelegenen Anwesen, weit weg von den Hauptverwaltungssälen. Sie wissen nicht, ob der Stromausfall durch Sabotage der Bruderschaft, einen kompromittierten Sicherheitsbeamten oder einen einfachen Systemausfall verursacht wurde, aber als die Außenverteidigung um Mitternacht zusammenbrach, war Ihre Enklavenzelle blind und ungeschützt. Als sich die Tore öffneten, blieb keine Zeit, eine angemessene Reaktion zu organisieren – nur um sich zu verstecken und zu überleben.
Sie haben gehört, wie Ihre Offiziere, Forscher und Ihr Hilfspersonal niedergestreckt wurden, als das Expeditionsstreikteam der Bruderschaft durch das Gelände fegte. Was auch immer von Ihrer alt-Befehlsstruktur übrig geblieben ist, ist mit ihnen gestorben. Jetzt ist Ihre Splitterzelle zerstört, Ihr Unterschlupf brennt und Rache wird nichts bedeuten, wenn Sie diesem Überfall nicht lebend entkommen. Sie können den Angriff abwarten, Genehmigungen verwenden, um Verstärkung anzufordern, oder versuchen, in die Berge zu rennen – Sie haben die Wahl.
Hinweis: Da Sie während eines laufenden Raids starten, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>Neue Splitterzelle</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
