<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>La Confrérie de l'Acier opère selon les principes stricts du Codex, une doctrine sacrée qui exige la préservation et le contrôle de la technologie avancée. Sous la direction de Elder Maxson, la Confrérie a uni les idéaux du fanatisme technologique des Parias et la volonté de Lyon de s'engager avec les étrangers - mais selon les conditions de la Confrérie. La technologie doit être contrôlée, les mutants et les synthés sont des abominations à détruire, et ce n'est que par la discipline et la hiérarchie que l'humanité pourra être sauvée d'elle-même. La Confrérie est à la fois un bouclier et une épée : elle protège l’humanité tout en garantissant que les technologies dangereuses ne tombent jamais entre de mauvaises mains.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Suprématie du Codex</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Les Paladins sont les guerriers d'élite de la Confrérie, vêtus d'armures assistées et maniant les armes les plus avancées. Ils sont la pointe de la lance de toute opération de la Confrérie, entraînés pour affronter de front les menaces les plus dangereuses. Le devoir d'un Paladin est de diriger depuis le front, d'inspirer ses coéquipiers et de démontrer la supériorité martiale de la Confrérie.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins d'Acier</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills représente la Confrérie de l'Acier originale - l'interprétation la plus pure du Codex écrit par Roger Maxson lui-même. La technologie doit être préservée à tout prix, il ne faut jamais faire confiance aux étrangers et les lignées de la Confrérie doivent rester pures. L'isolement est une force. Les terres désolées peuvent brûler, mais la Confrérie perdurera, gardant l'héritage technologique de l'humanité jusqu'à ce que le monde soit prêt à se reconstruire – selon les conditions de la Fraternité.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Le Codex éternel</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Le Bouclier du Peuple représente tout ce que représente la Lyons Pride : des guerriers qui protègent les innocents et se battent pour ceux qui ne peuvent pas se battre pour eux-mêmes. Ils combinent les prouesses au combat des Frères musulmans avec une véritable compassion, servant à la fois comme soldats et comme travailleurs humanitaires.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Boucliers du peuple</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Elder Lyons a enseigné que la technologie ne sert à rien si elle ne sert pas les gens. La Lyons Pride estime que la Confrérie doit être plus que des collectionneurs et des accapareurs : elle doit être des protectrices et des bâtisseurs. Tout en restant liés par la sagesse technique du Codex, ils rejettent son isolationnisme. La technologie doit être préservée, mais également déployée pour aider ceux qui en ont besoin. Le désert n’a pas besoin d’un autre groupe de collectionneurs de technologie ; il a besoin de gardiens qui comprennent que sauver l’humanité signifie réellement aider les humains, et pas seulement sauvegarder les artefacts.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compassion d'acier</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>La Confrérie du Midwest est sortie de l’épave de ses dirigeables écrasés avec une compréhension révolutionnaire : la survie exige une adaptation. Contrairement aux isolationnistes de Lost Hills, le chapitre du Midwest recrute activement dans ses rangs des tribaux, des habitants du désert et même d'anciens ennemis. La technologie est toujours importante, tout comme la construction d’une armée capable de détenir un territoire et de protéger ses habitants. Le Codex est un guide, pas une chaîne. L'expansion n'est pas la corruption, c'est l'évolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>L'avant-garde d'acier</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Les défenseurs sont des spécialistes exclus qui combinent des connaissances techniques supérieures avec des capacités de combat. Ils sont chargés de protéger la technologie contre les forces hostiles et de veiller à ce qu’aucun équipement avancé ne tombe entre des mains indignes. Leur dévouement à la mission est absolu.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Défenseurs du Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Les Parias sont les puristes de la Confrérie – ceux qui ont refusé de compromettre le Codex lorsque Elder Lyons s'est relâché. La technologie est tout. Il ne s’agit pas d’aider les habitants des friches ou de bâtir des communautés ; il s’agit de préserver l’héritage technologique de l’humanité avant que des imbéciles ne le détruisent tout. Le Vieux Monde est tombé parce que les gens ont mal utilisé la technologie – le devoir sacré de la Confrérie est d’empêcher que cela ne se reproduise en contrôlant chaque élément de technologie avancée existant. Les étrangers sont au mieux des passifs, au pire des menaces. Ce n’est que par un dévouement absolu à la mission que la Fraternité pourra atteindre son objectif.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Vrai Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Notre peuple devrait dominer tous les autres.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>La force fait le bien</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>L'Enclave représente la continuation du gouvernement des États-Unis, destiné à reconquérir et à restaurer l'Amérique. Seuls les humains purs et intacts ont le droit de reconstruire la civilisation. Toutes les autres sont des aberrations qui doivent être supprimées ou soumises.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Destin manifeste de l'enclave</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Les Grands Khans ont perfectionné l’art de la production chimique. Leurs chimistes sont des membres vénérés de la tribu, responsables de la création des médicaments qui financent les opérations du Khan. Un fabricant de produits chimiques qualifié vaut son pesant d’argent et ses connaissances se transmettent de génération en génération.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Chimistes Khan</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Les Grands Khans rejettent les chaînes de la société « civilisée » – pas de lois, pas d’impôts, pas de dirigeants sauf les plus forts d’entre eux. Ils valorisent avant tout la liberté personnelle, mais cette liberté implique une responsabilité envers la tribu. La force est respectée, la faiblesse est méprisée et la loyauté envers vos frères et sœurs est sacrée. Les Khans ne s'excusent pas d'avoir pris ce dont ils ont besoin : le désert appartient à ceux qui sont assez forts pour s'en emparer.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Liberté de Khan</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Autrefois fidèles à la République de Nouvelle-Californie, ces individus ont tourné le dos à l’ancien ordre mondial. Désillusionnés par la corruption et les guerres sans fin, ils accordent désormais plus d’importance à la survie, à l’indépendance et à la camaraderie. Ils se méfient de l’autorité, sont sceptiques quant aux grands idéaux et sont prompts à défendre les leurs. Leur code est celui de l’entraide, de la confiance durement gagnée et du fait de faire ce qu’il faut pour survivre dans les terres désolées.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Déserteurs de la RNC</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>La République de Nouvelle Californie (NCR) est une république présidentielle fédérale fondée en Nouvelle Californie, composée de cinq États contigus et de propriétés territoriales supplémentaires au Nevada et en Basse-Californie. La RCN met l'accent et s'efforce de soutenir une myriade de valeurs du vieux monde, telles que la démocratie, la liberté personnelle et la primauté du droit. Il vise également à rétablir l’ordre général dans les friches, à améliorer et à développer les infrastructures et les systèmes économiques, ainsi qu’à assurer la paix globale entre les peuples. À l’instar des institutions du vieux monde qu’elle cherche à imiter, l’expansion continue a créé des défis en matière de contrôle territorial, de loyauté et de corruption qui tourmentent la République et servent à entraver la réalisation de ses objectifs.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues du vieux monde</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Forces spéciales volontaires réputées autant pour leurs capacités de reconnaissance expertes que pour leur bravoure et leurs prouesses au combat, l'objectif principal des Rangers est de faire face aux menaces que les forces de l'armée permanente de la république ne peuvent pas gérer, ainsi que de maintenir la paix générale autour des frontières du territoire de la RNC, de repérer les menaces connues et potentielles et d'autres missions spéciales. Leur entraînement de pointe, leur armement et leur assortiment de technologies d'avant et d'après-guerre leur permettent souvent de servir de piliers pour la victoire dans les conflits de la république, même lorsqu'une situation peut les voir en infériorité numérique et en armement.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Rangers de la RNC</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>L’idéologie de l’Année du Dragon valorise l’unité nationale, l’effort collectif et le progrès technologique. Il encourage la loyauté envers l'État, le respect de la tradition et la fierté du patrimoine culturel. Les citoyens sont censés travailler ensemble pour le bien de la nation, maintenir l'harmonie sociale et adopter l'innovation, convaincus que l'unité et la détermination apporteront prospérité et force.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Année du Dragon</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Brillante promesse de prospérité, de liberté et d’opportunités illimitées, le rêve américain alimente les espoirs de millions de personnes à travers le pays. Dans ces années-là, c’est une vision de clôtures blanches, de garages pour deux voitures et d’un avenir alimenté par l’énergie atomique. Les familles se rassemblent autour de téléviseurs lumineux, convaincues que le travail acharné et le patriotisme assurent leur place dans un monde de progrès sans fin. L’optimisme est élevé et le Rêve perdure comme un phare de ce que l’Amérique peut réaliser : une croyance inébranlable en un avenir meilleur. Pourtant, derrière cet optimisme, des fissures se forment : la cupidité des entreprises, le manque de ressources et l’ombre de la guerre. Pourtant, le Rêve perdure, un phare de ce que l’Amérique est censée être, alors même que le monde est au bord de l’oubli.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Le rêve américain</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
