<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Voor idiote en aanmatigende extravagantie gaat er niets boven gouden roostertegels. Ze zijn uitzonderlijk duur en uitzonderlijk mooi, en mensen zullen denken dat je uitzonderlijk snobistisch bent als je er daadwerkelijk van leeft. Ze zijn zeer snel schoon te maken en krijgen een bonus voor netheid.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>gouden roostertegel</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Wat aanmatigende extravagantie betreft, zijn er maar weinig dingen die de bezaaide gouden tegels verslaan. Ze zijn uitzonderlijk duur en uitzonderlijk mooi, en mensen zullen denken dat je uitzonderlijk snobistisch bent als je er daadwerkelijk van leeft.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>goudkleurige tegel</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Stalen roostertegels, voor de look van een ruimteschipwerkplaats. Ze zijn zeer snel schoon te maken en krijgen een bonus op het gebied van hygiëne voor gebruik in medische omgevingen.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>stalen rooster tegel</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Tegels met stalen noppen, voor die ruimteschip-look. Ze zijn snel schoon te maken en krijgen een bonus op het gebied van hygiëne voor gebruik in medische omgevingen.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>stalen noppen tegel</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Voor een futuristische maar koninklijke uitstraling passen zilveren roostertegels perfect in luxe werkplaatsen of wapenkamers. Ze zijn zeer snel schoon te maken en krijgen een bonus voor netheid.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>zilveren roostertegel</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Voor een futuristische maar koninklijke uitstraling passen tegels met zilveren noppen perfect in luxe kamers. Ze zijn snel schoon te maken en krijgen een bonus voor netheid.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>zilverkleurige tegel</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Steriele roostertegels met speciale reinheidsbevorderende eigenschappen. Extra schone kamers verbeteren de resultaten in ziekenhuizen en onderzoekslaboratoria. Deze tegel is zeer langzaam te bouwen, maar zeer snel schoon te maken.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>steriele roostertegel</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Steriele noppentegels met speciale reinheidsbevorderende eigenschappen. Extra schone kamers verbeteren de resultaten in ziekenhuizen en onderzoekslaboratoria. Deze tegel is zeer langzaam te bouwen, maar snel schoon te maken.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>steriele noppentegel</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Uitgebrande fijne houten plankenvloer.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>verbrande houten vloer</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>fijne houten vloer</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Betontegels met een zeshoekig patroon voor die ultratechnologische uitstraling. Goedkoop, maar neutraal qua looks en langzaam op te bouwen.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>verharde zeskant tegel</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Houten plankenvloeren met een zeshoekig patroon voor een ultratechnologische uitstraling. Hoewel het snel te leggen is, is het ook zeer brandbaar.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>houten zeskantvloer</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
