<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Agresif ateş karıncalarına adapte olmuş farklı bir böcek geneli. Siyah karınca türüyle aynı tümsosyal davranışı paylaşıyorlar, ancak ayrı bir koloni olarak faaliyet gösteriyorlar ve yalnızca kor renkli kastları tarlalıyorlar.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Ateş Karınca Kolonisi</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>ateş karıncası kolonisi</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>ateş karıncası</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>ateş karıncaları</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Big MT araştırma alanlarından süper mutantlardan ve diğer deneylerden kaçtı. Koordineli strateji yerine bölgesel içgüdü ve yayın sinyali saldırganlığıyla hareket ediyorlar. Diplomasi yeteneğine sahip değil.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Büyük MT deneyleri</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>deney konusu</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>deney konuları</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Kontrollü Kasa</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Çılgın Kasa</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Nova-Arizona çölünde, Sezar'ın Lejyonunun gölgesinin ülkenin her yerine düştüğü demokratik bir yerleşim. Buradaki yerleşimciler büyük ölçüde, medeniyet çöktüğünde kökleri kanyonlarda ve anıt arazilerde kalan milli park topluluklarına dayanan Nat'L halkından geliyor. Yönetim, fikir birliğine ve seçilmiş liderliğe yönelir, ancak Lejyon'un çıkarlarından kaçınacak kadar küçük kalmak pratik bir endişedir.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>sivil Arizona yerleşimi</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Nova-Arizona'nın kanyonlarında ve çöl yollarında dolaşan bir akıncı çetesi. Lejyon kontrolündeki bölgeler ile bağımsız yerleşimler arasındaki ticaret yollarını avlıyorlar ve herhangi bir devriyenin zamanında ulaşamayacağı kadar izole olanları hedef alıyorlar. Konuşmaları, kıyafetleri ve gelenekleri bölgenin yerel mirasının yankısını taşıyor; çorak arazi onu yerle bir ediyor ama asla silmiyor.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona akıncısı</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Nova-Arizona çölünden oyulmuş, dış güçlere karşı hiçbir yükümlülüğü olmayan bir diktatör, yaşlı konsey veya yerel patron tarafından yönetilen otokratik bir yerleşim. Buradaki kültür, bölgenin derin mirasını yansıtıyor - kanyon ülkesinde nesiller boyu zorlu çorak arazilerde hayatta kalma mücadelesi. Lejyon her zaman mevcuttur ancak her şeyi kontrol etmez.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>zorlu Arizona yerleşimi</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Nova-Arizona'nın Nat'L kabile topluluklarından biri, savaştan çok önce milli parkları ziyaret eden turistlerin soyundan geliyordu. Kanyon bölgesinde mevsimlerle birlikte hareket ederek sözlü tarih ve gelenekleri taşıyorlar. Lejyon, kabilenin büyüklüğüne ve konumuna bağlı olarak onları askere alınacak bir kaynak veya ortadan kaldırılacak bir baş belası olarak görüyor.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona kabilesi</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Two-California kıyısında, güneydeki Baja'dan kuzey Kaliforniya'ya kadar uzanan demokratik bir yerleşim. Bölge bombalardan çok etkilendi ancak büyük ölçüde New California Cumhuriyeti'nin etkisiyle çorak arazilerin çoğundan daha hızlı yeniden inşa edildi. Buradaki yerleşimciler, seçilmiş liderlik, düzenlenmiş ticaret ve NCR'ye bağlı tüccarlara ve devriyelere erişimle organize yönetim altında yaşıyor.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>sivil Kaliforniya yerleşimi</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Two-California kıyılarında faaliyet gösteren bir akıncı çetesi. Bölgenin ticaret yolları, NCR tedarik konvoyları ve yerleşik yerleşim yerleri burayı organize baskınlar için zengin bir hedef haline getiriyor. Bu çeteler, NCR müdahale güçlerinden kaçınmak için hareket halinde kalıyor, kıyı ve iç vadilerdeki gezginlere ve uzaktaki topluluklara saldırıyor.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kaliforniya akıncısı</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Two-California kıyısında otokratik bir direniş. NCR, bölgenin büyük bir kısmına erişim alanını genişletirken, bu yerleşim, kanunların dışında faaliyet gösteriyor ve güç veya itibar yoluyla otoriteyi elinde bulunduran kişi tarafından yönetiliyor. NCR'nin genişlemesi buradaki günlük yaşamın sürekli bir arka planını oluşturuyor ve bu tür birçok topluluk, bağımsızlık ve ilhak arasında dikkatli bir denge kuruyor.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>kaba Kaliforniya yerleşimi</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Two-California'nın sınırlarında, NCR etkisinin azaldığı ve eski yaşam tarzlarının devam ettiği kıyı bölgeleri ve vadilerde hayatta kalan bir kabile topluluğu. Bir zamanlar yoğun nüfuslu olan kıyı bölgelerinde avlanıp toplanıyorlar, şartlar kendilerine uygun olduğunda yerleşimcilerle ticaret yapıyorlar, uygun olmadıklarında ise kendi başlarına kalıyorlar.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kaliforniya kabilesi</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Pasifik sisinin nadiren kalktığı ve sahilin bombalar ve o günden bu yana geçen yıllar nedeniyle derinden değiştiği Cascadia'nın yağmurla ıslanmış çorak arazilerinde demokratik bir yerleşim. Buradaki yerleşimciler, medeniyetten daha eski ve yüzeyde yaşayanların endişelerine kayıtsız kalan bir vahşi doğaya karşı yönetilen topluluklar inşa ediyor. Ticaret, seçilmiş konseyler ve toplumsal emek bu kasabaların işlerliğini sağlıyor ve sakinlerini, hava karardıktan sonra su hattında ne hareket ettiğine kafa yormayacak kadar meşgul ediyor.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>sivil Cascadia yerleşimi</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Cascadia'nın yoğun ormanlarında ve harap olmuş kıyı kesimlerinde faaliyet gösteren bir akıncı çetesi. Arazi onların lehine işliyor; takip zor, ortadan kaybolmaları açıklamak kolay ve meşru yerleşim yerleri herkesin hızla koşarak gelemeyeceği kadar ince bir alana yayılmış durumda. Sulak alanların derinliklerinde yaşayan tuhaf şeyler, Cascadian akıncılarının aşağı yukarı hoşgörü göstermeyi öğrendikleri manzaranın bir gerçeğidir.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia akıncısı</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Cascadia'nın sislerle kaplı vahşi doğasında, onu bir arada tutacak kadar korkuya veya sadakate sahip olan kişi tarafından yönetilen otokratik bir kale. Kuzeybatı Pasifik, bombalardan önce zaten izole edici bir manzaraydı; daha sonra haline gelen şey, çoğu çorak gezginin kötü bir şekilde tanımladığı ve nadiren tekrar ziyaret ettiği bir şeydir. Bu topluluklar dar görüşlü, katı ve sisin içinden davetsiz olarak çıkan herkese karşı derin bir şüphecidir.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>kaba Cascadia yerleşimi</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Cascadian vahşi doğasının derinliklerinde, sular altında kalan harabeler ve kuzeybatı kıyısının ormanlarla kaplı kalıntıları arasında yaşayan bir kabile topluluğu. Hikayeleri, karanlık sularda ve yüzyıllar önce ölmesi gereken yaşlı ağaçların köklerinin altında yaşayan şeylerle dolu. Bunlar ister gerçek karşılaşmalar olsun, ister nesiller boyu izolasyon ve radyasyon konuşmaları olsun, gelenekleri vahşi doğaya korku sınırında bir saygıyla davranır.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia kabilesi</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kriptiler</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Efsanevi Gölge</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Efsanevi Gölgeler</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Ortak çıkarlar doğrultusunda birlikte hareket eden gulyabanilerden ve süper mutantlardan oluşan karma bir baskın gücü. Her iki grup da çorak arazinin başka yerlerinde özellikle hoş karşılanmıyor ve bunların birleşimi, onları her ikisinin de tek başına olabileceğinden çok daha tehlikeli hale getiriyor. Sayılarına, dayanıklılıklarına ve çoğu israfçının mutantlardan mümkün olduğunca kaçınma yönündeki genel içgüdüsüne güvenerek yerleşim yerlerini ve ticaret yollarını avlıyorlar.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>akıncı mutant ordusu</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Demokratik bir gulyabani yerleşimi — onu inşa eden uygarlıktan daha uzun süre dayanan bir hayalet kasaba topluluğu. Sakinler, kendilerini seçilmiş liderlik, ticaret ve ortak hukukla işleyen bir kasaba halinde örgütleyen hortlaklardır. Çoğu israfçı içgüdüsel olarak bu yerden kaçınıyor, ancak duranlar burayı beklenenden çok daha organize buluyor. Buradaki Ghoul'ların korkulmaktan bıkacak ve yönetilmeye değer bir şey inşa edecek kadar uzun zamanları oldu.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>sivil gulyabani hayalet kasaba</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Otokratik bir süper mutant kalesi, onu yöneten kişinin gücü ve iradesiyle bir arada tutuluyor. Süper mutantlar fikir birliğine göre yönetmezler; burada otorite güç tarafından kurulur ve sürekli tehdit altında tutulur. Düzen olarak kabul edilen şey, en yetenekli ve saldırgan olanın en üstte olduğu kaba bir güç hiyerarşisidir. Bu tür yerleşim yerleri, tamamen mevcut liderlerinin kalitesine bağlı olarak, işlevsel kalelerden zorlukla kontrol altına alınan kaosa kadar çeşitlilik gösterir.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>kaba süper mutant kalesi</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>kutsal Mothman tarikatçıları</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Sadık Kahinler</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Acımasız ve boyun eğmez Antagonizer, bir yıkım ve anlaşmazlık gücüdür. Amaçları karanlığa gömülmüş durumda, kaos yoluyla güç arıyorlar, tüm muhalefeti merhametsizce eziyorlar. Onların yolunu geçerseniz çorak arazideki gerçek düşmanlığı anlayacaksınız.</Insect.description>
  <Insect.label>düşmanlaştırıcı</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Zincirlerden kurtulan Kaçak Köleler, hem görülen hem de görülmeyen yara izlerini taşıyor. Acıyla birbirine bağlanan ve umutla hareket eden bu ikili, çorak arazinin zulmünün ortasında özgürlük ve adalet için mücadele ediyor. Acımasız ve çaresiz bir şekilde çalınmış ama unutulmamış bir hayat için savaşırlar.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Kaçan Köleler</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Kaçmak</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Kaçaklar</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Kadim bilgeliğin koruyucuları olan Bilge Güve Adam Tarikatçıları, çorak arazinin sinsi dehşetine karşı bir rehber olarak bulunması zor koruyucuyu takip ediyor. Sakin ve dikkatli, insanla efsane arasında denge ararlar, her şeyi yok etme tehdidindeki kaosa karşı nöbet tutarlar.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Bilge Mothman Tarikatçıları</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Çeşitli dışlanmışların ve gezginlerin yeni bir yerleşim yeri.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>yeni yerleşim</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>yeni kabile</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>yeni kült</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Enclave Radikalleri fanatik bir ateşle yanıyor ve doktrini bir bıçak gibi kullanıyor. Saflık, hakimiyet ve mutlak kontrol, onları saf olmayan şeyleri temizlemeye iter. Onların gayretleri sınır tanımıyor ve amansız mücadelelerinde müttefiklerini bile düşmana dönüştürüyor.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Bölge Radikalleri</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Vahşi Arayan</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Vahşi Arayanlar</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Gelenekleri birlikte gelişecek kadar uzun süre aynı bölgeyi paylaşan S'Lanter'lar ve Numen'den oluşan bir kabile topluluğu. Ticaret yollarından ve daha büyük grupların yerleşim yerlerinden uzakta, derin çöllerde ve kenarlarda kalıyorlar. Yabancılar ihtiyatla karşılanır ve kendi bölgelerini çok yakından takip edenler izini kaybetme ve bir daha bulamama eğilimindedir.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>Yahudi olmayan mutant kabile</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Yaşayan dünyayla alışılmadık bir uyumluluk gösteren, mutasyona uğramış bir Numen kabilesi. Numen toplulukları sessiz ve düşüncelidir; çoğu sıradan insanın paylaşmadığı doğa bilinci etrafında şekillenen gelenekler tarafından yönlendirilir. Kökenleri belirsizdir; açık olan şey onların geleneksel anlamda tam anlamıyla insan olmadıkları ve insanlar gibi yaşamadıklarıdır.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>Yahudi olmayan numen kabilesi</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Bir S'Lanters kabilesi - Bir askeri araştırma tesisinde Savaş öncesi deneyler yoluyla insan düzeyinde zeka ve el becerisi kazanan FEV mutasyonlu rakunlar. Kaçan denekler sonunda yerleşip çoğaldılar ve hayvan kökenlerini çoktan unutmuş oldukları için kendilerine "Akraba" anlamına gelen S'Lanter adını verdiler. Hızlı, gizemli ve son derece bölgesel olan S'Lanter toplulukları, geleneklerin hikaye ve ritüel yoluyla aktarıldığı klan ve akrabalar etrafında örgütlenir.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>Yahudi olmayan eğik kabile</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Teksas sınır kültürünün ve Meksika sınır geleneğinin, savaş sonrası hayatta kalmanın iki yüzyılı boyunca bir araya getirildiği Nuevo Texico çorak arazisinde demokratik bir yerleşim. Çelik Kardeşliği, Lone Star bölümünün eski Teksas'ta operasyonlar kurmasından bu yana bölgedeki varlığını sürdürüyor ve buradaki pek çok yerleşim yerinin, ister ticari ortaklar, koruyucular, ister birbirlerinin yolundan uzak durarak barışı koruyan komşular olarak Kardeşlik ile çalışma ilişkisi var.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>sivil Nuevo Texico yerleşimi</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Nuevo Texico'nun uçsuz bucaksız çalılıklarında ve düzlüklerinde faaliyet gösteren bir akıncı çetesi. Ticaret konvoylarını ve izole edilmiş çiftlik evlerini vurarak, avlarına ya da takipçilerine çok az koruma sağlayan arazilerde hızla hareket ediyorlar. Tarzları bölgeyi yansıtıyor; cesur, gürültücü ve herhangi bir gerçek gücün merkezinden uzakta, kurak bir ülkede zorlu yaşamaya alışkın.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Teksas akıncısı</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Nuevo Texico'da bir patron, patrik veya hiçbir dış otoriteye hesap vermeyen katı fikirli yerel halktan oluşan bir konsey tarafından yönetilen otokratik bir yerleşim yeri. Kültür, Teksas ve Kuzey Meksika geleneklerinin doğrudan bir melezidir: Anlaşmazlıklar açıkça çözülür, otorite kazanılır ve gösterilir ve hem Çelik Kardeşliği hem de oradan geçen herhangi bir akıncı çetesi aynı pragmatik şartlarda değerlendirilir.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>kaba Nuevo Texico yerleşimi</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Nuevo Texico'da, kökleri çiftçi ailelere, yerli gruplara ve dağlık bölgelerdeki ve çorak arazilerdeki savaştan sağ kurtulan sınır topluluklarına dayanan bir kabile topluluğu. İspanyol, Meksika ve Teksas mirasının şekillendirdiği ve kendilerine özgü bir şeye dönüşen bir kültür taşıyorlar. Çelik Kardeşliği'nin bölgesel varlığı, bazı bölümlerle ticaret yapıp diğerlerinden tamamen kaçınarak dikkatli bir şekilde hareket ettikleri pratik bir gerçekliktir.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Teksas kabilesi</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Dağılmış ve avlanmış Yerleşim Kalıntıları, düşmüş bir imparatorluğun son parçalarına tutunuyor. Gururlu ve kesintisiz bir şekilde kutsal misyonlarını sürdürüyorlar: güç ve teknoloji aracılığıyla insanlığı geri kazanmak. Gölgeleri sırlar ve ihanetle şekillenerek uzuyor.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Yerleşim Kalıntıları</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Hellion'a atanan mürettebat.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion mürettebatı</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>engelli klan kalıntıları</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>engelli klan kalıntıları</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>engelli klan kalıntıları</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>engelli krallığın kalıntıları</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>engelli krallığın kalıntıları</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>engelli krallığın kalıntıları</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Bu savaş sonrası tüccarlar feodal bir lonca değil, çorak araziyi hareket ettiren kervan şirketleri, brahmin seyyar satıcılar, muhafızlar ve anlaşma komisyoncularından oluşan gevşek bir ağdır. Statik lordlukları terk edip gezici kamplar, takas yolları ve geçici pazarlar tercih ederek, izole topluluklar arasında kıt malları taşırken, silahlı eskortlar akıncıları dürüst tutuyorlar.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>karavan şirketleri</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>karavan ustası</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>kervancı</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>karavancılar</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Bu insanlar onlarca yıldır, hatta yüzyıllardır burada yaşıyorlar ve onları bu dünyaya ilk getiren teknolojinin çoğunu kaybetmişler. Sığır gütmek, çürük bağırsak içmek ve ödül avlamak gibi günlük rutinlerini sürdürürken kendilerini hâlâ temel barut silahlarıyla savunabilirler.\n\nTicaret, güven ve hayatta kalmayı önemserler.\n\nBu grup sivil davranışa büyük saygı duyar.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Bu insanlar onlarca yıldır, hatta yüzyıllardır burada yaşıyorlar ve onları bu dünyaya ilk getiren teknolojinin çoğunu kaybetmişler. Sığır gütmek, çürük bağırsak içmek ve ödül avlamak gibi günlük rutinlerini sürdürürken kendilerini hâlâ temel barut silahlarıyla savunabilirler.\n\nTicaret veya güvenle ilgilenmiyorlar.\n\nBu özel grup, hiç kimsenin eşit yaratılmadığına ve kişinin sınırda hayatta kalmasının yalnızca güç sayesinde mümkün olduğuna inanıyor.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
