<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Nova-Arizona çölünde, Sezar'ın Lejyonunun gölgesinin ülkenin her yerine düştüğü demokratik bir yerleşim. Buradaki yerleşimciler büyük ölçüde, medeniyet çöktüğünde kökleri kanyonlarda ve anıt arazilerde kalan milli park topluluklarına dayanan Nat'L halkından geliyor. Yönetim, fikir birliğine ve seçilmiş liderliğe yönelir, ancak Lejyon'un çıkarlarından kaçınacak kadar küçük kalmak pratik bir endişedir.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Sivil Arizona Yerleşimi</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Nova-Arizona'nın kanyonlarında ve çöl yollarında dolaşan bir akıncı çetesi. Lejyon kontrolündeki bölgeler ile bağımsız yerleşimler arasındaki ticaret yollarını avlıyorlar ve herhangi bir devriyenin zamanında ulaşamayacağı kadar izole olanları hedef alıyorlar. Konuşmaları, kıyafetleri ve gelenekleri bölgenin yerel mirasının yankısını taşıyor; çorak arazi onu yerle bir ediyor ama asla silmiyor.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona Baskıncısı</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Nova-Arizona çölünden oyulmuş, dış güçlere karşı hiçbir yükümlülüğü olmayan bir diktatör, yaşlı konsey veya yerel patron tarafından yönetilen otokratik bir yerleşim. Buradaki kültür, bölgenin derin mirasını yansıtıyor - kanyon ülkesinde nesiller boyu zorlu çorak arazilerde hayatta kalma mücadelesi. Lejyon her zaman mevcuttur ancak her şeyi kontrol etmez.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Kaba Arizona Yerleşimi</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Nova-Arizona'nın Nat'L kabile topluluklarından biri, savaştan çok önce milli parkları ziyaret eden turistlerin soyundan geliyordu. Kanyon bölgesinde mevsimlerle birlikte hareket ederek sözlü tarih ve gelenekleri taşıyorlar. Lejyon, kabilenin büyüklüğüne ve konumuna bağlı olarak onları askere alınacak bir kaynak veya ortadan kaldırılacak bir baş belası olarak görüyor.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona Kabilesi</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
