<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Two-California kıyısında, güneydeki Baja'dan kuzey Kaliforniya'ya kadar uzanan demokratik bir yerleşim. Bölge bombalardan çok etkilendi ancak büyük ölçüde New California Cumhuriyeti'nin etkisiyle çorak arazilerin çoğundan daha hızlı yeniden inşa edildi. Buradaki yerleşimciler, seçilmiş liderlik, düzenlenmiş ticaret ve NCR'ye bağlı tüccarlara ve devriyelere erişimle organize yönetim altında yaşıyor.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>sivil Kaliforniya yerleşimi</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Two-California kıyılarında faaliyet gösteren bir akıncı çetesi. Bölgenin ticaret yolları, NCR tedarik konvoyları ve yerleşik yerleşim yerleri burayı organize baskınlar için zengin bir hedef haline getiriyor. Bu çeteler, NCR müdahale güçlerinden kaçınmak için hareket halinde kalıyor, kıyı ve iç vadilerdeki gezginlere ve uzaktaki topluluklara saldırıyor.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kaliforniya akıncısı</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Two-California kıyısında otokratik bir direniş. NCR, bölgenin büyük bir kısmına erişim alanını genişletirken, bu yerleşim, kanunların dışında faaliyet gösteriyor ve güç veya itibar yoluyla otoriteyi elinde bulunduran kişi tarafından yönetiliyor. NCR'nin genişlemesi buradaki günlük yaşamın sürekli bir arka planını oluşturuyor ve bu tür birçok topluluk, bağımsızlık ve ilhak arasında dikkatli bir denge kuruyor.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>kaba Kaliforniya yerleşimi</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Two-California'nın sınırlarında, NCR etkisinin azaldığı ve eski yaşam tarzlarının devam ettiği kıyı bölgeleri ve vadilerde hayatta kalan bir kabile topluluğu. Bir zamanlar yoğun nüfuslu olan kıyı bölgelerinde avlanıp toplanıyorlar, şartlar kendilerine uygun olduğunda yerleşimcilerle ticaret yapıyorlar, uygun olmadıklarında ise kendi başlarına kalıyorlar.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kaliforniya kabilesi</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
