<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>The Brotherhood of Steel verkar under de strikta principerna i Codex, en helig doktrin som kräver bevarande och kontroll av avancerad teknologi. Under äldste Maxson har brödraskapet förenat idealen om både de Outcasts tekniska iver och Lyons vilja att engagera sig med utomstående – men på brödraskapets villkor. Tekniken måste kontrolleras, mutanter och syntar är styggelser som ska förstöras, och endast genom disciplin och hierarki kan mänskligheten räddas från sig själv. Brödraskapet är både sköld och svärd - skyddar mänskligheten samtidigt som farlig teknik aldrig hamnar i fel händer.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Supremacy</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins är brödraskapets elitkrigare, klädda i kraftrustning och med de mest avancerade vapnen. De är spjutspetsen i alla brödraskapsoperationer, utbildade för att möta de farligaste hoten direkt. En Paladins plikt är att leda framifrån, inspirera sina lagkamrater och demonstrera Brödraskapets överlägsenhet i krig.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins av stål</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills representerar det ursprungliga Brotherhood of Steel - den renaste tolkningen av Codex som skrivits av Roger Maxson själv. Tekniken måste bevaras till varje pris, utomstående är aldrig att lita på, och brödraskapets blodslinjer måste förbli rena. Isolering är styrka. Ödemarken kan brinna, men brödraskapet kommer att bestå och bevara mänsklighetens tekniska arv tills världen är redo att byggas upp igen - på brödraskapets villkor.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codex Eternal</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>The Shield of the People representerar allt som Lyons Pride står för – krigare som skyddar de oskyldiga och kämpar för de som inte kan kämpa för sig själva. De kombinerar brödraskapets stridsförmåga med genuin medkänsla och tjänar som både soldater och humanitära arbetare.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Folkets sköldar</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Äldste Lyons lärde att teknik är värdelös om den inte tjänar folket. Lyons Pride anser att brödraskapet måste vara mer än samlare och hamstrare - de måste vara beskyddare och byggare. Även om de fortfarande är bundna av Codex tekniska visdom, förkastar de dess isolationism. Tekniken bör bevaras, men också sättas in för att hjälpa behövande. Ödemarken behöver inte en annan grupp tekniska hamstrare; det behöver väktare som förstår att att rädda mänskligheten faktiskt innebär att hjälpa människor, inte bara att skydda artefakter.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stål Compassion</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Brödraskapet i Mellanvästern dök upp ur vraket av deras kraschade luftskepp med en revolutionerande förståelse: överlevnad kräver anpassning. Till skillnad från isolationisterna på Lost Hills, rekryterar Midwest-kapitlet aktivt stammar, ödefolk och till och med tidigare fiender till sina led. Tekniken spelar fortfarande roll, men det gör också att bygga en armé som kan hålla territorium och skydda människorna inom det. Codex är en guide, inte en kedja. Expansion är inte korruption - det är evolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Defenders är Outcast-specialister som kombinerar överlägsen teknisk kunskap med stridsförmåga. De är ansvariga för att säkra teknik från fientliga styrkor och se till att ingen avancerad utrustning hamnar i ovärdiga händer. Deras hängivenhet för uppdraget är absolut.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Försvarare av Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>De utstötta är brödraskapets purister - de som vägrade att kompromissa med Codex när äldste Lyons blev mjuk. Teknik är allt. Det handlar inte om att hjälpa ödefolk eller att bygga samhällen; det handlar om att bevara mänsklighetens tekniska arv innan dårar förstör allt. Gamla världen föll för att människor missbrukade teknologin - Brödraskapets heliga plikt är att förhindra att det händer igen genom att kontrollera varje del av avancerad teknik som finns. Utomstående är skulder i bästa fall, hot i värsta fall. Endast genom absolut hängivenhet för uppdraget kan brödraskapet uppfylla sitt syfte.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Sann Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
