<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>The Brotherhood of Steel verkar under de strikta principerna i Codex, en helig doktrin som kräver bevarande och kontroll av avancerad teknologi. Under äldste Maxson har brödraskapet förenat idealen om både de Outcasts tekniska iver och Lyons vilja att engagera sig med utomstående – men på brödraskapets villkor. Tekniken måste kontrolleras, mutanter och syntar är styggelser som ska förstöras, och endast genom disciplin och hierarki kan mänskligheten räddas från sig själv. Brödraskapet är både sköld och svärd - skyddar mänskligheten samtidigt som farlig teknik aldrig hamnar i fel händer.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Supremacy</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins är brödraskapets elitkrigare, klädda i kraftrustning och med de mest avancerade vapnen. De är spjutspetsen i alla brödraskapsoperationer, utbildade för att möta de farligaste hoten direkt. En Paladins plikt är att leda framifrån, inspirera sina lagkamrater och demonstrera Brödraskapets överlägsenhet i krig.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins av stål</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills representerar det ursprungliga Brotherhood of Steel - den renaste tolkningen av Codex som skrivits av Roger Maxson själv. Tekniken måste bevaras till varje pris, utomstående är aldrig att lita på, och brödraskapets blodslinjer måste förbli rena. Isolering är styrka. Ödemarken kan brinna, men brödraskapet kommer att bestå och bevara mänsklighetens tekniska arv tills världen är redo att byggas upp igen - på brödraskapets villkor.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codex Eternal</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>The Shield of the People representerar allt som Lyons Pride står för – krigare som skyddar de oskyldiga och kämpar för de som inte kan kämpa för sig själva. De kombinerar brödraskapets stridsförmåga med genuin medkänsla och tjänar som både soldater och humanitära arbetare.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Folkets sköldar</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Äldste Lyons lärde att teknik är värdelös om den inte tjänar folket. Lyons Pride anser att brödraskapet måste vara mer än samlare och hamstrare - de måste vara beskyddare och byggare. Även om de fortfarande är bundna av Codex tekniska visdom, förkastar de dess isolationism. Tekniken bör bevaras, men också sättas in för att hjälpa behövande. Ödemarken behöver inte en annan grupp tekniska hamstrare; det behöver väktare som förstår att att rädda mänskligheten faktiskt innebär att hjälpa människor, inte bara att skydda artefakter.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stål Compassion</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Brödraskapet i Mellanvästern dök upp ur vraket av deras kraschade luftskepp med en revolutionerande förståelse: överlevnad kräver anpassning. Till skillnad från isolationisterna på Lost Hills, rekryterar Midwest-kapitlet aktivt stammar, ödefolk och till och med tidigare fiender till sina led. Tekniken spelar fortfarande roll, men det gör också att bygga en armé som kan hålla territorium och skydda människorna inom det. Codex är en guide, inte en kedja. Expansion är inte korruption - det är evolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Defenders är Outcast-specialister som kombinerar överlägsen teknisk kunskap med stridsförmåga. De är ansvariga för att säkra teknik från fientliga styrkor och se till att ingen avancerad utrustning hamnar i ovärdiga händer. Deras hängivenhet för uppdraget är absolut.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Försvarare av Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>De utstötta är brödraskapets purister - de som vägrade att kompromissa med Codex när äldste Lyons blev mjuk. Teknik är allt. Det handlar inte om att hjälpa ödefolk eller att bygga samhällen; det handlar om att bevara mänsklighetens tekniska arv innan dårar förstör allt. Gamla världen föll för att människor missbrukade teknologin - Brödraskapets heliga plikt är att förhindra att det händer igen genom att kontrollera varje del av avancerad teknik som finns. Utomstående är skulder i bästa fall, hot i värsta fall. Endast genom absolut hängivenhet för uppdraget kan brödraskapet uppfylla sitt syfte.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Sann Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Vårt folk borde dominera alla andra.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Might gör Rätt</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Enklaven representerar fortsättningen av USA:s regering, avsedd att återta och återställa Amerika. Endast rena, obefläckade människor har rätt att återuppbygga civilisationen. Alla andra är avvikelser som ska tas bort eller underkuvas.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enclave Manifest Destiny</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>The Great Khans har fulländat konsten att tillverka kemi. Deras kemister är vördade medlemmar av stammen, ansvariga för att skapa drogerna som finansierar Khans verksamhet. En skicklig kemimakare är värd sin vikt i silver, och deras kunskap förs vidare genom generationer.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Khan kemister</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>De stora khanerna avvisar det "civiliserade" samhällets kedjor - inga lagar, inga skatter, inga härskare förutom de starkaste bland dem. De värdesätter personlig frihet över allt annat, men med den friheten kommer ansvar till stammen. Styrka respekteras, svaghet föraktas och lojalitet mot dina bröder och systrar är helig. Khans ber inte om ursäkt för att de tar vad de behöver - ödemarken tillhör de som är starka nog att göra anspråk på det.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan frihet</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>En gång lojala mot New California Republic har dessa individer vänt ryggen åt den gamla världsordningen. Desillusionerade av korruption och oändliga krig värdesätter de nu överlevnad, oberoende och kamratskap över allt annat. De är försiktiga med auktoriteter, skeptiska till storslagna ideal och snabba att försvara sina egna. Deras kod är en av ömsesidig hjälp, surt förvärvat förtroende och att göra vad som krävs för att överleva i ödemarken.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR Desertörer</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>New California Republic (NCR) är en federal presidentrepublik grundad i New California, som består av fem angränsande stater och ytterligare territoriella innehav i Nevada och Baja California. NCR betonar och strävar efter att stödja en myriad av gamla värderingar, såsom demokrati, personlig frihet och rättsstatsprincipen. Det syftar också till att återställa allmän ordning i ödemarken, förbättring och utveckling av infrastruktur och ekonomiska system, och övergripande fred mellan människor. I likhet med institutioner i den gamla världen som den försöker efterlikna, har fortsatt expansion skapat utmaningar med territoriell kontroll, lojalitet och korruption som plågar republiken och tjänar till att hindra dess mål.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues från gamla världen</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>En frivillig specialstyrka som är lika välkänd för sina expertspaningsförmåga som sin tapperhet och stridsförmåga, Rangers primära syfte är att hantera hot som styrkorna från republikens stående armé inte kan hantera, såväl som allmän fredsbevarande runt gränserna till NCR:s territorium, spana ut kända och potentiella hot och andra speciella uppdrag. Deras banbrytande utbildning, vapen och sortiment av både för- och efterkrigsteknologi gör att de ofta kan fungera som en nyckel för seger i republikens konflikter även när en situation kan se dem vara i undertal och urslagna.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Drakens år-ideologi värdesätter nationell enhet, kollektiv ansträngning och tekniska framsteg. Det uppmuntrar lojalitet till staten, respekt för traditioner och stolthet över kulturarvet. Medborgare förväntas arbeta tillsammans för nationens bästa, upprätthålla social harmoni och omfamna innovation, i tron ​​att enhet och beslutsamhet kommer att ge välstånd och styrka.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Drakens år</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Ett lysande löfte om välstånd, frihet och gränslösa möjligheter, den amerikanska drömmen ger bränsle till förhoppningar hos miljoner över hela landet. Under dessa år är det en vision av vita stängsel, tvåbilsgarage och en framtid som drivs av atomenergi. Familjer samlas runt lysande tv-apparater, övertygade om att hårt arbete och patriotism säkerställer deras plats i en värld av oändliga framsteg. Optimismen är hög, och drömmen består som en ledstjärna för vad Amerika kan uppnå – en orubblig tro på en ljusare morgondag. Men under optimismen bildas sprickor – företagsgirighet, resursbrist och krigets skugga. Ändå består drömmen, en ledstjärna för vad Amerika är tänkt att vara, även när världen vikar på gränsen till glömska.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Den amerikanska drömmen</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
