<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle s-a născut în China de dinainte de război și a emigrat în America cu visele de a deveni medic. Ea studia medicina și juca ca magician amator când a început Marele Război, iar bombele i-au transformat lumea în scrum. Expusă la radiații extreme, a devenit una strălucitoare, corpul ei sa schimbat pentru totdeauna, dar mintea ei este intactă. În ciuda stării ei de groază, Crystal s-a dedicat să-i ajute pe ceilalți din pustie, folosindu-și cunoștințele medicale și trucurile de deșteptură pentru a aduce speranță și uimire celor aflați în nevoie. L-a întâlnit pe Ranger Rick după ce l-a remediat dintr-o ambuscadă mortală, iar cei doi au fost de nedespărțit de atunci. Aura ei strălucitoare este atât un far de speranță, cât și un pericol în pustiul neiertător.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Crystal Sparkle</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Crystal Sparkle</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Ai un înger păzitor, dar cu un tun de mână mortal în loc de aripi. Faceți cunoștință cu Mysterious Stranger, o entitate ciudată și neobișnuită despre care se spune că va apărea și vă va ajuta în luptă înainte de a vă trage sufletul pe moarte.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Străin misterios</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Străin misterios</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] a făcut parte din forța de luptă de elită care s-a alăturat NCR, Desert Rangers. [PAWN_pronoun] excelează în lupta la distanță și are destule alte abilități de supraviețuire, datorate anilor de serviciu în și în jurul pustiului. [PAWN_nameDef] nu a făcut întotdeauna cele mai inteligente alegeri, dar întotdeauna pare să vorbească [PAWN_possessive] pentru a scăpa de probleme. Cu un revolver și un mocnitor [PAWN_nameDef] rătăcește prin deșeuri în căutarea următoarei așezări care să-l ajute și, din greșeală, aduce în pericol...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Ranger rătăcitor</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Ranger rătăcitor</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] a servit ca ofițer de securitate în Rivet City, cea mai mare și mai avansată așezare din Capitala Wasteland. Însarcinat să păstreze pacea, [PAWN_pronoun] a patrulat pe punțile navei, a aplicat legile consiliului și a protejat locuitorii de raiders și mutanți. Munca necesita disciplină, vigilență și o mână fermă cu o armă.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Ofițer de securitate al orașului Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Ofițer de securitate</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>Nou în forță, [PAWN_nameDef] s-a alăturat securității Rivet City dornic să-și demonstreze [PAWN_objective]. Sub ochii vigilenți ai ofițerilor veterani, [PAWN_pronoun] a învățat frânghiile – patrulând nava, rupând disputele și confruntându-se pentru prima dată cu pericolele pustiului. Fiecare zi a adus noi provocări și lecții valoroase.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Rivet City Security Rookie</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Începător în securitate</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>După ani de serviciu, [PAWN_nameDef] a devenit un membru veteran al forței de securitate a orașului Rivet. [PAWN_pronoun] a văzut totul: atacuri mutante, incursiuni raider și luptele zilnice de a menține ordinea într-un oraș plutitor. [PAWN_pronoun] a fost respectat de colegi pentru experiența [PAWN_possessive], reflexe rapide și calm sub presiune.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Rivet City Security Veteran</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Veteran de securitate</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] a susținut că a fost răpit de extratereștri în timp ce [PAWN_pronoun] era un copil. Desigur, [PAWN_pronoun] nu a reușit niciodată să vină cu o dovadă reală a acestei povești înalte, dar [PAWN_possessive] descrierile uimitoare ale extratereștrilor numiți zetani și experimentele lor răuvoitoare pe oameni s-au asigurat că majoritatea celorlalți oameni preferă să păstreze distanța față de [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Răpită de străini</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Răpită de străini</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] a avut norocul să primească o educație avansată în timp ce [PAWN_pronoun] era copil. Thise a făcut [PAWN_objective] oarecum o ciudățenie printre masele nespălate și analfabete ale pustiului.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Student avansat</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Student avansat</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>În tineretul [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a lucrat pentru un farmacist local ca asistent. În timp ce remediile pe care le-au produs au fost mult mai puțin eficiente în comparație cu un stimpak sau alte medicamente de dinainte de război, lipsa generală de provizii medicale din pustie, împreună cu numeroasele pericole care pândeau în ea, au asigurat că nu le-au lipsit niciodată clienții.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Ucenicul de Apothecar</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Ucenicul de Apothecar</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] a fost adoptat de un meșter priceput și a început să învețe meseria [PAWN_possessive] încă de la o vârstă fragedă. Cu toate acestea, [PAWN_pronoun] nu a terminat niciodată ucenicia [PAWN_possessive], deoarece [PAWN_pronoun] a început să călătorească prin lume și să se plimbe din oraș în oraș, în ciuda pericolelor pustiului.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Ucenic</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Ucenic</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a fugit din zona cunoscută sub numele de groapă. Groapa era, chiar și după standardele pustiului, un peisaj industrial de coșmar, unde doar cele mai detestabile creaturi puteau supraviețui. În plus, zona era stăpânită de o bandă de atacatori însetați de sânge, care au înrobit populația locală, i-au forțat să se chinuie în jurul furnalelor pentru a topi metalul prețios zi și noapte. Nu e de mirare, [PAWN_nameDef] a fugit.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirant vânător de comori</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Aspirant vânător de comori</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a găsit un pistol BB vechi, dar funcțional. [PAWN_pronoun] a practicat adesea împușcarea timp de multe ore și a devenit un Șut capabil, o abilitate cea mai valoroasă în pustiul ostil.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>BB Gun Crack împușcat</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>BB Gun Crack împușcat</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] conducea Muddy Rudder, cel mai popular bar din Rivet City, care servea băuturi și sfaturi pentru coloniști, plutitori și securitate deopotrivă. Cunoscută pentru inteligența [PAWN_possessive] ascuțită, atitudinea fără prostii și capacitatea de a menține ordinea chiar și atunci când lucrurile deveneau zbuciumate, Belle Bonny a fost inima vieții de noapte a orașului. [PAWN_pronoun] cunoștea secretele tuturor și era mereu cu urechea la pământ pentru cele mai recente bârfe.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Proprietar de bar Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Proprietar de bar</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>Crescând în Capitala Wasteland, [PAWN_nameDef] a învățat să se descurce cu orice [PAWN_pronoun] a putut găsi. [PAWN_pronoun] a fost rapid cu o glumă, bun la a-și face prieteni și a găsit întotdeauna o modalitate de a obține ceea ce [PAWN_pronoun] avea nevoie – fie că era mâncare, adăpost sau un pic de distracție suplimentară. Primii ani ai lui Belle au învățat [PAWN_objective] valoarea inventivității și a limbii ascuțite.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Scoatetor plin de resurse</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>Copilăria lui Belle</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>În timp ce majoritatea resurselor naturale ale pământului s-au epuizat înainte de marele război, încă mai existau câteva mine în funcțiune în pustietate. Lipsa materiilor prime a asigurat că aceste mine aveau o mare valoare strategică pentru oricine le controla. [PAWN_nameDef] s-a născut în vecinătatea uneia dintre ultimele mine și și-a petrecut o mare parte din tinerii [PAWN_possessive] săpat după minereu.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Miner născut</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Miner născut</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>Stilul de viață strict și militar al Frăției nu era pentru toată lumea. În timp ce [PAWN_nameDef] s-a născut în Frăția Oțelului, [PAWN_objective] nu a durat mult pentru a realiza că acest tip de viață pur și simplu nu era pentru [PAWN_objective]. Într-o noapte, în timp ce era de gardă, [PAWN_pronoun] a părăsit postul [PAWN_possessive] pentru a nu se mai întoarce niciodată. [PAWN_nameDef] a avut unele probleme în adaptarea la o viață „civilă”, dar [PAWN_pronoun] a trebuit să păstreze un profil scăzut și să spere că foștii frați și surori [PAWN_possessive] nu vor prinde [PAWN_objective]. Dezertarea nu a fost luată cu ușurință de Frăția Oțelului.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Dezertatorul Frăției</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Dezertatorul Frăției</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] a fost întotdeauna puțin mai înalt și mai puternic decât semenii [PAWN_possessive], o trăsătură utilă în pustiul neiertător. [PAWN_pronoun] a folosit [PAWN_possessive] statura impresionantă pentru a-i stăpâni pe ceilalți și a lua orice își dorea [PAWN_possessive]. Din păcate, [PAWN_pronoun] nu a fost printre cei mai străluciți și mai talentați copii.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Bătăuş</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Bătăuş</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] s-a născut într-o comunitate de canibali. Deoarece [PAWN_nameDef] a fost obișnuit cu această dietă neplăcută încă de la o vârstă fragedă, a durat mult timp până când [PAWN_pronoun] a recunoscut natura depravată a comunității [PAWN_possessive]. Odată ce [PAWN_pronoun] și-a dat seama, [PAWN_pronoun] a părăsit rapid grupul. [PAWN_nameDef] a fost bântuit de trecutul [PAWN_possessive] și a avut probleme în a interacționa cu alte persoane.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Tineretul Canibalistic</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Tineretul Canibalistic</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] s-a născut pe drum. [PAWN_pronoun] a crescut cu o rulotă care călătorește de la o așezare la alta. De la o vârstă foarte fragedă [PAWN_nameDef] a învățat arta trocului și a avea grijă de brahmanul caravanei.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Caravan Child</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>Caravan Child</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] și-a câștigat existența protejând rulotele pustiului. Fără caravana ocazională, multe așezări din pustie nu ar putea supraviețui și era treaba lui [PAWN_possessive] să se asigure că au ajuns la destinație.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Garda Caravanei</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Garda Caravanei</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] a văzut mai mult teren pustiu decât majoritatea locuitorilor săi, de când [PAWN_pronoun] a călătorit cu o ținută de rulotă. Pe drumurile pustiului [PAWN_pronoun] a învățat multe despre comerț și, în general, despre interacțiunea cu oamenii, precum și despre cum să îngrijești fiarele de povară care transportă bunurile valoroase.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Caravaneer</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>Caravaneer</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>De la o vârstă foarte fragedă, [PAWN_nameDef] a avut un spirit antreprenorial, strângând resturi și trăsături și fie vânzând, fie schimbând orice [PAWN_pronoun] putea găsi cu alții.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Copil antreprenor</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Copil antreprenor</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] a crescut într-o așezare în care trăiau doar copii. Ceilalți copii se uitau la [PAWN_objective], atât la figurat, cât și la propriu, deoarece [PAWN_pronoun] era unul dintre cei mai mari copii. Prin urmare, era datoria [PAWN_possessive] să asigure siguranța locuitorilor orașului.  După ce [PAWN_pronoun] a atins o anumită vârstă, [PAWN_pronoun] a trebuit, așa cum era obiceiul, să părăsească orașul și să își câștige existența în alt loc.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Copil Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>Copil Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] s-a născut dintr-un cuplu de cultişti ai Copiilor atomului. Acest cult bizar venera o zeitate numită Atom și credea că o explozie atomică era actul sfânt al zeității lor de a crea o nouă viață. Bineînțeles, majoritatea deșernilor erau încrunți sau disprețuiau de-a dreptul cultul, deoarece cunoșteau prea bine pericolele radiațiilor.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Copiii lui Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Copiii lui Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] a făcut parte din cult relativ tânăr, dar în creștere rapidă, numit „Copiii atomului”. Acest cult venera o zeitate numită Atom și venera radiațiile și anihilarea nucleară ca manifestări ale voinței zeului lor. Ei credeau că în fiecare masă atomică din întreaga creație exista un întreg univers și fisiunea nucleară era un act divin de creare a unei noi vieți. [PAWN_nameDef] a devenit parte a acestui cult în timp ce [PAWN_pronoun] căuta sens în lumea brutală și neiertătoare care a apărut după marele război. Din nefericire pentru [PAWN_objective] nu toți rezidenții au privit favorabil astfel de... idei inovatoare.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Copiii lui Atom Preacher</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>Copiii lui Atom Preacher</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] a fost grădinar într-un proiect agricol cooperativ. [PAWN_pronoun] și colegii săi membri ai cooperativei au avut grijă de o grădină comună și au împărțit în mod egal randamentul. Deși era o muncă obositoare, recolta era de obicei suficientă nu numai pentru a hrăni toți membrii, ci și pentru a vinde surplusul pe o piață din apropiere.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Grădinar cooperativ</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Grădinar cooperativ</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] a lucrat ca curier pentru Mojave Express sau o companie de livrare similară. Pentru a depăși numeroasele pericole ale pustiului postapocaliptic, curierii trebuiau să fie persoane rezistente, capabile să lupte împotriva raiders. În plus, [PAWN_nameDef] a avut un set de alte abilități de supraviețuire, datorate faptului că [PAWN_pronoun] a trăit adesea singur pe drum timp de multe săptămâni.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Curier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Curier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>În ziua în care bombele au căzut, câțiva selectați au fost puși în camere de criostază și au supraviețuit nevătămați apocalipsei nucleare următoare. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acești oameni care au îndurat decenii și secole în criostază. În timp ce [PAWN_pronoun] avea multe abilități, care erau rare în pustiul postapocaliptic, [PAWN_pronoun] știa, de asemenea, puțin sau nimic despre societățile care au apărut după Marele Război.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Criostază Copil</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Criostază Copil</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] a fost un copil foarte curios. [PAWN_pronoun] a fost fascinat de fiecare aspect al vastului pustiu, poate mai mult decât a fost bun pentru [PAWN_objective]. În timp ce această curiozitate îl pune adesea pe [PAWN_nameDef] în situații periculoase, ia oferit [PAWN_objective] cunoștințe prețioase despre creaturile pustiului.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Copil Curios</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Copil Curios</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>Pământul pustiu era, fără îndoială, un loc extrem de periculos. Cu toate acestea, mulți aventurieri precum [PAWN_nameDef] au îndrăznit să exploreze ruinele trecutului. Parțial din curiozitate, parțial pentru profitul care s-ar putea realiza. Multe ruine ale lumii vechi au atras cu comori și [PAWN_pronoun] a fost hotărât să răspundă chemării lor.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Explorator îndrăzneț</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Explorator îndrăzneț</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în „bijuteria verde” a pustiului Commonwealth, Diamond City. Protejat de zidurile aproape impenetrabile ale celei mai mari așezări din Commonwealth, [PAWN_nameDef] s-a bucurat de o copilărie relativ sigură și fericită, vizitând școala locală și petrecând [PAWN_possessive] timpul liber exersând să lovească lucruri cu [PAWN_possessive] bâta de baseball de încredere.</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Diamond City Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Diamond City Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] a operat un mic restaurant lângă un drum plin de comerț. [PAWN_pronoun] a fost bucuros să ofere o masă caldă și un loc unde să doarmă oricăror clienți plătitori, atâta timp cât aceștia nu au început probleme.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Bucătar de masă</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Bucătar de masă</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>Războiul și cearta erau obișnuite, chiar și după apocalipsă. [PAWN_nameDef] și familia [PAWN_possessive] au fost refugiați, fugind de unul dintre nenumăratele conflicte care au apărut în pustiu.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Copil deplasat</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Copil deplasat</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>După ce și-a luat câteva slujbe ici și colo, [PAWN_nameDef] a decis că o viață stabilă nu era lucrul potrivit pentru [PAWN_objective]. În schimb, [PAWN_pronoun] a pornit la drum și s-a confruntat cu pustiul cu nimic altceva decât hainele de pe [PAWN_possessive] pe spate și [PAWN_possessive] chitara de încredere, rătăcind din oraș în oraș fără un scop sau o destinație clară în minte.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Muzician în derivă</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Muzician în derivă</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>În timpul tinereții [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a lucrat ca curier de droguri pentru un sindicat al crimei organizate locale. Dealerii de droguri au folosit faptul că copiii sunt în mare parte lăsați singuri și rareori sub superstiția de a transporta mărfuri ilegale sau de mare valoare. Deși cu siguranță aceasta nu a fost cea mai bună educație la care un copil ar putea spera, [PAWN_nameDef] a învățat abilități valoroase în acest timp.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Curier de droguri</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>Curier de droguri</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] a fost crescut de un cult devotat. Cultul urmărea să transforme pustiul în mare parte steril într-un paradis al splendorii verzi. Pentru a promova acest obiectiv, toți cultistii erau experți în îngrijirea plantelor și animalelor. Cu toate acestea, cultul a fost departe de a fi pacifist, deoarece peticele verzi de care aveau grijă de membrii au atras un număr mare de gropi, oameni și fiare. Astfel, [PAWN_nameDef] a învățat atât grădinărit, cât și păstorit, precum și lupta, când [PAWN_pronoun] era tânăr.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Eco-Cultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Eco-Cultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] a fost un membru loial al Enclavei, o rămășiță a guvernului Statelor Unite de dinainte de război. [PAWN_pronoun] credea în misiunea Enclavei de a reda Americii la gloria de odinioară, chiar dacă aceasta însemna să folosească metode nemilos. [PAWN_pronoun] a fost antrenat în luptă și tehnologie avansată, făcând din [PAWN_objective] un adversar formidabil în pustietate.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Enclave Patriot</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Enclave Patriot</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>Prin unele mijloace, probabil ilegale sau neplăcute, părinții lui [PAWN_nameDef] au devenit suficient de bogați încât să-și permită un stil de viață la care majoritatea rezidenților l-ar putea visa. [PAWN_pronoun] s-a bucurat de o educație peste medie și de luxuri pe care cei mai mulți alții le-ar fi considerat generos. Acest lucru însemna, de asemenea, că [PAWN_pronoun] nu a trebuit niciodată să-și pese de sine [PAWN_objective]și detestă gândul de a face sarcini pe care [PAWN_pronoun] le considera sub [PAWN_objective]self.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Intitulat Tineret</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Intitulat Tineret</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Există multe substanțe chimice diferite în pustietate, iar [PAWN_nameDef] a încercat cele mai multe dintre ele cel puțin o dată. Timp de mulți ani, [PAWN_pronoun] a fost un drogat, a furat, a înșelat și a înșelat pentru a câștiga bani pentru următoarea doză de orice substanță neplăcută [PAWN_pronoun] a fost legată de acel moment. În cele din urmă, [PAWN_nameDef] a reușit să devină curat și să treacă mai departe pentru a începe o nouă viață în altă parte. Consumul de lungă durată de substanțe periculoase și-a făcut efectul asupra corpului [PAWN_possessive], totuși, dăunând permanent rinichii [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Fost Junkie</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Fost Junkie</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] și-a petrecut o mare parte din viața adultă [PAWN_possessive] într-o societate asemănătoare tribalului. Într-o zi [PAWN_pronoun] s-a desprins din grupul [PAWN_possessive] pentru a explora lumea dincolo de micile patrii tribale. După ce a vizitat multe așezări „civilizate” din pustie, [PAWN_nameDef] a decis să se stabilească într-un mic sat ciudat. În timp ce [PAWN_pronoun] a reușit să se adapteze relativ bine la noile medii [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] a rămas sceptic față de tehnologia de înaltă tehnologie.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Fost tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Fost tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] a fost odată un sclav, eliberat de un grup aboliționist undeva în pustiu. Deși [PAWN_nameDef] și-a recâștigat libertatea [PAWN_possessive], sclavia și-a lăsat urmele și a făcut ca [PAWN_pronoun] să nu poată exercita violență asupra altora.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Sclav eliberat</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>Sclav eliberat</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] s-a născut chiar la granița civilizației umane, așa cum este. Datorită îndepărtării sale, regiunea era relativ lipsită de radiații, iar absența unor așezări mai mari sau rute comerciale a făcut-o nepopulară pentru raiders. Cu toate acestea, acest lucru însemna și că totul trebuia construit de la zero, deoarece erau puține sau deloc ruine de scapat.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Copilul Frontierului</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Copilul Frontierului</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Fiind copil al unui jucător de noroc pasionat, [PAWN_nameDef] era obișnuit cu un stil de viață itineran, deoarece părinții [PAWN_possessive] își schimbau adesea locul de reședință. De obicei, familia rămânea în același loc atâta timp cât existau cazinouri sau oameni de exploatat și se grăbea să plece de îndată ce victimele s-au supărat suficient de mult încât să recurgă la violență. În timp ce [PAWN_nameDef] nu a fost niciodată un învățător de cărți, [PAWN_pronoun] a fost viclean și viclean.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>Copilul jucătorului de noroc</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>Copilul jucătorului de noroc</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] a crescut în jurul unei benzinării consolidate. Deși s-ar putea să nu fi fost cea mai plină de farmec, stația era suficient de sigură pentru a oferi [PAWN_objective] o copilărie nevătămată, iar [PAWN_pronoun] a aflat câte ceva despre lumea veche din afișele publicitare și broșurile.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Locuitor din benzinărie</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Locuitor din benzinărie</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] și-a câștigat existența vânând Geckos și alte animale mai mici din pustie pentru carnea și pieile lor. [PAWN_pronoun] nu este doar un bun vânător, dar știe și cum să întrețină echipamentul [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Vânătorul de Gecko</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Vânătorul de Gecko</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] s-a născut și a crescut în așezarea Goodneighbour din Commonwealth. Orașul era accidentat și [PAWN_nameDef] a trebuit să învețe devreme în cine [PAWN_pronoun] putea avea încredere pentru a nu fi lăsat să se lase. A fost un tânăr dur, dar a făcut [PAWN_objective] și mai dur.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Bunul vecin Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Bunul vecin Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] a crescut în Goodsprings, în pustietatea Mojave, numită astfel pentru abundența relativă de apă potabilă curată. Deși Goodsprings nu a fost foarte bine apărat, locația sa îndepărtată a asigurat că orașul amenința puține pericole. Această lipsă de entuziasm (sau pericole de moarte, în funcție de perspectivă) a fost prea plictisitoare pentru [PAWN_nameDef] și [PAWN_pronoun] a decis să plece de îndată ce [PAWN_pronoun] a devenit major.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Goodsprings Copil</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Goodsprings Copil</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a găsit odată reviste de dinainte de război despre cultura greaserului și holodiscuri vechi cu muzică rock. Aceasta s-a dovedit a fi o experiență destul de formativă, deoarece [PAWN_pronoun] nu a lăsat niciodată această fază în urmă și a continuat să trăiască viața [PAWN_possessive] într-un mod mai gras. Păstrează-te la rece, tati-O!</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Unsoare</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Unsoare</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] s-a născut într-o fermă îndepărtată. La începutul tinereții [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] a început să viseze la o viață departe de munca plictisitoare și solicitantă la fermă. Curând după aceea, [PAWN_nameDef] a pornit să ajungă în marele oraș.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>În [PAWN_possessive], tineretul [PAWN_nameDef] a găsit un revolver vechi în timp ce scotea la gunoi în unele ruine. Inspirat de poveștile pistoleților din lumea veche, [PAWN_pronoun] a preluat fierul și a început să exerseze.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Pistoler Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>Pistoler Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>Pe măsură ce lumea veche ardea în incendiile devastării nucleare, cea mai mare parte a cunoștințelor acumulate de omenire de-a lungul secolelor s-a pierdut pentru totdeauna. Una dintre puținele surse de cunoștințe relativ fiabile au fost holodiscurile, care s-au dovedit a fi suficient de rezistente nu numai pentru a supraviețui marelui război, ci și multor decenii de efecte nucleare. [PAWN_nameDef] și-a propus ca obiectivul de viață [PAWN_possessive] să strângă și să păstreze cât mai mult din cunoștințele odată pierdute despre lume înainte de război. [PAWN_pronoun] a preferat să lase munca periculoasă de obținere a discurilor pe seama merceștilor și a petrecut cea mai mare parte a timpului [PAWN_possessive] analizând și catalogând conținutul holodiscurilor prăfuite.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Bibliotecar de holodisc</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Bibliotecar de holodisc</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] a fost unul dintre puținii experți rămași în implanturi de îmbunătățire a performanței rămase în lume. Acest lucru a făcut din [PAWN_objective] un activ incredibil de valoros pentru comunitatea [PAWN_possessive]. Cu toate acestea, nimeni nu știa cu adevărat de unde [PAWN_pronoun] a obținut cunoștințe [PAWN_possessive] despre arta aproape pierdută a îmbunătățirilor cibernetice. [PAWN_nameDef] nu a vorbit niciodată cu adevărat despre trecutul [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Expert implant</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Expert implant</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] a crescut în jurul unui magazin operat de un grup de mecanici. Ei și-au dat seama rapid cât de talentat era [PAWN_nameDef] și au preluat [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] au învățat multe despre lucrarea miracolă a mecanicilor și anume cum să mențină mașinile într-o stare de funcționare fără o sursă sigură de piese de schimb.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Mecanic junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>Mecanic junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] a crescut în așezarea ascunsă Little Lamplight, adânc în deșertul capitalei. Doar copiii aveau voie să trăiască în această așezare ciudată, deoarece toată lumea trebuia să plece după ce împlineau vârsta de șaisprezece ani. [PAWN_nameDef] a învățat multe despre îngrijirea plantelor în timpul [PAWN_possessive] în Little Lamplight, deoarece orășenii mâncau în principal ciuperci care creșteau în peștera în care se afla.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Micul copil luminat</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Micul copil luminat</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>La fel ca mulți alții, familia [PAWN_nameDef] și [PAWN_possessive] și-au câștigat existența printr-o turmă mică de vite, majoritatea brahmini pe care i-au ținut. Deși s-ar putea să nu fi fost cea mai incitantă copilărie, [PAWN_nameDef] rareori a fost nevoit să-i fie foame pentru o perioadă lungă de timp.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Păstor de animale</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Păstor de animale</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în Megaton, una dintre cele mai mari așezări din pustiul capitalei. În timp ce orașul era relativ ferit de amenințările exterioare, cum ar fi raiders și animalele sălbatice mutante, focosul atomic adormit situat în inima așezării reprezenta o amenințare semnificativă. Cu toate acestea, la fel ca majoritatea locuitorilor lui Megaton, [PAWN_nameDef] s-a obișnuit cu reperul îngrozitor.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Copilul Megaton</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Copilul Megaton</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] s-a născut ca copil al unui mercenar pustiu. În timp ce comerțul parental [PAWN_possessive] a asigurat ca [PAWN_nameDef] rareori să treacă de foame pentru o perioadă lungă de timp, [PAWN_pronoun] știa foarte bine că pericolele vieții de merc puteau foarte bine să lase [PAWN_objective] orfan. În ciuda acestui fapt, [PAWN_nameDef] a luat după părintele [PAWN_possessive] și a început să tragă, să curețe și să modifice toate armele pe care [PAWN_pronoun] le-ar putea pune [PAWN_possessive] mâinile.</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>Copilul lui Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>Copilul lui Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Indiferent de multele entități și grupuri politice mai mari și binecunoscute care au prosperat în pustietatea, majoritatea oamenilor care trăiau în America postbelică făceau parte din așezări și grupuri mai mici, mai mult sau mai puțin independente. Majoritatea acestor comunități nu aveau mijloacele și forța de muncă pentru a opera o armată permanentă și se bazau pe miliții voluntare pentru a le apăra de amenințările din exterior. [PAWN_nameDef] făcea parte dintr-o astfel de miliție. În ciuda faptului că [PAWN_pronoun] nu a primit niciodată un antrenament de luptă real și a avut nevoie să-și procure propriul echipament [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a fost mândru să servească o cauză bună.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Membru al miliției</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Membru al miliției</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] a avut întotdeauna un talent pentru chimie și a decis să-l folosească bine făcând băutură. Viața în pustietate este grea și mulți dintre locuitorii săi au nevoie ocazional de o refacere, iar [PAWN_nameDef] a fost dispus să o ofere... atâta timp cât plătesc în limite.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Moonshiner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>Moonshiner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] a crescut ca parte a unui clan nomad, care a urmat în jurul turmelor de vite semidomesticate. În timp ce [PAWN_nameDef] a învățat multe despre trăirea din pământ, [PAWN_pronoun] nu a trăit niciodată într-o așezare majoră și îi lipseau multe abilități pentru care oamenii din oraș erau cunoscuți.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Copil Nomad</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Copil Nomad</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] s-a născut și a crescut în Novac, una dintre așezările mai mici ale pustiului Mojave. Deși Novac nu avea zidurile puternice ale New Vegas-ului și nici puterea militară brută a NCR pe care să se bazeze, cetățenii săi vigilenți l-au făcut în continuare unul dintre locurile mai sigure pentru a trăi. În plus, erau suveniruri de dinozauri.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Copilul Novac</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>Copilul Novac</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] a avut întotdeauna o fascinație pentru renumita băutură răcoritoare dinainte de război Nuka-Cola. [PAWN_pronoun] a adunat tot ce are legătură cu Nuka-Cola și a adunat rapid o cantitate impresionantă de articole și suveniruri pentru fani.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Fan Nuka Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Fan Nuka Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>Părinții [PAWN_nameDef] au fost uciși de raiders când [PAWN_pronoun] era încă un copil. Lăsând [PAWN_possessive] singur pe lume. În ciuda șanselor, [PAWN_pronoun] a reușit să devină adult. Pământul pustiu este un loc aspru și neiertător și puțini și-au interiorizat lecțiile, precum și [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Rătăcitor orfan</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Rătăcitor orfan</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a fugit din zona cunoscută sub numele de groapă. Groapa era, chiar și după standardele pustiului, un peisaj industrial de coșmar, unde doar cele mai detestabile creaturi puteau supraviețui. În plus, zona era stăpânită de o bandă de atacatori însetați de sânge, care au înrobit populația locală, i-au forțat să se chinuie în jurul furnalelor pentru a topi metalul prețios zi și noapte. Nu e de mirare, [PAWN_nameDef] a fugit.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Pit Refugee</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Pit Refugee</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în orașul Primm, o așezare la sud de New Vegas. În timp ce orașul avea cazinouri proprii, nu a reușit niciodată să ajungă la glamourul fâșiei New Vegas. Cu toate acestea, rulota și jucătorul ocazional pe drumul spre fâșie asigurau bogăția moderată a orașului.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] a fost un scavenger, culegând printre rămășițele clădirilor dinainte de război pentru a găsi obiecte de valoare. A fost o viață grea și [PAWN_nameDef] a trebuit să învețe cum să lupte, deoarece ghouls și raiders sălbatici trăiau adesea în ruinele pe care [PAWN_pronoun] le căuta.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Prospector</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Prospector</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Exista un număr uimitor de posturi de radio diferite de-a lungul pustiului, deși majoritatea aveau o gamă limitată de recepție. [PAWN_nameDef] a fost gazda unuia dintre aceste posturi de radio și a îndeplinit atât rolul de DJ, cât și de reporter de știri. [PAWN_pronoun] a fost extrem de popular printre puținii oameni care au reușit să obțină semnal radio [PAWN_possessive] datorită alegerii excelente în muzică [PAWN_possessive]. Cu toate acestea, [PAWN_nameDef] nu a avut niciodată prea multă experiență cu munca manuală.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Prezentator radio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Prezentator radio</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] s-a născut și a crescut în Rivet City, în pustietatea capitalei. Rivet City era un oraș situat adânc în pântecele unui portavion eșuat, ceea ce a făcut din acesta una dintre cele mai sigure așezări din pustiul cunoscut. [PAWN_nameDef] a crescut bucurându-se de mult mai multă siguranță decât majoritatea copiilor, ceea ce a dus la abilități de luptă subdezvoltate.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Rivet City Child</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Rivet City Child</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>În loc să-și asume riscul de a călători prin pustietate cu mărfuri [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a decis că ar fi mult mai sigur să înființeze un magazin pe marginea drumului pentru a se ocupa de rulotele și călătorii care sosesc. [PAWN_pronoun] a reușit să se descurce, dar a fost întotdeauna precaut la raiders, deoarece afacerile [PAWN_possessive] depindeau de drumuri sigure pe care să călătorească.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Comerciant pe marginea drumului</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Comerciant pe marginea drumului</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] era un comerciant ambulant, se muta dintr-un loc în altul, fără să stea niciodată mult. [PAWN_pronoun] are un mod cu oamenii și a învățat alte abilități de supraviețuire în timp ce era pe drum.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Comerciant itinerar</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Comerciant itinerar</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] a crescut într-o clădire în ruine de dinainte de război, undeva în vastul pustiu. [PAWN_pronoun] a trebuit să îndepărteze constant moloz și moloz pentru a crea mai mult spațiu pentru locuit. Cu toate acestea, pericolul constant de prăbușire a acoperișurilor a făcut [PAWN_objective] nervos și tremurător, afectând abilitățile motorii fine [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Locuitor al ruinelor</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Locuitor al ruinelor</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] a fost educat în medicină de către urmașii Apocalipsei. Deși [PAWN_pronoun] nu a devenit niciodată un medic la fel de priceput precum tutorii [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] știa suficient despre anatomia umană pentru a deveni un rătăcitor.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Chirurg</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Chirurg</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] era gardian într-o așezare mică, independentă. În timp ce [PAWN_pronoun] rareori a avut de-a face cu amenințări mai mari, au existat întotdeauna animale periculoase care se aventurau să se apropie de oraș și trebuiau puse jos.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Garda Așezărilor</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Garda Așezărilor</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Deoarece [PAWN_pronoun] era întotdeauna la îndemână cu o armă și avea un puternic simț al dreptății, locuitorii așezării lui [PAWN_nameDef] l-au ales pe [PAWN_possessive] ca șerif al orașului. O mare parte a pustiului nu avea un sistem judiciar organizat, dar [PAWN_nameDef] s-a mulțumit să impună o justiție de frontieră veche.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Şerif</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Şerif</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] s-a născut ca un copil al comercianților. De la început, [PAWN_pronoun] a aflat despre comerț și troc. Din moment ce micuța așezare, magazinul lor era situat nu avea forțe de securitate de care să vorbească, și [PAWN_pronoun] a trebuit să învețe cum să sperie hoții și alți ticăloși.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Copilul negustorului</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>Copilul negustorului</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] era un sclavist, cumpără și vindea alte ființe umane pentru profit. În timp ce [PAWN_pronoun] a reușit să devină destul de bogat prin comerțul [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] s-a obișnuit ca sclavii să facă toată munca servilă.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Bale</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Bale</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] a lucrat ca un mercenar mic. [PAWN_pronoun] nu a ajuns niciodată în liga mare, dar a fost totuși un luptător capabil. [PAWN_pronoun] nu a trăit niciodată mult timp într-un singur loc, lipsind abilitățile unei menajere.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Mic mercenar</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>Mic mercenar</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>De obicei doar așezările mai mari erau conectate la o rețea de curent, cele mai mici trebuiau să se ajute singure, dacă doreau curent. Rețelele solare dinainte de război erau o alegere preferată, deoarece generau de obicei suficientă energie pentru o așezare mică și erau relativ ușor de întreținut și reparat datorită designului lor robust. [PAWN_nameDef] era responsabil de rețelele solare ale așezării [PAWN_possessive], o slujbă [PAWN_pronoun] luată foarte în serios.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Expert panouri solare</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Expert panouri solare</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] s-a născut și a crescut pe străzile unei așezări undeva în pustie. De la o vârstă foarte fragedă [PAWN_pronoun] a trebuit să aibă grijă de sine [PAWN_objective]și faptul că [PAWN_pronoun] a ajuns la vârsta adultă a arătat deloc tenacitate [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Copilul Strazii</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>Copilul Strazii</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>În timp ce era copil, [PAWN_nameDef] a fost atacat și înțepat de un radscorpion. În timp ce [PAWN_pronoun] a reușit să supraviețuiască atât atacului în sine, cât și otravii injectate în [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] a rămas slăbit mult timp. Cel puțin [PAWN_pronoun] a învățat multe despre animale și medicină în timpul acestei experiențe dureroase.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Înțepat de Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Înțepat de Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a fost unul dintre puținii supraviețuitori ai jefuirii Noului Canaan. Canaaniții, așa cum erau numiți adesea de străini, erau cunoscuți ca meșteșugari pricepuți și comercianți cinstiți care știau să se apere. Cu toate acestea, după ce [PAWN_pronoun] a fost martor la sacrificarea oamenilor [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a promis că nu va mai lua armele niciodată.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Mormon supraviețuitor</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Mormon supraviețuitor</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] a crescut într-o comunitate izolata situată într-o zonă de mlaștină aproape impracticabilă. Pericolele multiple ale mlaștinilor, mai ales buzunare de ceață toxică sau radioactivă și monștrii care pândeau în ele, au asigurat că doar cei mai rezistenți oameni au supraviețuit până la vârsta adultă. [PAWN_nameDef] a trebuit să lupte cu ororile mlaștinii de la o vârstă fragedă, dar a avut puțin timp pentru educație sau activități creative.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Locuitor din mlaștină</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Locuitor din mlaștină</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] a avut un talent cu mașinile, atât primitive, cât și complexe, și a reușit să le repare și să le întrețină, în ciuda faptului că adesea nu știa cum funcționează exact. Acest lucru a făcut din [PAWN_objective] un membru important al comunității [PAWN_possessive], deoarece experții instruiți erau o priveliște rară în pustie. Cu toate acestea, [PAWN_pronoun] era cunoscut și ca neîngrijit, dezactivând mașinile și lăsând petrecerea aproape peste tot.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Tinkerer</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>Tinkerer</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] a devenit un colac de salvare pentru mulți din Capitala Wasteland, conducând o rulotă specializată în alimente, apă și provizii esențiale. Cunoscută pentru ingeniozitate și compasiune [PAWN_possessive], Angela Staley a încercat întotdeauna să-i ajute pe cei aflați în nevoie, chiar și atunci când asta însemna să-și riște propria siguranță. Caravana ei a fost o priveliște binevenită atât pentru coloniștii înfometați, cât și pentru rătăcitorii disperați, iar reputația ei de corectitudine și bunătate s-a răspândit în toată lumea.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Comerciant de produse alimentare și rechizite</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Comerciant de alimente</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a fost mereu în căutarea celorlalți, împărtășind ce puțin [PAWN_pronoun] putea găsi prietenilor și familiei. [PAWN_pronoun] a învățat să caute plante comestibile, apă curată și locuri sigure de odihnă, deseori punându-se pe ultimul [PAWN_objective]pentru a se asigura că ceilalți sunt îngrijiți. Primii ani ai Angelei au învățat-o valoarea bunătății și importanța unei burte pline în pustietatea aspră.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Scavenger util</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>Copilăria Angelei</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] a servit ca șef al Consiliului orașului Rivet, ghidând cea mai mare așezare din Capitala Wasteland cu o mână fermă și o minte ascuțită. Pe lângă îndatoririle de conducere [PAWN_possessive], Banon era cunoscut pentru că conducea un magazin de îmbrăcăminte bine aprovizionat, oferind îmbrăcăminte de calitate atât coloniștilor, cât și călătorilor. Echilibrând politica, comerțul și provocările zilnice ale vieții pustiului, Banon a devenit o figură respectată a cărei înțelepciune și simț al corectitudinii au ajutat Rivet City să prospere.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Liderul Consiliului Local Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>Liderul Consiliului</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>Crescând în ruinele lumii vechi, [PAWN_nameDef] a învățat să rezolve problemele și să medieze disputele încă de la o vârstă fragedă. [PAWN_pronoun] a fost întotdeauna cel care organiza jocuri, împărtășește mâncare și îi ajută pe alții să găsească adăpost. Experiențele timpurii ale lui Banon l-au învățat pe [PAWN_objective] valoarea cooperării, a gândirii rapide și a îngrijirii grupului mai presus de orice.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Tineret plin de resurse</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>Copilăria lui Banon</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] este cel mai excentric comerciant de vechituri din Capitala Wasteland, cunoscut pentru poveștile sale sălbatice, argumentele de vânzări divagante și o rulotă plină de ciudatenii. Cu un rânjet maniac și o dragoste pentru toate lucrurile deșeurilor, Crazy Wolfgang călătorește prin deșeuri în căutarea următorului mare transport – sau a următoarei persoane dispuse să cumpere un prăjitor de pâine, o lamă de tuns iarba sau o bucată perfectă de vechituri de dinainte de război. Unii spun că este puțin dezorientat, dar ochiul lui pentru salvarea valoroasă este de neegalat.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Comerciant de nedorit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Comerciant de nedorit</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Chiar și când era copil, [PAWN_nameDef] a fost obsedat de a colecta bucăți ciudate din ruinele lumii vechi. În timp ce alți copii s-au jucat cu jucăriile, [PAWN_pronoun] a construit instrumente elaborate din resturi, radiouri sparte și capace de sticle. Imaginația sălbatică a lui [PAWN_nameDef] și curiozitatea nesfârșită au făcut ca [PAWN_objective] să fie un loc fix pentru fiecare grămadă de vechituri din așezare, iar [PAWN_pronoun] a fost întotdeauna gata cu o poveste sălbatică despre cea mai recentă descoperire a [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>Copilăria lui Wolfgang nebuni</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>Copilăria lui Wolfgang nebuni</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] face [PAWN_possessive] traiul vânzând îmbrăcăminte, îmbrăcăminte și armuri oamenilor din deșeuri. După ce a crescut și a trăit ca un tribal înainte de a renunța la „pânză” [PAWN_nameDef] vorbește într-o versiune aproape mistică a limbii engleze. În timp ce [PAWN_pronoun] îi place să mulțumească spiritelor, [PAWN_pronoun] știe că „o piele rece și tare de oțel” este cea mai de încredere opțiune.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Comerciant de armuri și îmbrăcăminte</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Comerciant de îmbrăcăminte</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] a fost un tribal născut din Capitoliu Wasteland. Nu se știu multe despre [PAWN_nameDef], cu excepția unei speculații sălbatice că [PAWN_pronoun] este din Oasis. O mică așezare modestă și destul de curioasă de culți aproape fanatici.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>Copilăria Corburilor</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>Copilăria Corburilor</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] a cutreierat Capitala Wasteland ca medic ambulant și dealer de chimie, vândând medicamente și chimicale oricui avea capace. Cunoscut pentru inteligența [PAWN_possessive], etica medicală discutabilă și tendința de a eșantiona propriile produse [PAWN_possessive], Doc Hoff a fost întotdeauna gata cu un remediu pentru durere - sau o nouă dependență. [PAWN_pronoun] ar putea repara o rană de glonț sau îți poate vinde o doză de Jet, toate cu același rânjet viclean.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Dealer Chem ambulant</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Chem Dealer</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] se plimba mereu prin ruine vechi și clinici abandonate, fascinat de sticle, seringi și orice etichetat „medicament”. [PAWN_pronoun] a învățat rapid primul ajutor – uneori din partea familiei brahmane – și a avut talentul de a amesteca băuturi ciudate din orice [PAWN_pronoun] putea scăpa. Regulile erau mai degrabă ca niște sugestii, iar [PAWN_nameDef] a avut mereu probleme pentru a „împrumuta” provizii pentru experimentele [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Tinkerer curios</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>Copilăria lui Doc Hoff</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] și-a câștigat porecla „Lucky” supraviețuind nenumăratelor apeluri apropiate pe drumurile perfide ale Capitalei Wasteland. În calitate de comerciant ambulant de arme, [PAWN_pronoun] a avut întotdeauna o poveste despre o evadare îngustă sau un scor mare, iar caravana [PAWN_possessive] a fost renumită pentru arsenalul său în continuă schimbare. Cu o inteligență rapidă, farmecul unui jucător de noroc și un talent pentru a găsi o putere de foc rară, Lucky Harith ar putea să înarmeze o înțelegere sau să-și convingă [PAWN_objective]să-și scape de un luptă.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Negustor de arme</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Negustor de arme</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>Crescând, [PAWN_nameDef] își risca mereu, fie că se strecura în ruine interzise, ​​paria capace de sticle pe curse de furnici cu două capete sau schimbă mărfuri scavendate pentru o șansă la ceva mai bun. [PAWN_pronoun] a învățat devreme că norocul poate fi la fel de valoros ca și îndemânarea, iar [PAWN_pronoun] s-a grăbit să-și facă prieteni (și ocazional inamic) oriunde [PAWN_pronoun] se plimba. Fiecare apel apropiat era doar o altă poveste de spus în jurul focului de tabără.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Wasteland Gambler</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>Copilăria lui Lucky Harith</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>În timp ce cea mai mare parte a vieții sălbatice rămase din pustie era extrem de periculoasă, ca să nu mai vorbim de iradiată, deficitul general de produse alimentare a asigurat că carnea lor era la mare căutare. Părinții lui [PAWN_nameDef] și-au câștigat existența prin capcana diferitelor animale mai mici cu unelte inadecvate, o meserie care a fost văzută pe bună dreptate ca o metodă mai puțin periculoasă decât vânătoarea.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Urmașul Trapperului</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Urmașul Trapperului</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] sa născut într-una dintre numeroasele societăți tribale care au apărut în pustietate. Ceea ce îi lipsea tribului în ceea ce privește tehnologia și organizarea, l-a compensat prin ingeniozitate și adaptabilitate. Aceste trăsături au asigurat că tribul a reușit să își câștige existența acolo unde alții ar fi pierit.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Copil tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Copil tribal</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Deși majoritatea oamenilor din pustietate nu au avut luxul timpului liber pentru a-și pune întrebări existențiale sau teologice, au existat excepții. [PAWN_nameDef] era un preot rătăcitor, călătorind din oraș în oraș. Scopul [PAWN_possessive] nu a fost niciodată acela de a converti oamenii din pustietate la o anumită credință, ci de a le oferi speranță dându-le ceva în care să creadă. [PAWN_nameDef] nu a primit niciodată o educație teologică adecvată și a lipit credința [PAWN_possessive] împreună din diferite scripturi [PAWN_pronoun] găsite în biserici vechi și alte temple.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Preot rătăcitor</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Preot rătăcitor</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Neobișnuit pentru un locuitor al pustiului, [PAWN_nameDef] a avut întotdeauna un ochi pentru estetică. În timp ce majoritatea celorlalți rezidenți nu le deranjează să trăiască în clădirile ruinate de dinainte de război, [PAWN_nameDef] a preferat să decoreze locuința [PAWN_possessive] cu piese de artă, fie făcute de sine stătătoare, fie scoase din gheață.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Wasteland Artist</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Wasteland Artist</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] și-a asumat profesia periculoasă de a vâna criminali într-o lume în mare parte fără lege. Tranziția dintre vânătorul de recompense și mercenar a fost adesea lină și neclară, dar [PAWN_pronoun] să se gândească la sine [PAWN_objective] ca aducător de lege, judecător, juriu și călău.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Vânător de recompense Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Vânător de recompense Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Ca și tatăl [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a devenit măcelar. Marea majoritate a oamenilor din pustiul post-apocaliptic nu puteau fi pretențioși în alegerea hranei și nici [PAWN_nameDef] nu putea fi pretențios ce să măceleze și să vândă clienților [PAWN_possessive]. Radroaches, molerats, veverite, bleatflis și iguane au fost printre cele mai accesibile alimente. Carnea de brahman și bighorner era de obicei rezervată celor cu un palat rafinat. Și capacele necesare desigur.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Măcelar din ţinuturi pustii</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Măcelar din ţinuturi pustii</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] a fost fermier. Nu au crescut multe culturi în solul sterp, adesea iradiat, al pustiului, dar [PAWN_pronoun] a reușit să treacă. Din păcate, [PAWN_nameDef] nu a primit niciodată o educație adecvată și a rămas analfabet.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Fermier de pustie</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Fermier de pustie</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>Spre deosebire de alte aspecte ale vieții dinainte de marele război, cum ar fi salubritatea sau educația, prostituția a rămas un element de bază al economiei postbelice. [PAWN_nameDef] nu a ales profesia [PAWN_possessive] din dorință, ci din nevoie, deoarece s-a dovedit a fi un mod relativ ușor de a se descurca. Sigur, [PAWN_pronoun] a trebuit să se ocupe din când în când cu clienți zgârciți și intruzivi, dar cu siguranță era mai bine să găsești în niște ruine infestate de ghoul pentru provizii, cel puțin pentru [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Wasteland Hooker</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Wasteland Hooker</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>În timp ce majoritatea așezărilor mai mici din pustie erau conduse de șeriful orașului, unele dintre cele mai mari aveau un primar, care poate sau nu să fi fost ales democratic. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acești primari și, în timp ce [PAWN_pronoun] se bucura de beneficiile funcției, [PAWN_pronoun] ținea profund de membrii comunității [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Primarul Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Primarul Wasteland</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] nu era printre cei mai cinstiți oameni care rătăceau prin pustietate. [PAWN_pronoun] și-a câștigat existența călătorind dintr-o așezare din spate la text, vânzând elixiruri și amestecuri de calități minunate, sau așa a susținut [PAWN_pronoun]... Era destul de important ca [PAWN_pronoun] să părăsească deja o așezare înainte ca locuitorii săi să se prindă de schemă.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Wasteland Quack</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Wasteland Quack</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>Într-o lume în care puțini aveau timp și mijloace pentru a se educa pe ei înșiși, [PAWN_nameDef] s-a ocupat de [PAWN_objective]self să-i învețe pe copiii comunității [PAWN_possessive] cum să scrie, să citească și să numere, precum și orice altceva despre care [PAWN_pronoun] putea găsi cărți vechi. Istoria, totuși, a fost un subiect evitat de [PAWN_nameDef], prea puțin [PAWN_pronoun] știa despre el și prea deprimant au fost puținele fragmente de cunoștințe [PAWN_pronoun] reușit să le lipească.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Wasteland Teacher</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Wasteland Teacher</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Deoarece o mare parte din terenurile pustii sunt aride si iradiate, apa curata este o marfa pretioasa. [PAWN_nameDef] a lucrat ca negustor specializat în comerțul cu apă, transportând-o de la izvor până în așezările însetate ale pustiului.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Negustor de apă</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Negustor de apă</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Deoarece apa curată era prețioasă în majoritatea zonelor pustie, purificatoarele de apă decideau adesea asupra vieții și morții unei așezări. Datorită înțelegerii moderate [PAWN_possessive] a acestei mașini incredibil de importante, [PAWN_nameDef] a fost desemnat să se ocupe de ea. Pentru a face acest lucru corect, [PAWN_pronoun] trebuia adesea să improvizeze în timp ce repara purificatorul de apă, deoarece vechea mașină era predispusă la defecțiuni, iar piesele de schimb erau rare.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Lucrator purificator de apa</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Lucrator purificator de apa</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>Ostilitatea pustiului și a multor locuitori ai săi, atât fiare, cât și oameni, fac indispensabilă capacitatea de a crea și de a menține arme. [PAWN_nameDef] are acest cadou și l-a folosit pentru a avea grijă de echipamentul comunității [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Artizan de arme</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Artizan de arme</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] a văzut lucruri pe care niciun copil nu ar trebui să le vadă în timpul creșterii [PAWN_possessive] în cartierele exterioare din New Vegas. Westside a fost întotdeauna o groapă de viciu și violență și, spre deosebire de mulți alții, [PAWN_nameDef] a supraviețuit suficient pentru a ieși din ea, deși și-a lăsat amprenta pe [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] a învățat ceva sau două de la gașca locală, Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Copilul din partea de vest</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Copilul din partea de vest</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>Prostituția s-a dovedit a fi nu numai una dintre cele mai vechi afaceri ale umanității, ci și una dintre cele mai rezistente. Practica a supraviețuit apocalipsei și a prosperat în pustietate. [PAWN_nameDef] s-a născut în împrejurimile unui bordel. Deși această educație ar fi putut fi dubioasă în natură, a fost și relativ sigură, deoarece bordelurile și curveile erau de obicei bine păzite și apărate. [PAWN_pronoun] a învățat multe despre natura umană și despre interacțiunile lor unul cu celălalt în timp ce observă clienții.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Puști de la curvie</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Puști de la curvie</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] a crescut singur în sălbăticie. [PAWN_possessive] numai însoțitorii erau animalele și [PAWN_pronoun] nu a învățat niciodată să scrie și să citească. În timp ce [PAWN_pronoun] a fost în contact cu alți oameni din timpul [PAWN_possessive] în sălbăticie, [PAWN_pronoun] încă nu are niciun fel de abilități sociale, dar puțini locuitori ai pustiului știau atât de multe despre supraviețuirea în sălbăticie precum [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Copil sălbatic</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>Copil sălbatic</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
