<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>După mulți ani de serviciu devotat în Frăție, [PAWN_nameDef] a devenit parte din cercul interior al capitolului [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] a devenit rapid un consilier de încredere pentru Bătrân, a cărui părere era foarte căutată. Mulți dintre frații și surorile [PAWN_possessive] credeau că [PAWN_pronoun] va deveni într-o zi noul Bătrân.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Consilier BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Consilier BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Crescut în sălile fortificate ale unui buncăr al Frăției, [PAWN_nameDef] trebuia să urmeze părinții [PAWN_possessive] în Scribe, dedicându-și o viață întreținerii tehnologiei. Dar [PAWN_pronoun] tânjea după câmpul de luptă, inspirat de poveștile Paladinilor care revendicau cunoștințele pierdute din pustie. Sfidând așteptările, [PAWN_pronoun] s-a luptat pentru a se alătura inițiaților, dovedind valoarea [PAWN_possessive] printr-un antrenament necruțător și o foame de muncă pe teren. În timp ce cunoștințele tehnice [PAWN_possessive] rămân ascuțite, [PAWN_pronoun] caută acum să câștige un loc printre războinicii de elită ai Frăției.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirant Frăție</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Născut în pustiul neiertător, [PAWN_nameDef] a crescut scoțând ruine și evitând bandele de raiders. Când o patrulă a Frăției l-a găsit pe [PAWN_pronoun] apărând un grup de ghouls sălbatici cu nimic altceva decât un pistol ruginit, au văzut potențialul. Având în vedere posibilitatea de a alege între înrolare sau exil, [PAWN_pronoun] a îmbrățișat idealurile Frăției, dornic să schimbe o viață de supraviețuire cu una cu scop. Acum, ca aspirant, [PAWN_pronoun] se antrenează pentru a susține doctrina Frăției și a câștiga dreptul de a purta armura de putere.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirant Frăție</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>De la o vârstă fragedă, [PAWN_nameDef] a fost cufundat în învățăturile Frăției nu doar în luptă, ci și în cunoștințele că tehnologia trebuie păstrată cu orice preț. Spre deosebire de rezidenții care bâjbeau cu mașinile lumii vechi, lecțiile [PAWN_possessive] veneau de la băncile de date conservate și de la cei mai pricepuți cărturari ai Frăției. Deși [PAWN_pronoun] s-a antrenat în luptă ca toți recruții Frăției, [PAWN_possessive] adevărata pasiune constă în descifrarea schemelor antice și descoperirea tehnologiei pierdute. Dar într-o lume în care numai cunoașterea nu va menține [PAWN_pronoun] în viață, [PAWN_pronoun] este hotărât să dovedească valoarea [PAWN_possessive] ca războinic și savant.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirant Frăție</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Spre deosebire de majoritatea aspiranților, [PAWN_nameDef] nu a fost atras de război, ci de mașinile care îl alimentau. Din copilărie, [PAWN_possessive] zile s-au petrecut studiind miezurile de fuziune, reparând puștile cu laser deteriorate și testând tehnologia recuperată dinainte de război. În timp ce Frăția avea nevoie de războinici, avea nevoie și de minți capabile să-și mențină arsenalul avansat operațional. Deși [PAWN_pronoun] s-a antrenat în luptă ca toți aspiranții, [PAWN_pronoun] își găsește la fel de multă satisfacție în zumzetul unui laser calibrat corespunzător, precum [PAWN_pronoun] în plină luptă.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirant Frăție</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Din ziua în care [PAWN_pronoun] a putut să meargă, [PAWN_nameDef] a vrut să devină un Paladin și să câștige privilegiul de a purta una dintre cele mai bune armuri de putere ale Frăției. Totuși, drumul către acest obiectiv s-a dovedit a fi lung și dificil și astfel [PAWN_nameDef] s-a antrenat și mai greu decât ceilalți scutieri.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Cavaler aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Cavaler aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] a fost întotdeauna responsabil de clica [PAWN_possessive]. Semenii [PAWN_possessive] i-au admirat [PAWN_objective] nu din cauza puterii, ci datorită înțelepciunii [PAWN_possessive] și a carismei naturale. Mulți cavaleri și paladini le-au văzut pe acestea ca pe calitățile unui viitor bătrân.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Lider născut</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Lider născut</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Părinții lui [PAWN_nameDef] s-au alăturat Frăției după ce [PAWN_pronoun] sa născut, aducându-și copilul în grup. [PAWN_nameDef] a încercat [PAWN_possessive] cel mai bine să se înțeleagă cu ceilalți scutieri, dar nu a reușit niciodată să fie acceptat în totalitate ca unul de-al lor.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Născut Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Născut Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Pământul pustiu era plin de Super Mutanți, Ghouls și alte abominații pe care Frăția a căutat să le epureze. [PAWN_nameDef] a făcut parte dintr-o echipă desfășurată pentru a curăța ținutul pustiu de ororile radiate. [PAWN_pronoun] a fost un luptător expert, care nu și-a pierdut niciodată nervii [PAWN_possessive] în luptă. După ani de luptă cu cele mai urâte creaturi pe care le-a scuipat pustiul, [PAWN_nameDef] a dezvoltat o zel aproape religioasă care a separat [PAWN_objective] de membrii mai pragmatici ai Frăției.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Demachiant pentru fraternitate</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Demachiant pentru fraternitate</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>Frăția Oțelului a avut o istorie lungă și mândră și [PAWN_nameDef] a fost onorat să-i învețe pe scutieri despre asta. În timp ce [PAWN_pronoun] a fost un profesor strict, [PAWN_pronoun] era încă iubit de elevii [PAWN_possessive] și respectat de membrii adulți ai capitolului [PAWN_possessive] pentru cunoștințele extinse ale [PAWN_possessive] despre trecut.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Educator Frăție</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Educator Frăție</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Stilul de viață militar strict al Frăției nu era pentru toată lumea. [PAWN_nameDef] a avut probleme în a se adapta la rutina strictă și reglementată din cadrul organizației. [PAWN_pronoun] tânjea după libertate, activități creative și autoactualizare.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Fraternitatea singuratică</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Fraternitatea singuratică</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] a fost membru al BOS, care a aderat la ideologia conservaționistă. Conservatorii au fost adesea văzuți ca adepți ai unei viziuni mai idealiste pentru Frăția Oțelului. Deși încă credeau că scopul lor principal este să recupereze tehnologia pierdută, ei au încercat adesea să ajute și oamenii din afara Frăției, deoarece se considerau gardieni și protectori ai întregii umanități.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Frăție Conservator</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Frăție Conservator</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Frăția nu ar fi Frăția fără costumele lor grele de armuri puternice și arme laser. [PAWN_nameDef] a fost un intendent pentru capitolul [PAWN_possessive] și și-a îndeplinit această datorie cu mare mândrie. În timp ce toți soldații BOS trebuiau să aibă grijă de echipamentul lor, [PAWN_nameDef] a fost persoana la care s-au adresat imediat ce daunele echipamentului lor au depășit propriile capacități de reparare.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Cartierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Cartierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] a fost membru al BOS, care a aderat la ideologia reacționară. Reacţionarii erau grupul cel mai orientat spre interior din cadrul Frăţiei. De obicei, nu le păsa prea mult de deșelatorii obișnuiți, atâta timp cât nu le stau în cale. În mintea lor, Frăția era singurul grup căruia ar trebui să i se permită să posede tehnologie militară de dinainte de război. Nu s-au sfiit să intre în război cu alte grupuri, dacă refuzau să renunțe la ceea ce și-a dorit Frăția.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Frăția Reacționară</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Frăția Reacționară</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Scopul principal al Frăției Oțelului a fost recuperarea tehnologiilor pierdute din lumea veche. [PAWN_nameDef] a făcut parte dintr-o echipă de soldați ai Frăției însărcinați cu recuperarea tehnologice din clădirile dinainte de război. A fost o sarcină extrem de periculoasă, deoarece majoritatea ruinelor intacte din punct de vedere structural erau infestate de ghouls, mutanți, raiders și alți paraziți.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Reclamantul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Reclamantul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] a fost membru al BOS, care a aderat la ideologia restauratorului. Restauratorii erau o ideologie destul de tânără în cadrul Frăției. Au încercat să combine elemente atât ale ideologiei conservaționiste, cât și ale ideologiei reacționare. Cea mai distinctivă trăsătură a lor a fost abordarea lor față de politica pustiului, deoarece au încercat să pretindă stăpânirea asupra oamenilor din pustiu. Deoarece ei se considerau singura speranță pentru supraviețuirea continuă a omenirii, scopul lor a fost să stabilească o prezență puternică în domeniul lor pentru a se asigura că oamenii obișnuiți ai pustiului își respectă legile.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Restauratorul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Restauratorul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] a fost scrib la Frăția Oțelului. [PAWN_pronoun] a primit educație avansată în multe domenii precum medicină, inginerie, biologie și istoria Frăției. [PAWN_pronoun] nu era un luptător, ceea ce nu era necesar, deoarece sarcinile de luptă erau îndeplinite de ramurile militare din capitolul [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Scribul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Scribul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] a fost un scutier în cadrul Frăției Oțelului. [PAWN_pronoun] a fost instruit și educat de membri seniori. În timp ce Frăția pune accent pe pregătirea militară, toți scutierii primesc o anumită educație formală, un privilegiu de care mulți locuitori ai pustiului nu se bucurau.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Scutierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Scutierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>În timp ce Frăția evita de obicei luxurile, bătrânii au recunoscut că ridicarea moralului era o masă amendă, sau cel puțin nu revoltatoare, oferită. În calitate de scutier, [PAWN_nameDef] a dat dovadă de talent pentru gătit, în special în porțiile mari de care cantinele Frăției aveau nevoie pentru a-și hrăni membrii și a ajutat în mod regulat personalul în timpul liber [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Ucenic la cantină</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Ucenic la cantină</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>După decenii de serviciu, [PAWN_nameDef] a urcat în rândurile Frăției pentru a deveni Bătrân. [PAWN_pronoun] a fost martor la creșterea și scăderea multor capitole, la pierderea a nenumărate frați și surori și la lupta nesfârșită pentru a păstra moștenirea tehnologică a umanității. Greutatea conducerii s-a schimbat [PAWN_objective] - unde cândva [PAWN_pronoun] era un războinic feroce, acum [PAWN_pronoun] este un strateg atent care trebuie să echilibreze misiunea Frăției cu viețile sub comanda [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Bătrânul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Mai mare</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] a devenit Bătrân nu prin manevre politice, ci prin competență și dăruire neclintită față de idealurile Frăției. [PAWN_pronoun] a condus nenumărate expediții în pustietate, a asigurat depozitele tehnologice vitale și a negociat atât cu aliații, cât și cu inamicii. Deși corpul [PAWN_possessive] arată uzura de zeci de ani în armura de putere, mintea [PAWN_possessive] rămâne ascuțită și [PAWN_possessive] hotărâre de neclintit. Pentru [PAWN_objective], Frăția nu este doar o organizație – este ultima speranță a umanității.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Bătrânul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Mai mare</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Puterea corupe, iar [PAWN_nameDef] și-a simțit influența. Ceea ce a început ca o conducere dreaptă a unui capitol al Frăției s-a transformat încet în control autoritar. [PAWN_pronoun] justifică fiecare decizie dură, fiecare sacrificiu al subordonaților, așa cum este necesar pentru binele mai mare. Misiunea Frăției a devenit cruciada personală [PAWN_possessive], iar [PAWN_pronoun] va zdrobi pe oricine – în cadrul sau în afara organizației – care se află într-un mod [PAWN_possessive]. Unii șoptesc că [PAWN_pronoun] a uitat pentru ce se luptă să păstreze.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Bătrânul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Mai mare</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] a dat semne de inteligență peste medie în timp ce era educat de către Scribii Frăției. [PAWN_pronoun] a fost recrutat în curând în rândurile lor, unde [PAWN_pronoun] ar putea folosi capacitățile mentale [PAWN_possessive] în valoare. Este posibil ca [PAWN_pronoun] să nu fi fost cel mai bun luptător pe care Frăția l-a oferit, dar asta era oricum sarcina cavalerului.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Scrib Junior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Scrib Junior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Din momentul în care [PAWN_nameDef] a fost considerat demn de statutul de Cavaler, [PAWN_pronoun] și-a dedicat viața [PAWN_possessive] perfecționării tacticilor pe câmpul de luptă. În timp ce alții căutau gloria, [PAWN_pronoun] au înțeles că adevărata forță a Frăției era în strategie și disciplină. Fiecare bătălie a fost un alt test, fiecare angajament o altă lecție. Deși [PAWN_pronoun] respectă idealurile Frăției, [PAWN_pronoun] prețuiește eficiența rece decât loialitatea oarbă. În cele din urmă, doar cei mai puternici merită supraviețuirea.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Cavaler al Frăției</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Cavaler</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Spre deosebire de mulți dintre colegii [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] nu a văzut niciodată lupta ca pe o datorie, era un privilegiu. De la prima ucidere [PAWN_possessive] ca inițiat, [PAWN_pronoun] a învățat să se delecteze în luptă, fiorul de a urmări inamicii căzând sub o putere de foc superioară. În timp ce alții vorbeau despre onoare, [PAWN_pronoun] s-a concentrat pe eficiență. Dacă Frăția a cerut violență, atunci [PAWN_pronoun] ar fi primul care o va livra, fără ezitare sau remușcări. Unii șoptesc că [PAWN_pronoun] îi place prea mult războiul, dar Frăția are nevoie de ucigași la fel de mult cât are nevoie de strategi.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Cavaler al Frăției</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Cavaler</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] a trăit după o singură filozofie: slăbiciunea este moartea. Crescut de un paladin care a supraviețuit nenumăratelor campanii, [PAWN_pronoun] a fost învățat că mila este doar o altă formă de ezitare. Până când [PAWN_pronoun] a devenit Cavaler, [PAWN_pronoun] supraviețuise deja la mai multe lupte de foc decât ar fi făcut-o mulți vreodată. Acum, îmbrăcat în armura Frăției, [PAWN_pronoun] luptă fără teamă, crezând că numai războiul poate transforma un soldat în ceva mai mare.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Cavaler al Frăției</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Cavaler</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>A fost o vreme când [PAWN_nameDef] a crezut în misiunea Frăției fără îndoială. Tehnologia era sacră, iar protecția ei era o datorie nobilă. Dar, după ani pe câmpul de luptă, după ce am văzut soldați buni murind din cauza unor resturi de mașini, îndoiala s-a strecurat. A salvat Frăția cu adevărat umanitatea sau doar a acumulat putere? Deși [PAWN_pronoun] încă luptă, s-a instalat un cinism profund. Misiunea continuă, dar credința este o amintire îndepărtată.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Cavaler al Frăției</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Cavaler</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Pentru [PAWN_nameDef], pustiul este o ciumă și trebuie curățat. Mutanți, raiders, ghouls niciunul dintre ei nu merită să existe. [PAWN_pronoun] crede că adevărata misiune a Frăției este exterminarea, o epurare pentru a restabili ceea ce umanitatea a fost cândva. Acolo unde alții ezită, [PAWN_pronoun] lovește fără milă, convins că fiecare ucidere aduce lumea cu un pas mai aproape de ordine.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Cavaler al Frăției</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Cavaler</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] a fost odată un deșerător obișnuit, dar s-a întâmplat să întâlnească un grup al Frăției care, spre deosebire de mulți alții, nu s-a opus recrutării străinilor. În scurt timp, [PAWN_pronoun] a fost acceptat ca aspirant și instruit și studiat alături de unii dintre cei mai buni războinici ai omenirii.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Recrut din exterior</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Recrut din exterior</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Ani de război pe terenuri pustii și-au luat tributul pe [PAWN_nameDef]. Odată, [PAWN_pronoun] a luptat alături de camarazi, a împărtășit povești de război și a crezut în unitatea Frăției. Dar prea multe bătălii, prea multe pierderi și prea multe trădări au lăsat [PAWN_pronoun] retras. Cuvintele sunt acțiunile inutile sunt tot ce contează. Acum, [PAWN_pronoun] vorbește doar atunci când este absolut necesar, dând ordine cu semne scurte din cap și executând misiuni cu eficiență rece. Alții văd [PAWN_pronoun] ca fiind îndepărtat, chiar insensibil, dar, în adevăr, [PAWN_pronoun] pur și simplu nu mai vede rostul unei conversații fără sens.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Frăția Paladinului</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respectul se câștigă prin putere, iar [PAWN_nameDef] a petrecut o viață demonstrându-l. Frăția trebuie condusă cu o mână de fier, iar cei care o contestă trebuie zdrobiți. Mila este slăbiciune. Neascultarea este moarte. Pământul pustiu nu este un loc pentru bunătate, este un loc în care supraviețuiesc doar cei mai puternici. Și sub conducerea [PAWN_possessive], Frăția nu va supraviețui doar. Va domina.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Frăția Paladinului</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] a încetat să se mai gândească la sine [PAWN_possessive] ca om cu mult timp în urmă. Câmpurile de luptă sunt tot ce știe [PAWN_pronoun], iar armura de putere este singurul lucru care se simte ca acasă. Frăția dă ordine [PAWN_pronoun], iar [PAWN_pronoun] le execută, fără întrebări. Emoțiile sunt o distragere a atenției, îndoielile sunt pentru cei slabi. Un Paladin există pentru a lupta, pentru a ucide și pentru a câștiga. Altceva nu contează.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Frăția Paladinului</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Pentru majoritatea paladinilor, războiul înseamnă teritoriu și putere. Pentru [PAWN_nameDef], războiul este despre conservare. Fiecare bătălie a Frăției este încă un pas către recuperarea a ceea ce a fost pierdut. În timp ce alții își pierd timpul cu vărsări de sânge, [PAWN_pronoun] se asigură că tehnologia din lumea veche este protejată. Fie că este vorba de o vertibird Enclave prăbușită sau de o arhivă de dinainte de război, [PAWN_pronoun] nu se va opri la nimic pentru a o asigura – chiar dacă înseamnă nerespectarea ordinelor.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Frăția Paladinului</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Războiul este tot ce a cunoscut [PAWN_nameDef] vreodată. Ca Cavaler, [PAWN_pronoun] a fost necruțător în luptă, zdrobindu-i fără milă pe raiders, mutanți și eretici. Ca Paladin, [PAWN_pronoun] a devenit o forță de distrugere, ducând echipele să incendieze fortărețele NCR și să șteargă amenințările mutante înainte ca acestea să se ridice. Frăția nu cere diplomație, ci război. Și [PAWN_pronoun] este întotdeauna gata de livrare.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Frăția Paladinului</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Timp de zeci de ani, [PAWN_nameDef] a stat ca un zid între Frăție și inamicii săi. În timp ce alții căutau gloria, [PAWN_pronoun] căutau doar să îndure. Prin focuri de armă, explozii și moartea a nenumărați camarazi, [PAWN_pronoun] nu a șovăit niciodată. Cicatricile de luptă acoperă corpul [PAWN_possessive], dar niciuna nu a rupt încă [PAWN_pronoun]. Dacă Frăția trebuie să supraviețuiască, are nevoie de Paladini care refuză să cadă, Paladini precum [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Frăția Paladinului</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] a fost copilul unui stimabil paladin al Frăției Oțelului. [PAWN_pronoun] s-a antrenat mai greu decât majoritatea celorlalți scutieri, deoarece [PAWN_pronoun] dorea să depășească renumele părintelui [PAWN_possessive]. Formarea și învățarea constantă, combinate cu o atitudine oarecum distante față de colegii [PAWN_possessive] au lăsat [PAWN_objective] oarecum izolat.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Copilul lui Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Copilul lui Paladin</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] a fost un lider de patrulă în cadrul Frăției. [PAWN_pronoun] a condus echipa [PAWN_possessive] în patrulele lungi de-a lungul perimetrelor avanposturilor și taberelor capitolului. De cele mai multe ori, au luptat împotriva fiarelor invazive din pustie și a unui raider ocazional. Deși era într-adevăr o sarcină necesară, [PAWN_nameDef] dorea să i se atribuie o sarcină mai proactivă.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Conducător de patrulă</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Conducător de patrulă</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a fost un binecunoscut generator de probleme în Frăție. [PAWN_pronoun] nu a fost viclean, doar puțin indisciplinat. Cu toate acestea, asta a fost suficient pentru a se asigura că [PAWN_pronoun] a petrecut mult timp curățând latrinele, curățând tatuajele și alte sarcini neplăcute la care [PAWN_pronoun] a fost condamnat de către bătrâni.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Tineretul rebel</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Tineretul rebel</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] a fost însărcinat de către capitolul [PAWN_possessive] să solicite materiale, nu erau capabili sau dispuși să se producă singuri. [PAWN_pronoun] a fost sfătuit să trateze străinii în mod corect și să facă troc cu ei pentru bunurile dorite de Frăție. Totuși, dacă s-au dovedit a nu coopera, [PAWN_pronoun] i sa permis să confisque mărfurile de care capitolul avea nevoie. Acest lucru i-a făcut pe mulți răpitori să fie oarecum precauți față de [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Rechizitioner</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Rechizitioner</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>În timpul [PAWN_possessive] ca scutier, [PAWN_nameDef] a supraviețuit unei întâlniri cu una dintre numeroasele fiare periculoase ale pustiului. Deși această traumă nu a diminuat determinarea [PAWN_possessive], a lăsat mai multe cicatrici în exterior. [PAWN_nameDef] le-a purtat cu mândrie.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Supraviețuitor cu cicatrici</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Supraviețuitor cu cicatrici</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Frăția tezaurizează tehnologie, dar o înțelege cu adevărat? [PAWN_nameDef] a pus întotdeauna la îndoială acest lucru. De ce să distrugi nucleele AI în loc să le folosești? De ce să limitați cibernetica în loc să le îmbrățișați? Frăția se agață de trecut, temându-se de ceea ce nu controlează. Dar [PAWN_pronoun] vede potențialul acolo unde alții văd pericol. Dacă este descoperit [PAWN_pronoun], cercetarea [PAWN_possessive] va fi ars, iar numele [PAWN_possessive] va fi șters din istorie. Dar progresul presupune riscuri. Și [PAWN_nameDef] este dispus să o accepte.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Scribul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Scrib</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>La început, [PAWN_nameDef] a crezut în misiunea Frăției. Cunoașterea trebuie păstrată. Tehnologia trebuie controlată. Dar ani de cercetare restricționată, descoperiri cenzurate și descoperiri pierdute au uzat [PAWN_pronoun] în jos. Munca [PAWN_possessive] a fost îngropată, teoriile [PAWN_possessive] ignorate și pentru ce? Dogma frăției? [PAWN_pronoun] încă servește, încă cercetează, dar pasiunea a dispărut. Acum, [PAWN_pronoun] pur și simplu urmează ordinele, întrebându-se ce ar fi putut fi dacă Frăția ar fi îmbrățișat cu adevărat progresul.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Scribul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Scrib</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Spre deosebire de majoritatea Scribelor, [PAWN_nameDef] nu s-a simțit niciodată ca acasă în arhive. În loc de cărțile mucegăite și echipamentele de laborator, [PAWN_pronoun] a preferat pustiul, orașele ruinate, buncărele pierdute, locurile în care istoria încă persistă. Cercetările [PAWN_possessive] se desfășoară pe teren, adesea alături de Cavaleri și Paladini, cautând cunoștințele pierdute din prima mână. Unii spun că [PAWN_pronoun] este nesăbuit, dar munca [PAWN_possessive] a scos la iveală mai mult decât ar putea vreodată orice Scribe limitat la un birou.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Scribul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Scrib</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>Istoria Frăției este la fel de valoroasă ca și tehnologia sa, iar [PAWN_nameDef] și-a dedicat viața [PAWN_possessive] pentru a le păstra pe ambele. În timp ce alții văd lupta drept adevărata misiune a Frăției, [PAWN_pronoun] știe că fără înregistrări, fără arhive, tot ce sunt ei este o altă trupă de război sortită uitarii. [PAWN_pronoun] a petrecut ani de zile studiind datele din lumea veche, alcătuind rapoarte ale Frăției și asigurându-se că nicio cunoaștere, oricât de minoră, nu se va mai pierde vreodată.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Scribul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Scrib</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Frăția a fost construită pe bază de război, dar [PAWN_nameDef] a crezut întotdeauna că misiunea lor a fost păstrarea, nu distrugerea. În timp ce alții studiază armele și armurile, [PAWN_pronoun] s-a concentrat pe medicină, energie curată și progrese agricole. Pământul pustiu nu are nevoie de mai mulți războinici; are nevoie de vindecători, oameni de știință și constructori. Dar Frăția nu tolerează disidența, așa că [PAWN_pronoun] păstrează opiniile [PAWN_possessive] pentru sine [PAWN_possessive], lucrând în secret pentru a păstra viața mai degrabă decât a o lua.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Scribul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Scrib</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în Frăție într-un buncăr subteran. Pe măsură ce [PAWN_pronoun] a crescut în buncăr, [PAWN_pronoun] a fost desemnat cavaler care lucra în atelier. [PAWN_nameDef] a dobândit cunoștințe valoroase cu instrumente, dar a costat un preț al competenței în arme. [PAWN_nameDef] a văzut rar la suprafață în timpul copilăriei.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Scutierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>scutier</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în pustietate. Abandonat de copil, [PAWN_nameDef] a fost găsit de o echipă a Frăției cu misiunea de a găsi salvarea buncărului. [PAWN_pronoun] a fost crescut ca scutier în cadrul capitolului. [PAWN_nameDef] a fost atribuit mai târziu unui Cavaler care a văzut o luptă extinsă la suprafață, când [PAWN_pronoun] a atins vârsta de 13 ani. Acest lucru l-a ajutat pe [PAWN_possessive] cu pricepere la luptă și antrenament de rezistență chiar și la o vârstă mai mică.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Scutierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>scutier</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] sa născut dintr-o pereche proeminentă de membri ai Frăției. Așteptările pentru copil erau mari. Tatăl care era un Paladin și-a dorit ca [PAWN_nameDef] să devină un Cavaler puternic. Inteligența [PAWN_possessive] a fost ridicată în copilărie, dar a cauzat probleme în situații de luptă. [PAWN_pronoun] a fost atribuit Cavalerului care se ocupa de securitatea și întreținerea bazei. Într-o patrulă de securitate din buncăr, o țeavă a explodat și a căzut pe [PAWN_nameDef] provocând daune de durată.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Scutierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>scutier</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] și-a pierdut ambii părinți [PAWN_possessive] la începutul copilăriei în timpul unei lupte cu Super Mutants. [PAWN_pronoun] a auzit povești despre părinții [PAWN_possessive] de la arhivistul principal din buncăr. Acest vis a inspirat [PAWN_possessive] de a deveni un mare Paladin în viitor. Acel drum era departe, dar [PAWN_nameDef] a fost repartizat unui Cavaler bine respectat cu un deceniu de experiență în luptă. Odată ce [PAWN_nameDef] suficient de mare, [PAWN_pronoun] a călătorit în fiecare expediție pustie la care era atașat Cavalerul. [PAWN_nameDef] a fost creditat cu mai multe ucideri de Super Mutant la vârsta de 14 ani.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Scutierul Frăției</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>scutier</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] a avut întotdeauna un interes pentru istoria omenirii, spre iritarea profesorilor [PAWN_possessive], deoarece Frăția avea o mentalitate foarte pragmatică și prefera să-și învețe tinerii lucruri mai „utile”. [PAWN_pronoun] nu a fost mulțumit de cunoștințele despre cum stau lucrurile, dar a vrut să știe cum au apărut, nu numai în ceea ce privește istoria propriei Frății. Ascensiunea și eventuala cădere a umanității a fost ceea ce l-a fascinat pe [PAWN_nameDef] și [PAWN_pronoun] a procurat adesea aceste cunoștințe prin mijloace neconvenționale.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Youngling Istoric</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Youngling Istoric</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] a luat la inimă lecțiile scribilor despre impuritatea ghoul, supramutantul și celelalte abominații mutante. Poate chiar un pic prea mult, pentru că în curând [PAWN_pronoun] a fost cunoscut ca un zelot fără milă. [PAWN_nameDef] a preferat să ducă bătăliile [PAWN_possessive] de aproape și personal.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Aspirant zelos</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Aspirant zelos</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
