<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin a condus schisma din Frăția lui Lyon, crezând că vârstnicul Lyons a abandonat adevărata misiune pentru umanitarismul sentimental. Acum conducând proscrișii, el urmărește tehnologia cu hotărâre unică, făcând comerț cu deșernerii doar pentru a achiziționa artefacte de dinainte de război. Pentru el, Codexul este lege.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Lider proscris</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Protector</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry a fost crescut pe o doctrină strictă a Frăției, memorând Codexul și învățând misiunea inițială: achiziționarea și păstrarea tehnologiei. Aceste învățături îi vor modela întreaga viziune asupra lumii.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Student Codex</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Student</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross a crescut în rânduri pentru a deveni unul dintre cei mai respectați paladini din Frăție. Ea a servit ca gardă de corp personală pentru tatăl rătăcitorului singuratic și are zeci de ani de experiență în luptă. Datoria ei față de datorie este absolută.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Veteranul Star Paladin</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Star Paladin</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross a supraviețuit realităților dure din pustie ca tânără înainte de a fi salvată de Frăție. Experiența a transformat-o într-o supraviețuitoare cu o determinare de neclintit și loialitate față de cei care au salvat-o.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Supraviețuitor din pustie</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Supravieţuitor</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk supraveghează laboratorul B Ring de la Citadelă, lucrând îndeaproape cu Scribes, menținând în același timp securitatea. Combinația sa unică de cunoștințe tehnice și abilități de luptă îl face de neprețuit pentru operațiunile Frăției.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Căpitanul Tech-Knight</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Căpitan</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk a fost fascinat de tehnologie de la o vârstă fragedă, petrecând ore întregi studiind sistemele dinainte de război și învățand cum funcționau. Aceste cunoștințe s-au dovedit mai târziu neprețuite.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Pasionat de tehnologie</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Entuziast</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows comandă detaliul de securitate A Ring de la Cetate, asigurându-se că sediul Frăției rămâne în siguranță. Este cunoscut pentru respectarea strictă a protocolului și pentru capacitatea sa de a menține disciplina.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Cavaler Căpitan</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Căpitan</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows a arătat potențialul de conducere încă de la o vârstă fragedă, organizând adesea exerciții de antrenament între colegii săi și demonstrând gândire tactică dincolo de anii săi.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Inițiatul Frăției</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Iniţia</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade conduce patrule prin ruinele DC, coordonând echipe de lovitură împotriva cetăților super-mutante. Mintea sa strategică și comportamentul calm îl fac un comandant de teren eficient.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Comandantul Paladinului</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladin</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade s-a antrenat ca scutier din copilărie, învățând codurile și disciplinele marțiale ale Frăției. El a arătat devreme promisiuni ca gânditor tactic.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Scutierul Frăției</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>scutier</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny a devenit principalul expert în arme și maestru de rază al Frăției. Pregătește noi recruți în trăsătură și întreține arsenalul Cetății. Expertiza lui cu armele de foc este de neegalat.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Maestrul de arme</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Sac de iută</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny a crescut în jurul armelor, învățând să întrețină și să opereze fiecare armă de foc din arsenalul Frăției. Fascinația lui pentru balistică a devenit o pasiune pe tot parcursul vieții.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Ucenicul de arme</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Ucenic</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak este specializat în operațiuni cu arme grele și armuri puternice. El este adesea trimis în cele mai periculoase zone de luptă unde este nevoie de o putere de foc copleșitoare. Prezența lui impunătoare și puterea de foc devastatoare îl fac o legendă printre rânduri.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Specialist în arme grele</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Grele</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Dimensiunea și puterea lui Kodiak l-au făcut un firesc pentru antrenamentul cu arme grele. Chiar și în copilărie, putea să se ocupe de echipamente care ar împovăra majoritatea adulților.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Stagiar în arme grele</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Stagiar</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw conduce operațiunile de teren pentru proscriși, cucerind pustiul pentru tehnologie și eliminând amenințările la adresa misiunii. Este un soldat pragmatic care crede că adevăratul scop al Frăției este prea important pentru a fi diluat de compasiune.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Protector proscris</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Protector</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw a învățat tactici de recunoaștere și de patrulare în calitate de tânăr recrut, dezvoltând abilități de observare și abilitatea de a naviga pe teritorii periculoase.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Patrol Scout</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Cercetaș</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin evaluează tehnologia adusă Proscrișilor, determinând ce este valoros și ce nu are valoare. El ține inventarul de la Fort Independence și se asigură că fiecare piesă de tehnologie este catalogată și stocată corespunzător.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Specialist în tehnologie</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Specialist</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin și-a petrecut tinerețea catalogând tehnologia și învățând să identifice artefacte valoroase dinainte de război. Atenția lui pentru detalii a fost remarcabilă.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Asistent arhivă</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Asistent</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons a condus o expediție din California în Capitala Wasteland, unde a înființat Citadela. Spre deosebire de doctrina tradițională a Frăției, el credea în ajutorarea oamenilor din pustie, o decizie care i-a câștigat atât respect, cât și dispreț. Conducerea lui plină de compasiune a redefinit ceea ce înseamnă a fi Frăție.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Bătrân al Capitalei</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Mai mare</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Născut în Frăția Oțelului din Lost Hills, Owyn a crescut cufundat în idealurile Frăției de a păstra tehnologia și de a reconstrui civilizația. De mic, a dat dovadă de calități de conducere excepționale și un profund simț al datoriei.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Frăția găsitoare</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Trotator</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild este expertul tehnic senior al Frăției, care supraveghează toate cercetările și dezvoltarea de la Citadelă. A restaurat Liberty Prime și gestionează cele mai avansate proiecte tehnologice ale Frăției. Cunoștințele lui sunt enciclopedice, dar are puțină răbdare pentru cei care-și pun la îndoială metodele.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Scrib șef</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Scrib șef</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild a demonstrat o capacitate intelectuală excepțională încă din copilărie, stăpânind manuale tehnice complexe și arătând o înțelegere intuitivă a tehnologiei de dinainte de război, care i-a impresionat chiar și pe scribii seniori.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Savantul Minune</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Minune</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah a devenit cea mai tânără sentinelă din istoria Frăției și a condus unitatea de elită a Mândriei din Lyon. Feroce, tactică și neclintită în angajamentul ei de a-i proteja pe cei nevinovați, ea și-a câștigat respectul fiecărui soldat sub comanda ei prin curaj și pricepere în nenumărate bătălii.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Comandantul Mândriei din Lyon</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Santinelă</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah a crescut în călătoria din California în DC, întâmpinând greutăți și pericole încă de la o vârstă fragedă. Tatăl ei, vârstnicul Lyons, s-a asigurat că a primit cea mai bună pregătire militară pe care Frăția o putea oferi și a excelat în fiecare aspect al luptei.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Fiica Bătrânului</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>fiica</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley este unul dintre cei mai loiali soldați ai lui Casdin, apărând Fort Independence și conducând patrule pentru asigurarea tehnologiei. Ea l-a urmat pe Casdin în despărțire, crezând că Lyons și-a pierdut drumul. Dedicarea ei pentru misiunea originală a Frăției este absolută.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Apărător proscris</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Apărător</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley a crescut crezând în misiunea Frăției mai presus de orice. Ea a învățat devreme că sentimentele personale nu aveau loc atunci când datoria a cerut.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Tineret obligat la datorie</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Obligatoriu</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
