<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>Părinții lui [PAWN_nameDef] erau oameni de știință care lucrau pentru Oficiul pentru Știință și Industrie, pe scurt OSI. În consecință, ei s-au gândit mult la învățământul superior și s-au asigurat că urmașii lor sunt instruiți în multe domenii științifice. În timp ce [PAWN_pronoun] a fost un student talentat, [PAWN_pronoun] nu a fost niciodată un artist.</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>Copilul Academicului</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>Copilul Academicului</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>Pe măsură ce NCR a încercat să imite societatea antebelică, ei au adaptat tradiția de a trimite ambasadori în triburi și civilizații, considerate demne de atenția lor. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei ambasadori, bine versat în spiritul de stat și strângând mâna atât cu șefii de trib, cât și cu liderii străini.</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>Ambasador NCR</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>Ambasador</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>La fel ca mulți alți copii din NCR, [PAWN_nameDef] a fost conceput, născut și crescut în complexul unui avanpost al armatei NCR. [PAWN_pronoun] sa bucurat de o educație destul de practică și a fost instruit în folosirea armelor de foc încă de la o vârstă fragedă.</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>Cazarmă Baby</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>Cazarmă Baby</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>: Pe măsură ce NCR a crescut în dimensiune, câțiva foști fermieri au reușit să monopolizeze o mare parte a animalelor, de obicei sub forma omniprezentului brahman, ceea ce le-a conferit o putere și o influență considerabile în cadrul națiunii tinere. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei așa-numiți baroni brahmani. [PAWN_pronoun] a dobândit o mare parte din proprietăți extinse [PAWN_possessive] prin mijloace discutabile, care de obicei implicau mită sau șantaj.</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>NCR Brahmin Baron</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>Baronul brahman</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>[PAWN_nameDef] a fost cetățean al Republicii Noua California. [PAWN_pronoun] a susținut valorile republicii, cum ar fi democrația, libertatea personală și statul de drept și dorește să le răspândească în deșertul.</FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>Cetăţean NCR</FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>Cetăţean</FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>[PAWN_nameDef] a lucrat pentru Crimson Caravan, una dintre cele mai vechi și mai mari ținute de rulotă din Republica Noua California. În timp ce plata era bună, [PAWN_pronoun] a visat întotdeauna să înceapă propria caravană [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>Muncitor Caravană Crimson</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>Muncitor Caravană Crimson</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>[PAWN_nameDef] a servit în armata NCR, luptând pentru valorile republicii, sau așa credea inițial [PAWN_pronoun]... Cu timpul, [PAWN_nameDef] a devenit dezamăgit, deoarece [PAWN_pronoun] și-a dat seama că NCR a acționat adesea din interese materiale. După ce serviciul [PAWN_possessive] s-a încheiat, [PAWN_pronoun] nu s-a reînmatriculat, deoarece [PAWN_pronoun] nu a mai vrut să participe la ceea ce [PAWN_pronoun] credea a fi imperialism.</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>Veteran nemulțumit</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>Veteran nemulțumit</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>[PAWN_nameDef] nu se aștepta ca medicamentele să fie atât de dezordonate. Când [PAWN_pronoun] s-a înscris la NCR, visele [PAWN_possessive] erau cu clinici curate, operații atente și pacienți care aveau șanse reale de supraviețuire. În schimb, [PAWN_pronoun] și-a petrecut cariera [PAWN_possessive] săpat gloanțe din soldații care țipă, folosind orice unelte aveau la îndemână pentru a-i ține în viață doar pentru încă o luptă. Războaiele Republicii nu se termină niciodată și nici [PAWN_possessive] nu funcționează.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>Doctor NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>Pentru [PAWN_nameDef], Republica nu este despre război, ci despre salvarea de vieți. [PAWN_pronoun] tratează soldații NCR, deșernerii, chiar și inamicii capturați, pentru că viața este prea prețioasă pentru a fi irosită cu politici mărunte. Mulți dintre colegii ofițeri [PAWN_possessive] numesc [PAWN_pronoun] soft, dar [PAWN_pronoun] consideră că dacă Republica reprezintă cu adevărat ceva, ar trebui să fie compasiune.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>Doctor NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>Înainte de NCR, [PAWN_nameDef] a fost scrib al Frăției Oțelului, instruit în științe medicale. Dar [PAWN_pronoun] a văzut direct cum Frăția a adunat tehnologie, refuzând să o folosească pentru a ajuta pustiul. Asta nu a fost suficient de bun. [PAWN_pronoun] a fugit în NCR, oferind expertiză [PAWN_possessive] unei facțiuni care chiar a ajutat oamenii. Unii soldați încă nu au încredere în [PAWN_pronoun], dar abilitățile [PAWN_possessive] i-au ținut în viață de prea multe ori pentru a le ignora.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>Doctor NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>Înainte de NCR, înainte de mașina de război a Republicii, [PAWN_nameDef] a fost doar un alt medic din pustietate, trecând din așezare în așezare, reparând pe oricine putea plăti. În cele din urmă, NCR a făcut [PAWN_pronoun] o ofertă, provizii regulate, securitate și un adevărat loc de muncă. Nu a fost o alegere grea. Dar chiar și acum, [PAWN_pronoun] se întreabă uneori dacă Republica este într-adevăr diferită de stăpânii războiului [PAWN_pronoun] pe care îi evitase.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>Doctor NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>Doctor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>Din ziua în care [PAWN_pronoun] a putut ține un pistol BB, [PAWN_nameDef] a vrut să se alăture Forțelor Armate NCR. Spre confuzia [PAWN_possessive], colegii și părinții [PAWN_nameDef] au evitat să se joace cu ceilalți copii, precum și să învețe cărți și au preferat să ascuți ținta [PAWN_possessive] în schimb.</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>Recrută entuziastă</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>Recrută entuziastă</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>O parte substanțială a puterii Republicii provenea din marile sale cantități de teren arabil. [PAWN_nameDef] a lucrat ca teren agricol pentru cea mai mare parte a vieții [PAWN_possessive], călătorind de la fermă la fermă pentru a ajuta la recoltarea culturilor care ar asigura stabilitatea și prosperitatea NCR.</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>NCR Handhand</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>Farmhand</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>În timp ce [PAWN_pronoun] a fost membru al armatei NCR, [PAWN_nameDef] nu s-a alăturat acesteia pentru a pune capăt vieților, ci pentru a le salva. [PAWN_nameDef] a fost un medic de câmp priceput și a salvat mulți soldați de la moarte sigură. Cu toate acestea, [PAWN_pronoun] nu era un luptător foarte priceput și se baza pe alții atunci când se afla în luptă.</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>Medic de câmp NCR</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>Medic de câmp</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>[PAWN_nameDef] a făcut odată parte din Congresul Republicii Noua California. [PAWN_pronoun] a fost un politician bun și onest și a avut grijă de bunăstarea tuturor constituenților [PAWN_possessive]. Din păcate, [PAWN_pronoun] și-a făcut niște dușmani puternici, și anume niște baroni brahmani bogați și influenți, care au reușit în cele din urmă să fabrice căderea și deselectarea lui [PAWN_nameDef]. Această experiență l-a lăsat pe [PAWN_objective] frustrat și supărat, suficient pentru a-l face pe [PAWN_objective] să părăsească orașul [PAWN_possessive] pentru totdeauna.</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>NCR Fost congresist</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>Fost membru al Congresului</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>[PAWN_nameDef] a lucrat ca artizan pentru Gun Runners, cel mai mare producător de arme din Republica Noua California. Gun Runners și-au protejat facilitățile cu o gelozie infamă, iar [PAWN_nameDef] nu a făcut excepție. Din această cauză [PAWN_pronoun] a avut probleme în a avea încredere în alții, deoarece [PAWN_pronoun] se temea că urmăresc schemele armelor [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>Artizan Gun Runner</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>Artizan Gun Runner</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>[PAWN_nameDef] nu a vrut niciodată să fie soldat, dar [PAWN_pronoun] a vrut întotdeauna să protejeze oamenii. În trupul Heavy Trooper, [PAWN_pronoun] a găsit o modalitate de a face ambele. [PAWN_pronoun] a învățat să folosească [PAWN_possessive] armura recuperată ca scut pentru colegii de echipă [PAWN_possessive], rămânând ferm sub foc, astfel încât ceilalți să poată lupta în altă zi. Republica poate să nu fie perfectă, dar atâta timp cât [PAWN_pronoun] este în picioare, [PAWN_pronoun] o va păstra în siguranță.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>NCR Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>Soldații grei au fost antrenați să țină linia, dar [PAWN_nameDef] a avut o idee diferită, să rupă linia inamicului. Având în vedere armura de putere salvată, primul instinct [PAWN_possessive] a fost de a încărca, aducând devastare de aproape oricui era prea lent pentru a alerga. [PAWN_pronoun] se bucură de senzația de a pătrunde pe un câmp de luptă, de a face lovituri care ar ucide soldați normali și de a ieși cu nimic altceva decât lovituri. Unii îl numesc pe [PAWN_pronoun] nesăbuit. Superiorii [PAWN_possessive] nu fac decât să numească [PAWN_pronoun] eficient.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>NCR Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] nu trebuia să dureze. Antrenamentul Heavy Trooper este brutal și cei mai mulți scapă. Dar prin încăpățânare pură, [PAWN_pronoun] a îndurat, refuzând să renunțe, indiferent de câte ori [PAWN_possessive] a eșuat. Ani mai târziu, antrenorii originali [PAWN_possessive] sunt fie morți, fie pensionați, iar [PAWN_pronoun] este încă aici, încă în picioare. NCR poate fi defectuos, dar i se dă [PAWN_pronoun] un scop, iar [PAWN_pronoun] nu-i va da drumul.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>NCR Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>[PAWN_nameDef] ar trebui să fie mort până acum. NCR a trimis [PAWN_pronoun] în unele dintre cele mai rele găuri ale iadului de pe linia frontului, și totuși [PAWN_pronoun] continuă să revină. Unii spun că este armura. Unii spun că e purul noroc. Oricare ar fi, reputația [PAWN_possessive] de soldat de neomorât a făcut ca [PAWN_pronoun] să fie atât de temut, cât și de respectat. Indiferent câte bătălii vor veni, [PAWN_pronoun] se va lupta până când nu va mai rămâne nimic.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>NCR Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>Heavy Troopers nu se luptă doar cu Legiunea, ci și impune guvernarea NCR la frontieră. Când diplomația eșuează, trupele grele se mută. [PAWN_nameDef] a zdrobit revoltele, a dezarmat dizidenții și a doborât pe oricine credea că ar putea sfida Republica. Unii ofițeri NCR ezită să folosească forța. [PAWN_pronoun] nu. Legile Republicii sunt lipsite de sens dacă oamenii nu se tem să le încalce.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>NCR Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>Heavy Trooper</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>În copilărie, [PAWN_nameDef] a supraviețuit masacrului de la Bitter Springs, spre deosebire de prietenii și familia [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] a fost mai întâi luat în custodie și ulterior adoptat de cetățenii NCR care, la fel ca majoritatea militarilor NCR, au evitat să vorbească cu [PAWN_objective] despre acest capitol întunecat din istoria republicii. În schimb, [PAWN_nameDef] a învățat să-și exprime artistic [PAWN_objective]pentru a face față traumei [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>Supraviețuitor Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>Supraviețuitor Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>Numeroasele conflicte de-a lungul granițelor NCR au dus la o nevoie constantă de echipamente și echipamente noi pentru Armata Republicii. Fabrica în care a fost crescut [PAWN_nameDef] a profitat enorm din această stare de război aproape constantă. Astfel, părinții [PAWN_possessive] erau suficient de bogați pentru a-și permite un nivel de trai ridicat, după standardele post-apocaliptice.</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>Ucenic de producator</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>Ucenic de producator</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>Ca națiune în curs de dezvoltare, infrastructura NCR era încă în mare parte subdezvoltată. Numeroasele șantiere au oferit locuri de muncă nenumăraților muncitori migranți, mutându-se dintr-un loc și proiect în altul. [PAWN_nameDef] sa născut în acest stil de viață. În timp ce [PAWN_pronoun] a primit puțină educație formală, [PAWN_possessive] creșterea rezistentă însemna că [PAWN_pronoun] a fost mai bine pregătit pentru viața plină de privațiuni pe care o oferea pustiul decât majoritatea celorlalți copii.</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>Copilul muncitorului migrant</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>Copilul muncitorului migrant</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>[PAWN_nameDef] a fost membru al poliției militare NCR. Era datoria [PAWN_possessive] să asigure disciplina în rândul trupelor, precum și să-i pedepsească pe cei care au încălcat legea. La rândul său, se aștepta ca [PAWN_objective] să conducă prin exemplu. [PAWN_nameDef] a fost un soldat exemplar, disciplinat și loial, dar nu a avut niciodată cu adevărat creativitatea și calitățile de conducere necesare pentru a se ridica în grad.</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>Soldat al poliției militare NCR</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>Poliția Militară NCR</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>Până la demiterea lui Navarro din mâinile armatei NCR, [PAWN_nameDef] a fost membru al Enclavei. [PAWN_pronoun] a fost unul dintre puținii supraviețuitori ai acelei bătălii. Despărțit de foști camarazi [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a decis să stea jos pentru a scăpa de mânia NCR, luând de lucru oriunde [PAWN_pronoun] l-ar putea găsi și nu rămânând niciodată mult timp într-un loc. Abilitățile pe care [PAWN_nameDef] le-a învățat în timpul [PAWN_possessive] cu enclavă au fost utile cu multe dintre locurile de muncă pe care [PAWN_pronoun] le-a luat de-a lungul anilor.</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>Navarro Supraviețuitor</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>Navarro Supraviețuitor</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>[PAWN_nameDef] a fost un arici de stradă într-una dintre numeroasele așezări ale RCN. A devenit evident de la începutul vieții [PAWN_possessive] că [PAWN_pronoun] se adaptează pentru a-și pune [PAWN_objective]sine în probleme și mulți au crezut că va fi doar o chestiune de timp până când [PAWN_pronoun] va ajunge la închisoare.</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>Nu te descurci niciodată bine</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>Nu te descurci niciodată bine</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.description>La atingerea maturității, [PAWN_nameDef] s-a alăturat forțelor armate NCR și i s-a acordat gradul de ofițer datorită numirilor politice ale rudelor sale apropiate. În ciuda faptului că nu are experiența de luptă sau abilitățile tactice ale ofițerilor mai veterani și înrăiți, [PAWN_pronoun] este ca trupele [PAWN_possessive], știe să vorbească și să convingă alți ofițeri și politicieni și este dornic să învețe.</FCP_Backstory_NCR_Officer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.title>Ofițer NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>Ofițer NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>[PAWN_nameDef] nu și-a dorit niciodată să fie ofițer. În primele zile ale înrolării [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] a fost doar un alt mormăit în tranșee, evitând gloanțe și abia supraviețuind ambuscadelor Legiunii. Dar când ofițerul comandant [PAWN_possessive] a căzut, [PAWN_pronoun] a preluat controlul din necesitate. Republica l-a recompensat pe [PAWN_pronoun] cu o comisie pe câmpul de luptă și, de atunci, [PAWN_pronoun] a condus din față, indiferent dacă [PAWN_pronoun] îi place sau nu.</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>Ofițer NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>Ofiţer</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>Diplomația este pentru politicieni, ofițerii există pentru a câștiga războaie. [PAWN_nameDef] nu are răbdare pentru negociatorii sau birocrații blândi care încetinesc expansiunea Republicii. NCR este menită să cucerească, să pună ordine în deșeurile fără lege. Fiecare bătălie este o oportunitate de a extinde raza de acțiune a Republicii, iar [PAWN_pronoun] nu va lăsa proștii cu voință slabă să stea în cale.</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>Ofițer NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>Ofiţer</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>NCR predică dreptatea și democrația, dar aici, în pustietate, puterea reală vine de la cine cunoști și ceea ce controlezi. [PAWN_nameDef] a aflat devreme că cel mai bun mod de a prospera în Republică nu a fost prin vitejie, ci prin favoruri, mită și amenințări bine plasate. Gradul de ofițer a fost doar un alt pas către controlul structurii reale de putere a Republicii.</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>Ofițer NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>Ofiţer</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>[PAWN_nameDef] nu s-a alăturat NCR pentru a lupta, [PAWN_pronoun] s-a alăturat pentru a se ridica. Fiecare bătălie, fiecare victorie, fiecare decizie strategică este doar o piatră de temelie spre ceva mai mare. Războiul este doar un alt joc de politică, iar [PAWN_pronoun] intenționează să câștige.</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>Ofițer NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>Ofiţer</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>Frăția nu face prizonieri. Când [PAWN_nameDef] a condus o patrulă pe teritoriul contestat al NCR, misiunea trebuia să fie o simplă operațiune de cercetare. În schimb, s-a transformat într-un masacru. [PAWN_pronoun] abia a scăpat, în timp ce [PAWN_possessive] întreaga unitate a fost distrusă de o singură echipă de Cavaleri ai Frăției. Poate că NCR a câștigat războiul împotriva lor, dar [PAWN_pronoun] știe mai bine, Frăția nu a plecat, doar se ascunde, așteaptă să lovească din nou. Și [PAWN_pronoun] va aștepta și el.</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>Ofițer NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>Ofiţer</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>[PAWN_nameDef] a fost copilul unui ofițer din cadrul Forțelor Armate NCR. În timp ce [PAWN_pronoun] a primit o educație de care doar câțiva privilegiați s-au bucurat, [PAWN_pronoun] a fost expus la o mulțime de presiuni din cauza așteptărilor mari pe care le aveau părinții [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>Ofițer Prospring</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>Ofițer Prospring</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>[PAWN_nameDef] a trăit în NCR, dar s-a mutat în regiunile sale de graniță pentru a fonda o nouă așezare. [PAWN_pronoun] are toate abilitățile necesare pentru a construi o nouă comunitate în pustiu.</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>Pionierul NCR</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>Pionier</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>NCR era presărată cu plantații, unde irigarea și lipsa radiațiilor permiteau cultivarea culturilor. Acolo, republica producea o cantitate semnificativă de hrană sub formă de plante rezistente, cum ar fi porumbul sau tatuajele, pentru a-și hrăni așezările înfometate. [PAWN_nameDef] s-a născut într-una dintre aceste plantații și a învățat cum să îngrijească culturile de la o vârstă foarte fragedă. [PAWN_possessive] creșterea relativ pașnică a însemnat că [PAWN_pronoun] nu avea multe abilități de supraviețuire.</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>Copilul Plantației</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>Copilul Plantației</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.description>După ce a ajuns la vârsta adultă, [PAWN_nameDef] s-a alăturat forțelor armate NCR și i s-a acordat gradul de soldat. În ciuda faptului că nu are experiența de luptă a soldaților mai în vârstă, [PAWN_pronoun] este decent cu o armă, știe să construiască structuri defensive de bază, cum ar fi baricade sau saci de nisip și știe câteva lucruri despre primul ajutor.</FCP_Backstory_NCR_Private.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.title>NCR Privat</FCP_Backstory_NCR_Private.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>NCR Privat</FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>NCR își dezvoltase obiceiul de a construi fortificații și buncăre pe poziții strategice de-a lungul granițelor lor. Pentru a face acest lucru, totuși, aveau nevoie de cantități mari de piatră pentru a face ciment, care, la rândul său, trebuia extras mai întâi. [PAWN_nameDef] a lucrat într-una dintre numeroasele cariere din interiorul și din afara teritoriului NCR. A fost o muncă grea, epuizantă, dar plata era bună și asta era tot ceea ce conta pentru [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>Muncitor la carieră</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>Muncitor la carieră</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] a fost un intendent în armata NCR. [PAWN_pronoun] a fost însărcinat să țină evidența proviziilor pentru soldați. Deoarece armata NCR era în mod notoriu subaprovizionată, [PAWN_pronoun] s-a obișnuit să negocieze pentru fiecare echipament, atât cu colegii membri ai NCR, cât și cu străinii care erau adesea o sursă de încredere de provizii.</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>Cartierul NCR</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>Intendent</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>[PAWN_nameDef] a fost ridicat într-un avanpost al Urmașilor Apocalipsei. Adepții au făcut tot posibilul pentru a adăposti [PAWN_objective] de pericolele pustiului și au educat [PAWN_objective] în multe discipline academice, de la medicină la sociologie. În timp ce [PAWN_nameDef] a devenit un expert în multe domenii, idealurile umaniste ale părinților adoptivi [PAWN_possessive] au făcut din [PAWN_objective] un pacifist ferm.</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>Creștet de adepți</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>Creștet de adepți</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>[PAWN_nameDef] a fost fermier, care îngrijea și îngrijea brahmanii și bighorners. [PAWN_pronoun] era grozav cu animalele, dar nu atât cu oamenii, preferând compania animalelor celorlalți oameni și singurătatea câmpiilor în loc de agitația așezărilor. [PAWN_pronoun] a avut, de asemenea, unele abilități de luptă, dobândite din apărarea turmelor [PAWN_possessive] de rusitori.</FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>NCR rancher</FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>fermier</FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>[PAWN_nameDef] făcea parte din forța de luptă de elită a NCR, Rangers. Ca atare, [PAWN_pronoun] excelează în luptă și are câteva alte abilități de supraviețuire, datorate anilor de serviciu în și în jurul Mojave.</FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>Ranger NCR</FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>Ranger</FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>[PAWN_nameDef] s-a născut ca un copil al unui ranger NCR. [PAWN_pronoun] și-a petrecut cea mai mare parte a copilăriei [PAWN_possessive] într-un avanpost îndepărtat de ranger undeva în hinterlandul teritoriului NCR. [PAWN_nameDef] a fost într-adevăr un supraviețuitor priceput, dar nu s-a obișnuit niciodată cu mulțimile mari de oameni din cauza locației izolate a locului de naștere a [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>Copilul Rangerului</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>Copilul Rangerului</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>[PAWN_nameDef] sa născut într-o bandă de raiders, care își avea teritoriile în NCR. În timpul Războiului Raider-ului NCR, în care majoritatea grupurilor de raiders din republică au fost fie distruse, fie alungate, [PAWN_pronoun] a fost capturat. Republica a depus mult efort în reeducarea lui [PAWN_nameDef], dar [PAWN_pronoun] nu a reușit niciodată să renunțe la tot ce a învățat [PAWN_pronoun] ca raider și a rămas oarecum neîmblânzit și sălbatic.</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>Raider Kid reeducat</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>Raider Kid reeducat</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>Ca membru al unei echipe de recunoaștere, [PAWN_nameDef] a fost un lunetist priceput. Când nu se aflau în misiuni de recunoaștere, echipa [PAWN_possessive] era de obicei desfășurată pentru a elimina comandanții sau liderii inamici, deseori înclinând scara în conflictul în curs dintre NCR și orice inamic încerca să le stea în cale.</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>NCR Recon Trooper</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>Recon Trooper</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în Republica Noua California. Spre deosebire de mulți copii din alte părți ale pustiului, [PAWN_pronoun] a primit educație de bază la o școală, unde [PAWN_pronoun] a învățat să scrie și să citească, precum și istoria republicii. Părinții [PAWN_possessive] erau mândri de originea lor NCR și l-au învățat pe [PAWN_objective] să susțină valorile republicii.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>Republica Născut</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>Republica Născut</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>Părinții [PAWN_nameDef] s-au mutat în NCR în timp ce [PAWN_pronoun] era un copil mic, căutând o viață mai bună în republică. La început, au avut unele dificultăți în adaptarea la noul lor mediu și la societatea ei, dar în cele din urmă familia a învățat să prețuiască viața în RCN, deși nu s-au obișnuit niciodată să plătească taxe.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>Republica Migrantă</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>Republica Migrantă</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>Pe măsură ce RCN a crescut, la fel a crescut și nevoia de drumuri care să facă legătura între orașele și așezările sale. [PAWN_nameDef] și-a câștigat existența ca muncitor la drum, muncind sub soarele necruțător al pustiului, pentru a se asigura că caravanele ajung la toate așezările care aveau nevoie de bunurile lor. În timp ce [PAWN_pronoun] a fost destul de puternic din cauza muncii [PAWN_possessive] epuizante, [PAWN_pronoun] nu a fost niciodată un învățător de carte.</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>Muncitor rutier NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>Muncitor rutier NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>[PAWN_nameDef] a fost odată un om de știință pentru Enclave, parte a unei divizii de cercetare clasificată dedicată avansării tehnologiei de dinainte de război. Dar cu cât [PAWN_pronoun] a săpat mai adânc, cu atât mai clar devenea, Enclava nu salva America. Condamna totul din nou. Când NCR a împins în teritoriul deținut de Enclave, [PAWN_pronoun] a văzut o șansă de a scăpa și a luat-o. Acum, [PAWN_pronoun] folosește cunoștințele [PAWN_possessive] pentru a ajuta Republica, deși unii încă nu au încredere într-un fost om de știință din Enclave.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>Om de știință NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>om de știință</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>NCR nu câștigă războaie doar depășind inamicul, ci câștigă cu putere de foc. Aici intervine [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] a petrecut [PAWN_possessive] întreaga carieră dezvoltând arme mai bune, explozibili mai buni și modalități mai mortale de a asigura dominația Republicii. Unii oameni numesc [PAWN_pronoun] munca nemilos, dar nu se plâng când trupele grele NCR se topesc prin liniile inamice cu arme cu plasmă.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>Om de știință NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>om de știință</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>Pământul pustiu este un loc ostil, mutant, iar [PAWN_nameDef] și-a petrecut viața [PAWN_possessive] studiindu-l. De la tulpinile FEV la radscorpioni agresivi, [PAWN_pronoun] vede lumea ca un banc de testare pentru progresul științific. Republica este încruntă în privința experimentelor [PAWN_possessive], dar [PAWN_pronoun] știe că cei mai puternici supraviețuiesc, iar știința trebuie să fie liberă să depășească limitele.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>Om de știință NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>om de știință</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>Frăția Oțelului vede tehnologia ca pe o comoară de tezaurizat. [PAWN_nameDef] l-a văzut ca pe un instrument de progres. Când NCR a intrat în război cu Frăția, [PAWN_pronoun] a făcut o alegere, a defectat și a împărtășit cunoștințele [PAWN_possessive] cu Republica. Acum, [PAWN_pronoun] lucrează în laboratoarele de cercetare NCR, studiind armurile de putere, armele energetice și alte secrete ale Frăției.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>Om de știință NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>om de știință</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>[PAWN_nameDef] s-a născut într-un seif, unul dintre puținii care încă funcționează atunci când NCR a bătut. Republica a preluat controlul, oferind [PAWN_pronoun] șansa de a folosi abilitățile [PAWN_possessive] pentru ceva mai mare. [PAWN_pronoun] a acceptat, dornic să studieze terenul pustiu din prima mână. Lumea de suprafață este periculoasă, imprevizibilă și plină de minuni științifice.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>Om de știință NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>om de știință</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>[PAWN_nameDef] sa născut într-o societate tribală, care locuia pe teritoriul NCR. La un moment dat în timpul copilăriei [PAWN_possessive], tribul a fost pacificat și integrat în societatea Republicii. Deși nu toți membrii tribului au privit favorabil noul stil de viață impus lor, [PAWN_nameDef] a fost fascinat de posibilitățile vieții „moderne” a unui cetățean NCR.</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>Tribal așezat</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>Tribal așezat</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] a fost ales șerif într-un oraș mic care făcea parte din Republica Noua California. [PAWN_pronoun] nu a putut impune legea și ordinea la fel de independent ca șerifii din așezările non-republicale, dar deținea totuși o mare influență în orașul [PAWN_possessive] și majoritatea locuitorilor săi se uitau la [PAWN_objective].</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>Şeriful NCR</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>Şeriful NCR</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>[PAWN_nameDef] a fost un squatter, urmărind armata NCR în zonele recent încorporate pentru a găsi un loc unde să se stabilească și să își construiască o nouă viață. Mulți locuitori din aceste zone i-au privit nefavorabil pe acești squatters și așadar [PAWN_pronoun] a trebuit să aibă grijă de repercusiunile localnicilor furioși.</FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>NCR Squatter</FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>Persoană care stă ghemuită</FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>În timp ce majoritatea oamenilor au apreciat serviciile și protecția pe care NCR le oferea cetățenilor săi, taxele care erau percepute pentru a plăti aceste lucruri au fost considerabil mai puțin populare. Oamenii care au venit să colecteze aceste taxe în numele guvernului din California au fost la fel de nedoriți, dar [PAWN_nameDef] se mândrea oricum cu munca [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] nu era chiar un luptător și se baza fie pe cuvinte, fie pe o escortă înarmată pentru a se descurca cu cei care nu voiau să-și plătească partea, precum și cu acei câțiva oameni care nu au făcut bine, care au fost suficient de curajoși sau proști pentru a încerca să fure cuferele [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>Colector de taxe NCR</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>Colector de taxe NCR</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>Când [PAWN_nameDef] s-a înrolat în armata NCR, [PAWN_pronoun] a crezut cu adevărat în misiunea sa: ordine, democrație și dreptate pentru pustiul. Dar anii petrecuți în prima linie au pus la încercare această credință. Ofițerii corupți, lipsa de provizii și războiul brutal de gherilă împotriva Legiunii au pus [PAWN_pronoun] întrebarea dacă Republica poate aduce cu adevărat pacea în pustietate. Totuși, datoria [PAWN_possessive] nu sa încheiat încă. Dacă NCR este defectuos, atunci [PAWN_nameDef] va lupta pentru a o îmbunătăți.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>Soldat NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>[PAWN_nameDef] abia a reușit să treacă prin antrenament și toată lumea știa asta. Din formă, indisciplinat și abia capabil să urmeze ordinele, [PAWN_pronoun] ar fi trebuit să fie dat afară. Dar NCR avea nevoie de cadavre, așa că [PAWN_pronoun] a primit o pușcă și trimis în față. Acum, [PAWN_pronoun] petrece mai mult timp evitând patrulele decât luptând, sperând să trăiască suficient pentru a obține o descărcare, de preferință cu toate membrele [PAWN_possessive] intacte.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>Soldat NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] nu s-a alăturat pentru patriotism. [PAWN_pronoun] s-a alăturat pentru că era un salariu. Armata NCR oferă hrană, echipament și șansa de a jefui tot ce a mai rămas pe câmpul de luptă. Sigur, munca este periculoasă, dar [PAWN_pronoun] știe că războiul nu este despre idealuri, ci despre supraviețuire. Și dacă Republica se oprește vreodată să plătească, ei bine... întotdeauna există altcineva dispus să angajeze un soldat cu experiență.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>Soldat NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>Înainte de NCR, [PAWN_nameDef] trăia după codul raiderului, ia ce vrei, ucide pe cine ai nevoie și nu te uita niciodată înapoi. Dar bandele de raiders nu durează pentru totdeauna, iar când echipajul [PAWN_possessive] a fost distrus de o patrulă NCR, [PAWN_pronoun] avea două opțiuni: un glonț sau o uniformă. Disciplina armatei a fost sufocantă la început, dar cu timpul, [PAWN_pronoun] a descoperit că abilitățile [PAWN_possessive] își au locul aici. Uciderea era ucidere, până la urmă, chiar conta cine?</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>Soldat NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>Prima dată când [PAWN_nameDef] a văzut un soldat NCR, [PAWN_pronoun] a crezut că [PAWN_pronoun] era pe cale să moară. În schimb, au tăiat [PAWN_pronoun] gratuit. Născut în sclavia Legiunii, [PAWN_possessive] întreaga viață fusese trudă și pedeapsă. Ideea de libertate era la fel de străină ca pământul dincolo de tabăra [PAWN_possessive]. Când NCR a oferit o nouă viață în armată, [PAWN_pronoun] a acceptat – parțial din recunoștință, parțial pentru că [PAWN_pronoun] nu știa să trăiască altfel.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>Soldat NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>[PAWN_nameDef] s-a alăturat NCR nu ca luptător, ci ca inginer, lucrând pentru întreținerea vehiculelor, fortificațiilor și rețelelor energetice. Dar când bătăliile au început să se întoarcă împotriva Republicii, fiecărui corp cald i s-a dat o pușcă, inclusiv [PAWN_pronoun]. Acum, [PAWN_pronoun] luptă alături de aceiași soldați pe care [PAWN_pronoun] îi susținea, luptându-se să echilibreze logica rece a ingineriei cu brutalitatea haotică a războiului.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>Soldat NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>Soldat</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>În timp ce familia Van Graff a încercat să apară drept oameni de afaceri legitimi, ei semănau mai degrabă cu un sindicat al crimei. [PAWN_nameDef] a lucrat ca un bandit pentru Van Graff pentru o perioadă de timp și a primit o pregătire extinsă cu arme energetice, dintre care familia Van Graff a fost un distribuitor important. În timp ce [PAWN_pronoun] nu era la fel de lipsit de scrupule ca angajatorii [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] era încă dispus să se ocupe de multe sarcini pe care alți oameni mai morali nu ar fi îndrăznit să le facă.</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>Van Graff Thug</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>Van Graff Thug</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>Odată cu revenirea legii și ordinii pe teritoriul NCR, unitățile de corecție sau închisorile, așa cum erau de obicei numite, au revenit și ele. [PAWN_nameDef] a reușit să aibă probleme o dată prea des și, în cele din urmă, a ajuns în fața unui judecător. [PAWN_pronoun] a fost închis de ceva timp, dar în cele din urmă a fost eliberat. Deși nu a fost chiar o experiență plăcută, [PAWN_nameDef] a învățat un set de noi abilități în închisoare, dintre care multe s-au dovedit a fi utile chiar și atunci când nu sunt în spatele gratiilor.</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>NCRCF Deţinut</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>Deţinut</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>
</LanguageData>
