<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] a lucrat ca armurier pentru Enclavă, specializat în întreținerea, repararea și distribuția de armuri avansate și arme energetice. Cu cunoștințe extinse despre tehnologia militară de dinainte de război, [PAWN_pronoun] a fost de încredere pentru a echipa soldații de elită cu cele mai bune echipamente disponibile. [PAWN_nameDef] se mândrea cu munca [PAWN_possessive], asigurându-se că fiecare armură și armă funcționează impecabil. Expertiza și dedicarea [PAWN_possessive] au făcut din [PAWN_objective] o piatră de temelie a puterii militare a Enclavei.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Armurierul Enclavei</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Armurier</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Echipamentul de înaltă tehnologie a lui Enclave a avut nevoie de multă întreținere pentru a rămâne în stare impecabilă. [PAWN_nameDef] a fost un specialist în arsenalul Enclave. Sarcina [PAWN_possessive] a fost să repare armura puternică avansată a soldaților Enclavei, precum și armele lor cu plasmă și laser de înaltă tehnologie. Erau foarte puține comunități în pustietate care erau capabile să creeze astfel de minuni ale tehnologiei, iar [PAWN_nameDef] păzea cu zel aceste secrete.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Specialist Enclave Arsenal</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Specialist Enclave Arsenal</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Enclava era foarte preocupată de expunerea membrilor lor la radiația aproape omniprezentă a pustiului. Ca atare, au avut grijă ce consumau membrii lor. [PAWN_nameDef] a fost însărcinat cu creșterea alimentelor necesare pentru Enclavă. În timp ce oamenii din pustie nu puteau fi prea pretențioși cu ceea ce mâncau, [PAWN_pronoun], în general, prefera să cultive porumb și alte culturi nemutate din lumea antebelică, în loc de succesorii lor mutați, cum ar fi tatuajele.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Biolog de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Biolog de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>În timp ce birocrația Enclavei era considerabil mai mică în comparație cu cea a pandantivului ei din lumea veche, încă avea nevoie de numeroși birocrați pentru a se ocupa de cantitățile abundente de documente care s-au acumulat de-a lungul anilor. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei împingători de hârtie fără chip și și-a petrecut cea mai mare parte a vieții [PAWN_possessive] în birouri înghesuite și săli de conferințe prăfuite. În timp ce [PAWN_nameDef], a fost un funcționar eficient și competent, [PAWN_pronoun] a fost mai degrabă solitar.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Birocrat de Enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Birocrat de Enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Neobișnuit pentru un copil crescut în Enclavă, [PAWN_nameDef] a arătat compasiune și milă față de alte creaturi, chiar și față de cele considerate mai mici de colegii membrii Enclavei. Aceste trăsături de caracter au făcut viața în cadrul organizației dificilă pentru [PAWN_objective] și [PAWN_pronoun] s-a distanțat pe [PAWN_objective]de majoritatea celorlalți.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Copil plin de compasiune</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Copil plin de compasiune</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Enclava nu a fost niciodată un grup deosebit de numeros și, prin urmare, a fost adesea lipsit de personal. [PAWN_nameDef] a crescut în rândurile inferioare ale Enclavei și a fost înrolat în serviciu la o vârstă fragedă. [PAWN_pronoun] a lucrat ca adjutant pentru un ofițer din Enclavă. Supraveghetorul [PAWN_possessive] nu a fost o persoană deosebit de prietenoasă, dar [PAWN_nameDef] a învățat multe despre îndatoririle de zi cu zi ale unui ofițer militar și și-a amintit bine aceste lecții.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Adjutant recrutat</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Adjutant recrutat</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Mașinile complexe de care depindea Enclava aveau nevoie de supraveghere și întreținere aproape constantă. Acest lucru însemna că era întotdeauna nevoie de ingineri calificați, iar copiii cu talent pentru mașini, cum ar fi [PAWN_nameDef], au fost pregătiți în tinerețea lor timpurie.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Stagiar inginer</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Stagiar inginer</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] sa născut în cele mai înalte eșaloane ale societății Enclave. [PAWN_pronoun] era obișnuit cu subalternii care aveau grijă de [PAWN_possessive] fiecare nevoie și capriciu, în timp ce [PAWN_pronoun] s-a antrenat și a studiat pentru o carieră în pozițiile de conducere ale Enclavei.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Intitulat Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Intitulat Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] a fost un soldat de rând în Enclavă. Desigur, rank-and-file în acest caz însemna că [PAWN_pronoun] a fost un luptător excelent antrenat, echipat cu unele dintre cele mai bune echipamente ale Americii postbelice și insuflat cu nimic altceva decât dispreț și dispreț pentru deșericul obișnuit și pentru toți ceilalți locuitori ai pustiului, mutați sau nu.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Soldat din Enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Soldat din Enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] a fost alături de soldații Enclavei de incendiu, un grup de elită de soldați din Enclavă echipați cu armuri experimentale cu foc infernal și aruncătoare grele de napalm numite incineratoare. Datorită serviciului [PAWN_possessive] de un an cu trupele de foc al iadului, [PAWN_nameDef] a dezvoltat o fascinație destul de... nesănătoasă pentru foc, mai ales când a fost adus în contact cu ființe vii.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] a fost odată un fermier obișnuit, dar viața [PAWN_possessive] s-a schimbat în ziua în care [PAWN_possessive] umila fermă a fost vizitată de un bărbat îmbrăcat în trenci și anturajul său de brute blindate. Nu a fost nevoie de multă intimidare pentru a „convinge” [PAWN_nameDef] să servească țara [PAWN_possessive] și să livreze produsele fermei unui avanpost din Enclave din apropiere.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Fermierul contractat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Fermierul contractat</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Odată, un deșec obișnuit [PAWN_nameDef], a rătăcit până în acea zi fatidică în care [PAWN_pronoun] a intrat direct într-o patrulă din Enclave. Soldații puternic înarmați, îmbrăcați într-o armură puternică de culoare neagră, au spus [PAWN_objective] că țara are nevoie de serviciu [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] habar n-avea ce înseamnă asta, dar înainte ca [PAWN_pronoun] să poată reacționa, [PAWN_pronoun] a fost dat inconștient și târât, pentru a servi ca muncitor pentru Enclavă, îndeplinind tot felul de muncă ușoară pentru noii stăpâni [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Muncitor prin contract</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Muncitor prin contract</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Multe sarcini erau chiar sub membrii de rang superior ai Enclavei. [PAWN_nameDef] a fost răpit de o patrulă a Enclavei pentru a se ocupa de unele dintre aceste sarcini. [PAWN_pronoun] nu a fost pus doar să lucreze ca custode, ci a fost și responsabil pentru negocierile cu deșelatorii în acele cazuri rare, în care Enclava nu a recurs la violență pentru a-și atinge obiectivele, precum și pentru a supraveghea muncitorii contractați și sarcini similare cu care ofițerii nu doreau să se murdărească.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Servitor prin contract</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Servitor prin contract</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>După terminarea educației de bază, [PAWN_nameDef] a fost desemnat să servească în cadrul birocrației bizantine a Enclavei, care a asigurat funcționalitatea organizației. Concentrarea instituției pe eficiența nemiloasă a făcut [PAWN_objective] rece și nepoliticos.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Funcționar public junior</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Funcționar public junior</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Din când în când, Enclava cutreiera Wasteland în căutarea de noi „lucrători”. Deși patrulele au preferat să răpească adulți, nu s-au opus prinderii copiilor. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei copii nefericiți. În timp ce [PAWN_pronoun] a fost în general privit cu dispreț față de majoritatea celorlalți membri ai Enclavei, a fost posibil, deși puțin probabil ca [PAWN_objective] să se ridice la ranguri mai înalte în cadrul organizației.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Servitor răpit</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Servitor răpit</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] a arătat o mare promisiune în timp ce era educat în cadrul Enclavei și, ulterior, a fost numit asistent de laborator. Acolo [PAWN_pronoun] a învățat multe despre multe domenii științifice, cum ar fi chimia, fizica și biologia, de la unele dintre cele mai strălucitoare, deși nu foarte etice minți din Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Asistent de laborator</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Asistent de laborator</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Abilitățile soldaților Enclavei au fost rezultatul anilor de antrenament intens sub supravegherea unor sergenți de foraj fără remușcări. Din cauza lipsei de recruți capabili, [PAWN_nameDef] a fost pus în serviciu în copilărie și și-a petrecut majoritatea tinerilor [PAWN_possessive] în barăci și pe câmpurile de antrenament. Acest lucru a făcut din [PAWN_objective] într-adevăr un mare războinic, dar a lăsat puțin timp pentru orice altceva, deoarece Enclava nu a promovat tocmai gândirea creativă în rândul lor.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Recrută prelevată</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Recrută prelevată</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] a fost un ofițer al departamentului Enclave al armatei. [PAWN_pronoun] credea cu adevărat în misiunea Enclavei de a reconstrui SUA și era dornic să facă o parte [PAWN_possessive] pentru a implementa această viziune. În timp ce [PAWN_pronoun] era un soldat priceput, [PAWN_possessive] adevăratul talent consta în motivarea subordonaților [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Ofițer de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Ofițer de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Societatea foarte stratificată a Enclavei cerea supunere absolută din partea cetățenilor săi. Fiind un copil deosebit de loial, [PAWN_nameDef] a fost acceptat în rândurile Forței de menținere a păcii din Enclave, unde [PAWN_pronoun] a învățat rapid cum să asigure pacea și ordinea, în special în cadrul maselor de muncitori forțați înrolate, de obicei prin intermediul unui prod.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Menținerea păcii în formare</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Menținerea păcii în formare</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Enclava avea un număr de medici foarte pregătiți, a căror sarcină principală era să se ocupe de personal important, cum ar fi ofițeri sau politicieni de rang înalt. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei medici. [PAWN_pronoun] nu avea disprețul distinctiv pe care l-au simțit majoritatea celorlalți membri ai Enclavei față de locuitorii pustiului, o trăsătură de caracter care pune adesea [PAWN_objective] în dezacord cu superiorii [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Medic de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Medic de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Ca majoritatea oamenilor din Enclavă, [PAWN_nameDef] a fost crescut să creadă că toate ființele care locuiau în pustietate erau mutante și inferioare genetic. Totuși, [PAWN_pronoun] a luat aceste lecții mai mult la inimă decât altele și astfel [PAWN_pronoun] a devenit un politician în enclavă, pentru a pleda pentru „curățarea” pustiului, astfel încât, într-o zi, ultimii oameni nemutați să poată recupera pământul care le este de drept și, în cele din urmă, să reconstruiască națiunea care a fost cândva.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Politician de Enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Politician de Enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Deși, în general, Enclava nu i-a privit favorabil pe ceilalți locuitori ai Pământului pustiu, ei au fost nevoiți să accepte cu reticență că au fost folositori uneori. Pentru a-i ține (de)informați greșit pe cei din deșeuri despre intențiile Enclavei, [PAWN_nameDef] a fost instruit să scrie material de propagandă și să-l distribuie în așezările din jurul avanpostului Enclavei.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Enclavă Propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Enclavă Propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] a servit ca intendent pentru Enclavă, responsabil cu gestionarea și distribuirea uniformelor, proviziilor și echipamentelor esențiale soldaților și personalului. Cunoscut pentru [PAWN_possessive] păstrarea meticuloasă a înregistrărilor și logistica eficientă, [PAWN_pronoun] a asigurat că fiecare unitate era echipată corespunzător pentru serviciu. Cu ochi pentru detalii și talent pentru negociere, [PAWN_nameDef] a devenit un atu de neprețuit pentru lanțul de aprovizionare al Enclavei, menținând pregătirea operațională a organizației chiar și în cele mai dure condiții.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Cartierul de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Intendent</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominal, serviciul secret este încă însărcinat cu protecția președintelui Statelor Unite. Cu toate acestea, majoritatea președinților de Enclavă i-au folosit ca trupe de elită, însărcinate cu cele mai stringente chestiuni de securitate națională. [PAWN_nameDef] a făcut parte din această trupă de elită. [PAWN_pronoun] a fost o mașină de ucidere perfect antrenată, cu o lipsă totală de empatie preocupată doar de îndeplinirea ordinelor președintelui. Chiar și alți membri ai Enclavei s-au înfiorat de personalitatea rece și calculatoare [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agent Serviciului Secret</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agent Serviciului Secret</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] a fost un soldat Tesla cu Enclave. După cum sugerează și numele, acești militari de elită sunt cunoscuți și temuți pentru armura lor avansată de putere Tesla și priceperea lor cu armele grele cu plasmă. Din fericire pentru locuitorii pustiului, [PAWN_nameDef] și soldații tesla cărora le aparțineau [PAWN_pronoun] erau o priveliște destul de rară, desfășurată doar împotriva celor mai încăpățânați și periculoși dușmani ai Enclavei.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Soldatul Tesla din Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Soldatul Tesla din Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>În timp ce majoritatea deșernilor reprezentau mai mult o pacoste pentru Enclavă decât o amenințare reală, au existat unii vinovați care au cauzat mai multe probleme. [PAWN_nameDef] era un gardian al Enclavei și sarcina [PAWN_possessive] era să aibă grijă de prizonierii nefericiți ai Enclavei, precum și să extragă de la ei toate informațiile importante, chiar dacă nu erau în posesia unor astfel de cunoștințe. De îndată ce superiorii [PAWN_possessive] au crezut că au obținut toate informațiile utile de la un prizonier, era de latitudinea [PAWN_nameDef] să le execute, ceea ce [PAWN_pronoun] făcea adesea într-un mod înfiorător.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Gardien de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Gardien de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Enclava a fost întotdeauna interesată de fauna sălbatică mutantă care locuia în pustietate. Cu toate acestea, intențiile lor s-au bazat mai puțin pe curiozitatea științifică și mai mult pe dorința de a arma fiarele oribile care cutreieră peisajul iradiat. [PAWN_nameDef] a fost un zoolog al Enclavei și a efectuat experimente crude pe multe fiare diferite pentru a le testa adecvarea pentru luptă, precum și metodele de a le controla. În timp ce [PAWN_pronoun] a fost un om de știință respectat, [PAWN_pronoun] a arătat și tendințe sadice și a fost evitat de majoritatea celorlalți membri ai Enclavei.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Zoolog de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Zoolog de enclavă</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
