<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a crescut pentru a deveni colonel și lider de facto al forțelor Enclavei din Capitala Wasteland. Spre deosebire de Richardson, [PAWN_pronoun] credea că Enclava ar trebui să controleze populația pustiului decât să o extermine. Abordarea pragmatică [PAWN_possessive] și strălucirea tactică au făcut din [PAWN_objective] un comandant formidabil, deși [PAWN_pronoun] a păstrat încă o loialitate neclintită față de supremația Enclavei.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>Colonelul Enclavei</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>Colonel</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] s-a născut pe Coasta de Vest, dar a călătorit cu unitatea tatălui [PAWN_possessive] în Capitala Wasteland. [PAWN_pronoun] a crescut în tabere militare, învățând disciplină și tactici de luptă încă de la o vârstă fragedă. Moartea tatălui [PAWN_possessive] a insuflat în [PAWN_objective] o hotărâre aprigă de a dovedi valoarea [PAWN_possessive] și de a continua moștenirea familiei.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>Fiul ofițerului</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>Fiul ofițerului</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a dezvoltat virusul FEV Curling-13, conceput pentru a ucide pe oricine cu chiar și urme de mutație în deșert. [PAWN_pronoun] a justificat acest genocid ca fiind necesar pentru supraviețuirea umanității, crezând că numai oamenii puri merită să moștenească Pământul. [PAWN_possessive] mintea strălucitoare, dar întortocheată, a creat una dintre cele mai periculoase arme biologice din istoria postbelică.</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>Armator viral</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>Armator</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a arătat o aptitudine excepțională pentru biologie și chimie încă de la o vârstă fragedă. Divizia științifică a Enclavei a alimentat talente [PAWN_possessive], oferind acces la datele de cercetare dinainte de război și la echipamente avansate de laborator. [PAWN_pronoun] a studiat virologia și ingineria genetică, fascinat de potențialul de a remodela umanitatea la nivel molecular.</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>Minunea științifică</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>Minune</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit cel mai de temut sergent de instrucție al Enclavei. [PAWN_pronoun] a antrenat nenumărați soldați cu o eficiență brutală, acceptând nimic mai puțin decât perfecțiunea. [PAWN_possessive] temperamentul legendar și tiradele verbale devastatoare au devenit infame în rândurile Enclavei. În timp ce [PAWN_pronoun] era disprețuit, soldații [PAWN_pronoun] antrenați au fost printre cei mai buni pe care i-a avut Enclava.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>Instructor militar</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>Instructor militar</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a crescut sub o disciplină militară extrem de rigidă pe platforma petrolieră. Părinții [PAWN_possessive] erau ambii soldați de carieră care nu tolerau nicio abatere de la protocol. Această educație a transformat [PAWN_objective] pe cineva care prețuia ordinea, disciplina și respectarea procedurilor mai presus de orice. [PAWN_pronoun] nu a avut răbdare pentru incompetență sau scuze.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>Educație strictă</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>Copil strict</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] au dezertat în Enclavă, crezând că au resursele și dorința de a finaliza proiectul Puritate în mod corespunzător. [PAWN_pronoun] a lucrat la adaptarea purificatorului la nevoile Enclavei, deși [PAWN_pronoun] a fost ținut la întuneric despre adevăratele planuri ale colonelului Autumn. Ambiția științifică [PAWN_possessive] l-a orbit pe [PAWN_objective] față de intențiile mai întunecate ale Enclavei.</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>Dezertor de enclavă</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>Dezertor</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fost pregătit inițial ca scrib în Frăția Oțelului. [PAWN_pronoun] a excelat la fizica și inginerie avansată, lucrând la Project Purity. Cu toate acestea, [PAWN_pronoun] a devenit frustrat de abordarea prudentă a Frăției față de tehnologie și de refuzul lor de a depăși granițele în căutarea progresului.</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>Stagiar Frăției</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>Stagiar</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a servit în Serviciul Secret până când expunerea la FEV a transformat [PAWN_objective] într-un super mutant. În loc să încheie [PAWN_objective], Enclava a inclus [PAWN_objective] într-o armură specială modificată, creând o mașină de ucidere de neoprit. [PAWN_pronoun] a devenit cel mai bun responsabil al Enclavei, cu totul loial și fără milă de eficient. [PAWN_possessive] umanitatea a fost îngropată sub straturi de creștere și condiționare.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>Agentul Serviciului Secret</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>Enforcer</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] s-a născut anormal de mare chiar și în copilărie. Enclava a văzut dimensiunea și puterea [PAWN_possessive] drept bunuri valoroase, mai degrabă decât defecte. [PAWN_pronoun] a fost antrenat încă din tinerețe să fie o armă, învățând să canalizeze dimensiunea [PAWN_possessive] într-o eficiență devastatoare a luptei. [PAWN_pronoun] nu a pus niciodată la îndoială ordinele, doar le-a executat.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>Copil uriaș</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>Gigant</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a servit ca un major de câmp, coordonând operațiunile Enclavei pe mai multe fronturi. [PAWN_pronoun] a comandat echipe în armura de putere X-02 și a planificat lovituri strategice împotriva pozițiilor inamice. Capacitatea [PAWN_possessive] de a adapta tacticile la condițiile în schimbare ale câmpului de luptă a câștigat respectul [PAWN_objective] atât din partea superiorilor, cât și a subordonaților.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>Maior de câmp</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>Major</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a dat dovadă de talent pentru gândire strategică și logistică de la tineret. [PAWN_pronoun] a studiat campaniile militare de dinainte de război și a învățat să coordoneze operațiuni complexe. Enclava a antrenat [PAWN_objective] atât în ​​conducerea luptei, cât și în planificarea strategică, pregătind [PAWN_objective] pentru comanda pe teren.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>Gânditor strategic</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>Strateg</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a câștigat gradul de căpitan [PAWN_possessive] prin excelență în luptă demonstrată și leadership tactic. [PAWN_pronoun] a comandat echipe de armuri puternice în operațiunile din prima linie, dovedind că priceperea și determinarea contează mai mult decât sexul. Trupele [PAWN_possessive] au respectat [PAWN_objective] pentru că au condus de pe front și nu le-au cerut niciodată să facă nimic [PAWN_pronoun] nu s-ar face [PAWN_pronoun]self.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>Căpitanul de enclavă</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>Căpitan</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a crescut ca un copil militar, deplasându-se între facilitățile Enclave. [PAWN_pronoun] a învățat să se adapteze rapid și a devenit competent în diferite scenarii de luptă. Privind părinții [PAWN_possessive] slujind cu distincție, a inspirat [PAWN_objective] pentru a urma o carieră militară și pentru a demonstra că [PAWN_pronoun] ar putea excela în corpul de ofițeri dominat de bărbați.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>Brat militar</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>Puști militar</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a devenit președintele Enclavei, conducând rămășițele guvernului Statelor Unite. [PAWN_pronoun] a susținut proiectul FEV Curling-13 pentru a eradica toată viața „mutată” din pustie. [PAWN_possessive] credința neclintită în puritatea genetică a făcut din [PAWN_objective] un ideolog periculos care nu s-ar opri la nimic pentru a realiza viziunea [PAWN_possessive] a unei Americi curățate.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>Președinte de enclavă</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>Președinte</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] s-a născut în elita politică a Enclavei pe platforma petrolieră Poseidon. [PAWN_pronoun] a crescut înconjurat de idealurile americane de dinainte de război și de credința în puritatea genetică. Din copilărie, [PAWN_pronoun] a fost pregătit pentru conducere, studiind guvernanța, retorica și viziunea Enclavei pentru restaurarea Americii.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>Moștenitorul dinastiei politice</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>Moștenitorul dinastiei</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a comandat unitățile de soldați Enclave Hellfire din Capitala Wasteland. [PAWN_pronoun] a condus operațiuni brutale împotriva pozițiilor Frăției Oțelului și a așezărilor pustiului. Perspicacitatea tactică [PAWN_possessive] și eficiența nemiloasă au făcut din [PAWN_objective] unul dintre cei mai valoroși ofițeri ai colonelului Autumn. [PAWN_pronoun] a purtat armura experimentală Hellfire, marcând [PAWN_objective] ca o elită printre elite.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>Comandantul Focului Iadului</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>Comandant</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fost selectat pentru pregătirea ofițerilor de elită încă de la o vârstă fragedă. [PAWN_pronoun] a excelat în simulări tactice și operațiuni cu armuri de putere. Instructorii Enclavei au văzut în [PAWN_objective] material pentru ofițeri, pregătind [PAWN_objective] poziții de comandă în cele mai critice operațiuni ale lor.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>Cadet de elită</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>Cadet</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] a lucrat în unitățile de cercetare Enclave, ajutând la dezvoltarea armurii de putere Hellfire și a roboților de luptă avansați. [PAWN_pronoun] a devenit izolat social, preferând compania mașinilor în locul oamenilor. Lucrarea [PAWN_possessive] a fost genială, dar [PAWN_pronoun] rareori a luat în considerare implicațiile etice ale creațiilor [PAWN_possessive]. În cele din urmă, greutatea a ceea ce [PAWN_pronoun] a ajutat să creeze a început să deranjeze [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>Inginerul focului iadului</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>Inginer</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] a fost fascinat de roboți și inteligența artificială încă din copilărie. [PAWN_pronoun] a petrecut nenumărate ore studiind manualele robotice și ghidurile de programare dinainte de război. Enclava a recunoscut talentul [PAWN_possessive] și a oferit instruire specializată în cibernetică și sisteme AI.</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>Pasionat de robotică</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>Entuziast</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>
</LanguageData>
