<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] a fost un acolit al lui Marte, răspândind cuvântul lui Cezar, fiul lui Marte, prin ținuturile ocupate de Legiunea. În timp ce [PAWN_pronoun] era în esență ceva între un preot și un mesager, [PAWN_nameDef] credea cu adevărat că [PAWN_pronoun] are o misiune divină. [PAWN_pronoun] a fost înzestrat cu cuvinte și acolo unde [PAWN_pronoun] vorbea, oamenii au ascultat.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Legiunea Acolitul lui Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Acolitul lui Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] a fost un administrator al Legiunii, însărcinat cu supravegherea logisticii necesare pentru a ține împreună o astfel de armată nenumărată precum Legiunea. Ca atare, [PAWN_pronoun] avea un talent pentru numere, administrare și alte lucruri pe care majoritatea legionarii le considerau opera unor răvășiți.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Administratorul Legiunii</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Administratorul Legiunii</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Nu toți cei care trăiau în domeniul lui Cezar făceau parte din armata sa. Mulți dintre locuitorii așezărilor mai civilizate din domeniul Legiunii au rămas relativ liberi. De fapt, mulți comercianți au preferat să opereze pe teritoriul Legiunii, deoarece au reușit să țină drumurile în siguranță de atacuri. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei negustori, care călătorește prin Arizona, New Mexico, Utah și Colorado și se ocupa cu Legiunea în mod regulat.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Comerciant din Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Comerciant din Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] s-a născut pe teritoriul Legiunii ca un copil al civililor. [PAWN_pronoun] s-a bucurat de o copilărie relativ fără evenimente, până în ziua în care Legiunea a decis că era nevoie de muncă [PAWN_possessive] într-o tabără din apropiere și [PAWN_pronoun] a fost luat cu forța de la [PAWN_possessive] părinților, pentru a nu-i mai vedea niciodată.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legiune Născut</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legiune Născut</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>Teritoriile vaste pe care Legiunea le cucerise într-o perioadă scurtă de timp au dus la o cerere tot mai mare de caravane comerciale. [PAWN_nameDef] a crescut călătorind pe lungimea și lățimea părților sudice ale pustiului și a învățat multe pe drumurile prăfuite.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Legiunea Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Legiunea Caravan Child</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] a fost folosit ca fiară umană de povară pentru a transporta cantități masive de material. [PAWN_pronoun] a fost tratat ca vitele pentru cea mai mare parte a vieții [PAWN_possessive]. Inutil să spun că un astfel de tratament crud a lăsat cicatrici adânci în sufletul [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Legion Carrier Slave</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] a fost un soldat de elită al Legiunii lui Cezar. Necruțător și neînfricat în luptă, [PAWN_pronoun] a fost distins cu gradul de centurion. Erau puțini cei care puteau să se potrivească cu [PAWN_pronoun] în luptă corp și [PAWN_nameDef] a folosit abilitățile [PAWN_possessive] pentru a zdrobi pe oricine suficient de prost încât să stea în calea Legiunii.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Legiunea Centurion</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Legiunea Centurion</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>La fel ca multe alte entități politice mai mari, Cezar și-a împodobit monedele de monetărie a Legiunii cu profilul său. [PAWN_nameDef] s-a născut într-un minter și s-a bucurat de o copilărie relativ liniștită, așa cum Legiunea a părăsit familia [PAWN_possessive], din cauza rarității abilității oferite de aceștia.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Copilul lui Coin Minter</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Copilul lui Coin Minter</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>Familia lui [PAWN_nameDef] a venit din Colorado. Statul muntos a adus la iveală mulți mineri, constructori și meșteșugari pricepuți, dintre care majoritatea și-au găsit locuri de muncă în cadrul Legiunii. Cei care nu voiau să facă acest lucru în mod liber erau de obicei înrobiți și puși oricum la muncă.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Copilul Colorado</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Copilul Colorado</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Oricât de cinic ar suna, [PAWN_nameDef] a fost un sclav destul de norocos. [PAWN_pronoun] a fost însărcinat cu pregătirea meselor pentru tabăra Legionului [PAWN_possessive], care l-a absolvit pe [PAWN_objective] de cea mai grea și mai obositoare muncă. Adevărul să fie spus, [PAWN_nameDef] nu era nici măcar un bucătar atât de bun, dar disprețul Legiunii pentru lux a asigurat că aceasta nu era o problemă.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Bucătarul Legiunii</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Bucătarul Legiunii</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>De la nașterea [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a fost mai mic și mai slab decât semenii [PAWN_possessive]. Era rar ca Legiunea să lase astfel de copii să trăiască, dar [PAWN_nameDef] a fost unul dintre puținii norocoși, în principal datorită faptului că [PAWN_pronoun] avea alte abilități și calități decât puterea brută, [PAWN_pronoun] era viclean.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Puiul viclean</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Puiul viclean</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] a fost un decan din Legiunea lui Cezar. Era datoria [PAWN_possessive] să conducă legionarii din rândul lor în luptă. [PAWN_nameDef] a fost un decanus de mulți ani și tânjea după șansa de a urca la rangul de centurion.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legiunea Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legiunea Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] și-a petrecut [PAWN_possessive] copilăria timpurie într-o mică așezare undeva în partea de sud-vest a fostei SUA. Într-o zi, Legiunea Cezarului a făcut raid în așezarea, dărâmând-o până la pământ și înrobindu-i pe supraviețuitori. [PAWN_nameDef] a fost luat ca sclav și a petrecut restul tinereții [PAWN_possessive] într-o cușcă, ca un animal.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Copil înrobit</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Copil înrobit</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] sa născut într-unul dintre numeroasele triburi care au fost cucerite și subjugate de Legiune. Distrugerea totală a culturii și tradițiilor tribului a lăsat [PAWN_objective] zguduit și traumatizat.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Tribal înrobit</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Tribal înrobit</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] s-a născut și a crescut în Flag Staff, capitala Legiunii Caesars. În timp ce Two Sun a servit drept principalul centru comercial al Arizona, Flag Staff a fost inima batătoare a Legiunii în sine.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Steagul Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Steagul Staff Kid</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] a fost un frumentarius. Ca unul dintre ofițerii de informații de elită, [PAWN_nameDef] servește ca ochi și urechi puternici ai Cezarului și are misiuni subtile, cum ar fi infiltrarea în societatea inamicului sau strângerea de informații în spatele liniilor inamice.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legiunea Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legiunea Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] a luptat frecvent în arenele de luptă, adesea situate în centrul taberelor Legiunii. [PAWN_pronoun] a câștigat multe bătălii în arenă, lăsând adversarii [PAWN_possessive] sângerând în praf. [PAWN_nameDef] a purtat [PAWN_possessive] multe cicatrici cu mândrie.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiatorul Legiunii</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Gladiatorul Legiunii</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>În timp ce Legiunea a evitat cele mai multe forme de tehnologie modernă, inclusiv multe tipuri de medicamente, cineva a trebuit să-i țină pe legionarii în stare de luptă, să-i peticească dacă era rănit sau să-i doboare definitiv dacă era considerat prea slab pentru a lupta din nou. [PAWN_nameDef] nu a primit niciodată vreun fel de pregătire medicală reală, dar s-a dovedit a fi destul de ingenios cu ac și ață, precum și cu câteva preparate din plante de calitate îndoielnică.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Vindecător Legiune</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Vindecător Legiune</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>Mama lui [PAWN_nameDef] a fost vindecător în Legiune. În timp ce Legiunea nu a avut acces la medicamente de înaltă tehnologie din cauza refuzului lor de a folosi tehnologia modernă, vindecătorii Legiunii au reușit să gătească diverse cataplasme, unguente și alte remedii pe bază de plante. [PAWN_nameDef] a învățat multe despre vindecare de la mama [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Copilul vindecătorului</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Copilul vindecătorului</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] a fost un războinic suficient de de încredere pentru a primi echipament de vânătoare avansat. Cu pușca de încredere [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] s-a plimbat prin pustietate, mereu în căutarea brahmanilor, a coranilor și a altor vânat pentru a umple burta legionarilor înfometați din tabără.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Vânătorul de Legiune</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Vânătorul de Legiune</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] s-a născut ca copil al unui legionar, la fel ca majoritatea copiilor din Legiunea, de când Cezar a cerut soldaților săi o cotă de copii pentru a-și întări rândurile armatei.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Copil legionar</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Copil legionar</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Deși Legiunea nu punea prea mult accent pe educație, era totuși nevoie de cineva care să învețe valorile Legiunii tinerilor. [PAWN_nameDef] a fost responsabil cu educarea legionarilor viitori. Prin [PAWN_objective] au aflat cum trebuie să vorbească un legionar, precum și cele mai esențiale lucruri despre Cultul lui Marte.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Magistru Legiunii</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Magistru Legiunii</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] făcea parte dintr-un trib, care a fost doar recent subjugat de Legiune. Tribul [PAWN_possessive] a trăit în Munții Stâncoși, unde au trăit în peșteri și canioane. Ca atare, erau mineri pricepuți și [PAWN_nameDef] a fost pus să lucreze ca miner pentru Legiunea Cezarului.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Legiunea Miner</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Legiunea Miner</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>În timp ce [PAWN_nameDef] nu era din punct de vedere tehnic un sclav, [PAWN_pronoun] încă locuia pe teritoriul Legiunii, unde [PAWN_pronoun] trebuia să lucreze pământul. O mare parte din produsele [PAWN_possessive] au fost confiscate de administratorii Legiunii după fiecare recoltă, dar [PAWN_nameDef] era încă mulțumit, deoarece războinicii lui Caesar i-au ținut la distanță pe raiders și nu i-au hărțuit altfel [PAWN_objective].</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Legiunea Țărană</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Legiunea Țărană</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] a fost un membru al stimatei gărzi pretoriane, însărcinat cu protecția nimeni altul decât atotputernicul Cezar însuși. [PAWN_pronoun] a devenit parte a acestui grup de elită provocând și învingându-l pe unul dintre pretoriani și s-a mândrit cu faptul că puțini alți membri ai Legiunii vor fi vreodată atât de apropiați de liderul lor infailibil precum [PAWN_pronoun]. Desigur, această poziție nu era reprezentativă în natură, [PAWN_pronoun] trebuia să fie un luptător formidabil, capabil să trimită orice potențial asasini trimiși după Cezar.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legiunea Pretoriană</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legiunea Pretoriană</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>La fel ca mulți alți copii, [PAWN_nameDef] s-a născut într-un lagăr de război al Legiunii. [PAWN_pronoun] a crescut mai repede, mai înalt și mai puternic decât majoritatea celorlalți copii din tabere și a arătat o mare promisiune în timpul antrenamentelor chinuitoare, spre mândria tutorilor [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Tânăr promițător</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Tânăr promițător</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] s-a născut ca copil al unui legionar, la fel ca majoritatea copiilor din Legiunea, de când Cezar a cerut soldaților săi o cotă de copii pentru a-și întări rândurile armatei.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Sclav cumpărat</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Sclav cumpărat</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] a fost crescut de o preoteasă de pe Marte și s-a bucurat de o copilărie relativ (după standardele Legiunii) răsfățată și de o educație oarecum formală.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Crescut de preoteasa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Crescut de preoteasa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Modul nesăbuit de război al Legiunii și, în consecință, pierderile mari au însemnat că aveau mereu nevoie urgentă de noi recruți. [PAWN_nameDef] a fost unul dintre acei recruți. În timp ce [PAWN_pronoun] nu avea prea multă experiență de luptă, [PAWN_pronoun] a fost dornic să se dovedească în ochii lui [PAWN_possessive] decanus și a luptat feroce.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în Legiunea, a crescut din copilărie pentru a vedea pe Cezar ca pe un zeu și Legiunea ca singura cale adevărată de urmat. [PAWN_pronoun] antrenat cu sulițe și puști de la o vârstă fragedă, învățând disciplina, ascultarea și arta războiului. Acum, [PAWN_pronoun] se numără printre noii recruți, dornici să câștige [PAWN_possessive] loc în rânduri prin sânge și cucerire.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Recruta</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Caesar nu este doar un cărător de război, el este un profet, un conducător divin destinat să unească pustiul. [PAWN_nameDef] a crescut într-o așezare controlată de Legiune, unde cuvintele lui Cezar erau adevărul absolut. Când a venit timpul să slujească, [PAWN_pronoun] a luat armele cu devotament fanatic, gata să-i curețe pe cei slabi și să răspândească voința lui Cezar.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Recruta</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Odată, [PAWN_nameDef] a aparținut unui trib nomad din deșert, priceput în supraviețuire și război. Dar slăbiciunea nu este tolerată. Când [PAWN_pronoun] a fost alungat pentru că au eșuat oameni [PAWN_possessive], moartea părea sigură. În schimb, Legiunea a găsit [PAWN_pronoun] și a oferit un loc printre recruți. În Legiune, eșecul înseamnă moarte, dar succesul înseamnă putere. [PAWN_pronoun] a jurat că nu va mai eșua niciodată.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Recruta</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] a crescut sub Republica Noua California, crezând în democrație, lege și ordine. Dar pe măsură ce NCR s-a răspândit, corupția și slăbiciunea s-au răspândit odată cu ea. Când a venit Legiunea, [PAWN_pronoun] se aștepta la moarte. În schimb, [PAWN_pronoun] i s-a oferit șansa de a servi ceva mai puternic decât NCR care se prăbușește. Acum, cu o sabie în mână, [PAWN_pronoun] luptă împotriva însăși națiunea [PAWN_pronoun] numită cândva acasă, convins că calea lui Cezar este singura cale de urmat.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Recruta</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Legiunea a distrus orașul [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] ar fi trebuit să moară împreună cu restul. În schimb, [PAWN_pronoun] a avut de ales: să se supună și să lupte pentru Caesar sau să fie șters ca restul oamenilor [PAWN_possessive]. Ne-a mai rămas nimic, [PAWN_pronoun] a ales Legiunea. La început, a fost doar supraviețuire. Dar, pe măsură ce anii au trecut, [PAWN_pronoun] a început să înțeleagă puterea Legiunii. Cei slabi sunt arse, iar cei puternici rezistă. [PAWN_pronoun] nu va mai fi niciodată slab.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Recruta</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Unii oameni se alătură Legiunii pentru supraviețuire. Unii se alătură pentru loialitate. [PAWN_nameDef] s-a alăturat deoarece [PAWN_pronoun] iubește războiul. Legiunea a oferit ceva ce nicio altă facțiune nu putea, oportunități nelimitate de luptă, măcel și cucerire. [PAWN_pronoun] luptă nu pentru Cezar, nu pentru glorie, ci pur și simplu pentru că este ceea ce face cel mai bine [PAWN_pronoun].</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Recruta Legiune</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Recruta</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>Spre deosebire de NCR, Legiunea nu se putea baza pe un centru industrial puternic pentru a le furniza suficiente arme și muniție pentru a-și aproviziona armata în continuă creștere. [PAWN_nameDef] a fost un scavenger al Legiunii, a cărui sarcină principală a fost să cufunde clădirile dinainte de război pentru arme. Întrucât Legiunea era, în general, o facțiune destul de low-tech, ei au preferat armele care erau ușor de întreținut și reparat și suficient de robuste pentru a-și păstra funcționalitatea în pustietatea periculoasă.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Legiune Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Legiune Scavenger</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] a fost cercetaș în Legiunea lui Caesar. Sarcina [PAWN_pronoun] a fost să exploreze noi zone pe care Legiunea să le cucerească. [PAWN_nameDef] este bine antrenat cu armele Legiunii și mereu dornic să-și arate priceperea în lupta împotriva dușmanilor fiului lui Marte.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Cercetașul Legiunii</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Cercetașul Legiunii</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] a fost un scrib în serviciul Legiunii lui Cezar. Sarcina [PAWN_possessive] a fost să scrie ordine finalizate, uneori de la Caesar însuși, și să le trimită pe drumul lor prin domeniul Legiunii și nu numai. Unii legionari au zvonit că [PAWN_pronoun] a scris în secret poezie, dar nu a existat niciodată vreo dovadă pentru aceste acuzații.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Scribul Legiunii</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Scribul Legiunii</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>A fi santinelă nu a fost văzută ca o sarcină foarte onorabilă de către majoritatea legionarilor. A fost o sarcină lăsată în mare parte legionarilor și recruților mai puțin experimentați. [PAWN_nameDef] nu-i plăcea în mod deosebit datoria de pază, dar pedepsele îngrozitoare pe care Legiunea le-a impus celor care și-au neglijat îndatoririle au fost o motivație suficientă pentru a menține [PAWN_objective] concentrat și ascultător.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Seninela Legiunii</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Seninela Legiunii</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] a fost un sclav al Legiunii lui Cezar. [PAWN_pronoun] a fost pus la o muncă dezastruoasă de către maeștrii [PAWN_possessive]. A fost o viață sumbră, plină de violență și osteneală, dar l-a făcut pe [PAWN_nameDef] dur și rezistent, deși se ferește de ceilalți.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Sclavul Legiunii</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Sclavul Legiunii</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Se aștepta de la fiecare legionar să fie capabil să-și întrețină echipamentul. Cu toate acestea, a fost [PAWN_nameDef] să creeze echipamentul la început. [PAWN_pronoun] a fost un fierar priceput, capabil să creeze armuri distinctive ale legionarilor din echipamente sportive vechi și alte salvari. Abilitățile [PAWN_possessive] au făcut [PAWN_objective] popular în taberele Legiunii, deoarece niciun războinic, oricât de priceput, nu poate lupta mult timp fără echipament bun.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legiunea Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legiunea Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>La începutul vieții [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] a arătat un mare talent pentru vânătoare. Aceste abilități au fost promovate de Legiune, deoarece hrana era puțină în taberele Legiunii, iar pieile fiarelor [PAWN_pronoun] ucise puteau fi folosite pentru a crea multe bunuri utile, cum ar fi piei de apă, corturi și alte necesități.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Vânător talentat</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Vânător talentat</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] a fost însărcinat să asigure disciplina și supunerea în rândul recruților și sclavilor Legiunii lui Cezar. În timp ce [PAWN_pronoun] era temut printre subordonații [PAWN_possessive] pentru metodele brutale [PAWN_possessive] și așteptări mari, [PAWN_nameDef] a simțit întotdeauna un sentiment de mândrie pentru tinerii [PAWN_pronoun] transformați în legionari.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Taskmaster al Legiunii</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legiunea Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] s-a născut în orașul din Arizona, cunoscut anterior sub numele de Tucson, care a fost redenumit în Two Sun la un moment dat după Marele Război. Two Sun era cunoscut ca un important centru comercial în părțile sudice ale pustiilor americane și o oprire importantă pentru oamenii care călătoreau în pustiul a ceea ce a fost cândva Mexic și invers. [PAWN_pronoun] a învățat multe despre troc în timpul [PAWN_possessive] în orașul întins.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Doi locuitori ai soarelui</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Doi locuitori ai soarelui</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] a luptat alături de măreție. Încă din primele zile ale serviciului [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] a atras atenția unui puternic centurion, servind ca executor personal, călău și războinic de mâna dreaptă. În luptă, [PAWN_nameDef] a fost cel trimis să distrugă hotărârea inamicului, să doboare ofițeri, campioni și lași deopotrivă. Cu [PAWN_possessive] Centurion acum mort, [PAWN_pronoun] luptă mai departe, nu doar pentru a-i onora pe cei căzuți, ci și pentru a ajunge într-o zi în aceeași poziție de putere.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Veteranul Legiunii</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Unele bătălii se termină într-o oră. Alții au trecut ani. Când Cezar a ordonat o campanie adânc în teritoriul controlat de NCR, [PAWN_nameDef] a fost printre cei trimiși în marșul istovitor. Luni fără reaprovizionare. Luptă constantă. Privirea secolelor întregi a fost distrusă. [PAWN_pronoun] a supraviețuit tuturor și s-a întors să spună povestea, cicatrice, întărit și mai devotat ca niciodată. Cei care au supraviețuit au devenit veterani, transformați în războinici dincolo de durere sau frică.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Veteranul Legiunii</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>Bătălia pentru Barajul Hoover a fost un test, unul căruia mulți legionari nu i-au supraviețuit. Dar [PAWN_nameDef] a fost printre puținii care au rămas învingători, trecând prin val după val de apărători NCR. Chiar și atunci când bătălia s-a întors împotriva lui Cezar, [PAWN_pronoun] a refuzat să fugă, alegând să țină teren până în ultimul moment posibil. Acum, [PAWN_pronoun] luptă nu doar pentru cucerire, ci și pentru răzbunare, pentru a vedea NCR distrus și Barajul Hoover luat odată pentru totdeauna.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Veteranul Legiunii</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] a crescut sub Republica Noua California, crezând în democrație, lege și ordine. Dar pe măsură ce NCR s-a răspândit, corupția și slăbiciunea s-au răspândit odată cu ea. Când a venit Legiunea, [PAWN_pronoun] se aștepta la moarte. În schimb, [PAWN_pronoun] i s-a oferit șansa de a servi ceva mai puternic decât NCR care se prăbușește. Acum, cu o sabie în mână, [PAWN_pronoun] luptă împotriva însăși națiunea [PAWN_pronoun] numită cândva acasă, convins că calea lui Cezar este singura cale de urmat.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Veteranul Legiunii</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Legiunea a distrus orașul [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] ar fi trebuit să moară împreună cu restul. În schimb, [PAWN_pronoun] a avut de ales: să se supună și să lupte pentru Caesar sau să fie șters ca restul oamenilor [PAWN_possessive]. Ne-a mai rămas nimic, [PAWN_pronoun] a ales Legiunea. La început, a fost doar supraviețuire. Dar, pe măsură ce anii au trecut, [PAWN_pronoun] a început să înțeleagă puterea Legiunii. Cei slabi sunt arse, iar cei puternici rezistă. [PAWN_pronoun] nu va mai fi niciodată slab.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Veteranul Legiunii</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veteran</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
