<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>브라더후드 오브 스틸은 첨단 기술의 보존과 통제를 요구하는 신성한 교리인 코덱스의 엄격한 교리에 따라 운영됩니다. Maxson 장로의 지휘 하에 Brotherhood는 Outcasts의 기술적 열정과 외부인과 협력하려는 Lyons의 의지라는 이상을 모두 Brotherhood의 조건에 따라 통합했습니다. 기술은 통제되어야 하며, 돌연변이와 신스는 파괴되어야 할 혐오스러운 존재이며, 규율과 계층을 통해서만 인류를 그 자체로부터 구할 수 있습니다. 브라더후드는 방패이자 칼입니다. 인류를 보호하는 동시에 위험한 기술이 잘못된 손에 넘어가는 일이 없도록 보장합니다.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>코덱스 패권</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>팔라딘은 파워 아머를 입고 최첨단 무기를 휘두르는 브라더후드의 정예 전사입니다. 그들은 가장 위험한 위협에 정면으로 맞설 수 있도록 훈련받은 브라더후드 작전의 창끝입니다. 성기사의 임무는 최전선에서 이끌고, 분대원에게 영감을 주고, 브라더후드의 군사적 우월성을 입증하는 것입니다.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>강철의 성기사</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills는 Roger Maxson이 직접 작성한 코덱스의 가장 순수한 해석인 오리지널 Brotherhood of Steel을 대표합니다. 기술은 어떤 희생을 치르더라도 보존되어야 하며, 외부인은 절대 신뢰할 수 없으며, 형제단의 혈통은 순수하게 유지되어야 합니다. 고립은 힘이다. 황무지는 불타버릴 수 있지만, 브라더후드는 세계가 브라더후드의 조건에 따라 재건할 준비가 될 때까지 인류의 기술 유산을 지키며 견뎌낼 것입니다.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>코덱스 이터널</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>인민의 방패는 리옹 프라이드가 상징하는 모든 것, 즉 무고한 자를 보호하고 스스로 싸울 수 없는 자를 위해 싸우는 전사를 상징합니다. 그들은 형제단의 전투 능력과 진정한 연민을 결합하여 군인이자 인도주의 활동가로 봉사합니다.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>인민의 방패</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>라이언스 장로는 사람들에게 도움이 되지 않으면 기술은 쓸모가 없다고 가르쳤습니다. Lyons Pride는 Brotherhood가 수집가와 수집가 그 이상이어야 한다고 믿습니다. 그들은 보호자와 건설자가 되어야 합니다. 여전히 코덱스의 기술적 지혜에 묶여 있으면서도 그들은 코덱스의 고립주의를 거부합니다. 기술은 보존되어야 하지만, 도움이 필요한 사람들을 돕기 위해 배포되어야 합니다. 황무지에는 또 다른 기술 보유자 그룹이 필요하지 않습니다. 인류를 구하는 것은 단순히 유물을 보호하는 것이 아니라 실제로 인간을 돕는 것임을 이해하는 수호자가 필요합니다.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>강철 연민</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Midwestern Brotherhood는 생존하려면 적응이 필요하다는 혁명적인 이해를 바탕으로 추락한 비행선의 잔해에서 탄생했습니다. Lost Hills의 고립주의자들과 달리 Midwest 지부는 부족민, 황무지 주민, 심지어 이전의 적까지 적극적으로 모집합니다. 기술은 여전히 ​​중요하지만 영토를 유지하고 그 안에 있는 사람들을 보호할 수 있는 군대를 구축하는 것도 중요합니다. 코덱스는 체인이 아닌 가이드입니다. 확장은 부패가 아니라 진화이다.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>강철 선봉대</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>디펜더는 뛰어난 기술 지식과 전투 능력을 결합한 아웃캐스트 전문가입니다. 그들은 적대 세력으로부터 기술을 확보하고 첨단 장비가 무가치한 손에 들어가지 않도록 하는 책임을 맡고 있습니다. 임무에 대한 그들의 헌신은 절대적입니다.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>코덱스의 수호자</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>추방자들은 브라더후드의 순수주의자들로, 라이온스 장로가 약해졌을 때 코덱스의 타협을 거부한 자들입니다. 기술이 전부입니다. 황무지 사람들을 돕거나 공동체를 건설하는 것이 아닙니다. 바보들이 모든 것을 파괴하기 전에 인류의 기술적 유산을 보존하는 것입니다. 올드 월드는 사람들이 기술을 오용했기 때문에 멸망했습니다. 브라더후드의 신성한 임무는 존재하는 모든 첨단 기술을 통제하여 이러한 일이 다시 발생하지 않도록 방지하는 것입니다. 외부인은 기껏해야 책임이고 최악의 경우 위협입니다. 사명에 대한 절대적인 헌신을 통해서만 형제단은 그 목적을 달성할 수 있습니다.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>진정한 코덱스</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>우리 국민은 다른 모든 사람들을 지배해야 합니다.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>어쩌면 옳은 일이 될지도</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>엔클레이브는 미국을 되찾고 복원하려는 미국 정부의 지속을 나타냅니다. 순수하고 오염되지 않은 인간만이 문명을 재건할 권리가 있습니다. 다른 모든 것은 제거되거나 정복되어야 할 일탈입니다.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>엔클레이브의 명백한 운명</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>대칸은 화학 생산 기술을 완성했습니다. 그들의 화학자들은 칸의 활동에 자금을 지원하는 약품을 만드는 일을 담당하는 부족의 존경받는 구성원입니다. 숙련된 화학 제작자는 은만큼의 가치가 있으며 그들의 지식은 여러 세대에 걸쳐 전해집니다.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>칸 화학자</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>대칸은 "문명화된" 사회의 사슬을 거부합니다. 그들 중 가장 강한 사람 외에는 법도, 세금도, 통치자도 없습니다. 그들은 개인의 자유를 무엇보다 중요하게 여기지만, 그 자유에는 부족에 대한 책임이 따릅니다. 강함은 존중되고 약함은 멸시받으며, 형제자매에 대한 충성은 신성합니다. 칸은 필요한 것을 빼앗은 것에 대해 사과하지 않습니다. 황무지는 그것을 주장할 만큼 강한 자들의 것입니다.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>칸 프리덤</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>한때 뉴 캘리포니아 공화국에 충성했던 이들은 구세계 질서에 등을 돌렸습니다. 부패와 끝없는 전쟁에 환멸을 느낀 그들은 이제 생존, 독립, 동지애를 무엇보다 중요하게 생각합니다. 그들은 권위를 경계하고, 웅장한 이상에 회의적이며, 자신의 이상을 방어하는 데 신속합니다. 그들의 코드는 상호 지원, 힘들게 얻은 신뢰, 황무지에서 생존하기 위해 필요한 일을 하는 것 중 하나입니다.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR 탈영병</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>뉴캘리포니아 공화국(NCR)은 뉴캘리포니아에 설립된 연방 대통령 공화국으로, 5개의 인접한 주와 네바다주 및 바하캘리포니아주에 추가 영토를 보유하고 있습니다. NCR은 민주주의, 개인의 자유, 법치와 같은 수많은 구시대 가치를 강조하고 이를 지원하기 위해 노력합니다. 또한 황무지의 전반적인 질서를 회복하고, 기반 시설과 경제 시스템을 개선 및 발전시키며, 무엇보다 중요한 것은 사람들 사이의 평화를 회복하는 것을 목표로 합니다. 모방하려는 구세계의 기관과 유사하게, 지속적인 확장으로 인해 공화국을 괴롭히고 목표를 방해하는 데 도움이 되는 영토 통제, 충성심, 부패로 인한 문제가 발생했습니다.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>올드 월드 블루스</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>용기와 전투 능력 못지않게 전문적인 정찰 능력으로 유명한 자원 봉사 특수부대인 레인저스의 주요 목적은 공화국 상비군이 처리할 수 없는 위협을 처리하는 것뿐만 아니라 NCR 영토 경계선 ​​주변의 일반 평화 유지, 알려진 위협과 잠재적인 위협을 정찰하는 것, 기타 특수 임무를 수행하는 것입니다. 이들의 최첨단 훈련, 무기, 다양한 전후 및 전후 기술 덕분에 그들은 수적으로 열세이고 화력이 열세인 상황에서도 공화국의 분쟁에서 승리를 위한 핵심 역할을 할 수 있습니다.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR 레인저스</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>용의 해 이념은 국가적 단결, 집단적 노력, 기술 진보를 중시합니다. 이는 국가에 대한 충성, 전통에 대한 존중, 문화유산에 대한 자부심을 장려합니다. 시민들은 단결과 결단이 번영과 힘을 가져올 것이라고 믿으며 국가의 이익을 위해 함께 일하고, 사회적 화합을 유지하고, 혁신을 수용해야 합니다.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>용의 해</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>번영, 자유, 무한한 기회에 대한 빛나는 약속인 아메리칸 드림은 전국 수백만 명의 희망을 불러일으킵니다. 최근에는 흰색 말뚝 울타리, 차량 2대용 차고, 원자력으로 구동되는 미래에 대한 비전이 있습니다. 가족들은 빛나는 텔레비전 주위에 모여서 열심히 일하고 애국심이 끝없이 발전하는 세상에서 자신들의 자리를 확보할 것이라고 확신합니다. 낙관주의는 고조되고 있으며, 꿈은 미국이 달성할 수 있는 것, 즉 더 밝은 내일에 대한 흔들리지 않는 믿음의 등불로서 지속됩니다. 그러나 낙관주의 이면에는 기업의 탐욕, 자원 부족, 전쟁의 그림자 등 균열이 형성됩니다. 그럼에도 불구하고, 세계가 망각의 가장자리에 서 있는 와중에도 꿈은 지속됩니다. 이는 미국의 미래를 보여주는 등대입니다.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>아메리칸 드림</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
