<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(s) se han vuelto deshonestos</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Algunos bot(s) RobCo se han vinculado con señales de control antiguas RobCo. Se han unido a {0} y se vuelven hostiles, intentando escapar del área.

Los robots rebeldes RobCo no pueden resucitar en un gestador cuando son destruidos.

Estos robots están involucrados:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy equipado</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>¡{PAWN_labelShort} ha equipado un RobCo Pipboy! {PAWN_pronoun} ahora es un mecánico RobCo y puede crear y controlar bots RobCo.

Investigue la tecnología RobCo para comenzar.

(*SectionTitle)Creación de bots:(/SectionTitle) Su mecánico puede crear bots en un banco de trabajo RobCo.

(*SectionTitle)Acerca del ancho de banda:(/SectionTitle) Los mecánicos pueden controlar tantos bots como lo permita su ancho de banda total. Selecciona {PAWN_labelShort} y mira la lectura de 'Ancho de banda' de {PAWN_possessive} para ver cuánto ancho de banda está usando {PAWN_pronoun} actualmente y cuánto tiene disponible {PAWN_pronoun}. El ancho de banda se puede aumentar con cierta vestimenta y construyendo edificios de nodos de banda RobCo.

(*SectionTitle)Acerca de los grupos de control:(/SectionTitle) Los mecánicos controlan los robots en grupos. Cada grupo de control se puede configurar en uno de estos modos:

- Trabajo
- Escolta
- Recarga
- Autocarga inactiva

Para obtener más información sobre lo que hace cada modo, seleccione el ícono del modo de trabajo en uno de los grupos de control de {PAWN_labelShort} y coloque el cursor sobre las diferentes órdenes de trabajo. El número máximo de grupos de control se puede aumentar con vestimenta y holocintas.

(*SectionTitle)Acerca de las llamadas de amenazas:(/SectionTitle) Las mecánicas pueden indicar a los robots líderes antiguos que ataquen para obtener elementos raros de ellos. Debes hacer esto para mejorar tu mecanismo más allá de ciertos límites, pero ten cuidado con el peligro.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>RobCo Pipboy de {PAWN_nameDef} disponible</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>¡Has encontrado el cadáver de un antiguo mecánico RobCo!

Extrae {PAWN_possessive} RobCo Pipboy seleccionando un colono y haciendo clic derecho en el cadáver.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
