<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>control de vuelo</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Especifique qué tipo de tráfico vertibird puede utilizar este pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Un vertipájaro intendente de la Hermandad de {0} está aterrizando. Son un {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Bloqueo de vuelos</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Debido a hostilidades, o porque se activó manualmente, una o más de tus colonias han entrado en bloqueo de vuelo. No llegará ningún nuevo tráfico de vertibirds, pero cualquier nave desembarcada aún podrá partir. 
Colonias actualmente bajo bloqueo de vuelos:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Todos los vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Lucha de emergencia en progreso</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Debido a los ataques hostiles, una o más de tus colonias han iniciado la evacuación automática de visitantes y tripulaciones que desembarcaron. 
Colonias que actualmente realizan revueltas de emergencia:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Tráfico de vuelos en el límite definido por el usuario: aterrizajes suspendidos.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Peligro de escombros en el pasillo de vuelo: aterrizajes imposibles.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>No se detectaron plataformas Vertibird activas: red de vuelo fuera de línea.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Red de vuelos en línea.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Todas las plataformas Vertibird están ocupadas, los aterrizajes suspendidos.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Baliza apagada: red de vuelos fuera de línea.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Solicitar tránsito vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>La baliza no tiene energía; no se puede alcanzar el control de vuelo de la Hermandad.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Servicio: Vertibird de tránsito unidireccional
Tarifa: 500 plata
Embarque: primera plataforma abierta</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Solicite un vertibird unidireccional autorizado por la Hermandad por 500 monedas de plata.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>revolver todo</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Obliga a todos los vertibirds en el mapa a despegar y partir inmediatamente, independientemente de si toda la carga requerida está cargada.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>no controlas este vertibird, o es incapaz de despegar.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Un vertipájaro de la Hermandad de {0} está aterrizando con visitantes.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Lucha</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Obligue a este vertibird a despegar y partir inmediatamente, independientemente de si toda la carga requerida está cargada.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Solo invitados aliados</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Solo intendentes</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Sólo visitantes</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Bloqueo de vuelos</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Alternar manualmente el bloqueo del tráfico de Vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Sin vuelos</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Retirar a todas las tripulaciones</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Obligar a todos los grupos desembarcados a abordar sus vertibirds y partir inmediatamente.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Recordar pasajeros</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Obliga a los pasajeros de este vertibird a abordar inmediatamente y partir.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Un vertipájaro de la Hermandad de {1} está aterrizando con un patrón visitante. {PAWN_titleIndef} llamado {PAWN_nameFull} está a bordo.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Enlace ascendente de la Hermandad establecido...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Los visitantes de {0} salen por Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Advertencia: sin acceso al agua, el procesador de combustible de aviación funcionará con una eficiencia del 33 %.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Advertencia: el procesador de combustible de aviación requiere tuberías de agua para funcionar con total eficiencia.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>El procesador de combustible de aviación debe colocarse en aguas poco profundas, en un río o en un terreno que admita cargas pesadas.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Reservas de combustible de aviación: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Modo de funcionamiento: seco (rendimiento reducido)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Modo de funcionamiento: húmedo (rendimiento total)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Hay {0} tanques en la red que contienen un total de {1} combustible de aviación.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Existencias de combustible listas: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Plataforma Vertibird bloqueada por el techo.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Producción de combustible de aviación de por vida: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Ingresos por repostaje de por vida: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>El motor del módulo de aterrizaje chisporrotea peligrosamente a medida que se acerca a su colonia. Va a estrellarse.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Su radio de corto alcance ha captado una llamada de socorro automática de una embarcación averiada que se encuentra a la deriva en el sistema. Mientras observa su paso, un maltrecho módulo de aterrizaje de emergencia se desprende del casco y dispara su motor para un último descenso. Poco después recibes una transmisión de los pasajeros: han captado tu baliza de vuelo.
El piloto explica que la nave es demasiado inestable para realizar un descenso controlado y le ruega que los autorice a realizar un aterrizaje de emergencia. Ofrece algunos equipos avanzados como recompensa.
Puedes aceptar su solicitud, pero ten cuidado: el reactor dañado del módulo de aterrizaje podría detonar durante la entrada a la atmósfera, haciendo llover escombros sobre tu colonia. Incluso podría explotar al impactar, causando estragos en las instalaciones de tu vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>El motor del módulo de aterrizaje se mantiene estable a medida que se acerca a su baliza. Lo va a lograr.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>El reactor del módulo de aterrizaje perdió su contención durante la entrada a la atmósfera. Su baliza de vuelo ha captado {0} trozos de metralla y escombros entrantes.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Vertibird no identificado</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Parece que el vertibird contiene una pequeña variedad de cosas útiles.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Parece que el vertibird contiene una gran variedad de cosas útiles.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Parece que el vertibird está vacío. Sus motores están dañados, por lo que sólo sirve como chatarra.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>El motor del vertibird gira a medida que te acercas y despega hacia lugares desconocidos.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>El vertibird se despresuriza violentamente cuando te acercas, lanzando varios esqueletos disecados fuera de su cabina.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Un grito mental penetrante emite desde el vertibird a medida que te acercas. Una carga psíquica.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>La escotilla del vertibird se abre cuando te acercas y un pequeño grupo de ataque de {0} sale.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>El reactor del vertibird comienza a gemir cada vez más fuerte a medida que te acercas. Es una bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Deja que el vertibird aterrice.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>La baliza de vuelo de su Hermandad ha detectado un vertibird no identificado acercándose en piloto automático. Su transpondedor ha sido desactivado y todos los intentos de contactar con la tripulación a bordo han fracasado.
Sin embargo, el análisis de su trayectoria sugiere que lleva una gran carga útil. Podría ser algo valioso... o podría ser una trampa.
Puedes desactivar tu baliza para esconderte del acercamiento, o mantenerla activa y dejar que el vertibird aterrice.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Un vertibird está aterrizando para recoger a {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Acabas de recibir una propuesta de {0} de {1}. Tienen un excedente de prisioneros en una de sus retenciones y están buscando descargar a algunos a cambio de una tarifa.
{0} dice que hay dos lotes disponibles para transferir: uno de baja seguridad y el otro de alta seguridad. Si aceptas, tanto el pago como los prisioneros te serán transferidos por vertibird.
Pago en segundos bajos: {2}
Pago de alta seguridad: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>No hay almohadillas vertibird gratuitas</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Despeje el vertibird para un aterrizaje de emergencia.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Tu radio de corto alcance cobra vida con un piloto angustiado de la Hermandad de {0}. Su vertibird de evacuación médica lleva a un aliado gravemente herido.
Lamentablemente, el estado del paciente se ha deteriorado rápidamente y el médico a bordo teme que no pueda llegar a tiempo a la base {0} más cercana con las instalaciones médicas adecuadas. Sin embargo, su acuerdo está a sólo unos minutos de distancia.
El piloto y el médico le imploran que los autorice a realizar un aterrizaje de emergencia para poder estabilizar al paciente. No pueden prometer una recompensa material concreta, pero juran que hablarán bien con {1} e intentarán enviarle alguna muestra de gratitud.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>evacuación médica de la hermandad</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Hace algún tiempo, ayudaste a un vertibird de evacuación médica de la Hermandad en dificultades. El piloto y el médico cumplieron su palabra y lograron que le enviaran una recompensa.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Recompensa de evacuación médica de la Hermandad</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Acabas de recibir una propuesta de {0}. Necesitan ayuda profesional con un trabajo {1} particularmente complejo y arriesgado, y creen que uno de sus colonos, {2}, es exactamente quien necesitan.
Si acepta, {0} enviará un vertibird para transportar a {2} al lugar de trabajo, donde {3} {4} tardará entre 10 y 15 días, después de los cuales {2} regresará en un segundo vertibird junto con la recompensa prometida.
Sin embargo, {0} advierte que, si bien pueden decir que {2} no corre riesgo de muerte, no pueden garantizar la seguridad y salud generales de {2} mientras esté en el trabajo.
Si eliges aceptar, {0} ofrece la siguiente recompensa: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
