<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Wrogie zwierzę.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Wrogie zwierzę</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Chemiczne uzależnienie od Med-X. Długotrwała obecność Med-X spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, w związku z czym mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku. Bez regularnych dawek Med-X zaczną pojawiać się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Uzależnienie od Med-X</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>wycofanie</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>Wbudowana tolerancja na Med-X. Im poważniejsza jest ta tolerancja, tym więcej Med-X potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Tolerancja Med-X</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Chemiczne uzależnienie od Buffouta. Długotrwała obecność Buffouta spowodowała adaptacje neurologiczne i fizjologiczne, przez co organizm nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku. Bez regularnych dawek Buffout zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi organizm do przystosowania się do normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Uzależnienie od wypalania</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Chemiczne uzależnienie od Daddy-O. Długotrwała obecność Daddy-O spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, w związku z czym mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku.\n\nBez regularnych dawek Daddy-O zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Uzależnienie od tatusia</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Chemiczne uzależnienie od Day Trippera. Długotrwała obecność Day Tripper spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, w związku z czym mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku.\n\nBez regularnych dawek Day Tripper zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Uzależnienie od Day Tripperów</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Chemiczne uzależnienie od Jeta. Długotrwała obecność Jetu spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, w związku z czym mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku. Bez regularnych dawek Jetu zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Uzależnienie od Jetu</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Psychiczne uzależnienie od Mentatów. Mózg stał się zależny od poprawy funkcji poznawczych, a odstawienie powoduje poważną mgłę mentalną i dezorientację. Bez regularnych dawek mentatów zaczną się objawy odstawienia. Jednak przedłużona abstynencja pozwoli mózgowi odzyskać swoje naturalne funkcje, rozwiązując uzależnienie.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Uzależnienie od mentatów</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Chemiczne uzależnienie od Psycho. Długotrwała obecność Psycho spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, przez co mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku. Bez regularnych dawek Psycho zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Uzależnienie psychiczne</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Chemiczne uzależnienie od Slashera. Długotrwała obecność Slashera spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, przez co mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku. Bez regularnych dawek Slashera zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Uzależnienie od slasherów</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Chemiczne uzależnienie od Ultrajet. Długotrwała obecność Ultrajet spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, w związku z czym mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku.\n\nBez regularnych dawek Ultrajet zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Uzależnienie od Ultrajetu</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Przechodzę terapię uzależnień od Addictol. Czujesz się wyczerpany, ale uzależnienia są usuwane.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Leczenie uzależnienia</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Zautomatyzowany system podawania, który podaje standardową dawkę stimpaka po wykryciu obrażeń.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Zautomatyzowany system podawania zawierający formułę superstimpaku zapewniającą szybkie gojenie w nagłych przypadkach.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Zwiększona charyzma i umiejętności społeczne od Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>wysoko na Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Świeża krew przywraca objętość krwi i wspomaga gojenie. Transfuzja pomaga ustabilizować pacjenta.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>transfuzja krwi</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Wzmocnione przez Buffout. Znacząco wzrosła siła, nośność i obrażenia w walce wręcz.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>wysoko na Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Wrodzona tolerancja na Wygłodzenie. Im surowsza jest ta tolerancja, tym większego wzmocnienia potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Tolerancja wybrzuszenia</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Ulepszone przez Cateye. Widzenie znacznie się poprawiło, szczególnie w warunkach słabego oświetlenia.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>kocie oko</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Zwiększona inteligencja i percepcja, ale zmniejszone umiejętności społeczne od Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>wysoko na Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Zbudowana tolerancja wobec Daddy-O. Im surowsza jest ta tolerancja, tym więcej Daddy-O potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Tatusiu-O tolerancja</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Poprawiony nastrój i charyzma od Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>wysoko na Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Wrodzona tolerancja na Day Trippera. Im surowsza jest ta tolerancja, tym więcej Day Tripper potrzebuje, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Tolerancja na jednodniowe wycieczki</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Rozcieńczony pakiet stymulacyjny, który z czasem zapewnia niewielkie gojenie. Substancje chemiczne powodują łagodny dyskomfort podczas gojenia.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>rozcieńczony stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Pod wpływem Dixon's Jet, udoskonalonego wariantu premium. Czystsza formuła zapewnia silniejsze i trwalsze zwiększenie prędkości przy zmniejszonych efektach ubocznych.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Odlotowy haj Dixona</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Kompleksowe leczenie polega na naprawie urazów i kalectwa kończyn. Rozległa operacja terenowa zapewnia znaczne gojenie w miarę upływu czasu.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>chirurgia terenowa</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Przechodzi terapię uzależnień od Fixera. Uczucie zmęczenia, ale objawy odstawienia są zmniejszone.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Zabieg utrwalający</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Zrównoważone wzmocnienie inteligencji i charyzmy od Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>wysoki poziom mentatów winogronowych</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Tradycyjna medycyna pustkowi zapewnia stopniowe gojenie. Mieszanka kwiatu brokułu i korzenia xandera wspomaga naturalną regenerację tkanek.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>proszek leczniczy</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra szybko regeneruje uszkodzoną tkankę i leczy kalekie kończyny. Proces ten jest intensywny i powoduje dezorientację.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Ulepszone przez Jet. Szybkość ruchu i prędkość pracy znacznie wzrosła.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>wysoko na Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Wrodzona tolerancja wobec Jeta. Im surowsza jest ta tolerancja, tym więcej Jetu potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Tolerancja strumienia</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blokuje sygnały bólowe i zapewnia odporność na uszkodzenia. Silne działanie przeciwbólowe sprawia, że ​​urazy są mniej wyniszczające.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Wzmocnione przez Mentaty. Inteligencja, percepcja i bystrość umysłu znacznie się poprawiły.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>wysoko na Mentatach</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Wrodzona tolerancja wobec mentatów. Im surowsza jest ta tolerancja, tym więcej mentatów potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Tolerancja mentatów</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Zwiększona percepcja i dokładność dzięki Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>wysoko na Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Przyjemne ulepszenie społecznościowe od Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>wysoko na Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Wściekły na Psychola. Zadawane obrażenia i odporność dramatycznie wzrosły, ale funkcje umysłowe zostały stłumione.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>wysoko na Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Wrodzona tolerancja na psychozę. Im surowsza jest ta tolerancja, tym więcej psychozy potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Tolerancja psychotyczna</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away aktywnie usuwa promieniowanie z krwiobiegu. Proces ten, choć skuteczny, jest wyczerpujący.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X zapewnia ochronę przed promieniowaniem i toksycznymi zanieczyszczeniami poprzez zmianę struktury komórkowej. Skutki uboczne obejmują niewielką dezorientację i zmniejszony refleks.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Przechodzi terapię antyuzależnieniową metodą Rebound. Lek ten pomaga zmniejszyć objawy odstawienia i zwalczać uzależnienia chemiczne, choć słabiej niż Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Odzyskiwanie odbicia</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Zwiększona prędkość i wytrzymałość dzięki unikalnej kombinacji stymulantów Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>wysoko na Rockecie</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Ulepszone przez Slashera. Dramatycznie zwiększone obrażenia w walce wręcz, ból zmniejszony.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>wysoko na Slasherze</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Wrodzona tolerancja wobec Slashera. Im surowsza jest ta tolerancja, tym więcej Slashera potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Tolerancja Slashera</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilizowany przez Steady. Celność i manipulacja strzelaniem znacznie się poprawiła.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>ustabilizowany</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Standardowy system dostarczania stymulacji w celu leczenia urazów. Najpopularniejszy przedmiot medyczny na pustkowiach. Szybka regeneracja komórek powoduje dyskomfort i lekką dezorientację.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Potężny pakiet stymulacyjny klasy wojskowej, który zapewnia szybkie i rozległe gojenie. Silne chemikalia powodują znaczny ból i oszołomienie.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Doładowany przez Turbo. Percepcja i refleks znacznie się poprawiły, ruch i strzelanie znacznie się poprawiły.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>wysoko na Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Szczyt przedwojennej techniki medycznej. Zapewnia niezwykle szybkie i rozległe gojenie, nawet naprawiając stare urazy. Intensywna regeneracja komórkowa powoduje znaczny ból i zmęczenie.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultrastimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Ekstremalne wzmocnienie walki dzięki połączeniu efektów Jet i Psycho. Szybkość i obrażenia znacznie wzrosły, ale z poważnymi konsekwencjami.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>wysoko na Ultrajecie</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Wbudowana tolerancja na Ultrajet. Im surowsza jest ta tolerancja, tym więcej Ultrajetu potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Tolerancja na ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Kompleksowe udoskonalenie wszystkich możliwości X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>wysoko na X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>Długotrwałe narażenie na toksyczne promieniowanie powoli przekształca tę osobę w ghula. Ich ciało rozpada się i zmienia na poziomie komórkowym. Jeśli toksyczne nagromadzenie będzie się utrzymywać, transformacja zostanie zakończona.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>choroba popromienna</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>Ciało tego ghula emituje niesamowitą radioaktywną poświatę. Powoli emitują toksyczne promieniowanie, które szkodzi pobliskim osobom niebędącym ghulami.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>świecący jeden</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>This creature's body converts toxic buildup into healing energy.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>toksyczny metabolizm</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>Chemiczne uzależnienie od Nuka-Coli. Długotrwała obecność Nuka-Coli spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, przez co mózg nie może już prawidłowo funkcjonować bez leku. Bez regularnych dawek Nuka-Coli zaczną się objawy odstawienia.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>uzależnienie od nuka-coli</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>nieuzależniony</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>Smak słodkiej wiśni w połączeniu z zastrzykiem energii Nuka-Coli. Nieco lepsze samopoczucie i regeneracja zdrowia.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>nuka-wiśniowy szum</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>Kwaśność Nuka-Żurawiny daje przyjemne uniesienie i lekko wzmacnia odporność, zapewniając jednocześnie stałą energię.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>winda żurawinowa</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>Mieszane działanie używek i alkoholu od Nuka-Dark. Wzrosła pewność siebie, ale koordynacja została nieco osłabiona.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>szum ciemnego rumu</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Wzmocniony zastrzeżoną mieszanką stymulantów Nuka-Coli. Zwiększona prędkość ruchu i pracy.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>szum nuka-coli</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>Rześki chłód Ice Cold Nuka wyostrza zmysły i przyspiesza ruch. Drobna dodatkowa koncentracja i wytrzymałość.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>lodowata klarowność</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Wzbogacona w witaminy energia z Nuka-Coli Orange. Zwiększona odporność i energia.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>wzmocnienie nuka-pomarańczy</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>Ekstremalne działanie pobudzające Nuka-Cola Quantum. Ogromne zwiększenie wszystkich możliwości, ale za pewną cenę.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>pośpiech kwantowy</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>Wyrafinowane działanie Nuka-Coli Quartz. Jasna energia i zmniejszone zmęczenie.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>klarowność kwarcu</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>Wbudowana tolerancja na produkty Nuka-Cola. Im poważniejsza jest ta tolerancja, tym więcej Nuka-Coli potrzeba, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>tolerancja nuka-coli</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>Cytrusowy posmak Nuka-Twist podnosi nastrój i zapewnia szybki przypływ energii i czujności.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>skórka skrętu</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>Zwiększenie premii dzięki Zwycięstwu Nuka-Coli. Zwiększona wydajność walki i pracy.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>fala zwycięstwa</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Ekstremalnie odurzony Nukashine. Wszystko wydaje się niesamowite, ale funkcje poznawcze są poważnie upośledzone. Może powodować omdlenia.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>Nukashineowe odrętwienie</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>nietrzeźwy</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>pijany</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>młotkowany</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>pijany do utraty przytomności</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Zintegrowany system pola stealth wbudowany w chińską zbroję stealth. Ta zaawansowana przedwojenna technologia zapewnia użytkownikowi aktywne możliwości kamuflażu poprzez sieć projektorów zakrzywiających światło wplecionych w materiał skafandra.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>ukryty emiter pola</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>Oparzenie laserowe przy minimalnym bólu.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Oparzenie laserowe</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>Oparzenie plazmowe przy minimalnym bólu.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Oparzenie plazmowe</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>Chemiczne uzależnienie od używania stealthboya. Długotrwała obecność pola spowodowała adaptacje neurologiczne na poziomie komórkowym, więc mózg nie może już bez niego prawidłowo funkcjonować.\n\nBez regularnego używania stealthboya zaczną się objawy odstawienia. Jednakże przedłużona abstynencja zmusi mózg do przywrócenia normalnego stanu, co zakończy uzależnienie.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Uzależnienie od Stealthboya</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>wycofanie</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Osoba ta jest unieruchomiona na konstrukcji linii energetycznej.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>Ukrzyżowany</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Ekstremalne zmęczenie spowodowane długotrwałym unieruchomieniem. Powoli zmniejsza świadomość.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Ukrzyżowanie Wyczerpanie</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>wczesny</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>umiarkowany</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>ciężki : silny</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>skrajny</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>W Twoim pancerzu wspomaganym skończyły się rdzenie termojądrowe!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Pancerz Wspomagany (Pusty Rdzeń Fuzyjny)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>Modulujące, ukryte pole zaginające światło wokół użytkownika.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Pole Stealthboya (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Ulepszone modulujące pole ukrywania się z wydłużonym czasem trwania.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Pole Stealthboya (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>symbol zastępczy.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Wysterylizowany</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>Wrodzona tolerancja na użycie stealthboya. Im surowsza jest ta tolerancja, tym częściej trzeba używać stealthboya, aby uzyskać ten sam efekt.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Tolerancja Stealthboya</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>Połączony neuronowo komputer celowniczy, który zapewnia pionkowi system wspomaganego celowania RimTech.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>V.A.T.S. Łącze neuronowe</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Osoba ta została niedawno usunięta z ukrzyżowania. Są słabi i przerażeni.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>Został Ukrzyżowany</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Kaleka.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>kaleka</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>kaleka</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Zatruty legendarnym efektem.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>zatruty</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>powrót do zdrowia</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>główny</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>wstępny</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
</LanguageData>
