<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Zeplin çorak arazide kendini parçaladı ve üçünüz zar zor canlı olarak aşağıya inebildiniz. Enkaz, malzemeleri çöle dağıttı ve artık bir zeplin kaza bölgesini evinize dönüştürmek için tek bir şansınız var.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Hayatta kalan üç kişi, düşen bir zeplin ve çorak araziye yerleşmeye yönelik bir atış.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Kabileniz çelik savaş makineleri tarafından yakıldı ve yalnızca beşiniz taşıyabilecekleri şeylerle kurtuldu. Artık tozdan, kemikten ve hurdadan yeni bir yuva kuracak kadar eski yöntemleri canlı tutmalısınız.

Not: Yoksul, aç ve atık teknolojisinin çok gerisinde başlıyorsunuz. Bu zor bir senaryo.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Yıkılmış bir kabileden hayatta kalan beş kişi, gelenek ve cesaretten biraz daha fazlasını kullanarak yeniden inşa etmeye çalışır. Zor.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Birisi seni soydu, soydu ve çırılçıplak ölmen için çöle attı. Ekipman yok, yiyecek yok, müttefik yok, bıçak bile yok. Eğer bunu yaşıyorsan, leş olmayı reddettiğin için olacak.

Uyarı: Bu senaryo son derece adaletsizdir. Ölüm hızlı ve aptalca sebeplerden dolayı gelebilir.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Çıplak bir çorak arazici, hiçbir şeyi olmadan ölüme terk edildi. Son derece zor ve adaletsiz.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Etrafınız güvenlikle, yumuşak yataklarla ve eski dünya yalanlarıyla çevrili bir kasa kapısının arkasında doğdunuz. Gömülü kalmak yerine en iyi teçhizatını alıp gerçek çorak araziyi aramaya gittin. Artık kapsülünüz sizi dost yollardan çok uzakta, mahzen malzemeleriyle baş başa bıraktı ve kimse sizi kurtarmaya gelmiyor.

Not: Güçlü donanım her zayıflığı kapatamaz. Bu özellikle zorlu bir erken oyun senaryosudur.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Hikayeler yerine gerçek çorak toprakların peşinde koşan iyi donanımlı bir kasa sakini. Ekstra zor.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
