<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_Bruxa.description>Im komplexen Geflecht des Universums tauchten die Bruxas als einzigartiger und verführerischer Subxenotyp des Sanguophagen auf. Die Bruxas wurden von einem rätselhaften archotechnischen Wesen erschaffen, das Schönheit und Macht miteinander verbinden wollte, und waren mit beispielloser Anmut und Charme ausgestattet. Die Bruxas wurden als ultimative Begleiter anderer Sanguophagen entwickelt und verfügen über die einzigartige Fähigkeit, sich mit ihren Brüdern zu verbinden und sich von deren Blut zu ernähren, was beiden Parteien gegenseitigen Nutzen bringt.\n\nDie Bruxas sind alters- und unsterblich, ihre Körper sind mit von Archotechnik erschaffenen Architen durchdrungen, die ihnen außergewöhnliche Fähigkeiten verleihen. Sie besitzen eine ätherische Schönheit und ziehen jeden, der ihren Weg kreuzt, unwiderstehlich in ihren Bann. Zusätzlich zu ihren regenerativen Kräften, die es ihnen ermöglichen, jede Verletzung zu heilen und immun gegen Krankheiten und Gift zu bleiben, verfügen Bruxas über die bemerkenswerte Fähigkeit, Infektionen aus dem Blutkreislauf anderer Menschen zu filtern, ihr Blut zu reinigen und sie dabei mit einem überwältigenden Gefühl der Ekstase zu erfüllen.\n\nIm Laufe der Jahrhunderte wurden die Bruxas sowohl für ihre betörende Schönheit als auch für ihre mächtigen Fähigkeiten gefürchtet und verehrt. Sie dienen oft als Vertraute und Gefährten mächtiger Individuen, darunter Sanguophagenfürsten, und üben bekanntermaßen beträchtlichen Einfluss in den Schattengesellschaften aus. Ihre einzigartige Fähigkeit, sich mit anderen Menschen zu verbinden, hat zur Bildung von verborgen Allianzen und Netzwerken geführt und ihre Macht und ihren Einfluss weiter gefestigt.\n\nIn der Weite des Universums bleiben die Bruxas ein Rätsel – verführerisch und geheimnisvoll, ihre wahren Absichten verborgen hinter einem Schleier aus Verlockung und Anmut. Wer einem Bruxa begegnet, muss vorsichtig vorgehen, denn die Berührung kann zwar unvorstellbare Freude bereiten, aber auch zu einem Schicksal führen, das tückischer ist, als man es sich jemals vorstellen kann.</VRE_Bruxa.description>
  <VRE_Bruxa.descriptionShort>Bruxas sind zeitlose, unsterbliche Übermenschen, die von Archotech-erschaffenen Architen im Blutkreislauf angetrieben werden. Sie sind äußerst schön und verbinden sich fast immer mit anderen Sanguophagen. Im Gegensatz zu anderen Subxenotypen dieser Art sind Bruxas in der Lage, sich von Sanguophagenblut zu ernähren, was ihnen große Vorteile verschafft. Sie können jede Verletzung heilen und leiden niemals an Krankheiten oder Gift. Sie können Infektionen aus dem Blutkreislauf anderer Menschen filtern und sie mit einem Gefühl starker Ekstase erfüllen. Der Preis besteht darin, dass Bruxa manchmal Hämogen konsumieren müssen – entweder vom Menschen oder vom Sanguophagen – und dass sie in regelmäßigen Abständen über längere Zeiträume einer Todesruhe unterliegen müssen. Sie werden durch Feuer leicht zerstört und durch UV-Licht verlangsamt.</VRE_Bruxa.descriptionShort>
  <VRE_Bruxa.label>Bruxa</VRE_Bruxa.label>
  <VRE_Ekkimian.description>In den dunkelsten Gegenden des Universums wurden die Ekkimian-Vampire aus den verdrehten Ambitionen eines abtrünnigen Wissenschaftlers namens Dr. Mortis geboren. Besessen von der Vorstellung von Tod und Auferstehung versuchte Dr. Mortis, eine neue Generation von Unsterblichen zu erschaffen, indem er Architen mit der DNA von Menschen und einer mysteriösen, längst ausgestorbenen Spezies verschmolz, die davon lebte, die Toten zu verzehren. Die ekkimischen Vampire, wie sie genannt wurden, haben ein groteskes und schreckliches Aussehen. Ihre monströsen Gesichter ähneln mehr ausgetrockneten Leichen als lebenden Wesen und erwecken bei jedem, der sie erblickt, Angst und Schrecken. Trotz ihres abscheulichen Aussehens verfügen die Ekkimian-Vampire über unglaubliche Regenerationsfähigkeiten, heilen jede Verletzung und bleiben immun gegen Krankheiten und Gift.\n\nEkkimian-Vampire müssen Hämogen konsumieren, das ausschließlich aus menschlichen Leichen gewonnen wird, um zu überleben. Dieses krankhafte Verlangen hat dazu geführt, dass sie im Schatten lauern, die Überreste gefallener Krieger aufsammeln und sich von den Folgen der Schlachten ernähren. Wie andere Sanguophagen müssen sie regelmäßig in die Todesruhe gehen, um wieder zu Kräften zu kommen und ihre Hämogenreserven aufzufüllen.\n\nEs gibt geflüsterte Geschichten über ganze Planeten, die unter die Herrschaft ekkimischen Vampirfürsten geraten, die sich von den Leichen ihrer Feinde ernähren und mit eiserner, untoter Faust regieren. Aus Angst vor dem Tag, an dem diese monströsen Wesen auferstehen und ihre volle Macht entfalten könnten, müssen die Bewohner der kolonisierten Planeten immer wachsam bleiben, damit sie nicht zum bloßen Futter für den unstillbaren Hunger der Ekkimianer werden.</VRE_Ekkimian.description>
  <VRE_Ekkimian.descriptionShort>Ekkimian sind zeitlose, unsterbliche Übermenschen, die von Archotech-erschaffenen Architen im Blutkreislauf angetrieben werden. Sie sind äußerst hässlich und ähneln eher ausgetrockneten Leichen als Menschen. Sie können jede Verletzung heilen und leiden niemals an Krankheiten oder Gift. Im Kampf können sie giftige Wolken um sich herum ausscheiden und Wunden auf Kosten von Hämogen schnell regenerieren. Der Preis besteht darin, dass ekkimische Sanguophagen Hämogen konsumieren müssen, das aus menschlichen Leichen und nur aus Leichen gewonnen wird, und dass sie in regelmäßigen Abständen über längere Zeiträume einer Todesruhe unterworfen werden müssen. Sie werden durch Feuer leicht zerstört und durch UV-Licht verlangsamt.</VRE_Ekkimian.descriptionShort>
  <VRE_Ekkimian.label>Ekkimian</VRE_Ekkimian.label>
  <VRE_Strigoi.description>Die Strigoi wurden aus einem katastrophalen, fehlgeschlagenen Experiment geboren. Ein brillanter Wissenschaftler wollte das ultimative saltier erschaffen, indem er die DNA von Menschen und einer inzwischen ausgestorbenen fledermausähnlichen Kreatur namens Desmodus verschmolz. Auf der Suche nach Unsterblichkeit und Macht erfüllten Wissenschaftler diese Hybridwesen mit Architen, wodurch sie unsterblich und zeitlos wurden. Die Strigoi besitzen ein furchterregendes Gesicht, dessen Gesichtszüge sowohl an Menschen als auch an Fledermäuse erinnern. Ihr Körper ist mit einer Schicht zäher Flüssigkeit bedeckt, die ihre Fähigkeit zur Heilung von Verletzungen verbessert und sie immun gegen Krankheiten und Gift macht. Im Kampf sind die Strigoi beeindruckende Gegner, die ihre Feinde mit ihren gewaltigen Krallen mit rücksichtsloser Effizienz in Stücke reißen.\n\nIm Laufe der Jahrtausende wurden die Strigoi wegen ihrer unnatürlichen Fähigkeiten und der Bedrohung, die sie für das Kräftegleichgewicht im Universum darstellen, sowohl gefürchtet als auch gejagt. Sie wurden gezwungen, im Schatten zu leben, sich vor denen zu verstecken, die sie vernichten würden, und doch immer danach zu streben, ihren Einfluss auszuweiten und ihre eigene mysteriöse Agenda voranzutreiben.\n\nEinige glauben, dass die Strigoi nichts weiter als Mythen und Legenden sind, während andere von Intrigen der Strigoi flüstern, die hinter den Kulissen ganze Zivilisationen kontrollieren. Es gibt Geschichten über Strigoi, die in den dunkelsten Ecken der fernen Planeten brutale Blutfehden inszenieren oder im Schatten riesiger Raumstationen lauern und Ereignisse für ihre unergründlichen Zwecke manipulieren.</VRE_Strigoi.description>
  <VRE_Strigoi.descriptionShort>Strigoi sind zeitlose, unsterbliche Übermenschen, die von Archotech-erschaffenen Architen im Blutkreislauf angetrieben werden. Sie sind zähflüssig und ähneln einem halb Mensch, halb Fledermaus-Hybrid. Sie können jede Verletzung heilen und leiden niemals an Krankheiten oder Gift. Im Kampf nutzen sie ihre riesigen Krallen, um ihre Beute in Stücke zu reißen. Der Preis besteht darin, dass Strigoi-Sanguophagen Hämogen aus menschlichem oder tierischem Blut konsumieren müssen, um zu überleben, und dass sie regelmäßig über längere Zeiträume eine Todesruhe absolvieren müssen. Aufgrund der hohen Entropie verlieren sie schnell ihren Hämogenvorrat und müssen diesen regelmäßig auffüllen, um sich zu ernähren. Sie können durch Feuer leicht zerstört werden und erleiden extreme Schäden durch UV-Licht.</VRE_Strigoi.descriptionShort>
  <VRE_Strigoi.label>strigoi</VRE_Strigoi.label>
</LanguageData>
