<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Cap a l'any 2277, la República de Nova Califòrnia, en un atac decisiu contra la Legió de Cèsar durant la Primera Batalla de la Presa Hoover, va atraure la major part de l'enemic a Boulder City, la majoria dels quals estava ple d'explosius alts, i els va fer detonar, destruint l'assalt de la Legió a costa de molts soldats que no van poder escapar a temps. Després de la batalla, la República de Nova Califòrnia va construir el memorial per honrar els 107 Rangers i membres del servei que van perdre la vida aquell dia.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Memorial de la ciutat de Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Una caixa de menjar de la República de Nova Califòrnia, número estàndard.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Caixa de subministrament d'aliments NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Una caixa d'armes de la República de Nova Califòrnia, número estàndard.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Caixa de subministrament d'armes NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Una caixa d'uniformes de la República de Nova Califòrnia, edició estàndard.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Caixa de subministrament uniforme NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Una caixa d'armes de la República de Nova Califòrnia, número estàndard.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Caixa de subministrament d'armes NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Una caixa d'uniformes de la República de Nova Califòrnia, edició estàndard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Caixa de subministrament d'uniformes NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Una caixa d'uniformes de la República de Nova Califòrnia, edició estàndard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Caixa de subministrament d'armadura de la patrulla NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Una caixa d'uniformes de la República de Nova Califòrnia, edició estàndard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Caixa de subministrament d'armadura de veterans de la NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Armilla de combat composta per la coraza d'una armadura de combat. Sovint el porten els guardabosques i ofereix una protecció formidable. El seu major inconvenient és que només cobreix el tors, deixant els apèndixs desprotegits. Aquest conjunt sembla haver estat personalitzat amb un encoixinat addicional i un recobriment resistent a la calor al pit. També podeu distingir un nom de fant ratllat al coll normalment on van les designacions d'unitat. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armadura de Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un plumero que porten sovint els guardabosques. El seu ús principal és protegir l'usuari contra el sol i les temperatures del desert de Mojave, però també és prou gruixut per proporcionar una protecció addicional en un combat. Aquest sembla una mica més aspre que la majoria, havent vist molta acció. Els colors també són diferents dels dels veterans de la NCR, té un color marró més fosc. També té la insígnia dels Desert Rangers encara clavada al pit. Una relíquia d'una època passada. A l'interior del pols algú ha escrit de pressa "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Un casc militar tancat amb òptica de poca llum integrada i una màscara de gas que porten els NCR Rangers. Ofereix una millor protecció en comparació amb el casc Trooper, però és significativament més rar. Aquesta versió sembla tenir l'òptica millorada de baixa visibilitat afegida, així com un treball de pintura. Hi ha un nom escrit a l'etiqueta estàndard de l'NCR "Rick", així com les paraules "PERDONAME MASHED" pintades a la part davantera del casc. Et fa preguntar-te què li va passar a aquesta persona del Puré...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casc de Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Conjunt de roba feta amb materials resistents com ara pells. Sembla com si aquest és més fort i més dur que els uniformes estàndard. Els pantalons estàndard també s'han substituït per uns texans blaus gastats i la camisa s'ha tenyit. El nom Rick també s'ha escrit a l'etiqueta estàndard de l'article NCR a l'interior de la samarreta.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme de Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Bala "Big Iron" de Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Ferro gran"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>agafar</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Una bandolera que porten sovint els soldats de la NCR. S'utilitza per emmagatzemar munició, així com quincalles o talismans personals.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Un mantell senzill fet de teixits pesats. Els oficials de l'NCR sovint es lliguen a l'espatlla. No ofereix molta protecció però aïlla força bé.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Mantell de Trooper</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Un vestit elegant que porten sovint els ambaixadors de la República de Nova Califòrnia. Tot i que proporciona poc o gens real
            protecció, augmenta la confiança del seu usuari durant la negociació.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Vestit d'ambaixador de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un vestit elegant que sovint porten els ambaixadors de la República de Nova Califòrnia. Tot i que proporciona poca o cap protecció real, augmenta la confiança del seu usuari durant la negociació.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Vestit d'ambaixador de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Un mono de color caqui amb moltes butxaques i bosses enganxades. Normalment el porten enginyers i altres personal tècnic associat a la NCR. És útil per portar algunes eines de recanvi, però ofereix poca protecció en un combat.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Mono d'enginyer NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Un uniforme reservat als oficials més alts de l'exèrcit de la república, els generals. Està molt decorat amb motius comunament associats amb el NCR, com l'ós de dos caps. No ofereix molta protecció, però, ja que els generals de l'exèrcit rarament serveixen al front.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme general de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un vestit elegant que sovint porten el president de la República de Nova Califòrnia i alts càrrecs governamentals similars. Tot i que proporciona poca o cap protecció real, dóna al seu portador un aire d'autoritat.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Vestit de president de NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Un vestit que sovint porten els rangers fora de servei o sota peces d'armadura addicionals. Recorda els vestits que portaven els vaquers d'antic. És bastant resistent i ofereix una bona protecció contra el sol abrasador, però no hauria de ser l'única protecció que té un guardabosques un cop les bales comencen a volar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Vestit casual NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Un vestit d'armadura de combat de color marró, fabricat a mà a la NCR i sovint utilitzat pels NCR Rangers. Com que és una armadura de combat, és robust i protegeix molt bé dels danys, però pesa bastant.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armadura de patrulla del rang NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Roba resistent que porten els guardabosques del desert. Aquest vestit en particular ve amb una bufanda vermella. Com la majoria de roba de guardabosques, aïlla bé de la calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Vestit de bufanda vermella NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Una armilla resistent que fan servir els NCR Rangers. Proporciona una bona protecció contra els elements i és ideal per a patrulles llargues i missions de reconeixement en entorns durs.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Vestit d'armilla NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Armilla de combat composta per la coraza d'una armadura de combat. Sovint el porten els guardabosques i ofereix una protecció formidable. El seu major inconvenient és que només cobreix el tors, deixant els apèndixs desprotegits.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un plumero que porten sovint els guardabosques. El seu ús principal és protegir l'usuari contra el sol i les temperatures del desert de Mojave, però també és prou gruixut per proporcionar una protecció addicional en un combat.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Conjunt de roba feta amb materials resistents com ara pells. Els guardabosques sovint la porten sota l'armadura i aïlla especialment bé la calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme de Ranger Veteran NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Un vestit d'armadura de potència T-45d, capturat per l'NCR durant la guerra NCR-Fraternitat. Els tècnics van treure els servomotors i van substituir els fregadors de rad per un mòdul d'aire condicionat personalitzat, cosa que va permetre que els soldats l'utilitzessin sense necessitat de formació especialitzada. Aquest procés, però, fa que l'armadura sigui molt menys efectiva. Tot i això, encara és, essencialment, una armadura de potència i ofereix una protecció superior a costa d'un pes enorme. Normalment només el porten els soldats pesats de l'NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armadura de poder recuperada de NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Una armadura que solen utilitzar els esquadrons de franctiradors i els equips de reconeixement de l'NCR. S'assembla molt a altres armadures NCR, però és més fosc amb finalitats de camuflatge. Proporciona una bona protecció però, com la majoria de les armadures NCR, és força pesada.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>L'armadura estàndard per a la base de les forces militars de la NCR. Està compost per una jaqueta de camp i pantalons caqui, un pectoral blindat i unes botes de combat marrons. Protegeix bé el que la porta, però és pesat.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Aquesta armadura és essencialment l'uniforme regular de les forces armades de la NCR compost per una jaqueta de camp i pantalons de color caqui, una coraza blindada i botes de combat marrons, però inclou una bandolera per portar munició addicional i altres equipaments militars.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Aquesta peça de roba lleugera consisteix en la jaqueta de camp i els pantalons caqui estàndard, però no té la coraza blindada d'altres armadures esportives NCR. Com a tal, és més lleuger però només ofereix una protecció inferior.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Aquesta armadura sovint la porten els sergents i caporals de l'exèrcit de la NCR. A més de la jaqueta i els pantalons de camp caqui estàndard, així com una coraza blindada, aquesta armadura també inclou un drap camuflat al voltant de l'espatlla. Ofereix una protecció decent, però és bastant pesat.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armadura de mantell de tropa NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Un uniforme que etiqueta el portador com a membre de la policia militar de la NCR. És bastant similar a altres uniformes de la NCR, però irradia l'autoritat de la policia militar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Armilla que sovint porten els soldats de l'NCR. Es compon d'una coixera reforçada i espatlles blindats. Tot i que ofereix una mica de protecció addicional, només cobreix el tors i les espatlles, deixant la part inferior del cos i el cap sense protecció.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Armilla NCR Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Una armilla encoixinada que sovint porten els guàrdies de l'NCRCF. Tot i que és menys protector que l'armadura completa, protegeix bastant bé el seu portador contra les armes de foc petites.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Armilla de guàrdia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Una camisa blava senzilla amb pantalons lliurada als interns de l'NCRCF. Es tracta de roba senzilla i econòmica produïda en massa a la NCR. Com a tal, ofereixen poca o cap protecció en una baralla, però aïllen força bé contra la calor, ja que a l'NCR li agrada utilitzar els reclusos com a treballadors de la carretera.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme de presos NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Una sobrecamiseta senzilla que porten els interns de l'NCRCF. Pretén identificar els reclusos com a tals i no ofereix molta protecció contra cap tipus d'amenaça. Malgrat això, els Powder Gangers encara els porten, probablement per la manca de peces alternatives.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF sobre la samarreta</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Una simple boina verda que solen portar els oficials de l'exèrcit de la NCR. Principalment serveix com a insígnia de rang, però ofereix una bona protecció contra el clima.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Boina NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Una boina vermella que porten els membres del famós 1r batalló de reconeixement. Són coneguts com alguns dels millors franctiradors que la república pot reunir. Encertadament, el seu lema és: "l'últim que no veus mai".</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Beret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Un casc de soldat amb ulleres i un tros de tela enganxat a ell. El teixit es pot embolicar al voltant de la cara per protegir l'usuari de les tempestes de pols que són habituals a parts del Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Ulleres embolcallades Casc Trooper</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Un casc de soldat amb ulleres i un tros de tela enganxat a ell. El teixit es pot embolicar al voltant de la cara per protegir l'usuari de les tempestes de pols que són habituals a parts del Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Casc de tropa embolcallant</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Una gorra adornada amb l'ós de dos caps, l'animal heràldic de la República de Nova Califòrnia. Serveix com a símbol de rang per als generals de la república i normalment es reserva per a ells.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Un casc barat i fabricat en sèrie que porten els soldats de la NCR. Aquesta versió inclou un parell d'ulleres que proporcionen una protecció addicional, encara que modesta, per als ulls de l'usuari.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Ulleres Casc Trooper</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Un casc amb ulleres que porten habitualment els membres de la policia militar de la NCR. Igual que l'uniforme en si, dóna al seu portador una aura d'autoritat.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casc MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Un barret de vaquer marró preferit pels rangers de l'NCR. És útil per protegir l'usuari de la calor implacable de l'erm.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Barret de guardabosques marró NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Un barret de vaquer gris preferit pels rangers de l'NCR. És útil per protegir l'usuari de la calor implacable de l'erm.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Barret Ranger gris NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Un barret de vaquer senzill preferit pels guardabosques del desert, especialment els que patrullen el Mojave. És útil per protegir l'usuari de la calor implacable de l'erm.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Gorra NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Un barret de vaquer color marró preferit pels rangers de l'NCR. És útil per protegir l'usuari de la calor implacable de l'erm.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Gorra NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Un casc d'armadura elèctrica T-45 que es fa servir habitualment combinat amb les armadures de potència recuperades de l'NCR. Malgrat la seva naturalesa recuperada, ofereix una protecció excel·lent i, a diferència de la pròpia armadura, no té grans inconvenients en comparació amb una armadura de potència normal.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casc de Trooper</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>El casc estàndard de les forces armades de la NCR. Es produeix en massa a la NCR i és fàcil de fabricar i mantenir, però només ofereix una protecció marginal.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casc de Trooper</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Un casc militar tancat amb òptica de poca llum integrada i una màscara de gas que porten els NCR Rangers. Ofereix una millor protecció en comparació amb el casc Trooper, però és significativament més rar.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casc de Ranger Veteran</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Un casc antiavalots que van utilitzar els guàrdies de l'NCRCF. Com moltes altres parts del seu equipament, ha estat detingut pels Powder Gangers. Ofereix una bona protecció, especialment contra danys contundents.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casc de guàrdia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird és una designació per a una sèrie d'avions d'enlairament i aterratge verticals (VTOL). Aquests avions de gir basculant polivalents van ser desenvolupats per l'exèrcit dels Estats Units i es van convertir ràpidament en un avió de combat i transport principal. Aquest és ara utilitzat per la República de Nova Califòrnia.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (entrant)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (marxant)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Paper moneda fet i distribuït pel govern de la Nova República de Califòrnia com a mitjà per substituir els taps. Tot i que no val tant com el límit, segueix sent un mitjà de moneda i s'ha de valorar com a tal.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dòlar NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Un ós gran de dues caps de les muntanyes de Califòrnia, aquest és el símbol ideològic i polític de la NCR i els seus militars. Aquesta bèstia massiva ha de ser tractada amb respecte i honor.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Califòrnia Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Alguns gossos han estat domesticats, fins i tot encarregats de vigilar el seu amo i totes les seves propietats aquest animal ho farà al màxim. Mentre que altres han estat especialment criats per ser un veritable company de batalla per a la NCR. L'encarregat de defensar les tropes dels danys en forma de perillosos productes químics, explosius i combatents enemics.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Gos guardià de la NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>El rifle antimaterial és un rifle de precisió d'acció de forrellat d'alt calibre, originalment destinat a l'ús contra equipament militar. Naturalment, es pot utilitzar i s'utilitza contra objectius vius. Hi ha relativament pocs rifles antimaterial en circulació al terreny erm, la majoria d'ells en mans de forces d'elit de faccions més grans o mercenaris de gamma alta. Com a rifle de franctirador pur, és molt difícil de manejar i no es pot utilitzar amb eficàcia en combats a prop. A llargues distàncies, però, la seva precisió i potència són inigualables, la qual cosa la converteix en una arma realment temible quan l'utilitza un tirador experimentat.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Rifle antimaterial</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>estoc</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Un potent rifle d'acció de forrellat amb una mira de ferro adjunta destinat a caçar caça major. És una arma duradora, precisa i fàcil d'utilitzar i mantenir i, per tant, una opció popular no només per als caçadors, sinó també per a molts franctiradors de la NCR, la Legió i altres grups. Els franctiradors de reconeixement de l'NCR presumen d'aquest disseny en particular, amb les insígnies d'ós de dues capes.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Rifle de caça estàndard NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>estoc</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un rar revòlver de doble acció de gran calibre regalat als guardabosques de NCR després de 20 anys de servei. És una arma bellament feta i decorada amb símbols i cites NCR. Tanmateix, de cap manera és només per a l'espectacle. De fet, és una de les armes de mà més potents de tot el erm i un testimoni de les habilitats dels armers de la República.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>agafar</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Un rifle d'assalt de gas de propòsit general per a combats de camp o urbà. Té un bon rang, una potència decent i una bona precisió.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Rifle de servei</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>estoc</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
