<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Um humano distorcido pela exposição prolongada à radiação tóxica. Sua carne podre é uma prova de sua transformação, mas eles persistem – imunes a toxinas e curados por elas. Alguns dizem que já estão mortos, são teimosos demais para parar de andar.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Humanos com mutação de radiação e carne podre que são curados por toxinas.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>carniçal</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Um ghoul cuja mente se deteriorou irreconhecível. Impulsionados por instintos primitivos, eles são propensos a explosões repentinas e violentas quando sua feralidade os domina. Sua carne podre cura através de toxinas, mas sua humanidade está praticamente perdida.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Carniçais com mentes em deterioração, propensos a episódios violentos.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>carniçal</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Uma variante carniçal rara e perigosa que emite radiação constante. Seus corpos brilham com uma luz verde misteriosa enquanto danificam não-carniçais próximos enquanto curam outros carniçais com sua aura radioativa.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Ghouls radioativos raros que emitem radiação mortal.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>brilhante</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Um carniçal feroz e brilhante cuja mente se deteriorou enquanto seu corpo radioativo continua a emitir radiação mortal. Impulsionados por instintos primitivos e propensos a explosões violentas, eles estão entre os carniçais mais perigosos do deserto.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Carniçais radioativos ferozes com mentes deterioradas.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>brilhante</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
