<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Travel_Desired.stages.0.description>Es gibt nichts Schöneres, als zu sehen, was die Welt zu bieten hat.</VME_Travel_Desired.stages.0.description>
  <VME_Travel_Desired.stages.0.label>die Welt bereist (vor weniger als 5 Tagen)</VME_Travel_Desired.stages.0.label>
  <VME_Travel_Desired.stages.1.description>Reisen ist erstaunlich. Sehenswürdigkeiten sehen, neue Länder entdecken ... Die Erinnerungen an meine letzten Reisen sind mir noch frisch im Gedächtnis.</VME_Travel_Desired.stages.1.description>
  <VME_Travel_Desired.stages.1.label>die Welt bereist (vor weniger als 10 Tagen)</VME_Travel_Desired.stages.1.label>
  <VME_Travel_Desired.stages.2.description>Es ist schon ein paar Tage her, seit ich gereist bin. Ich habe es geliebt.</VME_Travel_Desired.stages.2.description>
  <VME_Travel_Desired.stages.2.label>die Welt bereist (vor weniger als 15 Tagen)</VME_Travel_Desired.stages.2.label>
  <VME_Travel_Desired.stages.3.description>An meine vergangenen Reisen erinnere ich mich gerne zurück.</VME_Travel_Desired.stages.3.description>
  <VME_Travel_Desired.stages.3.label>die Welt bereist (vor weniger als 60 Tagen)</VME_Travel_Desired.stages.3.label>
  <VME_Travel_Despised.stages.0.description>Ich verabscheue das Reisen. Die Sicherheit unserer Kolonie zu verlassen ist schrecklich.</VME_Travel_Despised.stages.0.description>
  <VME_Travel_Despised.stages.0.label>musste die Kolonie verlassen (vor weniger als 5 Tagen)</VME_Travel_Despised.stages.0.label>
  <VME_Travel_Despised.stages.1.description>Die Erinnerungen an meine letzten Reisen sind mir noch frisch im Gedächtnis. Ich habe es gehasst.</VME_Travel_Despised.stages.1.description>
  <VME_Travel_Despised.stages.1.label>musste die Kolonie verlassen (vor weniger als 10 Tagen)</VME_Travel_Despised.stages.1.label>
  <VME_Travel_Despised.stages.2.description>Es ist schon ein paar Tage her, seit ich gereist bin. Ich habe es gehasst.</VME_Travel_Despised.stages.2.description>
  <VME_Travel_Despised.stages.2.label>musste die Kolonie verlassen (vor weniger als 15 Tagen)</VME_Travel_Despised.stages.2.label>
  <VME_Travel_Despised.stages.3.description>Ich habe unangenehme Erinnerungen an meine vergangenen Reisen.</VME_Travel_Despised.stages.3.description>
  <VME_Travel_Despised.stages.3.label>musste die Kolonie verlassen (vor weniger als 60 Tagen)</VME_Travel_Despised.stages.3.label>
</LanguageData>
