<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>En luftkølemaskine, der frigiver afkølet luft omkring sig. Kan bruges til at skabe en walk-in fryser. Kan ikke justeres og vil automatisk sænke temperaturen lidt under nul.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>gaskøler</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Et enormt stenkrematorium, som fordamper lig med ekstremt høje temperaturer. Fungerer på helixien gas.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>helixien gaskrematorium</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>En gravemaskine med dyb skorpe til udvinding af mineraler fra dybt under overfladen. Brug en jordgennemtrængende scanner til at opdage ressourcerne. Denne boremaskine vil give stenstykker, hvis ingen ressourcer er til stede. Kan flyttes frit.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>gasdrevet gravemaskine</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>En enhed, der omdanner helixiengas til udstrålet varme. Den kan automatisk tænde eller slukke for at nå en bestemt måltemperatur.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>gasvarmer</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Et rør, der overfører helixiengas.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>gasrør</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Et rør, der overfører helixiengas. Dette rør er skjult og er beskyttet mod gaseksplosioner. Meget dyrere at bygge end almindelige rør</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>underjordisk gasrør</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Slår gasflow til/fra.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>gasrørsventil</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Udvinder brugbart metal fra slaggebidder og andre blandede metalgenstande. Fungerer på helixien gas.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>helixien gassmelter</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Et gasdrevet komfur med en vedhæftet bordplade til tilberedning af måltider.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>helixien gaskomfur</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>En industriel lampe, som oplyser et område kraftigt nok til at dyrke afgrøder, men bruger en middel mængde helixiengas. Slukker automatisk om natten.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>gas sollampe</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>En stor ståltank til gasopbevaring. Vil eksplodere, hvis den bliver beskadiget.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>gastank</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Producerer strøm ved at forbruge helixiengas. Skal tilsluttes et gasledningsnet.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>helixien gasdrevet generator</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>En udtræksmaskine monteret på helixien gasgejser. Selvdrevet pumper denne maskine værdifuld gas ud og skal tilsluttes andre gasbaserede forsyninger ved hjælp af rørnettet.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>helixien pumpe</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Producerer en stor mængde strøm ved at forbruge helixien gas. Skal tilsluttes et gasledningsnet.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>industriel helixien gasdrevet generator</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
