<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Bangbussen er en grundlæggende passagertransport, et relativt billigt stykke maskineri at konstruere til at transportere mennesker over veje i fladt terræn. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>En generel hovedkampvogn, Bulldog er et forbedret kampkøretøj, der klarer sig godt i enhver kamp. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Bulldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>En grundlæggende let tank, Bunsen er et modificeret pansret køretøj velegnet til at angribe fjendens befæstning og udsat infanteri. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>En generel motorcykel, Charley er et meget effektivt enkeltmandskøretøj med en lille lastkapacitet. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>En meget grundlæggende motoriseret båd, Dingy er en utrolig billig og diskret metode til transport over vand. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Jolle</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Dirtbike er en grundlæggende offroad-motorcykel, et meget billigt køretøj, der gør det muligt for en enkelt bruger at rejse hurtigt, effektivt og roligt. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>En grundlæggende genanvendelig transportkapsel, Frog er et relativt billigt køretøj, der er den første mulighed, når det kommer til at flyve uden at styrte i jorden. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Frø</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Highwayman er et grundlæggende infanteri-kampkøretøj, og er den billigste våbenformede mulighed for at transportere tre personer. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Motorvejsmand</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Mosquito er et fly til generelle formål og er en ekstremt hurtig og mobil transportform. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Myg</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>En grundlæggende godstransport, Mule er et relativt billigt køretøj, der kan transportere en stor mængde gods på tværs af glatte veje i fladt terræn. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Muldyr</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Prowler er et grundlæggende off-road udforskningskøretøj, der er relativt billigt at konstruere og er en effektiv mulighed i al slags vejr til effektiv rejse over stejlt terræn. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Prowler</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Roadkill er en grundlæggende medium tank, et forholdsvis billigt pansret køretøj velegnet til korte engagementer. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Roadrunner er en stykgodstransporter og er et fremragende køretøj til at hente en masse materiale fra et sted til et andet. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Scytheman er et juryrigget flerraketaffyringssystem, et genbrugt landbrugskøretøj beregnet til at mætte et sted med unøjagtige salve af sprængstoffer. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Scytheman</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Smuggler er et fly til generelle formål og er en ekstremt hurtig og effektiv transportform. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Smugler</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>En generel passagertransport, Snatcher er et solidt køretøj til transport af mennesker til forskellige lokationer. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Snatcher</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>En pansret mandskabsvogn til generelle formål, Tango er en langsom, men hårdfør troppetransport. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Tudsen, som er en gruppe- og morterindsættelses-kapsel, er et noget dyrt køretøj til hurtigt at belejre en nærliggende lokalitet uden at udsætte dine skytter for fare. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Tudse</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Traveller er et grundlæggende vejkøretøj, der er velegnet til fladt terræn, og er en relativt billig og hurtig mulighed, der stadig fungerer ganske mindeligt i koldt vejr og snedækkede forhold. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Rejsende</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Trawleren er en almindelig båd og er en effektiv langdistancetransport på tværs af åbent vand. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trawler</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Et generelt allround-køretøj, Wagon klarer sig godt i alle kategorier med en god last- og passagerkapacitet. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vogn</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Warbird, et jagerfly til generelle formål, er et utrolig hurtigt og effektivt angrebsfartøj. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Wisent er en universaltransporter af militær kvalitet og er en kraftfuld lastbil, der er i stand til at transportere både rigeligt gods og soldater ind i fjendtligt territorium. Ikke-funktionel: alle dens interne ledninger og dens motor er blevet fjernet.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Wisent</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
