<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>En tidsindstillet mekanoid aktiveringsenhed. Efter at have tællet ned, vil den... ikke gøre noget... Hej.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktivator</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>En nærhedsalarm til sovende mekanoider. Hvis den opdager en menneskelignende trussel i nærheden, vil den... ikke gøre noget... Hej.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>aktivator nærhed</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>En ultrateknologisk enhed til styring af klimaet. Ved at bruge kemikalier og eksotiske felter til at manipulere atmosfæren, ændrer det temperaturen i denne region af verden. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>klimaregulator</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>En områdefornægtelsesanordning, der udsletter nærliggende planter uden at påvirke dyr. Permanent ude af drift.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>inaktiv afløvningsmiddel</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>En massiv elektromagnetisk interferensgenerator. Det forstyrrer eller lukker ned for elektriske enheder i nærliggende områder. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI dynamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>En selvdrevet mekanoidknude med ukendt funktion. Deaktiveret.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>deaktiveret gloomlight</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>En automatiseret mekanoidfabrik. Deaktiveret og forseglet lukket.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>mek assembler</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>En mekanoid opbevarings- og implementeringskapsel. Forseglet lukket og inaktiv.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mech kapsel</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>En mekanoid opbevarings- og implementeringskapsel. Åben og tom.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mech kapsel, åben</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Et mekanoid forstærket faldfyr. Når den er aktiveret, gør den ingenting, fordi den ikke er ægte. Imaginære mekanoider kan ikke skade dig.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>drop beacon</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>En arkoteknologisk enhed, der sender tankerne om en gal superintelligens. Det genererer en massiv psykisk drone, der er indstillet til ét køn og påvirker en hel region på planeten. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psykisk droner</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>En arkoteknologisk enhed, der genererer et massivt psykisk undertrykkelsesfelt, der er indstillet til et bestemt køn. Mennesker af det køn får deres psykiske aktivitet undertrykt, hvilket reducerer deres bevidsthed. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psykisk undertrykker</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>En afskærmningsanordning, som projicerer et momentumrepulsorfelt. Eller det ville det, det var ikke så falsk.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>falsk skjold</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>En afskærmningsanordning, som projicerer et momentumrepulsorfelt. Eller det ville det, det var ikke så falsk.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>falsk lavt skjold</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Et ultrateknologisk masseødelæggelsesvåben designet til områdebenægtelse. Ved at høste tilgængelige forbindelser og omdanne dem til selvreproducerende uigennemsigtige molekyler, kan den udspy nok røg til at blokere for solen i en hel region af planeten. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>røgspyd</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>En ultrateknologisk maskine, der genererer et ark af eksotiske felter i stor højde, hvilket gør himlen uigennemsigtig og blokerer for solen. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>solblokker</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Et ultrateknologisk masseødelæggelsesvåben designet til områdebenægtelse. Denne enhed høster tilgængelige forbindelser og omdanner dem til selvreproducerende giftstoffer. Ved at spyde disse ud i atmosfæren kan det forgifte en hel region af planeten. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>giftig spyd</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>En falsk mekanoid strømgenereringsenhed. Den udsender ingen strøm.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>falsk strømcelle</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>En ultrateknologisk enhed til at kontrollere vejret. Ved hjælp af kemikalier og eksotiske marker tvinger det vejret til en bestemt konfiguration. Når du kigger indenfor, vil du opdage, at det faktisk er en papudskæring uden noget relevant maskineri.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>vejrkontroller</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
