<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în apărarea punctuală a așezărilor din apropiere prin lovituri de artilerie. Fiecare pion va fi însărcinat cu întreținerea și utilizarea unui mortar. După ce un baraj a fost cheltuit, va fi necesară o zi pentru a pregăti unul nou.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>avanpost de artilerie</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în interceptarea și ambuscadă raidurilor inamice care vin în colonia principală. Câștigarea unei mici lupte la un avanpost poate diminua semnificativ dimensiunea unui raid inamic asupra coloniei principale. În plus, avanposturile defensive pot fi însărcinate să trimită poduri către colonia principală pentru apărare în scurt timp.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>avanpost defensiv</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în localizarea și exploatarea rezervoarelor subterane de combustibil chimic. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>avanpost de foraj</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, care servește drept punct de odihnă pentru rulote. În timpul campării, toți pionii își vor recăpăta hrana și se vor odihni și vor lăsa timp pentru vindecarea rănilor.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>tabără</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în semănatul și recoltarea vegetației ușor de cultivat, nu poate fi amplasată în deșerturi. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>avanpost agricol</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Amplasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, specializată în vânătoare și măcelărirea animalelor sălbatice. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>avanpost de vânătoare</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în colectarea lemnului din copacii din zone, nu poate fi amplasată în deșerturi. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>avanpost de logare</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în colectarea și prelucrarea pietrei sau a metalului, poate fi amplasată doar pe dealuri sau munți. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>avanpost minier</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, care este specializată în fabricarea și fabricarea de componente mecanice și electronice. Odată ce o cantitate suficientă este produsă, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>avanpost de producție</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în cercetarea pentru așezările nemarcate din apropiere și prada conținută în ele. Odată ce se colectează ceva notabil, se va face o livrare la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>avanpost de luptă</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, specializată în cercetare și analiză. Orice informații obținute vor fi împărtășite cu facțiunea în ansamblu.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>avanpost științific</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Plasează un oraș temporar, condus în mod autonom, care este conceput pentru a oferi ospitalitate călătorilor și comercianților deopotrivă. În cazul în care un vizitator își găsește cazarea pe cale amiabilă, acesta va fi invitat să se alăture orașului ca rezident permanent. Un oraș poate fi ridicat doar dacă 3 așezări preexistente sunt situate în 10 hexuri.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>oraş</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, care este specializată în vânzarea și troc cu rătăcitori, rulote și băștinași deopotrivă în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>avanpost comercial</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
