<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în patrularea graniței fracțiunilor, în căutarea infractorilor ilegali și a contrabandiștilor. Odată ce contravenientul este prins, acesta este amendat sau închis. După care se va face o livrare la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>post de frontieră</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în organizarea de evenimente artistice și recreative pentru rătăcitori, rulote și nativi în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>circ rătăcitor</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, care este specializată în furnizarea de muncitori în construcții pentru angajare temporară altor facțiuni în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>avanpost de muncitori în construcții</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în negocieri cu alte facțiuni. Odată ce negocierile au succes, bunăvoința acelei facțiuni va crește.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>ambasadă</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în producerea de provizii medicale pentru colonie. Alternativ, le puteți vinde și oferi ajutor medical rătăcitorilor, rulotelor și băștinașilor în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>spital de campanie</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în furnizarea de servicii mercenare în schimbul argintului. Odată ce misiunea se termină, recompensa va fi livrată la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>tabăra de mercenari</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în păstrarea prizonierilor și reabilitarea acestora. Primiți plata cu argint pentru ținerea prizonierilor din alte facțiuni. Poate forța să muncească, să recruteze sau să înrobească prizonierii coloniei. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>închisoare</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în manipularea animalelor și colectarea produselor acestora. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>fermă</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Plasează o tabără temporară, condusă în mod autonom, specializată în producerea de alimente pentru colonie. Alternativ, puteți vinde mese rătăcitorilor, rulotelor și băștinașilor în schimbul argintului. Odată ce o sumă suficientă este colectată, o livrare va fi făcută la periferia coloniei primare a unei facțiuni.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restaurant</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
