<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu generatoare alimentate cu combustibil chimic. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor alimentate cu combustibil chimic</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu generatoare geotermale. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor geotermale</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu reactor nuclear. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>rețeaua de energie a reactorului nuclear</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu celule electrice. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>rețeaua de celule electrice</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu generatoare solare. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>rețea electrică generatoare solare</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Plasează o tabără temporară, condusă autonom, specializată în generarea de energie cu generatoare de maree. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor de maree</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu generatoare de moare de apă. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>rețea electrică generatoare de mori de apă</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu turbine eoliene. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rețea electrică a turbinelor eoliene</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Amplasează o tabără temporară, condusă autonom, care este specializată în generarea de energie cu generatoare pe lemne. Oferind-o constant coloniei primare a facțiunii.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>rețea electrică a generatoarelor pe lemne</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
