<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un insediamento democratico nella terra desolata del Nuevo Texico, dove la cultura di frontiera texana e la tradizione di confine messicana si sono forgiate insieme in oltre due secoli di sopravvivenza nel dopoguerra. La Confraternita d'Acciaio ha mantenuto una presenza nella regione da quando il capitolo Lone Star ha avviato operazioni nell'ex Texas, e molti insediamenti qui hanno un rapporto di lavoro con la Confraternita, sia come partner commerciali, protettorati o vicini che mantengono la pace restando lontani gli uni dagli altri.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Insediamento civile Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Una banda di predoni che opera attraverso le vaste boscaglie e le pianure di Nuevo Texico. Colpiscono convogli commerciali e fattorie isolate, muovendosi velocemente su terreni che offrono poca copertura sia per la preda che per l'inseguitore. Il loro stile riflette la regione: audace, rumoroso e abituato a vivere in modo rude in un paese arido, lontano dai centri di qualsiasi potere reale.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Raider Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Un insediamento autocratico nel Nuevo Texico, gestito da un capo, un patriarca o un consiglio di gente locale dalla mentalità dura che non risponde ad alcuna autorità esterna. La cultura è un ibrido diretto delle tradizioni texana e messicana settentrionale: le controversie vengono risolte apertamente, l'autorità viene guadagnata e dimostrata, e sia la Confraternita d'Acciaio che qualsiasi banda di predoni di passaggio vengono valutati sugli stessi termini pragmatici.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Insediamento grezzo di Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Una comunità tribale nel Nuevo Texico, con radici nelle famiglie di allevatori, nei gruppi indigeni e nelle comunità di confine sopravvissute alla guerra nelle zone collinari e nei calanchi. Portano con sé una cultura modellata dall'eredità spagnola, messicana e texana, indossata in qualcosa di distintamente proprio. La presenza regionale della Confraternita d'Acciaio è una realtà pratica che viene affrontata con attenzione, commerciando con alcuni capitoli ed evitandone del tutto altri.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribù Texica</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
