<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Una linea genetica divergente di insetti adattata alle aggressive formiche del fuoco. Condividono lo stesso comportamento eusociale della varietà delle formiche nere, ma operano come una colonia separata e mettono in campo solo caste color brace.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Colonia di formiche di fuoco</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>colonia di formiche di fuoco</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>formica del fuoco</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>formiche del fuoco</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Supermutanti fuggiti e altri esperimenti dai siti di ricerca di Big MT. Operano sull’istinto territoriale e sull’aggressività del segnale trasmesso piuttosto che su una strategia coordinata. Non capace di diplomazia.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Grandi esperimenti MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>soggetto dell'esperimento</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>soggetti dell'esperimento</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Volta controllata</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Volta impazzita</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Un insediamento democratico nel deserto della Nova-Arizona, dove l'ombra della Legione di Cesare cade a lungo sul territorio. I coloni qui provengono in gran parte dal popolo Nat'L, le cui radici affondano nelle comunità del parco nazionale che rimasero nei canyon e nelle terre monumentali quando la civiltà crollò. La governance tende al consenso e alla leadership eletta, anche se rimanere abbastanza piccoli da evitare l’interesse della Legione è una preoccupazione pratica.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>insediamento civile dell'Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Una banda di predoni che vaga per i canyon e i sentieri desertici di Nova-Arizona. Predano le rotte commerciali che si snodano tra i territori controllati dalla Legione e gli insediamenti indipendenti, prendendo di mira quelli troppo isolati perché una pattuglia possa raggiungerli in tempo. Il loro modo di parlare, i loro vestiti e i loro costumi portano l'eco del patrimonio nativo della regione: la terra desolata lo ha schiacciato ma non lo ha mai cancellato.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Predone dell'Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Un insediamento autocratico scavato nel deserto della Nova-Arizona, gestito da un uomo forte, un consiglio di anziani o un capo locale senza obblighi nei confronti delle potenze esterne. La cultura qui riflette la profonda eredità della regione: generazioni di dura sopravvivenza nelle terre desolate del paese dei canyon. La Legione è sempre presente, ma non controlla tutto.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>un duro accordo in Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una delle comunità tribali Nat'L di Nova-Arizona, discendente dai turisti che visitavano i parchi nazionali molto prima della guerra. Si muovono con le stagioni attraverso la regione dei canyon, portando con sé storie e costumi orali. La Legione li considera una risorsa da arruolare o un fastidio da eliminare, a seconda delle dimensioni e dell'ubicazione della tribù.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Tribù dell'Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Un insediamento democratico sulla costa della Two-California, che si estende dalla Baja a sud fino alla California settentrionale. La regione fu duramente colpita dalle bombe ma fu ricostruita più velocemente della maggior parte delle terre desolate, in gran parte grazie all'influenza della Repubblica della Nuova California. Qui i coloni vivono sotto un governo organizzato, con leadership eletta, commercio regolamentato e accesso a commercianti e pattuglie affiliati all'RNC.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>accordo civile in California</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Una banda di predoni che opera lungo la costa della Due California. Le rotte commerciali della regione, i convogli di rifornimenti dell'RNC e gli insediamenti consolidati la rendono un ricco bersaglio per le incursioni organizzate. Queste bande restano mobili per evitare le forze di risposta dell'RNC, che colpiscono i viaggiatori e le comunità periferiche lungo la costa e le valli interne.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Predone della California</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Una resistenza autocratica sulla costa della Due California. Sebbene l'RNC estenda la sua portata su gran parte della regione, questo insediamento opera al di fuori della sua legge, gestito da chiunque detenga l'autorità attraverso la forza o la reputazione. L'espansione dell'RNC è uno sfondo costante alla vita quotidiana qui, e molte di queste comunità navigano in un attento equilibrio tra indipendenza e annessione.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>duro accordo in California</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Una comunità tribale che sopravvive ai margini della Two-California, nelle catene costiere e nelle valli dove l'influenza dell'RNC svanisce e persistono modi di vivere più antichi. Cacciano e raccolgono lungo le coste che un tempo erano densamente popolate, commerciando con i coloni quando le condizioni gli convengono e restando per conto loro quando non gli va bene.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Tribù della California</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un insediamento democratico nelle distese piovose di Cascadia, dove la nebbia del Pacifico raramente si solleva e la costa è stata profondamente cambiata dalle bombe e dagli anni successivi. I coloni qui costruiscono comunità governate contro una natura selvaggia che sembra più antica della civiltà e indifferente alle preoccupazioni degli abitanti della superficie. Il commercio, i consigli eletti e il lavoro comunitario mantengono queste città funzionali – e mantengono i loro residenti abbastanza occupati da non soffermarsi su ciò che si muove sulla linea di galleggiamento dopo il tramonto.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>insediamento civile di Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Una banda di predoni che opera nelle fitte foreste e nei tratti costieri in rovina della Cascadia. Il terreno gioca a loro favore: l’inseguimento è difficile, le sparizioni sono facili da spiegare e gli insediamenti legittimi sono troppo sparsi perché qualcuno possa correre velocemente. Le strane cose che vivono nelle profondità delle zone umide sono una caratteristica del paesaggio che i predoni cascadiani hanno imparato a tollerare, più o meno.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Predone della Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Una resistenza autocratica nelle terre selvagge avvolte dalla nebbia di Cascadia, governata da chiunque abbia abbastanza paura o lealtà da tenerla unita. Il Pacifico nord-occidentale era già un paesaggio isolante prima delle bombe; ciò che divenne in seguito è qualcosa che la maggior parte dei viaggiatori delle terre desolate descrive male e rivisita raramente. Queste comunità sono isolate, dure e profondamente sospettose nei confronti di chiunque esca dalla nebbia senza essere invitato.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>insediamento ruvido di Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Una comunità tribale che vive nel profondo delle terre selvagge delle Cascadiane, tra le rovine allagate e i resti coperti di foreste della costa nordoccidentale. Le loro storie sono piene di cose che vivono nell'acqua scura e sotto le radici di alberi secolari che avrebbero dovuto morire secoli fa. Che si tratti di incontri autentici o di generazioni di isolamento e discorsi sulle radiazioni, le loro tradizioni trattano la natura selvaggia con una riverenza che rasenta il terrore.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribù Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>criptidi</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Ombra leggendaria</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Sfumature leggendarie</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Una forza d'incursione mista di ghoul e supermutanti che operano insieme per interessi comuni. Nessuno dei due gruppi è particolarmente gradito altrove nella zona desolata, e la loro combinazione li rende considerevolmente più pericolosi di quanto lo sarebbero da soli. Predano gli insediamenti e le rotte commerciali, facendo affidamento sul numero, sulla tenacia e sull'istinto generale della maggior parte degli abitanti delle zone desolate di evitare i mutanti quando possibile.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>esercito mutante di predoni</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Un insediamento democratico di ghoul: una comunità di città fantasma che è sopravvissuta alla civiltà che l'ha costruita. I residenti sono ghoul che si sono organizzati in una città funzionante, con leadership eletta, commercio e leggi condivise. La maggior parte degli abitanti delle zone desolate evitano il posto d'istinto, ma coloro che si fermano lo trovano molto più organizzato del previsto. I ghoul qui hanno avuto abbastanza tempo per stancarsi di essere temuti, e abbastanza tempo per costruire qualcosa che valesse la pena governare.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>città fantasma dei ghoul civili</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Una roccaforte autocratica di supermutanti, tenuta insieme dalla forza e dalla volontà di chi la guida. I supermutanti non governano per consenso: qui l’autorità è stabilita con la forza e mantenuta con la costante minaccia di essa. Ciò che passa per ordine è una approssimativa gerarchia di forze, con i più capaci e aggressivi al vertice. Tali insediamenti vanno da fortezze funzionali a caos a malapena contenuto, a seconda della qualità del loro attuale leader.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>rozza roccaforte dei supermutanti</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>sacri cultisti dell'Uomo Falena</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Veggenti devoti</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Spietato e inflessibile, l'Antagonizzatore è una forza di distruzione e discordia. Le loro motivazioni sono avvolte nell'oscurità, cercano il potere attraverso il caos, schiacciando ogni opposizione senza pietà. Attraversa il loro cammino e conoscerai la vera inimicizia nella terra desolata.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonizzatore</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Carne liberata dalle catene, gli Schiavi Fuggiti portano cicatrici visibili e invisibili. Legati dalla sofferenza e spinti dalla speranza, lottano per la libertà e la giustizia nella crudeltà della terra desolata. Feroci e disperati, combattono per una vita rubata ma non dimenticata.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Schiavi fuggiti</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Fuggire</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Fuggitivi</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardiani dell'antica saggezza, i Wise Mothman Cultists seguono l'inafferrabile protettore come guida contro gli orrori striscianti della terra desolata. Calmi e vigili, cercano l'equilibrio tra l'uomo e il mito, facendo da sentinella contro il caos che minaccia di consumare tutto.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Cultisti saggi dell'Uomo Falena</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Un nuovo insediamento di vari emarginati e vagabondi.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nuovo insediamento</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nuova tribù</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nuovo culto</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>I Radicali dell'Enclave ardono di fuoco fanatico, brandendo la dottrina come una lama. La purezza, il dominio e il controllo assoluto li spingono a eliminare ciò che ritengono impuro. Il loro zelo non conosce limiti, trasformando anche gli alleati in nemici nella loro implacabile crociata.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Radicali dell'Enclave</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Chiamatore feroce</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Chiamanti selvaggi</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Una comunità tribale composta sia da S'Lanter che da Numen che hanno condiviso il territorio abbastanza a lungo da far sì che le loro usanze siano cresciute insieme. Si mantengono nelle zone desolate e marginali, lontano dalle rotte commerciali e dagli insediamenti delle fazioni più grandi. Gli estranei vengono accolti con diffidenza e coloro che si addentrano troppo nel loro territorio tendono a perdere la traccia e a non ritrovarla più.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>tribù mutante gentile</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Una tribù di Numen mutati che mostrano un'insolita compatibilità con il mondo dei viventi. Le comunità numen sono tranquille e contemplative, guidate da costumi modellati attorno a una consapevolezza della natura che la maggior parte delle persone comuni non condivide. Le loro origini sono incerte; ciò che è chiaro è che non sono completamente umani nel senso convenzionale del termine e non vivono come gli esseri umani.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>tribù dei numen gentili</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Una tribù di S'Lanter: procioni con mutazione FEV che hanno acquisito intelligenza e destrezza manuale a livello umano attraverso esperimenti prebellici in una struttura di ricerca militare. I soggetti fuggiti alla fine si stabilirono e si moltiplicarono, chiamandosi S'Lanter, che significa "Fratelli", avendo da tempo dimenticato le loro origini di animali. Veloci, riservate e altamente territoriali, le comunità S'Lanter si organizzano attorno a clan e parenti, con usanze tramandate attraverso storie e rituali.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>tribù gentile e sconsiderata</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Un insediamento democratico nella terra desolata del Nuevo Texico, dove la cultura di frontiera texana e la tradizione di confine messicana si sono forgiate insieme in oltre due secoli di sopravvivenza nel dopoguerra. La Confraternita d'Acciaio ha mantenuto una presenza nella regione da quando il capitolo Lone Star ha avviato operazioni nell'ex Texas, e molti insediamenti qui hanno un rapporto di lavoro con la Confraternita, sia come partner commerciali, protettorati o vicini che mantengono la pace restando lontani gli uni dagli altri.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>insediamento civile Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Una banda di predoni che opera attraverso le vaste boscaglie e le pianure di Nuevo Texico. Colpiscono convogli commerciali e fattorie isolate, muovendosi velocemente su terreni che offrono poca copertura sia per la preda che per l'inseguitore. Il loro stile riflette la regione: audace, rumoroso e abituato a vivere in modo rude in un paese arido, lontano dai centri di qualsiasi potere reale.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Predone Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Un insediamento autocratico nel Nuevo Texico, gestito da un capo, un patriarca o un consiglio di gente locale dalla mentalità dura che non risponde ad alcuna autorità esterna. La cultura è un ibrido diretto delle tradizioni texana e messicana settentrionale: le controversie vengono risolte apertamente, l'autorità viene guadagnata e dimostrata, e sia la Confraternita d'Acciaio che qualsiasi banda di predoni di passaggio vengono valutati sugli stessi termini pragmatici.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>rude insediamento Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Una comunità tribale nel Nuevo Texico, con radici nelle famiglie di allevatori, nei gruppi indigeni e nelle comunità di confine sopravvissute alla guerra nelle zone collinari e nei calanchi. Portano con sé una cultura modellata dall'eredità spagnola, messicana e texana, indossata in qualcosa di distintamente proprio. La presenza regionale della Confraternita d'Acciaio è una realtà pratica che viene affrontata con attenzione, commerciando con alcuni capitoli ed evitandone del tutto altri.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribù Texica</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Sparsi e braccati, i Resti dell'Enclave si aggrappano agli ultimi frammenti di un impero caduto. Orgogliosi e ininterrotti, sostengono la loro sacra missione: rivendicare l'umanità attraverso la forza e la tecnologia. Le loro ombre si allungano, modellate da segreti e tradimenti.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Resti dell'Enclave</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>L'equipaggio assegnato all'Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Equipaggio infernale</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>resti di clan disabili</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>resti di clan disabili</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>resti di clan disabili</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>resti del regno disabilitato</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>resti del regno disabilitato</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>resti del regno disabilitato</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Questi commercianti del dopoguerra non sono una gilda feudale ma una rete libera di compagnie di carovane, mandriani bramini, guardie e intermediari che mantengono in movimento le terre desolate. Abbandonano le signorie statiche in favore di campi mobili, rotte di baratto e mercati temporanei, trasportando beni scarsi tra comunità isolate mentre le scorte armate mantengono onesti i predoni.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>compagnie di carovane</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>capocarovana</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>carovaniere</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>carovanieri</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Queste persone vivono qui da decenni o secoli e hanno perso gran parte della tecnologia che per prima le ha portate su questo mondo. Possono ancora difendersi con le armi base a polvere da sparo mentre svolgono la loro routine quotidiana di pascolare il bestiame, bere budello marcio e cacciare taglie.\n\nHanno a cuore il commercio, la fiducia e la sopravvivenza.\n\nQuesto particolare gruppo tiene in grande considerazione il comportamento civile.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Queste persone vivono qui da decenni o secoli e hanno perso gran parte della tecnologia che per prima le ha portate su questo mondo. Possono ancora difendersi con armi base a polvere da sparo mentre svolgono la loro routine quotidiana di pascolare il bestiame, bere budello marcio e cacciare taglie.\n\nNon si preoccupano del commercio o della fiducia.\n\nQuesto particolare gruppo crede che nessuno sia creato uguale e solo la forza permette di sopravvivere alla frontiera.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
