<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>L'Ancien est le commandant suprême d'un chapitre de la Confrérie, responsable de toutes les décisions stratégiques, des relations diplomatiques et de l'orientation générale du chapitre. Il a consacré sa vie à la cause de la Confrérie et gagné le respect de tous les membres par sa sagesse, ses compétences et son dévouement inébranlable à la préservation de la technologie et à la protection de l'humanité.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Ancien</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Le rang le plus bas dans la Confrérie de l'Acier. Les Initiés sont en formation, apprenant les coutumes de la Confrérie et prouvant leur valeur. Ils accomplissent des tâches de base et assistent les membres à part entière tout en gagnant le droit de devenir un véritable Frère ou Sœur de l'Acier.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Initié</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Les Chevaliers sont les guerriers de première ligne de la Confrérie, pleinement formés aux opérations de combat et à l'entretien des armures assistées. Ils dirigent les patrouilles, affrontent les forces hostiles et récupèrent la technologie d'avant-guerre dans des lieux dangereux. Les Chevaliers sont l'épine dorsale de la puissance militaire de la Confrérie.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Chevalier</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Les Paladins sont les guerriers d'élite et les commandants de terrain de la Confrérie. Ils dirigent les opérations majeures, commandent les Chevaliers au combat et prennent des décisions tactiques cruciales. Revêtus des meilleures armures assistées et maniant les armes les plus avancées, les Paladins incarnent la puissance militaire et l'expertise tactique de la Confrérie.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Les Scribes sont les érudits et techniciens de la Confrérie, dédiés à la préservation et à la compréhension de la technologie d'avant-guerre. Ils maintiennent les archives, étudient les artefacts et veillent à ce que le savoir ne soit pas perdu. Bien qu'ils ne soient pas principalement des combattants, les Scribes sont essentiels à la mission de la Confrérie.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Scribe</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Le chef des vestiges de la Fierté de Lyons, perpétuant l'héritage de l'Ancien Lyons par l'action plutôt que par la doctrine. Il a choisi la compassion plutôt que le dogme, l'humanité plutôt que la tradition, et reste le dernier véritable croyant dans le rêve de l'Ancien Lyons d'une Confrérie qui sert plutôt que de régner.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Champion de Lyons</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Membres à part entière de la Fierté de Lyons qui ont prouvé qu'ils étaient dignes de la confiance de l'Ancien Lyons. Ils se battent pour protéger les innocents et représentent le meilleur de ce que la Confrérie peut être lorsqu'elle sert l'humanité.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Membre de la Fierté</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nouveaux membres de la Fierté de Lyons qui ont juré de se battre pour la vision de l'Ancien Lyons d'un Capital Wasteland protégé. Les recrues prouvent leur dévouement à défendre l'humanité, pas seulement à accumuler la technologie.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Recrue</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Guerriers d'élite qui incarnent pleinement la vision de l'Ancien Lyons. Ils sont le bouclier entre les communautés des Terres désolées et les dangers qui les menacent, se battant non pour la gloire ou la technologie, mais pour la survie de l'humanité elle-même.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Bouclier du peuple</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Les Défenseurs sont les spécialistes de combat des Parias, concentrés sur la sécurisation de la technologie et la défense des installations des Parias. Ils rejettent le virage de la Confrérie vers l'humanitarisme, maintenant une attention stricte sur leur mission originale.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Défenseur</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Le Protecteur dirige les Parias, maintenant une discipline de fer et un engagement inébranlable envers la préservation de la technologie. Il représente la forme la plus pure de la mission originale de la Confrérie, refusant tout compromis ou déviation de la vision du fondateur.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Protecteur</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Le rang d'entrée des Parias. Les Spécialistes ont prouvé leur engagement envers la mission originale de la Confrérie de récupération de la technologie avant tout. Ils servent l'approche pragmatique et sans détour des Parias pour préserver le savoir d'avant-guerre.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Spécialiste</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
</LanguageData>