<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>tuumatalv</IceAge.label>
  <IceAge.description>Kõrgmäestiku tuhk ja radioaktiivne tahm on taeva lämmatanud, põhjustades piirkonna tuumatalve.

Taimestik ja loomastik kannatavad, kuna elustikud libisevad oma külmemate kolleegide poole. Toitu ja kütust napib ning tühermaade fraktsioonid muutuvad iga päevaga meeleheitlikumaks.

See võib kesta ühest hooajast mitme aastani.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Tuumatalv on leevenemas.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>kõrbenud suvi</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Räpase radioaktiivse udu all lõksu jäänud kuumus on viinud kohaliku temperatuuri karmile tasemele.

Taimestik ja loomastik kannatavad, kuna elustikud triivivad oma kuumemate kolleegide poole. Vesi kuivab, söödavaru ei toimi ja tühermaal tunneb survet iga rühmitus.

See võib kesta ühest hooajast mitme aastani.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Põletatud suvi murdub.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>ajaline radtorm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>Vana maailma ebastabiilne ilmaanomaalia on tekitanud atmosfääri ajalise tormi.

Torm lööb maad kummalise hõõguva vihmaga, mis väänab nii liha kui ka aega. Igaüks, kes on avatud, vananeb hirmuäratava tempoga.

See võib kesta ühest hooajast mitme aastani.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Ajutine radtorm on möödumas.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>tuha taevas</LongNight.label>
  <LongNight.description>Orbiidi praht ja must tuhk on lämmatanud päikese, paiskades piirkonna pikka, hävitavasse hämarusse.

Kui taevas on tumenenud ja nähtavus on rikutud, kasutavad tühermaarühmad segadust ära, et sünguse varjus röövida, liikuda ja arveid klaarida.

See võib kesta ühest hooajast mitme aastani.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Tuhataevas selgineb.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>mutantne õitsemine</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>Ebastabiilsete eoste ja kiiritatud õietolmu tõus on peaaegu üleöö ümber kujundanud kohaliku taimestiku.

Taevas kumab kummalise värviga, samal ajal kui mutantlilled levivad nii põldudel, teedel kui ka varemetes. Kolonistid tunnevad end veidralt ülendatud, kuid võsastumine võib teie saagi lämmatada, kui seda ei kontrollita.

See võib kesta mõnest päevast kuni hooajani.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Mutantne õitseng hääbub.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>vertibird dogfight</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>Pea kohal möllab jooksev vertibird dogfight. Vrakid ja tabamata lasud võivad piirkonnas mitu tundi sadada.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Vertibird dogfight on läbi.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Mitmed vertilindud ja vana maailma relvalaevad on piirkonna kohal jooksva võitluse astunud. Mööda lastud lasud ja põlev praht võivad maapinda mõjutada ja tulekahjusid tekitada.</SpaceBattle.letterText>
  <VQED_ShamblerApocalypse.description>Deadlife'i tolmulõhkepeade plahvatamine atmosfääri ülakihtides on planeedi tingimusi jäädavalt muutnud. Tihe surmapall katab nüüd maailma. See pall taaselustab metsikute kummitustena vabas õhus avatud matmata surnukehad.</VQED_ShamblerApocalypse.description>
  <VQED_ShamblerApocalypse.label>kummituslik apokalüpsis</VQED_ShamblerApocalypse.label>
  <VQED_ShamblerApocalypse.letterText>Deadlife'i tolmulõhkepeade plahvatamine atmosfääri ülakihtides on planeedi tingimusi jäädavalt muutnud. Tihe surmapall katab nüüd maailma.

See pall taaselustab kõik maetmata surnukehad, mis on avatud vabas õhus. Iga mittemehaaniline laip, kes ei ole katuse all, tõuseb taas metsiku kummitusena. Põlenud või täielikult hävitatud surnukehad ei mõjuta.

Kui surmapall on aktiivne, ei saa normaalseid ilmastikumuutusi tekkida. Vihma ei saja ja tulekahjud võivad ohjeldamatult levida.

Ülemaailmses mastaabis jääb surmapauk kestma kolmest aastaajast mitme aastani. Selle kiiluvees rändavad metsikud kummitushordid nüüd mööda maailma, ületades asulaid ja jahtides karavane.</VQED_ShamblerApocalypse.letterText>
  <VFED_DivineInferno.description>The Whitespring Enclave has initiated an orbital inferno protocol on your colony and is moving the required orbital beam satellites into position. Once they align overhead, they will glass the colony with numerous pillars of fire. This can be prevented by reducing your visibility back to Hidden.</VFED_DivineInferno.description>
  <VFED_DivineInferno.label>orbital inferno</VFED_DivineInferno.label>
  <VFED_MissileRain.description>A Vertibot strike is underway. Take cover!</VFED_MissileRain.description>
  <VFED_MissileRain.label>vertibot bombardment</VFED_MissileRain.label>
</LanguageData>
