<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>tesla blaster bolt</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Et spesialisert elektrisk våpen designet for å monteres på et tårn.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>En ballistisk innretning som brukes til å skyte ut et prosjektil over store avstander uten hjelp av krutt eller andre drivmidler.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>katapult</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>ballista bolt</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>massiv steinblokk</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>ladningsskudd</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>lade railgun skudd</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>ladningsskudd</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>HMG kule</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>En tung, pulsladet hurtigskytsblaster montert på en barrikade for å gi dekning. Må være bemannet for å skyte. Krever gips for å pusse opp tønnen etter hard bruk.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>ladekompleks</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Et tungt maskingevær montert på sandsekker for å gi dekning. Må være bemannet for å skyte. Krever stål for å pusse opp tønnen etter hard bruk.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>HMG-kompleks</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>En maskingevær med flere løp montert på sandsekker for å dekke og gi stabilitet. Der de fleste selvlastende våpen drives av energien fra kruttet, bruker minipistolen en elektrisk motor for raskt å sykle patroner gjennom våpenet. Må være bemannet for å skyte. Krever stål for å pusse opp tønnene etter hard bruk.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>minigun kompleks</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>En selvlastende minipistol designet for å festes til et tårn.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>En selvlastende HMG designet for å festes til et tårn.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>En selvlastende minipistol designet for å festes til et tårn.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>En raffinert automatisk pistol laget for å monteres på et tårn.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>militær tårnpistol</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>En gammel militær beleiringsmotor i form av en armbrøst montert på en trekonstruksjon.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>ballista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>En ladningsrifle laget for å monteres på et tårn.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>ladet tårnpistol</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>En flammekaster laget for å monteres på et tårn.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>flamme tårn pistol</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>En raffinert automatisk pistol laget for å monteres på et tårn.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>militær tårnpistol</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>En avansert railgun designet for å skyte ut elektromagnetisk akselererte prosjektiler.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>ladet tårnpistol</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Et søkelys for et tårn.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>søkelys</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>En automatisk hagle laget for å monteres på et tårn.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>hagle tårn pistol</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Et pansret, bærbart automatisk tårn. Krever stål for å pusse opp tønnen etter hard bruk. Ekstra panserbelegg gjør at tårnet kan dekke noe, gjør det mer motstandsdyktig mot fiendtlig ild og forhindrer eksplosjon i tilfelle alvorlig skade. Dens dumme AI-hjerne kan ikke kontrolleres direkte, så pass deg for vennlig ild.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>pansret tårn</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>En tvillingløpsvariant av autokanontårnet. Selv om den er mindre nøyaktig og har litt kortere rekkevidde enn sin fetter med ett løp, kompenserer den med et høyt brannvolum. Den kan ikke skyte mot nærbilder, og kan eksplodere når den blir skadet.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>dobbel autokanontårn</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>En gammel militær beleiringsmotor i form av en armbrøst montert på en trekonstruksjon. Bolter avfyrt fra denne maskinen eksploderer i splinter ved sammenstøt. Må være bemannet for å skyte.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>ballista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>En ballistisk innretning som brukes til å skyte ut et prosjektil over store avstander uten hjelp av krutt eller andre drivmidler. I bruk siden antikken har katapulten vist seg å være en av de mest vedvarende effektive mekanismene i krigføring.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>katapult</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Et banebrytende, pulsladet, skinneassistert våpensystem som avfyrer et kort utbrudd av høyhastighetsprosjektiler, energisert med ustabilt plasma når de forlater skinnen. De resulterende skuddene gjennomborer både panser og kropper, men tårnet krever ny gipstønne etter bruk. Den kan ikke skyte på nært hold, og kan eksplodere når den blir skadet.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>lade railgun</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Et bærbart tårn med automatisk ladet skudd. Pulsladeteknologi lader hvert skudd med ustabil energi når det forlater løpet. Krever gips for å pusse opp tønnen etter hard bruk. Kan eksplodere ved skade. Dens dumme AI-hjerne kan ikke kontrolleres direkte, så pass deg for vennlig ild.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>ladetårn</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Et bærbart flammekastertårn, i stand til å spy ut en kjegle av flamme som oppsluker fiender og terreng. Kan eksplodere ved skade. Dens dumme AI-hjerne kan ikke kontrolleres direkte, så pass deg for vennlig ild.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>flamer tårn</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Et raffinert tårn med stabilisering av militærkvalitet, målrettingsrutiner og herdet hylster. Krever stål for å pusse opp tønnen etter hard bruk. Kan eksplodere ved skade. Dens dumme AI-hjerne kan ikke kontrolleres direkte, så pass deg for vennlig ild.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>militært tårn</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Et tungt automatisk tårn. Dens flerløpsmekanisme utløser vedvarende ild i høy hastighet, og knuser lett pansrede mål på mellomdistanse. Den kan eksplodere når den er skadet. Krever stål for å pusse opp tønnene etter hard bruk.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>minigun tårn</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Et apparat som kombinerer en ekstremt lysende lampe og en speilet parabolsk reflektor, nyttig for å lyse opp og blende mål.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>søkelys</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Et kompakt automatisk tårn utstyrt med en halvautomatisk hagle. Krever stål for å pusse opp tønnen etter hard bruk. Kan eksplodere ved skade. Dens dumme AI-hjerne kan ikke kontrolleres direkte, så pass deg for vennlig ild.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>hagletårn</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Et banebrytende verktøytårn designet for å motvirke mekanoidfremskritt. Fire kondensatorer lades for å frigjøre en bolt med elektrisitet. Ved sammenstøt svekker strømstøtet den berørte mekanoiden, før den prøver å hoppe til en annen. Vil kun målrette mot mekanoider.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>En selvlastende dobbeltkanon med stor boring designet for å festes til et tårn.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>dobbel autokanon</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>En selvlastende minipistol designet for å festes til et tårn.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
