<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Rå ansjos. En liten, vanlig fôrfisk av familien Engraulidae. De fleste artene finnes i marine farvann, men flere vil gå inn i brakkvann og noen er begrenset til ferskvann.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ansjos</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Rå englefisk. Angelfish refererer til flere arter av fisk, både marine og ferskvann, vanligvis med lyse farger og dype, sideveis komprimerte kropper.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>angelfish</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Rå breiflabb. breiflabb er benfisk oppkalt etter sin karakteristiske predasjonsmåte, der en kjøttfull vekst fra fiskens hode (esca eller illicium) fungerer som et lokkemiddel mot andre fisker.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>breiflabb</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Rå bass. Bass er et navn som deles av mange fiskearter. Begrepet omfatter både ferskvanns- og marinearter, som alle tilhører den store ordenen Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bass</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Rå steinbit. Steinbit er en mangfoldig gruppe strålefinnede fisker. Oppkalt etter deres fremtredende vektstang, som ligner en katts værhår.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>steinbit</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Rå klovnefisk. I naturen danner klovnefisken symbiotisk gjensidighet med sjøanemoner. Avhengig av art, er klovnefisk generelt gul, oransje eller en rødlig eller svartaktig farge, og mange viser hvite stolper eller flekker.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>klovnefisk</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Rå torsk. Torsk refererer til flere store fiskearter med glupsk appetitt, som i stor grad lever av andre fisker og forskjellige virvelløse dyr. Torsk har lenge vært ansett som en perfekt fisk til konsum, med sitt flassete hvite kjøtt, et høyt proteininnhold og lavt fettinnhold.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>torsk</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Rå ål. En ål er enhver strålefinnet fisk som tilhører ordenen Anguilliformes. Ål er langstrakte fisker som ikke har bekkenfinner, og mange arter mangler også brystfinner. Ål svømmer ved å generere kroppsbølger som beveger seg langs kroppen.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>ål</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Rå gullfisk. Gullfisken (Carassius auratus) er en ferskvannsfisk i familien Cyprinidae av orden Cypriniformes. Det er en av de mest holdte akvariefiskene.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>gullfisk</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Rå guppy. Guppyen (Poecilia reticulata), også kjent som millionfisk og regnbuefisk, er en av verdens mest utbredte tropiske fisker, og en av de mest populære ferskvannsakvariefiskene.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Rå hyse. Hyse (Melanogrammus aeglefinus) er en saltvannsfisk fra familien Gadidae, de sanne torskene. Den er en viktig matfisk og har tradisjonelt blitt konsumert enten fersk eller røkt.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>hyse</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Rå kveite. Kveite er et vanlig navn som hovedsakelig brukes på de to flatfiskene fra familien av flyndre med høyre øye. Mindre vanlig, og bare i noen regioner, blir andre arter av flatfisk også referert til som kveiter.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>kveite</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Rå sild. Sild er fôrfisk, for det meste tilhører familien Clupeidae. Silda beveger seg ofte i store stimer rundt fiskebanker og nær kysten.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>sild</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Rå koi. Koi er fargede varianter av amurkarpe (Cyprinus rubrofuscus) som holdes for dekorative formål i utendørs koi-dammer eller vannhager.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Rå hummer. Hummer er store marine krepsdyr. Hummere har lange kropper med muskuløse haler. Tre av deres fem benpar har klør, inkludert det første paret, som vanligvis er mye større enn de andre.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>hummer</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Rå makrell. Makrell er et vanlig navn brukt på en rekke forskjellige arter av pelagisk fisk, for det meste fra familien Scombridae. De finnes i både tempererte og tropiske hav, for det meste lever langs kysten eller offshore i det oseaniske miljøet.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makrell</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Rå ørekyte. Minnow er det vanlige navnet på en rekke arter av små ferskvannsfisk, som tilhører flere slekter av familien Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>minnow</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Rå abbor. Abbor er et vanlig navn på fisk av slekten Perca, ferskvannsfisk som tilhører familien Percidae. Abboren gir navnet sitt til en stor orden av virveldyr: Perciformes. Mange arter av ferskvannsvilt minner mer eller mindre om abbor, men tilhører forskjellige slekter.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>abbor</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Rå piraja. En piranha er en ferskvannsfisk som bor i elver, flomsletter, innsjøer og reservoarer. Selv om de ofte beskrives som ekstremt rovdyr og hovedsakelig lever av fisk, varierer deres kostholdsvaner mye, og de vil også ta plantemateriale, noe som fører til at de klassifiseres som altetende.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piraja</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Rå pufferfish. Pufferfish er en familie av primært marine og elvemunninger. Flertallet av pufferfish arter er giftige og noen er blant de giftigste virveldyrene i verden. Hos visse arter inneholder de indre organene, som leveren, og noen ganger huden deres, tetrodotoksin og er svært giftige for de fleste dyr når de spises; Likevel regnes kjøttet av noen arter som en delikatesse når det tilberedes av spesialtrente kokker.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>pufferfish</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Rå laks. Laks er det vanlige navnet på flere arter av strålefinnefisk i familien Salmonidae. Vanligvis er laks anadrome: de klekkes i ferskvann, migrerer til havet og går deretter tilbake til ferskvann for å formere seg. Imidlertid er bestander av flere arter begrenset til ferskvann gjennom livet.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>laks</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Rå brisling. Brisling er det vanlige navnet på en gruppe fôrfisk som tilhører slekten Sprattus i familien Clupeidae. Som de fleste fôrfisker er brisling svært aktiv, liten, fet fisk. De ferdes i store stimer med andre fisker og svømmer kontinuerlig gjennom dagen.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>brisling</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Rå sverdfisk. Sverdfisk, også kjent som brednebb, er stor, sterkt vandrende, rovfisk preget av en lang, flat, spiss nebb.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>sverdfisk</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Rå ørret. Ørret er det vanlige navnet på en rekke arter av ferskvannsfisk. De fleste arter av ørret lever utelukkende i ferskvannssjøer og elver, mens det finnes andre, for eksempel stålhodet, som kan tilbringe to eller tre år på havet før de vender tilbake til ferskvann for å gyte (en vane som er mer typisk for laks).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ørret</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Rå tunfisk. Tunfisk er stor saltvannsfisk. Tunfisken er et aktivt og smidig rovdyr, og har en slank, strømlinjeformet kropp, og er blant de raskest svømmende pelagiske fiskene. Tunfisk har vært høyt verdsatt som matfisk. Foruten deres kommersielle verdi som mat, har den store størrelsen, hastigheten og kraften de viser som apex-rovdyr tiltrukket seg beundring fra fiskere, forfattere og vitenskapsmenn.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tunfisk</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
