<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>En luftkjølemaskin som slipper avkjølt luft rundt seg. Kan brukes til å lage en walk-in fryser. Kan ikke justeres og vil automatisk senke temperaturen litt under null.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>gasskjøler</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Et enormt steinkrematorium som fordamper lik med ekstremt høye temperaturer. Opererer på helixien gass.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>helixien gasskrematorium</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>En dyp-skorpe boregraver for utvinning av mineraler fra dypt under overflaten. Bruk en bakkepenetrerende skanner for å oppdage ressursene. Denne boringen vil gi steinbiter hvis ingen ressurser er tilstede. Kan flyttes fritt.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>gassdrevet gravemaskin</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>En enhet som konverterer helixiengass til utstrålt varme. Den kan automatisk slå seg på eller av for å nå en bestemt måltemperatur.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>gassvarmer</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Et rør som overfører helixiengass.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>gassrør</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Et rør som overfører helixiengass. Dette røret er skjult og er beskyttet mot gasseksplosjoner. Mye dyrere å bygge enn vanlige rør</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>underjordisk gassrør</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Slår gassstrømmen på/av.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>gassrørsventil</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Trekker ut brukbart metall fra slaggbiter og andre blandede metallgjenstander. Opererer på helixien gass.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>helixien gasssmelteverk</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>En gassdrevet komfyr med vedlagt benkeplate for tilberedning av måltider.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>helixien gasskomfyr</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>En industrilampe som lyser opp et område sterkt nok til å dyrke avlinger, men som bruker en middels mengde helixiengass. Slår seg automatisk av om natten.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>gass ​​sollampe</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>En stor ståltank for gasslagring. Vil eksplodere hvis den blir skadet.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>bensintank</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Produserer kraft ved å forbruke helixiengass. Må kobles til gassrørnett.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>helixien gassdrevet generator</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>En avtrekksmaskin montert på helixien gassgeyser. Selvdrevet pumper denne maskinen ut verdifull gass og må kobles til andre gassbaserte verktøy som bruker rørnettet.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>helixien pumpe</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Produserer en stor mengde strøm ved å forbruke helixiengass. Må kobles til gassrørnett.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>industriell helixien gassdrevet generator</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
