<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>En tidsstyrt mekanoidaktiveringsenhet. Etter å ha tellet ned vil den... ikke gjøre noe... Hei.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktivator</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>En nærhetsalarm for sovende mekanoider. Hvis den oppdager en menneskelignende trussel i nærheten, vil den... ikke gjøre noe... Hei.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>aktivator nærhet</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>En ultrateknologisk enhet for å kontrollere klimaet. Ved å bruke kjemikalier og eksotiske felt for å manipulere atmosfæren, skifter det temperaturen i denne regionen av verden. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>klimajustering</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>En områdefornektende enhet som utsletter planter i nærheten uten å påvirke dyr. Permanent ute av drift.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>inaktiv avløvingsmiddel</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>En massiv elektromagnetisk interferensgenerator. Det forstyrrer eller slår av elektriske enheter i nærliggende områder. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI dynamo</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>En selvdrevet mekanoid node med ukjent funksjon. Deaktivert.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>deaktivert gloomlight</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>En automatisert mekanoidfabrikk. Deaktivert og lukket.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>mek montør</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>En mekanoid lagrings- og distribusjonskapsel. Forseglet lukket og inaktiv.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mech kapsel</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>En mekanoid lagrings- og distribusjonskapsel. Åpen og tom.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mech kapsel, åpen</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Et mekanoid forsterkning fallfyr. Når den er aktivert, gjør den ingenting, fordi den ikke er ekte. Imaginære mekanoider kan ikke skade deg.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>slippe beacon</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>En arkoteknologisk enhet som overfører tankene til en gal superintelligens. Den genererer en massiv psykisk drone som er innstilt på ett kjønn og påvirker en hel region på planeten. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>psykisk droner</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>En arkoteknologisk enhet som genererer et massivt psykisk undertrykkelsesfelt innstilt på et bestemt kjønn. Mennesker av det kjønnet har undertrykt sin psykiske aktivitet, noe som reduserer bevisstheten. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>psykisk undertrykker</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>En skjermingsanordning som projiserer et momentumrepulsorfelt. Eller det ville det, det var ikke så falskt.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>falskt skjold</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>En skjermingsanordning som projiserer et momentumrepulsorfelt. Eller det ville det, det var ikke så falskt.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>falsk lavt skjold</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Et ultrateknologisk masseødeleggelsesvåpen designet for områdefornektelse. Ved å høste tilgjengelige forbindelser og konvertere dem til selvreproduserende ugjennomsiktige molekyler, kan den spy ut nok røyk til å blokkere solen i en hel region av planeten. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>røykspyd</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>En ultrateknologisk maskin som genererer et ark med eksotiske felt i stor høyde, gjør himmelen ugjennomsiktig og blokkerer solen. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>solblokker</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Et ultrateknologisk masseødeleggelsesvåpen designet for områdefornektelse. Denne enheten høster tilgjengelige forbindelser og konverterer dem til selvreproduserende giftstoffer. Ved å spy ut disse ut i atmosfæren, kan det forgifte en hel region av planeten. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>giftig spewer</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>En falsk mekanoid kraftproduksjonsenhet. Den gir ingen strøm.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>falsk strømcelle</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>En ultrateknologisk enhet for å kontrollere været. Ved å bruke kjemikalier og eksotiske felt tvinger den været inn i en bestemt konfigurasjon. Når du ser på innsiden, vil du oppdage at det faktisk er en papputskjæring uten noe relevant maskineri.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>værkontroller</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
