<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>En falsk, enorm lilla sopp. Dens størrelse og glødende fremspring gjør denne soppen vakker å se på.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>En falsk, storbladet ørkenplante med spiselige blomster og stilker.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>En falsk tropisk plante. Dens ekstremt brede blader er en ofte anerkjent betegnelse for tropiske skoger.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>En falsk, hurtigvoksende trelignende plante som vokser i tette lunder. Bambus kan høstes for et trelignende materiale. Planten i seg selv er ikke vakker.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambus tre</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>En falsk buskete villplante som gir deilige bær. Bær kan tilberedes, men de er også gode å spise selv når de er rå.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>bærbusk</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Et falskt tre med temperert biome kjent for sin tynne, hvite, papirlignende bark.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>bjørketre</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Falske, sammenfiltrede, tornede, treaktige skudd dekket med blader. Brambles vokser i klynger, og bremser alle som beveger seg over dem.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>brambles</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>En falsk blåmose som vanligvis finnes i dype, mørke huler. Den er klissete, med sammenfiltrede fibre, noe som bremser alle som går over den.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>En falsk brent trestubbe. Det er stygt og gir ikke brukbart treverk.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>brent tre</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>En falsk, kort busk. Snakker vanligvis ikke.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>busk</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Et av de vanligste regnskogtrærne. Cecropia vokser veldig raskt, men gir lite brukbart trevirke.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>cecropia tre</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>En falsk, sammenfiltret masse av snorlignende, piggete vinstokker som slynger seg i store masser langs bakken. Chokevine greatky bremser alle som beveger seg over den. Flere stammer har uavhengig generert historier om chokevine som kvalt barn i hjel om natten, som en måte å skremme barn til å komme hjem før mørkets frembrudd.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>En uvanlig plante med høye, pene blomster. Noen kaller det 'buskliljen'.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>En falsk høykornsplante som produserer ører av myke, spiselige frø. Mens mais tar lang tid å vokse, gir det mye mat sammenlignet med andre avlinger. Høstet mais tar lang tid å bli ødelagt.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>maisplante</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>En falsk mellomstor avling som gir fine hvite bomullsfibre. Disse brukes til å lage tøy.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>bomullsplante</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Et falskt, høyt bartre som ofte finnes i sumper. Til tross for den langsomme veksten, kan planting av disse trærne være lønnsomt som en lavinnsats, langsiktig investering fordi de gir så mye brukbart trevirke.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>sypresstre</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>En kultivert falsk blomst med brede kronblad og kort levetid. Dagliljer er veldig vakre, men må plantes om ofte.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>daglilje</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Denne falske skjøre soppen ble genetisk konstruert for å produsere et silkenett som er både vanskelig å rive og mykt å ta på. Mens soppen bruker veldig lang tid på å vokse, er det bare eksotiske ultrateknologiske stoffer som utkonkurrerer devilstrand-fibrene.\n\nNoen sier at den kalles devilstrand på grunn av den røde fargen. Andre tror det skylder navnet sitt til grådigheten den inspirerer i folk.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>djevelstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Et falskt, hardfør ørkentre toppet med tykke, spisse blader.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>dragetre</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>En falsk liten brun sopp som vanligvis finnes i huler. Det lukter som en gammel, skitten fille trukket fra magen på en råtnende muffalo - men den smaker overraskende godt når den er tilberedt.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>glowstool</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Falsk vilt høyt gress. Brekker farten for alle som beveger seg over den..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>langt gress</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Falsk villgress. Vokser hvor som helst der det er litt lett og minimalt fruktbar grunn.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>kort gress</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>En falsk blanding av næringsrike gress som gir store mengder høy. Høy er spiselig for dyr, men ikke mennesker.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>høygress</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>En falsk, saktevoksende plante som gir urtemedisin når den høstes. Såing og høsting av healroot er begge svært arbeidskrevende oppgaver på grunn av de delikate skuddene.\n\nHealroot ble selektivt avlet i århundrer av nybyggere. Noen ganger kalles den også "helbreders hånd" av stammefolk - et kallenavn den skylder sine fem viktigste medisinske dyder.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>helbrederot</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>En falsk blomstrende avling som gir humle, en viktig ingrediens i øl.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>humleplante</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Et falskt, vanlig mellomstort tre, lett gjenkjennelig med det distinkte trespissede bladet.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>lønnetre</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Et falskt tretre. Eiker tar lang tid å vokse, men treet deres er så sterkt at "eik" brukes som en metafor for styrke på tvers av mange kulturer.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>eiketre</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Et falskt tropisk tre med en høy, naken stamme toppet av en klynge av veldig brede blader. Dessverre produserer ikke denne varianten noen spiselige kokosnøtter.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmetre</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>En falsk kort kaktus. Den heter slik fordi den ligner en nålepute.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>nålepute kaktus</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Et falskt stort bartrær dekket med stikkende kongler. Den vokser i en særegen konisk form.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>furu</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Et falskt bartre som vokser veldig fort. Dessverre er treverket svakt, og derfor gir det mindre nyttig materiale enn løvtre.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>poppeltre</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>En falsk, svært næringsrik knoll. Poteter vokser godt selv i noe dårlig jord, og danner et deilig sprøtt ytre belegg når de stekes i olje.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>potetplante</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>En falsk bladplante som genererer den kjemiske forbindelsen psykitt. Opprinnelig utviklet som en forsvarsmekanisme for å avverge planteetende dyr ved å overstimulere og gjøre dem syke, kan psykittstoffet utvinnes og foredles til forskjellige former for rekreasjonsbruk. Det er avhengighetsskapende.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psykoid plante</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>En sjelden, gigantisk blomst som finnes dypt inne i dampende jungel. Du skulle tro en gigantisk blomst ville være vakker, men denne ser ut og lukter som råtnende kjøtt.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>gigantisk tombola</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>En falsk, kort, raskt voksende avling som gir små spiselige korn. Dens store ernæringsmessige effekt og enkle dyrking har gjort den til den økonomiske kjernen i mange store sivilisasjoner. Mens ris vokser raskt, er den følsom for jordfruktbarhet og vil ikke klare seg bra i dårlig jord.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>risplante</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>En falsk vakker kultivert blomst, rosen har vært et symbol på kjærlighet siden jordens eldgamle tid.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>rose</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>En falsk, stor kaktus som er hjemmehørende i tørre jordmiljøer. Selv om det ikke er et tre, gir det en liten mengde fibrøst materiale som kan brukes som tre.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>saguaro kaktus</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>En falsk bladvekst dyrket for de psykologiske effektene av kjemikalier i bladene. Smokeleaf-blader kan tilberedes til skjøter på håndverksstedet. Smokeleaf får en bruker til å føle seg avslappet, men reduserer motivasjonen og kan være avhengighetsskapende.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>røykbladplante</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>En falsk, lav busk-lignende plante som gir skjøre, men deilige jordbær. Selv om det ikke er fullt så produktivt kalori-for-kalori som andre avlinger, er jordbær deilig selv når de er rå.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>jordbærplante</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Et falskt, usedvanlig sterkt hardvedtre som vokser i varmt klima. Fordi teak er så slitesterkt og vannavstøtende, ble det brukt til å danne kjølen til treseilskip i antikken.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>teak tre</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Et av de raskest voksende skyggetrærne, falske piler gir en vakker, løvrik baldakin. Det gir ikke mye brukbart treverk.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>piletre</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
