<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>En urt med saftige blader som er ordnet i en rosett. Bladene er grå til grønne og har noen ganger hvite flekker på overflaten. Denne er falsk.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>En frokostblanding som folk kan bruke i brød, drikkevarer, gryteretter og andre retter. Denne er falsk.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>bygg</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>En urteaktig busk med en lang historie med dyrking. Denne er falsk.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>bønner</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Også kjent som søt paprika, er paprika teknisk sett nattskygge. Denne er falsk.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>paprika</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>En busk verdsatt for sine søte spiselige frukter. Denne er falsk.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>blåbær</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>En form for kål dyrket for sine spiselige knopper kalt "spirer". Denne er falsk.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>rosenkål</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>En pseudocereal dyrket for sine kornlignende frø. Denne er falsk.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>bokhvete</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>En vinplante som produserer en grønnsak med en søt, nøtteaktig smak som ligner på et gresskar. Denne er falsk.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>butternut squash</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>En knallgul blomstrende variant av raps, dyrket hovedsakelig for sine oljerike frø. Denne er falsk.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>raps</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>En urteaktig plante fra Apiaceae-familien som produserer en spiselig pålerot. Denne er falsk.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>gulrot</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>En tuberøs spiselig plante også kalt maniok, mandioca eller yuca. Denne er falsk.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>kassava</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>En grønnsak som består av en lang fibrøs stilk som smalner av til blader. Denne er falsk.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>selleri</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>En av de tidligste dyrkede belgfruktene, mye dyrket for sine næringsrike frø. Denne er falsk.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>kikert</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Et palmetre dyrket mye i tropiske områder for sin spiselige frukt, kokosnøtten. Denne er falsk.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>kokospalme</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>En viltvoksende vintreet med store blader og krøllete ranker, trekantede stikkende hårete blader og gule blomster. Denne er falsk.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>agurk</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>En plante med lange, flate gresslignende blader som danner en stilk. Denne er falsk.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>hvitløk</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>En saktevoksende sopp som gir urtemedisin når den høstes. Denne er falsk.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>helserom</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>En bladgrønnsak som vanligvis spises fersk og serveres som base i grønne salater. Denne er falsk.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>salat</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Noen ganger i daglig tale kalt en vannlilje, er lotusplanter tilpasset til å vokse i flomslettene i saktegående elver og deltaområder. Denne er falsk. Beregnet på å plasseres over vann. Eller hvor du vil, jeg er ikke moren din!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lotus</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>En plante som produserer en søt, spiselig og kjøttfull frukt av betydelig størrelse. Denne er falsk.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>melon</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>En næringsrik mose som kan brukes til å mate huledyr, men ikke mennesker. Denne er falsk.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>hule mose</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>Havren, noen ganger kalt vanlig havre, er en kornart som dyrkes for frøet, som er kjent med samme navn. Denne er falsk.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>havre</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>En blomstrende plante i malvafamilien verdsatt for sine spiselige grønne frøkapsler. Denne er falsk.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>okra</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>En plante som produserer frø med en avlang form og et papiraktig frøskal. Denne er falsk.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>peanøtt</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>En søt tropisk frukt med et tøft læraktig skall og piggete blader på toppen. Denne er falsk.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>En tuberøs spiselig plante også kalt maniok, mandioca eller yuca. Denne er falsk.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>reddik</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>En plante som vokser godt i mye dårligere jord enn det som er nødvendig for de fleste kornkorn. Denne er falsk.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>rug</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>En tørkebestandig kornblanding som brukes til mat, dyrefôr, produksjon av alkoholholdige drikkevarer og biodrivstoff. Denne er falsk.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>sorghum</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>En stor avling brukt for sin spiselige olje og spiselige frukter. Denne er falsk.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>solsikke</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>En tuberøs spiselig plante også kalt maniok, mandioca eller yuca. Denne er falsk.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>søtpotet</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>En tropisk plante dyrket først og fremst for sin spiselige knol, en rotgrønnsak. Denne er falsk. Beregnet på å plasseres over vann. Eller hvor du vil, jeg er ikke moren din!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>En genetisk konstruert sopp som skiller ut et selvendrende fargestoff. Denne er falsk.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tinctshroom</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Et løvtre dyrket for sin frukt, mandler. Søtmandelen kan spises ren eller brukes som ingrediens i desserter og konfekt. Denne er falsk.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>mandeltre</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Et eviggrønt tre med tykke, læraktige blader som produserer perfekte hvite, elfenbensgule blomster. Denne er falsk.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>avokado tre</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Et løvtre dyrket for sin frukt, mandler. Søtmandelen kan spises ren eller brukes som ingrediens i desserter og konfekt. Denne er falsk.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>mango tre</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Et subtropisk, eviggrønt, bredbladet tre. Bladene, læraktige og lanseformede, er mørkegrønne over og sølvfargede på undersiden og er parret overfor hverandre på kvisten. Denne er falsk.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>oliventre</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>En akvatisk grønnsak som vokser i myrer, under vann, i gjørma. Denne er falsk. Beregnet på å plasseres over vann. Eller hvor du vil, jeg er ikke moren din!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>vannkastanje</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Brønnkarse er en raskt voksende, flerårig plante. Det er en av de eldste kjente bladgrønnsakene som konsumeres av mennesker. Denne er falsk. Beregnet på å plasseres over vann. Eller hvor du vil, jeg er ikke moren din!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>brønnkarse</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Også kjent som søt paprika, er paprika teknisk sett nattskygge. Denne er falsk.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>gul paprika</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
