<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Bangbus er en grunnleggende passasjertransport, og er et relativt billig maskineri å konstruere for å frakte folk over veier i flatt terreng. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang buss</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Bulldog er en generell hovedstridsvogn, og er et forbedret kampkjøretøy som presterer godt i ethvert engasjement. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Bulldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>En enkel lett tank, Bunsen er et modifisert pansret kjøretøy som er egnet for å ta på fiendens festningsverk og utsatt infanteri. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>En generell motorsykkel, Charley er et veldig effektivt enmannskjøretøy med liten lastekapasitet. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>En veldig enkel motorisert båt, Dingy er en utrolig billig og diskret metode for transport over vann. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Jolle</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Dirtbike er en grunnleggende terrengmotorsykkel, et veldig billig kjøretøy som lar en enkelt bruker reise raskt, effektivt og stille. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>En grunnleggende gjenbrukbar transportkapsel, frosken er et relativt billig kjøretøy som er det første alternativet når det kommer til å fly uten å krasje i bakken. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Frosk</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Highwayman er et grunnleggende kampkjøretøy for infanteri, og er det billigste våpenalternativet for transport av tre personer. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Motorveimann</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Mosquito er et fly for generell bruk, og er en ekstremt rask og mobil transportmåte. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Mygg</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Mule er en grunnleggende godstransport, et relativt billig kjøretøy som kan frakte en stor mengde last over jevne veier i flatt terreng. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Muldyr</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Prowler er et grunnleggende terrengutforskingskjøretøy, relativt billig å konstruere og er et effektivt allværsalternativ for effektiv reise over bratt terreng. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Prowler</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Roadkill er en grunnleggende middels tank, et relativt billig pansret kjøretøy som er egnet for korte oppdrag. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Roadrunner er en stykkgodstransporter og er et utmerket kjøretøy for å hente mye materiale fra ett sted til et annet. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Scytheman er et juryrigert flerrakettutskytersystem, et gjenbrukt oppdrettskjøretøy beregnet på å mette et sted med unøyaktige salver av eksplosiver. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Ljåmann</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Smuggler er et fly for generell bruk, og er en ekstremt rask og effektiv transportmåte. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Smugler</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>En generell passasjertransport, Snatcher er et solid kjøretøy for å transportere mennesker til forskjellige steder. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Snatcher</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Tango er et pansret personellskip for generell bruk, en langsom, men hardfør troppetransport. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Padden er en tropp og mørtelutplassering, og er et noe dyrt kjøretøy for raskt å beleire en lokalitet i nærheten uten å utsette skytterne dine for fare. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Padde</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Traveller er et grunnleggende veikjøretøy som er egnet for flatt terreng, og er et relativt billig og raskt alternativ som fortsatt fungerer ganske vennlig i kaldt vær og snøforhold. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Reisende</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>En generell båt, tråleren er en effektiv langdistansetransport over åpent farvann. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Tråler</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>En generell allroundbil, Wagon presterer godt i alle kategorier med god laste- og passasjerkapasitet. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vogn</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Warbird, et jagerfly for generell bruk, er et utrolig raskt og effektivt angrepsfartøy. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Wisent er en allsidig transporter av militær kvalitet, og er en kraftig lastebil som er i stand til å transportere både rikelig med last og soldater inn i fiendtlig territorium. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Wisent</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
