<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Et fly som er lettere enn luften som består av en pose, kalt en konvolutt, som inneholder oppvarmet luft. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Ballong</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>En enkel hestevogn som gir rask transport. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet. Selv hesten er falsk.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Vogn</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Et hestetrukket firehjulskjøretøy som brukes til å frakte mennesker. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet. Selv hestene er falske.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Dekket vogn</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>En slede trukket av fire trente hunder pleide å reise over is og gjennom snø. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet. Selv hundene er falske.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Hundeslede</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>En primitiv type artilleri designet for å skyte flere rakettdrevne piler med jernspiss samtidig. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>En vannscooter med en sidestøtteflåte kjent som en utrigger, som er festet til en av sidene av hovedskroget. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Utrigger kano</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>En tohjuls vogn trukket av okser. Et transportmiddel brukt siden antikken, oksevognen er vanligvis brukt til å frakte varer, for eksempel jordbruksprodukter eller trelast. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet. Til og med oksene er falske.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Oksevogn</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Et dekket kull båret på stenger på skuldrene til to bærere. En palankin er ikke en effektiv transportmåte. Ikke-funksjonell: dørene er lukket.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanquin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>En modus for menneskedrevet transport der en løper trekker en tohjuls vogn som har plass til en annen person. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Rickshaw</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Krigsvognen er en mobil bueskytingsplattform som betjenes av to personer, der sjåføren styrer vognen med tøylene mens hovedbueskytteren retter pil og bue mot alle mål innenfor rekkevidde. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Krigsvogn</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Trillebåren: Din trofaste sidemann for å flytte ting fra 'punkt A' til 'punkt B' med all tissen til en etthjuls paradeflyter. Ikke-funksjonell: alle interne mekanismer er fjernet.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Trillebår</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
