<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Et eldgammelt, ødelagt selvgående artilleri. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>artillerivrak</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Badger er et beltet, pansret kampkjøretøy, designet for å transportere speidere og infanteri samtidig som den gir dekkende ild for å undertrykke fiendtlige tropper. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Grevling</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>En eldgammel, ødelagt kampvogn. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>kampvognsvrak</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Big Rig er en dedikert lastetransportør og er selve symbolet på transport av bulk. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Stor rigg</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Burya er en dedikert rakettsystemplattform med flere utskytninger, og er et langdistansebeleirings- og områdefornektelsesvåpen som kan betjenes av et tomannsmannskap for høyere lastehastigheter. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Et eldgammelt, havarert lastehelikopter. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>lastehelikoptervrak</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>En eldgammel, ødelagt klassisk bil. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klassisk bilvrak</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Goliath er mer en flyttbar minibase enn en utplasseringspod, og er en kostbar, men kraftig løsning på ethvert ubevegelig fiendtlig objekt. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Et eldgammelt, ødelagt helikopter. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>helikoptervrak</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Hermano er et dedikert kjølekjøretøy, en anstendig lastetransportør med en spesifikk nisje innen ferge av bedervelige varer. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Et eldgammelt, ødelagt infanteri-kampkjøretøy. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>infanteribekjempelse av kjøretøyvrak</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Et eldgammelt, ødelagt lett pansret kjøretøy. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>vrak av lett pansret kjøretøy</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Lightning er en rask generell transporter, og er et utmerket kjøretøy for å få en betydelig mengde last på en veldig kort tidsramme. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Lyn</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Louie er et pansret transportfly, en robust og smidig mobil transportmåte. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Marshal er en generell hovedstridsvogn, et forbedret kampkjøretøy som presterer godt i ethvert engasjement. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Marskalk</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Nomad er et pansret allround-kjøretøy, og presterer bemerkelsesverdig godt i alle kategorier med utmerket laste- og passasjerkapasitet. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomad</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>En eldgammel, ødelagt offroad-jeep. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>offroad jeep vrak</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Paladin er et pansret personellskip for generell bruk, og er en rask og hardfør troppetransport. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>En eldgammel, ødelagt kjølebil. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>kjølebilvrak</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>En eldgammel, ødelagt rakettartilleribil. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>rakettartillerivrak</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>En eldgammel, ødelagt beleiringskapsel. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>beleiring av podvrak</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Springbok er en generell allroundbil, og presterer godt i alle kategorier med god laste- og passasjerkapasitet. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>En eldgammel, ødelagt superbil. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>superbilvrak</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>En eldgammel, ødelagt lastebil. Alt som ikke er rustet bort ble plyndret for lenge siden.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>lastebilvrak</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>En dedikert artillerienhet, Udar er et langdistanse beleiringsvåpen som kan betjenes av et tomannsmannskap for raskere lastehastigheter. Ikke-funksjonell: alle interne ledninger og motoren er fjernet.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
