<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone er et spacer-teknologi, ubemannet luftfartøy utstyrt med avanserte sensorer og en rakettnyttelast. Ikke-funksjonell.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodrone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Et stort, overladet aerodrone-batteri. Ikke-funksjonell.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>aerodrone batteripakke</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>En stor militær kasse med aerodronammunisjon. Ved nærmere ettersyn er alle missilene falske plastikk.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>aerodronammunisjonskasse</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>En liten boks som inneholder autokanonammunisjon. Brukt av Palintone-tårn for å laste på nytt. Ved nærmere ettersyn ser det ut til at denne boksen bare er fylt med plastsnegler.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>autokanon ammunisjonsboks</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>En liten boks som inneholder missiler. Brukes av Onager-tårn for å laste på nytt. Ved nærmere ettersyn ser denne boksen ut til å være fylt med plastraketter.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>missil ammunisjon boks</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>En liten boks som inneholder uransnegleammunisjon. Brukes av Kontarion-tårn for å lade på nytt. Kan eksplodere ved skade. Ved nærmere ettersyn ser det ut til at denne boksen bare er fylt med plastsnegler.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>uransnegl ammunisjonsboks</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>En liten keiserkasse som inneholder ekstremt verdifulle gjenstander. Forseglet lukket.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>biosikret kasse</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>En deserteringsenhet som er i stand til å avskjære keiserlig kommunikasjon. Ser ut til å være inaktiv.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>utbrent Intel-skraper</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>En spacer-tech skyttel designet for transitt mellom overflate og bane, eller mellom måner i et planetsystem. Denne ser ut til å være ikke-funksjonell.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>desertørskyss</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>En stor drivstofftank som brukes til å fylle drivstoff på Imperial-skyttelbusser. Helt tom.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>drivstofftank</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Imperial maxpack er en formidabel pansret transportbil, kjent for sin imponerende lastekapasitet. Denne ser ut til å være ikke-funksjonell.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imperial maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Et avansert skjermingsapparat. Ser ut til å være inaktiv.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>imperial mega høyskjold</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>En underjordisk hydroponikk som brukes av imperiet for å mate undersåttene sine. Ved nærmere inspeksjon kobles den fra vannledningen og alle anleggene er laget av plast.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>keiserlig undergård</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>En liten keiserkasse som inneholder verdisaker. Forseglet lukket.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>forsyningskasse</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Et keiserlig datamaskingrensesnitt. Denne er koblet fra nettet.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>overvåkingsdisplaybank</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>En stor søyle med en rekke sensorer, kameraer og bevegelsesdetektorer. Ser ut til å være inaktiv.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>overvåkingssøyle</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>En stor konsoll designet for å koble til omkringliggende overvåkingssøyler. Denne er koblet fra nettet.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>overvåkingskonsoll</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>En kompakt stabel med plater laget av det gåtefulle elementet kjent som techite, produsert eksklusivt av imperiet for kunnskapstranskribering. Disse er alle tomme.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>techite platestabel</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinter er et vidunder av teknologisk innovasjon, designet for å fange og bevare den intrikate kunnskapen som ligger i en teknologs sinn. Denne er koblet fra nettet.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>techprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>En stor node som forbinder alle nærliggende vannledninger. Ved nærmere ettersyn kobles den fra vannnettet.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>vannledning</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>En kondensatorbank som forvandler elektrisitet til råenergi for Zeus-kanonen. Ser ut til å være inaktiv.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>zeus kanon kondensatorbank</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Denne terminalen fungerer som det primære grensesnittet for drift av Zeus Cannon-batteriene. Ser ut til å være inaktiv.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>zeus kanonkontrollstasjon</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Zeus-kanonen er en relikvie fra gammel Sophiamundan-teknologi, og er en nøye bevoktet hemmelighet for imperiet. Vent, hva er dette? Den er... laget av papp!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>statisk zeuskanon</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
