<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>kurutulmuş brahman mantarları</Flake.label>
  <Flake.description>Brahman mantarlarının ufalanmış, suyu alınmış bir preparatı, kurutuldu ve kırılgan parçalar halinde preslendi. Son derece bağımlılık yapıcı, kısa ama yoğun bir mutluluk hissi yaratıyor. Çorak yerleşim yerleri arasında yaygın bir sokak kimyası.</Flake.description>
  <GoJuice.label>damıtılmış brahman mantarları</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Isı ve basınç altında brahman mantarlarından elde edilen konsantre bir damıtık. Ortaya çıkan bileşik, refleksleri önemli ölçüde keskinleştirir ve acıyı dindirerek kullanıcıyı savaşta geçici olarak öldürücü hale getirir. Şiddetli yoksunluk etkileriyle son derece bağımlılık yapıcı.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>öpüşmek</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Mühürlü tıbbi sığınaklardan çıkarılan, savaş öncesi gizemli bir bileşik. Zaman içinde tüm fiziksel ve zihinsel yetenekleri istikrarlı bir şekilde geliştirir. Vücut kalıcı olarak bağımlı hale gelir; bir dozun kaçırılması şiddetli ve sonuçta ölümcül bir yoksunluğu tetikler. Bunu kimin, neden yaptığını kimse bilmiyor.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptikler</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Savaş öncesi tıbbi ve askeri malzemelerden stoklanan endüstriyel antiseptik bileşikler. Çoğu çorak ilaç ve ilacın sentezlenmesi için temel bileşen olarak gereklidir. Doğrudan uygulanamayacak kadar konsantre.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiyotikler</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Savaş öncesi antibiyotikler askeri tıbbi kitlerden ve hastane stoklarından elde edildi. Yaygın çorak arazi enfeksiyonlarını - şişkinlik ateşi, bayou mantarı ve yeni veba - yayılmadan önce önler. Etkili kalması için her beş günde bir alınması gerekir.\n\nBu yalnızca yeni enfeksiyonları önler. Henüz semptomatik olmasa bile mevcut olanları tedavi etmez.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>Brahman mantarları</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Brahmin atıklarında kolaylıkla yetişen psikoaktif bir mantar çeşididir. Çiğ olarak yenildiğinde hafif halüsinojeniktir, ancak öncelikle bir dizi daha güçlü preparatların temel bileşeni olarak yetiştirilir.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Brahmin mantarları ve sudan hazırlanan, hafifçe fermente edilmiş bir kombucha. Fermantasyon süreci, psikoaktif içeriği yumuşatarak, düşük bağımlılık potansiyeline sahip, hafif ruh halini yükselten bir içecek üretir. Sosyal içecek olarak yerleşim yerlerinde yaygın olarak tüketilir.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>Brahman mantarları</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Taze hasat edilmiş brahmin mantarları hâlâ nemli ve keskin. Çiğ yenildiğinde hafif derecede psikoaktiftir. Öncelikle kombucha, kurutulmuş cipsler ve daha rafine kimyasal preparatlar için temel bileşen olarak kullanılır.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Bitkilerden, savaş öncesi bileşiklerden ve eski geleneklere uygun olarak yerel malzemelerden hazırlanan uyarıcı bir preparat. Uyku ihtiyacını ortadan kaldırır ve saatlerce odaklanmayı keskinleştirir. Uzun süreli kullanım sağlığı bozar ve bağımlılık yaratır.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermente brahman mantarları</Yayo.label>
  <Yayo.description>Toz haline getirilmiş fermente brahmin mantarı preparatı, genellikle hızlı ve yoğun bir coşku etkisi için burundan çekilir. Uzun süreli kullanımda son derece bağımlılık yapıcı ve zarar verici. Brahmin shroom ürün serisinin güçlü bir formu.</Yayo.description>
</LanguageData>
