<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Ağaç bakıcılarının dayanıklı bir sınıfı olan radbarkling, radyasyonla aşılanmış kalın, ağaç kabuğuna benzer bir deriyle kaplıdır. Çatışmada hasarı absorbe etme, ağacını ve müttefiklerini koruma konusunda uzmandır.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>havlayan</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Gıda üretiminde uzmanlaşmış bir ağaç bakıcısı kastı olan mutfruitling, sürekli olarak besleyici mutfruit üretir. İşyerinde veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>çok meyve veren</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Ağaç bakıcılarının yararlı bir sınıfı olan portling eşya taşıma konusunda uzmanlaşmıştır. İnsan etkisi altında, malları gitmesi gereken yere taşır, ancak çalışırken veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Şiddetli bir ağaç bakıcısı sınıfı olan kaşıma, saldırganlık ve hasar veren saldırılar için yetiştirilir. Büyük pençeleri çoğu tehdidi ortadan kaldırabilir ancak misillemelere karşı savunmasızdır.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>kaşıma</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Ağaç bakıcılarının benzersiz bir sınıfı olan filizlenme, yeni Gauranlen kapsülleri üretebilir ve ağaç babasının yeniden üretilmesine yardımcı olabilir. Süreci tamamlamak için üç filizin yavaş yavaş birleşmesi gerekir.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>filizlenme</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Nazik bir ağaç bakıcısı kastı olan brocflowerling, şifalı otlar üretiminde uzmanlaşmıştır. Şifalı bitkiler üretmek için ağacıyla birlikte çalışır, ancak çalışırken veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>Brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Yavaş, beceriksiz bir ağaç bakıcısı kastı olan hurdacılar, hurda odun üretiminde uzmanlaşmıştır. Gauranlen ağacıyla birlikte sürekli olarak odun benzeri malzeme üretir, ancak çalışırken veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>hurdacılık</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
