<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Hydra komuta platformu tarafından oluşturulan ve yönetilen kompakt bir drone birimi. Odaklanmış bir enerji patlayıcı taşır ve ana ünitesinin bağımlı koordinasyonu altında çalışır. Bireysel Eye of Hydra birimleri hafif zırhlıdır ancak aynı anda birden fazla açıdan saldırır. Ana Hydra'nın yok edilmesi, onları temel otonom saldırı protokollerine geri döndürür.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Hydra'nın Gözü</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Bir drone komuta merkezi olarak işlev görmek üzere tasarlanmış, yoğun şekilde değiştirilmiş Mister Gutsy tabanlı bir platform. Hydra, merkezi platformdan yayınlanan taktik aura ile savaş etkinliği arttırılan Eye of Hydra birimlerinin konuşlandırılması ve koordine edilmesi için entegre bir sistem taşır. Kendi silah dizisi önemli ve onu yok etmek, konuşlandırdığı tüm dronları bozuyor.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Çocuk bakımı ve ev denetimi için tasarlanmış bir Mister Handy çeşidi. Bebek bakımı, tehlike tespiti, görgü kuralları ve disiplin protokollerini kapsayan kapsamlı bir davranış paketi ile programlanmıştır. Bayan Dadı, ev savunması için bir lazer koluna sahiptir ve savaş öncesi ailelere özel bir çocuk bakımı çözümü olarak pazarlanmıştır.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Bayan Dadı</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Tarım işleri için yeniden yapılandırılmış bir Mister Handy birimi. Mahsul izleme sensörlerinin yanı sıra ekim, hasat ve tarla bakımına uygun alet kolları ile donatılmıştır. Savaş öncesi çiftçilik operasyonlarına satılan Mister Farmhand, şantiye savunması için bir lazer koluna sahiptir.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Bay Çiftlik Yardımcısı</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Amerika Birleşik Devletleri Ordusu tarafından görevlendirilen Mister Handy platformunun askerileştirilmiş bir çeşidi. Sivil alet kollarını plazma tekeri ve alev makinesiyle değiştiriyor ve Başçavuş v1.0 kişilik paketini çalıştırıyor. Mister Gutsy, standart Handy'den daha ağır bir zırha sahiptir ve Anchorage cephesi de dahil olmak üzere savaş bölgelerinde konuşlandırılmıştır.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Bay Cesur</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>General Atomics International tarafından RobCo Industries ortaklığıyla üretilen, havada asılı duran bir ev hizmetçi robotu. Elektrikli testere, lazer kesici ve alev makinesi gibi alet bağlantılarını kabul eden üç mafsallı kolun yanı sıra üç optik sapla donatılmıştır. Sinir ağı, neredeyse bilinçli konuşmaya izin verir ve iyi korunan bir birim, yüzyıllar boyunca özerk bir şekilde çalışma kapasitesine sahiptir.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Bay Kullanışlı</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
