<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Çorak arazi özleri hazırlamak için odunla çalışan bir istasyon.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>yakıtlı ekstrakt laboratuvarı</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Çorak arazi özleri hazırlamak için elektrikle çalışan bir istasyon.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elektrik ekstrakt laboratuvarı</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Bir alıntı, kullanıcının anılarını hızla kaybetmesine, hem olumlu hem de olumsuz anıların normalden çok daha hızlı kısalmasına neden oluyor.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>hafıza kaybı özü</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Basit bir standın üzerine monte edilmiş yamalı bir antrenman hedefi. Hâlâ nişan almaya çalışan herkes için yer tutucu menzil armatürü olarak tutuluyor.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>okçuluk hedefi</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Bir alıntı, kullanıcının vücudunu derin komaya benzer bir duruma kapatıyor.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>koma özü</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Bir alıntı, kullanıcının küresel çalışma hızını artırırken enerji kaybını yavaşlatıyor, ancak aynı zamanda kalp krizi riskini de artırıyor ve sonrasında büyük bir uyku hızı çöküşüne neden oluyor.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>verimlilik özü</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Bir ekstrakt kullanıcının doğurganlığını yapay olarak artırıyor. Bu destek, kısır insanlara bile ebeveyn olma şansı verecek kadar güçlü.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>doğurganlık özü</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Bir ekstrakt, kullanıcının öğrenme yeteneğini arttırıyor, bilgiyi daha hızlı kazanmasını, daha hızlı yemesini, daha hızlı dinlenmesini ve güçlü aşama devam ederken daha fazla psikolojik odaklanma kazanmasını sağlıyor. Etkiler kaybolduğunda tersine döner.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>odak özü</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Bir ekstrakt bu kişinin doğal yara yenilenmesini geliştiriyor ve yaralanmalardan normalden çok daha hızlı iyileşmesine olanak tanıyor.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>şifa özü</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Bir ekstrakt, bu kişinin bağışıklık sistemini iyileştiriyor, onları daha uykulu hale getirme pahasına hastalıklarla ve enfeksiyonlarla daha iyi mücadele etme yeteneğine sahip hale getiriyor.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>aşılama özü</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Bir alıntı, zihinsel netlik sağlıyor ve kullanıcının savaş yeteneğinin azalması pahasına tutkulu olduğu becerilere odaklanmasına yardımcı oluyor.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>ilham özü</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Bir ekstrakt, odaklanma ve verimliliğin büyük ölçüde azalması pahasına kullanıcının acı hissini köreltiyor.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>ağrı kesici özü</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Hasat edildiğinde koyu renkli, kanlı meyveler veren dayanıklı bir çorak asma. Suyu, kaba ticaret likörü ve hayatta kalma tonikleri açısından değerlidir ve bitki bir kez kurulduktan sonra tekrar tekrar hasat edilebilir.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>kanlı asma</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Bir ekstrakt kullanıcıyı zehirliyor ve durumlarını hızla bozuyor.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>zehir özü</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Bir öz, kullanıcının cildini, yanıklara ve fiziksel travmaya direnen yerleşik bir zırh katmanına dönüştürüyor, ancak bu onları daha az çekici hale getiriyor.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>taş derisi özü</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Bir alıntı, kullanıcının gücünü ve reflekslerini keskinleştiriyor, daha yüksek sosyal dövüş şansı ve daha yüksek zihinsel kırılma eşiği pahasına dövüş yeteneğini geliştiriyor.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>mukavemet özü</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Bir ekstrakt, kullanıcıya şiddetli ağrı vererek hareket edemeyecek duruma gelmesine neden oluyor. Mahkumlar direncini hızla kaybeder ve köleler tamamen bastırılır.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>işkenceci özü</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Samanla doldurulmuş bir antrenman mankeni bir direğe saldırdı. Bu, yer tutucu bir eğitim fikstüründen biraz daha fazlasıdır, ancak yine de insanların gerçek bir kavga riskine girmeden kendi formları üzerinde çalışmasına olanak tanır.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>eğitim mankeni</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
