<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Dinlenme salonu hizmeti, yemek hesapları ve ev hesapları için bir kayıt masası. Tek başına hiçbir şey yapmaz ama evin önündeki operasyonun temelini oluşturur.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>kayıt masası</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Salonlarınızda ve yemek odalarınızda siparişleri alır ve müşterilere yemek servisi yapar.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Yüksek limitli oyun, cilalı pirinç ve aç bir ev kesimi için tasarlanmış premium Lucky 38 slot bankası.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>şanslı 38 yüksek silindir makarası</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Düzenli müşteriler ve güvenilir gece trafiği için ayarlanmış House dönemi slot bankası.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>şanslı 38 standart makara</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Mütevazı bir bahis miktarına ve bağışlayıcı bir kasa avantajına sahip, yenilenmiş bir Vault 21 slot makinesi.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>kasa 21 kuruş yuvası</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>hamam ücretini toplamak</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>hamam ücretini toplamak</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Mekanik görevliler için otomatik bir servis terminali. Buradan yemek ve ön büro operasyonlarını yönetebilirsiniz.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>otonom servis terminali</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Dikkatlice sarılmış bir savaş öncesi çikolata zulası. Zengin, tatlı ve yine de tatlıları ve şurupları hazırlayacak kadar yozlaşmış.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konserve çikolata</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Lucky 38'in mutfağı için yeniden paketlenmiş nadir bir Savaş öncesi tıbbi süspansiyon. Aqua cura, yemeğe katlandığında vücudu, lokantayı ölümden geri getirebilecek acil onarım nanitleriyle doldurur.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>su kürü</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Lucky 38 kiler kutusunda saklanan, Savaş öncesi mutfak baharatlarının korunmuş bir karışımı. Her kutunun içinde güveçleri, sosları ve ızgaraları renklendirmeye yetecek kadar malzeme hayatta kaldı.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Eski mutfaklardan ve kiler depolarından elde edilen, savaş öncesi mühürlü şeker paketleri. Süresiz olarak kalır ve yine de aynı hızlı tatlılığı sağlar.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Keyifli Lucky 38 yemek pişirmek için çalkalanmış yoğun, sarhoş edici bir tereyağı. Zengin bir şekilde yayılır, sert bir şekilde vurur ve mükemmel tadıyla her yemeği kötü bir fikre dönüştürür.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin şroom tereyağı</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Sonsuza kadar dayanması için üretilmiş güvenilir bir Lucky 38 Luxobrew kahve potudur. Espresso çekimleri, soğumuş kahveyi yeniden ısıtma ve çay karışımlarını tek bir kompakt istasyondan yönetir.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>Luxobrew cezve</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Boyayı sıyırması ve sağduyuyu köreltmesiyle ünlü, sert bir sınır likörü. Tam olarak çorak bir barın tezgahının altında bulundurduğu türden bir şişe.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>kalitesiz içki</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Pungashine'in içilebilir bir forma dönüştürülmesi için çok hassas işçilik gerektiren yaldızlı bir içki fabrikası.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>hala pungashine</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Pungashine doğru olgunlaşmaya hazır dilimlenmiş ve preslenmiş punga meyvesi.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine püresi</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Tamamen olgunlaşmış punga likörü bazı, pungashine olarak damıtılmaya hazır.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>Pungashine gerekir</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Çakal tütünü çiğneme maddesiyle gevşek bir şekilde doldurulmuş küçük, rulo kağıttan bir tüp. Kısa bir mutluluk, hafif bir uyarım ve sigara içenlerin geri gelmesini sağlayan aynı bayat çorak kokuyu sunuyor.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Çakal tütününün çiğnenmesinden yuvarlanan ve daha pahalı, daha bilinçli bir dumanla tamamlanan kalın bir puro. Gösterişli sunumunun altında kaba bir çöl acısı taşıyor.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Acı ve radyoaktif bir tat ile tamamlanan keskin, gazlı bir guarana şişesi. Ön tarafa sert bir şekilde çarpıyor ve diğer tarafta bir çarpışmayı bekliyor.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Birden fazla malzemenin tam olarak karıştırıldığı ince bir atomik kokteyl.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>ince atom kokteyli</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Her bardağın, garnitürün ve karışımın gurme atomik kokteyle göre ayarlandığı bir miksoloji mucizesi.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurme atom kokteyli</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Çok çeşitli malzemelerden karıştırılan ve servis edilmeden önce mükemmel bir şekilde soğutulan cömert bir atom kokteyli.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cömert atom kokteyli</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Mojave ve diğer kuru çorak arazi iklimlerine uygun, dayanıklı bir çakal tütünü çeşidi. Yapraklar sertleştikten sonra sigara içmek, yuvarlamak veya ticaret için kullanılan çakal tütünü haline gelir.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>çakal tütünü</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Savaş öncesi hazır kahvenin vakumla kapatılmış kutuları. Acı, rafa dayanıklı ve hala her Lucky 38 kahvaltı servisini destekleyecek kadar güçlü.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>hazır kahve</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Lucky 38 kiler kutusunda saklanan savaş öncesi kurutulmuş çay yaprakları. İyi bir şekilde muhafaza edilirler ve uygun bir servis edilebilir bardağa dik olarak yerleştirilirler.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>kurutulmuş çay yaprakları</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>İyileştirilmiş bir kese çakal tütünü çiğnemesi. Sigara içenlerin beklediği tozlu, çorak araziyle birlikte tütsülemeye, yuvarlamaya veya daha zengin karışımlar halinde paketlemeye yetecek kadar kuru.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>çakal tütün çiğnemek</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Bir ikili malzemeden hızla karıştırılan basit bir atomik kokteyl.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>basit atom kokteyli</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Tatlı, gazlı bir şişe ev yapımı sarsaparilla. Besleyici olmaktan çok canlandırıcıdır, ancak soğutulmuş bir şişe hâlâ Savaş öncesi bir lüks gibi geliyor.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>ev yapımı sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Hepsi bir arada ev yapımı bira sarsaparilla şişeleme ünitesi. Şurup karıştırılır, karbonatlanır, soğutulur ve servis için sterilize edilmiş şişelere dağıtılır.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>ev yapımı sarsaparilla çeşmesi</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Ev yapımı sarsaparilla için kalın, yoğun tatlı bir temel. Servis edilmeden önce kesilmesi, karbonatlanması ve şişelenmesi gerekiyor.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>ev yapımı sarsaparilla şurubu</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk kase (basit)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>derin yağda kızartılmış pusu</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>gelecek (cömert)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurme)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (iyi)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (basit)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurme)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tart çorak kızılcıklar. Çiğ olarak yenebilir, konserve haline getirilebilir veya fermente edilerek kalın bir sofra sosu haline getirilebilir.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>kızılcık</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander kökü</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Keskin kırmızı meyveler için yetiştirilen dayanıklı bir kızılcık çalısı. Meyveler, eski dünyanın fermente çeşni zincirinin yerine geçen zengin bir sosa dönüşür.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>kızılcık çalısı</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>kızılcık sosu kabı</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Suşi ve çorak deniz ürünleri için sos, sır ve tuzlu-tatlı son sos olarak kullanılan zengin bir kızılcık redüksiyonu.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>kızılcık sosu</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>Temlurk (cömert)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (iyi)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Keskin ısırığı nedeniyle ödüllendirilen bir parça xander kökü. Macun haline getirildiğinde deniz ürünleri ve pirinç yemekleri için güçlü bir çeşni oluşturur.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander kök yaması</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Öğütülmüş xander kökünden yapılan ve suşi ve diğer deniz ürünleri yemeklerinde keskin bir çeşni olarak kullanılan keskin bir macun.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander kök macunu</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Buhar şofbeninin üzerine inşa edilmiş, özenle işlenmiş bir kaplıca. Maden suları meditatif rahatlama, mütevazı iyileşme faydaları ve aynı anda dört piyona kadar birinci sınıf bir hamam konforu sunar.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>kaplıca tatil yeri</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Aniden vertibird'ü çağıran tuhaf bir arketeknolojik işaret fişeği. İstihbarat ne cevap verirse versin, mucizevi bir ekstraksiyon sağlamaya hazır.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird sinyal parlaması</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop sinyali parlaması</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Kardeşlik vertibird alımını talep etmek için kullanılan tek kullanımlık bir saha aktarıcısı.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Kardeşlik saha aktarıcısı</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>vertibird alıcısını çağır</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Kardeşlik hücreleri ve güvenilir müttefikler tarafından güvenli bir vertibird yaklaşımının reklamını yapmak, inişleri koordine etmek ve yakıt ikmalinin varlığını yayınlamak için kullanılan uzun menzilli bir IFF işaretçisi ve trafik kontrol direği.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Kardeşlik uçuş feneri</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Kardeşlik vertibirdlerine ve diğer yetkili uçaklara havacılık yakıtı satan bir servis terminali. Vertibird pedinin yanına yerleştirilmelidir; Ödeme doğrulandıktan sonra pedin içindeki pompalar, aynı güç ağı üzerindeki tanklardan yakıt çekiyor.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird yakıt ikmal terminali</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Uçucu hammaddeyi ve suyu, Kardeşlik baş döndürücü kuşları için havacılık yakıtına dönüştüren endüstriyel bir işlemci. Su erişimiyle en iyi şekilde çalışır ve fazla kimyasal yakıtı satılabilir uçuş stoğuna dönüştürür.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>havacılık yakıt işlemcisi</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>İşlenmiş havacılık yakıtı için soğutulmuş bir depolama tankı. Gücü açık tutun yoksa stok buharlaşmaya başlar.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>havacılık yakıt tankı</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Yönlendirme ışıkları, yakıt doldurma bağlantıları ve Kardeşlik vertibirdleri için şifrelenmiş bir aktarıcıya sahip sertleştirilmiş bir iniş pisti. Gücünü açık ve açık tutun; ziyaret eden devriyeler, levazım görevlileri, tüccarlar ve müttefik yolcular buraya inebilir.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Kardeşlik vertibird pedi</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Ziyaret eden Kardeşlik personelinin, tüccarların ve müttefik yolcuların inişten sonra toplanacağı yapılandırılabilir bir nokta belirler. Geçerli bir nokta bulunamazsa vertibirdlerinin yakınında kalacaklar.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird toplanma noktası</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Özel bir danışmanlık odasında sömürgecilerin ve müşterilerin stres, travma ve bağımlılıkla başa çıkmalarına yardımcı olun.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>danışmanlık</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Danışman</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Yenilenmiş tarifler, malzeme notları ve Savaş öncesi mutfak püf noktaları ile dolu, yıpranmış bir yemek kitabı.

Bir kez okunduğunda, okuyucuya yeni bir favori malzeme veya yemek sunacak, ardından mutfakta çok fazla elin dağılmasına yol açacaktır.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>çorak yemek kitabı</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Müşteriler için elektriğe ihtiyaç duymayan düşük teknolojili bir kiosk.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>servis kiosku</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Müşteriler, kumarhane trafiği ve boş salon kalabalıkları için dolu bir Savaş öncesi kiosk.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
