<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>atomvinter</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Kjernefysisk vinter</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Aske i stor høyde og radioaktiv sot har kvalt himmelen og kastet regionen ut i en atomvinter.

Flora og fauna lider når biomer glir mot sine kaldere motstykker. Mat og drivstoff blir knappe, og ødemarksfraksjoner blir mer desperate for hver dag.

Det kan vare hvor som helst mellom en sesong og flere år.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>svidd sommer</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Svidd sommer</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Varme fanget under en skitten radioaktiv dis har drevet lokale temperaturer til straffende nivåer.

Flora og fauna lider når biomer driver mot sine varmere motstykker. Vann tørker opp, fôr svikter, og hver fraksjon i ødemarken føler presset.

Det kan vare hvor som helst mellom en sesong og flere år.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>tidsmessig radstorm</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Temporal Radstorm</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>En ustabil gammeldags væranomali har ført en tidsmessig radstorm ut i atmosfæren.

Stormen piskes over landet med merkelig glødende regn som vrir både kjøtt og tid. Alle som er igjen i det fri vil eldes i et skremmende tempo.

Det kan vare hvor som helst mellom en sesong og flere år.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>askegrå himmel</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Ashen himmel</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Orbital rusk og svart aske har kvalt solen, og kastet regionen inn i en lang, ødeleggende skumring.

Med himmelen mørknet og sikten ødelagt, drar ødemarksfraksjoner nytte av forvirringen til å raidere, flytte og avgjøre poeng i ly av dysterhet.

Det kan vare hvor som helst mellom en sesong og flere år.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>mutant blomst</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Mutant Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>En bølge av ustabile sporer og bestrålt pollen har omformet lokalt planteliv nesten over natten.

Himmelen lyser med merkelige farger mens mutante blomster sprer seg gjennom åkre, veier og ruiner. Kolonister føler seg merkelig oppløftet, men overveksten kan kvele avlingene dine hvis de ikke kontrolleres.

Det kan vare hvor som helst mellom noen få dager og en sesong.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>vertibird luftekamp</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Vertibird Dogfight</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Flere vertibirds og gammeldagse kampskip har deltatt i en løpende kamp over regionen. Tapte skudd og brennende rusk kan påvirke bakken og starte branner.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>krasj med dyrelaster</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>vertibird krasj</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>lasteroboter (våpen)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>lasteroboter (klær)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
