<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>
<!-- Item Production -->
<IncubatorProgress>Progression de l'incubateur</IncubatorProgress>
<ResourceGrowth>Croissance des ressources</ResourceGrowth>
<FeatherGrowth>Croissance des plumes</FeatherGrowth>
<JellyGrowth>Remplissage de gelée royale</JellyGrowth>
<VanillaJellyGrowth>Remplissage de gelée d'insecte</VanillaJellyGrowth>
<SilkGrowth>Croissance de la soie</SilkGrowth>
<PoisonGrowth>Remplissage de poison</PoisonGrowth>
<GR_Neutroamine>Temps de production de neutroamine</GR_Neutroamine>
<GR_GoJuice>Production de go-juice</GR_GoJuice>
<TentacleGrowth>Croissance des tentacules taillables</TentacleGrowth>
<JellyGrowthEldritch>Remplissage de gelée eldritch</JellyGrowthEldritch>
<ChocolateEgg>Croissance de l'œuf en chocolat</ChocolateEgg>
<Cryofuel>Production de produit chimique profond</Cryofuel>
<ChemfuelProd>Production de chimiocarburant</ChemfuelProd>
<NeutroglycerinProd>Production de nitroglycérine</NeutroglycerinProd>
<ComponentIndustrialDesc>Production de composants industriels</ComponentIndustrialDesc>
<CastoreumProd>Production de castoréum</CastoreumProd>
<!-- Age related diseases -->
<GR_AgeDiseaseLabel>Maladie génétique</GR_AgeDiseaseLabel>
<GR_AgeDiseaseText>{0} a atteint la limite de sa durée de vie stable, et a contracté une maladie génétique : {1}\n\nLes maladies génétiques sont incurables. Elles peuvent être traitées pour retarder l'inévitable, mais l'animal finira par périr.</GR_AgeDiseaseText>
<GR_LackOfLove>Mort par manque d'affection dans : {0}</GR_LackOfLove>
<GR_CellularDegeneration>Dégénérescence cellulaire dans : {0}</GR_CellularDegeneration>
<GR_CantResurrect>Les animaux dont le matériel génétique a été extrait ne peuvent pas être ressuscités.</GR_CantResurrect>
<GR_GeneticDiseasesIn>Maladies génétiques dans : {0}</GR_GeneticDiseasesIn>
<GR_FleshGrowth>Se propage dans l'obscurité et produit périodiquement des mouches de chair. Détruisez-la le plus vite possible !</GR_FleshGrowth>
<!-- Growth Cell -->
<GR_GrowthCell_InspectDominant>Gène dominant : {0}</GR_GrowthCell_InspectDominant>
<GR_GrowthCell_InspectSecondary>Gène secondaire : {0}</GR_GrowthCell_InspectSecondary>
<GR_GrowthCell_InspectGenoframe>Génocadre : {0}</GR_GrowthCell_InspectGenoframe>
<GR_GrowthCell_InspectBooster>Amplificateur : {0}</GR_GrowthCell_InspectBooster>
<GR_GrowthCell_InsertInElectroWomb>Insérer la cellule de {1} (taille {2}) dans {0}</GR_GrowthCell_InsertInElectroWomb>
<GR_ArchoGrowthCell_InsertInElectroWomb>Insérer la cellule de croissance archotech dans {0}</GR_ArchoGrowthCell_InsertInElectroWomb>
<GR_DestroyedByTemp>{0} a été détruit par la température (nécessite entre 0 et 50 °C)</GR_DestroyedByTemp>
<!-- Excavators -->
<GR_NoValidExtraction>Aucun gène valide ne peut être extrait de cet animal avec cet extracteur</GR_NoValidExtraction>
<GR_AlreadyExtracted>Le matériel génétique de cet animal a déjà été extrait</GR_AlreadyExtracted>
<GR_ExcavatorUsesLeft>Cet excavateur de génome a encore {0} utilisations</GR_ExcavatorUsesLeft>
<GR_ExtractionFailed>L'animal ne peut pas être atteint par le colon, ou est déjà en interaction avec un autre colon</GR_ExtractionFailed>
<!-- Genomorpher -->
<GR_Genomorpher_Progress>Progression : {0}</GR_Genomorpher_Progress>
<GR_DesignateGrowthCell>Désigner une cellule de croissance</GR_DesignateGrowthCell>
<GR_DesignateGrowthCellDesc>Sélectionnez des génomes, un génocadre et éventuellement un amplificateur pour créer une cellule de croissance d'un hybride sélectionné</GR_DesignateGrowthCellDesc>
<GR_GenomorpherExplanation>Sélectionnez des génomes, un génocadre et éventuellement un amplificateur pour créer une cellule de croissance d'un hybride sélectionné</GR_GenomorpherExplanation>
<GR_GenomorpherExplanationPartTwo>Utilisez des amplificateurs d'immunité ou des combinaisons de génomes plus sûres pour réduire le risque d'échec.</GR_GenomorpherExplanationPartTwo>
<GR_PredictedOutcomes>Résultats prédits</GR_PredictedOutcomes>
<GR_FailureOutcome>Résultat en cas d'échec</GR_FailureOutcome>
<GR_SelectDominantGenome>Sélectionner le génome dominant</GR_SelectDominantGenome>
<GR_SelectDominantGenomeExplanation>Le génome dominant affecte les caractéristiques principales de l'hybride</GR_SelectDominantGenomeExplanation>
<GR_SelectSecondaryGenome>Sélectionner le génome secondaire</GR_SelectSecondaryGenome>
<GR_SelectSecondaryGenomeExplanation>Affecte l'hybride moins que le génome dominant</GR_SelectSecondaryGenomeExplanation>
<GR_SelectGenoframe>Sélectionner le génocadre</GR_SelectGenoframe>
<GR_SelectGenoframeExplanation>Le génocadre affecte le niveau de qualité de l'hybride</GR_SelectGenoframeExplanation>
<GR_SelectBooster>Sélectionner l'amplificateur</GR_SelectBooster>
<GR_SelectBoosterExplanation>Les amplificateurs affectent la vitesse du processus de synthèse ainsi que la chance d'échec</GR_SelectBoosterExplanation>
<GR_InitiateSynthesisExplanation>Lancer la synthèse demandera à vos colons de livrer tous les ingrédients nécessaires à ce génomorpheur. Après la synthèse, une cellule de croissance d'un hybride devra être extraite et insérée dans un électro-utérus où elle grandira jusqu'à maturité. Les animaux plus grands peuvent nécessiter un grand électro-utérus.</GR_InitiateSynthesisExplanation>
<GR_RandomizeAll>Tout randomiser</GR_RandomizeAll>
<GR_InitiateSynthesis>Lancer la synthèse</GR_InitiateSynthesis>
<GR_Quality>Qualité : {0}</GR_Quality>
<GR_QualityExplanation>Utilisez des génocadres de qualité supérieure pour augmenter la qualité de l'hybride.</GR_QualityExplanation>
<GR_ProcessWillTake>Le processus prendra : {0}</GR_ProcessWillTake>
<GR_ProcessDurationExplanation>Utilisez des amplificateurs de croissance ou construisez des cuves nutritives supplémentaires pour accélérer le processus.</GR_ProcessDurationExplanation>
<GR_NoIngredientFound>Aucun ingrédient trouvé pour démarrer le processus du génomorpheur</GR_NoIngredientFound>
<GR_NoGenomesInMap>Aucun génome valide sur la carte</GR_NoGenomesInMap>
<GR_NoGenoframesInMap>Aucun génocadre valide sur la carte</GR_NoGenoframesInMap>
<GR_NoBoostersInMap>Aucun amplificateur valide sur la carte</GR_NoBoostersInMap>
<GR_ChooseDominantGenomeFirst>Choisissez d'abord le génome dominant</GR_ChooseDominantGenomeFirst>
<GR_ChooseNoBooster>N'utiliser aucun amplificateur</GR_ChooseNoBooster>
<GR_Genomorpher_Ingredients>Ingrédients : {0}, {1}, {2}, {3}</GR_Genomorpher_Ingredients>
<GR_Genomorpher_Ingredients_NoFrame>Ingrédients : {0}, {1}, {2}</GR_Genomorpher_Ingredients_NoFrame>
<GR_Genomorpher_Finished>Une cellule de croissance a été produite</GR_Genomorpher_Finished>
<GR_Malformed_GrowthCell>Une cellule de croissance sans deux génomes ou sans génocadre a été créée et a donc échoué. Vous devriez signaler ceci comme un bug !</GR_Malformed_GrowthCell>
<!-- ElectroWomb -->
<GR_ElectroWomb_Progress>Progression : {0}</GR_ElectroWomb_Progress>
<GR_ElectroWomb_Finished>Une créature a éclos d'un électro-utérus</GR_ElectroWomb_Finished>
<GR_ElectroWomb_Finished_Failure>Une créature a éclos d'un électro-utérus... mais quelque chose a terriblement mal tourné !</GR_ElectroWomb_Finished_Failure>
<GR_ElectroWomb_Finished_Failure_TooSmall>L'électro-utérus était trop petit pour cette créature... quelque chose a terriblement mal tourné !</GR_ElectroWomb_Finished_Failure_TooSmall>
<GR_MustPlaceRoofed>Ce bâtiment doit être placé dans une zone intérieure couverte</GR_MustPlaceRoofed>
<!-- DNA Storage -->
<GR_SelectGenomeToHarvest>Sélectionner le génome à récolter</GR_SelectGenomeToHarvest>
<GR_SelectGenomeToHarvestDesc>Sélectionner le génome à récolter</GR_SelectGenomeToHarvestDesc>
<GR_NoEndgameGenomes>Pas de génomes de fin de partie ! (erreur)</GR_NoEndgameGenomes>
<GR_SelectedGenome>Génome actuellement sélectionné pour l'extraction : {0}</GR_SelectedGenome>
<GR_SelectAnimalToHarvest>Sélectionner l'animal à récolter</GR_SelectAnimalToHarvest>
<GR_SelectAnimalToHarvestDesc>Sélectionnez l'animal à récolter. Cet animal sera amené à la banque d'ADN et récolté pour son ADN. Cela tuera l'animal et détruira son corps.</GR_SelectAnimalToHarvestDesc>
<GR_NoValidAnimalsToExtract>Aucun animal de la colonie avec ce génome</GR_NoValidAnimalsToExtract>
<GR_DNABankProgress>Progression de la quantité d'ADN : {0}</GR_DNABankProgress>
<GR_AreYouSureDNA>Êtes-vous sûr de vouloir changer le génome accepté ? Toute la progression actuelle sera perdue</GR_AreYouSureDNA>
<GR_DuplicatedGenomeSelection>Il y a déjà une banque de stockage d'ADN à proximité avec ce génome choisi</GR_DuplicatedGenomeSelection>
<!-- Archocentipede former -->
<GR_ArchoFormerGenomeProgress>Progression de {0} : {1}</GR_ArchoFormerGenomeProgress>
<GR_ArchoFormerDisabledReason>Progression insuffisante de la banque d'ADN</GR_ArchoFormerDisabledReason>
<GR_BeginArchotechGrowthCell>Créer une cellule de croissance</GR_BeginArchotechGrowthCell>
<GR_BeginArchotechGrowthCellDesc>Commencer la création d'une cellule de croissance archotech. Toutes les banques d'ADN nécessaires devront être à 100% de progression</GR_BeginArchotechGrowthCellDesc>
<GR_ArchoFormerCellProgress>Progression de la cellule de croissance archotech : {0}</GR_ArchoFormerCellProgress>
<!-- Archowomb -->
<GR_ArchotechGrowthCellNotInserted>Une cellule de croissance archotech doit être insérée dans l'archo-utérus avant de pouvoir démarrer le processus</GR_ArchotechGrowthCellNotInserted>
<GR_BeginArchotechCentipede>Éveil archotech</GR_BeginArchotechCentipede>
<GR_BeginArchotechCentipedeDesc>Créer le centipède archotech. Le processus prendra environ 15 jours, et la signature énergétique sera détectable à grande distance.</GR_BeginArchotechCentipedeDesc>
<GR_BeginArchotechCentipedeText>Vous êtes prêt à lancer le projet de centipède archotech.\n\nLe processus prendra environ 15 jours, et la signature énergétique sera détectable à grande distance. Ce type de signature énergétique indique que quelqu'un manipule une technologie bien au-delà de la compréhension humaine, et attirera des gangs de pillards désespérés et des essaims de mécanoïdes mortels.\n\nVous serez assailli avec une intensité jamais vue. Assurez-vous que vos défenses sont préparées d'abord.</GR_BeginArchotechCentipedeText>
<GR_ArchoWombProgress>Progression de l'archo-utérus : {0}</GR_ArchoWombProgress>
<GR_GameOverArchotech>Vous avez activé le projet archotech ! Ces colons étaient présents pour l'éveil archotech :\n\n{0}\n\nLe centipède archotech est maintenant sous leur contrôle, et vous êtes libre de décimer vos ennemis et de contrôler la planète sans opposition.\n\nFélicitations, vous avez gagné la partie avec le mod Vanilla Genetics Expanded !</GR_GameOverArchotech>
<!-- Biomechanical lab beacon -->
<GR_DecodingRadioSignals>Décodage de signaux radio étranges dans {0}</GR_DecodingRadioSignals>
<!-- Mechahybridizer -->
<GR_SelectParagonToConvert>Sélectionner le parangon à convertir</GR_SelectParagonToConvert>
<GR_SelectParagonToConvertDesc>Sélectionnez un parangon pour le processus de mécahybridation. Cet animal sera amené au mécahybrideur et converti en hybride mécanoïde sous le contrôle du joueur. Ce processus prendra 12 heures et fera exploser l'un des mécafusibles à proximité.</GR_SelectParagonToConvertDesc>
<GR_NoValidParagonsToConvert>Aucun hybride parangon dans la colonie</GR_NoValidParagonsToConvert>
<GR_WarningNoFusesLeft>Attention : Le mécahybrideur n'étant protégé par aucun mécafusible, un raid de mécanoïdes anciens arrivera depuis l'orbite</GR_WarningNoFusesLeft>
<GR_MechahybridizerProgress>Progression de la mécahybridation : {0}</GR_MechahybridizerProgress>
<!-- Mecha antenna -->
<GR_IFFCoherence>Cohérence IFF : {0}</GR_IFFCoherence>
<GR_MechsInThisAntenna>Hybrides mécaniques affectés par cette antenne :</GR_MechsInThisAntenna>
<!-- Hybrid role descriptions-->
<GR_HybridRole>Rôle de l'hybride</GR_HybridRole>
<GR_HybridRoleCombat>Combat</GR_HybridRoleCombat>
<GR_HybridRoleFarm>Élevage</GR_HybridRoleFarm>
<GR_HybridRoleUtility>Utilitaire</GR_HybridRoleUtility>
<GR_HybridRoleCombatDesc>Les hybrides de combat excellent au corps à corps ou au combat à distance. Ces hybrides bénéficieront le plus des implants et des amplificateurs de contrôle.</GR_HybridRoleCombatDesc>
<GR_HybridRoleFarmDesc>Les hybrides d'élevage produisent une sorte de ressource au fil du temps, mais doivent généralement être gardés dans un enclos. Ces hybrides ne bénéficieront pas autant des implants et des amplificateurs de contrôle.</GR_HybridRoleFarmDesc>
<GR_HybridRoleUtilityDesc>Les hybrides utilitaires apportent un mécanisme à la colonie qui n'est pas strictement utilisé pour le combat ou la génération de ressources.</GR_HybridRoleUtilityDesc>
<!-- Creature Control Commands -->
<GR_CreatureMindControl>Contrôle mental de créature</GR_CreatureMindControl>
<GR_CreatureMindControlDesc>Utilisez le contrôle mental pour diriger cette créature sur la carte</GR_CreatureMindControlDesc>
<GR_CreatureRageAttack>Attaque enragée</GR_CreatureRageAttack>
<GR_CreatureRageAttackDesc>Envoyer la créature dans une rage sanguinaire contre sa cible</GR_CreatureRageAttackDesc>
<GR_DetonateChemfuel>Détonation de chimiocarburant</GR_DetonateChemfuel>
<GR_DetonateChemfuelDesc>Faire exploser à distance les réservoirs de chimiocarburant de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante</GR_DetonateChemfuelDesc>
<GR_InflictChickenRimPox>Infliger la Varicelle du Rim</GR_InflictChickenRimPox>
<GR_InflictChickenRimPoxDesc>Attaque une cible et inflige la Varicelle du Rim, une maladie débilitante</GR_InflictChickenRimPoxDesc>
<GR_CarryMore>Transport de poids supplémentaire</GR_CarryMore>
<GR_CarryMoreDesc>Cet hybride transporte plus de poids que d'habitude grâce à l'influence du centre de contrôle animal</GR_CarryMoreDesc>
<GR_StartAdrenalineBurst>Poussée d'adrénaline</GR_StartAdrenalineBurst>
<GR_StartAdrenalineBurstDesc>Force la créature à se déplacer beaucoup plus vite pendant un certain temps, au prix d'une fatigue d'environ une demi-journée</GR_StartAdrenalineBurstDesc>
<GR_ReleaseInsectClouds>Libérer des nuages d'insectes</GR_ReleaseInsectClouds>
<GR_ReleaseInsectCloudsDesc>Force la créature à libérer des nuages d'insectes autour d'elle, endommageant chaque pion qui n'est pas un hybride insecte</GR_ReleaseInsectCloudsDesc>
<GR_StartStampede>Lancer la ruée</GR_StartStampede>
<GR_StartStampedeDesc>Charge en se déplaçant plus vite et en créant des nuages de poussière qui bloquent la ligne de vue des armes à projectiles. Fatigue la créature après un certain temps</GR_StartStampedeDesc>
<GR_CreatePoisonousCloud>Libérer un nuage toxique</GR_CreatePoisonousCloud>
<GR_CreatePoisonousCloudDesc>Crée un nuage de poison à l'emplacement d'une cible</GR_CreatePoisonousCloudDesc>
<GR_StartBurrowing>Commencer à creuser</GR_StartBurrowing>
<GR_StartBurrowingDesc>Envoie la créature sous terre en mode fouisseur, la rendant très résistante aux dégâts pendant un certain temps</GR_StartBurrowingDesc>
<GR_StartStamina>Augmenter l'endurance</GR_StartStamina>
<GR_StartStaminaDesc>Rend la créature plus résistante aux dégâts pendant un certain temps</GR_StartStaminaDesc>
<GR_StartInvokingInsanity>Invoquer la folie</GR_StartInvokingInsanity>
<GR_StartInvokingInsanityDesc>Invoque la folie de Ce Que l'Homme Ne Doit Pas Connaître</GR_StartInvokingInsanityDesc>
<GR_StartMechaBlast>Explosion mécha</GR_StartMechaBlast>
<GR_StartMechaBlastDesc>Évacue les gaz d'échappement sur les cases entourant l'hybride mécanoïde, brûlant tout ce qui se trouve à proximité</GR_StartMechaBlastDesc>
<GR_StartKeenSenses>Sens aiguisés</GR_StartKeenSenses>
<GR_StartKeenSensesDesc>Rend la créature plus consciente de son environnement, augmentant ses capacités de mêlée (affecte la vue et la conscience)</GR_StartKeenSensesDesc>
<GR_StartCatReflexes>Réflexes de félin</GR_StartCatReflexes>
<GR_StartCatReflexesDesc>Rend la créature beaucoup plus agile, améliorant encore davantage sa chance d'esquiver les attaques de mêlée</GR_StartCatReflexesDesc>
<GR_Orbital>Rayon de puissance orbitale</GR_Orbital>
<GR_OrbitalDesc>C'est une jolie... existence que vous avez là. Ce serait dommage que quelqu'un y mette fin.</GR_OrbitalDesc>
<GR_AbilityRecharging>La capacité se recharge. Vérifiez l'onglet santé de l'animal</GR_AbilityRecharging>
<GR_PoisonCloudRange>Le nuage toxique a une portée maximale de 10. Rapprochez-vous de la cible !</GR_PoisonCloudRange>
<GR_InvokingInsanityRange>L'invocation de folie a une portée maximale de 10. Rapprochez-vous de la cible !</GR_InvokingInsanityRange>
<!-- Ideology -->
<GR_GeneticTableImplantsSpeed>Vitesse de la table génétique : précepte sur les implants</GR_GeneticTableImplantsSpeed>
<!-- Boosters -->
<GR_Safety>Sécurité</GR_Safety>
<GR_Stability>Stabilité</GR_Stability>
<GR_TimeMultiplier>Multiplicateur de temps</GR_TimeMultiplier>
<GR_SafetyDesc>La sécurité est un nombre qui est déduit de la chance de résultat échoué. Par exemple, une sécurité de 5 réduit le risque de résultat échoué de 5% (de 10% à 5%). Cette valeur peut aussi être négative, augmentant le risque d'une expérience ratée.</GR_SafetyDesc>
<GR_StabilityDesc>La stabilité est un nombre qui est déduit de la chance d'échange. Par exemple, une stabilité de 5 signifie que la chance de base d'échange des gènes passe de 10% à 5% (devenant plus stable). Cette valeur peut aussi être négative, ce qui signifie que la chance que les génomes échangent leurs positions et résultent en un hybride indésirable est plus grande.</GR_StabilityDesc>
<GR_TimeMultiplierDesc>Le multiplicateur de temps accélère ou augmente le temps nécessaire au génomorpheur pour accomplir sa tâche. Un modificateur fractionnaire accélère le processus (par exemple 0,5 signifie que cela prendra la moitié du temps habituel), tandis qu'un modificateur supérieur à 1 le ralentit (2 signifie que cela prendra le double du temps).</GR_TimeMultiplierDesc>
<!-- Incidents -->
<GR_LetterLabelMonstrositiesArrived>Monstruosités errantes</GR_LetterLabelMonstrositiesArrived>
<GR_LetterMonstrositiesArrived>Des monstruosités génétiquement modifiées échappées errent sans but dans la nature, et ont été attirées par votre colonie ! Elles attaquent immédiatement !\n\nElles semblent être atteintes de Scaria majeure, elles ne pourront donc pas être apprivoisées, et mourront dans quelques jours, même si elles sont soignées.</GR_LetterMonstrositiesArrived>
<!-- Mod options -->
<GR_GenomorpherSpeedMultiplier>Multiplicateur de vitesse du génomorpheur</GR_GenomorpherSpeedMultiplier>
<GR_GenomorpherSpeedMultiplierTooltip>La vitesse du processus du génomorpheur est multipliée par ce nombre. Les nombres inférieurs à 1 réduisent le temps, tandis que les nombres supérieurs l'augmentent.</GR_GenomorpherSpeedMultiplierTooltip>
<GR_WombSpeedMultiplier>Multiplicateur de vitesse de l'utérus</GR_WombSpeedMultiplier>
<GR_WombMultiplierTooltip>La vitesse du processus de l'électro-utérus est multipliée par ce nombre. Les nombres inférieurs à 1 réduisent le temps, tandis que les nombres supérieurs l'augmentent.</GR_WombMultiplierTooltip>
<GR_FailureRate>Taux d'échec de base</GR_FailureRate>
<GR_FailureRateTooltip>Par défaut, un processus du génomorpheur échouera 10% du temps. Cela peut être affecté par les amplificateurs et d'autres facteurs. Ce paramètre modifie ce taux d'échec de base de 10%.</GR_FailureRateTooltip>
<GR_QuestRate>Multiplicateur de quêtes de laboratoire abandonné (plus bas signifie plus fréquent)</GR_QuestRate>
<GR_QuestRateTooltip>La fréquence à laquelle la quête de laboratoire abandonné est proposée est multipliée par ce nombre (avec un multiplicateur de 1, elle est proposée entre 10 et 30 jours au hasard). Les nombres inférieurs à 1 réduisent le temps, tandis que les nombres supérieurs l'augmentent. Notez que cet événement ne « remplace » pas les quêtes normales, il fonctionne indépendamment.</GR_QuestRateTooltip>
<GR_RaidsRate>Multiplicateur de raids « Monstruosités errantes »</GR_RaidsRate>
<GR_RaidsRateTooltip>La fréquence de l'événement d'hybrides errants et chasseurs d'hommes attaquant votre colonie est multipliée par ce nombre (avec un multiplicateur de 1, il se produit entre 30 et 40 jours au hasard). Les nombres inférieurs à 1 réduisent le temps, tandis que les nombres supérieurs l'augmentent. Notez que cet événement ne « remplace » pas les raids normaux, il fonctionne indépendamment.</GR_RaidsRateTooltip>
<GR_RaidsRateDetails> (tous les {0} à {1} jours)</GR_RaidsRateDetails>
<GR_DisableOldAgeDiseases>Désactiver toutes les maladies génétiques</GR_DisableOldAgeDiseases>
<GR_DisableOldAgeDiseasesTooltip>Désactive toutes les maladies génétiques qui affligent les hybrides après un certain temps, selon leur qualité. Gardez à l'esprit que cela signifie que les hybrides ne mourront jamais de vieillesse, car ils ne reçoivent pas de maladies « de vieillesse » comme la démence.</GR_DisableOldAgeDiseasesTooltip>
<GR_DisableHybridRaids>Désactiver les raids « Monstruosités errantes »</GR_DisableHybridRaids>
<GR_DisableHybridRaidsTooltip>Désactive les hybrides errants et chasseurs d'hommes qui attaquent périodiquement votre colonie</GR_DisableHybridRaidsTooltip>
<GR_MakeAllHybridsControllable>Rendre tous les hybrides contrôlables</GR_MakeAllHybridsControllable>
<GR_MakeAllHybridsControllableTooltip>Rend tous les hybrides mobilisables, pouvant être dirigés par le joueur, sans avoir besoin d'un amplificateur de contrôle</GR_MakeAllHybridsControllableTooltip>
<GR_MakeAllHybridsFertile>Rendre tous les hybrides fertiles</GR_MakeAllHybridsFertile>
<GR_MakeAllHybridsFertileTooltip>Rend tous les hybrides sortant d'un électro-utérus fertiles, et donc capables de se reproduire, sans avoir besoin d'un amplificateur de fertilité. Gardez à l'esprit que cela ne fonctionnera toujours pas sur les hybrides insectoïdes, car les insectes eusociaux ne sont jamais fertiles.</GR_MakeAllHybridsFertileTooltip>
<GR_Reset>Réinitialiser</GR_Reset>
<GR_DisableGrowthCellAlerts>Désactiver les alertes de cellule de croissance</GR_DisableGrowthCellAlerts>
<GR_DisableGrowthCellAlertsTooltip>Désactive le message pop-up qui apparaît quand une cellule de croissance est terminée par un génomorpheur</GR_DisableGrowthCellAlertsTooltip>
<GR_DisableWombAlerts>Désactiver les alertes d'électro-utérus</GR_DisableWombAlerts>
<GR_DisableWombAlertsTooltip>Désactive le message pop-up qui apparaît quand une créature finit de grandir dans un électro-utérus</GR_DisableWombAlertsTooltip>
<GR_DisableMechanoidIFF>Désactiver les capteurs IFF des hybrides mécaniques</GR_DisableMechanoidIFF>
<GR_DisableMechanoidIFFTooltip>Désactive le besoin pour les hybrides mécanoïdes d'avoir une antenne mécahybride. Avec ce paramètre ACTIVÉ, les hybrides mécanoïdes resteront toujours apprivoisés (avec les mécaniques d'entraînement animal du jeu de base toujours présentes) et vous n'aurez jamais besoin de construire d'antennes mécahybrides.</GR_DisableMechanoidIFFTooltip>
<GR_HybridsPerAntenna>Hybrides mécanoïdes supportés par antenne</GR_HybridsPerAntenna>
<GR_HybridsPerAntennaTooltip>Choisissez le nombre d'hybrides qui seront supportés par chaque antenne mécahybride. Par défaut : cinq.</GR_HybridsPerAntennaTooltip>
<GR_DisableGreaterScariaRotting>Désactiver la décomposition à 100% de la Scaria majeure</GR_DisableGreaterScariaRotting>
<GR_DisableGreaterScariaRottingTooltip>Par défaut, la scaria majeure fait pourrir les cadavres 100% du temps. Avec ce paramètre activé, elle fera pourrir les cadavres au même taux que la scaria normale, qui est un paramètre du conteur. Gardez à l'esprit que cela signifie que le joueur obtiendra simplement de la viande et du cuir des raids supplémentaires.</GR_DisableGreaterScariaRottingTooltip>
<GR_HybridSpawnerRadius>Rayon du générateur d'hybrides aléatoires</GR_HybridSpawnerRadius>
<GR_HybridSpawnerRadiusTooltip>Définit le rayon que les générateurs d'hybrides aléatoires des quêtes « Laboratoire abandonné » utilisent pour détecter le joueur à proximité et faire apparaître un hybride hostile aléatoire. Par défaut : 12 cases. ATTENTION : Monter à 40 provoque des ralentissements, car le nombre de cases dans un cercle augmente exponentiellement avec le rayon, pas linéairement.</GR_HybridSpawnerRadiusTooltip>
<!-- Misc -->
<RB_BeeHoneyCombProduction>Production de rayons de miel</RB_BeeHoneyCombProduction>
<!-- Bee Tags -->
<RB_Organic_Drone_Tag>Ouvrière organique</RB_Organic_Drone_Tag>
<RB_Hybernating_Drone_Tag>Ouvrière en hibernation</RB_Hybernating_Drone_Tag>
<RB_Cattle_Drone_Tag>Ouvrière bovine</RB_Cattle_Drone_Tag>
<RB_Clucking_Drone_Tag>Ouvrière caquetante</RB_Clucking_Drone_Tag>
<RB_Exploding_Drone_Tag>Ouvrière explosive</RB_Exploding_Drone_Tag>
<RB_Horned_Drone_Tag>Ouvrière cornue</RB_Horned_Drone_Tag>
<RB_Hound_Drone_Tag>Ouvrière canine</RB_Hound_Drone_Tag>
<RB_Mecha_Drone_Tag>Ouvrière mécha</RB_Mecha_Drone_Tag>
<RB_Megaspidery_Drone_Tag>Ouvrière mégaspidère</RB_Megaspidery_Drone_Tag>
<RB_Mousy_Drone_Tag>Ouvrière souricière</RB_Mousy_Drone_Tag>
<RB_Purring_Drone_Tag>Ouvrière ronronnante</RB_Purring_Drone_Tag>
<RB_Scaly_Drone_Tag>Ouvrière écailleuse</RB_Scaly_Drone_Tag>
<RB_Organic_Queen_Tag>Reine organique</RB_Organic_Queen_Tag>
<RB_Hybernating_Queen_Tag>Reine en hibernation</RB_Hybernating_Queen_Tag>
<RB_Cattle_Queen_Tag>Reine bovine</RB_Cattle_Queen_Tag>
<RB_Clucking_Queen_Tag>Reine caquetante</RB_Clucking_Queen_Tag>
<RB_Exploding_Queen_Tag>Reine explosive</RB_Exploding_Queen_Tag>
<RB_Horned_Queen_Tag>Reine cornue</RB_Horned_Queen_Tag>
<RB_Hound_Queen_Tag>Reine canine</RB_Hound_Queen_Tag>
<RB_Mecha_Queen_Tag>Reine mécha</RB_Mecha_Queen_Tag>
<RB_Megaspidery_Queen_Tag>Reine mégaspidère</RB_Megaspidery_Queen_Tag>
<RB_Mousy_Queen_Tag>Reine souricière</RB_Mousy_Queen_Tag>
<RB_Purring_Queen_Tag>Reine ronronnante</RB_Purring_Queen_Tag>
<RB_Scaly_Queen_Tag>Reine écailleuse</RB_Scaly_Queen_Tag>
</LanguageData>