<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Une liqueur de frontière âpre avec la réputation de décaper la peinture et d'émousser le bon jugement. Exactement le genre de bouteille qu’un bar en friche garde sous le comptoir.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>pourriture intestinale</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Une distillerie dorée au savoir-faire très délicat destinée au vieillissement du moût de pungashine sous une forme buvable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine encore</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruits punga tranchés et pressés prêts à mûrir vers le pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>purée de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de liqueur de punga entièrement mûrie, prête à être distillée en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine doit</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un petit tube de papier roulé farci de tabac à mâcher de coyote. Il offre une brève euphorie, une légère stimulation et la même odeur de désert rassis qui fait revenir les fumeurs.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigare épais roulé à partir de tabac à mâcher de coyote et terminé pour une fumée plus chère et plus délibérée. Il porte une amertume rude du désert sous la présentation raffinée.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Une bouteille de guarana piquante et pétillante avec une amertume et un arrière-goût radioactif. Il frappe fort devant et laisse un crash attendre de l’autre côté.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un cocktail atomique raffiné, mélangé avec précision à partir de plusieurs ingrédients.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>bon cocktail atomique</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracle de mixologie où chaque verre, garniture et mélange a été adapté pour créer un cocktail atomique gourmand.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail atomique gastronomique</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un somptueux cocktail atomique mélangé à partir d’une grande variété d’ingrédients et refroidi à la perfection avant d’être servi.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>somptueux cocktail atomique</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un peuplement rustique de tabac de coyote adapté au Mojave et à d'autres climats secs et déserts. Une fois séchées, les feuilles deviennent du tabac à mâcher de coyote pour être fumées, roulées ou échangées.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabac de coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Boîtes sous vide de café instantané d'avant-guerre. Amer, de longue conservation et suffisamment puissant pour ancrer chaque service de petit-déjeuner Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantané</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Feuilles de thé séchées d'avant-guerre conservées dans une boîte de garde-manger Lucky 38. Ils se conservent bien et restent trempés dans une tasse appropriée.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>feuilles de thé séchées</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Un sachet de tabac à mâcher de coyote. Suffisamment sec pour être fumé, roulé ou emballé dans des mélanges plus riches, avec la bouchée poussiéreuse à laquelle les fumeurs des terres désolées s'attendent.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>tabac à mâcher de coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un simple cocktail atomique rapidement mélangé à partir d’un duo d’ingrédients.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail atomique simple</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Une bouteille sucrée et pétillante de salsepareille maison. C'est plus rafraîchissant que nutritif, mais une bouteille réfrigérée ressemble toujours à un luxe d'avant-guerre.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsepareille homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Une unité d'embouteillage de salsepareille homebrew tout-en-un. Le sirop est mélangé, gazéifié, réfrigéré et distribué dans des bouteilles stérilisées pour le service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontaine de salsepareille homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Une base épaisse et intensément sucrée pour la salsepareille maison. Il est destiné à être coupé, gazéifié et mis en bouteille avant d'être servi.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sirop de salsepareille fait maison</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
