<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Une unité de drones compacte créée et dirigée par la plate-forme de commandement Hydra. Il transporte un blaster à énergie concentrée et fonctionne sous la coordination asservie de son unité mère. Les unités individuelles Eye of Hydra sont légèrement blindées mais attaquent en nombre sous plusieurs angles simultanément. La destruction de l'Hydra parent les ramène aux protocoles d'attaque autonomes de base.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oeil d'Hydre</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Une plate-forme basée sur Mister Gutsy fortement modifiée, conçue pour fonctionner comme un centre de commande de drone. L'Hydra embarque un système intégré de déploiement et de coordination des unités Eye of Hydra, dont l'efficacité au combat est renforcée par une aura tactique diffusée depuis la plate-forme centrale. Son propre arsenal d’armes est important et sa destruction perturbe tous les drones qu’il a déployés.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydre</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Une variante de Mister Handy conçue pour la garde d'enfants et la surveillance domestique. Il est programmé avec un ensemble comportemental complet couvrant les soins aux nourrissons, la détection des dangers, l'étiquette et les protocoles disciplinaires. La Miss Nanny conserve un bras laser pour la défense de la maison et a été commercialisée auprès des familles d'avant-guerre comme solution de garde d'enfants dédiée.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Mademoiselle Nounou</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Une unité Mister Handy reconfigurée pour les travaux agricoles. Il est équipé de bras porte-outils adaptés à la plantation, à la récolte et à l'entretien des champs, ainsi que de capteurs de suivi des cultures. Vendu aux exploitations agricoles d'avant-guerre, le Mister Farmhand conserve un bras laser pour la défense du chantier.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Monsieur Fermier</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Une variante militarisée de la plateforme Mister Handy, commandée par l'armée américaine. Il remplace les armes à outils civiles par un lanceur de plasma et un lance-flammes, et exécute le package de personnalité Sergeant Major v1.0. Le Mister Gutsy est doté d'un blindage plus lourd qu'un Handy standard et a été déployé dans des zones de combat, notamment sur le front d'Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Monsieur Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot domestique planant produit par General Atomics International en partenariat avec RobCo Industries. Il est équipé de trois bras articulés qui acceptent des accessoires d'outils, notamment une scie circulaire, un découpeur laser et un lance-flammes, ainsi que de trois tiges optiques. Son réseau neuronal permet une conversation quasi-sensible, et une unité bien entretenue est capable de fonctionner de manière autonome pendant des siècles.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Monsieur Bricoleur</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
