<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Une pierre cryptique résonnante étudiée par les chercheurs de Whitespring. Il augmente la concentration sur la méditation des cryptides et est souvent utilisé dans les installations de recherche des enclaves.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>pierre énigmatique</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Une souche laissée après l'abattage d'un totem Mothman. La souche peut être extraite mais donne très peu de bois utilisable. Laissée à l’extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>souche de Mothman hachée</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un grand sanctuaire pour honorer les forces cryptides. Les agents de Whitespring les utilisent pour amplifier la concentration des cryptides lors d'études ritualisées.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>grand sanctuaire énigmatique</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un petit sanctuaire utilisé par les chercheurs cryptides pour concentrer leur méditation et leurs études. Ces sanctuaires renforcent la méditation centrée sur les cryptides pour les agents de Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>petit sanctuaire énigmatique</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Oeufs noirs mystérieux avec une lueur rouge. Les peuples tribaux découvrent que ces œufs poussent autour de la base d'un totem Mothman pendant qu'ils méditent. Cela semble refléter une sorte de renforcement du pouvoir cryptique du totem.\n\nLes scientifiques de Wasteland ont tenté d'étudier le phénomène, mais les œufs ne parviennent pas à éclore lorsqu'ils sont observés de trop près.\n\nLes animaux refusent de manger les œufs de Mothman. Les histoires tribales disent que cela se fait par respect et par peur.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Oeufs de Mothman</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un totem Mothman utilisé par les sectateurs des Appalaches pour concentrer leur méditation et leur culte.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem de l'homme-mite</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Les restes d'un totem Mothman détruit par des dégâts. C'est moche. La souche peut être extraite mais donne très peu de bois utilisable. Laissée à l’extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>moignon brisé de Mothman</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
