<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Une fourmi massive gonflée jusqu'à atteindre une taille énorme par des générations d'exposition aux radiations. Ses puissantes mandibules peuvent trancher les os et il se battra jusqu'à la mort pour sa colonie.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>fourmi ouvrière géante</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>La plus agressive des fourmis géantes. Ces créatures défendent leur ruche avec une férocité implacable et des mâchoires puissantes.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>fourmi soldat géante</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Une fourmi géante adaptée à la vie souterraine. Son exosquelette robuste et sa capacité à creuser en font un redoutable habitant des tunnels.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>fourmi géante</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Un cocon de stase contenant une fourmi de feu.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>cocon de fourmis de feu</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Un cocon de stase contenant une fourmi soldat du feu.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>Cocon de fourmis soldat de feu</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Un cocon de stase contenant une fourmi ouvrière du feu.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>cocon de fourmis pompier</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Une fourmi de feu adaptée à la vie souterraine. Ses griffes fouisseuses et sa coordination en ruche en font un redoutable habitant des tunnels.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>fourmi de feu</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>griffe de tête</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>tête</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Une fourmi de feu ailée élevée pour les vols d'accouplement et le repérage. À lui seul, il est fragile, mais les essaims de drones restent dangereux.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>drone fourmi de feu</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandibules</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>tête</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Une ruche de fourmis de feu géantes. S’il est activé, il engendrera des fourmis de feu et des ruches supplémentaires au fil du temps, ainsi qu’une précieuse gelée d’insectes.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>ruche de fourmis de feu</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Le stade juvénile d'une fourmi de feu. Les larves de fourmis de feu sont nourries par les ouvrières et deviennent la caste suivante de la ruche.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larve de fourmi de feu</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandibules</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>tête</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>La reine d'une mégaruche de fourmis de feu. Elle ancre la colonie, pond la génération suivante et transforme tout nid dans lequel elle survit en une menace plus grande.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>reine des fourmis de feu</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>griffe de tête</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>tête</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>La plus agressive des fourmis de feu. Ces créatures défendent leur ruche avec une férocité implacable, une chitine épaisse et des mâchoires puissantes.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>fourmi soldat de feu</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>griffe de tête</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>tête</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Une fourmi de feu massive conçue pour être solide et résistante. Les fourmis pompiers sont farouchement territoriales et entretiennent leur ruche avec une loyauté absolue.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>fourmi ouvrière du feu</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandibules</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>tête</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Un poisson migrateur aux écailles sombres et à la chair riche, commun là où les rivières froides rencontrent la mer.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>saumon fumé</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un prédateur commun d'eau douce connu pour ses attaques soudaines et sa viande au goût doux.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>brochet maillé</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un poisson d'eau douce robuste que l'on trouve dans les rivières et les étangs chauds, qui prospère souvent là où les espèces plus propres ne le peuvent pas.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeeye flétri</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un poisson côtier d'eau froide avec des écailles épaisses et une crête dorsale rigide, apprécié pour sa chair blanche et ferme.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>poisson-épine blindée</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un chasseur côtier rapide qui chasse les bancs d'appâts par mauvais temps et par vagues ouvertes.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nageur de tempête</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Une petite espèce d'eau douce appréciée pour ses branchies à volants inhabituelles ; comestible, mais trop petit pour fournir beaucoup de viande.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un gros poisson d'eau froide à la chair pâle et au corps lourd, que l'on trouve généralement dans les rivières profondes alimentées par les glaciers.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt ventru</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un grand mangeur de fond à moustaches qui rôde dans les canaux boueux et les ruines inondées la nuit tombée.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>moustache de sang</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un poisson d'eau douce petit mais agressif avec des dents pointues et des mâchoires puissantes, souvent capturé comme espèce trophée.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>piranha kanawha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un petit poisson côtier ressemblant à un requin, à la peau rugueuse et aux dents pointues, commun le long des rivages rocheux.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>scierie</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un énorme chasseur d'eau libre avec un museau en forme de lance, considéré comme un dangereux trophée.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mâchoire mortelle</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un grand poisson migrateur des mers chaudes, connu pour sa chair grasse et ses migrations fortes et soutenues.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper de thon rouge</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un poisson côtier plat qui s’enfouit dans le limon et tend une embuscade à ses proies le long du fond marin.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>embuscade cendrée</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un poisson mutant d'eau polluée. Cru dangereux, mais toujours utilisable dans les plats cuisinés à faible valeur nutritionnelle.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>gorgée rougeoyante</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Un yucca rustique du désert avec des branches tordues et des feuilles de poignard. Dans l’ancien Mojave, ces arbres marquaient les routes, l’eau et les problèmes à des kilomètres de distance.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>arbre de Josué</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Un arbre noirci et presque mort qui a survécu à une explosion atomique à proximité. Lorsqu’il est récolté, il donne une maigre quantité de bois.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>arbre calciné</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Un fruit muté avec des feuilles épaisses et fibreuses et une pulpe inhabituellement sucrée. Ses composés naturels provoquent une légère euphorie et une consommation prolongée entraîne une dépendance. Pourtant, cela reste l’un des vices les plus supportables que les terres en friche ont à offrir.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>fruit de punga</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un petit poisson-appât argenté qui se déplace en bancs denses à travers les estuaires et les bas-fonds côtiers.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ruisseau argenté</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un poisson de récif brillant avec de hautes nageoires et un comportement territorial pointu malgré son aspect ornemental.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>crème solaire</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un prédateur embusqué en eaux profondes qui attend immobile dans les mares sombres jusqu'à ce qu'une proie soit à sa portée.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>rôdeur des tourbières</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Un poisson d'eau salée bagué autrefois commun dans les aquariums d'avant-guerre, que l'on trouve désormais autour des eaux chaudes des récifs.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un poisson long et lisse qui se glisse facilement à travers les roseaux, les tuyaux de drainage et les bassins de marée.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>radpole violet</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un poisson d'étang ornemental dodu aux écailles brillantes, issu d'un stock d'avant-guerre échappé.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>poisson-ampoule</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un poisson d'eau froide lourd avec une crête dorsale rigide et des écailles faiblement lumineuses en basse lumière.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>poisson-épine rougeoyant</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un énorme poisson plat provenant des eaux côtières profondes, apprécié pour ses coupes de viande épaisses.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>tortue luth</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un poisson de banc au corps étroit qui court en bancs rapides d’eau froide à travers les criques et les criques.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>scierie à bois</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un poisson d'étang d'eau douce brillant, probablement issu de souches de carpes ornementales.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>nageoire bavaroise</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Un petit crustacé cuirassé avec peu de viande, généralement bouilli par lots pour les ragoûts.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>nouveau-né bourbier</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un poisson côtier rapide qui se déplace en bancs denses le long des jetées, des récifs et des lignes de surf froides.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>marée bavaroise</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un petit poisson de rivière au ventre rouge, que l'on trouve couramment en bancs dans les ruisseaux clairs.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>ventre rouge</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un chasseur d'eau douce maigre aux yeux jaunes, commun dans les lacs frais et les rivières lentes.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>doré</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un poisson au corps rond qui gonfle lorsqu'il est menacé ; comestible, mais peu apprécié pour son goût.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>avaler</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un petit poisson-appât huileux trouvé dans des bancs denses et froids, généralement capturé lors des migrations côtières saisonnières.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>scierie alpine</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un prédateur rapide en eau libre avec un long museau perçant et une frappe puissante.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>vivaneau</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un gibier d'eau froide couramment pêché dans les rivières des hautes terres et les lacs de fonte des neiges.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>truite de crête</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Médecine Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Une caisse militaire rouillée remplie d’obus mortels. Ces obus d'artillerie sont remplis d'un composé semblable à de la poussière qui se dépose sur les cadavres humains et animaux à proximité après la détonation et les élève sous forme de goules sauvages et de bêtes goules. De nombreux obus ont perdu leur puissance, mais certains peuvent encore fonctionner.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Un vieux fragment rouillé d’un prototype de réacteur. Il a probablement été abandonné lorsque le programme de construction de Moldaver a été interrompu. Il est peut-être encore possible de le démonter et de récupérer de précieux composants de fusion.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>ancienne partie du réacteur</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Un prototype de noyau de fusion capable de générer de grandes quantités d’énergie à partir d’une fondation géothermique. Il pourra ensuite être mis à niveau vers des variantes de réacteur plus avancées une fois que les notes de recherche et le matériel corrects auront été récupérés. Doit être placé sur un geyser à vapeur.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototype de noyau de fusion</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Un morceau tordu de boîtier de réacteur provenant d'un des projets abandonnés de Moldaver. Les pièces de valeur ont disparu et tout le reste est tombé en ferraille.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>déchets de réacteur</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>champignons brahmanes séchés</Flake.label>
  <Flake.description>Une préparation friable et déshydratée de champis brahmanes, séchés et pressés en copeaux cassants. Très addictif, produisant une poussée euphorique brève mais intense. Une chimie de rue courante dans les colonies de friches.</Flake.description>
  <GoJuice.label>champignons brahmanes distillés</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un distillat concentré extrait de champis brahmanes sous chaleur et pression. Le composé obtenu aiguise considérablement les réflexes et atténue la douleur, rendant l'utilisateur temporairement mortel au combat. Très addictif avec de graves effets de sevrage.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>se bécoter</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un mystérieux complexe d'avant-guerre récupéré dans des bunkers médicaux scellés. Améliore régulièrement toutes les capacités physiques et mentales au fil du temps. Le corps devient dépendant de façon permanente : l’omission d’une dose déclenche un sevrage violent et finalement mortel. Personne ne sait qui l'a fait ni pourquoi.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptiques</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Composés antiseptiques industriels stockés à partir de fournitures médicales et militaires d’avant-guerre. Requis comme ingrédient de base pour synthétiser la plupart des drogues et médicaments des friches. Trop concentré pour appliquer directement.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotiques</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotiques d’avant-guerre récupérés dans les kits médicaux militaires et les stocks des hôpitaux. Empêche les infections courantes des terres désolées – fièvre des mouches bouffies, champignon bayou et nouvelle peste – avant qu'elles ne s'installent. Doit être pris tous les cinq jours pour rester efficace.\n\nCela évite uniquement de nouvelles infections. Il ne traite pas ceux existants, même ceux qui ne sont pas encore symptomatiques.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>champis brahmanes</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Une variété de champignon psychoactif qui pousse facilement dans les déchets brahmanes. Légèrement hallucinogène lorsqu'il est consommé cru, mais principalement cultivé comme ingrédient de base pour une gamme de préparations plus fortes.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>kombucha aux champignons brahmanes</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Un kombucha légèrement fermenté à base de champis brahmanes et d'eau. Le processus de fermentation adoucit le contenu psychoactif, produisant une boisson légèrement remontante avec un faible potentiel de dépendance. Largement consommé dans les colonies comme boisson sociale.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>champis brahmanes</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Champignons brahmanes fraîchement récoltés, encore humides et piquants. Légèrement psychoactif lorsqu'il est consommé cru. Principalement utilisé comme ingrédient de base pour le kombucha, les chips séchées et les préparations chimiques plus raffinées.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vaudou</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Une préparation stimulante préparée à partir d'herbes, de composés d'avant-guerre et d'ingrédients locaux selon d'anciennes traditions. Élimine le besoin de sommeil et affine la concentration pendant des heures. Une utilisation prolongée dégrade la santé et crée une dépendance.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>champis brahmanes fermentés</Yayo.label>
  <Yayo.description>Préparation de champis brahmane fermentés en poudre, généralement reniflée pour un effet euphorique rapide et intense. Très addictif et dommageable en cas d'utilisation prolongée. Une forme puissante de la gamme de produits de champignons brahmanes.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>gardien d'arbres tisserand de peaux</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>soigneur brasseur de sève</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>cracheur d'arbres</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>gardien d'arbres creuseur de pierres</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Une grande coiffe de cérémonie destinée à marquer le chef d'une foi organisée ou d'un culte en friche.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>chapeau de grand prédicateur</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Un petit chapeau uni destiné à reposer doucement sur la tête. Ceux qui le privilégient prétendent souvent que cela leur donne l’apparence d’un mystique du vieux monde.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Une casquette à bords distingués ornée d'un insigne de grade, destinée à inspirer l'obéissance à ses subordonnés à tout prix.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>casquette de surveillant</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Un chapeau conique à sommet plat orné d'un pompon noir, souvent porté par les commerçants du désert, les chefs de caravanes et autres élites des anciennes routes.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Un ensemble de chiffons usés destinés à couvrir le corps avec un minimum de complications. Ils n’offrent presque aucune protection ni chaleur, mais signalent clairement une vie d’austérité et de dur dévouement dans les terres désolées.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, abattus et laissés comme une souche.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>Souche de Treefather hachée</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un gardien d'arbres basique, semblable à un mammifère et fidèle à son père des arbres. Il peut se transformer en castes spécialisées selon les besoins.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>gardien d'arbres</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un cocon où un gardien d'arbres se transforme en une nouvelle caste, guidé par les racines infusées du FEV du Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>cocon de gardien d'arbres</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Une capsule remplie de sève réparatrice de Treefather, utilisée pour soigner les gardiens d'arbres blessés.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>capsule de guérison</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un cocon où les pousses fusionnent pour créer une nouvelle gousse Treefather, poursuivant ainsi le cycle symbiotique.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>cocon en germination</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Une graine du Treefather, capable de faire pousser un nouvel arbre muté et de commencer le cycle symbiotique.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Graine de père des arbres</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Une parcelle de mousse qui pousse autour du Treefather, embellissant la zone et facilitant la production d'arbres.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Mousse du père des arbres</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Une gousse produite par Treefather, contenant les graines de nouveaux gardiens d'arbres.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Pod Père-Arbre</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un arbre muté infusé de FEV, capable de produire des arbres et des gousses symbiotiques. Il puise ses nutriments dans le sol irradié et entretient un lien vivant avec les créatures qui l'accompagnent.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Père des arbres</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, brisés et laissés comme une souche.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>souche de Treefather brisée</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Caste robuste de gardiens d'arbres, les radbarklings sont recouverts d'une peau épaisse, semblable à une écorce, infusée de radiations. Il excelle dans l’absorption des dégâts au combat, protégeant ainsi son arbre et ses alliés.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Caste de gardiens d'arbres spécialisés dans la production alimentaire, les mutfruitlings génèrent en permanence des mufruits nourrissants. C'est lent et inefficace au travail ou au combat.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>fruit fruitier</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Caste utile de gardiens d'arbres, le portling est spécialisé dans le transport d'objets. Sous l'influence humaine, il transporte les marchandises là où elles doivent aller, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Caste féroce de gardiens d'arbres, le griffon est élevé pour les attaques agressives et infligeant des dégâts. Ses griffes surdimensionnées peuvent briser la plupart des menaces, mais il est vulnérable aux représailles.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>gratter</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Caste unique de gardiens d'arbres, les germinations peuvent produire de nouvelles gousses de Gauranlen et aider à reproduire le père de l'arbre. Trois pousses doivent fusionner lentement pour terminer le processus.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>germination</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Doux caste de soigneurs d'arbres, les brocflowers se spécialisent dans la production d'herbes médicinales. Il travaille avec son arbre pour générer des plantes médicinales, mais est lent et inefficace au travail ou au combat.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocfleur</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Caste de gardiens d'arbres lents et maladroits, les scrapwoodlings se spécialisent dans la production de chutes de bois. Avec son arbre Gauranlen, il génère continuellement des matériaux semblables au bois, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>ferraille</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Une caste lente et maladroite de gardiens d'arbres spécialisée dans la production de punga. Avec son arbre Gauranlen, cette dryade peut générer des fruits punga de manière continue. Cependant, il est lent et inefficace au travail ou au combat.\n\nEn général, les gardiens d'arbres sont des créatures ressemblant à des mammifères qui ont une relation symbiotique avec le père des arbres. Ils se reproduisent avec leur arbre, qui contient des échantillons FEV. Les gardiens d’arbres peuvent se transformer en diverses castes spécialisées.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>gardien d'arbres pungaling</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (écrasement)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Des robots cargo automatisés utilisés pour livrer des personnes et des fournitures à travers la planète.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>robot cargo</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Une pierre cryptique résonnante étudiée par les chercheurs de Whitespring. Il augmente la concentration sur la méditation des cryptides et est souvent utilisé dans les installations de recherche des enclaves.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>pierre énigmatique</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Une souche laissée après l'abattage d'un totem Mothman. La souche peut être extraite mais donne très peu de bois utilisable. Laissée à l’extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>souche de Mothman hachée</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Un grand sanctuaire pour honorer les forces cryptides. Les agents de Whitespring les utilisent pour amplifier la concentration des cryptides lors d'études ritualisées.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>grand sanctuaire énigmatique</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Un petit sanctuaire utilisé par les chercheurs cryptides pour concentrer leur méditation et leurs études. Ces sanctuaires renforcent la méditation centrée sur les cryptides pour les agents de Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>petit sanctuaire énigmatique</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Oeufs noirs mystérieux avec une lueur rouge. Les peuples tribaux découvrent que ces œufs poussent autour de la base d'un totem Mothman pendant qu'ils méditent. Cela semble refléter une sorte de renforcement du pouvoir cryptique du totem.\n\nLes scientifiques de Wasteland ont tenté d'étudier le phénomène, mais les œufs ne parviennent pas à éclore lorsqu'ils sont observés de trop près.\n\nLes animaux refusent de manger les œufs de Mothman. Les histoires tribales disent que cela se fait par respect et par peur.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Oeufs de Mothman</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Un totem Mothman utilisé par les sectateurs des Appalaches pour concentrer leur méditation et leur culte.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem de l'homme-mite</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Les restes d'un totem Mothman détruit par des dégâts. C'est moche. La souche peut être extraite mais donne très peu de bois utilisable. Laissée à l’extérieur, la souche se détériorera avec le temps.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>moignon brisé de Mothman</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Une liqueur de désert âpre et inflammable distillée à partir de combustible chimique. La pourriture intestinale atténue la douleur et la misère pendant un certain temps, mais elle laisse le buveur trempé dans des fumées volatiles et peut transformer une mauvaise mort en boule de feu.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>pourriture intestinale</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Une distillerie dorée au savoir-faire très délicat destinée au vieillissement du moût de pungashine sous une forme buvable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine encore</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruits punga tranchés et pressés prêts à mûrir vers le pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>purée de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de liqueur de punga entièrement mûrie, prête à être distillée en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine doit</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un petit tube de papier roulé farci de tabac à mâcher de coyote. Il offre une brève euphorie, une légère stimulation et la même odeur de désert rassis qui fait revenir les fumeurs.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigare épais roulé à partir de tabac à mâcher de coyote et terminé pour une fumée plus chère et plus délibérée. Il porte une amertume rude du désert sous la présentation raffinée.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Une bouteille de guarana piquante et pétillante avec une amertume et un arrière-goût radioactif. Il frappe fort devant et laisse un crash attendre de l’autre côté.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un cocktail atomique raffiné, mélangé avec précision à partir de plusieurs ingrédients.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>bon cocktail atomique</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracle de mixologie où chaque verre, garniture et mélange a été adapté pour créer un cocktail atomique gourmand.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail atomique gastronomique</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un somptueux cocktail atomique mélangé à partir d’une grande variété d’ingrédients et refroidi à la perfection avant d’être servi.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>somptueux cocktail atomique</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un peuplement rustique de tabac de coyote adapté au Mojave et à d'autres climats secs et déserts. Une fois séchées, les feuilles deviennent du tabac à mâcher de coyote pour être fumées, roulées ou échangées.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabac de coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Boîtes sous vide de café instantané d'avant-guerre. Amer, de longue conservation et suffisamment puissant pour ancrer chaque service de petit-déjeuner Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantané</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Feuilles de thé séchées d'avant-guerre conservées dans une boîte de garde-manger Lucky 38. Ils se conservent bien et restent trempés dans une tasse appropriée.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>feuilles de thé séchées</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Un sachet de tabac à mâcher de coyote. Suffisamment sec pour être fumé, roulé ou emballé dans des mélanges plus riches, avec la bouchée poussiéreuse à laquelle les fumeurs des terres désolées s'attendent.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>tabac à mâcher de coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un simple cocktail atomique rapidement mélangé à partir d’un duo d’ingrédients.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail atomique simple</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Une bouteille sucrée et pétillante de salsepareille maison. C'est plus rafraîchissant que nutritif, mais une bouteille réfrigérée ressemble toujours à un luxe d'avant-guerre.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsepareille homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Une unité d'embouteillage de salsepareille homebrew tout-en-un. Le sirop est mélangé, gazéifié, réfrigéré et distribué dans des bouteilles stérilisées pour le service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontaine de salsepareille homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Une base épaisse et intensément sucrée pour la salsepareille maison. Il est destiné à être coupé, gazéifié et mis en bouteille avant d'être servi.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sirop de salsepareille fait maison</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un bureau d'enregistrement pour le service de salon, les onglets de restauration et les comptes de la maison. Il ne fait rien à lui seul, mais il ancre les opérations en salle.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>bureau d'enregistrement</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Une banque de machines à sous Lucky 38 haut de gamme conçue pour le jeu à haute limite, du laiton poli et une coupe maison affamée.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 rouleaux à rouleaux élevés</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Une banque de machines à sous de l'ère House, conçue pour les clients réguliers et un trafic nocturne fiable.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 rouleaux standards</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Une machine à sous Vault 21 récupérée avec une mise modeste et un avantage de la maison qui pardonne.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Emplacements pour un centime du Vault 21</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Une cache de chocolat d'avant-guerre soigneusement emballée. Riche, sucré et suffisamment décadent pour ancrer les desserts et les sirops.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>chocolat confit</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Une rare suspension médicale d'avant-guerre reconditionnée pour la cuisine Lucky 38. Lorsqu'elle est incorporée à la nourriture, l'aqua cura inonde le corps de nanites de réparation d'urgence qui peuvent ramener un restaurant à la mort.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>eau cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Un mélange préservé d'épices de cuisine d'avant-guerre enfermé dans une boîte de garde-manger Lucky 38. Il en reste suffisamment dans chaque boîte pour égayer les ragoûts, les sauces et les grillades.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Sachets scellés de sucre d'avant-guerre récupérés dans d'anciennes cuisines et caches de garde-manger. Il se conserve indéfiniment et offre toujours la même poussée de douceur rapide.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Un beurre dense et enivrant baratté pour une cuisine indulgente Lucky 38. Il se répand richement, frappe fort et transforme n'importe quel repas en une mauvaise idée avec une excellente saveur.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>beurre de champis brahmane</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Un livre de recettes battu rempli de recettes récupérées, de notes d'ingrédients et d'astuces de cuisine d'avant-guerre.

Une fois lu, il donnera au lecteur un nouvel ingrédient ou repas préféré, puis s'effondrera sous l'effet d'une main de trop dans la cuisine.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>livre de recettes des terres en friche</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Prend les commandes et sert les repas aux clients dans vos salons et salles à manger.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminal de service automatisé pour les préposés mécanoïdes. De là, vous pouvez diriger les opérations de restauration et de réception.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de service autonome</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Une source chaude soigneusement travaillée construite sur un geyser à vapeur. Ses eaux minérales offrent une relaxation méditative, des bienfaits modestes en matière de récupération et des bains haut de gamme pouvant accueillir jusqu'à quatre pions à la fois.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>station thermale</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>percevoir les frais des bains publics</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>percevoir les frais des bains publics</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Une étrange fusée de signalisation archotechnologique qui appelle un vertibird sorti de nulle part. Quelle que soit la réponse des renseignements, ils sont prêts à fournir une extraction miraculeuse.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>fusée de signalisation vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>éclat de signal pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transpondeur de terrain à usage unique utilisé pour demander le ramassage des vertibirds de la Confrérie.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transpondeur de terrain de la Fraternité</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>appeler le pick-up Vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Une balise IFF longue portée et un mât de contrôle du trafic utilisés par les cellules de la Confrérie et leurs alliés de confiance pour annoncer une approche sécurisée des vertibirds, coordonner les atterrissages et diffuser la disponibilité du ravitaillement.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Balise de vol de la Fraternité</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminal de service qui vend du carburant d'aviation aux vertibirds de la Confrérie et à d'autres avions autorisés. Il doit être placé à côté d’un pad vertibird ; une fois le paiement vérifié, les pompes à l’intérieur de la plateforme extraient le carburant des réservoirs du même réseau électrique.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de ravitaillement vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processeur industriel qui raffine les matières premières volatiles et l'eau en carburant d'aviation pour les vertibirds de la Confrérie. Il fonctionne mieux avec un accès à l’eau et transforme le carburant chimique excédentaire en stock de vol vendable.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processeur de carburant d'aviation</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un réservoir de stockage réfrigéré pour le carburant d'aviation traité. Gardez-le sous tension ou le stock commence à s'évaporer.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>réservoir de carburant d'aviation</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Une aire d'atterrissage renforcée avec des feux de guidage, des prises de ravitaillement et un transpondeur crypté pour les vertibirds de la Confrérie. Gardez-le alimenté et dégagé, et les patrouilles en visite, les quartiers-maîtres, les commerçants et les passagers alliés peuvent atterrir ici.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Coussin vertibird de la Confrérie</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Désigne un point configurable où le personnel de la Confrérie en visite, les commerçants et les passagers alliés se rassembleront après l'atterrissage. Si aucun point valide n'est trouvé, ils resteront à proximité de leur vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>point de rassemblement des vertibirds</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>bol mirelurk (simple)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>se cachent frits</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (somptueux)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmand)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bien)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simple)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmand)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tarte aux canneberges des friches. Ils peuvent être consommés crus, cuits en conserve ou fermentés pour obtenir une sauce de table épaisse.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>canneberges</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>racine d'Alex</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un buisson de canneberges rustiques cultivé pour ses baies rouges piquantes. Le fruit se transforme en une sauce riche qui représente la chaîne des condiments fermentés de l'ancien monde.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>buisson de canneberges</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cuve de sauce aux canneberges</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Une riche réduction de canneberges utilisée comme trempette, glaçage et sauce de finition sucrée-salée pour les sushis et les fruits de mer des friches.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>sauce aux canneberges</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (somptueux)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>ouralurk (bien)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un morceau de racine de xander apprécié pour sa morsure piquante. Une fois réduit en pâte, il constitue un condiment puissant pour les plats de fruits de mer et de riz.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>patch racine d'Alex</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Une pâte piquante fabriquée à partir de racine de xander moulue et utilisée comme condiment piquant pour les sushis et autres plats de fruits de mer.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pâte de racine de Xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Aidez les colons et les clients à surmonter le stress, les traumatismes et la dépendance dans une salle de conseil privée.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>conseil</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Avocat</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Un kiosque low-tech pour les clients qui n'a pas besoin d'électricité.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>kiosque de service</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un kiosque d'avant-guerre rempli pour les clients, le trafic du casino et les foules inactives des salons.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Un réacteur domestique Poséidon alimenté par une archotechnologie sombre récupérée. Il brûle de la bioferrite pour agiter les gaz atmosphériques, augmentant ainsi la température extérieure tout en inondant la zone de chaleur perdue.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Réacteur domestique Poséidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Un générateur expérimental qui fonctionne en pressurisant et en allumant la bioferrite, puis en récupérant l'énergie de la chaleur résultante. Le carburant reste de la bioferrite, mais le châssis et la disposition des commandes ressemblent à un prototype de Poséidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Un banc de mise en forme spécialisé qui utilise la chaleur et la stimulation électromagnétique pour amener temporairement la bioferrite dans un état souple. Le matériau reste de la bioferrite, mais le matériel environnant s'intègre parfaitement dans un atelier industriel de style Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Un laboratoire de sérum Med-Tek qui utilise l'archotechnologie récupérée pour créer des sérums injectables à usage unique. Propre, cher et moralement discutable, exactement comme avant la guerre.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Laboratoire de sérum Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Une lampe Wattz fixée au sol qui éclaire une zone grâce à l'électricité. Moins puissante qu'une lampe sur pied, elle s'intègre parfaitement dans un salon rétro-futuriste.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Un combustible liquide raffiné adapté aux générateurs, aux brûleurs et aux systèmes d'alimentation industriels. À une époque plus saine, Poséidon l'aurait vendu par l'intermédiaire d'une filiale souriante au slogan patriotique.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>huile</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Un réservoir de stockage industriel destiné au pétrole livré via le réseau de canalisations. Les réservoirs peuvent être siphonnés pour récupérer du carburant utilisable selon les besoins, mais même des dommages légers peuvent transformer les vapeurs qui s'échappent en une violente boule de feu.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>réservoir d'huile</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Un bassin destiné à alimenter le réseau en pétrole stocké et à remplir les réservoirs connectés.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>vidange d'huile</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Tuyaux en acier conçus pour déplacer le pétrole utilisable des raffineries Deepchem vers des réservoirs de pétrole pour le stockage ou vers des structures alimentées en pétrole pour un remplissage automatique.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>oléoduc</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Un bassin destiné à contenir l’huile distribuée des réservoirs de stockage pour une utilisation ultérieure.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>robinet d'huile</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Active ou désactive le débit d’huile.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>soupape d'huile</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Tuyaux en acier enterrés conçus pour déplacer le pétrole utilisable des raffineries Deepchem vers des réservoirs de pétrole pour le stockage ou vers des structures alimentées en pétrole pour un remplissage automatique.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>conduite d'huile souterraine</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Une batterie de réserve Poséidon pour retenir l'excès d'électricité. Les unités chargées restent dangereuses lorsqu'elles sont exposées à la pluie ou au feu, indépendamment de ce que prétend la brochure.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Une raffinerie Poséidon qui convertit la matière biologique en pétrole pour les générateurs, les brûleurs et les systèmes de stockage industriels.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>raffinerie de pétrole</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produit de l’énergie en consommant du pétrole. Il doit être périodiquement ravitaillé à la main, à moins que votre colonie n'ait les habitudes industrielles d'une véritable installation Poséidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>générateur de pétrole</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Une console de communication Wattz pour contacter d'autres factions et commerçants orbitaux. Gros, cher et plein d’électronique d’avant-guerre bourdonnante.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Une unité de refroidissement Appalachia Freeze qui pousse l’air froid d’un côté et les gaz d’échappement chauds de l’autre. Il peut conserver les aliments ou simplement rendre l'été supportable si le reste de la grille tient.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Une plate-forme de forage à croûte profonde Corvega pour extraire des minéraux loin sous la surface. Utilisez un scanner pénétrant dans le sol pour détecter les meilleures coutures.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Un laboratoire chimique industriel motorisé doté de conteneurs, de radiateurs et d'appareils de mesure pour un traitement efficace par lots de médicaments et de composés.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Un crématorium industriel lourd qui vaporise les cadavres à des températures extrêmes. Il est efficace, impersonnel et possède un tempérament indéniablement d’avant-guerre.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Une fonderie de récupération Corvega qui extrait le métal utilisable des scories et des déchets mélangés. Il consomme beaucoup d’énergie et dégage une chaleur industrielle importante.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Fonderie de récupération Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Un banc de fabrication Corvega équipé d'outils avancés pour produire des machines et des composants sophistiqués à partir de matériaux plus simples.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Un dispositif de sécurité Wattz qui pulvérise de la mousse ignifuge lorsqu'il détecte un incendie. Exactement le genre de matériel utilitaire sensé qui survit longtemps après la disparition de la société qui l'a vendu.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Un téléviseur à écran plat Radiation King avec une image cristalline et des couleurs riches. Faites confiance au roi pour tous vos besoins en télévision et radio.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Une centrale géothermique Poséidon qui exploite la chaleur profonde pour produire une énergie constante et à haut rendement. C’est exactement le genre d’infrastructure civique imposante avec laquelle Poséidon aimait dominer l’horizon.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>centrale géothermique</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Une unité de chauffage Wattz Electronics qui convertit l'électricité en chaleur ambiante contrôlée. Il cycle automatiquement pour atteindre une température cible.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Un banc de recherche Wattz high-tech doté d'ordinateurs et d'équipements de mesure électroniques. Il permet des recherches rapides et des projets techniques plus avancés.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Un lit d'hôpital Med-Tek spécialement conçu pour les soins cliniques. La géométrie de support réglable et les instruments intégrés améliorent les résultats pour les patients par rapport aux lits ordinaires.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Un énorme téléviseur Radiation King pour les colonies qui veulent que leur divertissement soit fort, lumineux et impossible à ignorer.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Un distributeur industriel qui synthétise une pâte nutritive comestible à partir de matières premières placées dans des trémies adjacentes. Efficace, sans joie et exactement le genre de machine qu'un gros entrepreneur appellerait le progrès.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Une balise commerciale orbitale Wattz utilisée pour marquer les marchandises à échanger avec les marchands orbitaux. Fiable, compact et conçu pour le commerce frontalier pratique.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Un faisceau de câbles utilitaires pour déplacer l’électricité dans une colonie. Il peut être placé sous les murs et autres structures dans le cadre d’une grille d’avant-guerre appropriée.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Un réseau de panneaux solaires Poséidon Civilian Helios Two pour la production d'électricité à l'échelle des colonies. Il offre son meilleur rendement en plein jour et par ciel clair.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Hélios civil deux</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Un téléviseur à tube Radiation King construit autour d'un vieux matériel d'affichage encombrant et d'un sentiment de prestige national nettement d'avant-guerre.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Une cellule de puissance compacte qui génère de l'énergie gratuite pour toujours sans carburant conventionnel. Même selon les normes d’avant-guerre, cela ressemble moins à de l’ingénierie qu’à un programme secret de Poséidon que personne n’était censé comprendre.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Une unité de télémétrie patient Med-Tek qui améliore la qualité des soins, le succès de la chirurgie et la récupération lorsqu'elle est montée directement à côté d'un lit d'hôpital.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Une unité hydroélectrique Poséidon conçue pour tirer une énergie constante de l’eau en mouvement. Les emplacements bondés créent des turbulences et réduisent le rendement.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>turbine hydraulique</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Une éolienne de qualité utilitaire pour les colonies civiles. Il faut une approche large et claire pour maintenir le flux d’air stable.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>éolienne civile</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Une grande machine de terrain automatisée Corvega qui combine le semis et la récolte dans une zone extérieure désignée. Il dépose les marchandises récoltées dans les trémies d'usine attachées ou les laisse tomber sur le sol si les trémies ne sont pas présentes, et peut être configuré pour fonctionner automatiquement une fois que la plupart des plantes de la zone ont atteint leur pleine croissance.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>récolteuse agro-industrielle</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Une raffinerie automatisée Corvega qui convertit les matières biologiques telles que le bois et les végétaux en combustible chimique.

Les bâtiments d’usine ont besoin de trémies d’usine pour l’entrée et la sortie. Ils produisent beaucoup de chaleur et consomment beaucoup d’énergie, mais peuvent être overclockés pour une plus grande efficacité, augmentant ainsi la production de chaleur et la consommation d’énergie. Doit être construit sur le sol de l’usine.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Raffinerie de pétrole Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Une plate-forme d'extraction profonde automatisée Corvega pour extraire la pierre et les métaux enfouis de la croûte. Les machines de travail ont besoin de trémies pour l'admission et la sortie, dégagent une chaleur importante et peuvent être overclockées au prix d'un tirage et d'une température encore plus élevés.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Plateforme de forage Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Une scie à maçonnerie industrielle Corvega capable de couper des morceaux de pierre en blocs utilisables.

Les bâtiments d’usine ont besoin de trémies d’usine pour l’entrée et la sortie. Ils produisent beaucoup de chaleur et consomment beaucoup d’énergie, mais peuvent être overclockés pour une plus grande efficacité, augmentant ainsi la production de chaleur et la consommation d’énergie. Doit être construit sur le sol de l’usine.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>ligne de maçonnerie automatisée</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Une fonderie automatisée Corvega qui extrait le métal utilisable des morceaux de scories, des armes en panne, des vêtements, des morceaux de pierre et des cadavres mécanoïdes à l'aide d'électro-aimants puissants et de chaleur industrielle.

Les bâtiments d’usine ont besoin de trémies d’usine pour l’entrée et la sortie. Ils produisent beaucoup de chaleur et consomment beaucoup d’énergie, mais peuvent être overclockés pour une plus grande efficacité, augmentant ainsi la production de chaleur et la consommation d’énergie. Doit être construit sur le sol de l’usine.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un convoyeur industriel de base pour déplacer des matériaux entre des cellules de travail avec une manipulation minimale.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>convoyeur industriel</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Stocke les matières premières et les produits finis pour les machines de travail automatisées Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>trémie de travaux</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un point d'admission enterré qui permet à un convoyeur industriel de passer sous de courtes étendues de sol avant de refaire surface.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>prise de convoyeur enterrée</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un point de rejet enterré qui ramène un convoyeur souterrain à la surface à proximité de la prochaine cellule de travail.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>déchargement du convoyeur enterré</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Un grand projecteur au propane qui éclaire une vaste zone. Il n’est pas assez lumineux pour la croissance des cultures, mais il fournit un éclairage de jardin fiable lorsqu’il est connecté au réseau de propane.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>projecteur au propane</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Une lampe sur pied alimentée au propane pour l'éclairage utilitaire. Il doit être raccordé au réseau de propane et peut être placé à l'extérieur en toute sécurité.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>lampe au propane</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Une lampe industrielle suffisamment lumineuse pour la croissance des cultures, mais elle brûle un approvisionnement constant en propane. Il s'éteint la nuit.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>lampe solaire au propane</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Une applique murale alimentée au propane pour les couloirs techniques et les salles de travail. Il doit être raccordé au réseau de propane et peut être placé à l'extérieur en toute sécurité.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>applique au propane</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Gaz propane.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propane</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Un support de perfusion intraveineuse Med-Tek permet d'administrer rapidement les liquides perdus à un patient, contribuant ainsi au gain d'immunité et à la récupération de la perte de sang lorsqu'il est placé directement à côté d'un lit d'hôpital ou d'une table chirurgicale. Fonctionne uniquement pour les lits d'hôpitaux ou les tables chirurgicales ; les lits normaux n’en bénéficieront pas. Fixer plusieurs supports au même lit n’a aucun effet.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Support Med-Tek IV</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Un grand centre Med-Tek pour surveiller les signes vitaux de plusieurs patients à la fois, améliorant la qualité des soins, le succès des interventions chirurgicales et le gain d'immunité lorsqu'il est relié à des lits d'hôpitaux ou des suites chirurgicales.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Centre de signes vitaux Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Un dispositif d'alimentation de chevet Mama Dolce qui délivre de la pâte nutritive directement aux patients alités lorsqu'il est relié à une cuve nutritive. Pratique, clinique et juste assez troublant pour se sentir authentique.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Un distributeur Corvega compact qui produit de la pâte nutritive du réseau de canalisations pour la consommation courante des travailleurs.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Un broyeur de nutriments Mama Dolce qui réduit les matières premières organiques en pâte prête à être transportée dans les pipelines. Efficace, impersonnel et tout à fait dans l’esprit de l’ingénierie alimentaire industrielle d’avant-guerre.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Un robinet à pâte Mama Dolce qui distribue des plats nutritifs préparés à partir du réseau de cuves. C’est le genre de matériel de cafétéria pratique qu’un grand entrepreneur installerait par centaines.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Une cuve de stockage Corvega pour contenir de grands volumes de pâte nutritive transformée. En détruire un crée exactement le genre de désordre industriel auquel on peut s’attendre.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Une batterie Poséidon scellée avec une efficacité bien meilleure que les cellules de stockage courantes. Ces boîtiers d'avant-guerre sont étanches à la pluie et moins sujets aux décharges catastrophiques.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Un panneau solaire Poséidon à haut rendement commercialisé sous le nom d'Industrial Helios Two, conçu pour tirer beaucoup plus de charge de la lumière directe du soleil que les panneaux civils ordinaires.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Hélios industriel deux</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Une unité hydroélectrique Poséidon conçue pour tirer l'énergie industrielle de l'eau en mouvement. Les installations bondées créent des turbulences et réduisent le rendement.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>turbine hydraulique industrielle</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Une turbine utilitaire Poséidon d'avant-guerre construite pour la production industrielle. Il nécessite des approches claires et larges pour maintenir le flux d’air stable et annonce le genre de confiance surdimensionnée que Poséidon aimait accorder à ses travaux publics.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>éolienne industrielle</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Un grand parc de batteries Poséidon scellé conçu pour un stockage utilitaire fiable. Contrairement aux anciens packs, ces boîtiers résistent à la pluie sans exploser.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Un grand parc de batteries Poséidon destiné à conserver de l'énergie de réserve pour une demande ultérieure. Les unités entièrement chargées sont dangereuses lorsqu'elles sont exposées à la pluie ou au feu.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Une batterie de réserve compacte pour les circuits locaux et les petites charges industrielles. Les unités chargées peuvent toujours exploser lorsqu'elles sont exposées à la pluie ou au feu.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Un banc d'assemblage Corvega motorisé conçu pour transformer le stock brut en composants industriels et de qualité espaceur.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Banc de montage Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Une station de fonderie alimentée en combustible pour récupérer le métal utilisable à partir de scories et de déchets.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>fonderie alimentée</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Une ligne de boucherie motorisée avec scie rotative pour un dépeçage rapide et précis des carcasses. Cela consomme une grande quantité d’énergie.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>ligne de boucherie industrielle</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Un laboratoire chimique Corvega équipé de radiateurs, de récipients et de jauges pour un traitement efficace par lots de composés et de médicaments.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>laboratoire de chimie industrielle</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Une grande plate-forme d'usinage Corvega avec des outils avancés et un espace au sol pour une fabrication rapide d'équipements techniques. Cela consomme de l’énergie.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Plateforme d'usinage Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Une station de forge Corvega motorisée pour les armes, les outils et les établis lourds. Il tire une charge importante du réseau.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Station Forge de Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Une scie à maçonnerie industrielle équipée de couteaux motorisés pour transformer des morceaux en blocs de construction à la vitesse d'une chaîne de montage.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>scie à maçonnerie industrielle</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Une grande ligne de cuisson industrielle avec plusieurs fours et brûleurs pour une production rapide de repas en cas de forte demande de colonisation.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>gamme de cuisine industrielle</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Un grand banc de couture industriel avec un équipement de couture motorisé pour une production rapide de vêtements. Il peut encore boiter sans puissance à vitesse réduite.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>banc de couture industriel</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Une grande pompe de récupération des eaux souterraines Poséidon qui élimine progressivement la pollution d'un vaste terrain et condense les déchets récupérés en packs toxiques transportables.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Pompe de récupération Poséidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Une pompe de récupération compacte à forte consommation qui nettoie rapidement les terrains pollués en brûlant une grande quantité d'énergie du réseau et en emballant les contaminants récupérés dans des sacs de déchets toxiques.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>pompe de récupération à fort tirage</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Un casier industriel scellé pour contenir des déchets toxiques et des emballages dangereux récupérés sans les laisser s'infiltrer dans l'environnement local.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>casier à déchets scellé</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Une batterie à fusion instable construite autour d'un noyau d'énergie actif en permanence. Cela fonctionnera éternellement jusqu'à ce que quelque chose endommage suffisamment le boîtier pour transformer l'ensemble de l'unité en une détonation catastrophique.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>batterie à fusion instable</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Un grand projecteur de bouclier ultratechnologique avec la sensation incomparable d'une installation à budget noir de Poséidon. Il consomme énormément d'énergie lorsqu'il est actif et peut enflammer la zone environnante s'il absorbe trop de punitions trop rapidement.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Un projecteur de bouclier ultratechnologique compact qui se lit comme l'un des contrats de défense les plus secrets de Poséidon. Il génère un puissant champ d'énergie lorsqu'une menace est présente et reste au ralenti à un niveau bien inférieur le reste du temps.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Une tourelle anti-aérienne Corvega spécialisée qui intercepte les projectiles explosifs et les modules de largage entrants dans son rayon défensif. Il ne peut pas engager des cibles au sol, mais il ressemble tout à fait à une solution périmétrique d’avant-guerre.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Une tourelle portable blindée avec électronique de ciblage Corvega et blindage renforcé. Un blindage supplémentaire l'aide à survivre aux tirs entrants, mais le système de contrôle reste juste assez stupide pour être dangereux en présence d'amis.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Une tourelle à canon automatique à double canon avec électronique de contrôle de tir Corvega. Il troque la finesse contre le volume de tir et reste une plate-forme défensive avide de puissance et violemment pratique.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Une tourelle de lance-flammes portable avec une électronique de commande Corvega et un système de carburant d'une simplicité brutale. Il peut engloutir les ennemis et le terrain dans le feu, et il reste aussi dangereux que toute plate-forme d'armes honnête d'avant-guerre devrait l'être.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Une tourelle automatisée raffinée avec du matériel de ciblage Corvega, une stabilisation de qualité militaire et un boîtier renforcé. Son stupide cerveau d'IA ne peut toujours pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Une tourelle automatique lourde dont le mécanisme multi-canons déclenche un tir soutenu à grande vitesse. Les systèmes de contrôle Corvega maintiennent le cycle, mais ils ne le rendent pas subtil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un projecteur Corvega combinant une lampe intensément lumineuse avec un réflecteur miroir, utile pour éclairer et éblouir les cibles à travers un périmètre défensif.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Une tourelle automatique compacte équipée d'un fusil de chasse semi-automatique et d'une électronique de ciblage Corvega. À courte portée, méchant et toujours pas assez intelligent pour lui faire entièrement confiance.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Une lampe utilitaire d'extérieur avec un capteur solaire Poséidon intégré. Il se recharge le jour et fournit un éclairage fiable la nuit tombée.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Un épurateur d'air compact Wattz Electronics qui filtre la fumée, la poussière et les particules dangereuses tout en améliorant la propreté de la pièce et la qualité de l'air intérieur.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Épurateur d'air Wattz</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Un grand refroidisseur mural Appalachia Freeze pour une réfrigération sérieuse et un contrôle climatique industriel. L’air froid sort d’un côté tandis que les gaz d’échappement chauds sont évacués de l’autre.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Un grand radiateur industriel Wattz qui s'insère dans un mur et diffuse une chaleur utile importante. Il peut automatiquement atteindre une température cible.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Un grand ventilateur de plafond Wattz pour les ateliers, les entrepôts et autres pièces nécessitant une circulation d'air plus forte.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Un ventilateur de plafond Wattz pour une circulation d'air lente et régulière dans les petites pièces.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Une unité de refroidissement autonome Appalachia Freeze pour les pièces ouvertes qui ont besoin d'être soulagées de la chaleur estivale sans performances de congélation complètes.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Un radiateur mural Wattz qui s'insère dans un mur et garde les pièces au chaud sans gaspiller d'espace au sol.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Une glacière murale Appalachia Freeze pour les chambres de congélation compactes et les espaces utilitaires restreints.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Un radiateur mural Wattz compact pour les couloirs techniques, les ateliers et les petites pièces qui nécessitent encore un contrôle automatique fiable de la température.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Un simple évent mural Wattz pour égaliser les températures entre les pièces adjacentes sans ouvrir de passage.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Une petite caisse contenant de lourds obus à l'uranium. Utilisé par l'artillerie gauss pour recharger. Une caisse est introduite directement dans l'artillerie Hellion adjacente lorsqu'elle doit être réarmée.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Une interface auxiliaire qui permet à un copilote d'assister au lancement et au pilotage d'un Hellion. Il tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>A compact electromagnetic cannon that launches dense uranium slugs at extreme velocities. Designed for local bombardment and medium-range interception, it can also target hostile orbital craft. Requires a linked targeting terminal with an operator to function. Il tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Un ensemble de réacteur massif qui canalise un cœur de réacteur récupéré en une immense production électrique. Ses bobines renforcées peuvent supporter des charges extrêmes, ce qui en fait l'une des sources d'énergie les plus puissantes disponibles pour les systèmes Hellion. Les cellules adjacentes du cœur du réacteur multiplient la production de 15 % chacune.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>bobine de puissance du cœur du réacteur</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Un ensemble de réacteurs lourds construits pour les plus grands châssis Hellion et coques de support orbital. Il supporte un énorme champ de portance, permettant à des avions massifs de s'élever par leurs propres moyens tout en opérant à proximité d'un puits de gravité planétaire.

Une fois lancé, tout ce qui se trouve sur le pont de Hellion et connecté au réacteur sera transporté vers une nouvelle carte.

Ces assemblages surdimensionnés étaient destinés aux vaisseaux logistiques d’avant-guerre et aux plates-formes aérospatiales mobiles, et ils nécessitent une immense capacité de fabrication pour rester opérationnels.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>réacteur lourd Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Un ensemble réacteur compact adapté pour un Hellion léger. Il génère le champ de portance nécessaire à un lancement vertical rapide et à une insertion atmosphérique à courte portée, mais il n'est pas adapté aux véritables voyages interplanétaires.

Une fois lancé, tout ce qui se trouve sur le pont de Hellion et connecté au réacteur sera transporté vers une nouvelle carte.

Souvent récupérés sur des vaisseaux de reconnaissance, des plates-formes de messagerie et d'autres projets aérospatiaux d'avant-guerre, ces réacteurs sont appréciés pour leur agilité et leurs besoins de soutien relativement modestes.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>réacteur Hellion léger</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Stocke de grandes quantités d’électricité pour une utilisation ultérieure. Construits en placage de pont Hellion, les condensateurs Hellion n'obstruent pas le mouvement.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Condensateur Hellion</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Un canon à tir rapide pour la défense ponctuelle à bord du Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Une interface qui permet de lancer et de piloter un Hellion lourd. Il tire son énergie directement du lourd réacteur Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Une interface qui permet de lancer et de piloter un Hellion léger. Il tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Une tourelle défensive spécialisée construite exclusivement pour le Hellion. Il intercepte les projectiles explosifs et les modules de largage entrants dans son rayon de protection, mais ne peut pas engager de cibles au sol. Les chances d'interception évoluent avec la vitesse de la cible.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produit de l'électricité à partir de la lumière du soleil. Ne fonctionne pas dans l'obscurité ou sous une lumière artificielle. Il n'obstrue pas les mouvements et ne fournit pas de couverture, mais il ne peut être construit que sur le bordé du pont Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Une station de contrôle dédiée au fonctionnement d'une seule pièce d'artillerie Hellion. Nécessite qu'un membre de l'équipage vise et tire manuellement avec l'arme. Il tire son énergie directement du réacteur Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Un ancien générateur alimenté par un cœur de réacteur. Autrefois capable de produire d’énormes quantités d’électricité, elle est aujourd’hui tombée en ruine. Le bouclier de confinement fuit, provoquant des retombées toxiques sur toute la région.

Piratez ou détruisez le réacteur pour obtenir le noyau. Attention, il peut exploser s'il est endommagé.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>ancien réacteur</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Une unité de contrôle qui synchronise le réacteur Hellion avec ses systèmes de poussée VTOL. Cela réduit le carburant nécessaire au vol Hellion.

Un Hellion peut prendre en charge deux régulateurs de carburant.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>régulateur de carburant</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Empêche la destruction de la carte locale lors d'un lancement d'Hellion.

Les mâts d'amarrage stabilisent la zone de lancement autour de l'avion et maintiennent intacte l'habitat environnant pendant le départ. Ils ne peuvent pas être construits sur le Hellion lui-même, car cela empêcherait complètement le décollage.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>mât d'amarrage</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Un cœur de réacteur compact d'avant-guerre récupéré à partir de prototypes de systèmes Hellion et du matériel militaire associé. Il est inutile en soi, mais il peut être intégré à un équipement de support avancé de Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>coeur du réacteur</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Un générateur compact construit autour d'un cœur de réacteur récupéré, adapté pour fournir une alimentation constante aux systèmes embarqués du Hellion.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>cellule de puissance du cœur d'un réacteur</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>L'ensemble réacteur d'avant-guerre au cœur du Hellion. Il soutient l'enveloppe de portance verticale de l'avion et alimente les systèmes lourds nécessaires aux opérations atmosphériques et orbitales à longue portée.

Une fois lancé, tout ce qui se trouve sur le pont et connecté au réacteur sera transporté vers une nouvelle carte. Sans mât d'amarrage, le lancement du Hellion abandonnera votre carte actuelle.

Le Hellion a été conçu comme un prototype militaire inachevé, nécessitant des composants rares, une fabrication spécialisée et beaucoup de récupération pour continuer à voler.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Réacteur Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Un ensemble de support utilisé pour agrandir la cellule du Hellion. Il augmente la quantité de blindage de pont que l'engin peut transporter et doit être construit à proximité du réacteur Hellion.

Un Hellion peut prendre en charge jusqu'à six extensions de cellule.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>rallonge de cellule</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Un panneau de cellule léger d'avant-guerre utilisé pour assembler et renforcer les composants Hellion. Il est durable, résistant à la chaleur et idéal pour la construction aérospatiale avancée.

Nécessite des blocs de vacstone, qui peuvent être obtenus à partir d'astéroïdes orbitaux.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>panneau de cellule</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Une section de coque blindée hermétique dimensionnée pour le cadre du Hellion. Il scelle l'engin contre l'exposition au vide et se verrouille directement dans le bordé de pont sous-jacent, de sorte qu'il ne peut être construit que dans le cadre du Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Coque Hellion</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Un projecteur défensif qui protège le Hellion en générant un écran répulsif de courte durée contre les obus entrants et les tirs de mortier. Ceux qui se trouvent à l’intérieur du terrain peuvent toujours tirer.

Il doit être chargé avant utilisation. Un Hellion peut prendre en charge deux projecteurs de bouclier.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Projecteur de bouclier Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Un propulseur VTOL avancé avec un revêtement vacstone résistant à la chaleur. Cela augmente considérablement la portée opérationnelle du Hellion. Les propulseurs nécessitent une zone d'échappement dégagée, exempte de grands bâtiments et de tôles de pont Hellion.

Nécessite des blocs de vacstone, qui peuvent être obtenus à partir d'astéroïdes orbitaux.

Un Hellion peut prendre en charge jusqu'à six propulseurs VTOL lourds.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>propulseur lourd VTOL</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Une console de vol renforcée utilisée pour lancer et piloter le Hellion. Il tire son énergie directement du réacteur Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>console de cockpit</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Un noyau de navigation de bas niveau optimisé pour le vol Hellion. Cela réduit le risque d'accident lors du vol du Hellion, même s'il ne peut pas compenser entièrement l'erreur du pilote.

Un Hellion peut prendre en charge jusqu'à deux cœurs de navigation.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>noyau de navigation</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Un morceau de robot fabriqué à partir d'acier et de panneaux de cellule récupérés. On dirait qu'il a été arraché lors de la rentrée ou détruit par des armes lourdes.

Déconstruisez-le pour obtenir des ressources précieuses.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Une suite de contre-mesures électroniques qui masque la signature du Hellion et l'aide à s'approcher des sites d'atterrissage fortement défendus.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>Suite ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Un propulseur VTOL compact qui augmente la portée opérationnelle du Hellion. Les propulseurs nécessitent une zone d'échappement dégagée, exempte de grands bâtiments et de tôles de pont Hellion.

Un Hellion peut prendre en charge jusqu'à quatre petits propulseurs VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>petit propulseur VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Un robot de combat bipède fabriqué par RobCo Industries pour l'armée américaine. Il présente une peinture olive terne avec des marquages ​​militaires, deux bras à griffes pour le combat au corps à corps et un laser monté sur la tête capable de tirer un faisceau chargé à distance. Rapide et agressif, l'Assaultron a été conçu pour les rôles d'assaut de première ligne. Certaines unités étaient équipées d'un générateur de champ furtif, leur permettant de se dissimuler à mi-approche.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assautron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Une variante spécialisée de chasseur-tueur d'Assaultron construite autour d'un émetteur de champ furtif intégré et d'un ensemble de lames dédié à l'assaut rapproché. Il abandonne le laser à tête standard en échange d'approches masquées plus rapides et d'engagements en mêlée plus dangereux.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Dominateur Assaultron</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Un châssis Assaultron fortement modifié, construit pour ressembler au légendaire cryptide Sheepsquatch du folklore des Appalaches. Plus grand qu'un Assaultron standard et équipé d'une tête laser améliorée, il a probablement été construit comme un outil d'intimidation par quiconque avait accès à un établi robotique et un sens de l'humour noir.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>squatch</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Une lame d'avant-bras intégrée à motif Assaultron optimisée pour des frappes rapides et perforantes à courte portée.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Lame d'assautron</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Lame d'assautron</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Un laser à tête compacte à motif Assaultron avec un cycle de tir plus rapide que les projecteurs à faisceau plus lourd. Cela le rend plus adapté aux engagements rapides et aux combats rapprochés.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Laser à tête Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Un projecteur à faisceau monté sur la tête à haut rendement construit autour d'un long cycle de charge et d'un grand rayon d'explosion. La décharge produit une chaleur importante et est plus efficace lorsqu’elle est tirée à distance.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo laser à tête de squatch</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Un chien robotique militaire développé par RobCo Industries pour l'armée américaine. Il combine un cerveau de chien préservé avec un corps mécanique, lui conférant un instinct canin et une arme à aboiement sonique pour le combat à distance. Les cyberdogs ont été déployés comme éclaireurs, animaux de garde et compagnons de combat aux côtés du personnel militaire.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cyberchien</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Un projecteur acoustique à courte portée utilisé par les unités de sécurité RobCo. Il émet une impulsion sonore percutante qui perturbe les cibles mécaniques sans recourir à des dommages physiques directs.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>émetteur d'écorce sonique</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Un petit drone de surveillance et de diffusion en vol stationnaire fabriqué par RobCo Industries. Il utilise des antennes fouet et des haut-parleurs intégrés pour transmettre des signaux radio et des émissions préenregistrées, et est équipé de systèmes avancés de reconnaissance faciale. L'Eyebot transporte une arme laser légère pour l'autodéfense. Largement déployé par l'Enclave à des fins de propagande et de reconnaissance, il est rapide et insaisissable mais extrêmement fragile en combat direct.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Oeilbot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Les restes d'un Vertibot – un drone militaire VTOL d'avant-guerre – abattu et incapable de voler. Malgré son état, les systèmes d’armes embarqués et les protocoles de défense automatisés restent partiellement actifs. Il attaquera tout ce qui entre dans son périmètre.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>robot vertibot écrasé</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Un Eyebot amélioré construit sur le châssis expérimental Duraframe. Il comporte des composants internes renforcés pour une plus grande durabilité qu'une unité standard et transporte une arme énergétique plus puissante. L'unité Duraframe la plus documentée, désignée ED-E, était équipée d'un canon Tesla et transportait des données de recherche sensibles de l'Enclave à travers le désert pendant des décennies avant d'être récupérée.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Duraframe Eyebot</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Une unité de drones compacte créée et dirigée par la plate-forme de commandement Hydra. Il transporte un blaster à énergie concentrée et fonctionne sous la coordination asservie de son unité mère. Les unités individuelles Eye of Hydra sont légèrement blindées mais attaquent en nombre sous plusieurs angles simultanément. La destruction de l'Hydra parent les ramène aux protocoles d'attaque autonomes de base.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oeil d'Hydre</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Une plate-forme basée sur Mister Gutsy fortement modifiée, conçue pour fonctionner comme un centre de commande de drone. L'Hydra embarque un système intégré de déploiement et de coordination des unités Eye of Hydra, dont l'efficacité au combat est renforcée par une aura tactique diffusée depuis la plate-forme centrale. Son propre arsenal d’armes est important et sa destruction perturbe tous les drones qu’il a déployés.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydre</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Une variante de Mister Handy conçue pour la garde d'enfants et la surveillance domestique. Il est programmé avec un ensemble comportemental complet couvrant les soins aux nourrissons, la détection des dangers, l'étiquette et les protocoles disciplinaires. La Miss Nanny conserve un bras laser pour la défense de la maison et a été commercialisée auprès des familles d'avant-guerre comme solution de garde d'enfants dédiée.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Mademoiselle Nounou</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Une unité Mister Handy reconfigurée pour les travaux agricoles. Il est équipé de bras porte-outils adaptés à la plantation, à la récolte et à l'entretien des champs, ainsi que de capteurs de suivi des cultures. Vendu aux exploitations agricoles d'avant-guerre, le Mister Farmhand conserve un bras laser pour la défense du chantier.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Monsieur Fermier</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Une variante militarisée de la plateforme Mister Handy, commandée par l'armée américaine. Il remplace les armes à outils civiles par un lanceur de plasma et un lance-flammes, et exécute le package de personnalité Sergeant Major v1.0. Le Mister Gutsy est doté d'un blindage plus lourd qu'un Handy standard et a été déployé dans des zones de combat, notamment sur le front d'Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Monsieur Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot domestique planant produit par General Atomics International en partenariat avec RobCo Industries. Il est équipé de trois bras articulés qui acceptent des accessoires d'outils, notamment une scie circulaire, un découpeur laser et un lance-flammes, ainsi que de trois tiges optiques. Son réseau neuronal permet une conversation quasi-sensible, et une unité bien entretenue est capable de fonctionner de manière autonome pendant des siècles.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Monsieur Bricoleur</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>éventreur</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>bras manipulateur</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>aiguillon pour bétail</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>éventreur</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>lame de scie</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Un transpondeur d'avant-guerre par RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transpondeur</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Les restes épuisés d’une cellule de fusion Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>noyau de fusion Sentry Bot épuisé</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>La tête coupée d'un Assaultron brisé.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>ferraille tête Assaultron</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Pièces encore fonctionnelles d'un propulseur d'unité Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>Propulseurs Handy récupérés</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>matériel civil RobCo.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>Circuits de base</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Matériel RobCo de qualité militaire.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Circuits de qualité militaire</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>pièces de robot RobCo inachevées.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>Pièces RobCo inachevées</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Un petit robot de combat quadrupède associé aux factions alignées sur la Chine dans le Commonwealth. Il est construit autour d'une seule arme laser intégrée et de quatre pieds mécaniques pour un mouvement rapide sur un terrain accidenté. Le Liberator est légèrement blindé mais rapide et est généralement rencontré dans de grands groupes qui attaquent simultanément depuis plusieurs directions.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>libérateur</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Fusil laser de qualité militaire intégré à un robot de combat chinois Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>fusil laser libérateur</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>mains de servo</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Une machine de guerre massive d'avant-guerre développée conjointement par RobCo Industries et General Atomics International pour l'armée américaine. Il mesure environ vingt mètres de haut et est équipé de deux canons à énergie montés sur la tête et d'une réserve de bombes nucléaires tactiques pour détruire les positions fortifiées. Conçu à l’origine pour libérer Anchorage des forces chinoises, il n’a jamais été déployé avant la Grande Guerre en raison de pannes d’alimentation électrique.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberté Premier</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Un canon à impulsions à haute énergie intégré à Liberty Prime, laissant le lancement de la mini-arme nucléaire à son système de lancement dédié.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>canon à impulsions Liberty Prime</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>poing atomisé</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>rafale automatique balistique</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>laser à faisceau moyen</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>liberté prime impulsion</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>fusée sécuritron</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>impulsion de machine de guerre</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un mécanicien.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analyser la puce de platine</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Une puce de stockage de données en platine récupérée dans un coffre-fort de gestion scellé RobCo. Il contient un package de système d'exploitation RobCo d'avant-guerre et sa valeur dépasse largement son poids en métal.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>puce de platine</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Une variante Protectron reprogrammée pour la collecte et la récupération de ressources. Il a été adopté par diverses factions d’après-guerre pour automatiser la collecte de matériaux spécifiques. Le Collectron fonctionne de manière autonome dans une zone définie et défendra sa zone de collecte contre les interférences.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Une unité Protectron configurée pour les travaux de construction et d’infrastructure. Il transporte des accessoires d'outils de soudage et d'assemblage à la place des lasers manuels standard et a été déployé sur les chantiers de construction et les installations industrielles d'avant-guerre. Les protocoles standard de réponse aux menaces restent actifs.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructeur</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Une variante Protectron programmée pour les tâches d'usine et de fabrication. Il a été conçu pour fonctionner sur les chaînes d’assemblage et les ateliers de production, exécutant avec précision un large éventail de sous-tâches de fabrication. Les Factotrons font partie des variantes de Protectron les moins fréquemment rencontrées dans les friches d'après-guerre.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot utilitaire et de sécurité d'avant-guerre largement déployé, fabriqué par RobCo Industries. Il comporte une grande tête bombée avec trois capteurs optiques, deux émetteurs laser montés à la main et une tête laser. Alimenté par une batterie à fission, le Protectron a été utilisé dans des bureaux, des hôpitaux et des établissements publics à travers les États-Unis. Il est lent et moins performant en combat direct que les robots militaires dédiés.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Une unité Protectron équipée d'un accessoire de forage lourd à la place d'un laser manuel standard, destiné aux travaux miniers et d'excavation. Il a été sous-traité aux opérations minières d'avant-guerre pour l'extraction de ressources souterraines. Le bras de forage le rend plus lent qu'un Protectron standard, mais lui confère une capacité importante en combat rapproché.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>percer</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un colon.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analyser le cadre Eyebot cassé</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Morceaux cassés d'un Eyebot. Un mécanicien peut étudier ces pièces pour aider à débloquer des niveaux plus élevés de recherche RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>Cadre Eyebot cassé</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Améliore encore les performances de la console de communication.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>Antenne RobCo</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Console de communication avec fonctionnalité de groupe de patrons RobCo.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>Console de communication RobCo</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Améliore considérablement les performances de la console de communication.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>plat RobCo</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Améliore les performances de la console de communication.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>Récepteur RobCo</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Un grand robot de combat à chenilles produit par General Atomics International pour l'armée américaine. Il abrite un primate vivant ou un cerveau humain dans un dôme de gel biomédical, directement connecté à ses systèmes de contrôle. Le Robobrain est équipé de griffes manipulatrices, d'une arme laser intégrée et d'un dispositif paralysant Mesmetron. Sa composante cérébrale biologique fournit une intelligence tactique exceptionnelle et la capacité de manipuler des armes de niveau humain.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>cerveau robot</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Un pistolet seringue de précision qui tire des aiguilles métalliques chargées de composés toxiques. Il est conçu pour blesser la cible à l'impact et délivrer du poison à une plus longue portée que la plupart des armes de poing.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo seringueur</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Une unité Securitron dont les limiteurs comportementaux ont échoué, la laissant dans un état d'agression aveugle. Il conserve toutes les capacités de combat Mark II – laser Gatling, lance-roquettes et armes à électrochocs – mais sans reconnaissance de faction, évaluation de la menace ou protocoles de désescalade. Il attaque toutes les cibles à portée sans distinction.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>fou furieux Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Un robot de sécurité RobCo Industries PDQ-88b construit sur un seul châssis monoroue lourd. Le Mark I porte une mitraillette de 9 mm dans son bras droit et affiche une image d'officier de police d'avant-guerre sur son écran CRT. Il comporte un corps en alliage de titane et des systèmes de réparation automatique intégrés. Les unités Mark I exécutent un logiciel de combat de base et sont moins efficaces dans les engagements complexes que la variante Mark II améliorée.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Marque Securitron I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>Un PDQ-88b Securitron exécutant le progiciel Mark II, qui met en ligne son équipement complet d'armes : laser X-25 Gatling, lance-roquettes M-235 et lance-grenades G-28. Son écran CRT affiche un soldat plutôt qu'un policier. Le Mark II était la force prête au combat prévue par Robert House pour la défense de New Vegas et du Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron marque II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Plate-forme laser améliorée intégrée dans un Securitron Mark II avec une batterie de fusée embarquée.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>laser de police de sécurité</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>bâton haute tension</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Répétiteur balistique intégré monté sur une plateforme de sécurité Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>répéteur balistique sécuritron</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>bâton de choc</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot sentinelle RobCo Industries armé d'un minigun à trois canons et d'un laser Gatling, conçu pour la suppression soutenue de l'infanterie et des cibles légèrement blindées. Le robot sentinelle est la plate-forme de combat dédiée de RobCo, construite autour d'une simple puce de personnalité synthétique contenant uniquement des routines de combat. L'Annihilator est la variante de production standard de cette gamme.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>robot sentinelle annihilateur</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot sentinelle transportant une suite d'armes complète combinée : minigun, lance-roquettes, lance-flammes et lance-grenades à fragmentation. C’est l’une des unités autonomes les plus lourdement armées rencontrées dans les terres désolées. Son processeur central contient une puce nanostructurante, ce qui suggère qu'il a été utilisé comme banc d'essai pour des programmes de nanotechnologie avancés avant ou après la guerre.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>robot mortel</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Une variante de robot sentinelle équipée d'un système de lance-flammes industriel et d'un bidon de carburant rechargeable pour des opérations prolongées. Conçu à l’origine pour l’éradication des ravageurs à grande échelle et la suppression de zones, il est capable de provoquer des incendies incendiaires soutenus sur une vaste zone. La variante Pestcontrol était commercialisée auprès des clients agricoles et gouvernementaux avant la guerre.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>robot sentinelle antiparasitaire</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Une variante de robot sentinelle configurée pour les assauts de fortifications et les opérations anti-blindés. Son système d'armement principal est un rack de lance-roquettes à haut rendement adapté à la démolition de structures renforcées. Il repose sur un empattement mécanique qui permet de se déplacer sur la plupart des terrains. L’armure standard du robot sentinelle et les protocoles de combat sont conservés.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>robot sentinelle brise-siège</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Une plateforme de combat autonome massive combinant une puissance de feu lourde de robots sentinelles avec un système de transport mécanoïde intégré pour le déploiement de drones Liberator. La War Machine diffuse un signal de coordination tactique qui améliore l'efficacité au combat des unités Liberator à proximité. Il est armé d'une batterie à impulsions multi-rafales et de gants de guerre renforcés pour un engagement à courte portée.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>machine de guerre</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Une batterie à impulsions soutenues intégrée aux points d'attache du torse de la War Machine.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>batterie à impulsions de machine de guerre</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>gant de guerre</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>boulon à électrochoc</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Laser à tête Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>laser automatique</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>laser de route</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>laser de croisement</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo laser à tête Assaultron surchargé</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>laser libérateur</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>mini-arme nucléaire Liberty Prime</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>laser robot rapide</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>laser sécuritron</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>fusée sentinelle</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>écorce sonique</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>seringue RobCo</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Une station alimentée au bois pour brasser des extraits de friches.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laboratoire d'extraction alimenté</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Une station électrique pour brasser des extraits de friches.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laboratoire d'extraction électrique</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Un extrait fait perdre rapidement des souvenirs à l’utilisateur, raccourcissant ainsi les souvenirs positifs et négatifs beaucoup plus rapidement que la normale.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extrait d'amnésie</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Une cible d'entraînement rafistolée montée sur un support brut. Il est conservé comme accessoire de champ de tir fictif pour quiconque essaie encore de s'entraîner à viser.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>cible de tir à l'arc</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Un extrait plonge le corps de l'utilisateur dans un état de coma profond.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extrait de coma</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Un extrait augmente la vitesse de travail globale de l'utilisateur tout en ralentissant la perte d'énergie, mais il augmente également le risque de crise cardiaque et le laisse ensuite avec une chute importante de son rythme de sommeil.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extrait d'efficacité</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Un extrait augmente artificiellement la fertilité de l'utilisateur. Ce coup de pouce est suffisamment fort pour donner même aux personnes infertiles une chance de devenir parents.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extrait de fertilité</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Un extrait augmente la capacité d'apprentissage de l'utilisateur, lui permettant d'acquérir des connaissances plus rapidement, de manger plus vite, de se reposer plus vite et d'acquérir plus de concentration psychologique pendant que dure la phase puissante. Les effets s'inversent lorsqu'il s'estompe.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extrait de mise au point</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Un extrait améliore la régénération naturelle des plaies de cette personne, lui permettant de se remettre de ses blessures beaucoup plus rapidement que la normale.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>extrait cicatrisant</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Un extrait améliore le système immunitaire de cette personne, la rendant plus capable de combattre les maladies et les infections au prix de la rendre plus somnolente.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>extrait de vaccination</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Un extrait apporte une clarté mentale, aidant l'utilisateur à se concentrer sur les compétences qui le passionnent au prix d'une capacité de combat diminuée.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>extrait d'inspiration</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Un extrait atténue la sensation de douleur de l'utilisateur au prix d'une concentration et d'une productivité considérablement réduites.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extrait analgésique</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Une vigne rustique et sauvage qui produit des fruits sombres et sanglants une fois récoltés. Son jus est apprécié pour ses boissons alcoolisées et ses toniques de survie, et la plante peut être récoltée à plusieurs reprises une fois établie.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>vigne sanglante</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Un extrait empoisonne l’utilisateur et dégrade rapidement son état.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>extrait de poison</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Un extrait durcit la peau de l'utilisateur pour en faire une couche d'armure intégrée qui résiste aux brûlures et aux traumatismes physiques, même si cela la rend beaucoup moins attrayante.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extrait de peau de pierre</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Un extrait aiguise la force et les réflexes de l'utilisateur, améliorant ainsi sa capacité de combat au prix de chances de combat social plus élevées et d'un seuil de rupture mentale plus élevé.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>extrait de force</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Un extrait provoque une douleur intense chez l’utilisateur, le laissant incapable de bouger. Les prisonniers perdent rapidement leur résistance et les esclaves sont totalement réprimés.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extrait du bourreau</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Un mannequin d'entraînement bourré de paille, attaché à un poteau. Il ne s'agit que d'un outil d'entraînement fictif, mais il permet néanmoins aux gens de travailler sur leur forme sans risquer un véritable combat.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>mannequin d'entraînement</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Un tonneau pour la fermentation des intestins pourris.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>baril d'intestin pourri</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>chaudière à pétrole brut</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>lampe à huile</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>lampadaire à huile</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Une ramification mutée de ginseng dont les racines s’enfouissent profondément dans le sol meuble jusqu’à exploiter les poches de pétrole souterraines. Les agriculteurs cultivent le radseng pour les boues riches en combustible chimique contenues dans ses racines, même si une mauvaise étincelle peut transformer le champ en enfer.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Une table de jeu utilisée en voyage et utilisée pour les jeux en caravane et les paris en bord de route. Permet jusqu'à deux joueurs à la fois.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>table de caravane</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Une pompe à sang utilisée pour accélérer la guérison d’une carence en vitamines.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>pompe à vitamines</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Un sérum conçu pour augmenter la capacité du corps à résister au mal du Wendigo.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Sérum de capacité Wendigo</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Un cercueil de confinement pour les personnes souffrant du syndrome de carence en vitamines cannibales connu sous le nom de « The Shakes ».</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>la boîte</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Une pompe sanguine utilisée pour créer des réserves minérales musculaires.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>pompe minérale</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Une pompe sanguine utilisée pour augmenter l’absorption de l’hémogène.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>pompe à protéines</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Une pompe à sang utilisée pour faciliter la circulation sanguine et détendre les muscles.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>pompe à sang</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Une pompe sanguine pour stabiliser les symptômes mentaux, détendre leur esprit et les aider à se concentrer.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>pompe chimique</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Un package mutagène FEV-3 brutal qui transforme un sujet super mutant en une gigantesque bête de guerre géante et apprivoisée. Seuls les super mutants de première et deuxième génération survivent au processus.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>mutagène géant</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un colon.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyser la culture FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Une culture stabilisée maintenue en vie pour un travail d’ordre supérieur sur les virus à évolution forcée. Résultats de transformation garantis lors de l’utilisation dans les procédures.

Un colon peut analyser cette culture pour débloquer la recherche FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>Culture FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un colon.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyser la sonde FEV</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Un échantillon brut de pré-raffinage de milieu de croissance du virus à évolution forcée. Il est instable et difficile à manipuler en toute sécurité.

Un colon peut analyser cette sonde pour débloquer la recherche FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>Sonde VEMS</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Peut être analysé par un colon.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyser l'échantillon FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Un échantillon viral concentré adapté aux tests contrôlés. Plus stable que le matériau brut de la sonde.

Un colon peut analyser cet échantillon pour débloquer la recherche FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Échantillon de VEMS</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Une dose de virus à évolution forcée hautement stabilisée réservée aux procédures dirigées par les colons. Résultats de transformation garantis lors de l’utilisation dans les procédures.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>dosage du VEMS isolé</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Un package mutagène FEV spécialisé qui stabilise un champ furtif Nightkin dans un super mutant West Tek existant. Seuls les super mutants West Tek de première et deuxième génération peuvent survivre à l'implantation.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>mutagène nocturne</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Une dose plus propre de virus à évolution forcée, adaptée à des procédures plus contrôlées. La létalité est réduite par rapport aux échantillons sauvages.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>dosage amélioré du VEMS</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Une dose instable de virus à évolution forcée. Le virus n’est pas encore suffisamment contrôlé pour produire des résultats cohérents.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>dosage FEV non raffiné</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>sac de croissance archotech</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Un réservoir d'incubation compact conçu pour faire mûrir les spécimens instables de West Tek, de la cellule de croissance jusqu'à la libération complète.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>cuve d'incubation</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Une cuve de croissance West Tek où des modèles de souches instables sont noyés dans un virus à évolution forcée et transformés en organismes de test viables.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>cuve FEV</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Une plate-forme d'extraction West Tek qui transforme les tissus en question en échantillons de souches condensées pour une recombinaison ultérieure et des travaux en cuve.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>table d'extraction de souches</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Un établi West Tek avancé pour la préparation de boosters, de stabilisateurs et de pièces d'augmentation de qualité implantaire pour la recherche sur les mutants.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>banc d'augmentation</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>cadre de contrainte (horrible)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>cadre de contrainte (excellent)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>cadre de déformation (bon)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>cadre de contrainte (légendaire)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>cadre de contrainte (chef-d'œuvre)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Un cadre de déformation West Tek stabilisé utilisé par la cuve FEV comme réseau de base pour un nouveau matériel de croissance expérimental.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>cadre de déformation (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>cadre de déformation (mauvaise)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>cadre de contrainte inachevé</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Un sac de confinement portable contenant un embryon FEV instable jusqu'à ce qu'il puisse être transféré dans un réservoir d'incubation West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>Sac de croissance du VEMS</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>souche humanoïde</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>souche insectoïde</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Un réservoir de croissance lourd pour les prototypes plus grands et les stocks de mutants matures qui ne rentreraient jamais dans une chambre d'incubation compacte.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>grand réservoir d'incubation</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>modèle de souche vierge</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>souche colosse</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Un banc de traitement brutal de West Tek qui déchire les tissus des échantillons en modèles de souches utilisables et récupère du matériel expérimental viable sur les cadavres.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>macérateur de tissus</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Une cagoule portée par les adeptes de l'Unité.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>capot de l'unité</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Une robe de cérémonie portée par les membres de l'Unité et d'autres cultistes du FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>robe d'unité</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Des plaques de récupération plus lourdes destinées aux grands meurtriers mutants censés absorber les tirs de retour.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>armure brute</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Armure de campagne brute assemblée pour les troupes de choc super mutantes ordinaires.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>armure de grognement</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Armure de commandement réservée aux chefs mutants de grande valeur et aux exécutants nés dans la cuve.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>armure principale</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaure</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>flotteur</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>avant-bouche</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>tête</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>tête</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>tête</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Vertibird de la Confrérie</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
