<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un bureau d'enregistrement pour le service de salon, les onglets de restauration et les comptes de la maison. Il ne fait rien à lui seul, mais il ancre les opérations en salle.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>bureau d'enregistrement</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Prend les commandes et sert les repas aux clients dans vos salons et salles à manger.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Une banque de machines à sous Lucky 38 haut de gamme conçue pour le jeu à haute limite, du laiton poli et une coupe maison affamée.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>chanceux 38 rouleaux high roller</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Une banque de machines à sous de l'ère House, conçue pour les clients réguliers et un trafic nocturne fiable.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>chanceux 38 rouleaux standard</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Une machine à sous Vault 21 récupérée avec une mise modeste et un avantage de la maison qui pardonne.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>coffre-fort 21 emplacements pour un centime</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>percevoir les frais des bains publics</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>percevoir les frais des bains publics</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminal de service automatisé pour les préposés mécanoïdes. De là, vous pouvez diriger les opérations de restauration et de réception.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de service autonome</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Une cache de chocolat d'avant-guerre soigneusement emballée. Riche, sucré et suffisamment décadent pour ancrer les desserts et les sirops.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>chocolat confit</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Une rare suspension médicale d'avant-guerre reconditionnée pour la cuisine Lucky 38. Lorsqu'elle est incorporée à la nourriture, l'aqua cura inonde le corps de nanites de réparation d'urgence qui peuvent ramener un restaurant à la mort.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>eau cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Un mélange préservé d'épices de cuisine d'avant-guerre enfermé dans une boîte de garde-manger Lucky 38. Il en reste suffisamment dans chaque boîte pour égayer les ragoûts, les sauces et les grillades.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Sachets scellés de sucre d'avant-guerre récupérés dans d'anciennes cuisines et caches de garde-manger. Il se conserve indéfiniment et offre toujours la même poussée de douceur rapide.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Un beurre dense et enivrant baratté pour une cuisine indulgente Lucky 38. Il se répand richement, frappe fort et transforme n'importe quel repas en une mauvaise idée avec une excellente saveur.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>beurre de champis brahmane</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Une cafetière Lucky 38 Luxobrew fiable, fabriquée pour durer toujours. Elle prépare des expressos, réchauffe le café refroidi et réalise des mélanges de thé depuis un seul poste compact.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>cafetière luxobrew</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Une liqueur de frontière âpre avec la réputation de décaper la peinture et d'émousser le bon jugement. Exactement le genre de bouteille qu’un bar en friche garde sous le comptoir.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>pourriture</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Une distillerie dorée au savoir-faire très délicat destinée au vieillissement du moût de pungashine sous une forme buvable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine encore</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruits punga tranchés et pressés prêts à mûrir vers le pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>purée de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de liqueur de punga entièrement mûrie, prête à être distillée en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine doit</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un petit tube de papier roulé farci de tabac à mâcher de coyote. Il offre une brève euphorie, une légère stimulation et la même odeur de désert rassis qui fait revenir les fumeurs.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigare épais roulé à partir de tabac à mâcher de coyote et terminé pour une fumée plus chère et plus délibérée. Il porte une amertume rude du désert sous la présentation raffinée.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Une bouteille de guarana piquante et pétillante avec une amertume et un arrière-goût radioactif. Il frappe fort devant et laisse un crash attendre de l’autre côté.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un cocktail atomique raffiné, mélangé avec précision à partir de plusieurs ingrédients.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>bon cocktail atomique</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracle de mixologie où chaque verre, garniture et mélange a été adapté pour créer un cocktail atomique gourmand.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail atomique gastronomique</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un somptueux cocktail atomique mélangé à partir d’une grande variété d’ingrédients et refroidi à la perfection avant d’être servi.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>somptueux cocktail atomique</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un peuplement rustique de tabac de coyote adapté au Mojave et à d'autres climats secs et déserts. Une fois séchées, les feuilles deviennent du tabac à mâcher de coyote pour être fumées, roulées ou échangées.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabac de coyote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Boîtes sous vide de café instantané d'avant-guerre. Amer, de longue conservation et suffisamment puissant pour ancrer chaque service de petit-déjeuner Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantané</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Feuilles de thé séchées d'avant-guerre conservées dans une boîte garde-manger Lucky 38. Ils se conservent bien et restent trempés dans une tasse appropriée.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>feuilles de thé séchées</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Un sachet de tabac à mâcher de coyote. Suffisamment sec pour être fumé, roulé ou emballé dans des mélanges plus riches, avec la bouchée poussiéreuse à laquelle les fumeurs des terres désolées s'attendent.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>tabac à mâcher de coyote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un simple cocktail atomique rapidement mélangé à partir d’un duo d’ingrédients.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail atomique simple</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Une bouteille sucrée et pétillante de salsepareille maison. C'est plus rafraîchissant que nutritif, mais une bouteille réfrigérée ressemble toujours à un luxe d'avant-guerre.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsepareille homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Une unité d'embouteillage de salsepareille homebrew tout-en-un. Le sirop est mélangé, gazéifié, réfrigéré et distribué dans des bouteilles stérilisées pour le service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fontaine de salsepareille homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Une base épaisse et intensément sucrée pour la salsepareille maison. Il est destiné à être coupé, gazéifié et mis en bouteille avant d'être servi.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>sirop de salsepareille fait maison</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>bol mirelurk (simple)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>se cachent frits</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (somptueux)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmand)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bien)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simple)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmand)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tarte aux canneberges des friches. Ils peuvent être consommés crus, cuits en conserve ou fermentés pour obtenir une sauce de table épaisse.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>canneberges</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>racine d'Alex</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un buisson de canneberges rustiques cultivé pour ses baies rouges piquantes. Le fruit se transforme en une sauce riche qui représente la chaîne des condiments fermentés de l'ancien monde.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>buisson de canneberges</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cuve de sauce aux canneberges</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Une riche réduction de canneberges utilisée comme trempette, glaçage et sauce de finition sucrée-salée pour les sushis et les fruits de mer des friches.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>sauce aux canneberges</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (somptueux)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>ouralurk (bien)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un morceau de racine de xander apprécié pour sa morsure piquante. Une fois réduit en pâte, il constitue un condiment puissant pour les plats de fruits de mer et de riz.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>patch racine d'Alex</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Une pâte piquante fabriquée à partir de racine de xander moulue et utilisée comme condiment piquant pour les sushis et autres plats de fruits de mer.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pâte de racine de Xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Une source chaude soigneusement travaillée construite sur un geyser à vapeur. Ses eaux minérales offrent une relaxation méditative, des bienfaits modestes en matière de récupération et des bains haut de gamme pouvant accueillir jusqu'à quatre pions à la fois.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>station thermale</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Une étrange fusée de signalisation archotechnologique qui appelle un vertibird sorti de nulle part. Quelle que soit la réponse des renseignements, ils sont prêts à fournir une extraction miraculeuse.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>fusée de signalisation vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>éclat de signal pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transpondeur de terrain à usage unique utilisé pour demander le ramassage des vertibirds de la Confrérie.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transpondeur de terrain de la Fraternité</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>appeler le pick-up Vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Une balise IFF longue portée et un mât de contrôle du trafic utilisés par les cellules de la Confrérie et leurs alliés de confiance pour annoncer une approche sécurisée des vertibirds, coordonner les atterrissages et diffuser la disponibilité du ravitaillement.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Balise de vol de la Fraternité</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Un terminal de service qui vend du carburant d'aviation aux vertibirds de la Confrérie et à d'autres avions autorisés. Il doit être placé à côté d’un pad vertibird ; une fois le paiement vérifié, les pompes à l’intérieur de la plateforme extraient le carburant des réservoirs du même réseau électrique.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de ravitaillement vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processeur industriel qui raffine les matières premières volatiles et l'eau en carburant d'aviation pour les vertibirds de la Confrérie. Il fonctionne mieux avec un accès à l’eau et transforme le carburant chimique excédentaire en stock de vol vendable.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processeur de carburant d'aviation</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un réservoir de stockage réfrigéré pour le carburant d'aviation traité. Gardez-le sous tension ou le stock commence à s'évaporer.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>réservoir de carburant d'aviation</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Une aire d'atterrissage renforcée avec des feux de guidage, des prises de ravitaillement et un transpondeur crypté pour les vertibirds de la Confrérie. Gardez-le alimenté et dégagé, et les patrouilles en visite, les quartiers-maîtres, les commerçants et les passagers alliés peuvent atterrir ici.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Coussin vertibird de la Confrérie</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Désigne un point configurable où le personnel de la Confrérie en visite, les commerçants et les passagers alliés se rassembleront après l'atterrissage. Si aucun point valide n'est trouvé, ils resteront à proximité de leur vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>point de rassemblement des vertibirds</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Aidez les colons et les clients à surmonter le stress, les traumatismes et la dépendance dans une salle de conseil privée.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>conseil</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Avocat</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Un livre de recettes battu rempli de recettes récupérées, de notes d'ingrédients et d'astuces de cuisine d'avant-guerre.

Une fois lu, il donnera au lecteur un nouvel ingrédient ou repas préféré, puis s'effondrera sous l'effet d'une main de trop dans la cuisine.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>livre de recettes des terres en friche</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Un kiosque low-tech pour les clients qui n'a pas besoin d'électricité.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>kiosque de service</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un kiosque d'avant-guerre rempli pour les clients, le trafic du casino et les foules inactives des salons.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
