<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>champignons brahmanes séchés</Flake.label>
  <Flake.description>Une préparation friable et déshydratée de champis brahmanes, séchés et pressés en copeaux cassants. Très addictif, produisant une poussée euphorique brève mais intense. Une chimie de rue courante dans les colonies de friches.</Flake.description>
  <GoJuice.label>champignons brahmanes distillés</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Un distillat concentré extrait de champis brahmanes sous chaleur et pression. Le composé obtenu aiguise considérablement les réflexes et atténue la douleur, rendant l'utilisateur temporairement mortel au combat. Très addictif avec de graves effets de sevrage.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>se bécoter</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Un mystérieux complexe d'avant-guerre récupéré dans des bunkers médicaux scellés. Améliore régulièrement toutes les capacités physiques et mentales au fil du temps. Le corps devient dépendant de façon permanente : l’omission d’une dose déclenche un sevrage violent et finalement mortel. Personne ne sait qui l'a fait ni pourquoi.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptiques</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Composés antiseptiques industriels stockés à partir de fournitures médicales et militaires d’avant-guerre. Requis comme ingrédient de base pour synthétiser la plupart des drogues et médicaments des friches. Trop concentré pour appliquer directement.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotiques</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibiotiques d’avant-guerre récupérés dans les kits médicaux militaires et les stocks des hôpitaux. Empêche les infections courantes des terres désolées – fièvre des mouches bouffies, champignon bayou et nouvelle peste – avant qu'elles ne s'installent. Doit être pris tous les cinq jours pour rester efficace.\n\nCela évite uniquement de nouvelles infections. Il ne traite pas ceux existants, même ceux qui ne sont pas encore symptomatiques.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>champis brahmanes</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Une variété de champignon psychoactif qui pousse facilement dans les déchets brahmanes. Légèrement hallucinogène lorsqu'il est consommé cru, mais principalement cultivé comme ingrédient de base pour une gamme de préparations plus fortes.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>kombucha aux champignons brahmanes</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Un kombucha légèrement fermenté à base de champis brahmanes et d'eau. Le processus de fermentation adoucit le contenu psychoactif, produisant une boisson légèrement remontante avec un faible potentiel de dépendance. Largement consommé dans les colonies comme boisson sociale.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>champis brahmanes</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Champignons brahmanes fraîchement récoltés, encore humides et piquants. Légèrement psychoactif lorsqu'il est consommé cru. Principalement utilisé comme ingrédient de base pour le kombucha, les chips séchées et les préparations chimiques plus raffinées.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vaudou</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Une préparation stimulante préparée à partir d'herbes, de composés d'avant-guerre et d'ingrédients locaux selon d'anciennes traditions. Élimine le besoin de sommeil et affine la concentration pendant des heures. Une utilisation prolongée dégrade la santé et crée une dépendance.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>champis brahmanes fermentés</Yayo.label>
  <Yayo.description>Préparation de champis brahmane fermentés en poudre, généralement reniflée pour un effet euphorique rapide et intense. Très addictif et dommageable en cas d'utilisation prolongée. Une forme puissante de la gamme de produits de champignons brahmanes.</Yayo.description>
</LanguageData>
