<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Une grande machine de terrain automatisée Corvega qui combine le semis et la récolte dans une zone extérieure désignée. Il dépose les marchandises récoltées dans les trémies d'usine attachées ou les laisse tomber sur le sol si les trémies ne sont pas présentes, et peut être configuré pour fonctionner automatiquement une fois que la plupart des plantes de la zone ont atteint leur pleine croissance.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>récolteuse agro-industrielle</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Une raffinerie automatisée Corvega qui convertit les matières biologiques telles que le bois et les végétaux en combustible chimique.

Les bâtiments d’usine ont besoin de trémies d’usine pour l’entrée et la sortie. Ils produisent beaucoup de chaleur et consomment beaucoup d’énergie, mais peuvent être overclockés pour une plus grande efficacité, augmentant ainsi la production de chaleur et la consommation d’énergie. Doit être construit sur le sol de l’usine.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Raffinerie de pétrole Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Une plate-forme d'extraction profonde automatisée Corvega pour extraire la pierre et les métaux enfouis de la croûte. Les machines de travail ont besoin de trémies pour l'admission et la sortie, dégagent une chaleur importante et peuvent être overclockées au prix d'un tirage et d'une température encore plus élevés.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Plateforme de forage Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Une scie à maçonnerie industrielle Corvega capable de couper des morceaux de pierre en blocs utilisables.

Les bâtiments d’usine ont besoin de trémies d’usine pour l’entrée et la sortie. Ils produisent beaucoup de chaleur et consomment beaucoup d’énergie, mais peuvent être overclockés pour une plus grande efficacité, augmentant ainsi la production de chaleur et la consommation d’énergie. Doit être construit sur le sol de l’usine.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>ligne de maçonnerie automatisée</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Une fonderie automatisée Corvega qui extrait le métal utilisable des morceaux de scories, des armes en panne, des vêtements, des morceaux de pierre et des cadavres mécanoïdes à l'aide d'électro-aimants puissants et de chaleur industrielle.

Les bâtiments d’usine ont besoin de trémies d’usine pour l’entrée et la sortie. Ils produisent beaucoup de chaleur et consomment beaucoup d’énergie, mais peuvent être overclockés pour une plus grande efficacité, augmentant ainsi la production de chaleur et la consommation d’énergie. Doit être construit sur le sol de l’usine.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Un convoyeur industriel de base pour déplacer des matériaux entre des cellules de travail avec une manipulation minimale.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>convoyeur industriel</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Stocke les matières premières et les produits finis pour les machines de travail automatisées Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>trémie de travaux</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Un point d'admission enterré qui permet à un convoyeur industriel de passer sous de courtes étendues de sol avant de refaire surface.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>prise de convoyeur enterrée</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Un point de rejet enterré qui ramène un convoyeur souterrain à la surface à proximité de la prochaine cellule de travail.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>déchargement du convoyeur enterré</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
