<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>A mérgező sugárzásnak való hosszan tartó expozíció miatt elcsavarodott ember. Rothadó húsuk az átalakulásuk bizonyítéka, mégis kitartanak – immunisak a méreganyagokra és meggyógyulnak. Egyesek azt mondják, hogy már meghaltak, de túl makacsok ahhoz, hogy abbahagyják a járást.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Rohadó húsú, sugárzás által mutált emberek, akiket a méreganyagok meggyógyítanak.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>vámpír</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Egy ghoul, akinek a felismerhetetlenségig romlott az elméje. Az ősi ösztönöktől vezérelve hajlamosak hirtelen erőszakos kitörésekre, amikor vadságuk utoléri őket. Rohadó húsuk meggyógyul a méreganyagoktól, de emberségük elveszett.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Leromló elméjű ghoulok, akik hajlamosak erőszakos epizódokra.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>vámpír</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Ritka és veszélyes ghoul-változat, amely állandó sugárzást bocsát ki. Testük hátborzongató zöld fénnyel világít, miközben károsítják a közeli nem ghoulokat, miközben radioaktív aurájukkal gyógyítanak más ghoulokat.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Ritka radioaktív ghoulok, amelyek halálos sugárzást bocsátanak ki.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>izzó egyet</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Egy elvadult izzó kísértet, akinek az elméje megromlott, miközben radioaktív teste továbbra is halálos sugárzást bocsát ki. Az ősi ösztönök hajtják, és hajlamosak erőszakos kitörésekre, a pusztaság legveszélyesebb kísértetei közé tartoznak.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Elvadult radioaktív ghoulok romló elméjű.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>izzó egyet</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
