<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Vaše vzducholoď se roztrhla nad pustinou a tři z vás se sotva dostali na zem živí. Vrak rozptýlil zásoby po poušti a vy teď máte jednu šanci proměnit místo havárie vzducholodě na domov.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tři přeživší, havarovaná vzducholoď a jeden výstřel na osidlování pustiny.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Váš kmen byl vypálen ocelovými válečnými stroji a jen pět z vás uteklo s tím, co jste mohli nést. Nyní musíte udržet staré způsoby naživu dostatečně dlouho, abyste získali nový domov z prachu, kostí a šrotu.

Poznámka: Začínáte chudí, hladoví a daleko za technologií pustin. To je obtížný scénář.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Pět přeživších ze zničeného kmene se snaží obnovit s o něco více než s tradicí a drzostí. Obtížný.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Někdo tě svlékl, okradl a vyhodil nahého do pustiny, abys zemřel. Žádné vybavení, žádné jídlo, žádní spojenci, dokonce ani nůž. Pokud to přežijete, bude to proto, že jste se odmítli stát mršinami.

Varování: Tento scénář je brutálně nespravedlivý. Smrt může přijít rychle a z hloupých důvodů.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Jeden nahý pustinec odešel mrtvého absolutně bez ničeho. Extremely difficult and unfair.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Narodili jste se za dveřmi trezoru, obklopeni bezpečím, měkkými postelemi a starosvětskými lžemi. Místo abyste zůstali pohřbeni, vzali jste si své nejlepší vybavení a vydali se hledat skutečnou pustinu. Nyní vás váš modul shodil daleko od jakékoli přátelské cesty, sám se zásobami v trezoru a nikdo vás nepřišel zachránit.

Poznámka: Silná výbava nemůže pokrýt každou slabinu. Toto je obzvláště obtížný scénář rané hry.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Jeden dobře vybavený obyvatel trezoru pronásledující skutečnou pustinu místo příběhů. Extra těžké.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Váš Helixen, předválečné letadlo REPCONN, sedí v doku u orbitálního relé. Když vaše posádka začne zachraňovat své systémy, uvědomíte si, že to není obyčejná předválečná mezipaměť – je to robotický maják. Relé ožije a vysílá válečné varování do vzdáleného velitelského centra robotů. Nyní vás loví a nakonec vás najdou, ať půjdete kamkoli.

Poznámka: Toto je obtížný scénář a nedoporučuje se pro nové hráče.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Tříčlenná posádka pronásledovaná roboty na palubě Helixenu.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Toto spuštění bylo zakázáno západem slunce.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Zakázáno Nová říše</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Tento scénář Settlers byl zakázán západem slunce.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Invalidní bandité</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Staré příběhy nazývaly stvoření jako vy Wendigové: hladovějící věci, které přežily lidi, kterými kdysi byli. Ať už se to stalo jakkoli, teď neseš tu kletbu. Ulovený, napůl divoký a nikdy opravdu plný, utekl jsi do pustin, než tě mohli špatní lidé přichytit.

Poznámka: Wendigové mají jedinečné přednosti a brutální slabiny, což činí tento scénář obtížným.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Jeden lovil Wendiga, jednoho lidského společníka a hlad, který nikdy nespí.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
