<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Animal ostil.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Animal ostil</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>O dependență chimică de Med-X. Prezența pe termen lung a Med-X a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament. Fără doze regulate de Med-X, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Dependența Med-X</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>retragere</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>O toleranță ridicată la Med-X. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai mult Med-X pentru a obține același efect.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Toleranta Med-X</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>A chemical addiction to Buffout. Prezența pe termen lung a Buffout a provocat adaptări neurologice și fiziologice, astfel încât organismul nu mai poate funcționa corect fără medicament. Fără doze regulate de Buffout, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța organismul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout dependență</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>A chemical addiction to Daddy-O. Prezența pe termen lung a Daddy-O a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament.\n\nFără doze regulate de Daddy-O, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Dependența tati-O</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>O dependență chimică de Day Tripper. Prezența pe termen lung a Day Tripper a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament.\n\nFără doze regulate de Day Tripper, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Dependența de Day Tripper</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>O dependență chimică de Jet. Prezența pe termen lung a Jet a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament. Fără doze regulate de Jet, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Dependența de jet</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>O dependență psihologică de Mentats. Creierul a devenit dependent de îmbunătățirea cognitivă, iar sevrajul provoacă ceață mentală severă și confuzie. Fără doze regulate de Mentats, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va permite creierului să-și recupereze funcția naturală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Dependenta de Mentats</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>A chemical addiction to Psycho. Prezența pe termen lung a Psycho a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament. Fără doze regulate de Psycho, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Dependenta psiho</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>A chemical addiction to Slasher. Prezența pe termen lung a Slasher a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament. Fără doze regulate de Slasher, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Dependența de slasher</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>O dependență chimică de Ultrajet. Prezența pe termen lung a Ultrajet a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament.\n\nFără doze regulate de Ultrajet, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Dependenta de ultrajet</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>În curs de tratament pentru dependență de la Addictol. Mă simt epuizat, dar dependențele sunt eliminate.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Tratamentul pentru dependență</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Un sistem automat de livrare care distribuie o doză standard de stimpak atunci când sunt detectate leziuni.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Un sistem automat de livrare încărcat cu formula super stimpak pentru vindecare rapidă de urgență.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Carisma și abilitățile sociale îmbunătățite de la Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>sus pe Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Sângele proaspăt restabilește volumul sanguin și promovează vindecarea. Transfuzia ajută la stabilizarea pacientului.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>transfuzie de sânge</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Enhanced by Buffout. Puterea, capacitatea de transport și daunele corp la corp au crescut semnificativ.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>sus pe Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>O toleranță ridicată la Buffout. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai mult Buffout pentru a obține același efect.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Toleranță sporită</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Îmbunătățită de Cateye. Vederea s-a îmbunătățit semnificativ, mai ales în condiții de lumină scăzută.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>vedere cateye</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Inteligență și percepție îmbunătățite, dar abilități sociale reduse de la Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>sus pe tati-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>O toleranță ridicată față de Daddy-O. The more severe this tolerance is, the more Daddy-O it takes to get the same effect.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Tati-O toleranță</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Dispoziție și carisma îmbunătățite de la Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>sus pe Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>O toleranță ridicată la Day Tripper. The more severe this tolerance is, the more Day Tripper it takes to get the same effect.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Toleranță Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Un pachet de stimulare diluat care oferă o vindecare minoră în timp. Substanțele chimice provoacă un ușor disconfort în timpul vindecării.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluat</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Sub efectele Dixon's Jet, o variantă premium rafinată. Formula mai pură oferă o creștere a vitezei mai puternică și de durată, cu efecte secundare reduse.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixon's Jet sus</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Tratamentul medical cuprinzător este repararea rănilor și a membrelor infirme. Intervenția chirurgicală extinsă de teren oferă vindecare substanțială în timp.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>chirurgie de teren</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>În curs de tratament pentru dependență de la Fixer. Senzație de oboseală, dar simptomele de sevraj sunt reduse.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Tratament fixator</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Îmbunătățirea echilibrată a inteligenței și carismei de la Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>mare pe Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Medicina tradițională a pustiului oferă vindecare treptată. Amestecul de floare de broc și rădăcină de xander promovează regenerarea naturală a țesuturilor.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>pulbere de vindecare</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hidra regenerează rapid țesutul deteriorat și vindecă membrele infirme. Procesul este intens și provoacă dezorientare.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hidra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Îmbunătățit de Jet. Viteza de mișcare și viteza de lucru au crescut dramatic.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>sus pe Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>A built-up tolerance to Jet. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai mult Jet pentru a obține același efect.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Toleranță la jet</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blochează semnalele durerii și oferă rezistență la deteriorare. Efectul analgezic puternic face ca leziunile să fie mai puțin debilitante.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Îmbunătățit de Mentats. Inteligența, percepția și acuitatea mentală s-au îmbunătățit semnificativ.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>sus pe Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>O toleranță ridicată la Mentats. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai multe Mentats pentru a obține același efect.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Toleranta mentala</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Percepție și acuratețe îmbunătățite de la Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>mare pe Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Îmbunătățire socială plăcută de la Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>mare pe Mentats de petrecere</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Furios de Psycho. Producția de daune și rezistența au crescut dramatic, dar funcțiile mentale au fost suprimate.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>sus pe Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>O toleranță ridicată față de Psycho. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai mult Psycho pentru a obține același efect.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Toleranță psiho</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away purifică în mod activ radiațiile din fluxul sanguin. Deși eficient, procesul este epuizant.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X oferă protecție împotriva radiațiilor și a contaminării toxice prin modificarea structurii celulare. Efectele secundare includ dezorientare minoră și reflexe reduse.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>În curs de terapie antidependență cu Rebound. Acest medicament ajută la reducerea simptomelor de sevraj și la combaterea dependențelor chimice, deși mai puțin puternic decât Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Recuperare rebound</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Viteză și rezistență sporite din combinația unică de stimulente Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>sus pe Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Îmbunătățit de Slasher. Daunele corp la corp au crescut dramatic, durerea s-a redus.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>sus pe Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>O toleranță ridicată la Slasher. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai mult Slasher pentru a obține același efect.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Toleranță slasher</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilizat de Steady. Precizia fotografierii și manipularea s-au îmbunătățit semnificativ.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabilizat</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Un sistem standard de livrare de stimulare pentru vindecarea leziunilor. Cel mai comun articol medical din pustie. Regenerarea celulară rapidă provoacă disconfort și dezorientare ușoară.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Un pachet puternic de stimulare de calitate militară care oferă o vindecare rapidă și extinsă. Substanțele chimice puternice provoacă dureri considerabile și amețeli.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Supraalimentat de Turbo. Percepția și reflexele s-au îmbunătățit dramatic, mișcarea și tragerea s-au îmbunătățit semnificativ.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>sus pe Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Punctul culminant al tehnologiei medicale de dinainte de război. Oferă vindecare extrem de rapidă și extinsă, chiar și repararea leziunilor vechi. Regenerarea celulară intensă provoacă dureri semnificative și epuizare.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Îmbunătățirea extremă a luptei prin efecte combinate Jet și Psycho. Viteza și daunele au crescut foarte mult, dar cu efecte secundare grave.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>mare pe Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>O toleranță ridicată la Ultrajet. The more severe this tolerance is, the more Ultrajet it takes to get the same effect.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Toleranta Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Îmbunătățirea completă a tuturor capabilităților de la X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>ridicat pe X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>Expunerea prelungită la radiații toxice transformă încet această persoană într-un ghoul. Corpul lor se descompune și se schimbă la nivel celular. Dacă acumularea toxică persistă, transformarea va fi completă.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>boala de radiatii</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>Corpul acestui ghoul emite o strălucire radioactivă ciudată. Ei emit încet radiații toxice care dăunează non-ghouls din apropiere.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>unul strălucitor</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>Corpul acestei creaturi transformă acumularea toxică în energie vindecătoare.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>metabolismul toxic</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>O dependență chimică de Nuka-Cola. Prezența pe termen lung a Nuka-Cola a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără medicament. Fără doze regulate de Nuka-Cola, vor începe simptomele de sevraj.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>dependenta de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>nedependent</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>Aroma de cireșe dulce combinată cu impulsul de energie al Nuka-Cola. Dispoziție puțin mai bună și regenerarea sănătății.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>nuka-cherry buzz</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>Acrișiunea Nuka-Cranberry oferă un lift plăcut și întărește ușor imunitatea, oferind în același timp energie constantă.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>ridicare afine</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>Efectele mixte ale stimulentelor și alcoolului de la Nuka-Dark. Încrederea a crescut, dar coordonarea este ușor afectată.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>zumzet de rom negru</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Energizat de amestecul brevetat de stimulente Nuka-Cola. Mișcarea și viteza de lucru au crescut.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>nuka-cola buzz</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>Frigul crocant al Ice Cold Nuka ascuți simțurile și accelerează mișcarea. Concentrare și rezistență suplimentară minoră.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>claritate rece ca gheața</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Energie îmbogățită cu vitamine din portocala Nuka-Cola. Imunitate și energie sporite.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>nuka-orange boost</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>Efectele stimulante extreme ale Nuka-Cola Quantum. Îmbunătățire masivă a tuturor capabilităților, dar cu un cost.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>goana cuantică</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>Efectele rafinate ale Cuarțului Nuka-Cola. Energie linistita si oboseala redusa.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>claritatea cuarțului</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>O toleranță ridicată la produsele Nuka-Cola. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai multă Nuka-Cola pentru a obține același efect.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>toleranta nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>Aromă de citrice a Nuka-Twist ridică starea de spirit și oferă o explozie rapidă de energie și vigilență.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>răsuciți coaja</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>Boost premium de la Nuka-Cola Victory. Performanță îmbunătățită la luptă și la muncă.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>val de victorie</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Extrem de intoxicat de Nukashine. Totul se simte uimitor, dar funcția cognitivă este grav afectată. Poate provoca pene de curent.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>stupoare nukashine</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>bărbătoasă</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>beat</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>ciocănit</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>beat de blackout</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Un sistem integrat de câmp stealth integrat în armura stealth chineză. Această tehnologie avansată de dinainte de război oferă purtătorului capacități de camuflaj activ printr-o rețea de proiectoare care curbează lumina țesute în țesătura costumului.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>emițător de câmp stealth</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>O arsură cu laser cu durere minimă.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Arderea cu laser</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>O arsură cu plasmă cu durere minimă.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Arsura cu plasmă</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>O dependență chimică față de utilizarea stealthboy. Prezența pe termen lung a câmpului a provocat adaptări neurologice la nivel celular, astfel încât creierul nu mai poate funcționa corect fără acesta.\n\nFără utilizarea obișnuită a stealthboy, vor începe simptomele de sevraj. Cu toate acestea, abstinența prelungită va forța creierul să se adapteze înapoi la starea sa normală, rezolvând dependența.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Dependența de Stealthboy</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>retragere</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Această persoană este imobilizată pe o structură de linie electrică.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>Răstignit</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Epuizare extremă din cauza imobilizării prelungite. Reduce încet conștiința.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Răstignire Epuizare</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>devreme</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>moderat</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>severă</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>extrem</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>Armura ta de putere nu mai are nuclee de fuziune!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Armura de putere (nucleu de fuziune gol)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>O lumină modulantă de îndoire stealth în jurul utilizatorului.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Stealthboy Field (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Un câmp stealth modulator îmbunătățit, cu durată extinsă.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Stealthboy Field (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>substituent.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Sterilizat</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>O toleranță ridicată la utilizarea stealthboy. Cu cât această toleranță este mai severă, cu atât este nevoie de mai multă utilizare stealthboy pentru a obține același efect.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Toleranță Stealthboy</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>Un computer de țintire cu legătură neuronală care oferă pionului Sistemul de țintire asistată RimTech.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>V.A.T.S. Legătura neuronală</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Această persoană a fost îndepărtată recent de la crucificare. Sunt slabi si traumatizati.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>A fost crucificat</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Infirm.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>schilodit</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>schilodit</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Otrăvit de un efect legendar.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>otrăvit</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>recuperându-se</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>major</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>iniţială</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
</LanguageData>
