<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a frakció határának járőrözésére, az illegális behatolók és csempészek felkutatására specializálódott. Ha a szabálysértőt elkapják, pénzbírságot vagy börtönbüntetést kap. Ezt követően a szállítás a frakció elsődleges kolóniájának külterületén történik.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>határállomás</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely művészeti és szabadidős rendezvények szervezésére specializálódott vándorok, lakókocsik és bennszülöttek számára ezüstért cserébe. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>vándorcirkusz</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort hoz létre, amely ezüstért cserébe építőmunkások ideiglenes foglalkoztatására specializálódott más frakciók számára. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>építőmunkások előőrse</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort hoz létre, amely más frakciókkal folytatott tárgyalásokra specializálódott. Amint a tárgyalások sikeresek, az adott frakció jóindulata növekedni fog.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>nagykövetség</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a kolóniák számára szükséges egészségügyi felszerelések előállítására specializálódott. Alternatív megoldásként eladhatja őket, és ezüstért cserébe orvosi segítséget nyújthat vándoroknak, lakókocsiknak és bennszülötteknek. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>mezei kórház</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely ezüstért cserébe zsoldos szolgálatokra specializálódott. A küldetés befejeztével a jutalmat a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában szállítják ki.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>zsoldos tábor</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort helyez el, amely a foglyok megtartására és rehabilitációjára specializálódott. Kapj pénzt ezüsttel, ha foglyokat tartanak fogva más frakcióktól. Munkavégzésre kényszerítheti, toborozhatja vagy rabszolgává teheti a telepi foglyokat. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>börtön</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Ideiglenes, önállóan vezetett tábort hoz létre, amely az állatállomány kezelésére és termékeik begyűjtésére specializálódott. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>tanya</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Ideiglenes, autonóm vezetésű tábort helyez el, amely a kolóniák étkezési kellékeinek előállítására specializálódott. Alternatív megoldásként eladhat ételeket vándoroknak, lakókocsiknak és bennszülötteknek ezüstért cserébe. Ha elegendő összeget gyűjtöttek össze, a szállítást a frakció elsődleges kolóniájának külvárosában végzik.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>étterem</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
