<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Ağaç bakıcılarının dayanıklı bir sınıfı olan radbarkling, radyasyonla aşılanmış kalın, ağaç kabuğu benzeri bir deriyle kaplıdır. Çatışmada hasarı absorbe etme, ağacını ve müttefiklerini koruma konusunda uzmandır.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>havlayan</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Gıda üretiminde uzmanlaşmış bir ağaç bakıcısı kastı olan mutfruitling, sürekli olarak besleyici mutfruit üretir. İşyerinde veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>çok meyve veren</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Ağaç bakıcılarının yararlı bir sınıfı olan portling eşya taşıma konusunda uzmanlaşmıştır. İnsan etkisi altında, malları gitmesi gereken yere taşır, ancak çalışırken veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portling</Carrier.label>
  <Clawer.description>Şiddetli bir ağaç bakıcısı sınıfı olan kaşıma, saldırganlık ve hasar veren saldırılar için yetiştirilir. Büyük pençeleri çoğu tehdidi ortadan kaldırabilir ancak misillemelere karşı savunmasızdır.</Clawer.description>
  <Clawer.label>kaşıma</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Ağaç bakıcılarının benzersiz bir sınıfı olan filizlenme, yeni Gauranlen kapsülleri üretebilir ve ağaç babasının yeniden üretilmesine yardımcı olabilir. Süreci tamamlamak için üç filizin yavaş yavaş birleşmesi gerekir.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>filizlenme</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Nazik bir ağaç bakıcısı kastı olan brocflowerling, şifalı otlar üretiminde uzmanlaşmıştır. Şifalı bitkiler üretmek için ağacıyla birlikte çalışır, ancak çalışırken veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>Brocflowerling</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Yavaş, beceriksiz bir ağaç bakıcısı kastı olan hurdacılar, hurda odun üretiminde uzmanlaşmıştır. Gauranlen ağacıyla birlikte sürekli olarak odun benzeri malzeme üretir, ancak çalışırken veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>hurdacılık</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Punga üretiminde uzmanlaşmış, yavaş ve beceriksiz bir ağaç bakıcısı kastı. Gauranlen ağacıyla birlikte bu orman perisi sürekli olarak punga meyvesi üretebilir. Ancak işte veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>yumruk atmak</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Tüylü, deri benzeri bir post üretme konusunda uzmanlaşmış bir ağaç bakıcısı kastı. Ağaçbabası ile birlikte yumuşak, yalıtkan bir malzeme elde etmek için sürekli olarak kesilebilir, ancak işte veya savaşta yavaş ve etkisizdir.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Canlandırıcı meyve suyu üretiminde uzmanlaşmış meraklı bir ağaç bakıcısı kastı. Ağaçbabası ile birlikte bu uyarıcı ürünü sürekli olarak üretebilir ancak tamamen savunmasızdır ve dikkatli bir koruma gerektirir.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Aşındırıcı mermiler fırlatabilen, bölge savunmasında uzmanlaşmış bir ağaç bakıcısı kastı. Muazzam hasar verebilse de büyük ağzı nedeniyle yakın dövüşte savunmasız kalır.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Taş parçalarını yukarı kaldırmada uzmanlaşmış, son derece uyumlu bir ağaç bakıcısı sınıfı. Büyük boyutlu parçaları bir kenara bırakırken derisini sertleştirmek için topraktan mineralleri emer.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
