<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_TheAncientLab.description>Esta cadena de misiones te permitirá explorar los sitios negros sellados de Vault-Tec y las bóvedas de investigación donde proyectos especiales de antes de la guerra intentaron crear humanos mejorados a través de FEV clasificados y programas de adaptación forzada. Recupera el equipo superviviente, descubre qué fue de los habitantes atrapados en el interior y decide si esos experimentos deberían comenzar de nuevo.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>Sitio negro de Vault-Tec</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>Esta cadena de misiones te permitirá rastrear los restos destrozados de una base móvil sobre orugas de antes de la guerra, una enorme plataforma de fabricación clasificada construida para recuperar, reacondicionar y fabricar hardware militar avanzado en el campo. Si puedes volver a conectar sus sistemas dispersos, es posible que puedas apoderarte de las líneas de forja supervivientes.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>el rastreador</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Esta cadena de misiones te llevará a través de silos militares sellados y búnkeres de continuidad abandonados por una estructura de mando muerta antes de la guerra. Mientras saqueas sus oscuros pasillos y reconstruyes viejos planes de guerra, descubrirás lo que le sucedió a la guarnición que nunca se rindió y al oficial que aún gobierna las ruinas de abajo.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>Esta cadena de misiones te permitirá explorar los sitios de trabajo dispersos donde Lee Moldaver intentó ensamblar un prototipo de sistema de energía de fusión capaz de restaurar redes enteras. Si recupera suficientes datos, piezas y notas de campo, podrá terminar su trabajo y construir su propia red de reactores.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>
