<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sergeant är en underofficersgrad, ansvarig för att leda trupper, upprätthålla disciplin och säkerställa effektiviteten av Enklavoperationer. Sergeanter befordras ofta från leden för deras ledarskap och tekniska färdigheter.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergeant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Överste är en högre officersgrad som leder regementen och leder storskaliga strategiska operationer. Överstar är ansvariga för träning, disciplin och stridsberedskap för sina enheter inom Appalachia-divisionen.</Baron.description>
  <Baron.label>överste</Baron.label>
  <Consul.description>Attorney General är en juridisk och strategisk rådgivare på högsta nivå, ansvarig för att tolka enklavlagar, övervaka militär rättvisa och ge råd i frågor om policy och kommando. Denna rang är reserverad för de mest betrodda officerarna.</Consul.description>
  <Consul.label>justitieminister</Consul.label>
  <Count.description>General är en hög befälsgrad i enklaven, övervakar flera regementen och leder stora kampanjer. Generaler är ansvariga för strategisk planering och den övergripande framgången för Enclave-verksamheten i Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>allmän</Count.label>
  <Duke.description>Sekreterare är en högre administrativ rang, som koordinerar logistik, underrättelsetjänster och stödtjänster för enklavens militära grenar. Sekreterare säkerställer att alla divisioner fungerar smidigt och underlättar kommunikationen med högre befäl.</Duke.description>
  <Duke.label>sekreterare</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>president</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Medlem är ingångsnivån för erkänd personal i Enklavens Appalachia-division. De flesta får denna status genom grundläggande service, utbildning eller handlingar som visar lojalitet mot Enklavens uppdrag och värderingar.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>medlem</Freeholder.label>
  <Knight.description>Löjtnant är en junior officersgrad i enklaven, vanligtvis befälhavare för plutoner eller tjänstgör som exekutiva officerare. Löjtnanter har anförtrotts taktiskt ledarskap och utförandet av kritiska uppdrag på fältet.</Knight.description>
  <Knight.label>löjtnant</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapten är en befattningshavare, ansvarig för att leda företag och övervaka större operationer. Kaptener är erfarna ledare som koordinerar uppdrag och säkerställer att enklavens mål uppnås effektivt.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapten</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vicepresident är en verkställande rang på nationell nivå, som agerar som ställföreträdande till presidenten och övervakar samordningen av alla enklavoperationer i flera regioner. Vicepresidenten säkerställer att enklavens uppdrag utförs med enighet och precision.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>vicepresident</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Privat är den första operativa rangen i enklavens militära struktur, beviljad till dem som har avslutat grundutbildning och anförtrotts grundläggande uppgifter och ansvar inom Appalachia-divisionen.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privat</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Whitesprings rang av general är reserverad för högre befälhavare som har byggt den infrastruktur som behövs för att vara värd för inspektioner, genomgångar och besökare på hög nivå.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>allmän</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Whitespring-titeln som senator är beställd till sekreterare vars jurisdiktion kräver en större kommandostruktur för att upprätthålla ordningen. Senatorer förväntas sätta in och träna sina egna divisioner och i fredstid utöka enklavens regionala administrativa räckvidd.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Whitespring-titeln som minister upprätthåller auktoriteten över ett strategiskt viktigt system. I Whitespring Enclave ser ministrarna till att resurser fortsätter att flöda in i Whitesprings lager och fabriker medan deras kontor innehar viktiga administrativa positioner i hela regeringssystemet.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Whitespring-titeln som president representerar högsta verkställande myndighet inom Whitespring-enklaven. Kontoret svarar inte för någon högre makt och förväntas inte bara behålla kontrollen, utan att utöka Enklavens inflytande där det är möjligt. Väldigt få är kapabla att ta emot denna titel, och ännu färre vill ta på sig dess ansvar.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>president</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Whitespring-titeln som statssekreterare är mitten av hög regering. I Whitespring-enklaven förväntas en statssekreterare koordinera bosättningens enorma militära kapacitet i både fred och krig, och verka direkt under presidenten.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>statssekreterare</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Whitespring-titeln som justitieminister är en av de högsta rangerna i mellanregeringen. I Whitespring Enclave övervakar justitieministern gränsområdena och skyddar kanten av Whitesprings rymd. Under krigstid kan de ställa in flottor som antingen håller linjen eller stödjer bredare offensiva operationer.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>justitieminister</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
