<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>kræsj for dyretransport</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>kampdyr vandrer inn</VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>campingvogndyr vandrer inn</VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>lasteputer (klær)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>lasteputer (våpen)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_CropSprout.label>avling spire</VEE_CropSprout.label>
  <VEE_Drought.label>tørke</VEE_Drought.label>
  <VEE_Drought.letterLabel>Tørke</VEE_Drought.letterLabel>
  <VEE_Drought.letterText>En uvanlig tørke har satt inn.

Tørke er ødeleggende for plantelivet og vil raskt hindre alle avlingene som ikke er plantet i hydroponikk eller jord med høy fruktbarhet å vokse.</VEE_Drought.letterText>
  <VEE_Earthquake.label>jordskjelv</VEE_Earthquake.label>
  <VEE_GlobalWarming.label>global oppvarming</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Global oppvarming</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Globale temperaturer har plutselig steget til farlige nivåer.

Flora og fauna lider av disse endringene ettersom biomer skifter til sine varmere motstykker. Ressurser blir knappe, og tvinger fraksjoner til konflikt.

Det vil vare alt fra en sesong til flere år.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_HailStorm.label>hagl storm</VEE_HailStorm.label>
  <VEE_HailStorm.letterLabel>Hei Storm</VEE_HailStorm.letterLabel>
  <VEE_HailStorm.letterText>En freak, liten haglstorm herjer lokalområdet. Enhver person eller skapning som ikke gjemmer seg under taket risikerer å bli skadet av ispellets.</VEE_HailStorm.letterText>
  <VEE_HuntingParty.label>jaktfest</VEE_HuntingParty.label>
  <VEE_IceAge.label>istid</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Istid</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Atmosfærisk sammensetning av planeten endret seg drastisk, noe som resulterte i et betydelig fall i temperaturen.

Flora og fauna lider av disse endringene ettersom biomer skifter til sine kaldere motstykker. Ressurser blir knappe, og tvinger fraksjoner til konflikt.

Det vil vare alt fra en sesong til flere år.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>lang natt</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Lang natt</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>En romenhet av ufattelig størrelse har dekket en lokal stjerne, noe som har resultert i en langvarig formørkelse.

Redd for dette overnaturlige fenomenet, vil andre fraksjoner bruke denne tiden til å føre krig og konflikt over overflaten.

Det vil vare alt fra en sesong til flere år.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_MeteoriteShower.label>meteorittregn</VEE_MeteoriteShower.label>
  <VEE_MeteoriteShower.letterLabel>Meteorittdusj</VEE_MeteoriteShower.letterLabel>
  <VEE_MeteoriteShower.letterText>Flere store meteoritter har truffet bakken i området. De etterlot seg store ressurser.</VEE_MeteoriteShower.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>psykisk blomst</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Synsk blomst</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>En sterk psykisk puls utsendt av en lenge glemt enhet endret selve den genetiske strukturen til lokal flora. Mens himmelen fyltes med et tilsynelatende uendelig nordlys, begynte fargerike blomster å spire overalt. 

Alle bønder vil få et positivt humør for tidspunktet for arrangementet. De raskt spredende blomstene vil overgro alt, inkludert åkrene dine. 

Det vil vare alt fra noen dager til en sesong.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>psykisk regn</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Synsk regn</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>En farlig psykisk enhet forårsaket forstyrrelser på subatomære nivåer, og resonerte over alle partikler i atmosfæren.

Et tilsynelatende uendelig overnaturlig regn har begynt, og endret selve sammensetningen av tid. Enhver person eller skapning som ikke er under taket vil eldes betydelig raskere.

Det vil vare alt fra en sesong til flere år.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_ShuttleCrash.label>skyttelkrasj</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_SpaceBattle.label>romkamp</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_WildMenWanderIn.label>ville menn vandrer inn</VEE_WildMenWanderIn.label>
</LanguageData>
