<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Mechanitor (RobCo) -->

  <LetterLabelMechsFeral>RobCo боты стали мошенниками</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Некоторые боты RobCo связались с древними управляющими сигналами RobCo. Они присоединились к {0} и стали враждебными, пытаясь покинуть эту территорию.

Мошеннические боты RobCo не могут быть воскрешены в гестаторе после уничтожения.

Эти боты задействованы:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Пипбой оборудован</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} экипировал RobCo Пипбоя! {PAWN_pronoun} теперь является механиком RobCo и может создавать ботов RobCo и управлять ими.

Чтобы начать, изучите технологию RobCo.

(*SectionTitle)Создание ботов:(/SectionTitle) Ваш механик может создавать ботов на рабочем месте RobCo.

(*SectionTitle)О пропускной способности:(/SectionTitle) Механиторы могут контролировать столько ботов, сколько позволяет их общая пропускная способность. Выберите {PAWN_labelShort} и посмотрите на показания пропускной способности {PAWN_possessive}, чтобы узнать, какой объем полосы пропускания использует {PAWN_pronoun} в настоящее время и какой объем {PAWN_pronoun} доступен. Пропускную способность можно увеличить с помощью определенной одежды и построив здания узлов группы RobCo.

(*SectionTitle)О группах управления:(/SectionTitle) Механика управляет ботами в группах. Каждой группе управления можно установить один из следующих режимов:

- Работа
- Эскорт
- Перезарядка
- Спящий самозаряд

Чтобы узнать больше о том, что делает каждый режим, выберите значок режима работы в одной из групп управления {PAWN_labelShort} и наведите указатель мыши на различные рабочие задания. Максимальное количество контрольных групп можно увеличить с помощью одежды и голозаписей.

(*SectionTitle)О вызове угроз:(/SectionTitle) Механика может подавать сигнал древним ботам-лидерам атаковать, чтобы получить от них редкие предметы. Вы должны сделать это, чтобы улучшить свой механизатор за определенные пределы, но остерегайтесь опасности.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>RobCo Пипбой пользователя {PAWN_nameDef} доступен</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Вы нашли труп древнего механика RobCo!

Извлеките {PAWN_possessive} RobCo Пипбоя, выбрав колониста и щелкнув правой кнопкой мыши по трупу.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
