<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Управление полетом</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Укажите, какой трафик Vertibird разрешен для использования этой площадки.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Вертиберд интенданта Братства из {0} приземляется. Это {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Блокировка рейсов</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Из-за враждебных действий или из-за того, что он был активирован вручную, одна или несколько ваших колоний были заблокированы для полетов. Никаких новых вертибердов прибывать не будет, но любой приземлившийся корабль все еще может отправиться в путь. 

Колонии, в настоящее время закрытые для полетов:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Все вертиберды</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Идет экстренная схватка</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Из-за враждебных действий одна или несколько ваших колоний начали автоматическую эвакуацию приземлившихся посетителей и экипажей. 

Колонии, которые в настоящее время проводят экстренные бои:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Количество полетов превысило заданный пользователем лимит – посадки приостановлены.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Опасность обломков в коридоре полета – посадка невозможна.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Активные панели Vertibird не обнаружены — сеть полетов отключена.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Сеть рейсов онлайн.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Все площадки вертибердов заняты, посадка приостановлена.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Маяк отключен — сеть полетов отключена.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Запросить транзитный вертиберд</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>Маяк обесточен — не может связаться с центром управления полетами Братства.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Услуга: транзитный вертиберд в одну сторону.
Стоимость проезда: 500 серебра.
Посадка: первая открытая площадка</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Закажите вертиберд Братства в одну сторону за 500 серебра.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Перемешать все</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Заставьте все вертиберды на карте немедленно взлететь и отправиться в путь, независимо от того, загружен ли весь необходимый груз.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>вы не управляете этим вертибердом, или он не способен взлететь.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Вертиберд Братства из {0} приземляется вместе с посетителями.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Схватка</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Заставьте этот вертиберд взлететь и немедленно отправиться в путь, независимо от того, загружен ли весь необходимый груз.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Только союзные гости</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Только квартирмейстеры</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Только посетители</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Блокировка рейсов</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Вручную переключить блокировку трафика Vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Нет рейсов</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Отозвать все экипажи</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Заставьте всех высадившихся участников сесть на вертиберды и немедленно отправиться в путь.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Отозвать пассажиров</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Заставьте пассажиров этого вертиберда немедленно сесть на борт и отправиться в путь.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Вертиберд Братства из {1} приземляется с посетителем. {PAWN_titleIndef} с именем {PAWN_nameFull} на борту.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Установлена ​​связь Братства...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Посетители из {0} отправляются на вертиберде Brotherhood.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Внимание: без доступа к воде процессор авиационного топлива будет работать с КПД 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Предупреждение: для работы на полную мощность переработчику авиационного топлива требуется водопровод.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Комбайн с авиационным топливом необходимо размещать на мелководье, в реке или на местности, поддерживающей тяжелый режим.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Запасы авиационного топлива: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Режим работы: сухой (пониженная урожайность)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Режим работы: мокрый (полный выход)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>В сети имеется {0} резервуаров, в которых в общей сложности находится {1} авиационного топлива.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Готовый запас топлива: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Площадка Vertibird заблокирована кровлей.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Производство авиационного топлива за весь срок службы: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Доход от заправок за весь период: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Привод посадочного модуля опасно заглох, когда он приближается к вашей колонии. Он рухнет.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Ваша радиостанция ближнего действия приняла автоматический сигнал бедствия от поврежденного судна, дрейфующего в системе. Пока вы наблюдаете за его пролетом, потрепанный аварийный посадочный модуль отрывается от корпуса и запускает двигатель для последнего спуска. Вскоре после этого вы получаете сообщение от пассажиров: они уловили маяк вашего полета.

Пилот объясняет, что корабль слишком неустойчив, чтобы выполнить контролируемое снижение, и просит вас разрешить ему аварийную посадку. В награду он предлагает современное оборудование.

Вы можете принять их просьбу, но будьте осторожны: поврежденный реактор посадочного модуля может взорваться при входе в атмосферу, обрушив на вашу колонию дождь обломков. Он может даже взорваться при ударе, нанеся ущерб вашим вертибердам.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Движение посадочного модуля остается устойчивым, пока он приближается к вашему маяку. Оно собирается сделать это.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Реактор посадочного модуля потерял герметичность во время входа в атмосферу. Ваш полетный маяк уловил {0} кусков шрапнели и мусора.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Неопознанный вертиберд</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Кажется, вертиберд содержит небольшой набор полезных вещей.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Кажется, вертиберд содержит большой набор полезных вещей.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Кажется, вертиберд пуст. Его двигатели повреждены, поэтому его можно использовать только на металлолом.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Двигатель вертиберда раскручивается при вашем приближении, и он улетает в неизвестном направлении.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>При вашем приближении вертиберд резко разгерметизируется, выбрасывая из кабины несколько иссохших скелетов.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Когда вы приближаетесь, из вертиберда раздается пронзительный мысленный крик. Психический заряд.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Люк вертиберда распахивается, когда вы приближаетесь, и из него высыпается небольшая атакующая группа из {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Реактор вертиберда начинает вопить все громче и громче по мере вашего приближения. Это бомба.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Пусть вертиберд приземлится.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Ваш летный маяк Братства обнаружил неопознанный вертиберд, приближающийся на автопилоте. Его транспондер был отключен, и все попытки связаться с каким-либо экипажем на борту не увенчались успехом.

Однако анализ его траектории показывает, что он несет тяжелую полезную нагрузку. Это могло быть что-то ценное... или ловушка.

Вы можете отключить маяк, чтобы скрыться от приближения, или оставить его активным и позволить вертиберду приземлиться.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Вертиберд приземляется, чтобы забрать {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Вы только что получили предложение от {0} из {1}. В одном из их владений имеется избыток заключенных, и они хотят избавиться от некоторых за определенную плату.

{0} сообщает, что для передачи доступны два пакета: один с низким уровнем безопасности, другой с высоким уровнем безопасности. Если вы согласитесь, вертиберд переведет вам и оплату, и пленных.

Плата за низкую безопасность: {2}
Платеж в высокой безопасности: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Нет бесплатных подушечек Vertibird</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Освободите вертиберд для аварийной посадки.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Ваша радиостанция ближнего радиуса действия оживает, когда слышит потерпевшего бедствие пилота Братства из {0}. Их медицинский вертиберд несет тяжело раненого союзника.

К сожалению, состояние пациента резко ухудшилось, и бортовой медик опасается, что он не сможет вовремя добраться до ближайшей базы {0} с необходимыми медицинскими учреждениями. Однако ваше поселение находится всего в нескольких минутах ходьбы.

Пилот и медик умоляют вас разрешить им экстренную посадку, чтобы вы могли стабилизировать состояние пациента. Они не могут пообещать конкретное материальное вознаграждение, но клянутся, что замолвят словечко перед {1} и постараются выразить вам какую-нибудь благодарность.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Медицинская эвакуация Братства</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Некоторое время назад вы помогли потерпевшему бедствие вертиберду Братства, эвакуируемому в целях медицинской эвакуации. Пилот и медик сдержали свое слово и сумели отправить вам награду.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Награда Братства за медицинскую эвакуацию</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Вы только что получили предложение от {0}. Им нужна профессиональная помощь для выполнения особенно сложной и рискованной работы {1}, и они думают, что один из ваших колонистов — {2} — именно тот, кто им нужен.

Если вы согласитесь, {0} отправит вертиберд, чтобы переправить {2} на рабочую площадку, где {3} выполнит {4}. Работа займет от 10 до 15 дней, после чего {2} отправится обратно на втором вертиберде вместе с обещанным вознаграждением.

Однако {0} предупреждает, что, хотя они могут заявить, что {2} не подвергается риску смерти, они не могут гарантировать общую безопасность и здоровье {2} во время работы.

Если вы решите принять предложение, {0} предложит следующее вознаграждение: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
