<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <AccessControlButton>Управление полётами</AccessControlButton>
    <AccessControlDesc>Укажите, какой тип винтокрылов может использовать эту площадку.</AccessControlDesc>
    <LetterTraderShuttleArrival>Интендантский винтокрыл Братства из {0} совершает посадку. Это {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
    <Spaceports_AirspaceLockdown>Лётная блокировка</Spaceports_AirspaceLockdown>
    <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Из-за враждебных сил или по ручной команде одна или несколько ваших колоний перешли в режим лётной блокировки. Новый воздушный трафик не прибудет, но уже приземлившиеся машины могут улететь. 

Колонии в режиме лётной блокировки:
</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
    <Spaceports_AllTypes>Все винтокрылы</Spaceports_AllTypes>
    <Spaceports_AutoEvac>Идёт экстренная эвакуация</Spaceports_AutoEvac>
    <Spaceports_AutoEvacDesc>Из-за враждебных сил одна или несколько ваших колоний начали автоматическую эвакуацию приземлившихся гостей и экипажей. 

Колонии, выполняющие экстренную эвакуацию:
</Spaceports_AutoEvacDesc>
    <Spaceports_BeaconAtCap>
Воздушный трафик достиг установленного лимита — посадки приостановлены.</Spaceports_BeaconAtCap>
    <Spaceports_BeaconKessler>
Опасность обломков в лётном коридоре — посадка невозможна.</Spaceports_BeaconKessler>
    <Spaceports_BeaconNoPads>
Активных площадок для винтокрылов не обнаружено — лётная сеть отключена.</Spaceports_BeaconNoPads>
    <Spaceports_BeaconOK>
Лётная сеть активна.</Spaceports_BeaconOK>
    <Spaceports_BeaconPadsFull>
Все площадки для винтокрылов заняты — посадки приостановлены.</Spaceports_BeaconPadsFull>
    <Spaceports_BeaconUnpowered>
Маяк обесточен — лётная сеть отключена.</Spaceports_BeaconUnpowered>
    <Spaceports_CallTaxi>Запросить транзитный винтокрыл</Spaceports_CallTaxi>
    <Spaceports_CallTaxiDisabled>маяк обесточен — невозможно связаться с лётным управлением Братства.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
    <Spaceports_CallTaxiInfo>Услуга: Транзитный винтокрыл в одну сторону
Стоимость: 500 серебра
Посадка: первая свободная площадка</Spaceports_CallTaxiInfo>
    <Spaceports_CallTaxiTooltip>Запросить зафрахтованный Братством транзитный винтокрыл за 500 серебра.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
    <Spaceports_DismissAll>Поднять все</Spaceports_DismissAll>
    <Spaceports_DismissAllTooltip>Заставить все винтокрылы на карте немедленно взлететь и отбыть, независимо от полноты загрузки.</Spaceports_DismissAllTooltip>
    <Spaceports_GizmoDisabled>вы не контролируете этот винтокрыл, или он не способен взлететь.</Spaceports_GizmoDisabled>
    <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Винтокрыл Братства из {0} совершает посадку с группой посетителей.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
    <Spaceports_ImmediateDeparture>Экстренный взлёт</Spaceports_ImmediateDeparture>
    <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Заставить этот винтокрыл немедленно взлететь и отбыть, независимо от полноты загрузки.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
    <Spaceports_JustGuests>Только союзные гости</Spaceports_JustGuests>
    <Spaceports_JustTraders>Только интенданты</Spaceports_JustTraders>
    <Spaceports_JustVisitors>Только посетители</Spaceports_JustVisitors>
    <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Лётная блокировка</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
    <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Вручную переключить блокировку воздушного трафика.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
    <Spaceports_None>Полёты запрещены</Spaceports_None>
    <Spaceports_RecallAll>Отозвать все экипажи</Spaceports_RecallAll>
    <Spaceports_RecallAllTooltip>Заставить все приземлившиеся группы сесть в свои винтокрылы и немедленно отбыть.</Spaceports_RecallAllTooltip>
    <Spaceports_RecallParty>Отозвать пассажиров</Spaceports_RecallParty>
    <Spaceports_RecallPartyTooltip>Заставить пассажиров этого винтокрыла немедленно сесть на борт и отбыть.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
    <Spaceports_SingleVisitorLanding>Винтокрыл Братства из {1} совершает посадку с одним посетителем. На борту {PAWN_titleIndef} по имени {PAWN_nameFull}.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
    <Spaceports_Uplink>Установлена связь с Братством...</Spaceports_Uplink>
    <Spaceports_VisitorsLeaving>Посетители из {0} отбывают на винтокрыле Братства.</Spaceports_VisitorsLeaving>

    <Spaceports_DryModeWarning>Внимание: без доступа к воде топливный процессор будет работать с КПД 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
    <Spaceports_DryModeWarningDBH>Внимание: для полной эффективности топливного процессора требуется водопровод.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
    <Spaceports_FFTerrain>Топливный процессор должен быть размещён на мелководье, у реки или на местности, поддерживающей тяжёлое оборудование.</Spaceports_FFTerrain>
    <Spaceports_FuelLevel>Запас авиатоплива: {0}</Spaceports_FuelLevel>
    <Spaceports_ModeDry>Режим работы: сухой (пониженный выход)</Spaceports_ModeDry>
    <Spaceports_ModeWet>Режим работы: мокрый (полный выход)</Spaceports_ModeWet>
    <Spaceports_NetworkInfo>В сети {0} резервуаров, содержащих в общей сложности {1} авиатоплива.</Spaceports_NetworkInfo>
    <Spaceports_ProductionCache>Готовый запас топлива: {0}</Spaceports_ProductionCache>
    <Spaceports_RoofBlocking>Площадка для винтокрыла заблокирована крышей.</Spaceports_RoofBlocking>
    <Spaceports_TotalFuelProduced>Общий объём произведённого авиатоплива: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
    <Spaceports_TotalSales>Общая выручка от заправки: {0}</Spaceports_TotalSales>

    <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Двигатель посадочного модуля опасно сбоит при приближении к вашей колонии. Он разобьётся.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
    <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Ваше коротковолновое радио перехватило автоматический сигнал бедствия от повреждённого судна, дрейфующего в системе. Наблюдая за его траекторией, вы видите, как от корпуса отделяется побитый аварийный модуль и включает двигатель для последнего спуска. Вскоре вы получаете передачу от пассажиров: они засекли ваш лётный маяк.

Пилот объясняет, что аппарат слишком нестабилен для контролируемого спуска, и умоляет разрешить аварийную посадку. Он предлагает передовое оборудование в качестве награды.

Вы можете принять их просьбу, но будьте предупреждены: повреждённый реактор модуля может взорваться при входе в атмосферу, засыпав вашу колонию обломками. Он может даже взорваться при ударе, нанеся ущерб вашим лётным сооружениям.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
    <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Двигатель модуля работает стабильно при приближении к вашему маяку. Он справится.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
    <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Реактор модуля потерял герметизацию при входе в атмосферу. Ваш лётный маяк засёк {0} входящих обломков и осколков.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
    <Spaceports_MysteryCargo>Неопознанный винтокрыл</Spaceports_MysteryCargo>
    <Spaceports_MysteryCargo0>Похоже, в винтокрыле небольшой набор полезных вещей.</Spaceports_MysteryCargo0>
    <Spaceports_MysteryCargo1>Похоже, в винтокрыле большой набор полезных вещей.</Spaceports_MysteryCargo1>
    <Spaceports_MysteryCargo2>Похоже, винтокрыл пуст. Его двигатели повреждены, и он годится только на запчасти.</Spaceports_MysteryCargo2>
    <Spaceports_MysteryCargo3>Двигатель винтокрыла раскручивается при вашем приближении, и он улетает в неизвестном направлении.</Spaceports_MysteryCargo3>
    <Spaceports_MysteryCargo4>Винтокрыл резко разгерметизируется при вашем приближении, выбрасывая несколько иссушённых скелетов из кабины.</Spaceports_MysteryCargo4>
    <Spaceports_MysteryCargo5>Пронзительный ментальный крик раздаётся из винтокрыла при вашем приближении. Психический заряд.</Spaceports_MysteryCargo5>
    <Spaceports_MysteryCargo6>Люк винтокрыла распахивается при вашем приближении, и из него высыпает небольшой отряд из {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
    <Spaceports_MysteryCargo7>Реактор винтокрыла начинает выть всё громче и громче при вашем приближении. Это бомба.</Spaceports_MysteryCargo7>
    <Spaceports_MysteryCargoAccept>Разрешить посадку винтокрыла.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
    <Spaceports_MysteryCargoLetter>Ваш лётный маяк Братства засёк неопознанный винтокрыл, приближающийся на автопилоте. Его транспондер отключён, и все попытки связаться с экипажем на борту не увенчались успехом.

Однако анализ траектории указывает на тяжёлый полезный груз. Это может быть что-то ценное... или ловушка.

Вы можете подавить сигнал маяка, чтобы скрыться от приближающегося, или оставить его активным и позволить винтокрылу приземлиться.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
    <Spaceports_PickupInbound>Винтокрыл совершает посадку для забора {0}.</Spaceports_PickupInbound>
    <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Вы только что получили предложение от {0} из {1}. У них избыток заключённых на одном из поселений, и они хотят передать нескольких за плату.

{0} сообщает, что доступны две партии — одна с низким уровнем охраны, другая — с высоким. Если вы согласитесь, и оплата, и заключённые будут доставлены винтокрылом.

Оплата за низкую охрану: {2}
Оплата за высокую охрану: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
    <Spaceports_ShuttleDisabled>Нет свободных площадок</Spaceports_ShuttleDisabled>
    <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Разрешить аварийную посадку винтокрыла.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
    <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Ваше коротковолновое радио оживает голосом встревоженного пилота Братства из {0}. Его медэвакуационный винтокрыл перевозит тяжелораненого союзника.

К сожалению, состояние пациента резко ухудшилось, и бортовой медик опасается, что они не успеют добраться до ближайшей базы {0} с надлежащими медицинскими условиями. Однако ваше поселение — всего в нескольких минутах.

Пилот и медик умоляют вас разрешить аварийную посадку, чтобы вы могли стабилизировать пациента. Они не могут обещать конкретное вознаграждение, но клянутся замолвить словечко перед {1} и постараются отправить вам знак благодарности.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
    <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Медэвакуация Братства</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
    <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Некоторое время назад вы помогли медэвакуационному винтокрылу Братства в беде. Пилот и медик сдержали слово и добились отправки награды.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
    <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Награда за медэвакуацию Братства</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
    <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Вы только что получили предложение от {0}. Им нужна профессиональная помощь в особо сложной и рискованной работе по {1}, и они считают, что один из ваших колонистов — {2} — именно тот, кто им нужен.

Если вы согласитесь, {0} пришлёт винтокрыл за {2} на рабочую площадку, где {3} будет {4} Работа займёт от 10 до 15 дней, после чего {2} будет доставлен(а) обратно вторым винтокрылом вместе с обещанной наградой.

Однако {0} предупреждает, что хотя они могут гарантировать, что {2} не грозит гибель, они не могут гарантировать общую безопасность и здоровье {2} во время работы.

Если вы решите принять, {0} предлагает следующее вознаграждение: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>