<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ConfirmGravEngineLaunch>Вы уверены, что хотите взлететь?

Ваша текущая карта, а также всё, что не находится на обшивке палубы Hellion, будут безвозвратно утеряны. Процесс запуска разрушителен, и вы не сможете вернуться.</ConfirmGravEngineLaunch>
  <PawnsKidnappedOnGravship>Следующие люди и животные из другой фракции будут взяты с вами. Это расстроит их фракцию и может сделать её враждебной.</PawnsKidnappedOnGravship>
  <BuildingsWillBeLeftBehind>Следующие здания не полностью расположены на Hellion и останутся позади</BuildingsWillBeLeftBehind>
  <SubstructureWillBeLeftBehind>Некоторые секции обшивки палубы размещены неправильно и останутся позади</SubstructureWillBeLeftBehind>
  <DisconnectedSubstructure>Отключено от реактора Hellion</DisconnectedSubstructure>
  <NamePlayerGravshipMessage>{0} возлагает большие надежды на ваш восстановленный Hellion и хочет дать ему настоящее имя. Как назвать воздушное судно?</NamePlayerGravshipMessage>
  <PlayerGravshipGainsName>Hellion теперь известен как {0}.</PlayerGravshipGainsName>
  <OrbitalWarning_Gravship>Подготовьте Hellion к выходу на орбиту:
- Используйте герметичные стены и двери.
- Убедитесь, что комнаты хорошо обогреваются и полностью покрыты крышей.
- Постройте кислородные насосы.</OrbitalWarning_Gravship>
  <ZoomRangeGravshipCutscene>Диапазон масштаба (Hellion) {0}</ZoomRangeGravshipCutscene>

  <CommandShowSubstructureOverlay>Показать обшивку палубы</CommandShowSubstructureOverlay>
  <CommandShowSubstructureOverlayDesc>Отобразить допустимую обшивку палубы Hellion синим, а недопустимую — красным.</CommandShowSubstructureOverlayDesc>
  <CommandInspectGravEngineDesc>Выберите колониста для осмотра загадочного реактора Hellion.</CommandInspectGravEngineDesc>
  <CommandLaunchGravship>Запустить Hellion</CommandLaunchGravship>
  <CommandLaunchGravshipDesc>Выберите колониста для пилотирования Hellion. Всё, что находится на обшивке палубы, будет перенесено на новую карту. Текущая карта будет заброшена, если у вас нет причальной мачты.</CommandLaunchGravshipDesc>
  <ConfirmLandGravshipDesc>Посадить Hellion в зоне посадки.</ConfirmLandGravshipDesc>
  <AbortLandGravshipDesc>Отменить посадку на этой карте и вынудить Hellion приземлиться поблизости на мировой карте. Полезно, если не удаётся найти место для посадки.

Внимание: это увеличивает вероятность происшествия при посадке.</AbortLandGravshipDesc>
  <AbortLandConfirmation>Отмена посадки вынудит ваш Hellion приземлиться в случайном ближайшем месте на мировой карте. Это увеличивает вероятность происшествия при посадке.

Вы уверены, что хотите продолжить?</AbortLandConfirmation>
  <GravshipLandingMarkerNotPlaced>Необходимо обозначить зону посадки для Hellion.</GravshipLandingMarkerNotPlaced>
  <GravshipShieldOrderActivationDesc>Приказать колонисту активировать проектор щита Hellion.</GravshipShieldOrderActivationDesc>
  <GravshipShieldOrderDeactivationDesc>Приказать колонисту деактивировать проектор щита Hellion.</GravshipShieldOrderDeactivationDesc>

  <DesignatorRemoveFoundationDesc>Удалить мосты или обшивку палубы Hellion, обнажив местность под ними.</DesignatorRemoveFoundationDesc>
  <DesignatorMoveGravshipDesc>Переместить зону посадки Hellion.</DesignatorMoveGravshipDesc>

  <Gravship>Hellion</Gravship>
  <CannotLaunchNoEngine>нет реактора Hellion</CannotLaunchNoEngine>
  <ConnectedSubstructure>Подключённая обшивка палубы</ConnectedSubstructure>
  <SubstructureBlueprintsCount>Размещено чертежей обшивки палубы</SubstructureBlueprintsCount>
  <CannotLaunchDisconnected>не подключено к реактору Hellion</CannotLaunchDisconnected>
  <CannotLaunchNoSubstructure>нет обшивки палубы</CannotLaunchNoSubstructure>
  <CannotLaunchOnCooldown>перезарядка реактора: {0}</CannotLaunchOnCooldown>
  <CannotPilotGravship>Невозможно запустить Hellion</CannotPilotGravship>
  <PilotGravship>Запустить Hellion</PilotGravship>
  <GravshipName>Название Hellion</GravshipName>
  <GravshipRange>Дальность Hellion</GravshipRange>
  <RequiresSignalJammer>Тяжёлое вооружение: требуется комплект РЭБ для сближения</RequiresSignalJammer>
  <GravshipLandingSite>Зона посадки {0}</GravshipLandingSite>
  <GravshipOutcomeChanceLetterExtra>На основе запуска Hellion вероятность негативного исхода составляла {0_percentage}.</GravshipOutcomeChanceLetterExtra>
  <NoPathToGravship>Нет пути к Hellion</NoPathToGravship>
  <PilotConsoleInaccessible>Консоль кабины недоступна с борта Hellion</PilotConsoleInaccessible>
  <GravFacilityMaxSimultaneousConnections>Макс. на один Hellion</GravFacilityMaxSimultaneousConnections>
  <ShieldNotConnectedToGravship>Не подключён к Hellion</ShieldNotConnectedToGravship>
  <GravshipLaunchInterrupted>Запуск Hellion отменён</GravshipLaunchInterrupted>
  <NotConnectedToGravEngine>Не подключено к реактору Hellion.</NotConnectedToGravEngine>
  <ThrusterNotConnected>не подключено к реактору Hellion</ThrusterNotConnected>
  <BlockedBySubstructure>заблокировано обшивкой палубы</BlockedBySubstructure>
  <CaveEntranceLetterText>Сигнал ядра реактора исходит из ближайшей сети пещер. Вход охраняется гнёздами насекомых.

Исследуйте сеть пещер, чтобы найти ядро реактора.</CaveEntranceLetterText>
  <TransportPodDestinationRequiresSignalJammer>Требуется комплект РЭБ</TransportPodDestinationRequiresSignalJammer>
  <GravshipOnTileInspectString>Hellion</GravshipOnTileInspectString>
  <LetterAncientGravEngineDiscoveredLabel>Древний реактор Hellion</LetterAncientGravEngineDiscoveredLabel>
  <LetterAncientGravEngineDiscovered>Вы обнаружили древний реактор Hellion. Уничтожьте его, чтобы добыть ядро реактора.</LetterAncientGravEngineDiscovered>
  <PlayerPawnsArriveMethod_Gravship>Hellion</PlayerPawnsArriveMethod_Gravship>
  <GravshipShieldTip>Кратковременный репульсорный экран, блокирующий снаряды. Действует против обычных выстрелов и миномётов. Мгновенно отключается при попадании ЭМИ.</GravshipShieldTip>
  <CaravanShuttleFuel>Топливо шаттла</CaravanShuttleFuel>

  <MessageMustBePlacedOnSubstructure>Необходимо разместить на обшивке палубы Hellion.</MessageMustBePlacedOnSubstructure>
  <MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngineOrExtender>Необходимо разместить в радиусе действия реактора Hellion или расширителя каркаса.</MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngineOrExtender>
  <MessageCannotPlaceOverSubstructure>Нельзя размещать на обшивке палубы Hellion.</MessageCannotPlaceOverSubstructure>
  <MessageSubstructureBlocked>Обшивка палубы Hellion заблокирована.</MessageSubstructureBlocked>
  <MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngine>Необходимо разместить в радиусе действия реактора Hellion.</MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngine>
  <GravshipReadyToLaunch>{0} снова готов к запуску.</GravshipReadyToLaunch>
  <MessageConfirmLandingAreaFirst>Подтвердите зону посадки Hellion для продолжения.</MessageConfirmLandingAreaFirst>

  <MissingGravEngineInspection>Необходимо осмотреть реактор Hellion</MissingGravEngineInspection>
  <RequireGravEngineInspected>Реактор Hellion осмотрен</RequireGravEngineInspected>

  <GravcoreAbandonedSettlementRaid>{FACTION_pawnsPlural} из {FACTION_name} атакуют. Они использовали ядро реактора, чтобы заманить вас в засаду.</GravcoreAbandonedSettlementRaid>
  <GravEngineInspectedLetterContents>Среди обломков разбившейся роботизированной платформы обнаружен исправный реактор Hellion, гудящий от энергии.

Вы можете построить обшивку палубы Hellion вокруг реактора, чтобы создать новое воздушное судно. Конструкция поддерживает подъёмную оболочку Hellion и обеспечивает дальние перелёты.

Запустите Hellion, исследовав каркас Hellion, а затем построив топливные баки, двигатели вертикальной тяги и консоль кабины.

Запуск Hellion приведёт к заброшению текущей карты, если вы не построите причальную мачту.

  - Исследование разблокировано: каркас Hellion
  - Покрытие разблокировано: обшивка палубы Hellion</GravEngineInspectedLetterContents>
  <AsteroidLetterText>Вы обнаружили местоположение астероида на орбите планеты. Он содержит значительные запасы {RESOURCE}, а возможно и другие ресурсы.

Орбитальные шахтёры направляют ценные астероиды на планетарную орбиту для удобной добычи и продажи орбитальным торговцам. Признаков жизни на астероиде не обнаружено.

Добраться до астероида можно на грузовых ботах, винтокрылах или Hellion.</AsteroidLetterText>
  <AncientReactorArrivedLetterText>В руинах неподалёку скрыт древний реактор. Реактор повреждён и протекает, покрывая регион токсичными осадками. Найдите и отключите реактор, чтобы добыть ядро реактора и остановить осадки.</AncientReactorArrivedLetterText>
  <FrozenTerraformerArrivedLetterText>Неисправный терраформер заключил себя в сплошной лёд. Сигнал ядра реактора исходит откуда-то изнутри. Найдите и уничтожьте терраформер, чтобы добыть ядро реактора.</FrozenTerraformerArrivedLetterText>
  <AncientStockpileArrivedLetterText>Сигнал ядра реактора исходит из одного из ближайших подземных хранилищ. Взломайте входы и обыщите хранилища, чтобы найти ядро реактора.

Осторожно, некоторые системы обороны могут быть ещё активны.</AncientStockpileArrivedLetterText>
  <OrbitalMechanoidPlatformLetterArrivedText>Эта орбитальная платформа предназначена для обслуживания и развёртывания боевых роботов, вероятно как часть некой древней планетарной военной машины.

Сигнал ядра реактора исходит откуда-то изнутри.</OrbitalMechanoidPlatformLetterArrivedText>
  <OrbitalAncientPlatformLetterArrivedText>Люди, когда-то населявшие эту орбитальную платформу, давно исчезли, и её первоначальное предназначение давно забыто.

Сигнал ядра реактора исходит откуда-то изнутри.</OrbitalAncientPlatformLetterArrivedText>
  <CrashedPlatformArrivedLetterText>Обломки орбитальной платформы разбросаны неподалёку. Осторожно, среди обломков находятся враждебные роботы.

Сигнал ядра реактора исходит откуда-то на месте крушения.</CrashedPlatformArrivedLetterText>
  <LetterTextMechanoidThreat>Процесс сканирования центра управления роботами близок к определению вашего местоположения. Когда он засечёт Hellion, он пошлёт массированные силы роботов уничтожить вас.

Соберите припасы, затем покиньте карту, выбрав консоль кабины и нажав «Запуск».</LetterTextMechanoidThreat>
  <LetterTextMechhiveWarning>Вы обнаружили мощную энергетическую сигнатуру систем Hellion, указывающую на то, что центр управления роботами скрыт где-то на орбите. Если вы сможете его найти, вы сможете отключить его — или использовать его мощь.

Центры управления роботами — это производственно-контрольные платформы, которые производят роботов и координируют их действия по всей планете. Они питаются от ядра персоны.

Соберите больше компонентов Hellion, чтобы отследить местоположение центра управления роботами.</LetterTextMechhiveWarning>
  <LetterGravshipEnteredEnemyBase>Ваш Hellion приземлился в {0} и готов начать атаку.</LetterGravshipEnteredEnemyBase>

</LanguageData>