<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Mechanitor (RobCo) -->
    <LetterLabelMechsFeral>Бот(ы) RobCo взбунтовались</LetterLabelMechsFeral>
    <LetterMechsFeral>Некоторые боты RobCo установили связь с древними управляющими сигналами RobCo. Они присоединились к {0} и стали враждебными, пытаясь покинуть территорию.

Взбунтовавшиеся боты RobCo не могут быть восстановлены в гестаторе после уничтожения.

Затронутые боты:

{1}</LetterMechsFeral>
    <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pip-Boy подключён</LetterLabelMechlinkInstalled>
    <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} подключил(а) RobCo Pip-Boy! Теперь это механик RobCo, способный создавать и управлять ботами RobCo.

Исследуйте технологии RobCo, чтобы начать.

(*SectionTitle)Создание ботов:(/SectionTitle) Ваш механик может создавать ботов на верстаке RobCo.

(*SectionTitle)О пропускной способности:(/SectionTitle) Механики могут контролировать столько ботов, сколько позволяет их пропускная способность. Выберите {PAWN_labelShort} и посмотрите показатель «Пропускная способность», чтобы узнать текущее использование. Пропускную способность можно увеличить с помощью определённой одежды и зданий — узлов связи RobCo.

(*SectionTitle)О группах управления:(/SectionTitle) Механики управляют ботами группами. Каждой группе можно задать один из режимов:

- Работа
- Сопровождение
- Зарядка
- Спящая самозарядка

Чтобы узнать подробнее о каждом режиме, выберите значок режима одной из групп управления {PAWN_labelShort} и наведите курсор на различные приказы. Максимальное количество групп управления можно увеличить с помощью одежды и голодисков.

(*SectionTitle)О вызове угроз:(/SectionTitle) Механики могут подать сигнал древним ботам-лидерам, чтобы те напали, и получить от них редкие предметы. Это необходимо для совершенствования навыков механика, но остерегайтесь опасности.</LetterMechlinkInstalled>
    <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Доступен RobCo Pip-Boy {PAWN_nameDef}</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
    <LetterMechanitorCasketOpened>Вы обнаружили тело древнего механика RobCo!

Извлеките Pip-Boy, выбрав колониста и щёлкнув правой кнопкой мыши по телу.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>