<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!-- Psylink -> Cryptid Insight / Psycaster -> Occultist -->
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Получено криптическое озарение</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} получил(а) первый уровень криптического озарения! Теперь это оккультист.
{USER_labelShort} должен накапливать криптический фокус через медитацию. Эффективность медитации повышается, если человек может сосредоточиться на определённом объекте.

Разные люди способны сосредоточиться на разных объектах. Это зависит от предысторий, черт и рангов персонажа. Например:

- Оккультисты с рангами Анклава медитируют у назначенных постов.
- Оккультисты с племенным детством медитируют у криптических святынь и тотемов.
- Аскетичные оккультисты медитируют на пустые стены.
- Оккультисты-психопаты медитируют у могил, желательно с близким человеком внутри.

Типы объектов для медитации можно увидеть на карточке информации персонажа, нажав кнопку «i».</LetterPsylinkLevelGained_First>

  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} получил(а) новый уровень криптического озарения! Теперь доступны криптические откровения более высокого уровня, но их нужно сначала изучить.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>При получении нового уровня криптического озарения {USER_labelShort} автоматически изучил(а) эти откровения: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>

  <!-- Neurotrainers / Psylink -> Cryptid Insight -->
  <PsycastNeurotrainerLabel>криптическая эссенция ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Использовать криптическую эссенцию для изучения откровения {0}</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Одноразовая нейронная инокуляция, обучающая конкретному криптическому откровению.

Доза вводится через специализированный имплантационный порт. После попадания в мозг механизм формирует знание конкретного откровения, преобразуясь в нервную ткань по мере необходимости.

{PSYCAST_label}

{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>требуется криптическое озарение</PsycastNeurotrainerNoPsylink>

  <Psyfocus>Криптический фокус</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Криптический фокус</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Криптический фокус — особый тип ментальной структуры, необходимый для использования криптических откровений. Криптический фокус рассеивается со временем и должен восполняться регулярной медитацией. Потеря всего криптического фокуса лишает возможности использовать откровения.

Более высокий криптический фокус позволяет использовать откровения более высокого уровня, но также увеличивает скорость рассеивания.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1}%</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Откровения до уровня {0}.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Криптический фокус падает на {0} в день.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Скорость накопления криптического фокуса: {0}/д</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualNeedPsylink>Необходим тип фокуса криптического озарения {0}</BeginLinkingRitualNeedPsylink>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Максимальный уровень криптического озарения</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} завершил(а) ритуал связи с {LINKABLE_labelShort}.

Криптическое озарение усилено, открывая доступ к новым откровениям.</LetterTextLinkingRitualCompleted>

  <!-- Anima -> Mothman Totem / Anima grass -> Mothman eggs -->
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>тотем Mothman</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Сейчас нет колонистов, способных установить связь с тотемом Mothman.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Нет колонистов с природным типом медитативного фокуса.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Необходимо не менее {0} яиц Mothman.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Должен быть колонист с природным типом медитативного фокуса, чей уровень криптического озарения ниже максимального.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Не должен быть нечувствителен к криптидам.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Церемония связи усиливается с ростом числа участников. Чем больше людей участвует, тем меньше времени занимает церемония и тем больше яиц Mothman будет восстановлено.

При {0} дополнительных участниках {1} яиц Mothman будет восстановлено по окончании церемонии.</AnimaLinkingExplanationBase>

  <!-- ROYALTY / ANIMA (Anima tree -> Mothman Totem) -->
  <AnimaTree_AboutLetterLabel>Тотем Mothman</AnimaTree_AboutLetterLabel>
  <AnimaTree_AboutLetterText>Вокруг тотема Mothman теперь {0} яиц. Этого достаточно, чтобы просветлённый человек мог начать свой первый ритуал связи!\n\nРитуал связи даёт уровень криптического озарения и способность использовать криптические силы.</AnimaTree_AboutLetterText>


</LanguageData>