<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VFED.SurveillancePillarActivated>Вы активировали наблюдательный столб Whitespring. Заметность вашей фракции увеличилась на {1}. Теперь она составляет {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.IntelFromTitle>С {0} снят ранг Whitespring — {1}. Вы получили {2} разведданных.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.ResponseComing>Ответ Whitespring</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>{0} Whitespring направляется к этому месту. Прибытие через {1} с.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>Из-за срабатывания ответа Whitespring ваша заметность увеличилась на {0}. Теперь она составляет {1}. В будущем вы можете избежать увеличения заметности, завершив задание до прибытия ответной группы.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.MustHavePsylink>Необходимо криптическое озарение</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Извлечь разведданные из мозга рангового чиновника Whitespring. Он может быть жив или ранен, но мозг должен быть цел. Это уничтожит мозг.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} столкнулся с патрулём Whitespring из {1}. Они были замечены. {0} может попытаться сбежать, но это неизбежно увеличит заметность {2}. Бой с патрулём может быть опасен, но сохранит {2} в безопасности. Патруль состоит из:\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} сдал {1} Анклаву Whitespring. Маловероятно, что вы когда-либо снова их увидите. Командование Whitespring не проявляет снисхождения к диверсантам.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.AerodroneBombardment>Бомбардировка вертиботами</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>{0} направил несколько вертиботов к вашему местоположению. Они подозревают, что вы укрываете экспедиционеров Братства с враждебными намерениями по отношению к Анклаву Whitespring.
Вертибот — беспилотная атмосферная оружейная платформа, предназначенная для подавления противника. Управляемый из защищённых объектов Whitespring, он является крайне эффективным инструментом уничтожения врагов Анклава. Оснащённый передовыми сенсорами и системами наведения, вертибот может обнаруживать и отслеживать цели на больших расстояниях. После идентификации цели он обрушивает разрушительный залп высокоточных ракет.
Анклав Whitespring установил местоположение вашей ключевой инфраструктуры, и вертиботы вскоре начнут бомбардировку. Рекомендуется эвакуация.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Init>Орбитальное пекло активировано</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Орбитальные лучевые спутники завершили позиционирование над вашей колонией. То, что последует, можно описать лишь как полное уничтожение. Лучи прочерчивают поверхность, создавая сеть энергии, методично сносящую всё на своём пути. Местность корёжится и вздыбливается, огонь прорезает землю, оставляя глубокие расщелины и заваленные обломками кратеры. Люди, техника и здания обращаются в пыль и пепел за секунды. Сам воздух раскаляется, создавая ударную волну, разносящуюся на километры.
От орбитального пекла нет спасения. Попавшие под удар мгновенно испаряются, оставляя лишь обугленные остатки. Даже подземные укрытия не устоят перед разрушительной мощью лучей.
После орбитального пекла остаётся пустошь из руин. Ландшафт неузнаваем — лишь обломки и пепел, куда ни глянь. Воздух пропитан запахом горелой плоти и расплавленного металла. Некогда процветавшая колония — теперь лишь выжженная скорлупа.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>Из-за дезинформации Whitespring ваши отношения с {0} снизились на 10.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>Заметность увеличится на {0}. Это может привести к более частым и мощным ответам Whitespring.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>Заметность уменьшится на {0}. Это может ослабить ответы Whitespring.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Биозащищённые ящики могут быть открыты только персонажами с предысторией чиновника Whitespring.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>требуется предыстория чиновника Whitespring</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>Отношения с {0} улучшились на 5 благодаря положительным слухам от экспедиционеров Братства.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} из {1} пытаются отомстить за павшего чиновника Whitespring — {2}.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.ContrabandArrived>Ваша поставка довоенных технологий прибыла.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.BurnoutWarning>Строительство форсированного перехватчика данных будет расценено как объявление войны Анклаву Whitespring.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Включить обратный отсчёт перехватчика данных, который будет генерировать импульс каждые 60 секунд. Это даёт шанс получить ценные разведданные, но может спровоцировать расследование Whitespring.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.BurnoutIntelGained>Форсированный перехватчик данных перехватил связь Whitespring и сгенерировал {0} разведданных.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>Форсированный перехватчик данных перехватил важную связь Whitespring и сгенерировал {0} критических разведданных.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>Форсированный перехватчик данных привлёк внимание Whitespring и увеличил вашу заметность на {0}. Текущая заметность — {1}.</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutRaid>Перехватчик данных был засечён ближайшим патрулём Whitespring. Они выдвигаются для атаки.</VFED.BurnoutRaid>

  <VFED.ContactDeserters>Связаться с сетью Братства</VFED.ContactDeserters>
  <VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>Время получения довоенных технологий: </VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>
  <VFED.ImperialResponseTime>Время президентского ответа: </VFED.ImperialResponseTime>
  <VFED.ImperialResponseType>Тип президентского ответа: </VFED.ImperialResponseType>
  <VFED.ContrabandRecieveDesc>Предметы, приобретённые через сеть довоенных технологий, не доставляются грузовыми капсулами. Вместо этого через некоторое время появляется квест на получение из тайника, который активен лишь ненадолго. Именно там вы забираете довоенные технологии.</VFED.ContrabandRecieveDesc>
  <VFED.TimeLimitDesc>Время получения и время изъятия зависят от количества приобретаемых предметов, а также от текущего уровня заметности. По истечении времени получения появляется квест на тайник. Он активен лишь в течение времени, указанного в «Время на изъятие». Если не успеете забрать — предметы пропадут.</VFED.TimeLimitDesc>
  <VFED.DeserterQuestDesc>Это экспедиционный квест Братства. Он может предоставить разведданные об Анклаве Whitespring, но также может увеличить заметность вашей фракции.</VFED.DeserterQuestDesc>
  <VFED.QuestPurchaseDesc>Вы можете тратить разведданные для получения квестов от сети Братства. Однако награды квеста будут неизвестны до покупки.</VFED.QuestPurchaseDesc>
  <VFED.Flagship>Платформа «Ковач-Малдун»</VFED.Flagship>

  <VFEDeserters>Экспедиционеры Братства</VFEDeserters>
  <VFED.VisibilityFromPillar>Увеличение заметности от наблюдательного столба Анклава: {0}</VFED.VisibilityFromPillar>
  <VFED.ResponseTimeMultiplier>Множитель времени президентского ответа: {0}</VFED.ResponseTimeMultiplier>

  <VFED.EndgameText>Анклав Whitespring, некогда символ секретности, привилегий и угнетения, пал. По всему региону ячейки Братства и перебежчики подняли восстание, сломав механизм, удерживавший Анклав у власти. Каждый ребёнок, просыпающийся теперь на заре свободы, запомнит имена тех, кто посмел бросить вызов невозможному:
{0}
\nОднако это не конец, а лишь переход. С руинами старого правительства и горящими обломками платформы «Ковач-Малдун» в небе настало время исцеления и восстановления. Бывшие чиновники Whitespring разбегаются, сдаются или исчезают в пустоши. Истину не отрицать: мир изменился навсегда.
\nСтоя на пороге этой новой эры, вы вспоминаете эту главу сопротивления и жертв. Падение Анклава Whitespring останется свидетельством вашей стойкости и отказа Братства склониться. Вы шагаете вперёд в будущее, построенное на завоёванной свободе, бдительности и надежде.</VFED.EndgameText>
  <VFED.EndgameWarningText>Вы собираетесь начать финальную операцию Братства. После завершения миссии и Анклав Whitespring, и экспедиционная сеть Братства перестанут существовать. Вы уверены, что хотите начать финальную миссию?</VFED.EndgameWarningText>

</LanguageData>