<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Una armadura poderosa pesada. Las capas dobles de placas de tejido de plastiacero son increíblemente efectivas tanto en proyectiles como en explosiones. Los asistentes neuromeméticos permiten que un humano use la armadura y aún así se mueva con facilidad. Un escudo contra explosiones incorporado permite al usuario sobrevivir a un impacto directo de un cohete, tras el cual los escudos necesitan tiempo para recargarse.\n\nLos soldados de asalto pesados ​​imperiales suelen utilizar armaduras como ésta durante conflictos mecanoides, ya que transforman a un soldado en un tanque humanoide.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armadura marina pesada</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Una armadura ligera semipoderosa. Las finas placas de plastiacero son efectivas para detener disparos de pequeño calibre y ataques cuerpo a cuerpo, al mismo tiempo que permiten al usuario moverse rápidamente y sin ser detectado.\n\nLos grupos de exploración imperiales suelen utilizar armaduras como ésta.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armadura marina ligera</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Un casco de armadura marina pesada, con revestimiento de plastiacero de doble capa y una cámara incorporada con una pantalla HUD para eliminar los puntos débiles como visores.\n\nLos soldados de asalto pesados ​​imperiales suelen utilizar armaduras como esta durante conflictos mecanoides, ya que transforma a un soldado en un tanque humanoide.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>casco marino pesado</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Un casco de armadura marina ligera que proporciona al usuario protección y conocimiento de la situación avanzados a pesar de tener la mitad inferior de la cara expuesta.\n\nLos grupos de exploración imperiales suelen utilizar armaduras como esta.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>casco marino ligero</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
