<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GlobalWarming.description>Жар, запертый под грязной радиоактивной дымкой, довёл местные температуры до мучительного уровня.

Флора и фауна страдают, поскольку биомы смещаются в сторону более жарких аналогов. Вода высыхает, корма не хватает, и каждая фракция в пустоши ощущает давление.

Может длиться от одного сезона до нескольких лет.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.label>Выжженное лето</GlobalWarming.label>
  <IceAge.description>Высотный пепел и радиоактивная сажа задушили небо, погружая регион в ядерную зиму.

Флора и фауна страдают, поскольку биомы смещаются в сторону более холодных аналогов. Еда и топливо становятся дефицитом, а фракции пустоши с каждым днём всё отчаяннее.

Может длиться от одного сезона до нескольких лет.</IceAge.description>
  <IceAge.label>Ядерная зима</IceAge.label>
  <LongNight.description>Орбитальные обломки и чёрный пепел накрыли солнце, ввергнув регион в долгие разрушительные сумерки.

С потемневшим небом и нулевой видимостью фракции пустоши пользуются неразберихой, чтобы совершать набеги, перемещаться и сводить счёты под покровом мрака.

Может длиться от одного сезона до нескольких лет.</LongNight.description>
  <LongNight.label>Пепельные небеса</LongNight.label>
  <PsychicBloom.description>Всплеск нестабильных спор и облучённой пыльцы почти мгновенно преобразил местную растительность.

Небо светится странным цветом, пока мутантные цветы распространяются по полям, дорогам и руинам. Колонисты чувствуют необычный подъём, но бесконтрольное разрастание может подавить ваши посевы.

Может длиться от нескольких дней до одного сезона.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.label>Мутантное цветение</PsychicBloom.label>
  <PsychicRain.description>Нестабильная довоенная погодная аномалия закрутила в атмосфере темпоральную радбурю.

Буря хлещет по земле странным светящимся дождём, который искажает плоть и время. Каждый, кто останется под открытым небом, будет стареть пугающими темпами.

Может длиться от одного сезона до нескольких лет.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.label>Темпоральная радбуря</PsychicRain.label>
  <SpaceBattle.description>В небе бушует воздушный бой винтокрылов. Обломки и шальные снаряды могут сыпаться на территорию в течение нескольких часов.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.label>Бой винтокрылов</SpaceBattle.label>
</LanguageData>