<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlanten förkroppsligar anpassningsförmåga – skapad av havsvindar och skiftande tidvatten. Deras blod sjunger salt och envis uthållighet.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>atlantiska själen</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Barn av dimmiga skogar och basaltberg. Cascadians är orubbade av regn eller ensamhet, alltid tålmodiga och vilda i hjärtat.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>cascadian wilds</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Ärrade av århundraden av förfall, ghouls kvarstår bortom förnuftet; deras vilja är det sista som ruttnar.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>ghoul motståndskraft</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>De nittionio stammarna bär förfäders ekon - varje hjärta ett trumslag i en kör av delat minne.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>nat'l mångfald</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Dammstormar och raffinaderiångor smidde texikanerna – vittrade själar som drivs av envis stolthet och gammal olja.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texico grus</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numen är sammanflätade med landet – deras andar är ett levande bevis på överlevnad mot alla odds.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen rötter</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>De rena människorna förkroppsligar motståndskraften hos oförändrad mänsklighet – en ståndaktig ande som består genom varje prövning.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>mänsklig ande</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>The Slanters driver mellan världar – drömmare och lurendrejare med ögon som krossat glas, fångade mellan minne och myt.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>slanter eko</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Supermutanternas styrka är legenden – en blandning av smärta och stolthet som överlevde deras skapare.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>supermutant kanske</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>De två kalifornierna är delade mellan paradis och ruin och lever i motsägelse – både drömmare och överlevande av sin egen myt.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>två-kalifornisk dualitet</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Uppvuxen under stål och tystnad är Vault Dwellers arv ordning – en längtan efter struktur även i kaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>valv arv</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo förkroppsligar hungergjord kött – en anda av oändlig längtan som ingen festmåltid kan stilla.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo hunger</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
