<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Kedysi lojálni k Novej Kalifornskej republike sa títo jednotlivci obrátili chrbtom k starému svetovému poriadku. Sklamaní korupciou a nekonečnou vojnou si teraz nadovšetko cenia prežitie, nezávislosť a kamarátstvo. Sú ostražití voči autorite, skeptickí voči veľkým ideálom a rýchlo bránia svoje vlastné. Ich kódexom je vzájomná pomoc, ťažko získaná dôvera a robenie toho, čo je potrebné na prežitie v pustatine.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR dezertéri</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Nová Kalifornská republika (NCR) je federálna prezidentská republika založená v Novej Kalifornii, ktorá pozostáva z piatich susediacich štátov a ďalších teritoriálnych majetkov v Nevade a Baja California. NCR zdôrazňuje a snaží sa podporovať nespočetné množstvo hodnôt starého sveta, ako je demokracia, osobná sloboda a právny štát. Jeho cieľom je tiež obnoviť všeobecný poriadok v pustatine, zlepšenie a rozvoj infraštruktúry a ekonomických systémov a zastrešenie mieru medzi ľuďmi. Podobne ako inštitúcie starého sveta, ktoré sa snaží napodobniť, pokračujúca expanzia vytvorila problémy s teritoriálnou kontrolou, lojalitou a korupciou, ktoré trápia Republiku a bránia jej cieľom.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues starého sveta</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Dobrovoľnícke špeciálne jednotky, ktoré sú známe rovnako svojimi odbornými prieskumnými schopnosťami, ako aj ich statočnosťou a bojovou zdatnosťou, sú hlavným účelom Rangers vysporiadať sa s hrozbami, ktoré sily stálej armády republiky nedokážu zvládnuť, ako aj všeobecné udržiavanie mieru okolo hraníc územia NCR, vyhľadávanie známych a potenciálnych hrozieb a ďalšie špeciálne úlohy. Ich špičkový výcvik, výzbroj a sortiment predvojnových a povojnových technológií im často umožňuje slúžiť ako základ pre víťazstvo v konfliktoch v republike, aj keď ich situácia môže viesť k presile a presile.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
