<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Una forza d'incursione mista di ghoul e supermutanti che operano insieme per interessi comuni. Nessuno dei due gruppi è particolarmente gradito altrove nella zona desolata, e la loro combinazione li rende considerevolmente più pericolosi di quanto lo sarebbero da soli. Predano gli insediamenti e le rotte commerciali, facendo affidamento sul numero, sulla tenacia e sull'istinto generale della maggior parte degli abitanti delle zone desolate di evitare i mutanti quando possibile.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>esercito mutante di predoni</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Un insediamento democratico di ghoul: una comunità di città fantasma che è sopravvissuta alla civiltà che l'ha costruita. I residenti sono ghoul che si sono organizzati in una città funzionante, con leadership eletta, commercio e leggi condivise. La maggior parte degli abitanti delle zone desolate evitano il posto d'istinto, ma coloro che si fermano lo trovano molto più organizzato del previsto. I ghoul qui hanno avuto abbastanza tempo per stancarsi di essere temuti, e abbastanza tempo per costruire qualcosa che valesse la pena governare.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>città fantasma dei ghoul civili</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Una roccaforte autocratica di supermutanti, tenuta insieme dalla forza e dalla volontà di chi la guida. I supermutanti non governano per consenso: qui l’autorità è stabilita con la forza e mantenuta con la costante minaccia di essa. Ciò che passa per ordine è una approssimativa gerarchia di forze, con i più capaci e aggressivi al vertice. Tali insediamenti vanno da fortezze funzionali a caos a malapena contenuto, a seconda della qualità del loro attuale leader.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>rozza roccaforte dei supermutanti</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
</LanguageData>
