<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Un insediamento democratico sulla costa della Two-California, che si estende dalla Baja a sud fino alla California settentrionale. La regione fu duramente colpita dalle bombe ma fu ricostruita più velocemente della maggior parte delle terre desolate, in gran parte grazie all'influenza della Repubblica della Nuova California. Qui i coloni vivono sotto un governo organizzato, con leadership eletta, commercio regolamentato e accesso a commercianti e pattuglie affiliati all'RNC.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>accordo civile in California</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Una banda di predoni che opera lungo la costa della Due California. Le rotte commerciali della regione, i convogli di rifornimenti dell'RNC e gli insediamenti consolidati la rendono un ricco bersaglio per le incursioni organizzate. Queste bande restano mobili per evitare le forze di risposta dell'RNC, che colpiscono i viaggiatori e le comunità periferiche lungo la costa e le valli interne.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Predone della California</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Una resistenza autocratica sulla costa della Due California. Sebbene l'RNC estenda la sua portata su gran parte della regione, questo insediamento opera al di fuori della sua legge, gestito da chiunque detenga l'autorità attraverso la forza o la reputazione. L'espansione dell'RNC è uno sfondo costante alla vita quotidiana qui, e molte di queste comunità navigano in un attento equilibrio tra indipendenza e annessione.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>duro accordo in California</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Una comunità tribale che sopravvive ai margini della Two-California, nelle catene costiere e nelle valli dove l'influenza dell'RNC svanisce e persistono modi di vivere più antichi. Cacciano e raccolgono lungo le coste che un tempo erano densamente popolate, commerciando con i coloni quando le condizioni gli convengono e restando per conto loro quando non gli va bene.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Tribù della California</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
