<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Un insediamento democratico nelle distese piovose di Cascadia, dove la nebbia del Pacifico raramente si solleva e la costa è stata profondamente cambiata dalle bombe e dagli anni successivi. I coloni qui costruiscono comunità governate contro una natura selvaggia che sembra più antica della civiltà e indifferente alle preoccupazioni degli abitanti della superficie. Il commercio, i consigli eletti e il lavoro comunitario mantengono queste città funzionali – e mantengono i loro residenti abbastanza occupati da non soffermarsi su ciò che si muove sulla linea di galleggiamento dopo il tramonto.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Insediamento civile di Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Una banda di predoni che opera nelle fitte foreste e nei tratti costieri in rovina della Cascadia. Il terreno gioca a loro favore: l’inseguimento è difficile, le sparizioni sono facili da spiegare e gli insediamenti legittimi sono troppo sparsi perché qualcuno possa correre velocemente. Le strane cose che vivono nelle profondità delle zone umide sono una caratteristica del paesaggio che i predoni cascadiani hanno imparato a tollerare, più o meno.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Il predatore di Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Una resistenza autocratica nelle terre selvagge avvolte dalla nebbia di Cascadia, governata da chiunque abbia abbastanza paura o lealtà da tenerla unita. Il Pacifico nord-occidentale era già un paesaggio isolante prima delle bombe; ciò che divenne in seguito è qualcosa che la maggior parte dei viaggiatori delle terre desolate descrive male e rivisita raramente. Queste comunità sono isolate, dure e profondamente sospettose nei confronti di chiunque esca dalla nebbia senza essere invitato.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Insediamento approssimativo di Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Una comunità tribale che vive nel profondo delle terre selvagge delle Cascadiane, tra le rovine allagate e i resti coperti di foreste della costa nordoccidentale. Le loro storie sono piene di cose che vivono nell'acqua scura e sotto le radici di alberi secolari che avrebbero dovuto morire secoli fa. Che si tratti di incontri autentici o di generazioni di isolamento e discorsi sulle radiazioni, le loro tradizioni trattano la natura selvaggia con una riverenza che rasenta il terrore.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribù Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
