<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Un insediamento democratico nel deserto della Nova-Arizona, dove l'ombra della Legione di Cesare cade a lungo sul territorio. I coloni qui provengono in gran parte dal popolo Nat'L, le cui radici affondano nelle comunità del parco nazionale che rimasero nei canyon e nelle terre monumentali quando la civiltà crollò. La governance tende al consenso e alla leadership eletta, anche se rimanere abbastanza piccoli da evitare l’interesse della Legione è una preoccupazione pratica.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>insediamento civile dell'Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Una banda di predoni che vaga per i canyon e i sentieri desertici di Nova-Arizona. Predano le rotte commerciali che si snodano tra i territori controllati dalla Legione e gli insediamenti indipendenti, prendendo di mira quelli troppo isolati perché una pattuglia possa raggiungerli in tempo. Il loro modo di parlare, i loro vestiti e i loro costumi portano l'eco del patrimonio nativo della regione: la terra desolata lo ha schiacciato ma non lo ha mai cancellato.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Predone dell'Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Un insediamento autocratico scavato nel deserto della Nova-Arizona, gestito da un uomo forte, un consiglio di anziani o un capo locale senza obblighi nei confronti delle potenze esterne. La cultura qui riflette la profonda eredità della regione: generazioni di dura sopravvivenza nelle terre desolate del paese dei canyon. La Legione è sempre presente, ma non controlla tutto.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>un duro accordo in Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una delle comunità tribali Nat'L di Nova-Arizona, discendente dai turisti che visitavano i parchi nazionali molto prima della guerra. Si muovono con le stagioni attraverso la regione dei canyon, portando con sé storie e costumi orali. La Legione li considera una risorsa da arruolare o un fastidio da eliminare, a seconda delle dimensioni e dell'ubicazione della tribù.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Tribù dell'Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
