<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>En dräkt med tunga rustningar. Dubbla lager av plastelvävda plattor är otroligt effektiva vid både projektiler och explosioner. Neuromemetiska assistenter tillåter en människa att bära rustningen och ändå röra sig lätt. En inbyggd sprängsköld gör det möjligt för bäraren att överleva en raketträff, då sköldarna kräver tid för att laddas upp.\n\nSådana rustningar används ofta av imperialistiska tunga stormtroopers under mekanoidkonflikter, eftersom det förvandlar en soldat till en humanoid stridsvagn.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>tung marin rustning</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>En kostym av lätt halvdriven rustning. Tunna plastplåtar är effektiva för att stoppa skott av små kaliber och närstridsattacker samtidigt som de tillåter användaren att röra sig snabbt och oupptäckt.\n\nSådana rustningar används ofta av imperialistiska scoutpartier.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lätt marin rustning</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>En tung marin pansarhjälm, med dubbelskiktad plastplätering och en inbyggd kamera med display-HUD för att bli av med de svaga punkterna som visir.\n\nSådana rustningar används ofta av imperialistiska tunga stormtroopers under mekanoidkonflikter, eftersom det förvandlar en soldat till en humanoid stridsvagn.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>tung marinhjälm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>En lätt marin pansarhjälm som ger bäraren avancerad situationsmedvetenhet och skydd trots att den har en exponerad nedre halvan av ansiktet.\n\nBepansring som denna används ofta av imperialistiska scoutpartier.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lätt marinhjälm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
