<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Ett par enkla läderstövlar.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>stövlar</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Ett par snygga läderskor.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>skor</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Ett par enkla handskar.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>handskar</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>En jacka med mycket reflekterande egenskaper och en färg som är lätt att urskilja från vilken bakgrund som helst.\n\nDe flesta industrianställda bär den som en del av sin personliga skyddsutrustning.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Byggarjacka</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>En avslappnad T-shirt med ett coolt klistermärke på.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Casual T-shirt</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>En tjock tygrock skyddar mot värmen från spisar och stänk av kokande vätskor.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Kockens uniform</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Sanitetskläder som bärs av kirurger, sjuksköterskor och andra arbetare som är involverade i patientvård. De är designade för att vara enkla, lätta att tvätta och billiga att ersätta om de är skadade eller fläckiga.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doktor Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>En mjuk, rutig skjorta som andas perfekt för arbete i fält.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Fleeceskjorta</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>En varm casual hoodie som inte begränsar bärarens rörelser.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>hoodie</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Ett par tillräckligt tjocka jeans för att ge ett visst skydd mot skador och kyla.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>En helkroppsoverall gjord av tjockt tyg eller läder. Utmärkt för allmänt kroppsskydd och manuellt arbete.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Jumpsuit</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>En lätt kappa som bärs för att skydda kläder från ämnen som används i ett labb.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Labbrock</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>En militär formell jacka i tjockt tyg som används för vissa ceremonier, mottagningar och fester. Den innehåller order, medaljebeteckningar och kampanjband. Det anses vara en symbol för mod och tapperhet.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Militär jacka</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>En tjock, skyddande overall med militärt kamouflage.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Militär uniform</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Ett par haklappsoveraller perfekta för arbete i fält.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>overall</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>En formell, tjock knäppt skjorta med en sheriffstjärna på bröstet. Ger bäraren en känsla av stolthet och prestation.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Sheriffskjorta</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>En snygg skjorta med krage med knappar och knytband.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Skjorta och slips</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Ett par shorts, perfekta för varma sommardagar.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>shorts</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>En kort kjol.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>kjol</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>En snygg kostymjacka.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Kostymjacka</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>En ärmlös typ av T-shirt, användbar vid långvarig träning.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Linne</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Ett snyggt set med kostymbyxor.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>byxor</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>En snygg mössa med mjuk brätte och indragen krona.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Ett läder- eller tygförkläde som täcker ben, midja och bröst.\n\nSådant förkläde används ofta av hantverkare, läkare och kockar på grund av användbara fickor och skydd som det ger.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>förkläde</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Mycket lätt och tunn blus, perfekt för varma klimat.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>blus</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>En lös kappa fäst runt halsen på bäraren. Man tror att en kappa fungerar som en talisman av tapperhet på slagfältet.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>dölja</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Något tyngre än en vanlig skjorta, en tunika är en bra isolering mot kallt väder.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunika</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>En lätt halm- eller tyghatt som fungerar som ett skydd mot solens strålar.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Sommarhatt</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>En extremt varm mössa med öronskydd, perfekt för lång kyla på vintern.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Trapper hatt</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>En tung päls isolerad på grund av djurskinn, ger värme och rustning.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Peltrock</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>En kilt tillverkad med neolitiska verktyg. Även om det kan se primitivt ut, är det effektivt för att isolera bäraren.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Tribal Kilt</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>En poncho tillverkad med neolitiska verktyg. Även om det kan se primitivt ut, är det effektivt för att isolera bäraren.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Tribal Poncho</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>En tjock huva gjord av förstärkt tyg eller läder. Ger mediokert skydd mot kyla och skador.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>huva</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>En typ av mjuk keps med en rundad krona och en styv topp som skyddar framsidan.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Baseballkeps</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>En mjuk, platt krönt hatt. Bärs ofta av militären som en symbol för tapperhet.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>militär basker</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>En hög, rund, veckad hatt som vanligtvis bärs av kockarna.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Kockens Toque</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>En helmask för ansiktsisolering med grundläggande luftfiltreringssystem som ger en viss grad av giftig immunitet.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Gasmask</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Ett par korrigeringsglasögon som ger användarna en viss grad av psykisk immunitet.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Glasögon</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>En typ av hjälm som främst används i en arbetsmiljö. Ger högt skydd mot trubbigt trauma.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>hjälm</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Ett varmt och långt tyg som skyddar nacken från exponering för kyla.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>scarf</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Ett par solglasögon som skyddar bäraren från farliga UV-strålar. Anses ofta vara "cool".</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Solglasögon</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Sanitetsmask som bärs av kirurger, sjuksköterskor och andra arbetare som är involverade i patientvården.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Kirurgisk mask</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Ett par marina stövlar med skiktade plastplåtar och förbättrade servomotorer.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>marina stövlar</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Ett par enkla tallriksstövlar. På grund av sin vikt saktar de ner bäraren.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>plåtstövlar</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Ett par marinhandskar med förbättrad grepphjälp och uppsättning inbyggda rekylstabilisatorer.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>marina handskar</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Ett par enkla metallhandskar. På grund av materialets tjocklek minskar de den allmänna arbetshastigheten för bäraren.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>plåthandskar</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>En lätt stridsväst med komplex design, förstärkt med plast. Gör ingenting för att skydda armar och ben.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>avancerad väst</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>En väst med Kevlar-plattor insatta på bröstet och ryggen. Även om den är ganska effektiv mot skottlossning, gör den ingenting för att skydda mot närstridsvapen.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>skottsäker väst</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>En kamouflageplagg designad för att likna miljön. Ger användaren mer tid att sikta exakt, men ger lite eller inget försvar.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>ghillie kostym</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>En helkroppslig, ogenomtränglig skyddsutrustning som ger ett fullständigt skydd mot psykiska och toxiska effekter.\n\nDet begränsar bärarens rörelse och manipulation och ger inget försvar mot någon form av attack.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>HAZMAT kostym</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>En rustning gjord av små metallringar som är sammanlänkade och bildar ett nät, separerat från kroppen med tygstoppning.\n\nDenna pansar är ganska tung och saktar ner bäraren.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>ringbrynja</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>En bröstplatta av metall som ger bäraren ett högt skydd mot de flesta skador men begränsar rörelsen avsevärt.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>bröstplatta</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>En vadderad defensiv jacka som ger medium isolering från kalla temperaturer.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Överlappande solida pansarplattor som täcker bröstet och axlarna.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>lätt plattrustning</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>En plåthjälm som ger måttligt skydd mot skarpa angrepp.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>plåthjälm</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Ett par enkla axelplattor i metall.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>tallrik axelvaddar</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>En quiltad försvarsväst att bäras under rustning för extra skydd.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>quiltad väst</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>En väst med trästockar och plankor som täcker fram- och baksidan. Ganska effektivt mot skott av liten kaliber och vassa närstridsvapen, men helt värdelös mot trubbiga träffar och gevärsskott.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>trärustning</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>En konstnärligt skrämmande krigsmask. Döljer bärarens ansikte och gör dem mer självsäkra. Den är gjord av sten och är mycket hållbar men också otroligt tung.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>sten krigsmask</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>En tjock jacka med pansarplattor införda på bröst, armar, ben och rygg. Den här sortens rustningar är mycket effektiva för att skydda mot trubbigt trauma och används ofta av både kravallpolis och tungt infanteri.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>upploppsrustning</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>En tung stridshjälm med en ansiktstäckande platta. Används ofta av kravallpolisenheter på grund av dess effektivitet när det gäller att skydda mot trubbigt trauma.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>kravallhjälm</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>En industriell tung sköld gjord av förstärkt stål. Ger mycket skydd mot trubbiga skador, vilket gör den idealisk för urbworld kravallpolis.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>kravallsköld</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>En kostym av kraftigt driven rustning, byggd för ökat skydd samtidigt som rörligheten bibehålls. Tunga skiktade plåtvävda plåtar tillsammans med en inbyggd energisköldsändare stoppar de flesta attacker. Neuromemetiska assistenter tillåter en människa att bära den här rustningen utan att helt immobilisera dem.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för personer med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestige siegebreaker rustning</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>En kostym av lätt, minimalt driven rustning. Lättviktsplattor i plastelväv blockerar attacker, och neuromemetiska assistanser i underkroppen omfördelar vikt som bärs av användaren. Den är smalare än andra motordrivna rustningar och kan passa under kläder.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för dem med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestigetrooper rustning</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>En kraftigt bepansrad högteknologisk hjälm, med ett solidt skal av plastelväv och en kamera med omnispektrum.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för personer med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestige siegebreaker hjälm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>En högteknologisk och lätt bepansrad hjälm med en skyddande plastplåt.\n\nDyra och vackra, prestigerustningar som denna är vanligtvis gjorda för dem med hög status. Inbäddade eltex-trådar förstärker också bärarens psykiska känslighet.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestigetrooperhjälm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>En dräkt med tunga rustningar. Dubbla lager av plastelvävda plattor är otroligt effektiva vid både projektiler och explosioner. Neuromemetiska assistenter tillåter en människa att bära rustningen och ändå röra sig lätt. En inbyggd sprängsköld gör det möjligt för bäraren att överleva en raketträff, då sköldarna kräver tid för att laddas upp.\n\nSådana rustningar används ofta av imperialistiska tunga stormtroopers under mekanoidkonflikter, eftersom det förvandlar en soldat till en humanoid stridsvagn.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>tung marin rustning</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>En kostym av lätt halvdriven rustning. Tunna plastplåtar är effektiva för att stoppa skott av små kaliber och närstridsattacker samtidigt som de tillåter användaren att röra sig snabbt och oupptäckt.\n\nSådana rustningar används ofta av imperialistiska scoutpartier.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lätt marin rustning</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>En tung marin pansarhjälm, med dubbelskiktad plastplätering och en inbyggd kamera med display-HUD för att bli av med de svaga punkterna som visir.\n\nSådana rustningar används ofta av imperialistiska tunga stormtroopers under mekanoidkonflikter, eftersom det förvandlar en soldat till en humanoid stridsvagn.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>tung marinhjälm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>En lätt marin pansarhjälm som ger bäraren avancerad situationsmedvetenhet och skydd trots att den har en exponerad nedre halvan av ansiktet.\n\nBepansring som denna används ofta av imperialistiska scoutpartier.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lätt marinhjälm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>En helmask i textil. Döljer mimiken och gör den svår att läsa.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>balaclava</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Ett par förstärkta glasögon som kan stoppa en kula.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>ballistiska glasögon</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>En kamouflagehuva designad för att likna miljön. Ger användaren mer tid att sikta exakt, men ger lite eller inget försvar.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>ghillie hood</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>En helhuvudsgasmask, som tillsammans med HAZMAT-dräkten ger ett fullständigt skydd mot giftiga och psykiska effekter.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>HAZMAT mask</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>En uppsättning mörkerseendeglasögon som gör att bäraren kan avfyra vapen med högre precision.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>nattsynsglasögon</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Ett bord utrustat med olika verktyg som lämpar sig för styling av hår och skägg.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>frisörens bord</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>hår</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Elektromagnetiska pulsgranater som skadar elektronisk utrustning fastspänd i ett bälte. De kan kastas en kort sträcka, där de kommer att explodera, vilket inaktiverar all elektronik under en kort tid.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>EMP granatbälte</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>kasta EMP-granat</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>frag</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Gammaldags fragmenteringsgranater fastspända i ett bälte. De kan kastas en kort sträcka, där de kommer att explodera och skada allt och alla i närheten. Kan laddas om med fraggranater.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>frag granatbälte</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>kasta frag granat</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Glasflaskor fyllda med brandfarlig vätska, med en brinnande trasa i nacken, fastspänd i ett bälte. Ett favoritvapen för huliganer och desperata krigare från fälg till fälg. De kan kastas en kort sträcka, där de kommer att explodera, skada allt och vem som helst i närheten och sätta eld på chemfuel. Kan laddas om med molotovs.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>molotov bälte</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>kasta molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>En stor, tvåhändig, formad pinne för att slå fiender. Extrem vikt i slutet av detta verktyg gör att användaren kan krossa både kött och ben, vilket lämnar fiender lemlästade, förlamade och ofta döda.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>tung klubba</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>hantera</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>huvud</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>En liten enhandsklubba. Även om den är snabb att svänga, kommer den inte att orsaka någon enorm skada på grund av sin låga vikt och korta längd.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>lättklubb</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>hantera</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>huvud</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Ett av mänsklighetens äldsta tillverkade föremål. En shiv är en kort men vass bit av sten eller metall med ett litet handtag.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>blad</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>punkt</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>En vass stenbit monterad på en stadig träbit. Ofta använd som ett verktyg, har det registrerats att stamyxor också fungerade som ett bra vapen på grund av sin ringa storlek och förmåga att tillfoga djupa sår.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>stamyxa</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>hantera</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>kant</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>skärva</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>brandbomb</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>En liten påse i mitten av två längder sladd. Används för att slungskjuta vassa stenar över medeldistans.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>sling</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>sling</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>sling rock</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>En uppsättning råa sten- eller metallskärvor som kan kastas en kort sträcka.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>kasta skärvor</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>hantera</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>kant</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>punkt</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>En liten lerkruka med olika brandfarliga ämnen inuti - vare sig det är kemikalier, tyg, krut eller animaliskt fett.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>brandbomber</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>kasta brandbomb</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolier med ammunition. Minskar nedkylningen av alla avståndsvapen med 25 %.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>ammunition pack</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>En stridsbanner. Ger bäraren kämpaglöd och självförtroende. Ökar motståndet mot smärta.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>strid banner</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Ett bälte med explosiva granater. Kommer att detonera vid användarens död.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>explosivt bälte</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>En väska med allt som behövs för att ge medicinsk behandling. Ökar tenderkvaliteten och chansen att lyckas med operationen.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>läkarväska</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>En enkel automatisk pistol gjord för att monteras på en axel.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistol</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Ett litet paket med ammunition och komponenter som styr ett axelmonterat minitorn.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>mini-tornpaket</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistol</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Litet koger för pilar. Ökar skjuthastigheten för alla neolitiska och medeltida vapen.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>koger</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>En projektilavstötningsanordning. Den kommer att försöka stoppa inkommande projektiler eller splitter, men gör ingenting mot närstridsattacker eller värme. Det hindrar inte bäraren från att skjuta ut och stängs av direkt om den träffas av EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>avståndsskyddsbälte</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Ett bälte som innehåller en dos resurrektorserum. Injicerar serumet omedelbart efter döden.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>säkerhetsbälte</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Ett enkelt verktygsbälte med allt som behövs för att spika ett par plankor eller fixa elektriska apparater.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>verktygsbälte</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>En terminal som möjliggör kontakt med banken, tillgång till börs, prisöversikt och kontrakt.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>handelsterminal</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Anger en plats för ström från elnätets utpost som ska levereras till.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>elnätsuttag</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Torn för kraftöverföring utanför kolonin.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>kraftöverföringstorn</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Airdrop</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>rök</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Projektil skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>En golvlampa som lyser upp ett område med el. Den är mindre kraftfull än en stående lampa, men kan byggas på vilket golv som helst.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>golvlampa</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>En massiv glasfasad ger en oavbruten utsikt över rymden. Byggd som en del av gravskeppets underkonstruktion kombinerar denna lufttäta hall strukturell integritet med hisnande synlighet. Endast byggbar på gravskepp.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>gravship panorama skrov</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>En lufttät vägg inbäddad med trycktåliga visningsfönster. Denna hall är designad för säker stjärnskådning och integreras direkt i gravskeppets strukturella ram. Kan endast byggas på gravskepp.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>gravship glasskrov</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>En svagare lufttät vägg som förhindrar syreläckage i rymdens vakuum. Väggen ansluter direkt till den underliggande underkonstruktionen, vilket innebär att den endast kan byggas på ett gravskepp.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>gravskeppsskrov</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>De yttre strukturella delarna av ett fartygsskrov. Inkluderar inte ledningar för kraft eller kylvätska.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>skeppsskrov (glas)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>De yttre strukturella delarna av ett fartygsskrov. Inkluderar inte ledningar för kraft eller kylvätska.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>fartygsskrov (viewport)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>En oframkomlig vägg bestående av metallstänger.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>cellvägg</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>En oframkomlig halvglasvägg. Kan hålla upp ett tak, men ömtåligare än en vanlig vägg. Blockerar inte ljus, vilket ger en växande bonus till växter nära dem. Återfyller sakta människors utomhusbehov.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>kyrkovägg</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Delar rum. Motordrift gör att människor kan röra sig genom dörren utan att sakta ner.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>dubbel autodörr</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Delar rum. Enkla dörrar måste öppnas manuellt, vilket bromsar folk. Mängden avmattning beror på vad dörren är gjord av.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>dubbeldörr</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>En öppen spis i sten. Som med alla värmekällor måste den placeras inomhus så att den har ett slutet utrymme att värma upp. Tankas med ved.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>öppen spis</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Delar rum. Motordrift gör att människor kan röra sig genom dörren utan att sakta ner.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>glas autodörr</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>En oframkomlig glasvägg. Kan hålla upp ett tak, men mycket ömtåligare än en vanlig vägg. Blockerar inte ljus, vilket ger en växande bonus till växter nära dem. Återfyller sakta människors utomhusbehov.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>glasvägg</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Delar rum. En intrikat snidad dörr, dekorerad med guld. Denna stora, tunga dörr kräver intilliggande väggar för att fungera.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>stor utsmyckad dörr</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>En intrikat och svårframkomlig vägg, dekorerad med guld. Kan hålla upp ett tak, men ömtåligare än en vanlig vägg. Värdighetsfokuserad psycaster kommer att få en meditationsbonus när han mediterar nära dem.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>utsmyckad vägg</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>En hållbar, förstärkt pansar som sömlöst integreras med befintliga väggar. Ger förbättrat skydd mot yttre hot samtidigt som strukturell integritet bibehålls. Det kommer att skydda väggen under den från skada tills den förstörs. Måste byggas på befintlig vägg.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>väggrustning</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>En öppen spis i sten byggd in i en befintlig vägg. Som med alla värmekällor måste den placeras inomhus så att den har ett slutet utrymme att värma upp. Tankas med ved.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>väggmonterad öppen spis</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>En oframkomlig halvglasvägg. Kan hålla upp ett tak. Blockerar inte ljus, vilket ger en växande bonus till växter nära dem. Återfyller sakta människors utomhusbehov.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>förstärkt kyrkovägg</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Delar rum. Motordrift gör att människor kan röra sig genom dörren utan att sakta ner.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>autodörr i förstärkt glas</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>En oframkomlig armerad glasvägg. Kan hålla upp ett tak. Blockerar inte ljus, vilket ger en växande bonus till växter nära dem. Återfyller sakta människors utomhusbehov.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>förstärkt glasvägg</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>En enkel, svag och oframkomlig vägg. Kan hålla upp ett tak.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustik vägg</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>En kraftigt förstärkt dörr. Den är långsam att öppna och kräver elektricitet, men är väldigt stark. Det är ett bra val om du vill hålla något farligt ute – eller inne. Dörren kräver väggar på båda sidor för att fungera.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>stor säkerhetsdörr</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>En långsamtgående dörr som skiljer två rum åt.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>celldörr</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>En oframkomlig vägg bestående av metallstänger som låter vatten passera igenom. Måste byggas i vatten.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>barriärvägg</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>En luftkonditioneringsmaskin som passar in i ett golv. Avger antingen kall eller varm luft i samma riktning, beroende på aktuell temperatur i rummet. Såvida den inte är kopplad från nätverksinställningarna, strävar den efter att uppnå den temperatur som anges i AC-styrenheten. Behöver anslutas till AC-styrenheten via luftkanaler.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>våningens AC-enhet</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>glasskärvor</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>glasskärvor</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Hård, genomskinlig pansar i flera lager som kan motstå kulor och explosioner, avgörande för att skydda värdefulla mål och säkerställa säkerhet i fientliga miljöer.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>ballistiskt glas</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Transparenta, spröda skivor av kiseldioxidbaserat material, flitigt använda för fönster och olika andra applikationer där klarhet och styvhet är avgörande.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>glas</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Ett obekvämt tygstycke som täcker bärarens mun och hindrar dem från att prata. Psykologiskt undertrycker bäraren, men hindrar dem effektivt från att interagera socialt med andra.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>gag</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>En obekväm jacka med korsade ärmar som hämmar rörelsen för bäraren. Det undertrycker dem psykologiskt, vilket minskar risken för ett slavuppror. Det hindrar också bäraren från att skada sig själv och andra genom att ta bort deras förmåga att röra armarna.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>tvångströja</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>ogiltig ritning</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
