<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Crea burro di funghi bramini con latte e foglie di fumo. Ricco, grasso e selvaggiamente irresponsabile, è il tipo di condimento che solo un posto come il Lucky 38 potrebbe servire apposta.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.jobString>Preparare il burro ai funghi bramini.</VCE_SmokeleafButter.jobString>
  <VCE_SmokeleafButter.label>prepara il burro ai funghi bramini</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_MakeCigarettes.description>Arrotola il tabacco da masticare di coyote nelle sigarette.</VBE_MakeCigarettes.description>
  <VBE_MakeCigars.description>Arrotolare il tabacco da masticare coyote in sigari con un po' di finiture dorate per un fumo più raffinato.</VBE_MakeCigars.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.description>Prepara un raffinato cocktail atomico, miscelato con precisione da più ingredienti.</VBE_MakeCocktailFine.description>
  <VBE_MakeCocktailFine.jobString>Preparare un buon cocktail atomico.</VBE_MakeCocktailFine.jobString>
  <VBE_MakeCocktailFine.label>preparare un ottimo cocktail atomico</VBE_MakeCocktailFine.label>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.description>Realizza un cocktail atomico gourmet in cui ogni fattore è stato calcolato per il massimo sapore e corpo.</VBE_MakeCocktailGourmet.description>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.jobString>Preparare un cocktail atomico gourmet.</VBE_MakeCocktailGourmet.jobString>
  <VBE_MakeCocktailGourmet.label>preparare un cocktail atomico gourmet</VBE_MakeCocktailGourmet.label>
  <VBE_MakeCocktailLavish.description>Prepara un sontuoso cocktail atomico mescolato con un'ampia varietà di ingredienti e raffreddato alla perfezione prima di servire.</VBE_MakeCocktailLavish.description>
  <VBE_MakeCocktailLavish.jobString>Preparare un sontuoso cocktail atomico.</VBE_MakeCocktailLavish.jobString>
  <VBE_MakeCocktailLavish.label>preparare un sontuoso cocktail atomico</VBE_MakeCocktailLavish.label>
  <VBE_MakeCocktailSimple.description>Prepara un semplice cocktail atomico mescolando rapidamente una coppia di ingredienti.</VBE_MakeCocktailSimple.description>
  <VBE_MakeCocktailSimple.jobString>Preparare un semplice cocktail atomico.</VBE_MakeCocktailSimple.jobString>
  <VBE_MakeCocktailSimple.label>preparare un semplice cocktail atomico</VBE_MakeCocktailSimple.label>
  <VBE_MakeEnergyDrink.description>Prepara il guaranà fortificando la salsapariglia fatta in casa con caffeina e un calcio radioattivo. Fornisce energia veloce e un successivo incidente.</VBE_MakeEnergyDrink.description>
  <VBE_MakeEnergyDrink.jobString>Fare il guaranà.</VBE_MakeEnergyDrink.jobString>
  <VBE_MakeEnergyDrink.label>fare il guaranà</VBE_MakeEnergyDrink.label>
  <VBE_MakeSodaSyrup.description>Prepara lo sciroppo di salsapariglia fatto in casa riducendo il succo di frutta e il dolcificante in un concentrato denso per l'imbottigliamento.</VBE_MakeSodaSyrup.description>
  <VBE_MakeSodaSyrup.jobString>Preparare lo sciroppo di salsapariglia fatto in casa.</VBE_MakeSodaSyrup.jobString>
  <VBE_MakeSodaSyrup.label>preparare lo sciroppo di salsapariglia fatto in casa</VBE_MakeSodaSyrup.label>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>Prepara lo sciroppo di salsapariglia fatto in casa mescolando il succo di frutta naturale con lo zucchero o lo sciroppo conservato. Questa ricetta è molto più efficace.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.description>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.jobString>Preparare lo sciroppo di salsapariglia fatto in casa.</VBE_MakeSodaSyrupBulk.jobString>
  <VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>preparare lo sciroppo di salsapariglia fatto in casa (efficiente)</VBE_MakeSodaSyrupBulk.label>
  <VCE_WasabiPaste.label>prepara la pasta di radice di xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <VCE_HotSauce.description>Crea una salsa piccante con peperoni o jalapenos. Mantiene lo stesso calore che brucia la gola e si adatta meglio alla dispensa Lucky 38.</VCE_HotSauce.description>
  <VCE_Ketchup.description>Crea ketchup con pomodori o patate. Una salsa densa con lo stesso sapore dolce che i commensali Lucky 38 si aspettano dall'originale prebellico.</VCE_Ketchup.description>
</LanguageData>
