<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Részese voltál a Testvériség Appalache-expedíciójának, amelyet azért küldtek, hogy felkutassa a szélhámos tagokat, és biztosítsa a régió háború előtti bőséges katonai létesítményeit. A küldetés félrecsúszott, amikor a felperzselt pestis megtizedelte az erőidet.\n\nMost egy kudarcba fulladt fejezet túlélője vagy, és cipeled a nehezebben tanult leckék súlyát. Láttad, mi történik, ha a Testvériség túl vékonyra terjed, amikor az ideológia ütközik a túléléssel. Ideje újrakezdeni, okosan építkezni, és talán ezúttal másképp kell csinálni a dolgokat.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Appalachia fejezet</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia kemény leckéket adott neked. Láttad, ahogy testvértársaid a sugárzás, a betegségek és a lények alá esnek, amelyeknek csak rémálmokban kellene létezniük. Láttad, mi történik, ha a Testvériség hatókörét meghaladja.\n\nDe túlélted. Megtanultad. Alkalmazkodtál.\n\nMost már messze vagy azoktól a besugárzott domboktól, de a leckék megmaradnak. Építs fel egy fejezetet, amely elég erős ahhoz, hogy számítson, elég okos a túléléshez, és elég rugalmas ahhoz, hogy szembenézzen azzal, amit ez a világ eléd hoz.\n\nA Testvériség fejlődik, vagy meghal. Ideje bebizonyítani, hogy ki vagy.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Öt Appalachia veterán változatos képességekkel indul, de a múlt kudarcai kísértik őket. Alkalmazkodni vagy elpusztulni.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Ti vagytok Lyons elder megreformált Testvériségének utolsó túlélői – azok, akik hittek az emberek védelmében, nem csak a technológia felhalmozásában. Az újraegyesítés és az ortodox tanokhoz való visszatérés után „pazarló” együttérzésed miatt kiközösítettek.\n\nA fővárosi pusztaságból menekülve olyan új fejezetet akarsz létrehozni, amely tiszteletben tartja Lyons vízióját: egy Testvériséget, amely az emberiséget szolgálja, nem csak a múltat. Kevesebb felszerelést viszel magaddal, mint egy szokásos Testvériségi bevetésnél, de eszméid rendíthetetlenek maradnak.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>A lyoni büszkeség maradványai</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Lyons elder azt tanította neked, hogy a technológia semmit sem ér, ha nem szolgálja az embereket. A lánya, Sarah nem tárgyakért, hanem életekért vezetett csatába.\n\nMost az ortodox testvériség visszafoglalta a fővárosi pusztaságot, és soraikban nincs hely a "lyoni szentimentalistáknak". Keletre menekültél, a tanításait és a túl sok nehéz döntés nyomait cipelve.\n\nÉpíts új fejezetet. Bizonyítsd be, hogy a Testvériség lehet a remény jelzőfénye, nem csak a múlt tárháza.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>A Lyon Pride három veteránja humanitárius eszmékkel indul, de korlátozott a Testvériség erőforrásai. Bizonyítsd be, hogy az együttérzés és a technológia együtt létezhet.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Az osztagodat kiküldték Lost Hillsből, hogy kivizsgálják a háború előtti fejlett technológiáról szóló jelentéseket ebben a régióban. A vertibird lezuhant egy vihar során, és szétszórta a felszerelésedet a pusztaságon. Az Acél Testvériség lovagjaiként és írástudóiként az Ön küldetése egyértelmű: biztosítsa a technológiát, hozzon létre egy előremutató működési bázist, és hozzon rendet a káoszban.\n\nA Testvériség alapelvei vezetnek – őrizze meg a technológiát, tartsa fenn a fegyelmet, és soha ne felejtse el a múlt hibáit.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Acél Testvériség</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>A vertibird figyelmeztető klaxonjai még mindig a füledben csengenek, ahogy kihúzod magad a roncsok közül. A háború előtti technológiai oldalak felderítésére irányuló küldetése váratlan fordulatot vett.\n\nÖn az Acél Testvérisége. A kódex által megkötött lovagok, írástudók és beavatottak. Az Ön kötelessége egyértelmű: biztosítsa a technológiát, teremtsen rendet, és gondoskodjon arról, hogy a régi világ hibái soha ne ismétlődjenek meg.\n\nAcél legyen veletek, testvérek.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>A Brotherhood of Steel négy munkatársa minimális készlettel lezuhan. Hozz létre egy fejezetet, és teljesítsd technológiai megbízatását.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Ti vagytok a Hidden Valley bunker túlélői, az egykor büszke Testvériség-fejezet maradványai, amelyet Elijah elder megszállottsága és az NCR könyörtelen nyomása nyomott le. Évekig tartó elszigeteltség és fogyatkozó erőforrások után a bunkered végre veszélybe került. Szétszórtan és kétségbeesetten kerültél ki a pusztaságba azzal a kis felszereléssel, amit megmenthetsz. A technológiai megőrzés régi Testvériségi doktrínája luxusnak tűnik, amikor a túlélés bizonytalan. Újra tudod építeni a Mojave-fejezet erejét, vagy el fogsz tűnni a sivatagban, mint annyian előtted?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Acél Testvériség</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>A Hidden Valley bunker, amely egykor menedéket nyújtott neked, most fém és meghiúsult álmok sírja. Elijah elder megszállottsága a Sierra Madre-val, az NCR-rel való szakadás, évekig tartó elszigeteltség – mindez a kétségbeesett kivonulás pillanatához vezetett. Magával hordja azt a keveset, amit megmenthet: kopott felderítő páncélt, egy marék energiafegyvert és azt a keserű tudást, hogy mi volt egykor a Testvériség. A Mojave-i nap könyörtelenül ver le, de ez semmi a hamuból való újjáépítés súlyához képest. A régi módszerek kudarcot vallottak. Talán itt az ideje újakat kovácsolni.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Négy Testvériség túlélője bukkan elő a romos Hidden Valley bunkerből korlátozott készlettel és kopott felszereléssel. Építs újjá Illés hagyatékának hamvaiból.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Ti vagytok a kitaszítottak – az igaz hívők, akik nem voltak hajlandók elhagyni a Kódexet, amikor Lyons elder megpuhult. Miközben ő pazarolta az erőforrásokat a pusztaság védelmére, Ön továbbra is elkötelezett maradt a Testvériség valódi küldetése mellett: a technológia megszerzése és megőrzése mellett.\n\nAz évekig tartó konfliktusok és a kedvezőtlen feltételek melletti esetleges újraegyesítés után olyan helyet keresett, ahol a Codex még mindig törvény. Kiváló felszereléssel és technikai tudással kezded, de a keményvonalas hozzáállásod... kihívást jelent a diplomáciában.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Kitűzött maradványok</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>A kódex világos: a technológiát meg kell őrizni, ellenőrizni kell, és meg kell őrizni azoktól, akik visszaélnének vele. Lyons elder elárulta ezt a szent kötelességet, és a Testvériség életeit és erőforrásait értéktelen pusztaságra pazarolja.\n\nTi vagytok a kitaszítottak – az igazi Testvériség. Míg mások megalkuvottak, te tartottad a vonalat. Most olyan fejezetet fog készíteni, amely emlékezik arra, hogy minek kellett lennie a Testvériségnek.\n\nHagyja, hogy a technikusok szívtelennek tartsanak. A történelem bebizonyítja, hogy igazad van.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Három kitaszított ügynök fejlett felszereléssel, de gyenge szociális képességekkel. Technológia über alles.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
