<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Culture_BoS.description>La Confrérie de l'Acier maintient une discipline militaire stricte et un respect pour la technologie d'avant-guerre. Les membres suivent le Codex, valorisent la chaîne de commandement et se considèrent comme les conservateurs du savoir dans un monde barbare.</FCP_Culture_BoS.description>
  <FCP_Culture_BoS.label>Chapitre de la Confrérie de l'Acier</FCP_Culture_BoS.label>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>Les Parias sont des puristes qui ont rejeté la déviation de Elder Lyons du Codex. Ils se consacrent entièrement à l’acquisition et à la préservation de la technologie, considérant au mieux les étrangers comme des obstacles. La mission est tout.</FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>Confrérie des Parias de l'Acier</FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.description>Le chapitre de frère Lyons s'est séparé du Codex pour aider les habitants du Capital Wasteland. Ses partisans allient discipline de la Fraternité et compassion, estimant que la technologie doit servir l’humanité et non en être thésaurisée.</FCP_Culture_Lyons_BoS.description>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.label>Confrérie de l'Acier de Lyon</FCP_Culture_Lyons_BoS.label>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>Description</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>néo-romain</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>
  <FCP_Culture_Enclave.description>L'Enclave représente les vestiges du gouvernement américain d'avant-guerre, incarnant une culture de supériorité technologique, une hiérarchie stricte et une loyauté inébranlable envers leur vision d'une Amérique purifiée. Les membres de l'Enclave sont profondément engagés dans leur cause, se considérant souvent comme les héritiers légitimes de la Terre.</FCP_Culture_Enclave.description>
  <FCP_Culture_Enclave.label>Enclave</FCP_Culture_Enclave.label>
  <FCP_Culture_Khan.description>Culture des Grands Khans, une tribu de raiders nomades issue des gangs de motards d'avant-guerre.</FCP_Culture_Khan.description>
  <FCP_Culture_Khan.label>Khan</FCP_Culture_Khan.label>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.description>Culture de ceux de la République de Nouvelle-Californie.</FCP_Culture_NCR_Californian.description>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.label>Nouveau californien</FCP_Culture_NCR_Californian.label>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.description>Culture de ceux de la République populaire de Chine.</FCP_Culture_PRC_Chinese.description>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.label>Chinois</FCP_Culture_PRC_Chinese.label>
  <FCP_Culture_Raider.description>Culture des membres des Raider Gangs.</FCP_Culture_Raider.description>
  <FCP_Culture_Raider.label>Raider</FCP_Culture_Raider.label>
  <FCP_Culture_USA_American.description>Culture de ceux des États-Unis d'Amérique.</FCP_Culture_USA_American.description>
  <FCP_Culture_USA_American.label>Américain</FCP_Culture_USA_American.label>
</LanguageData>
