<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Cercetați și dezvoltați hainele folosite de diferiții civili care lucrează pentru NCR, asigurându-vă că sunt potrivite pentru diferite roluri și activități civile.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Echipamente civile</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Cercetați și dezvoltați tehnici pentru salvarea și reutilizarea armurii de putere pentru o protecție sporită.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Regimentul de soldați grei</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Cercetați și dezvoltați hainele potrivite pentru președintele RCN, asigurându-vă că acestea sunt potrivite pentru diverse ocazii formale și diplomatice.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Suită prezidențială</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Cercetați și dezvoltați armura și echipamentele avansate utilizate de Corpul Rangerului NCR, asigurându-vă că sunt bine pregătite pentru diferite misiuni de recunoaștere și luptă.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Corpul Rangerului</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Cercetați și dezvoltați armura și echipamentele de elită utilizate de Corpul Rangerului de Elită NCR, asigurându-vă că sunt echipate cu cele mai bune echipamente posibile pentru misiuni de recunoaștere și luptă cu risc ridicat.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Corpul Rangerului de Elită</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Cercetați și dezvoltați armuri avansate pentru Forțele de Operații Speciale NCR, oferind protecție și capacități îmbunătățite pentru soldații de elită.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Forțele de operațiuni speciale</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Cercetați și dezvoltați echipamentul de bază și uniformele utilizate de soldații standard NCR, asigurându-vă că sunt bine pregătiți pentru diferite scenarii de luptă.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Echipament standard de soldat</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Cercetați și dezvoltați variații ale echipamentului standard de soldați, oferind echipament specializat pentru diferite scenarii de luptă.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Variante de soldat</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
