<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Uçuş kontrolü</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Bu pedi kullanmak için ne tür vertibird trafiğine izin verildiğini belirtin.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>{0} bölgesinden bir Kardeşlik malzeme sorumlusu vertibird iniş yapıyor. Onlar bir {1}'dir.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Uçuş kilitleme</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Düşmanlar nedeniyle veya manuel olarak etkinleştirildiği için kolonilerinizden biri veya daha fazlası uçuş kilitlemesine girdi. Yeni vertibird trafiği gelmeyecek, ancak karaya çıkan herhangi bir araç yine de yola çıkabilir. 
Şu anda uçuş kilitlemesi altında olan koloniler:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Tüm vertibirdler</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Acil müdahale sürüyor</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Düşmanlar nedeniyle kolonilerinizden bir veya daha fazlası, karaya çıkan ziyaretçilerin ve mürettebatın otomatik olarak tahliyesini başlattı. 
Şu anda acil durum mücadelesi yürüten koloniler:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Uçuş trafiği kullanıcı tanımlı sınırda - inişler askıya alındı.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Uçuş koridorunda enkaz tehlikesi; iniş imkansız.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Aktif vertibird pedleri algılanmadı - uçuş ağı çevrimdışı.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Uçuş ağı çevrimiçi.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Tüm vertibird alanları dolu, inişler askıya alındı.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon'a güç verilmiyor - uçuş ağı çevrimdışı.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Transit vertibird isteğinde bulunun</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>işaret gücü yok - Kardeşlik uçuş kontrolüne ulaşamıyor.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Hizmet: Tek yönlü transit vertibird
Ücret: 500 gümüş
Biniş: ilk açık ped</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>500 gümüş karşılığında, Kardeşlik tarafından kiralanan tek yönlü vertibird'ü talep edin.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Hepsini karıştır</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Gerekli tüm kargonun yüklü olup olmadığına bakılmaksızın, haritadaki tüm vertibirdleri hemen havalanıp ayrılmaya zorlayın.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>Bu vertibird'ü kontrol edemezsiniz, yoksa havalanma yeteneği yoktur.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>{0} bölgesinden bir Kardeşlik vertibird'ü ziyaretçilerle birlikte iniyor.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Mücadele</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Gerekli tüm yükün yüklü olup olmadığına bakılmaksızın, bu vertibird'ü derhal havalanmaya ve ayrılmaya zorlayın.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Yalnızca müttefik konuklar</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Yalnızca Malzeme Sorumluları</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Yalnızca ziyaretçiler</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Uçuş kilitleme</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Vertibird trafik kilitlemesini manuel olarak değiştirin.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Uçuş yok</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Tüm ekipleri geri çağırın</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Tüm karaya çıkan ekipleri vertibirdlerine binmeye ve derhal ayrılmaya zorlayın.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Yolcuları geri çağırma</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Bu vertibird'ün yolcularını hemen binmeye ve ayrılmaya zorlayın.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>{1} bölgesinden bir Kardeşlik baş döndürücü kuşu, ziyaret eden bir patronla birlikte iniyor. {PAWN_titleIndef} adlı {PAWN_nameFull} gemide.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Kardeşlik bağlantısı kuruldu...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>{0} bölgesinden gelen ziyaretçiler Brotherhood vertibird uçağıyla ayrılıyor.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Uyarı: Su erişimi olmadığında havacılık yakıtı işlemcisi %33 verimlilikle çalışacaktır.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Uyarı: Havacılık yakıtı işlemcisinin tam verimlilikte çalışması için su borularına ihtiyaç vardır.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Havacılık yakıtı işlemcisi sığ suya, nehre veya Heavy'yi destekleyen bir araziye yerleştirilmelidir.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Havacılık yakıt rezervleri: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Çalışma modu: kuru (düşük verim)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Çalışma modu: ıslak (tam verim)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Ağda toplam {0} uçak yakıtı bulunduran {1} tank var.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Hazır yakıt stoğu: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Vertibird alanı çatı tarafından engellendi.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Ömür boyu havacılık yakıtı üretimi: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Ömür boyu yakıt ikmali geliri: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>İniş aracının sürücüsü koloninize yaklaşırken tehlikeli bir şekilde titriyor. Çökecek.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Kısa menzilli telsiziniz sistem içinde sürüklenen sakat bir gemiden otomatik bir imdat çağrısı aldı. Siz onun geçişini izlerken, yıpranmış bir acil durum iniş aracı gövdeden ayrılıyor ve son bir iniş için motorunu ateşliyor. Kısa bir süre sonra yolculardan bir mesaj alırsınız: Uçuş sinyalinizi aldılar.
Pilot, aracın kontrollü bir iniş yapamayacak kadar dengesiz olduğunu açıklıyor ve acil iniş için onlara izin vermeniz için size yalvarıyor. Ödül olarak bazı gelişmiş ekipmanlar sunuyor.
İsteklerini kabul edebilirsiniz ancak sizi uyaralım: iniş aracının hasarlı reaktörü atmosferik giriş sırasında patlayabilir ve koloninizin üzerine enkaz yağabilir. Hatta çarpma anında patlayarak vertibird tesislerinize zarar verebilir.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Arazi aracının sürüşü işaret ışığınıza yaklaşırken sabit kalıyor. Bunu başaracak.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>İniş aracının reaktörü atmosferik giriş sırasında muhafazayı kaybetti. Uçuş işaretçiniz, gelen {0} şarapnel ve moloz parçasını tespit etti.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Tanımlanamayan vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Görünüşe göre vertibird küçük bir çeşitlilikte faydalı şeyler içeriyor.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Görünüşe göre vertibird çok çeşitli yararlı şeyler içeriyor.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Görünüşe göre vertibird boş. Motorları hasarlı olduğundan yalnızca hurda olarak kullanılabilir.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Vertibird'ün motoru siz yaklaştığınızda hızlanıyor ve bilinmeyen yerlere doğru havalanıyor.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibird, yaklaştığınızda şiddetli bir şekilde basıncı kaybeder ve birkaç kurumuş iskeleti kabininden dışarı fırlatır.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Siz yaklaşırken vertibird'den delici bir zihinsel çığlık yayılıyor. Psişik bir yük.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Yaklaştığınızda vertibird'ün kapağı açılıyor ve {0}'dan küçük bir saldırı grubu dışarı çıkıyor.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Siz yaklaştıkça vertibird'ün reaktörü giderek daha yüksek sesle bağırmaya başlıyor. Bu bir bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Vertibird'ün inmesine izin verin.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Kardeşlik uçuş işaretçiniz, otomatik pilotta yaklaşan tanımlanamayan bir baş döndürücü kuş tespit etti. Alıcı-vericisi devre dışı bırakıldı ve gemideki mürettebatla iletişim kurmaya yönelik tüm girişimler başarısız oldu.
Ancak yörünge analizi, ağır bir yük taşıdığını gösteriyor. Değerli bir şey olabilir... ya da bir tuzak olabilir.
Yaklaşanlardan saklanmak için işaretçinizi susturabilir veya aktif tutarak vertibird'ün inmesine izin verebilirsiniz.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Bir vertibird, {0}'ı almak için iniyor.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>{0}/{1} adlı kişiden az önce bir teklif aldınız. Ellerindeki fazla sayıda mahkum var ve bir kısmını ücret karşılığında boşaltmak istiyorlar.
{0}, biri düşük güvenlikli, diğeri yüksek güvenlikli olmak üzere iki grubun aktarım için uygun olduğunu söylüyor. Kabul etmeniz durumunda hem ödeme hem de mahkumlar vertibird tarafından tarafınıza aktarılacaktır.
Düşük saniyeli ödeme: {2}
Yüksek saniyeli ödeme: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Ücretsiz vertibird pedleri yok</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Acil iniş için vertibird'ü temizleyin.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Kısa menzilli telsiziniz, {0} bölgesinden sıkıntılı bir Kardeşlik pilotunun sesiyle canlanıyor. Sağlık görevlilerinin baş döndürücü kuşları ağır yaralı bir müttefiki taşıyor.
Ne yazık ki hastanın durumu hızla kötüleşti ve gemideki doktor, uygun tıbbi olanaklara sahip en yakın {0} üssüne zamanında ulaşamayacaklarından korkuyor. Ancak yerleşim yeriniz yalnızca birkaç dakika uzaklıkta.
Pilot ve sağlık görevlisi, hastayı stabilize edebilmeniz için acil iniş için izin vermenizi rica ediyor. Somut bir maddi ödül vaat edemezler, ancak {1} ile güzel bir konuşma yapacaklarına ve bazı minnettarlık simgelerini önünüze yönlendirmeye çalışacaklarına yemin ederler.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Kardeşlik sağlık tahliyesi</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Bir süre önce, sıkıntılı bir Kardeşlik sağlık görevlisinin baş dönmesine yardım etmiştin. Pilot ve sağlık görevlisi sözlerini tuttu ve size bir ödül gönderilmesini sağladı.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Kardeşlik sağlık tahliyesi ödülü</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Az önce {0}'dan bir teklif aldınız. Özellikle karmaşık ve riskli bir {1} işi için profesyonel yardıma ihtiyaçları var ve tam da ihtiyaç duydukları kişinin sömürgecilerinizden birinin - {2} - olduğunu düşünüyorlar.
Kabul ederseniz, {0}, {2} gemisini çalışma sahasına götürmek için bir vertibird gönderecek, burada {3}, {4} İş 10 ila 15 gün sürecek ve ardından {2}, vaat edilen ödülle birlikte ikinci bir vertibird ile geri uçacak.
Ancak {0}, {2}'nin ölüm riski altında olmadığını söyleyebilseler de, {2}'nin iş sırasında genel güvenliğini ve sağlığını garanti edemeyecekleri konusunda uyarıyor.
Kabul etmeyi seçerseniz {0} aşağıdaki ödülü sunar: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
