<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Kazanılan şifreli içgörü</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort}, {USER_possessive} birinci seviye şifreli analiz elde etti! {USER_pronoun} artık bir okültist.
{USER_labelShort} meditasyon yoluyla gizemli bir odaklanma geliştirmelidir. Kişi meditasyon yaparken belirli bir nesneye odaklanabilirse bu meditasyonun etkinliği artar.
Farklı insanlar farklı nesnelere odaklanabilirler. Bu, kişinin geçmişine, özelliklerine ve rütbelerine bağlıdır. Örneğin:
- Bölge rütbelerine sahip okültistler kendilerine atanan görevler üzerinde meditasyon yaparlar.
- Kabile çocukluğuna sahip okültistler gizemli tapınaklar ve totemler üzerinde meditasyon yaparlar.
- Çileci okültistler boş duvarlara meditasyon yaparlar.
- Psikopat okültistler, tercihen içinde sevdikleri biri varken mezarlara kadar meditasyon yaparlar.
Bir kişinin meditasyon odak türlerini 'i' butonu ile bilgi kartına bakarak görebilirsiniz.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} şifreli analizlerde yeni bir seviyeye ulaştı! {USER_pronoun} artık bu yüksek seviyedeki şifreli açıklamaları kullanabilir, ancak {USER_pronoun}'un önce bunları öğrenmesi gerekiyor.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>{USER_labelShort}, yeni şifreli analiz düzeyine ulaştıktan sonra şu açıklamaları otomatik olarak öğrendi: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>şifreli öz ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>{0} vahyini öğrenmek için şifreli özü kullanın</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Belirli bir şifreli açıklamayı eğiten tek kullanımlık bir sinir aşısı.
Doz, özel bir implant noktası aracılığıyla uygulanır. Mekanizma, beyne salındığında belirli bir vahiy bilgisini oluşturur ve gerektiğinde kendisini sinir dokusuna dönüştürür.
{PSYCAST_label}
{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>şifreli içgörü gerektirir</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Şifreli odak</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Şifreli odak</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Şifreli odaklanma, şifreli açıklamaları kullanmak için gereken özel bir zihinsel yapılanma türüdür. Şifreli odaklanma zamanla dağılır ve düzenli meditasyonla inşa edilmesi gerekir. Tüm şifreli odağı kaybetmek, birinin açıklamaları kullanamamasına neden olur.
Daha yüksek kripti odağı, daha yüksek seviyeli açıklamalara izin verir, ancak aynı zamanda odak dağılma oranını da artırır.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>%{0}-{1}</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>{0}. seviyeye kadar açıklamalar.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Kriptid odağı günde {0} seviyesine düşüyor.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Şifreli odak kazanma oranı: {0}/d</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Maksimum şifreli içgörü düzeyi</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort}, {LINKABLE_labelShort} ile bağlantı kurma ritüelini tamamladı.
{PAWN_pronoun} artık yeni açıklamaların kullanılmasına izin veren yükseltilmiş bir şifreli içgörüye sahip.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>bir Güve Adam Totemi</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Şu anda Güve Adam Totemiyle bağlantı kurabilecek kolonici yok.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Doğal meditasyon odak tipine sahip sömürgeciler yok.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>En az {0} Mothman yumurtasına ihtiyacın var.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Maksimum şifreli içgörü seviyesinin altında olan, doğal meditasyon odak tipine sahip bir sömürgeci olmalıdır.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Şifreye duyarsız olmamalıdır.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Bağlantı töreni daha fazla katılımcıyla daha güçlü olur. Ne kadar çok insan katılırsa tören o kadar az zaman alır ve o kadar çok Mothman yumurtası yenilenir.
{0} ek katılımcıyla birlikte, törenin sonunda {1} Mothman yumurtası yenilenecek.</AnimaLinkingExplanationBase>
</LanguageData>
