<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Una rara pistola de aire comprimido de edición limitada diseñada para Abilene Kid. Se distingue por sus marcas únicas y su excepcional artesanía, y es apreciado por coleccionistas y tiradores por su valor nostálgico y su precisión.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Pistola de aire comprimido Abilene Kid LE</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American es una carabina de tirador legendaria reconocida por su excepcional precisión, confiabilidad y artesanía personalizada. Con un diseño único y una óptica avanzada, destaca por ofrecer ráfagas rápidas y precisas a larga distancia, lo que la convierte en un arma preciada tanto entre los tiradores de élite como entre los coleccionistas.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Todo americano</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer es una escopeta legendaria y personalizada de doble cañón, reconocida por su inmenso poder de frenado y su robusta artesanía. Su estructura reforzada y sus cañones de gran tamaño producen devastadoras explosiones a corta distancia, lo que la convierte en un arma preciada tanto entre los cazadores como entre los coleccionistas de tierras baldías.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Gran boom</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer es una pistola legendaria y compacta de 10 mm reconocida por su excepcional velocidad de disparo y su diseño liviano. Favorecido por los agentes encubiertos, cuenta con un silenciador personalizado y un agarre ergonómico, lo que lo hace ideal para operaciones sigilosas y enfrentamientos rápidos en espacios reducidos.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>libertador</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell es una escopeta de acción de bombeo única y personalizada, apreciada por su excepcional confiabilidad y poder de frenado. Con un acabado pulido y modificaciones de precisión, ofrece agrupaciones de disparos ajustadas y mayor daño, lo que la convierte en el arma elegida por los cazadores experimentados de tierras baldías que buscan rendimiento y estilo.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Sonido para la comida</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>El rifle explorador de campaña de Gobi es un rifle de francotirador personalizado y legendario otorgado a tiradores de élite. Reconocida por su estructura liviana, su precisión excepcional y su rápido manejo, se erige como una de las armas de largo alcance más codiciadas del páramo. Su artesanía única y su histórica historia lo convierten en una posesión preciada tanto entre los francotiradores como entre los coleccionistas.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Rifle explorador de campaña de Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Una pistola de clavos industrial resistente adaptada tanto para la construcción como para el combate. Su estructura pesada y su capacidad de disparo rápido la convierten en un arma improvisada formidable, favorecida por quienes valoran la versatilidad y el poder de detención bruto.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Pistola de clavos HH Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>El repetidor de Lincoln es un rifle de palanca legendario, famoso por su excepcional artesanía y su importancia histórica. Con su acabado pulido y su precisión inigualable, esta arma es un símbolo de libertad y precisión, lo que la convierte en una posesión preciada tanto entre coleccionistas como entre tiradores.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Repetidor de Lincoln</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky es un legendario revólver Magnum .357, que se distingue por su inmaculado acabado cromado y sus ornamentados grabados. Reconocida por su acción impecable y su asombrosa precisión, esta arma es la favorita de los pistoleros que confían tanto en la habilidad como en la fortuna para triunfar.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Afortunado</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>María es una pistola de 9 mm bellamente grabada, adornada con intrincadas incrustaciones plateadas y una empuñadura de perlas. Alguna vez perteneció a una figura legendaria, pero combina elegancia con una precisión letal, lo que la convierte en un arma preciada para quienes valoran tanto el estilo como el rendimiento.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>María</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>La MkII Avenger es una minigun legendaria con recámara de 5 mm, reconocida por su devastadora velocidad de disparo y su robusta confiabilidad. Favorecida por los agentes de élite, su diseño avanzado y modificaciones personalizadas la convierten en una de las armas automáticas más formidables del páramo.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Vengador MkII</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless es un rifle de caza legendario, reconocido por su precisión excepcional y su diseño liviano. Transmitido de generación en generación, este rifle combina confiabilidad con precisión, lo que lo convierte en un arma preciada para cualquier tirador.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Viejo sin dolor</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer es un rifle de alimañas silenciado único equipado con una mira personalizada y un marco liviano. Reconocido por su precisión y sigilo excepcionales, destaca por eliminar objetivos pequeños a distancia sin llamar la atención. Su ingeniería de precisión y su funcionamiento silencioso lo convierten en el favorito tanto de los tiradores como de los cazadores.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>matador de ratas</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>El rifle de reservista es un rifle de francotirador raro y finamente elaborado que alguna vez fue llevado por un tirador militar de élite. Ligera y excepcionalmente precisa, es apreciada por su precisión de largo alcance y su rápido manejo, lo que la convierte en un arma codiciada tanto entre los francotiradores como entre los coleccionistas.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Rifle de reservista</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>El SMG de 9 mm de Vance es un subfusil legendario, personalizado por expertos para disparar rápido y un manejo superior. Su acabado pulido y sus grabados únicos la distinguen, mientras que su precisión y confiabilidad mejoradas la convierten en un arma preciada tanto entre coleccionistas como entre pistoleros.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Subfusil de 9 mm de Vance</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>El Victory Rifle es un rifle de francotirador legendario y personalizado, famoso por su poder de frenado excepcional y su capacidad de derribo única. Su estructura reforzada y su ingeniería de precisión la convierten en un arma preciada entre los francotiradores, capaz de realizar disparos devastadores a distancias extremas y, al mismo tiempo, asombrar a los objetivos de manera confiable.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Rifle de la victoria</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda es una escopeta de combate única y personalizada de Yermo Capital. Se distingue por su acabado ecológico y su confiabilidad, y presenta una velocidad de disparo más rápida y un peso más liviano en comparación con las escopetas de combate estándar. Favorecido por aquellos que valoran la velocidad y la confiabilidad en el combate cuerpo a cuerpo.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
