<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Un peligroso gecko mutado con la capacidad de escupir fuego. Estas temibles criaturas han desarrollado glándulas especializadas que les permiten expulsar llamas hacia sus enemigos. Los geckos de fuego son muy agresivos y territoriales, lo que los hace extremadamente peligrosos de encontrar en la naturaleza. Su fisiología única los hace resistentes al calor y al fuego, y su piel es particularmente valiosa. Por lo general, se encuentran en regiones cálidas y desérticas.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Geco de fuego</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>cabeza</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Un gran gecko mutado que ha crecido hasta el tamaño de un perro pequeño. Estas criaturas reptiles son comunes en todo el páramo, particularmente en las regiones desérticas. Si bien no son particularmente agresivos, se defenderán cuando se sientan amenazados. Su carne es comestible y su piel produce un cuero decente.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Geco</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Un gran gecko mutado con distintivas escamas doradas que brillan con la luz. Estas criaturas son apreciadas por su valiosa piel, que puede convertirse en artículos de cuero de alta calidad. Los geckos dorados son más fuertes y agresivos que sus primos comunes, y su mordida puede producir un veneno suave. Se encuentran en regiones desérticas y terrenos rocosos.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Geco dorado</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>cabeza</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Un gran gecko mutado con escamas verdes y un temperamento más agresivo que los geckos comunes. Los geckos verdes son más duros y peligrosos, con una mordida más fuerte que puede liberar toxinas. Se encuentran comúnmente en zonas rocosas y cuevas en todo el páramo. Su piel es valiosa y su carne comestible, aunque debe prepararse adecuadamente.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Geco verde</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>cabeza</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
