<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>El prototipo AER14, una variante experimental de la serie de rifles láser AER, presenta cristales de enfoque mejorados y un regulador de energía avanzado. Ofrece mayor precisión y daño que los rifles láser estándar, aunque su condición de prototipo lo hace raro y costoso de producir.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototipo AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>barril</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Un arma láser enorme y pesada que recuerda a Minigun y es popular entre la Hermandad del Acero. Sus disparos individuales causan poco daño, pero esto se compensa totalmente con su altísima cadencia de tiro. Destaca en las mismas áreas que la Minigun, proporcionando fuego de supresión en distancias cortas y medias.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Láser Gatling</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Esta arma pesada, uno de los primeros modelos del láser Gatling, presenta un diseño de cañón giratorio que permite un disparo automático sostenido. Aunque es menos refinado que los modelos posteriores, sigue siendo un arma de supresión formidable capaz de lanzar fuego láser fulminante.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling láser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Una versión compacta y abreviada del rifle láser estándar diseñada para combates cuerpo a cuerpo y operaciones urbanas. La carabina láser sacrifica algo de alcance y potencia para mejorar la maniobrabilidad y una adquisición más rápida del objetivo, lo que la hace popular entre los exploradores y las fuerzas especiales.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabina láser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>La pistola láser AEP7 viene con un tamaño de batería generoso, agrupación de disparos ajustada a distancia, resistencia al uso prolongado y una producción de daño bastante decente; es una muy buena opción como arma y la Hermandad del Acero y el Enclave la utilizan ampliamente en esta función. Al igual que otras armas de energía, la pistola láser tiene la capacidad de reducir a los enemigos a montones de cenizas humeantes.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistola láser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>El arma láser de condensador rápido es una pistola extraña que imita una metralleta. La característica única del RCW es la adición de un cargador de tambor, lo que le da a esta arma su apariencia única, su alta velocidad de disparo y su nombre. Esta arma exhibe una precisión moderada debido a su alta dispersión para un arma láser, lo que la hace útil para derrotar enemigos a casi cualquier distancia.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>RCW láser</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Un elemento básico de las fuerzas armadas de antes de la guerra, el rifle láser se ha convertido en algo inusual en el páramo, especialmente si se encuentra en buenas condiciones. Emiten un haz concentrado de luz coherente capaz de dañar gravemente a quién o a quién se dirige.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Rifle láser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Un arma experimental avanzada que presenta una revolucionaria célula de energía hipercriadora que regenera municiones a un ritmo sin precedentes. Esta pistola única puede sostener disparos continuos durante mucho más tiempo que las armas de energía convencionales, aunque cada disparo es relativamente débil. Su diseño futurista y su excepcional fiabilidad lo convierten en una posesión preciada.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF hiperbreeder alfa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>barril</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Una pistola de energía de estilo inusual con un distintivo color azul. A pesar de su nombre y apariencia de juguete, el Pew Pew ofrece tomas sorprendentemente poderosas utilizando un sistema avanzado de enfoque de energía. Su diseño único lo convierte tanto en un tema de conversación como en un arma.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Banco de banco</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>La pistola recargadora es una versión compacta del rifle recargador, que cuenta con un criador de microfusión que repone su munición automáticamente, sin necesidad de recargar. Si bien puede disparar rápidamente, los proyectiles causan menos daño en comparación con una pistola láser. El criador genera munición a un ritmo lento, lo que significa que puede disparar ráfagas de proyectiles rápidamente, pero hay un tiempo considerable entre esas ráfagas. Generalmente es más barato y portátil que el rifle recargable.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistola recargadora</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>El rifle recargable fue la primera arma de energía con un generador de microfusión. Repone su munición automáticamente, no es necesario recargar. Sin embargo, la tecnología subyacente aún no era muy sofisticada. Puede disparar rápidamente, pero los proyectiles causan mucho menos daño en comparación con un rifle láser. El criador ineficiente genera munición a un ritmo lento, lo que significa que puede disparar ráfagas de proyectiles rápidamente, pero hay un tiempo considerable entre esas ráfagas. Al menos suele ser mucho más barato que un rifle láser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Rifle recargador</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Una pistola láser civil fabricada por Sprtel-Wood, el modelo 9700 se comercializó como arma de defensa doméstica antes de la guerra. Si bien no es tan poderosa como las armas energéticas de grado militar, su confiabilidad y facilidad de uso la hicieron popular entre colonos y comerciantes.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-madera 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>El rifle láser de tres rayos parece ser un rifle láser acortado con un emisor diferente en la punta. Dispara tres rayos láser a la vez, lo que sirve como una alternativa de alta tecnología a las escopetas. Al igual que las escopetas menos avanzadas, el rifle láser de tres rayos es más adecuado para combates a corta distancia.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Rifle láser de tres rayos</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Un modelo de pistola láser más antiguo fabricado por Wattz Electronics antes de la Gran Guerra. El Wattz 1000 utiliza un sistema de lentes de enfoque más simple que los diseños modernos, lo que resulta en un rendimiento algo reducido, pero su construcción robusta garantiza un funcionamiento confiable incluso décadas después de su fabricación.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistola láser Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>La variante de rifle de la línea de armas láser de Wattz Electronics, el modelo 2000, presenta un cañón extendido y una celda de energía mejorada. Si bien utiliza tecnología más antigua que los rifles modernos de la serie AER, el Wattz 2000 sigue siendo un arma capaz, favorecida por su durabilidad y facilidad de mantenimiento.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Fusil láser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
