<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Carne cruda de bestias del páramo. La carne es más dura y tiene un sabor ligeramente desagradable en comparación con los animales domesticados, y tiene marcas de radiación y condiciones duras. Adecuado para comidas, aunque puede contener trazas de contaminación de terrenos baldíos.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>carne de bestia</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Carne cruda obtenida de insectos mutantes del páramo. La pulpa tiene una textura inusual y un sabor ligeramente amargo. Si bien es nutritivo, la alta concentración de compuestos extraños de la dieta de materiales irradiados del insecto lo hace algo tóxico.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>carne de insecto</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Carne blanca y firme extraída de crustáceos del páramo. La carne es densa y sabrosa, aunque tiende a absorber contaminantes transmitidos por el agua del hábitat acuático de la criatura. Popular entre los supervivientes costeros a pesar de la leve radiación.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>carne de acecha</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Carne magra de reptiles y anfibios del páramo. La pulpa es fibrosa pero comestible, con un sabor ligeramente a caza. Estas criaturas son particularmente expertas en almacenar radiación en sus tejidos, lo que hace que la carne esté más contaminada que la mayoría.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>carne herptil</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Carne excepcionalmente grasa y jugosa procedente de insectos mutantes bien alimentados. El tejido está hinchado con compuestos nutritivos, lo que lo hace más sabroso que la típica carne de insecto. Los supervivientes de Wasteland aprecian estos recortes, aunque todavía conllevan una toxicidad moderada debido a la dieta irradiada de la criatura.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>carne de chinche</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Cortes excepcionalmente carnosos de aves de tierras baldías bien alimentadas. La carne de la pechuga es espesa y jugosa, rivalizando en calidad con las aves de corral de antes de la guerra. A pesar de la radiación, esto se considera una fuente de alimento de primera calidad en el páramo.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>aves de corral irradiadas a plomo</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Carne de aves mutadas del páramo. La carne es reconocible como de ave, pero tiene un tinte descolorido y un olor inusual debido a la exposición a la radiación. Si bien sigue siendo comestible y de textura familiar, claramente no proviene de ningún pollo de antes de la guerra.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>aves de corral irradiadas</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Carne de excepcional calidad procedente de una bestia sana y bien alimentada del páramo. El tejido muscular está bien veteado y sorprendentemente limpio considerando su origen. Los cortes premium como estos son hallazgos raros y tienen precios superiores. Todavía conlleva una exposición mínima a la radiación del entorno baldío.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>carne de bestia de primera</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Carne de reptil de calidad superior procedente de un espécimen bien desarrollado. El tejido muscular es firme y adecuadamente desarrollado, ofreciendo mejor textura y sabor que la típica carne herptil. Incluso los especímenes de primera calidad transportan una radiación moderada debido a su dieta en el páramo.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>carne herptil de primera</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Carne sorprendentemente buena de una alimaña sana del páramo. El animal estaba bien alimentado y su carne es tierna a pesar de su pequeño tamaño. Estos cortes son apreciados por los supervivientes que saben cómo prepararlos adecuadamente. Todavía moderadamente radiactivo.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>carne de alimañas de primera</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Carne delicada y sabrosa procedente de pescado del páramo. Su textura es tierna y húmeda, lo que la convierte en un manjar poco común entre los supervivientes. Si bien es muy nutritivo, aún puede contener trazas de contaminantes provenientes de aguas irradiadas.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>carne de pescado suculenta</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Carne de caza menor procedente de roedores y otras alimañas del páramo. Las porciones son escasas y la calidad de la carne es mala, pero los mendigos no pueden elegir. Estos carroñeros acumulan una cantidad significativa de radiación al comer restos de comida contaminados.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>carne de alimañas</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
