<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Un arma desarmada avanzada que combina potencia neumática con un proyectil explosivo de escopeta. Cuando el puño se conecta, dispara un proyectil directamente al objetivo, provocando un trauma masivo. El devastador definitivo a corta distancia.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Puño balístico</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>puño explosivo</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Un par de guantes de boxeo acolchados, diseñados originalmente para el deporte. Si bien no causan daño letal fácilmente, son excelentes para derribos no letales y aún pueden romper una mandíbula con un golpe sólido.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>guante de boxeo</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>puño</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Un arma de energía experimental que se envuelve alrededor de la mano. Genera un campo que altera la materia al contacto, provocando graves daños tisulares y lesiones internas. El distintivo brillo azul delata su avanzada tecnología.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Guante desplazador</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>campo desplazador</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Un puño protésico industrial de alta resistencia diseñado para trabajos de construcción y demolición. Si bien originalmente no fue concebido como un arma, sus actuadores hidráulicos y su construcción de metal reforzado lo hacen devastadoramente efectivo en combate, aplastando todo lo que golpea.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>mano industrial</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>puño hidráulico</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Un guante neumático de antes de la guerra que utiliza gas presurizado para asestar golpes devastadores. Cuando el puño impacta, libera una ráfaga de aire comprimido que multiplica varias veces la fuerza, capaz de romper huesos y abollar armaduras con cada golpe.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Puño de poder</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>puño neumático</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Un guante de cuero modificado con componentes eléctricos que producen una potente descarga al contacto. Desarrollado originalmente para el control de multitudes no letal, puede aturdir e incapacitar a los objetivos. La crepitante energía azul es a la vez intimidante y eficaz.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Guante Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>puño electrificado</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
