<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Una comida empaquetada y sellada que consiste en filete de carne molida con salsa, otro alimento básico de la cocina estadounidense. Es muy abundante y bastante sabroso, lo que lo convierte en un plato popular incluso siglos después de la guerra. ¡La comida BIG BOY viene con una guarnición de InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Filete Salisbury</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un producto de comida rápida de antes de la guerra sorprendentemente bien conservado. Es una caja rectangular llena de una mezcla de macarrones con queso, un alimento básico de la cocina estadounidense de antes de la guerra y, como tal, es algo común en el páramo. Esta parece ser la variación Extra Cheezy, que agrega un poco más de calorías a su comida.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Sabor Extra Queso</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un producto de comida rápida de antes de la guerra sorprendentemente bien conservado. Es una caja rectangular llena de una mezcla de macarrones con queso, un alimento básico de la cocina estadounidense de antes de la guerra y, como tal, es algo común en el páramo.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Sabor Original</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Una lata llena de carne procesada. Sus ingredientes principales son la carne de cerdo y el jamón prensados ​​y unidos mediante gelatina. Está lleno de suficientes conservantes para ser comestible más de 200 años después de su fabricación y es una ración común y popular para los soldados de la NCR debido a su alto contenido calórico.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Atestar</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Una comida envasada de alta calidad, fabricada para su uso en situaciones de supervivencia. Si bien nunca se pudre, aún puede deteriorarse si se deja afuera. Genial para viajar.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Comida baja en sodio</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Manzanas confitadas contenidas en una caja de cartón roja, un bocadillo popular de antes de la guerra, elaborado por la empresa Dandy Boy. La asombrosa cantidad de azúcar y conservantes añadidos al producto garantiza su comestibilidad incluso 200 años después.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Manzanas Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Manzanas confitadas contenidas en una caja de cartón roja, un bocadillo popular de antes de la guerra, elaborado por la empresa Dandy Boy. La asombrosa cantidad de azúcar y conservantes añadidos al producto garantiza su comestibilidad incluso 200 años después. ¡Esta variación parece tener una deliciosa cáscara de caramelo!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Manzanas acarameladas Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Pastelitos de antes de la guerra empaquetados en una caja pequeña. Estos bocadillos, pequeños trozos de pastel con glaseado, son casi imperecederos y todavía sirven como un dulce y azucarado 200 años después de su elaboración.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Pasteles de bocadillos de muchacho elegante</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Pastelitos de antes de la guerra empaquetados en una caja pequeña. Estos bocadillos, pequeños trozos de pastel con glaseado, son casi imperecederos y todavía sirven como un dulce y azucarado 200 años después de su elaboración. ¡Asegúrate de estar atento a esta versión, ya que es la edición limitada Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Sabor Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un pequeño paquete verde con un logotipo que simboliza una señal de peligro radiactivo. Sin embargo, su contenido es relativamente inofensivo, aparte de la omnipresente radiación de fondo. Las pequeñas gomitas que contiene son dulces y sabrosas y han resistido bastante bien los estragos del tiempo. Un refrigerio azucarado para exploradores de tierras baldías.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gotas de chicle</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un pequeño paquete verde con un logotipo que simboliza una señal de peligro radiactivo. Sin embargo, su contenido es relativamente inofensivo, aparte de la omnipresente radiación de fondo. Las pequeñas gomitas que contiene son dulces y sabrosas y han resistido bastante bien los estragos del tiempo. Un refrigerio azucarado para exploradores de tierras baldías. Este sabor popular de antes de la guerra presenta los campos de batalla de montaña de Anchorage, Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gotas de chicle Anchorage sabor ártico</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Una caja de puré de patatas en polvo liofilizado. Este producto alimenticio preparado resultó ser comestible dos siglos después de la guerra y se puede encontrar en muchos lugares del páramo. ¡Se combina mejor con Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>puré de insta</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>¡Una caja de puré de papas en polvo liofilizado con tocino agregado para darle más sabor y textura! Este producto alimenticio preparado resultó ser comestible dos siglos después de la guerra y se puede encontrar en muchos lugares del páramo. ¡Se combina mejor con Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta puré y tocino</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Lata de frijoles guisados ​​en salsa de tomate con trozos de tocino y carne de cerdo salada. Pork n'Beans, un producto de la empresa Greasy Prospector, se vendía en una lata con una etiqueta azul y roja y sigue siendo comestible hasta el día de hoy.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Cerdo Y Frijoles</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Lata de frijoles guisados ​​en salsa de tomate con trozos de tocino y carne de cerdo salada. Pork n'Beans, un producto de la empresa Greasy Prospector, se vendía en una lata con una etiqueta azul y roja y sigue siendo comestible hasta el día de hoy. Según el empaque, este parece ser el "sabor picante y picante".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Cerdo Y Frijoles Sabor Picante Y Picante</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Una caja de patatas fritas Spring Valley. Un snack icónico de antes de la guerra compuesto por finas rodajas de patata saladas y cocidas en aceite. Debido a su inmensa popularidad antes de la guerra, todavía son una vista común en el páramo.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Patatas fritas</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tubo de patatas fritas Spring Valley con sabor ligeramente salado. Un snack icónico de antes de la guerra compuesto por finas rodajas de patata saladas y cocidas en aceite. Debido a su inmensa popularidad antes de la guerra, todavía son una vista común en el páramo.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Patatas fritas ligeramente saladas</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Una comida envasada de alta calidad, fabricada para su uso en situaciones de supervivencia. Si bien nunca se pudre, aún puede deteriorarse si se deja afuera. Genial para viajar.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Filete Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Una caja roja, blanca y azul de cereales para el desayuno de antes de la guerra, famosos (y notorios) por su alto contenido de azúcar. Si bien tal cantidad de azúcar seguramente no es saludable, también garantiza que sean comestibles hasta el día de hoy. Debido a su condición de cereal dominante en el desayuno, todavía se puede encontrar en casi todas partes del páramo.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>bombas de azucar</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un paquete rojo y azul con huevos rellenos enteros y secos hechos por YumYum. A pesar de ser huevos duros rellenos con una pasta hecha de yemas de huevo, mostaza y mayonesa, siguen siendo comestibles por razones que es mejor dejar a discreción.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Huevos rellenos Yum Yum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un paquete amarillo y dorado con huevos rellenos enteros secos hechos por YumYum con un toque de crema agria que le añade sabor. A pesar de ser huevos duros rellenos con una pasta hecha de yemas de huevo, mostaza y mayonesa, siguen siendo comestibles por razones que es mejor dejar a discreción.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Huevos Rellenos Sabor Crema Agria</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
