<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Una caja de raciones de la Hermandad del Acero que contiene comidas militares en conserva, agua purificada y suplementos nutricionales. Diseñado para sostener a los soldados durante operaciones prolongadas en el duro entorno del páramo.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Caja de suministros de alimentos de la Hermandad</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Una caja especializada para uniformes de la Hermandad del Acero que contiene el equipo distintivo usado por la Hermandad reformada del élder Lyons. Estos uniformes representan la misión humanitaria de la facción y su compromiso de proteger a los inocentes.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Caja de uniforme Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Una caja de suministros de la Hermandad Marginada que contiene los distintivos uniformes rojos y negros que usa la facción purista. Estos uniformes simbolizan su inquebrantable dedicación al Códice original y su misión de recuperar la tecnología anterior a la guerra a cualquier precio.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Caja de uniformes marginados</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Una caja de suministros sellada de la Hermandad del Acero que contiene componentes tecnológicos esenciales, repuestos y materiales avanzados. Estos recursos son cruciales para mantener y mejorar sus sofisticados equipos e instalaciones.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Caja de recursos tecnológicos de la Hermandad</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Una caja de suministros de la Hermandad del Acero que contiene uniformes, uniformes y equipo de protección estándar que usa el personal regular de la Hermandad. Cada pieza lleva los colores e insignias distintivos de la facción.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Caja de uniforme estándar de la Hermandad</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Una caja de armas sellada de la Hermandad del Acero que contiene armas de fuego y armas de energía de alta calidad utilizadas por sus fuerzas. El distintivo acabado rojo y metalizado lleva la emblemática rueda dentada de la Hermandad.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Caja de armas de la Hermandad de Acero</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
