<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Un huevo fertilizado de acechador de playa. Si todo va bien, debería convertirse en un acechador de la playa. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Huevo de acechador de playa (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Un huevo de acechador de playa sin fertilizar. Estos huevos pálidos de color arena se encuentran en nidos costeros. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Huevo de acechador de playa (unfert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Un huevo de sanguinario fertilizado. Si se incuba adecuadamente, se convertirá en uno de los depredadores más peligrosos del páramo. Estos huevos son extremadamente raros y muy buscados tanto por los maestros de las bestias como por los científicos. Se puede comer, pero la mayoría lo consideraría un desperdicio terrible.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Huevo de sanguinario (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Un huevo de sanguinario sin fertilizar. Estos enormes huevos son increíblemente raros y valiosos. Si bien se pueden comer, la mayoría lo consideraría un desperdicio de un bien tan valioso.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Huevo de sanguinario (unfert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Un huevo de gecko de fuego fertilizado. Si todo va bien, debería convertirse en un gecko de fuego. Estos huevos son notablemente cálidos y deben mantenerse a altas temperaturas para que eclosionen. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Huevo de geco de fuego (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Un huevo de geco de fuego sin fertilizar. Estos huevos están calientes al tacto. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Huevo de geco de fuego (unfert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Un huevo de gecko fertilizado. Si todo va bien, debería convertirse en un gecko. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Huevo de geco (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Un huevo de gecko no fertilizado. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Huevo de geco (unfert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Un huevo de gecko dorado fertilizado. Si todo va bien, debería convertirse en un gecko dorado. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Huevo de Gecko Dorado (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Un huevo de gecko dorado sin fertilizar. Estos huevos tienen un brillo distintivo. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Huevo de geco dorado (unfert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Un huevo de gecko verde fertilizado. Si todo va bien, debería convertirse en un gecko verde. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Huevo de geco verde (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Un huevo de gecko verde sin fertilizar. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Huevo de geco verde (unfert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Un huevo fertilizado de acecha de lago. Si todo va bien, debería convertirse en un acechador. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Huevo de Acecha (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Un huevo de acecha de lago no fertilizado. Estos huevos grandes y oscuros de los superdepredadores de los lagos irradiados son raros y valiosos. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Huevo de Acecha (unfert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Un huevo de mirelurk fertilizado. Si todo va bien, debería convertirse en un mirelurk. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Huevo de Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Un huevo de mirelurk no fertilizado. Estos huevos grandes y viscosos son un manjar en algunos asentamientos baldíos. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Huevo de Mirelurk (unfert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Un huevo de gallina Rad fertilizado. Si todo va bien, debería nacer un polluelo. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Huevo de gallina rad (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Un huevo de gallina Rad sin fertilizar. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Huevo de gallina rad (unfert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Un óvulo fertilizado de Rad Raven. Si todo va bien, debería nacer un polluelo. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Huevo de cuervo radical (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Un óvulo de Rad Raven no fertilizado. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Huevo de cuervo rad (unfert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Un huevo de Radgull fertilizado. Si todo va bien, debería nacer un polluelo. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Huevo de Radgull (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Un huevo de Radgull no fertilizado. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Huevo de Radgull (unfert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Un huevo de cucaracha fertilizado. Si se incuba, se convertirá en una ninfa de cucaracha. Estas plagas se reproducen rápidamente y sus huevos son comunes en las áreas infestadas.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>huevo de cucaracha (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Un huevo de cucaracha sin fertilizar. Pequeño y poco apetecible, pero comestible en caso de necesidad. Las radaracas ponen huevos en grandes grupos.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>huevo de cucaracha (unfert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Un huevo fertilizado de acechador de río. Si todo va bien, debería convertirse en un acechador de río. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Huevo de acechador de río (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Un huevo de acechador de río no fertilizado. Estos huevos verdosos se encuentran en nidos de agua dulce. Se puede comer crudo, pero es mucho mejor cocido.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Huevo de acechador de río (unfert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Un huevo de trilla fertilizado. Si se incuba adecuadamente, se convertirá en un agresivo pavo rad. Si bien pueden ser domesticados, su naturaleza temperamental los convierte en ganado peligroso.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>huevo trillador (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Un huevo de trillador no fertilizado. Son más grandes y sabrosos que los huevos de pavo de antes de la guerra, aunque a algunos les resulta desagradable el sabor ligeramente irradiado. Aún así, es una valiosa fuente de alimento en el páramo.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>huevo trillador (unfert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
