<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Una servoarmadura avanzada desarrollada por el Enclave. Ofrece una protección excepcional contra todo tipo de daños, movilidad mejorada y sellado ambiental completo. Llevar esta armadura marca a su usuario como una fuerza a tener en cuenta en el campo de batalla.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Armadura de poder avanzada de Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>La variante MkII de la servoarmadura avanzada Enclave, que presenta un sellado ambiental mejorado y una mayor durabilidad para escenarios de combate prolongados.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Armadura de poder avanzada Enclave MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>La Hellfire Power Armor es un traje Enclave avanzado diseñado para entornos extremos y asaltos de primera línea. Su revestimiento reforzado y sus avanzados sistemas de dispersión de calor brindan una protección inigualable contra incendios y explosiones, lo que convierte a su usuario en una fortaleza andante en las condiciones más peligrosas.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Servoarmadura del Enclave Hellfire</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>El X-02, una servoarmadura Enclave de próxima generación, ofrece una protección formidable y un sellado ambiental avanzado. Es más ligero e intimidante que los modelos anteriores.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Servoarmadura Enclave X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Una rara variante del X-02, el Tesla Power Armor está equipado con blindaje electromagnético y bobinas de dispersión de energía. Ofrece una protección superior contra el calor y los ataques eléctricos, lo que convierte a su portador en un espectáculo aterrador en el campo de batalla.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Servoarmadura Enclave X-02 Tesla</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
