<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Uniforme estándar de la Hermandad del Acero. Fabricadas con un material robusto y duradero, estas uniformes las usan los miembros de la Hermandad durante sus operaciones diarias en los Apalaches.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Fatiga de BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Un impecable uniforme militar usado por la infantería de la Hermandad durante ocasiones formales. El uniforme lleva la insignia de la Hermandad del Acero y representa la disciplina y el orden de la organización.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforme de infantería BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Un mono de amianto sellado al vacío que cubre todo el cuerpo. Su propósito es doble: permite al usuario operar la armadura y proteger los tejidos blandos de las partes móviles dentro del traje y del calor. A diferencia del uniforme BOS, la Recon Armor proporciona una protección decente por sí sola y los agentes de la Hermandad la utilizan a menudo en misiones de exploración u otras situaciones en las que la torpe y ruidosa servoarmadura llamaría demasiado la atención.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Armadura BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Un abrigo militar resistente que usan los oficiales de la Hermandad. El abrigo presenta la insignia de la Hermandad y está diseñado para resistir los rigores del combate manteniendo una apariencia profesional.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Abrigo de batalla BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Una chaqueta de vuelo de cuero usada por los pilotos de la Hermandad y los miembros de la tripulación Vertibird. La chaqueta presenta el emblema de la espada y el equipo de la Hermandad y brinda protección durante las operaciones de vuelo.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Chaqueta bomber BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforme de campo estándar de la Hermandad del Acero. Estos uniformes duraderos los usan el personal alistado y los oficiales subalternos durante las operaciones diarias y brindan protección básica contra los peligros ambientales.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Fatigas de la Hermandad BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforme médico especializado usado por los médicos de campo de la Hermandad. Los uniformes cuentan con bolsillos adicionales para suministros médicos y están diseñados para resistir la contaminación durante el tratamiento del personal herido.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Fatigas del médico de campo de la Hermandad BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armadura de combate mejorada con tecnología Brotherhood of Steel. Esta armadura conserva el diseño del original al tiempo que incorpora sistemas mejorados de protección y sellado ambiental.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armadura de combate reforzada BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Túnicas ceremoniales usadas por los Ancianos de la Hermandad. Estas túnicas simbolizan la autoridad y la responsabilidad que conlleva liderar a la Hermandad del Acero en su misión sagrada de preservar la tecnología.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Túnicas de anciano de BoS</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforme de campo usado por los escribas de la Hermandad asignados a misiones de investigación fuera de la seguridad de las instalaciones de la Hermandad. El uniforme combina la tradición académica con los requisitos prácticos del campo.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforme de escribano de campo de BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Un mono diseñado desde cero para usarse junto con la armadura de poder West Tek. Es un traje ajustado diseñado para máxima comodidad y utilidad mientras se opera la armadura. Aunque no es un requisito para operar la armadura, hace más cómodo el uso a largo plazo y reduce las rozaduras.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Mono BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Un uniforme de gala formal usado por los Capitanes Lancer de la Hermandad del Acero. El uniforme presenta trenzado dorado y hombreras ceremoniales, lo que marca al usuario como un oficial de la flota aérea de la Hermandad.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforme de capitán BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armadura de reconocimiento especializada usada por exploradores y equipos de avanzada de Brotherhood Outcast. Esta armadura ha sido modificada con sistemas de movilidad mejorados y mejoras de sigilo, presentando las marcas distintivas de Outcast y modificaciones tácticas que reflejan su doctrina operativa más agresiva.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Armadura de reconocimiento paria de BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Túnicas funcionales usadas por especialistas y personal técnico de Brotherhood Outcast. Estas túnicas presentan el color y la insignia distintivos de los Outcast, modificados para operaciones de campo donde eruditos e ingenieros trabajan junto a guerreros en la búsqueda de la supremacía tecnológica.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Túnicas de escriba marginados de BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armadura táctica ligera utilizada por las unidades de reconocimiento de la Hermandad. La Recon Armor proporciona una protección sólida al mismo tiempo que mantiene la movilidad y las capacidades de sigilo, lo que la hace ideal para misiones de exploración y situaciones en las que una servoarmadura completa no sería práctica. Cuenta con materiales compuestos avanzados y sistemas de sensores integrados.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Armadura de reconocimiento BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Traje de laboratorio usado por los escribas científicos de la Hermandad del Acero. La bata blanca y limpia está diseñada para trabajar con tecnología y equipos experimentales peligrosos de antes de la guerra.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Traje de escriba científico de BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Túnicas con capucha usadas por los escribas de la Hermandad durante las ceremonias formales. Estas túnicas representan las tradiciones académicas de la orden de los Escribas y su dedicación a preservar el conocimiento tecnológico.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Túnicas de escriba de BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforme de entrenamiento usado por Brotherhood Squires. Este práctico atuendo está diseñado para el entrenamiento y la educación de combate, al mismo tiempo que marca el estatus menor del usuario dentro de la jerarquía de la Hermandad.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforme de escudero de BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
