<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Alrededor de 2277, la República de Nueva California, en un ataque decisivo contra la Legión de César durante la Primera Batalla de la Presa Hoover, atrajo a la mayor parte del enemigo a Boulder City, la mayor parte del cual estaba lleno de explosivos de alta potencia, y los detonó, destruyendo el asalto de la Legión a costa de muchos soldados que no pudieron escapar a tiempo. Después de la batalla, la República de Nueva California construyó el monumento en honor a los 107 Rangers y miembros del servicio que perdieron la vida ese día.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Monumento a la ciudad de Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Una caja de comida de la República de Nueva California, edición estándar.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Caja de suministro de alimentos de NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Una caja de armas de la República de Nueva California, edición estándar.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Caja de suministros de armas de la NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Una caja de uniformes de la República de Nueva California, edición estándar.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Caja de suministros uniformes de la NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Una caja de armas de la República de Nueva California, edición estándar.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Caja de suministros de armas de la NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Una caja de uniformes de la República de Nueva California, edición estándar.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Caja de suministros uniformes de NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Una caja de uniformes de la República de Nueva California, edición estándar.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Caja de suministros de armadura de patrulla de la NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Una caja de uniformes de la República de Nueva California, edición estándar.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Caja de suministros de armadura para veteranos de la NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Un chaleco de combate compuesto por el peto de una armadura de combate. Los guardabosques suelen usarlo y ofrece una protección formidable. Su mayor inconveniente es que sólo cubre el torso, dejando desprotegidos los apéndices. Este conjunto parece haber sido personalizado con acolchado adicional y un revestimiento resistente al calor en el pecho. También puedes distinguir un nombre fantástico rayado en el cuello, normalmente donde van las designaciones de las unidades. "Rick guardabosques"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armadura del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un plumero que suelen usar los guardabosques. Su uso principal es proteger al usuario contra el sol y las temperaturas del desierto de Mojave, pero también es lo suficientemente grueso como para brindar protección adicional en un tiroteo. Este parece un poco más tosco que la mayoría, habiendo visto mucha acción. Los colores también son diferentes a los del NCR Veterans, tiene un color marrón más oscuro. También tiene la insignia de los Desert Rangers todavía prendida en el pecho. Una reliquia de una época pasada. En el interior del plumero alguien ha escrito apresuradamente "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Plumero del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Un casco militar cerrado con óptica integrada para poca luz y una máscara antigás usada por los NCR Rangers. Ofrece una mejor protección en comparación con el casco Trooper, pero es mucho más raro. Esta versión parece tener ópticas mejoradas de baja visibilidad agregadas, así como un trabajo de pintura. Hay un nombre escrito en la etiqueta de artículo estándar de NCR "Rick", así como las palabras "PERDÓNAME MASHED" pintadas en la parte delantera del casco. Te hace preguntarte qué pasó con esta persona de Puré...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casco del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Conjunto de ropa confeccionada con materiales resistentes como el cuero. Parece que éste es más fuerte y resistente que los uniformes estándar. Los pantalones estándar también han sido reemplazados por un par de jeans desgastados y la camisa ha sido teñida. El nombre Rick también está garabateado en la etiqueta estándar del artículo de NCR en el interior de la camiseta.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforme del guardabosques Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Bala "Gran Hierro" de Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Gran hierro"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Una bandolera que suelen llevar los soldados de la NCR. Se utiliza para almacenar munición, así como baratijas o talismanes personales.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Bandolera de soldado</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Un manto sencillo elaborado con tejidos pesados. Los agentes de la NCR suelen atarlos al hombro. No ofrece mucha protección pero aísla bastante bien.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Manto de soldado</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Un vestido elegante que suelen usar los embajadores de la República de Nueva California. Si bien proporciona poca o ninguna información real
            protección, aumenta la confianza de su portador durante la negociación.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Vestido embajador de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un traje elegante que suelen usar los embajadores de la República de Nueva California. Si bien proporciona poca o ninguna protección real, aumenta la confianza de quien lo usa durante la negociación.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Traje de embajador de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Un mono caqui con muchos bolsillos y bolsitas adjuntas. Lo usan comúnmente ingenieros y otro personal técnico asociado con la NCR. Es útil para llevar algunas herramientas de repuesto, pero proporciona poca protección en un tiroteo.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Mono de ingeniero de NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Un uniforme reservado a los oficiales de mayor rango del ejército de la república, los generales. Está profusamente decorado con motivos comúnmente asociados con la NCR, como el oso de dos cabezas. Sin embargo, no ofrece mucha protección, ya que los generales del ejército rara vez sirven en el frente.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme general de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un traje elegante que suele usar el presidente de la República de Nueva California y funcionarios gubernamentales de alto rango similares. Si bien proporciona poca o ninguna protección real, le da a su portador un aire de autoridad.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Traje de presidente de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Un traje que suelen usar los guardabosques fuera de servicio o debajo de piezas de armadura adicionales. Recuerda a los trajes que llevaban los vaqueros de antaño. Es bastante resistente y ofrece buena protección contra el sol abrasador, pero no debería ser la única protección que tienen los guardabosques una vez que las balas comienzan a volar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Traje casual de guardabosques de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Una armadura de combate de color marrón, fabricada a mano en la NCR y usada con mayor frecuencia por los NCR Rangers. Al ser una armadura de combate, es resistente y protege muy bien contra daños, pero pesa bastante.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armadura de patrulla de guardabosques de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Ropa resistente usada por los guardabosques del desierto. Este conjunto en particular viene con una bufanda roja. Como la mayoría de la ropa de guardabosques, aísla bien del calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Traje de bufanda roja de NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Un chaleco resistente usado por los NCR Rangers. Proporciona una buena protección contra los elementos y es ideal para patrullas largas y misiones de reconocimiento en entornos hostiles.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Traje de chaleco de guardabosques de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Un chaleco de combate compuesto por la coraza de una armadura de combate. Los guardabosques lo usan a menudo y ofrece una protección formidable. Su mayor inconveniente es que sólo cubre el torso, dejando desprotegidos los apéndices.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armadura de guardabosques veterano de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un plumero que suelen usar los guardabosques. Su uso principal es proteger al usuario contra el sol y las temperaturas del desierto de Mojave, pero también es lo suficientemente grueso como para brindar protección adicional en un tiroteo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Plumero guardabosques veterano de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Conjunto de ropa confeccionada con materiales resistentes como el cuero. Los guardabosques suelen llevarlo debajo de la armadura y aísla especialmente bien del calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme de guardabosques veterano de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Una servoarmadura T-45d, capturada por la NCR durante la guerra entre la NCR y la Hermandad. Los técnicos quitaron los servomotores y reemplazaron los depuradores de radiación con un módulo de aire acondicionado personalizado, lo que permitió que los soldados lo usaran sin la necesidad de capacitación especializada. Sin embargo, este proceso hace que la armadura sea mucho menos efectiva. A pesar de eso, sigue siendo, esencialmente, una servoarmadura y ofrece una protección superior a costa de un peso enorme. Por lo general, sólo lo usan los soldados pesados ​​de la NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Servoarmadura recuperada de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Una armadura que suelen usar los escuadrones de francotiradores y los equipos de reconocimiento de la NCR. Tiene un aspecto muy similar a otras armaduras de NCR, pero es más oscuro para fines de camuflaje. Proporciona una buena protección pero, como la mayoría de las armaduras de NCR, es bastante pesada.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armadura de asalto de reconocimiento de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>La armadura estándar para las bases de las fuerzas militares de la NCR. Está compuesto por una chaqueta y pantalones de campaña de color caqui, una coraza blindada y botas de combate marrones. Protege bien a su portador pero es pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armadura de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Esta armadura es esencialmente el uniforme regular de las fuerzas armadas de la NCR compuesto por una chaqueta y pantalones de campaña de color caqui, una coraza blindada y botas de combate marrones, pero cuenta con una bandolera para transportar municiones adicionales y otros equipos militares.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armadura de bandolera de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Esta prenda ligera consta de la chaqueta y pantalones de campaña de color caqui estándar, pero carece de la coraza blindada que lucen otras armaduras de la NCR. Como tal, es más ligero pero ofrece una protección inferior.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fatiga de los soldados de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Esta armadura la suelen usar los sargentos y cabos del ejército de la NCR. Además de la chaqueta de campo y los pantalones caqui estándar, así como una coraza blindada, esta armadura también presenta una tela camuflada envuelta alrededor del hombro. Ofrece una protección decente pero es bastante pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armadura de manto de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Un uniforme que etiqueta al usuario como miembro de la policía militar de la NCR. Es bastante similar a otros uniformes de la NCR pero irradia la autoridad de la policía militar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme de MP de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Un chaleco que suelen usar los soldados de la NCR. Está compuesto por una pechera reforzada y hombreras blindadas. Si bien ofrece bastante protección adicional, solo cubre el torso y los hombros, dejando desprotegidas las partes inferiores del cuerpo y la cabeza.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Chaleco de soldado de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Un chaleco acolchado que suelen usar los guardias de la NCRCF. Si bien es menos protectora que una armadura completa, protege bastante bien a su portador contra armas de fuego pequeñas.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Chaleco de guardia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Una sencilla camisa azul con pantalones entregada a los reclusos del NCRCF. Se trata de ropa sencilla y barata producida en masa en la NCR. Como tales, ofrecen poca o ninguna protección en una pelea, pero aíslan bastante bien del calor, ya que a la NCR le gusta utilizar a los reclusos como trabajadores viales.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme de recluso NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Una sencilla sobrecamisa que usan los reclusos del NCRCF. Está destinado a identificar a los reclusos como tales y no ofrece mucha protección contra ningún tipo de amenaza. A pesar de esto, los Powder Gangers todavía los usan, probablemente debido a la falta de prendas alternativas.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF sobre camisa</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Una sencilla boina verde que suelen llevar los oficiales del ejército de la NCR. Sirve principalmente como insignia de rango, pero ofrece bastante protección contra el clima.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Boina de la RNC</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Una boina roja usada por los miembros del famoso 1.er batallón de reconocimiento. Son reconocidos como algunos de los mejores francotiradores que la república puede reunir. Oportunamente, su lema es: "lo último que nunca ves".</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Boina de primer reconocimiento de la NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Un casco de soldado con gafas y un trozo de tela adherido. La tela se puede envolver alrededor de la cara para proteger al usuario contra las tormentas de polvo que son comunes en partes de Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Casco de soldado con gafas protectoras faciales</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Un casco de soldado con gafas y un trozo de tela adherido. La tela se puede envolver alrededor de la cara para proteger al usuario contra las tormentas de polvo que son comunes en partes de Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Casco de soldado con envoltura facial</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Gorra adornada con el oso de dos cabezas, animal heráldico de la República de Nueva California. Sirve como símbolo de rango para los generales de la república y suele estar reservado para ellos.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Gorra general de la NCR</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Un casco barato producido en masa que usan los soldados de la NCR. Esta versión viene con un par de gafas adjuntas que brindan protección adicional, aunque modesta, para los ojos del usuario.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Casco de soldado</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Un casco con gafas que suelen usar los miembros de la policía militar de la NCR. Al igual que el uniforme mismo, le da a quien lo porta un aura de autoridad.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casco de soldado MP</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Un sombrero de vaquero marrón preferido por los guardabosques de la NCR. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Sombrero de guardabosques marrón de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Un sombrero de vaquero gris preferido por los guardabosques de la NCR. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Sombrero de guardabosques gris de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Un sencillo sombrero de vaquero preferido por los guardabosques del desierto, especialmente los que patrullan Mojave. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Sombrero de guardabosques de la Patrulla NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Un sombrero de vaquero color canela preferido por los guardabosques de la NCR. Es útil para proteger al usuario contra el calor implacable del páramo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Sombrero de guardabosques tostado de NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Un casco servoarmadura T-45 que normalmente se usa junto con las servoarmaduras recuperadas de la NCR. A pesar de su naturaleza recuperada, ofrece una excelente protección y, a diferencia de la propia armadura, no tiene mayores inconvenientes en comparación con una servoarmadura normal.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casco de soldado</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>El casco estándar de las fuerzas armadas de la NCR. Se produce en masa en la NCR y es fácil de fabricar y mantener, pero sólo ofrece una protección marginal.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casco de soldado</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Un casco militar cerrado con óptica integrada para poca luz y una máscara antigás usada por los NCR Rangers. Ofrece una mejor protección en comparación con el casco Trooper, pero es mucho más raro.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casco de guardabosques veterano</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Un casco antidisturbios que alguna vez usaron los guardias de la NCRCF. Como muchas otras partes de su equipo, ha sido aprehendido por los Gangers de la Pólvora. Ofrece una buena protección, especialmente contra daños contundentes.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casco de guardia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird es una designación para una serie de aviones de despegue y aterrizaje vertical (VTOL). Estos aviones multipropósito de rotor basculante fueron desarrollados por el ejército de los Estados Unidos y rápidamente se convirtieron en un principal avión de combate y transporte. Éste ahora lo utiliza la República de Nueva California.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Vertipájaro de la NCR</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Vertibird NCR (entrante)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Vertibird de la NCR (saliendo)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papel moneda fabricado y distribuido por el gobierno de la República de Nueva California como medio para reemplazar las tapas. Si bien no vale tanto como el límite, sigue siendo un medio de moneda y debe valorarse como tal.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dólar NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Un gran oso de dos cabezas procedente de las montañas de California, es el símbolo ideológico y político de la NCR y su ejército. Esta enorme bestia debe ser tratada con respeto y honor.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>oso pardo de california</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Algunos perros han sido domesticados, incluso encargados de proteger a su dueño y todas sus propiedades. Este animal lo hará lo mejor que pueda. Mientras que otros han sido creados especialmente para ser un verdadero compañero de batalla de la NCR. Encargado de defender a las tropas de daños en forma de sustancias químicas peligrosas, explosivos y de los propios combatientes enemigos.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Perro guardián de la RNC</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>El rifle antimaterial es un rifle de precisión de cerrojo de alto calibre, originalmente diseñado para su uso contra equipo militar. Naturalmente, puede usarse, y se usa, contra objetivos vivos. Hay relativamente pocos rifles antimaterial en circulación en el páramo, la mayoría de ellos en manos de fuerzas de élite de facciones más grandes o mercenarios de alto nivel. Como rifle de francotirador puro, es muy difícil de manejar y no puede utilizarse eficazmente en combate cuerpo a cuerpo. Sin embargo, en largas distancias, su precisión y potencia son incomparables, lo que la convierte en un arma verdaderamente temible cuando la usa un tirador experimentado.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Rifle antimaterial</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Un potente rifle de cerrojo con una mira de hierro adjunta destinado a la caza mayor. Es un arma duradera, precisa y fácil de usar y mantener y, por lo tanto, una opción popular no solo para los cazadores, sino también para muchos francotiradores de la NCR, la Legión y otros grupos. Los francotiradores de reconocimiento de la NCR presumen de este diseño particular, que presenta la insignia del oso de dos cabezas.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Rifle de caza estándar NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un raro revólver de doble acción de gran calibre regalado a los guardabosques de la NCR después de 20 años de servicio. Es un arma bellamente diseñada y decorada con símbolos y citas de la NCR. Sin embargo, de ninguna manera es sólo para mostrar. De hecho, es una de las pistolas más poderosas de todo el páramo y un testimonio de las habilidades de los armeros de la República.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Secuoya guardabosques</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>agarre</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Un rifle de asalto de uso general operado por gas para combate en el campo o urbano. Tiene buen alcance, potencia decente y buena precisión.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Rifle de servicio</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>existencias</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
