<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Appalachia-kapitlet står vid ett vägskäl. Avskuren från Lost Hills och tvingad att arbeta självständigt måste du bestämma ditt kapitels väg: kommer du att följa "The Chain That Binds" - den strikta Codex-doktrinen som kräver tekniskt bevarande framför allt? Eller kommer du att bryta från traditionen och bli beskyddare av ödelandets folk, vilket bevisar att brödraskapet kan vara mer än samlare? Din isolering innebär ingen tillsyn, inga förstärkningar, utan fullständig frihet att definiera vad brödraskapet verkligen står för i dessa länder.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia kapitel</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Lyons Pride-rester är en fraktion av disciplinerade och tekniskt avancerade krigare, som strävar efter att bevara idealen från deras bortgångne ledare, äldste Lyons. En gång i tiden ett stolt och enat kapitel, fungerar de nu som en fragmenterad men ändå bestämd grupp, som håller fast vid sitt uppdrag att skydda mänskligheten och skydda avancerad teknologi. Även om deras antal har minskat, förblir deras beslutsamhet orubbad, och de fortsätter att upprätthålla sin hederskodex mitt i ödemarkens kaos. Deras avancerade vapen, kraftrustning och taktiska expertis gör dem till en formidabel styrka, oavsett om de är allierade eller motståndare.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyons Pride-rester</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojave-kapitlet i Brotherhood of Steel är en skugga av sitt forna jag, tvingat ut ur Hidden Valley-bunkern och nu kämpar för att överleva i den hårda Mojaves ödemark. En gång en stolt och disciplinerad kraft har de reducerats till en spridd grupp som klamrar sig fast vid sitt uppdrag att skydda mänsklighetens tekniska arv. Trots deras försämrade tillstånd säkerställer deras behärskning av kraftrustning och energivapen att de förblir en formidabel närvaro i regionen.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapitel</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>The Outcast Remnants är en härdad splittergrupp från Brotherhood of Steel, bildad av de som förkastade brödraskapets föränderliga ideal och valde att upprätthålla det ursprungliga uppdraget: återhämtning och bevarande av avancerad teknologi till varje pris. Isolerade från sina tidigare bröder är de Outcasts extremt oberoende, pragmatiska och ofta misstroende mot utomstående. Deras läger är befästa, deras patruller är obevekliga och deras lojalitet mot sin sak orubblig. Även om deras antal är få, gör deras disciplin, tekniska expertis och behärskning av kraftrustning dem till en formidabel kraft i ödemarken.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Broderskapets utstötta</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Beskyddare</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Utstött</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Utstötta</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>The Brotherhood of Steel är en av de äldsta fortfarande existerande fraktionerna i ödemarken. Det grundades strax före och under själva det stora kriget. Troget sitt arméursprung är brödraskapet ett militariserat samhälle, baserat på disciplin, skicklighet och pålitlighet. Det finns dock ett stort antal brödraskapskapitel med ofta starkt avvikande filosofier. Vissa kanske ser sig själva som mänsklighetens enda beskyddare och agerar ädelt och ridderligt, medan andra kan se utomstående som aningslösa degenererade olämpliga för de tekniska underverk de kan ha. Bland de få saker som delas av alla avdelningar i brödraskapet är deras besatthet av teknik (och skyddet av den) och deras imponerande rustningar som gör dem, trots sitt ringa antal, till en av de mäktigaste grupperna i ödemarken.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Brotherhood of Steel</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Äldre</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bror</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Bröder</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
