<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>torkade brahminsvampar</Flake.label>
  <Flake.description>En smulig uttorkad beredning av brahminsvampar, torkade och pressade till spröda chips. Mycket beroendeframkallande, producerar en kort men intensiv euforisk rusning. En vanlig gatukem bland ödebygder.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destillerade brahminsvampar</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Ett koncentrerat destillat extraherat från brahminsvampar under värme och tryck. Den resulterande blandningen skärper dramatiskt reflexer och dämpar smärta, vilket gör användaren tillfälligt dödlig i strid. Mycket beroendeframkallande med svåra abstinenseffekter.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>En mystisk förening från förkrigstiden som återfanns från förseglade medicinska bunkrar. Ökar stadigt alla fysiska och mentala förmågor över tiden. Kroppen blir permanent beroende - att missa en dos utlöser ett våldsamt och slutligen dödligt abstinens. Ingen vet vem som gjorde det eller varför.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptika</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industriella antiseptiska föreningar lagrade från medicinska och militära förnödenheter före kriget. Krävs som basingrediens för att syntetisera de flesta ödeläkemedel och -läkemedel. För koncentrerad för att applicera direkt.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Förkrigstidens antibiotika återhämtade sig från militära medicinska kit och sjukhuslager. Förhindrar vanliga ödemarksinfektioner - svullnadsfeber, bayou-svamp och den nya pesten - innan de får fäste. Måste tas var femte dag för att förbli effektiv.\n\nDetta förhindrar bara nya infektioner. Den behandlar inte befintliga, även de som ännu inte är symtomatiska.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahminsvampar</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>En psykoaktiv svampsort som växer lätt i brahminavfall. Lätt hallucinogent när det äts rå, men främst odlat som basingrediens för en rad starkare preparat.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>En lätt jäst kombucha bryggd av brahminsvampar och vatten. Jäsningsprocessen mildrar det psykoaktiva innehållet och ger en milt humörlyftande dryck med låg beroendepotential. Används i stor utsträckning över bosättningar som en social dryck.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahminsvampar</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Nyskördade brahminsvampar, fortfarande fuktiga och stickande. Lätt psykoaktiv när den äts rå. Används främst som basingrediens för kombucha, torkade chips och mer raffinerade kemiska preparat.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Ett stimulerande preparat bryggt av örter, förkrigsblandningar och lokala ingredienser enligt gamla traditioner. Eliminerar behovet av sömn och skärper fokus i timmar. Långvarig användning försämrar hälsan och skapar beroende.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermenterade brahminsvampar</Yayo.label>
  <Yayo.description>Pulveriserad jäst brahminsvamppreparat, vanligtvis snuvad för en snabb och intensiv euforisk effekt. Highly addictive and damaging with prolonged use. En potent form av brahminsvampproduktlinjen.</Yayo.description>
</LanguageData>
