<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bisarr archotech-signalsignal som ropar en vertibird från ingenstans. Vilken intelligens än svarar är den villig att tillhandahålla en mirakulös extraktion.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signalbloss</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>popsignal flamma</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engångsfälttransponder som används för att begära Brotherhood vertibird-upphämtning.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brotherhood fälttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>En IFF-fyr med lång räckvidd och trafikkontrollmast som används av brödraskapets celler och betrodda allierade för att annonsera om en säker vertibird-inflygning, koordinera landningar och sända bränsletillgänglighet.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Brödraskapets flygfyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal som säljer flygbränsle till Brotherhood vertibirds och andra auktoriserade flygplan. Den måste placeras i anslutning till en vertibird pad; när betalningen har verifierats drar pumpar inuti kudden bränsle från tankar på samma elnät.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankningsterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriell processor som förädlar flyktigt råmaterial och vatten till flygbränsle för broderskapets vertibirds. Det går bäst med vattentillgång och förvandlar överskottskemikalier till säljbart flyglager.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>flygbränsleprocessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kyld lagringstank för bearbetat flygbränsle. Håll den strömförsörjd annars börjar beståndet avdunsta.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>flygbränsletank</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En härdad landningsplatta med styrljus, bränsleanslutningar och en krypterad transponder för brödraskapets vertibirds. Håll den driven och klar, och besökande patruller, kvartermästare, handlare och allierade passagerare kan landa här.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Anger en konfigurerbar punkt där besökande brödraskapspersonal, handlare och allierade passagerare samlas efter landning. Om ingen giltig punkt hittas kommer de att förbli nära sin vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird uppsamlingspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
