<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>En kompakt drönarenhet skapades och regisserades av kommandoplattformen Hydra. Den har en fokuserad energisprängare och arbetar under slavad koordination från sin föräldraenhet. Individuella Eye of Hydra-enheter är lätt bepansrade men attackerar i antal från flera vinklar samtidigt. Att förstöra föräldern Hydra återställer dem till grundläggande autonoma attackprotokoll.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Eye of Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>En kraftigt modifierad Mister Gutsy-baserad plattform designad för att fungera som ett kommandonav för drönare. Hydra har ett integrerat system för att distribuera och koordinera Eye of Hydra-enheter, vars stridseffektivitet förbättras av en taktisk aura som sänds från den centrala plattformen. Dess egen vapenuppsättning är betydande, och om den förstörs stör alla drönare som den har utplacerat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>En Mister Handy-variant designad för barnomsorg och tillsyn i hemmet. Den är programmerad med ett omfattande beteendepaket som täcker spädbarnsvård, upptäckt av faror, etikett och disciplinära protokoll. Fröken Nanny behåller en laserarm för hushållsförsvar och marknadsfördes till förkrigsfamiljer som en dedikerad barnomsorgslösning.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Fröken Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>En Mister Handy-enhet omkonfigurerad för jordbruksarbete. Den är utrustad med verktygsarmar lämpade för plantering, skörd och fältunderhåll, tillsammans med sensorer för övervakning av grödor. Mister Farmhand har sålts till jordbruksverksamhet före kriget och har en laserarm för försvar av arbetsplatsen.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Herr Dräng</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>En militariserad variant av Mister Handy-plattformen, beställd av USA:s armé. Den ersätter civila verktygsarmar med en plasmagjutare och eldkastare, och kör personlighetspaketet Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy har tyngre rustningar än en vanlig Handy och användes i stridszoner inklusive Anchorage-fronten.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Herr Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>En svävande hemtjänstrobot tillverkad av General Atomics International i samarbete med RobCo Industries. Den är utrustad med tre ledade armar som accepterar verktygsfästen inklusive en buzzsåg, laserskärare och eldkastare, tillsammans med tre optiska stjälkar. Dess neurala nätverk tillåter närapåkännande samtal, och en väl underhållen enhet är kapabel till autonom drift i århundraden.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Herr Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
