<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>En hård gränssprit med rykte om att ta bort färg och dämpa gott omdöme. Exakt den sortens flaska en ödemarksbar håller under disken.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>ruttna tarm</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Ett förgyllt destilleri av mycket känsligt hantverk avsett för att lagra pungashinemust till en drickbar form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine fortfarande</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Skivad och pressad pungafrukt redo att mogna mot pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mos</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fullmogen punga spritbas, redo att destilleras till pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine måste</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>En liten, rullad papperstub fylld löst med prärievargtobakstugg. Den erbjuder en kort eufori, mild stimulans och samma inaktuella doft av ödemark som får rökare att komma tillbaka.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tjock cigarr rullad från prärievargtobak och slutade för en dyrare, mer avsiktlig rök. Den bär på en grov ökenbitterhet under den snygga presentationen.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En vass, kolsyrad flaska guarana avslutad med bitterhet och en radioaktiv eftersmak. Den slår hårt fram och lämnar en krasch som väntar på andra sidan.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomic cocktail, blandad exakt från flera ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomic cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ett mirakel av mixologi där varje glas, garnering och röra har trimmats till en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En påkostad atomic cocktail blandad från en mängd olika ingredienser och kyld till perfektion innan den serveras.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>påkostad atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Ett tåligt bestånd av prärievargtobak som passar Mojave och andra torra ödeklimat. När de har bottnat, blir bladen prärievargtobak för rökning, rullning eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>prärievargtobak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumförseglade burkar med snabbkaffe från förkrigstiden. Bitter, lagringsstabil och fortfarande kraftfull nog att förankra varje Lucky 38 frukostservering.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>snabbkaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Torkade teblad från förkrigstiden förvarade i en Lucky 38 skafferiburk. De håller bra och fortfarande brant in i en ordentligt brukbar kopp.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>torkade teblad</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En härdad påse med prärievargtobakstugg. Tillräckligt torr för att röka, rulla eller packa i rikare blandningar, med den dammiga biten som rökare förväntar sig.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Coyote tobak tugga</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En enkel atomic cocktail snabbt blandad från en duo av ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>enkel atomic cocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En söt, kolsyrad flaska hembryggd sarsaparilla. Den är mer uppfriskande än näringsrik, men en kyld flaska känns ändå som en förkrigslyx.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hembryggt sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En allt-i-ett hembryggt sarsaparilla-tappningsenhet. Sirap blandas, kolsyras, kyls och fördelas i steriliserade flaskor för service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hembryggt sarsaparilla fontän</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tjock, intensivt söt bas för hembryggd sarsaparilla. Det är tänkt att skäras, kolsyras och buteljeras innan servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hembryggt sarsaparillasirap</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
