<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>En vedeldad station för bryggning av ödemarksextrakt.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>bränsleextraktlabb</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>En eldriven station för bryggning av ödemarksextrakt.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elextraktlabb</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Ett extrakt får användaren att förlora minnen snabbt, vilket förkortar både positiva och negativa minnen mycket snabbare än normalt.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>amnesi extrakt</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Ett lappat övningsmål monterat på ett rått stativ. Den hålls kvar som en platshållare för alla som fortfarande försöker träna sitt mål.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>bågskyttemål</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Ett extrakt stänger användarens kropp till ett djupt komaliknande tillstånd.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>koma extrakt</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Ett extrakt ökar användarens globala arbetshastighet samtidigt som det bromsar energiförlusten, men det ökar också risken för hjärtinfarkt och lämnar dem med en kraftig sömnhastighetskrasch efteråt.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>effektivitetsextrakt</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Ett extrakt ökar artificiellt användarens fertilitet. Uppsvinget är tillräckligt starkt för att ge även infertila människor en chans att bli föräldrar.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>fertilitetsextrakt</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Ett extrakt ökar användarens förmåga att lära sig, låter dem få kunskap snabbare, äta snabbare, vila snabbare och få mer psyfokus medan den potenta fasen varar. Effekterna vänder när den bleknar.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>fokus extrakt</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Ett extrakt förbättrar den här personens naturliga sårförnyelse, vilket låter dem återhämta sig från skador betydligt snabbare än normalt.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>läkande extrakt</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Ett extrakt förbättrar denna persons immunförsvar, vilket gör dem mer kapabla att bekämpa sjukdomar och infektioner till priset av att göra dem sömnigare.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immuniseringsextrakt</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Ett utdrag ger mental klarhet och hjälper användaren att fokusera på färdigheter de brinner för till priset av minskad stridsförmåga.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspirationsextrakt</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Ett extrakt dämpar användarens känsla av smärta till priset av kraftigt minskat fokus och produktivitet.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>smärtstillande extrakt</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>En tålig ödemarksranka som ger mörk, blodig frukt när den skördas. Dess juice är uppskattad för grov handelssprit och överlevnadstonic, och växten kan skördas flera gånger när den väl har etablerats.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>blodiga vinstockar</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Ett extrakt förgiftar användaren och försämrar snabbt deras tillstånd.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>giftextrakt</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Ett extrakt härdar användarens hud till ett inbyggt lager av rustning som motstår brännskador och fysiska trauman, även om det gör dem mycket mindre attraktiva.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>stenskinnsextrakt</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Ett extrakt vässar användarens styrka och reflexer, förbättrar stridsförmågan till priset av högre social kampchans och en högre mental break-tröskel.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>styrka extrakt</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Ett extrakt orsakar svår smärta för användaren, vilket gör att de inte kan röra sig. Fångar förlorar snabbt motstånd och slavar blir helt undertryckta.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>tortyrextrakt</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>En halmfylld övningsdocka surrad till en stolpe. Det är lite mer än en platshållarträningsuppställning, men låter ändå folk arbeta på sin form utan att riskera en riktig kamp.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>träningsdocka</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
