<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>En massiv myra som svällt till enorm storlek genom generationer av strålningsexponering. Dess kraftfulla underkäkar kan skära sig genom ben, och den kommer att kämpa till döds för sin koloni.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>jätte arbetarmyra</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Den mest aggressiva av jättemyrorna. Dessa varelser försvarar sin bikupa med obeveklig grymhet och kraftfulla käkar.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>jätte soldatmyra</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>En jättemyra anpassad för livet under jorden. Dess tuffa exoskelett och grävförmåga gör den till en formidabel tunnelbo.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>jättemyra</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>En staskokong som innehåller en eldmyra.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>eld myra kokong</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>En staskokong som innehåller en eldsoldatmyra.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>eld soldat myra kokong</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>En staskokong som innehåller en brandarbetarmyra.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>brandarbetare myra kokong</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>En eldmyra anpassad för livet under jorden. Dess grävklor och bikupakoordination gör den till en formidabel tunnelbo.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>eldmyra</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>huvudklo</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>huvud</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>En bevingad eldmyra uppfödd för parningsflyg och scouting. På egen hand är den ömtålig, men svärmar av drönare är fortfarande farliga.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>brandmyrs drönare</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandibler</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>huvud</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>En bikupa av gigantiska eldmyror. Om den aktiveras kommer den att skapa ytterligare eldmyror och bikupor över tiden, såväl som värdefull insektsgelé.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>eld myrkupa</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Ungdomsstadiet av en eldmyra. Eldmyrlarver får näring av arbetare och mognar till bikupans nästa kast.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>brandmyrs larv</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandibler</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>huvud</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Drottningen av en eldmyra megakuba. Hon förankrar kolonin, lägger nästa generation och förvandlar alla bo hon överlever i till ett större hot.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>eldmyrs drottning</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>huvudklo</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>huvud</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Den mest aggressiva av eldmyrorna. Dessa varelser försvarar sin bikupa med obeveklig grymhet, tjockt kitin och kraftfulla käkar.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>eld soldat myra</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>huvudklo</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>huvud</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>En massiv eldmyra konstruerad för styrka och spänst. Brandarbetarmyror är extremt territoriella och underhåller sin bikupa med absolut lojalitet.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>brandarbetare myra</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandibler</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>huvud</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>En flyttfisk med mörka fjäll och rikt kött, vanlig där kalla floder möter havet.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>rökig lax</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Ett vanligt sötvattensrovdjur känt för plötsliga slag och mildt smakande kött.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>kedjeplockare</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>En tålig sötvattensfisk som finns i varma floder och dammar, som ofta frodas där renare arter inte kan.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>vissnade radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>En kallvatten kustfisk med tjocka fjäll och en styv ryggrygg, uppskattad för sitt fasta vita kött.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pansarryggsfisk</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>En snabb kustjägare som jagar betesskolor i ruskigt väder och öppen surf.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormsimmare</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>En liten sötvattensart uppskattad för sina ovanliga krusade gälar; ätbar, men för liten för att ge mycket kött.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>En stor kallvattenfisk med blekt kött och en tung kropp, som vanligtvis finns i djupa glaciärmatade floder.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potbelly kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>En stor bottenmatare med morrhår som strövar i leriga kanaler och översvämmade ruiner efter mörkrets inbrott.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>blodwhisker</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>En liten men aggressiv sötvattensfisk med vassa tänder och kraftfulla käkar, ofta fångad som en troféart.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>En liten hajliknande kustfisk med grov hud och vassa tänder, vanlig längs steniga strandlinjer.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>såggill</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>En enorm jägare i öppet vatten med en spjutliknande nos, uppskattad som en farlig troféfångst.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>En stor migrerande fisk från varma hav, känd för fet kött och starka ihållande löpningar.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>blåfenad zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>En platt kustfisk som begraver sig i silt och lägger sig i bakhåll längs havsbotten.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>aska bakhåll</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>En mutant fisk i förorenat vatten. Osäker rå, men fortfarande användbar i lagade måltider med lågt näringsvärde.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>glödande gulpy</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>En tålig ökenyucca med vridna lemmar och dolkblad. I den gamla Mojave markerade dessa träd vägar, vatten och problem på mils avstånd.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>joshua träd</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Ett svärtat, nästan dött träd som överlevde en närliggande atomexplosion. Vid skörd ger den en mager mängd ved.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>förkolnat träd</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>En muterad frukt med tjocka, fibrösa blad och en ovanligt söt fruktkött. Dess naturliga föreningar orsakar mild eufori, och långvarig konsumtion leder till beroende. Ändå är det fortfarande en av de mer uthärdliga lasterna som ödemarken har att erbjuda.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>punga frukt</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>A small silvery bait fish that travels in dense schools through estuaries and coastal shallows.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>brook silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>A bright reef fish with tall fins and sharp territorial behavior despite its ornamental look.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>sunscream</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>A deepwater ambush predator that waits motionless in dark pools until prey comes within reach.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>A banded saltwater fish once common in pre-war aquariums, now found around warm reef waters.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>A long, slick fish that slips through reeds, drainage pipes, and tidal pools with ease.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>purple radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>A plump ornamental pond fish with bright scales, descended from escaped pre-war stock.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfish</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>A heavy coldwater fish with a rigid back ridge and faintly luminous scales in low light.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>glowing spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>A huge broad flatfish from deep coastal waters, valued for thick cuts of meat.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>leatherback</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>A narrow-bodied shoal fish that runs in fast coldwater schools through inlets and coves.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>timber sawgill</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>A glossy freshwater pond fish, likely descended from ornamental carp strains.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bavarian creekfin</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>A small armored crustacean with little meat, usually boiled in batches for stews.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk hatchling</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>A fast coastal fish that travels in dense shoals along piers, reefs, and cold surf lines.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavarian tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>A tiny river fish with a red belly, commonly found schooling in clear creeks.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>redbelly</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>A lean freshwater hunter with yellow eyes, common in cool lakes and slow rivers.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>A round-bodied fish that inflates when threatened; edible, but not highly prized for taste.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>A tiny oily bait fish found in dense cold shoals, commonly netted during seasonal coastal runs.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alpine sawgill</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>A fast open-water predator with a long stabbing snout and a powerful strike.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>A coldwater game fish commonly caught in upland rivers and snowmelt lakes.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ridge trout</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Vault-Tec medicin</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>En rostig militärlåda fylld med snäckskal från döda liv. Dessa artilleriskott är packade med en dammliknande förening som lägger sig på närliggande kroppar av människor och djur efter detonation och föder upp dem som vilda ghouls och ghoul-beasts. Många av skalen har tappat sin styrka, men vissa kan fortfarande fungera.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Ett gammalt, rostat fragment av en prototypreaktor. Det övergavs troligen när Moldavers byggprogram stoppades. Det kan fortfarande vara möjligt att ta isär den och återvinna värdefulla fusionskomponenter.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>gammal reaktordel</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>En prototyp av fusionskärna som kan generera stora mängder kraft från en geotermisk grund. Den kan senare uppgraderas till mer avancerade reaktorvarianter när rätt forskningsanteckningar och hårdvara har återställts. Måste placeras på en ånggejser.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototyp fusion kärna</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>En vriden bit av reaktorhus från ett av Moldavers övergivna projekt. De värdefulla delarna är borta, och allt annat har degraderats till skrot.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>reaktorskräp</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>torkade brahminsvampar</Flake.label>
  <Flake.description>En smulig uttorkad beredning av brahminsvampar, torkade och pressade till spröda chips. Mycket beroendeframkallande, producerar en kort men intensiv euforisk rusning. En vanlig gatukem bland ödebygder.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destillerade brahminsvampar</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Ett koncentrerat destillat extraherat från brahminsvampar under värme och tryck. Den resulterande blandningen skärper dramatiskt reflexer och dämpar smärta, vilket gör användaren tillfälligt dödlig i strid. Mycket beroendeframkallande med svåra abstinenseffekter.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>En mystisk förening från förkrigstiden som återfanns från förseglade medicinska bunkrar. Ökar stadigt alla fysiska och mentala förmågor över tiden. Kroppen blir permanent beroende - att missa en dos utlöser ett våldsamt och slutligen dödligt abstinens. Ingen vet vem som gjorde det eller varför.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptika</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industriella antiseptiska föreningar lagrade från medicinska och militära förnödenheter före kriget. Krävs som basingrediens för att syntetisera de flesta ödeläkemedel och -läkemedel. För koncentrerad för att applicera direkt.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Förkrigstidens antibiotika återhämtade sig från militära medicinska kit och sjukhuslager. Förhindrar vanliga ödemarksinfektioner - svullnadsfeber, bayou-svamp och den nya pesten - innan de får fäste. Måste tas var femte dag för att förbli effektiv.\n\nDetta förhindrar bara nya infektioner. Den behandlar inte befintliga, även de som ännu inte är symtomatiska.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahminsvampar</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>En psykoaktiv svampsort som växer lätt i brahminavfall. Lätt hallucinogent när det äts rå, men främst odlat som basingrediens för en rad starkare preparat.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>En lätt jäst kombucha bryggd av brahminsvampar och vatten. Jäsningsprocessen mildrar det psykoaktiva innehållet och ger en milt humörlyftande dryck med låg beroendepotential. Används i stor utsträckning över bosättningar som en social dryck.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahminsvampar</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Nyskördade brahminsvampar, fortfarande fuktiga och stickande. Lätt psykoaktiv när den äts rå. Används främst som basingrediens för kombucha, torkade chips och mer raffinerade kemiska preparat.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Ett stimulerande preparat bryggt av örter, förkrigsblandningar och lokala ingredienser enligt gamla traditioner. Eliminerar behovet av sömn och skärper fokus i timmar. Långvarig användning försämrar hälsan och skapar beroende.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermenterade brahminsvampar</Yayo.label>
  <Yayo.description>Pulveriserad jäst brahminsvamppreparat, vanligtvis snuvad för en snabb och intensiv euforisk effekt. Highly addictive and damaging with prolonged use. En potent form av brahminsvampproduktlinjen.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>hideweaver treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sapbrewer treeminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>spitter treeminder</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>stengrävare trädskötare</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>En hög ceremoniell huvudbonad avsedd att markera ledaren för en organiserad tros- eller ödemarkskult.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>hög predikanthatt</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>En liten, vanlig hatt tänkt att vila försiktigt på ens huvud. De som föredrar det hävdar ofta att det ger dem utseendet av en gammaldags mystiker.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>En förnämlig brättad keps prydd med ett rangmärke, tänkt att inspirera till lydnad hos underordnade till varje pris.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>övervakarmössa</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>En konisk hatt med platt topp dekorerad med en svart tofs, som ofta bärs av ökenhandlare, husvagnsbossar och andra gamla eliter.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>En uppsättning slitna trasor avsedda att täcka kroppen med minimalt krångel. De erbjuder nästan inget skydd eller värme, men signalerar tydligt ett liv i åtstramning och hård ödemarkshängivenhet.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Resterna av en Treefather, nedhuggna och lämnade som en stubbe.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>hackad Treefather stubbe</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>En grundläggande trädskötare, däggdjursliknande och lojal mot sin Treefader. Det kan omvandlas till specialiserade kaster efter behov.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>trädskötare</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>En kokong där en trädminnare förvandlas till en ny kast, styrd av Treefaderns FEV-infunderade rötter.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>treeminder kokong</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>En balja fylld med återställande Treefather-sav, som används för att läka skadade trädskötare.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>helande pod</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>A cocoon where sproutlings merge to create a new Treefather pod, continuing the symbiotic cycle.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>spirande kokong</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Ett frö från Treefadern, som kan odla ett nytt muterat träd och påbörja den symbiotiska cykeln.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Treefaders frö</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>En mossafläck som växer runt Treefadern, förskönar området och hjälper till att producera trädskötare.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Treefaders mossa</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>En balja producerad av Treefather, som innehåller frön från nya trädskötare.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Treefather pod</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Ett muterat träd infunderat med FEV, som kan producera trädminnare och symbiotiska baljor. Den hämtar näringsämnen från den bestrålade jorden och upprätthåller ett levande band med sina åtföljande varelser.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Treefader</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Resterna av en Treefather, krossade och lämnade som en stubbe.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>krossade Treefather stubbe</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>En härdig kast av trädskötare, barklingen är täckt av tjock, barkliknande hud med strålning. Den utmärker sig på att absorbera skada i strid, skydda sitt träd och allierade.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>En trädminnarkast specialiserad på livsmedelsproduktion, mutfruktningen genererar närande mutfrukt på en kontinuerlig basis. Det är långsamt och ineffektivt på jobbet eller i strid.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruktande</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>En hjälpsam kast av trädskötare, portlingen är specialiserad på att bära föremål. Under mänskligt inflytande transporterar den varor dit de behöver, men är långsam och ineffektiv i arbete eller strid.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>En häftig kast av trädskötare, scratchling är uppfödd för aggression och skadegörande attacker. Dess överdimensionerade klor kan slita igenom de flesta hot, men den är sårbar för vedergällning.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>skrapa</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>En unik kast av trädskötare, groddar kan producera nya Gauranlen-baljor och hjälpa till att reproducera trädfadern. Tre groddar måste långsamt smälta samman för att slutföra processen.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>spirande</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>En mild kast av trädskötare, brocflowerling är specialiserad på att producera medicinska örter. Den arbetar med sitt träd för att generera helande växter, men är långsam och ineffektiv i arbete eller strid.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Skrotskogen är en långsam, tråkig kast av trädskötare och specialiserar sig på att producera träskrot. Tillsammans med sitt Gauranlen-träd genererar den löpande träliknande material, men är långsam och ineffektiv i arbete eller strid.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>En långsam, klumpig kast av trädskötare som är specialiserad på pungaproduktion. Tillsammans med sitt Gauranlen-träd kan denna dryad generera pungafrukt fortlöpande. Det är dock långsamt och ineffektivt på jobbet eller i strid.\n\nI allmänhet är trädskötare däggdjursliknande varelser som har en symbiotisk relation med trädfadern. De förökar sig tillsammans med sitt träd, som innehåller FEV-prover. Trädminnare kan förvandlas till olika specialiserade kaster.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>slående trädskötare</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (kraschar)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Automatiserade lastrobotar används för att leverera människor och förnödenheter över hela planeten.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>last bot</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>En resonant kryptisk sten studerad av Whitespring-forskare. Det ökar fokus på kryptisk meditation och används ofta i enklavforskningsanläggningar.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptisk sten</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>En stubbe som lämnats kvar efter att en Mothman-totem har fällts. Stubben kan tas ut men ger väldigt lite användbar ved. Lämnad utomhus kommer stubben att försämras med tiden.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>hackad Mothman stubbe</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>En stor helgedom för att hedra kryptiska styrkor. Whitespring-operatörer använder dessa för att förstärka kryptiskt fokus under ritualiserade studier.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>stor kryptisk helgedom</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>En liten helgedom som används av krypteringsforskare för att fokusera meditation och studier. Dessa helgedomar stärker kryptofokuserad meditation för Whitespring-arbetare.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>liten kryptisk helgedom</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mystiska svarta ägg med ett rött sken. Stamfolk upptäcker att dessa ägg växer runt basen av en Mothman-totem när de mediterar. Det verkar återspegla någon form av förstärkning av totemens kryptiska kraft.\n\nForskare i ödemarker har försökt studera fenomenet, men äggen kläcks inte när de observeras för noggrant.\n\nDjur vägrar äta Mothman-ägg. Stamberättelser säger att detta görs av respekt och rädsla.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman ägg</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>En Mothman-totem som används av Appalachia-kultister för att fokusera sin meditation och tillbedjan.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Resterna av en Mothman-totem som förstördes av skada. Det är fult. Stubben kan tas ut men ger väldigt lite användbar ved. Lämnad utomhus kommer stubben att försämras med tiden.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>krossade Mothman-stubben</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>En stark, brandfarlig ödemarkssprit destillerad från kemiskt bränsle. Råtta tarm dämpar smärta och elände ett tag, men det lämnar den som dricker genomtränkt i flyktiga ångor och kan förvandla en ond död till ett eldklot.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>ruttna tarm</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Ett förgyllt destilleri av mycket känsligt hantverk avsett för att lagra pungashinemust till en drickbar form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine fortfarande</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Skivad och pressad pungafrukt redo att mogna mot pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mos</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fullmogen punga spritbas, redo att destilleras till pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine måste</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>En liten, rullad papperstub fylld löst med prärievargtobakstugg. Den erbjuder en kort eufori, mild stimulans och samma inaktuella doft av ödemark som får rökare att komma tillbaka.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tjock cigarr rullad från prärievargtobak och slutade för en dyrare, mer avsiktlig rök. Den bär på en grov ökenbitterhet under den snygga presentationen.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En vass, kolsyrad flaska guarana avslutad med bitterhet och en radioaktiv eftersmak. Den slår hårt fram och lämnar en krasch som väntar på andra sidan.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomic cocktail, blandad exakt från flera ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomic cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ett mirakel av mixologi där varje glas, garnering och röra har trimmats till en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En påkostad atomic cocktail blandad från en mängd olika ingredienser och kyld till perfektion innan den serveras.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>påkostad atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Ett tåligt bestånd av prärievargtobak som passar Mojave och andra torra ödeklimat. När de har bottnat, blir bladen prärievargtobak för rökning, rullning eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>prärievargtobak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumförseglade burkar med snabbkaffe från förkrigstiden. Bitter, lagringsstabil och fortfarande kraftfull nog att förankra varje Lucky 38 frukostservering.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>snabbkaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Torkade teblad från förkrigstiden förvarade i en Lucky 38 skafferiburk. De håller bra och fortfarande brant in i en ordentligt brukbar kopp.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>torkade teblad</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En härdad påse med prärievargtobakstugg. Tillräckligt torr för att röka, rulla eller packa i rikare blandningar, med den dammiga biten som rökare förväntar sig.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Coyote tobak tugga</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En enkel atomic cocktail snabbt blandad från en duo av ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>enkel atomic cocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En söt, kolsyrad flaska hembryggd sarsaparilla. Den är mer uppfriskande än näringsrik, men en kyld flaska känns ändå som en förkrigslyx.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hembryggt sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En allt-i-ett hembryggt sarsaparilla-tappningsenhet. Sirap blandas, kolsyras, kyls och fördelas i steriliserade flaskor för service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hembryggt sarsaparilla fontän</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tjock, intensivt söt bas för hembryggd sarsaparilla. Det är tänkt att skäras, kolsyras och buteljeras innan servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hembryggt sarsaparillasirap</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>En registreringsdisk för loungeservice, matbord och huskonton. Det gör ingenting på egen hand, men det förankrar front-of-house-driften.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registreringsdisk</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>En premium Lucky 38 slotbank byggd för high-limit-spel, polerad mässing och en hungrig house cut.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 storrullar</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>En slotbank från House-era som är anpassad för vanliga besökare och pålitlig nattlig trafik.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 standardrullar</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>En återvunnen Vault 21-spelautomat med en blygsam insats och en förlåtande fördel.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>valv 21 penny slots</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>En omsorgsfullt inslagen cache av förkrigschoklad. Rik, söt och fortfarande tillräckligt dekadent för att förankra desserter och sirap.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konserverad choklad</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>En sällsynt medicinsk upphängning från förkrigstiden, ompackad för Lucky 38-köket. När den viks ihop till mat, översvämmar aqua cura kroppen med nödreparationsnaniter som kan dra en middag tillbaka från döden.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>En bevarad blandning av förkrigstidens kökskryddor förseglade i en Lucky 38 skafferiburk. Det finns tillräckligt med kvar i varje burk för att göra grytor, såser och grillar ljusare.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Förseglade paket med socker från förkrigstiden som återvunnits från gamla kök och skafferier. Den håller på obestämd tid och levererar fortfarande samma snabba sötma.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Ett tätt, berusande smör kärnat för överseende Lucky 38-matlagning. Det sprider sig rikt, slår hårt och gör vilken måltid som helst till en dålig idé med utmärkt smak.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom smör</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>En misshandlad kokbok fullspäckad med återvunna recept, ingrediensanteckningar och köksknep från förkrigstiden.

När den är läst kommer den att ge läsaren en ny favoritingrediens eller måltid, och sedan falla isär från en för många händer i köket.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>ödemarkens kokbok</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Tar emot beställningar och serverar måltider till kunder i dina lounger och matsalar.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>En automatiserad serviceterminal för mekanoidskötare. Härifrån kan du styra middagar och front-of-house verksamhet.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonom serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>En omsorgsfullt bearbetad varm källa byggd över en ånggejser. Dess mineralvatten erbjuder meditativ avkoppling, blygsamma återhämtningsfördelar och en förstklassig badhusbekvämlighet för upp till fyra bönder samtidigt.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>utväg varma källor</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>ta in badhusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>ta in badhusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bisarr archotech-signalsignal som ropar en vertibird från ingenstans. Vilken intelligens än svarar är den villig att tillhandahålla en mirakulös extraktion.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signalbloss</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>popsignal flamma</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engångsfälttransponder som används för att begära Brotherhood vertibird-upphämtning.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brotherhood fälttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>En IFF-fyr med lång räckvidd och trafikkontrollmast som används av brödraskapets celler och betrodda allierade för att annonsera om en säker vertibird-inflygning, koordinera landningar och sända bränsletillgänglighet.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Brödraskapets flygfyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal som säljer flygbränsle till Brotherhood vertibirds och andra auktoriserade flygplan. Den måste placeras i anslutning till en vertibird pad; när betalningen har verifierats drar pumpar inuti kudden bränsle från tankar på samma elnät.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankningsterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriell processor som förädlar flyktigt råmaterial och vatten till flygbränsle för broderskapets vertibirds. Det går bäst med vattentillgång och förvandlar överskottskemikalier till säljbart flyglager.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>flygbränsleprocessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kyld lagringstank för bearbetat flygbränsle. Håll den strömförsörjd annars börjar beståndet avdunsta.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>flygbränsletank</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En härdad landningsplatta med styrljus, bränsleanslutningar och en krypterad transponder för brödraskapets vertibirds. Håll den driven och klar, och besökande patruller, kvartermästare, handlare och allierade passagerare kan landa här.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Anger en konfigurerbar punkt där besökande brödraskapspersonal, handlare och allierade passagerare samlas efter landning. Om ingen giltig punkt hittas kommer de att förbli nära sin vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird uppsamlingspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk skål (enkel)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>friterad lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (påkostad)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bra)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (enkel)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Syrliga ödelandstranbär. De kan ätas råa, kokta till konserver eller jäsa till en tjock bordssås.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>tranbär</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xanderrot</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>En tålig tranbärsbuske odlad för skarpa röda bär. Frukten kokar ner till en rik sås som står för den gamla världens fermenterade kryddkedja.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>tranbärsbuske</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tranbärssås kar</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>En rik tranbärsreduktion som används som dipp, glasyr och salt-söt avslutningssås för sushi och öde skaldjur.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>tranbärssås</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (påkostad)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bra)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>En fläck av xanderrot uppskattad för sitt stickande bett. När den mals till pasta blir den en stark krydda för skaldjur och risrätter.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xanderrotplåster</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>En vass pasta gjord av mald xanderrot och används som en stickande krydda för sushi och andra skaldjursrätter.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xanderrotpasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Hjälp kolonister och beskyddare att arbeta genom stress, trauma och beroende i en privat rådgivningssvit.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>rådgivning</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Råd</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>En lågteknologisk kiosk för kunder som inte behöver el.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>servicekiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>En kiosk från förkrigstiden för besökare, kasinotrafik och lediga lounger.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>En Poseidon-hemreaktor som drivs av rensad mörk arkoteknik. Den bränner bioferrit för att agitera atmosfäriska gaser, vilket höjer utomhustemperaturen samtidigt som området översvämmas med spillvärme.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon hemreaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>En experimentell generator som fungerar genom att trycksätta och antända bioferrit, och sedan skörda energi från den resulterande värmen. Bränslet förblir bioferrit, men chassit och kontrolllayouten läses som en hård Poseidon-prototyp.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>En specialiserad formbänk som använder värme och elektromagnetisk stimulering för att tillfälligt få bioferrit till ett böjligt tillstånd. Materialet förblir bioferrit, men den omgivande hårdvaran passar perfekt in i en industriverkstad i Fallout-stil.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Ett Med-Tek serumlabb som använder renad arkoteknik för att skapa injicerbara engångsserum. Rent, dyrt och moraliskt tveksamt på helt rätt sätt före kriget.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Med-Tek serumlabb</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>En golvmonterad Wattz-lampa som lyser upp ett område med el. Den är mindre kraftfull än en stående lampa, men den ser ut som hemma i ett retrofuturistiskt vardagsrum.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Ett raffinerat flytande bränsle lämpligt för generatorer, brännare och industriella matningssystem. I en sundare tid skulle Poseidon ha sålt den genom ett leende dotterbolag med en patriotisk slogan.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>olja</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>En industriell lagringstank avsedd för olja som levereras genom ledningsnätet. Tankar kan hävertas för användbart bränsle efter behov, men även lätta skador kan förvandla läckande ångor till ett våldsamt eldklot.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>oljetank</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>En bassäng avsedd att mata in lagrad olja i nätverket och fylla anslutna tankar.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>oljeavlopp</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Stålrör konstruerade för att flytta användbar olja från deepchem-raffinaderier till oljetankar för lagring eller till oljematade strukturer för automatisk påfyllning.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>oljerör</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>En bassäng avsedd att hålla utmatad olja från lagringstankar för senare användning.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>oljekran</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Slår på eller av oljeflödet.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>oljeventil</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Nedgrävda stålrör konstruerade för att flytta användbar olja från deepchem-raffinaderier till oljetankar för lagring eller till oljematade strukturer för automatisk påfyllning.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>underjordiskt oljerör</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Ett Poseidon reservbatteri för att hålla överflödig elektricitet. Laddade enheter förblir farliga när de utsätts för regn eller eld, oavsett vad broschyren hävdar.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Ett Poseidon-raffinaderi som omvandlar biologiskt material till olja för generatorer, brännare och industriella lagringssystem.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>oljeraffinaderi</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Producerar kraft genom att förbruka olja. Det måste regelbundet tankas för hand såvida inte din bosättning har de industriella vanorna som en verklig Poseidon-anläggning.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>oljegenerator</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>En Wattz-kommunikationskonsol för att kontakta andra fraktioner och omloppshandlare. Stor, dyr och full av surrande elektronik från förkrigstiden.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>En Appalachia Freeze-kylenhet som skjuter kall luft åt ena sidan och varmt utblås till den andra. Det kan konservera mat eller helt enkelt göra sommaren dräglig om resten av gallret håller.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>En Corvega borrigg för djupskorpa för utvinning av mineraler från långt under ytan. Använd en markpenetrerande skanner för att upptäcka de bästa sömmarna.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Ett kraftfullt industriellt kemiskt labb med behållare, värmare och mätanordningar för effektiv batchbearbetning av läkemedel och föreningar.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Ett tungt industrikrematorium som förångar lik vid extrema temperaturer. Det är effektivt, opersonligt och omisskännligt före krigets temperament.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Ett återvinningssmältverk från Corvega som utvinner användbar metall ur slagg och blandat skrot. Den förbrukar mycket ström och kastar av sig allvarlig industriell värme.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Corvega återvinningssmältverk</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>En Corvega tillverkningsbänk utrustad med avancerade verktyg för att tillverka sofistikerade maskiner och komponenter från enklare material.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>En Wattz säkerhetsanordning som sprejar brandskyddande skum när den upptäcker en eldsvåda. Exakt den sortens vettiga verktygshårdvara som överlever långt efter att företaget som sålde den är borta.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>En Radiation King platt-TV med kristallklar bild och rika färger. Lita på kungen för alla dina TV- och radiobehov.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>En geotermisk anläggning från Poseidon som tappar djup värme för jämn, högeffekt. Det är precis den sortens enorma civila infrastruktur Poseidon älskade att dominera en skyline med.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>geotermisk anläggning</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>En Wattz Electronics värmeenhet som omvandlar el till kontrollerad rumsvärme. Den cyklar automatiskt för att nå en måltemperatur.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>En Wattz högteknologisk forskningsbänk med datorer och elektronisk mätutrustning. Det möjliggör snabb forskning och mer avancerade tekniska projekt.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>En Med-Tek sjukhussäng speciellt designad för klinisk vård. Justerbar stödgeometri och integrerade instrument förbättrar patientresultaten jämfört med vanliga sängar.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>En enorm Radiation King-tv för bosättningar som vill ha sin underhållning högt, ljust och omöjligt att ignorera.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>En industriell dispenser som syntetiserar ätbar näringspasta från råvaror placerade i intilliggande behållare. Effektiv, glädjelös och precis den typ av maskin som en stor entreprenör skulle kalla framsteg.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>En Wattz orbital handelsfyr som används för att markera varor för utbyte med orbital handlare. Pålitlig, kompakt och byggd för praktisk gränshandel.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>En bunt med kablar för att flytta ström runt en bosättning. Den kan placeras under väggar och andra strukturer som en del av ett ordentligt förkrigsgaller.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>En Poseidon Civilian Helios Två solpaneler för kraftgenerering i bosättningsskala. Den ger sin bästa effekt under fullt dagsljus och klar himmel.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civil Helios Two</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>En Radiation King-rör-tv byggd kring skrymmande gammal skärmhårdvara och en distinkt förkrigskänsla av inhemsk prestige.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>En kompakt kraftcell som genererar gratis energi för alltid utan konventionellt bränsle. Även med förkrigsstandarder känns det mindre som ingenjörskonst och mer som ett hemligt Poseidon-program som ingen var menad att förstå.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>En Med-Tek patienttelemetrienhet som förbättrar vårdkvalitet, operationsframgång och återhämtning när den monteras direkt bredvid en sjukhussäng.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>En Poseidon hydroenhet designad för att dra stadig kraft från rörligt vatten. Trånga placeringar skapar turbulens och minskar produktionen.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>hydroturbin</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Ett vindkraftverk av nyttokvalitet för civila bosättningar. Det krävs ett brett, tydligt förhållningssätt för att hålla luftflödet stabilt.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>civila vindkraftverk</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>En stor Corvega automatiserad fältmaskin som kombinerar sådd och skörd över en angiven utomhuszon. Den deponerar skördade varor i anslutna fabriksbehållare eller tappar dem på marken om det inte finns några magasin, och kan ställas in för att cykla automatiskt när de flesta plantorna i zonen är fullvuxna.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>agri-industriell skördare</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Ett automatiserat raffinaderi från Corvega som omvandlar biologiskt material som trä och växtmaterial till kembränsle.

Fabriksbyggnader behöver fabriksmagasin för in- och utmatning. De producerar betydande värme och förbrukar mycket ström, men kan överklockas för högre effektivitet, vilket ökar både värmegenerering och strömförbrukning. Behöver byggas på fabriksgolvet.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega oljeraffinaderi</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>En automatiserad Corvega djupextraktionsrigg för att dra upp sten och begravda metaller från jordskorpan. Works maskineri behöver magasin för insug och utmatning, kastar av sig allvarlig värme och kan överklockas till priset av ännu större dragning och temperatur.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega borrplattform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>En industriell Corvega mursåg som kan skära stenbitar till användbara block.

Fabriksbyggnader behöver fabriksmagasin för in- och utmatning. De producerar betydande värme och förbrukar mycket ström, men kan överklockas för högre effektivitet, vilket ökar både värmegenerering och strömförbrukning. Behöver byggas på fabriksgolvet.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatiserad murverk linje</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>En Corvega automatiserad smältverk som utvinner användbar metall från slaggbitar, nedbrutna vapen, kläder, stenbitar och mekanoidlik med hjälp av starka elektromagneter och industriell värme.

Fabriksbyggnader behöver fabriksmagasin för in- och utmatning. De producerar betydande värme och förbrukar mycket ström, men kan överklockas för högre effektivitet, vilket ökar både värmegenerering och strömförbrukning. Behöver byggas på fabriksgolvet.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>En grundläggande industriell transportör för att flytta material mellan arbetsceller med minimal arbetshantering.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>industriell transportör</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Lagrar råmaterial och färdiga varor för automatiserade Corvega-verkmaskiner.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>fungerar tratten</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>En nedgrävd intagspunkt som låter en industriell transportör löpa under korta marksträckor innan den återuppstår.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>nedgrävt transportörintag</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>En nedgrävd utmatningspunkt som för en underjordisk transportör tillbaka till ytan nära nästa arbetscell.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>nedgrävd transportörutmatning</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>En hög propanstrålkastare som lyser upp ett stort område. Det är inte tillräckligt ljust för växtodling, men det ger pålitlig trädgårdsbelysning när den är ansluten till propannätverket.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>propan strålkastare</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>En propanmatad stående lampa för bruksbelysning. Den måste vara ansluten till propannätet och kan placeras säkert utomhus.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>propan lampa</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>En industrilampa som är tillräckligt ljus för växtodling, men den förbränner en stadig tillförsel av propan. Den stänger av sig själv på natten.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>propan sollampa</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>En propanmatad vägglampa för brukskorridorer och arbetsrum. Den måste vara ansluten till propannätet och kan placeras säkert utomhus.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>propan vägglampa</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propangas.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propan</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Ett Med-Tek intravenöst droppstativ för att snabbt tillföra förlorad vätska till en patient, vilket hjälper till att öka immuniteten och återhämta blodförlusten när den placeras i direkt anslutning till en sjukhussäng eller operationsbord. Fungerar endast för sjukhussängar eller operationsbord; normala sängar kommer inte att gynnas. Att fästa mer än ett stativ på samma säng har ingen effekt.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Med-Tek IV stativ</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Ett stort Med-Tek-center för att övervaka vitals hos flera patienter samtidigt, förbättra behandlingskvalitet, operationsframgång och immunitetsvinst när det är kopplat till sjukhussängar eller operationssviter.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Med-Tek vitalcenter</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>En Mama Dolce matningsenhet vid sängen som levererar näringspasta direkt till sängliggande patienter när den är kopplad till ett näringskar. Praktiskt, kliniskt och bara oroande nog för att känna sig autentisk.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>En kompakt Corvega-matare som matar ut näringspasta från rörnätet för rutinkonsumtion av arbetare.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>En Mama Dolce näringskvarn som reducerar organiska råvaror till pipeline-färdig pasta. Effektiv, opersonlig och mycket i andan av industriell matteknik från före kriget.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>En Mama Dolce-pastakran som serverar beredda näringsmåltider från fatnätverket. Det är den typ av praktisk kafeteriahårdvara som en stor entreprenör skulle installera i hundratal.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Ett Corvega förvaringskärl för att hålla stora volymer bearbetad näringspasta. Att förstöra en gör precis den typ av industriell röra du kan förvänta dig.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>En förseglad Poseidon-batterienhet med mycket bättre effektivitet än vanliga lagringsceller. Dessa förkrigshöljen är regntäta och mindre benägna för katastrofala urladdningar.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>En högeffektiv Poseidon solcellspanel som marknadsförs som Industrial Helios Two, byggd för att dra betydligt mer laddning från direkt solljus än vanliga civila paneler.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>industriella Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>En Poseidon hydroenhet designad för att hämta industriell kraft från rörligt vatten. Trånga installationer skapar turbulens och minskar produktionen.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>industriell hydroturbin</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>En förkrigstidens Poseidon-nyttoturbin byggd för industriell produktion. Den behöver breda tydliga tillvägagångssätt för att hålla luftflödet stabilt och annonserar om den typ av överdimensionerat förtroende som Poseidon älskade att stämpla på sina offentliga arbeten.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>industriella vindkraftverk</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>En stor förseglad Poseidon-batteribank byggd för pålitlig förvaring. Till skillnad från äldre förpackningar tål dessa höljen regn utan att explodera.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>En stor Poseidon-batteribank avsedd att hålla reservkraft för senare behov. Fulladdade enheter är farliga när de utsätts för regn eller eld.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Ett kompakt reservbatteri för lokala kretsar och små industriella belastningar. Laddade enheter kan fortfarande blåsa när de utsätts för regn eller eld.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>En motordriven Corvega monteringsbänk utrustad för att förvandla råvaror till industri- och distanskomponenter.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Corvega monteringsbänk</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>En bränslematad gjuteristation för återvinning av användbar metall från slagg och skrot.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>eldat gjuteri</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>En motoriserad slaktarlinje med en roterande såg för snabb, exakt nedbrytning av slaktkroppen. Den förbrukar en stor mängd ström.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>industriell slaktare linje</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Ett kraftfullt Corvega kemiskt labb med värmare, kärl och mätare för effektiv batchbearbetning av föreningar och läkemedel.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>industriellt kemilaboratorium</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>En stor Corvega bearbetningsplattform med avancerade verktyg och golvyta för snabb tillverkning av teknisk utrustning. Den förbrukar ström.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Corvega bearbetningsplattform</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>En motordriven Corvega smidesstation för vapen, verktyg och tunga bänkar. Den drar en betydande belastning från nätet.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Corvega smidesstation</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>En industriell mursåg med motordrivna fräsar för att förvandla bitar till byggstenar i löpande bandhastighet.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>industriell mursåg</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>En stor industriell matlagningslinje med flera ugnar och brännare för snabb måltidsproduktion under stor efterfrågan på bosättningar.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>sortiment av industriella kök</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>En stor industriell skräddarbänk med motordriven syutrustning för snabb klädproduktion. Den kan fortfarande halta fram utan kraft vid reducerad hastighet.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>industriell skräddarbänk</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>En stor Poseidon grundvattenåtervinningspump som gradvis avlägsnar föroreningar från bred terräng och kondenserar det återvunna avfallet till transporterbara giftiga förpackningar.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Poseidon återvinningspump</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>En kompakt återvinningspump med hög dragkraft som snabbt rensar förorenad terräng genom att bränna en stor mängd nätkraft och packa de återvunna föroreningarna i giftiga avfallsförpackningar.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>återvinningspump med hög dragning</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Ett förseglat industriellt skåp för att hålla giftiga avfallsprodukter och återvunna farliga förpackningar utan att låta dem läcka ut i den lokala miljön.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>förseglat avfallsskåp</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Ett instabilt fusionsbatteri byggt kring en permanent aktiv kraftkärna. Det kommer att köra för evigt tills något skadar höljet tillräckligt allvarligt för att förvandla hela enheten till en katastrofal detonation.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>instabilt fusionsbatteri</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>En stor ultrateknologisk sköldprojektor med den omisskännliga känslan av en Poseidon-installation med svart budget. Den förbrukar enorm kraft när den är aktiv och kan sätta igång det omgivande området om det absorberar för mycket straff för snabbt.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>En kompakt ultrateknologisk sköldprojektor som läser som ett av Poseidons mer hemliga försvarskontrakt. Det kastar upp ett kraftfullt energifält när ett hot är närvarande och går på tomgång vid långt lägre drag resten av tiden.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Ett specialiserat Corvega-lufttorn som fångar upp explosiva projektiler och inkommande droppskidor inom dess försvarsradie. Det kan inte engagera markmål, men det ser precis ut som en perimeterlösning före kriget.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Ett bepansrat bärbart torn med Corvega-riktelektronik och förstärkt plätering. Extra rustning hjälper den att överleva inkommande eld, men kontrollpaketet förblir precis tillräckligt dumt för att vara farligt i vänskapsmatcher.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Ett dubbelpipigt autokanontorn med Corvega eldledningselektronik. Den byter ut finess mot brandvolym och förblir en kraftkrävande, våldsamt praktisk defensiv plattform.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Ett portabelt flamertorn med Corvega-kontrollelektronik och ett brutalt enkelt bränslesystem. Den kan uppsluka fiender och terräng i eld, och den förblir lika osäker som alla ärliga vapenplattformar före kriget borde vara.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Ett förfinat automatiserat torn med Corvega-inriktningshårdvara, stabilisering av militär kvalitet och härdat hölje. Dess dumma AI-hjärna kan fortfarande inte kontrolleras direkt, så se upp för vänlig eld.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Ett tungt automatiskt torn vars flerpipiga mekanism släpper lös ihållande eld i hög hastighet. Corvegas styrsystem håller den igång, men de gör den inte subtil.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>En Corvega-strålkastare som kombinerar en intensivt ljus lampa med en spegelreflektor, användbar för att belysa och blända mål över en defensiv omkrets.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Ett kompakt automatiskt torn utrustat med ett halvautomatiskt hagelgevär och Corvega-målelektronik. Kortdistans, otäck och fortfarande inte smart nog att lita på helt.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>En utomhuslampa med inbyggd Poseidon solfångare. Den laddas på dagen och ger pålitlig belysning efter mörkrets inbrott.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>En kompakt Wattz Electronics-luftskrubber som filtrerar rök, damm och farliga partiklar samtidigt som den förbättrar rumsrenlighet och inomhusluftkvalitet.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Wattz luftskrubber</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>En stor Appalachia Freeze väggkylare för seriös kylning och industriell klimatkontroll. Kall luft kommer ut på ena sidan medan heta avgaser släpps ut på den andra.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>En stor Wattz industrivärmare som passar in i en vägg och driver seriös bruksvärme. Den kan automatiskt växla till en måltemperatur.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>En stor Wattz takfläkt för verkstäder, lager och andra rum som behöver starkare luftcirkulation.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>En Wattz takfläkt för långsam, jämn luftcirkulation i mindre rum.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>En fristående Appalachia Freeze-kylenhet för öppna rum som behöver avlastning från sommarvärmen utan full frysprestanda.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>En Wattz väggvärmare som passar in i en vägg och håller rummen varma utan att slösa golvyta.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>En Appalachia Freeze väggmonterad kylare för kompakta frysrum och trånga bruksutrymmen.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>En kompakt Wattz väggmonterad värmare för brukskorridorer, verkstäder och mindre rum som fortfarande behöver pålitlig automatisk temperaturkontroll.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>En enkel Wattz väggventil för att utjämna temperaturer mellan intilliggande rum utan att öppna en passage.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>En liten låda som innehåller tunga uranskal. Används av Gauss artilleri för att ladda om. En låda matas direkt in i angränsande Hellion-artilleri när den behöver rustas upp.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Ett extra gränssnitt som gör att en copilot kan hjälpa till att starta och styra en Hellion. Den hämtar ström direkt från Hellion-reaktorn.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>En kompakt elektromagnetisk kanon som skjuter upp täta uransniglar med extrema hastigheter. Designad för lokalt bombardement och avlyssning på mellandistans, kan den också rikta in sig på fientliga orbitala farkoster. Kräver en länkad inriktningsterminal med en operatör för att fungera. Den hämtar ström direkt från Hellion-reaktorn.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>En massiv reaktorenhet som kanaliserar en räddad reaktorhärd till en enorm elektrisk effekt. Dess förstärkta spolar kan hantera extrem belastning, vilket gör den till en av de mest potenta strömkällorna som finns tillgängliga för Hellion-system. Intilliggande reaktorhärdkraftceller multiplicerar uteffekten med 15 % vardera.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>reaktorhärdspol</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Ett tungt reaktorpaket byggt för de största Hellion-ramarna och orbitalstödskroven. Den upprätthåller ett enormt lyftfält, vilket gör att massiva flygplan kan resa sig av egen kraft medan de arbetar nära en planetarisk gravitationsbrunn.

När det lanseras kommer allt på Hellion-däckplätering kopplat till reaktorn att transporteras till en ny karta.

Dessa överdimensionerade enheter var avsedda för logistikfarkoster och mobila rymdplattformar före kriget, och de kräver enorm tillverkningskapacitet för att kunna hållas i drift.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>tung Hellion-reaktor</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Ett kompakt reaktorpaket anpassat för en lätt Hellion. Den genererar det lyftfält som behövs för snabb vertikal uppskjutning och kortdistans atmosfärisk insättning, men den är inte lämpad för verklig interplanetär färd.

När det lanseras kommer allt på Hellion-däckplätering kopplat till reaktorn att transporteras till en ny karta.

Dessa reaktorer är ofta bärgade från scoutfarkoster, kurirplattformar och andra flygprojekt från före kriget, och de värderas för sin smidighet och relativt blygsamma stödkrav.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>lätt Hellion-reaktor</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Lagrar stora mängder el för senare användning. Konstruerade i Hellion-däcksplätering hindrar Hellion-kondensatorer inte rörelsen.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion kondensator</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>En snabbskjutspistol för punktförsvar ombord på Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Ett gränssnitt som gör det möjligt att starta och styra en tung Hellion. Den hämtar ström direkt från den tunga Hellion-reaktorn.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Ett gränssnitt som gör det möjligt att starta och styra en lätt Hellion. Den hämtar ström direkt från Hellion-reaktorn.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Ett specialiserat försvarstorn byggt exklusivt för Hellion. Den fångar upp explosiva projektiler och inkommande droppkapslar inom sin skyddsradie, men kan inte komma i kontakt med markmål. Interceptionschans skalar med målets hastighet.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Producerar elektricitet från solljus. Fungerar inte i mörker eller under artificiellt ljus. Den hindrar inte rörelse eller ger täckning, men den kan endast konstrueras på Hellion-däckplätering.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>En kontrollstation dedikerad till att driva en enda Hellion-artilleripjäs. Kräver att en besättningsmedlem manuellt siktar och avfyrar vapnet. Den hämtar ström direkt från Hellion-reaktorn.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>En gammal generator som drivs av en reaktorhärd. När den en gång kunde producera enorma mängder kraft har den nu förfallit. Inneslutningsskölden läcker, vilket orsakar giftigt nedfall som täcker hela regionen.

Hacka eller förstör reaktorn för att få härden. Varning, den kan explodera om den skadas.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>gammal reaktor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>En styrenhet som synkroniserar Hellion-reaktorn med dess VTOL-trycksystem. Det minskar bränslebehovet för Hellion-flygning.

En Hellion kan stödja två bränsleregulatorer.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>bränsleregulator</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Förhindrar att den lokala kartan förstörs under en Hellion-uppskjutning.

Förtöjningsmaster stabiliserar uppskjutningszonen runt flygplanet och håller den omgivande bosättningen intakt under avgång. De kan inte byggas på själva Hellion, eftersom det skulle förhindra start helt.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>förtöjningsmast</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>En kompakt reaktorkärna från förkrigstiden återvunnen från prototyp av Hellion-system och tillhörande militär hårdvara. Den är värdelös i sig, men den kan integreras i avancerad Hellion-stödutrustning.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>reaktorhärden</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>En kompakt generator byggd runt en räddad reaktorhärd, anpassad för att ge stadig kraft till Hellions ombordsystem.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>kraftcell i reaktorkärnan</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Förkrigsreaktorenheten i hjärtat av Hellion. Den upprätthåller flygplanets vertikala lyftomslutning och driver de tunga systemen som behövs för långväga atmosfäriska och orbitala operationer.

När det sjösätts kommer allt på däcksplätering som är kopplat till reaktorn att transporteras till en ny karta. Utan en förtöjningsmast kommer uppskjutning av Hellion att överge din nuvarande karta.

Hellion designades som en ofullbordad militär prototyp, som kräver sällsynta komponenter, specialisttillverkning och en hel del bärgning för att fortsätta flyga.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Hellion reaktor</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>En stödenhet som används för att utöka Hellions flygplan. Det ökar mängden däckplätering som farkosten kan bära och måste byggas nära Hellion-reaktorn.

En Hellion kan stödja upp till sex skrovförlängare.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>flygplansförlängare</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>En lätt förkrigsflygplanspanel som användes för att montera och förstärka Hellion-komponenter. Den är tålig, värmebeständig och idealisk för avancerad rymdkonstruktion.

Kräver vacstone-block, som kan erhållas från orbitala asteroider.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>flygplanspanel</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>En lufttät bepansrad skrovsektion dimensionerad för Hellions ram. Den förseglar farkosten mot vakuumexponering och låses direkt i den underliggande däckplätering, så den kan bara byggas som en del av Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Hellion skrov</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>En defensiv projektor som skyddar Hellion genom att generera en kortlivad repulsorskärm mot inkommande skott och mortelbrand. De som är inne på fältet kan fortfarande skjuta ut.

Den måste laddas före användning. En Hellion kan stödja två sköldprojektorer.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Hellion shield projektor</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>En avancerad VTOL-propeller med ett värmebeständigt vacstone-foder. Det ökar avsevärt Hellions räckvidd. Thrustrar kräver ett fritt avgasområde fritt från stora byggnader och Hellion-däckplätering.

Kräver vacstone-block, som kan erhållas från orbitala asteroider.

En Hellion kan stödja upp till sex tunga VTOL-propeller.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>tung VTOL thruster</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>En härdad flygkonsol som användes för att lansera och styra Hellion. Den hämtar ström direkt från Hellion-reaktorn.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>sittbrunnskonsol</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>En låggradig navigeringskärna anpassad för Hellion-flygning. Det minskar risken för en olycka när man flyger med Hellion, även om det inte helt kan kompensera för pilotfel.

En Hellion kan stödja upp till två navigeringskärnor.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>navigeringskärna</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>En bit av robotfarkoster gjorda av stål och bärgade flygplanspaneler. Det ser ut som att det slets loss under återinträde eller sprängdes av av tunga vapen.

Dekonstruera det för att få värdefulla resurser.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>En elektronisk motåtgärdssvit som maskerar Hellions signatur och hjälper den att närma sig hårt försvarade landningsplatser.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>ECM-svit</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>En kompakt VTOL thruster som ökar Hellions räckvidd. Thrustrar kräver ett fritt avgasområde fritt från stora byggnader och Hellion-däckplätering.

En Hellion kan stödja upp till fyra små VTOL-propeller.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>liten VTOL thruster</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>En tvåfotad stridsrobot tillverkad av RobCo Industries för den amerikanska militären. Den har ett olivfärgat färgschema med militära markeringar, två kloarmar för närstrid och en huvudmonterad laser som kan avfyra en laddad stråle på avstånd. Snabb och aggressiv, Assaultron designades för frontlinjeanfallsroller. Vissa enheter var utrustade med en stealth-fältgenerator, vilket gjorde att de kunde täcka mitt inflygning.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>En specialiserad Assaultron hunter-killer-variant byggd kring en integrerad stealth-field-sändare och ett dedikerat paket med näranfallsblad. Den ger upp den vanliga huvudlasern i utbyte mot snabbare cloaked inflygningar och farligare närstrider.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Ett kraftigt modifierat Assaultron-chassi byggt för att likna den legendariska Sheepsquatch-krypten från appalachisk folklore. Större än en standard Assaultron och utrustad med en uppgraderad huvudlaser, var den troligen konstruerad som ett skrämselverktyg av den som hade tillgång till en robotarbetsbänk och ett mörkt sinne för humor.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>fårsquatch</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Ett integrerat underarmsblad i Assaultron-mönster som är optimerat för snabba skär- och punkteringsslag på nära håll.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Assaultron blad</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Assaultron blad</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>En kompakt huvudlaser i Assaultron-mönster med en snabbare avfyrningscykel än tyngre strålprojektorer. Detta gör den mer lämpad för snabba engagemang och strider på nära håll.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Assaultron huvudlaser</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>En högeffekts huvudmonterad strålprojektor byggd kring en lång laddningscykel och en stor sprängradie. Urladdningen producerar betydande värme och är mest effektiv när den avfyras från viloläge.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo fårsquatchhuvudlaser</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>En militär robothund utvecklad av RobCo Industries för den amerikanska armén. Den kombinerar en bevarad hundhjärna med en mekanisk kropp, vilket ger den hundinstinkter och ett soniskt barkvapen för avståndsstrid. Cyberhundar sattes in som scouter, vaktdjur och stridskamrater tillsammans med militär personal.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cyberhund</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>En akustisk projektor med kort räckvidd som används av RobCo säkerhetsenheter. Den avger en konkussiv ljudpuls som stör mekaniska mål utan att förlita sig på direkt fysisk skada.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>sonisk barkavsändare</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>En liten svävande övervaknings- och sändningsdrönare tillverkad av RobCo Industries. Den använder piskantenner och integrerade högtalare för att sända radiosignaler och förinspelade sändningar, och är utrustad med avancerade ansiktsigenkänningssystem. Eyebot bär ett lätt laservapen för självförsvar. Den är brett utplacerad av enklaven för propaganda och spaning, den är snabb och svårfångad men extremt ömtålig i direkt strid.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Ögonbot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Resterna av en Vertibot - en militär VTOL-drönare från före kriget - fälldes och kan inte längre flyga. Trots dess tillstånd förblir vapensystem ombord och automatiserade försvarsprotokoll delvis aktiva. Det kommer att engagera allt som kommer in i dess omkrets.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>kraschade vertibot-robot</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>En förbättrad Eyebot byggd på det experimentella Duraframe-chassit. Den har förstärkta interna komponenter för större hållbarhet än en standardenhet och bär ett kraftfullare energivapen. Den mest dokumenterade Duraframe-enheten, betecknad ED-E, var försedd med en Tesla-kanon och bar känslig Enklav-forskningsdata över ödemarken i årtionden innan den återfanns.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>En kompakt drönarenhet skapades och regisserades av kommandoplattformen Hydra. Den har en fokuserad energisprängare och arbetar under slavad koordination från sin föräldraenhet. Individuella Eye of Hydra-enheter är lätt bepansrade men attackerar i antal från flera vinklar samtidigt. Att förstöra föräldern Hydra återställer dem till grundläggande autonoma attackprotokoll.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Eye of Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>En kraftigt modifierad Mister Gutsy-baserad plattform designad för att fungera som ett kommandonav för drönare. Hydra har ett integrerat system för att distribuera och koordinera Eye of Hydra-enheter, vars stridseffektivitet förbättras av en taktisk aura som sänds från den centrala plattformen. Dess egen vapenuppsättning är betydande och att förstöra den stör alla drönare som den har utplacerat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>En Mister Handy-variant designad för barnomsorg och tillsyn i hemmet. Den är programmerad med ett omfattande beteendepaket som täcker spädbarnsvård, upptäckt av faror, etikett och disciplinära protokoll. Miss Nanny behåller en laserarm för hushållens försvar och marknadsfördes för familjer före kriget som en dedikerad barnomsorgslösning.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Fröken Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>En Mister Handy-enhet omkonfigurerad för jordbruksarbete. Den är utrustad med verktygsarmar lämpade för plantering, skörd och fältunderhåll, tillsammans med sensorer för övervakning av grödor. Mister Farmhand, såld till jordbruksverksamhet före kriget, har kvar en laserarm för försvar av arbetsplatsen.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Herr Dräng</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>En militariserad variant av Mister Handy-plattformen, beställd av USA:s armé. Den ersätter civila verktygsarmar med en plasmagjutare och eldkastare, och kör personlighetspaketet Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy har tyngre rustningar än en vanlig Handy och användes i stridszoner inklusive Anchorage-fronten.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Herr Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>En svävande hemtjänstrobot tillverkad av General Atomics International i samarbete med RobCo Industries. Den är utrustad med tre ledade armar som accepterar verktygsfästen inklusive en buzzsåg, laserskärare och eldkastare, tillsammans med tre optiska stjälkar. Dess neurala nätverk tillåter närapåkännande samtal, och en väl underhållen enhet är kapabel till autonom drift i århundraden.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Herr Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>rivare</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>manipulatorarm</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>boskap prod</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>rivare</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>sågblad</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>En förkrigstransponder från RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>De utarmade resterna av en Sentry Bot-fusionscell.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>utarmad Sentry Bot Fusion Core</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Det avhuggna huvudet på en trasig Assaultron.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>skrot Assaultron huvud</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Fortfarande funktionella delar av en Mister Handy-enhetspropeller.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>bärgade Handy thrusters</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>civil RobCo hårdvara.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>grundläggande kretslopp</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>RobCo hårdvara av militär kvalitet.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Circuitry av militärklass</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>ofärdiga RobCo robotdelar.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>oavslutade RobCo delar</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>En liten fyrfotad stridsrobot associerad med kinesiska fraktioner i samväldet. Den är byggd kring ett enda integrerat laservapen och fyra mekaniska ben för snabb rörelse över ojämn terräng. Liberatorn är lätt bepansrad men snabb, och påträffas vanligtvis i stora grupper som attackerar samtidigt från flera håll.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>befriare</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Lasergevär av militär kvalitet integrerat i en kinesisk Liberator-stridsrobot.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>befriare lasergevär</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>servohänder</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>En massiv förkrigsmaskin som utvecklats gemensamt av RobCo Industries och General Atomics International för USA:s armé. Den är cirka tjugo meter hög och är utrustad med dubbla huvudmonterade energikanoner och ett förråd av taktiska kärnvapenbomber för att förstöra befästa positioner. Ursprungligen utformad för att befria Anchorage från kinesiska styrkor, användes den aldrig före det stora kriget på grund av strömavbrott.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>En högenergipulskanon integrerad i Liberty Prime, som lämnar mini-nukekastet till dess dedikerade uppskjutningssystem.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>frihet prime puls kanon</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>finfördelad näve</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>ballistisk autosprängning</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>medelstrållaser</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>frihet prime puls</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>securitron raket</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>krigsmaskin puls</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Kan analyseras av mekaniker.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analysera platinachip</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Ett platina-datalagringschip som återställts från ett förseglat RobCo-hanteringsvalv. Den innehåller ett operativsystempaket RobCo från före kriget och är värdefullt långt utöver sin vikt i metall.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>platina chip</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>En Protectron-variant omprogrammerad för resursinsamling och räddning. Det antogs av olika efterkrigsfraktioner för att automatisera insamlingen av specifikt material. Collectron arbetar självständigt inom ett definierat område och kommer att försvara sin insamlingszon mot störningar.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>En Protectron-enhet konfigurerad för bygg- och infrastrukturarbete. Den bär svets- och monteringsverktyg i stället för vanliga handlasrar och användes på byggarbetsplatser och industrianläggningar före kriget. Standardprotokoll för hotsvar förblir aktiva.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>En Protectron-variant programmerad för fabriks- och tillverkningsuppgifter. Den designades för att fungera på löpande band och produktionsgolv och utföra ett brett utbud av tillverkningsunderuppgifter med precision. Faktatroner är bland de mindre vanliga Protectron-varianterna i efterkrigstidens ödemark.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>En allmänt använd förkrigs- och säkerhetsrobot tillverkad av RobCo Industries. Den har ett stort välvt huvud med tre optiska sensorer, dubbla handmonterade lasersändare och en huvudlaser. Drivs av ett fissionsbatteri användes Protectron på kontor, sjukhus och offentliga anläggningar i hela USA. Den är långsam och mindre kapabel i direkt strid än dedikerade militärrobotar.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>En Protectron-enhet utrustad med ett tungt borrfäste i stället för en vanlig handlaser, avsedd för gruv- och schaktarbeten. Det kontrakterades för gruvdrift före kriget för utvinning av underjordiska resurser. Borrarmen gör den långsammare än en standard Protectron men ger den betydande kapacitet när det gäller nära håll.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>borra</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Kan analyseras av en kolonist.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analysera trasig Eyebot-ram</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Trasiga bitar av en Eyebot. En mekaniker kan studera dessa delar för att hjälpa till att låsa upp högre nivåer av RobCo forskning.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>trasig Eyebot-ram</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Ökar prestandan för kommunikationskonsolen ytterligare.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antenn</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Kommunikationskonsol med RobCo bossgroup-funktionalitet.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo kommunikationskonsol</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Ökar avsevärt prestandan för kommunikationskonsolen.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo maträtt</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Ökar prestanda för kommunikationskonsolen.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo mottagare</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>En stor bandad stridsrobot tillverkad av General Atomics International för den amerikanska armén. Den rymmer en levande primat eller mänsklig hjärna i en biomedicinsk gelkupol, kopplad direkt till dess kontrollsystem. Robobrain är utrustad med manipulatorklor, ett integrerat laservapen och en Mesmetron-bedövningsenhet. Dess biologiska hjärnkomponent ger exceptionell taktisk intelligens och förmågan att hantera vapen av mänsklig standard.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robobrain</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>En precisionssprutpistol som avfyrar metallnålar laddade med giftiga föreningar. Den är utformad för att skada målet vid kollisionen och leverera gift på längre avstånd än de flesta sidoarmar.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo spruta</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>En Securitron-enhet vars beteendebegränsare har misslyckats, vilket lämnar den i ett tillstånd av urskillningslös aggression. Den behåller full Mark II-stridsförmåga – Gatling-laser, raketuppskjutare och elektrochockvapen – men utan fraktionsigenkänning, hotbedömning eller deeskaleringsprotokoll. Den attackerar alla mål inom räckhåll utan åtskillnad.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>bersärk Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>En RobCo Industries PDQ-88b säkerhetsrobot byggd på ett enda tungt enhjuligt chassi. Mark I bär en 9 mm maskinpistol i sin högra arm och visar en polisbild från före kriget på sin CRT-skärm. Den har en kropp av titanlegering och integrerade autoreparationssystem. Mark I-enheter kör grundläggande stridsmjukvara och är mindre effektiva i komplexa engagemang än den uppgraderade Mark II-varianten.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron-märke I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>En PDQ-88b Securitron som kör mjukvarupaketet Mark II, som ger sin fulla vapenladdning online: X-25 Gatling-laser, M-235 raketgevär och G-28 granatkastare. Dess CRT-skärm visar en soldat snarare än en polis. Mark II var Robert Houses avsedda stridsberedda styrka för försvaret av New Vegas och Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron märke II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Uppgraderad laserplattform integrerad i en Securitron Mark II med ett raketbatteri ombord.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>securitron polislaser</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>högspänningsbatong</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Integrerad ballistisk repeater monterad på en Securitron Mark I säkerhetsplattform.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>securitron ballistisk repeater</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>chockbatong</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>En RobCo Industries vaktrobot beväpnad med en trepipig minigun och Gatling-laser, designad för uthålligt undertryckande av infanteri och lätt bepansrade mål. Sentry-boten är RobCos dedikerade stridsplattform, byggd kring ett enkelt syntetiskt personlighetschip som endast innehåller stridsrutiner. Annihilator är standardproduktionsvarianten av denna linje.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>annihilator sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>En vaktrobot som bär en kombinerad komplett vapenserie: minipistol, raketgevär, eldkastare och klustergranatkastare. Det är en av de mest beväpnade autonoma enheterna som påträffats i ödemarken. Dess centrala processor innehåller ett nanostruktureringschip, vilket tyder på att det användes som en testbädd för avancerade nanoteknologiprogram före eller efter kriget.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>dödsbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>En vaktpostvariant utrustad med ett industriellt eldkastarsystem och en omladdningsbar bränslebehållare för längre drift. Ursprungligen designad för storskalig utrotning av skadedjur och områdesförnekande, den klarar av ihållande brand över ett brett område. Pestcontrol-varianten marknadsfördes till jordbruks- och statliga kunder före kriget.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>skadedjursbekämpningsvaktbot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>En vaktvariant som är konfigurerad för befästningsanfall och pansarskyddsoperationer. Dess primära vapensystem är ett ställ med högavkastande raketgevär som är lämpat för att riva förstärkta strukturer. Den åker på en mecanum hjulbas som tillåter rörelse över det mesta av terräng. Standard pansar- och stridsprotokoll för vakthavande bot behålls.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>belägringsbrytare vaktrobot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>En massiv autonom stridsplattform som kombinerar tung vakthavande bots eldkraft med ett integrerat mekanoidbärarsystem för att distribuera Liberator-drönare. The War Machine sänder en taktisk koordinationssignal som förbättrar stridseffektiviteten hos närliggande Liberator-enheter. Den är beväpnad med ett multi-burst pulsbatteri och förstärkta krigshandskar för ingrepp på nära håll.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>krigsmaskin</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Ett uthålligt pulsbatteri integrerat i War Machines torso hardpoints.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>krigsmaskin pulsbatteri</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>krigshandske</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>elektrochockbult</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Assaultron huvudlaser</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>automatisk laser</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>helljus laser</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>halvljuslaser</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo överladdad Assaultron-huvudlaser</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>befriarlaser</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>liberty prime mini-nuke</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>scurrybot laser</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>securitron laser</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>vaktraket</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>sonisk bark</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo spruta</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>En vedeldad station för bryggning av ödemarksextrakt.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>bränsleextraktlabb</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>En eldriven station för bryggning av ödemarksextrakt.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elextraktlabb</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Ett extrakt får användaren att förlora minnen snabbt, vilket förkortar både positiva och negativa minnen mycket snabbare än normalt.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>amnesi extrakt</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Ett lappat övningsmål monterat på ett rått stativ. Den hålls kvar som en platshållare för alla som fortfarande försöker träna sitt mål.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>bågskyttemål</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Ett extrakt stänger användarens kropp till ett djupt komaliknande tillstånd.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>koma extrakt</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Ett extrakt ökar användarens globala arbetshastighet samtidigt som det bromsar energiförlusten, men det ökar också risken för hjärtinfarkt och lämnar dem med en kraftig sömnhastighetskrasch efteråt.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>effektivitetsextrakt</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Ett extrakt ökar artificiellt användarens fertilitet. Uppsvinget är tillräckligt starkt för att ge även infertila människor en chans att bli föräldrar.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>fertilitetsextrakt</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Ett extrakt ökar användarens förmåga att lära sig, låter dem få kunskap snabbare, äta snabbare, vila snabbare och få mer psyfokus medan den potenta fasen varar. Effekterna vänder när den bleknar.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>fokus extrakt</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Ett extrakt förbättrar den här personens naturliga sårförnyelse, vilket låter dem återhämta sig från skador betydligt snabbare än normalt.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>läkande extrakt</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Ett extrakt förbättrar denna persons immunförsvar, vilket gör dem mer kapabla att bekämpa sjukdomar och infektioner till priset av att göra dem sömnigare.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immuniseringsextrakt</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Ett utdrag ger mental klarhet och hjälper användaren att fokusera på färdigheter de brinner för till priset av minskad stridsförmåga.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspirationsextrakt</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Ett extrakt dämpar användarens känsla av smärta till priset av kraftigt minskat fokus och produktivitet.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>smärtstillande extrakt</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>En tålig ödemarksranka som ger mörk, blodig frukt när den skördas. Dess juice är uppskattad för grov handelssprit och överlevnadstonic, och växten kan skördas flera gånger när den väl har etablerats.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>blodiga vinstockar</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Ett extrakt förgiftar användaren och försämrar snabbt deras tillstånd.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>giftextrakt</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Ett extrakt härdar användarens hud till ett inbyggt lager av rustning som motstår brännskador och fysiska trauman, även om det gör dem mycket mindre attraktiva.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>stenskinnsextrakt</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Ett extrakt vässar användarens styrka och reflexer, förbättrar stridsförmågan till priset av högre social kampchans och en högre mental break-tröskel.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>styrka extrakt</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Ett extrakt orsakar svår smärta för användaren, vilket gör att de inte kan röra sig. Fångar förlorar snabbt motstånd och slavar blir helt undertryckta.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>tortyrextrakt</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>En halmfylld övningsdocka surrad till en stolpe. Det är lite mer än en platshållarträningsuppställning, men låter ändå folk arbeta på sin form utan att riskera en riktig kamp.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>träningsdocka</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Ett fat för jäsning av röttarm.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>röta tarmtunna</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>råoljepanna</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>oljelampa</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>oljelyktstolpe</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>En muterad utlöpare av ginseng vars rötter borrar djupt genom lös jord tills de tappar underjordiska oljefickor. Bönder odlar radseng för det kembränslerika slammet i dess rötter, även om en dålig gnista kan förvandla åkern till ett inferno.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Ett reseburet spelbord som används för husvagnsspel och satsningar vid vägkanten. Tillåter upp till två spelare åt gången.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>husvagnsbord</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>En blodpump som används för att påskynda återhämtningen från vitaminbrist.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>vitaminpump</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Ett serum designat för att öka kroppens förmåga att stå emot Wendigo-sjukan.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Wendigo Capacity Serum</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>En låda för dem som lider av kannibalens vitaminbristsyndrom, känd som "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>lådan</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>En blodpump som används för att skapa muskelmineralreserver.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>mineralpump</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>En blodpump som används för att öka hemogenabsorptionen.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>proteinpump</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>En blodpump som används för att hjälpa till med blodflödet och slappna av musklerna.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>blodpump</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>En blodpump för att stabilisera mentala symtom, slappna av i sinnet och hjälpa dem att fokusera.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Ett brutalt mutagent FEV-3-paket som kollapsar ett supermutant ämne till ett gigantiskt, tamt krigsdjur. Endast första och andra generationens supermutanter överlever processen.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kan analyseras av en kolonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analysera FEV-kultur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>En stabiliserad kultur som hålls vid liv för arbete med forcerat evolutionärt virus av högre ordning. Garanterat omvandlingsresultat när det används i procedurer.

En kolonist kan analysera denna kultur för att låsa upp FEV-3-forskning.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV-kultur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kan analyseras av en kolonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analysera FEV-sond</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Ett rått förraffineringsprov av Forced Evolutionary Virus-tillväxtmedium. Den är instabil och svår att hantera säkert.

En kolonist kan analysera denna sond för att låsa upp FEV-1-forskning.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-sond</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kan analyseras av en kolonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analysera FEV-prov</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Ett koncentrerat virusprov lämpligt för kontrollerad testning. Stabilare än råvarusondmaterial.

En kolonist kan analysera detta prov för att låsa upp FEV-2-forskning.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV-prov</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>En mycket stabiliserad dos av forcerat evolutionärt virus reserverad för koloniststyrda procedurer. Garanterat omvandlingsresultat när det används i procedurer.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isolerad FEV-dosering</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Ett specialiserat FEV-mutageniskt paket som stabiliserar ett Nightkin stealth-fält i en befintlig West Tek supermutant. Endast första och andra generationens West Tek supermutanter kan överleva implantationen.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>En renare Forced Evolutionary Virus-dos lämplig för mer kontrollerade procedurer. Dödligheten minskar jämfört med vilda prover.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>förfinad FEV-dosering</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>En instabil dos av forcerat evolutionärt virus. Viruset är ännu inte tillräckligt kontrollerat för att ge konsekventa resultat.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>oraffinerad FEV-dosering</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>archotech growth sac</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>En kompakt inkubationstank byggd för att mogna instabila West Tek-prover från tillväxtcell till full frisättning.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>inkubationstank</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Ett West Tek-tillväxtkar där instabila stammallar dränks i Forced Evolutionary Virus och lockas till livsdugliga testorganismer.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEV moms</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>En West Tek-extraktionsrigg som omvandlar föremålsvävnad till kondenserade stamprover för senare rekombination och kararbete.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>stamextraktionstabell</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>En avancerad West Tek-arbetsbänk för sammansättning av boosters, stabilisatorer och implantat-gradiga förstärkningsdelar för mutantforskning.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>förstärkningsbänk</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>töjningsram (hemskt)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>stamram (utmärkt)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>stamram (bra)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>stamram (legendarisk)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>töjningsram (mästerverk)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>En stabiliserad West Tek-stamram som används av FEV-karet som baslinjegitter för nya experimentella tillväxtbestånd.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>töjningsram (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>töjningsram (dålig)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>ofärdiga spänningsram</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>En bärbar inneslutningspåse som håller ett instabilt FEV-embryo tills det kan överföras till en West Tek-inkubationstank.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>FEV tillväxtsäck</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoid stam</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>insektoid stam</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>En kraftig tillväxttank för större prototyper och mogen mutantstock som aldrig skulle passa in i en kompakt inkubationskammare.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>stor inkubationstank</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>blank stam mall</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>kolossstam</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>En brutal West Tek-bearbetningsbänk som river ner provvävnad i användbara stammallar och återvinner livsdugligt experimentmaterial från lik.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>vävnadsmacerator</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>En huva som bärs av anhängare av Unity.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>enhet huva</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>En ceremoniell dräkt som bärs av medlemmar i Unity och andra FEV-kultister.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>enhetsrock</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Tyngre rensad plätering avsedd för stora muterade blåmärken som förväntas absorbera retureld.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>rå rustning</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Rå fältrustning monterad för vanliga supermuterade chocktrupper.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>grymta rustning</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Kommandorustning reserverad för värdefulla mutantledare och vatt-födda tillsynsmän.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>mästare pansar</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>flytare</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>huvud</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>huvud</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>huvud</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Broderskap ryggrad</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
