<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>En RobCo Industries vaktrobot beväpnad med en trepipig minigun och Gatling-laser, designad för uthålligt undertryckande av infanteri och lätt bepansrade mål. Sentry-boten är RobCos dedikerade stridsplattform, byggd kring ett enkelt syntetiskt personlighetschip som endast innehåller stridsrutiner. Annihilator är standardproduktionsvarianten av denna linje.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>annihilator sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>En vaktrobot som bär en kombinerad komplett vapenserie: minipistol, raketgevär, eldkastare och klustergranatkastare. Det är en av de mest beväpnade autonoma enheterna som påträffats i ödemarken. Dess centrala processor innehåller ett nanostruktureringschip, vilket tyder på att det användes som en testbädd för avancerade nanoteknologiprogram före eller efter kriget.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>dödsbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>En vaktpostvariant utrustad med ett industriellt eldkastarsystem och en omladdningsbar bränslebehållare för längre drift. Ursprungligen designad för storskalig utrotning av skadedjur och områdesförnekande, den klarar av ihållande brand över ett brett område. Pestcontrol-varianten marknadsfördes till jordbruks- och statliga kunder före kriget.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>skadedjursbekämpningsvaktbot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>En vaktvariant som är konfigurerad för befästningsanfall och pansarskyddsoperationer. Dess primära vapensystem är ett ställ med högavkastande raketgevär som är lämpat för att riva förstärkta strukturer. Den åker på en mecanum hjulbas som tillåter rörelse över det mesta av terräng. Standard pansar- och stridsprotokoll för vakthavande bot behålls.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>belägringsbrytare vaktrobot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
