<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>En registreringsdisk för loungeservice, matbord och huskonton. Det gör ingenting på egen hand, men det förankrar front-of-house-driften.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registreringsdisk</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Tar emot beställningar och serverar måltider till kunder i dina lounger och matsalar.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>En premium Lucky 38 slotbank byggd för high-limit-spel, polerad mässing och en hungrig house cut.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>lucky 38 high roller rullar</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>En slotbank från House-era som är anpassad för vanliga besökare och pålitlig nattlig trafik.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>lyckliga 38 standardrullar</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>En återvunnen Vault 21-spelautomat med en blygsam insats och en förlåtande fördel.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>valv 21 penny slots</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>ta in badhusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>ta in badhusavgifter</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>En automatiserad serviceterminal för mekanoidskötare. Härifrån kan du styra middagar och front-of-house verksamhet.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonom serviceterminal</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>En omsorgsfullt inslagen cache av förkrigschoklad. Rik, söt och fortfarande tillräckligt dekadent för att förankra desserter och sirap.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konserverad choklad</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>En sällsynt medicinsk suspension från förkrigstiden, ompackad för Lucky 38-köket. När den viks ihop till mat, översvämmar aqua cura kroppen med nödreparationsnaniter som kan dra en middag tillbaka från döden.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>En bevarad blandning av förkrigstidens kökskryddor förseglade i en Lucky 38 skafferiburk. Det finns tillräckligt med kvar i varje burk för att göra grytor, såser och grillar ljusare.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Förseglade paket med socker från förkrigstiden som återvunnits från gamla kök och skafferier. Den håller på obestämd tid och levererar fortfarande samma snabba sötma.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Ett tätt, berusande smör kärnat för överseende Lucky 38-matlagning. Det sprider sig rikt, slår hårt och gör vilken måltid som helst till en dålig idé med utmärkt smak.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom smör</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>En pålitlig Lucky 38 Luxobrew-kaffekanna, tillverkad för att hålla för evigt. Den hanterar espressoshots, uppvärmning av kallnat kaffe och teblandningar från en enda kompakt station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kaffekanna</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>En hård gränssprit med rykte om att ta bort färg och dämpa gott omdöme. Exakt den sortens flaska en ödemarksbar håller under disken.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Ett förgyllt destilleri av mycket känsligt hantverk avsett för att lagra pungashinemust till en drickbar form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine fortfarande</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Skivad och pressad pungafrukt redo att mogna mot pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mos</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fullmogen punga spritbas, redo att destilleras till pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine måste</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>En liten, rullad papperstub fylld löst med prärievargtobakstugg. Den erbjuder en kort eufori, mild stimulans och samma inaktuella doft av ödemark som får rökare att komma tillbaka.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tjock cigarr rullad från prärievargtobak och slutade för en dyrare, mer avsiktlig rök. Den bär på en grov ökenbitterhet under den snygga presentationen.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En vass, kolsyrad flaska guarana avslutad med bitterhet och en radioaktiv eftersmak. Den slår hårt fram och lämnar en krasch som väntar på andra sidan.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomic cocktail, blandad exakt från flera ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomic cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Ett mirakel av mixologi där varje glas, garnering och röra har trimmats till en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En påkostad atomic cocktail blandad från en mängd olika ingredienser och kyld till perfektion innan den serveras.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>påkostad atomcocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Ett tåligt bestånd av prärievargtobak som passar Mojave och andra torra ödeklimat. När de har bottnat, blir bladen prärievargtobak för rökning, rullning eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>prärievargtobak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumförseglade burkar med snabbkaffe från förkrigstiden. Bitter, lagringsstabil och fortfarande kraftfull nog att förankra varje Lucky 38 frukostservering.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>snabbkaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Torkade teblad från före kriget förvarade i en Lucky 38 skafferiburk. De håller bra och fortfarande brant in i en ordentligt brukbar kopp.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>torkade teblad</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En härdad påse med prärievargtobakstugg. Tillräckligt torr för att röka, rulla eller packa i rikare blandningar, med den dammiga biten som rökare förväntar sig.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>Coyote tobak tugga</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En enkel atomic cocktail snabbt blandad från en duo av ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>enkel atomic cocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En söt, kolsyrad flaska hembryggd sarsaparilla. Den är mer uppfriskande än näringsrik, men en kyld flaska känns ändå som en lyx från förkrigstiden.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hembryggt sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En allt-i-ett hembryggt sarsaparilla-tappningsenhet. Sirap blandas, kolsyras, kyls och fördelas i steriliserade flaskor för service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hembryggt sarsaparilla fontän</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tjock, intensivt söt bas för hembryggd sarsaparilla. Det är tänkt att skäras, kolsyras och buteljeras innan servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hembryggt sarsaparillasirap</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk skål (enkel)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>friterad lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (påkostad)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bra)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (enkel)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Syrliga ödelandstranbär. De kan ätas råa, kokta till konserver eller jäsa till en tjock bordssås.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>tranbär</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xanderrot</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>En tålig tranbärsbuske odlad för skarpa röda bär. Frukten kokar ner till en rik sås som står för den gamla världens fermenterade kryddkedja.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>tranbärsbuske</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tranbärssås kar</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>En rik tranbärsreduktion som används som dipp, glasyr och salt-söt avslutningssås för sushi och öde skaldjur.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>tranbärssås</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (påkostad)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (bra)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>En fläck av xanderrot uppskattad för sitt stickande bett. När den mals till pasta blir den en stark krydda för skaldjur och risrätter.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xanderrotplåster</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>En vass pasta gjord av mald xanderrot och används som en stickande krydda för sushi och andra skaldjursrätter.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xanderrotpasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>En omsorgsfullt bearbetad varm källa byggd över en ånggejser. Dess mineralvatten erbjuder meditativ avkoppling, blygsamma återhämtningsfördelar och en förstklassig badhusbekvämlighet för upp till fyra bönder samtidigt.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>utväg varma källor</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bisarr archotech-signalsignal som ropar en vertibird från ingenstans. Vilken intelligens än svarar är den villig att tillhandahålla en mirakulös extraktion.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signalbloss</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>popsignal flamma</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engångsfälttransponder som används för att begära Brotherhood vertibird-upphämtning.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brotherhood fälttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>En IFF-fyr med lång räckvidd och trafikkontrollmast som används av brödraskapets celler och betrodda allierade för att annonsera om en säker vertibird-inflygning, koordinera landningar och sända bränsletillgänglighet.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Brödraskapets flygfyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal som säljer flygbränsle till Brotherhood vertibirds och andra auktoriserade flygplan. Den måste placeras intill en vertibird pad; när betalningen har verifierats drar pumpar inuti kudden bränsle från tankar på samma elnät.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankningsterminal</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriell processor som förädlar flyktigt råmaterial och vatten till flygbränsle för broderskapets vertibirds. Det går bäst med vattentillgång och förvandlar överskottskemikalier till säljbart flyglager.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>flygbränsleprocessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kyld lagringstank för bearbetat flygbränsle. Håll den strömförsörjd annars börjar beståndet avdunsta.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>flygbränsletank</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En härdad landningsplatta med styrljus, bränsleanslutningar och en krypterad transponder för brödraskapets vertibirds. Håll den driven och klar, och besökande patruller, kvartermästare, handlare och allierade passagerare kan landa här.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Anger en konfigurerbar punkt där besökande brödraskapspersonal, handlare och allierade passagerare samlas efter landning. Om ingen giltig punkt hittas kommer de att förbli nära sin vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird uppsamlingspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Hjälp kolonister och beskyddare att arbeta genom stress, trauma och beroende i en privat rådgivningssvit.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>rådgivning</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Råd</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>En misshandlad kokbok fylld med återvunna recept, ingrediensanteckningar och köksknep före kriget.

När den är läst kommer den att ge läsaren en ny favoritingrediens eller måltid, och sedan falla isär från en för många händer i köket.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>kokbok för ödemark</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>En lågteknologisk kiosk för kunder som inte behöver el.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>servicekiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>En kiosk från förkrigstiden för besökare, kasinotrafik och lediga lounger.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
