<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Una casta resistent de treeminder, el radbarkling està cobert d'una pell gruixuda i semblant a l'escorça impregnada de radiació. Sobresurt per absorbir danys en combat, protegint el seu arbre i els seus aliats. En general, els treeminders són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Una casta de dríades especialitzada en la producció d'aliments, la mutfruitling genera mutfruitling nutritiva de manera continuada. Tanmateix, és lent i ineficaç a la feina o al combat. En general, els treeminders són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Una casta útil de treeminder, el portling està especialitzat en portar objectes. Sota la influència humana, transporta mercaderies on han d'anar, però és lent i ineficaç a la feina o al combat. En general, els treeminders són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Una casta ferotge de recordatoris d'arbres, el grapat és criat per a l'agressió i els atacs de fer danys. Les seves urpes sobredimensionades poden trencar la majoria de les amenaces, però és vulnerable a les represàlies. En general, els treeminders són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>gratant</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Una casta única de treeminder, el brot pot produir noves beines de Gauranlen i ajudar a reproduir el pare de l'arbre. Tres brots s'han de fusionar lentament per completar el procés. En general, els treeminders són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>brotant</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Una casta suau de treeminder, el brocflowerling s'especialitza en la producció d'herbes medicinals. Treballa amb el seu arbre per generar plantes curatives, però és lent i ineficaç a la feina o al combat. En general, els treeminders són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Una casta de treeminder lenta i tontosa, la ferralla s'especialitza en produir ferralla de fusta. Juntament amb el seu arbre Gauranlen, genera material semblant a la fusta de manera continuada, però és lent i ineficaç a la feina o al combat. En general, els treeminders són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>ferralla</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
