<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Un salmó migratori amb escates fosques com sutge i carn rica, comú allà on els rius freds es troben amb el mar.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmó fumat</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un magre caçador d'aigua dolça que s'amaga als canyes i explota després de peixos més petits sense previ avís.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>garrot de cadena</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un peix de riu d'aigua tèbia amb una mirada morta pàl·lida i una carn prou resistent per sobreviure fins i tot a l'aigua bruta.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>ull de rade marcit</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Un peix costaner d'aigües fredes amb escates gruixudes i una cresta dorsal rígida que pot destrossar xarxes i mans sense entrenar.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>peix espina blindat</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un caçador costaner carregat de força que corre per davant de les tempestes i esquinça les escoles d'esquers en un borrós platejat.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nedador de tempestes</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Un rar amfibi habitant del riu apreciat més pel seu estrany somriure i les brànquies amb volants que per la petita mossegada de carn que produeix.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un peix pesat d'aigua freda, de carn pàl·lida i ventre inflat, que es troba generalment als cursos morts dels rius alimentats per glaceres.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>Kelt de panxa</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un gran alimentador inferior amb bigotis que ronda per canals fangosos i embornals en ruïnes quan es fa fosc.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>bigotis de sang</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un peixet de riu viciós amb mandíbules trencades i gust per qualsevol cosa que ja sagna a l'aigua.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un petit depredador d'aigua salada amb una boca raspallada i espines brànquies irregulars, comú al llarg de les costes escampades de naufragis.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>serrala</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un enorme caçador d'aigües obertes el crani llarg i la càrrega brutal del qual l'han convertit en una captura de trofeus entre els pescadors de terres erms.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mandíbula mortífera</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un trencador pelàgic ràpid la carn greixosa del qual porta una lleugera espiga metàl·lica i una brillantor blau crepitjant.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper d'aleta vermella</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un peix de fons pla que s'enterra al llim i espera immòbil que la presa s'apropi.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>emboscador cendra</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un carronyer mutant inflat que prospera en l'escorrentia enverinada, la seva carn brilla amb una brillantor verda malaltissa.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>glopós brillant</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
