<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot sentinella RobCo de les Industries armat amb una minipistola de tres canons i làser Gatling, dissenyat per a la supressió sostinguda d'infanteria i objectius lleugerament blindats. El bot sentinella és la plataforma de combat dedicada a RobCo, construïda al voltant d'un xip de personalitat sintètic senzill que conté només rutines de combat. L'Annihilator és la variant de producció estàndard d'aquesta línia.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>aniquilador sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot sentinella que porta una suite d'armes completa combinada: minigun, llançacoets, llançaflames i llançagranades en cluster. És una de les unitats autònomes més fortament armades que es troben a l'erm. El seu processador central conté un xip de nanoestructuració, cosa que suggereix que es va utilitzar com a banc de proves per a programes avançats de nanotecnologia abans o després de la guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Una variant de bot sentinella equipada amb un sistema de llançaflames industrial i un recipient de combustible recarregable per a operacions prolongades. Dissenyat originalment per a l'eradicació de plagues a gran escala i la denegació d'àrea, és capaç de provocar un incendi incendiari sostingut en una àmplia àrea. La variant Pestcontrol es va comercialitzar a clients agrícoles i governamentals abans de la guerra.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot de control de plagues</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Una variant de bot sentinella configurada per a operacions d'assalt de fortificació i antiblindatges. El seu sistema d'armes principal és un bastidor de llança-coets d'alt rendiment adequats per enderrocar estructures reforçades. Munta sobre una base de rodes mecanum que permet el moviment per la majoria del terreny. Es conserven els protocols de combat i l'armadura estàndard del bot sentinella.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>siegebreaker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
