<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un peix esquer platejat prim que viatja en bancs intermitents per surf, estuaris i aigües tranquil·les.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>riu Silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un peix de cos brillant amb aletes altes i un tarannà poc viciós amagat darrere de bonics colors.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>xoc de sol</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un depredador d'emboscada de mandíbula solta d'aigua fosca, conegut per estar quiet fins que alguna cosa més petita s'acosta massa a prop.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Una peculiaritat d'aigua salada d'aletes amples amb bandes atrevides i una mirada plàcida, antigament popular als tancs d'abans de la guerra i aquaris turístics.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un peix llarg i llisos que s'uneix entre canyes, embornals i basses de marea, deixant llim violeta a la riba.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>radpole porpra</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un peix d'estany ornamental gruixut amb escates inflades i una pell taronja brillant.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>peix ampolla</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un peix de costa freda amb escates gruixudes i una cresta posterior rígida, arrossegat des de les aspres aigües del nord.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>peix espina blindat</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un enorme peix de fons d'esquena ample que s'aixeca de les profunditats com una llosa d'armadura viva.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>llautí</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un peix d'aigua freda que s'apropa a la costa i fa que l'aigua sigui platejada quan l'escola trenca.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>riu Silverside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un nom encunyat per un ventall per a un peix d'aigua dolça lent i brillant criat a partir d'estanys i carpes de riu.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>aleta bavaresa</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Un petit shellback amb massa potes i amb prou feines carn, però els cuiners de terra erm encara els bullen per la galleda.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>cria de mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un nom encunyat per un ventall per a un peix costaner ràpid que corre en bancs densos al llarg dels molls trencats i el surf fred.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>marea bavaresa</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un petit peçó de riu amb un rentat vermell al ventre i un hàbit d'escolarització en rierols clars.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>panxa vermella</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un magre caçador d'aigua dolça d'ulls grocs que espera a l'ombra del llac fins al capvespre.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un peix lleig de panxa de globus que s'infla quan està amenaçat i té pitjor gust del que sembla.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>engullidor</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un petit peix farratge gras que es troba a les escoles costaneres denses i que es connecta amb la cistella quan la carrera és bona.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>riu Silverside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un assassí pelàgic ràpid amb un musell apunyalant i un cop violent quan es compromet amb l'esquer.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>espigues</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un peix d'aigua freda extret dels rius de les terres altes i dels llacs de la neu.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>truita de cresta</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
