<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, tallades i deixades com a soca.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>soca de Treefather picada</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un treeminder bàsic, semblant a un mamífer i lleial al seu Treefather. Pot transformar-se en castes especialitzades segons sigui necessari.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>treeminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un capoll on un treeminder es transforma en una nova casta, guiat per les arrels infusionades amb FEV del Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>capoll treeminder</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Una beina plena de saba restauradora del Treefather, utilitzada per curar els treeminders ferits.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>beina curativa</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un capoll on els brots es fusionen per crear una nova beina Treefather, continuant el cicle simbiòtic.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>capoll brotant</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Una llavor del Treefather, capaç de fer créixer un nou arbre mutat i començar el cicle simbiòtic.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Llavor de l'arbre</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Un pegat de molsa que creix al voltant del Treefather, embellint la zona i ajudant a la producció de treeminder.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Molsa de l'arbre</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Una beina produïda pel Treefather, que conté les llavors de nous treeminders.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Beina de l'arbre</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un arbre mutat infós amb FEV, capaç de produir recordatoris d'arbres i beines. Les seves arrels són profundes, connectant-la amb els secrets de la terra erm.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Pare de l'arbre</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, trencades i deixades com a soca.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>soca de Treefather trencada</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
