<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Una variant de Protectron reprogramada per a la recollida i recuperació de recursos. Va ser adoptat per diverses faccions de postguerra per automatitzar la recollida de materials específics. El Collectron funciona de manera autònoma dins d'una àrea definida i defensarà la seva zona de recollida de les interferències.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>col·lector</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Una unitat de Protectron configurada per a obres de construcció i infraestructures. Porta accessoris per a eines de soldadura i muntatge en lloc dels làsers manuals estàndard i es va desplegar a les instal·lacions industrials i les obres d'abans de la guerra. Els protocols estàndard de resposta a les amenaces continuen actius.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Una variant de Protectron programada per a tasques de fàbrica i fabricació. Va ser dissenyat per operar en línies de muntatge i plantes de producció, realitzant una àmplia gamma de subtasques de fabricació amb precisió. Els factotrons es troben entre les variants de Protectron menys freqüents als erms de la postguerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotró</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot de seguretat i utilitat d'abans de la guerra àmpliament desplegat fabricat per RobCo Industries. Disposa d'un gran capçal abovedat amb tres sensors òptics, emissors làser dobles muntats a mà i un làser de capçal. Alimentat per una bateria de fissió, el Protectron es va utilitzar a les oficines, hospitals i instal·lacions públiques dels Estats Units. És lent i menys capaç en combat directe que els robots militars dedicats.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Una unitat Protectron equipada amb un accessori de trepant pesat en lloc d'un làser manual estàndard, destinada a treballs de mineria i excavació. Va ser contractat per a les operacions mineres d'abans de la guerra per a l'extracció de recursos subterranis. El braç de trepant el fa més lent que un Protectron estàndard, però li ofereix una capacitat significativa de prop.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>trepant</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
