<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Raaka tehopanssaripuku, joka on mukulakivikuvioitu särjetyistä osista, ruostuneesta pinnoituksesta ja pelastuneista T-45-komponenteista. Vaikka se tarjoaakin kunnollisen suojan tuhlaajalle, siitä puuttuu kunnollisen sotilaallisen panssarin hienostuneisuus ja luotettavuus. Väliaikainen rakenne jättää aukkoja peittoon, ja improvisoidut korjaukset tekevät siitä huomattavasti raskaamman ja hankalamman kuin sotaa edeltävät vastineet. Silti joutomaalla mikä tahansa voimapanssari on parempi kuin ei mitään.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Scabbers-jengin suosima hienostunut ratsastuspanssariversio. Se on rakennettu paremmin hoidetuista jätteistä ja vahvistettu ylimääräisillä romupinnoitteilla, ja se tarjoaa paremman suojan säilyttäen samalla tyypillisen murskaavan ulkonäön. Scabberit ovat ylpeitä panssarinsa uhkaavista piikistä ja ruosteen tahraamista paneeleista, ja he käyttävät niitä kunniamerkkeinä. Huolimatta siitä, että se on raskaampi kuin tavallinen ratsastaja-voimapanssari, se tarjoaa huomattavasti paremman suojan joutomaan vaaroilta.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Raider-panssaritekniikan huippu, Waster-versio yhdistää pelastetut sotilastason komponentit yllättävän pätevään ammattitaitoon. Vaikka se oli vielä sotaa edeltävien standardien mukaan karkea, se lähestyy T-45-panssarin suojaustasoa säilyttäen samalla brutaalin esteettisen ryöstäjän suosiman. Raskas rakenne ja kerroksittainen pinnoitus tekevät siitä mahtavan näkyn taistelukentällä. Waster-pomot ja eliittiraiderit arvostavat näitä pukuja ennen kaikkea muuta panssaria.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
