<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Antimateriaalikivääri on korkeakaliiperinen pulttitoiminen tarkkuuskivääri, joka on alun perin tarkoitettu käytettäväksi sotilasvarusteita vastaan. Luonnollisesti sitä voidaan käyttää ja käytetään eläviä kohteita vastaan. Joutomaalla on liikkeessä suhteellisen vähän materiaalin vastaisia ​​kiväärejä, joista suurin osa on suurempien ryhmittymien eliittijoukkojen tai korkealuokkaisten palkkasotureiden käsissä. Puhtaana kiikarikiväärinä se on erittäin raskas eikä sitä voida käyttää tehokkaasti lähitaistelussa. Pitkillä etäisyyksillä sen tarkkuus ja teho ovat kuitenkin vertaansa vailla, mikä tekee siitä todella pelottavan aseen kokeneen ampujan käyttäessä.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiaalinen kivääri</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Tehokas pulttitoiminen kivääri, jossa on kiinnitetty rautatähtäin, tarkoitettu suurriistan metsästykseen. Se on kestävä, tarkka ja helppokäyttöinen ja helppohoitoinen ase, joten se on suosittu valinta paitsi metsästäjille, myös monille NCR:n, Legionin ja muiden ryhmien tarkka-ampujille. Tätä erityistä mallia ylpeilevät NCR:n tiedustelu-ampujat, joissa on kaksipäinen karhun tunnus.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR:n tavallinen metsästyskivääri</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Harvinainen, suurikaliiperinen kaksitoiminen revolveri, joka on lahja NCR:n vartijoille 20 vuoden palvelun jälkeen. Se on kauniisti valmistettu ase ja koristeltu NCR-symboleilla ja lainauksilla. Se ei kuitenkaan suinkaan ole vain esittelyä varten. Itse asiassa se on yksi tehokkaimmista käsiaseista koko joutomaalla ja osoitus Tasavallan aseseppien taidoista.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Yleiskäyttöinen kaasukäyttöinen rynnäkkökivääri kenttä- tai kaupunkitaisteluihin. Siinä on hyvä kantama, kunnollinen teho ja hyvä tarkkuus.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Palvelukivääri</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
