<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Enclaven kehittämä edistyksellinen panssaripuku. Tarjoaa poikkeuksellisen suojan kaikenlaisilta vaurioilta, paremman liikkuvuuden ja täydellisen ympäristötiiviyden. Tämän panssarin käyttäminen merkitsee sen käyttäjää taistelukentällä varteenotettavana voimana.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Enclave Advanced Power Armorin MkII-versio, jossa on parannettu ympäristötiiviys ja parannettu kestävyys pitkiin taisteluihin.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor on edistyksellinen Enclave-puku, joka on suunniteltu äärimmäisiin ympäristöihin ja etulinjan hyökkäykseen. Sen vahvistettu pinnoite ja kehittyneet lämmönhajautusjärjestelmät tarjoavat vertaansa vailla olevan suojan tulipaloa ja räjähdyksiä vastaan, mikä tekee sen käyttäjästä kävelevän linnoituksen vaarallisimmissa olosuhteissa.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Seuraavan sukupolven Enclave-tehopanssari, X-02 tarjoaa mahtavan suojan ja edistyneen ympäristötiiviyden. Se on kevyempi ja pelottavampi kuin aikaisemmat mallit.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Harvinainen versio X-02:sta, Tesla Power Armor on varustettu sähkömagneettisella suojauksella ja energiaa hajottavilla keloilla. Se tarjoaa erinomaisen suojan lämpö- ja sähköiskuja vastaan, mikä tekee sen käyttäjästä pelottavan näkyn taistelukentällä.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
