<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Edistyksellinen T-60 tehopanssarikypärä, jossa on integroidut HUD-järjestelmät ja ympäristöanturit. Erottuva Appalakkien veljeskunnan tunnusmerkki merkitsee tämän kuuluvan ryhmittymään, joka nousi Vault 76:sta valloittamaan joutomaita ja suojelemaan ihmiskunnan teknologista perintöä.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Midwestern Brotherhood of Steelin ikoninen sarvikypärä. Tämä erottuva päähine on synonyymi Keskilännen luvun pragmaattiselle mutta mahtavalle lähestymistavalle joutomaissaodan käymiseen. Pelottava sarvimainen muotoilu toimii sekä symbolina heidän riippumattomuudestaan ​​Lost Hillsistä että psykologisena aseena heidän vihollisiaan vastaan.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Keskilännen veljeskunnan voimapanssarikypärä</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45-panssarikypärä, jota käyttävät vanhin Lyonsin humanitaariselle tehtävälle uskolliset sotilaat. Tämä kypärä symboloi veljeskuntaa, joka on enemmän kiinnostunut viattomien suojelemisesta kuin teknologian keräämisestä, edustaen toivoa ja myötätuntoa erämaassa.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor kypärä</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 tehopanssarikypärä maalattu Brotherhood Outcastsin mustalla ja punaisella väreillä. Tämä kypärä edustaa horjumatonta omistautumista perinteiselle veljeskunnan teknologiahankinnan tehtävälle ennen kaikkea, jota käyttävät ne, jotka kieltäytyivät tinkimään periaatteistaan.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 tehopanssarikypärä, joka on muokattu Appalakkien operaatioiden ainutlaatuisiin haasteisiin. Tehostettu parannetuilla säteilyn havaitsemisjärjestelmillä ja ympäristön suodatuksella, mikä on välttämätöntä sodanjälkeisen Appalachian säteilytetyille vuorille ja metsille selviytymiselle.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Ajan testattu T-51 tehopanssarikypärä, joka on suojellut veljeskunnan sotilaita sukupolvien ajan. Vaikka uudempien mallien edistyksellisistä ominaisuuksista puuttuukin, sen todistettu luotettavuus ja vankka rakenne tekevät siitä luotettavan kumppanin joutomaalla.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Vakiosarjan T-60 tehopanssarikypärä, jota veljeskunnan ritarit ja paladiinit käyttävät. Sisältää edistyneitä kohdistusjärjestelmiä, ympäristönsuojelua ja ikoniset punaiset optiset tunnistimet, jotka saavat pelon niiden sydämiin, jotka käyttävät tekniikkaa väärin.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
