<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Vahvistettu nahkapanssari, jota suuret khaanit ja muut joutomaan ryöstäjät suosivat. Tässä panssarissa yhdistyvät joustavuus ja kunnollinen suoja, ja siinä on metallinastat ja levyt, jotka on ommeltu raskaaseen nahkaan. Se on ihanteellinen niille, jotka arvostavat liikkuvuutta ja uhkaavaa ulkonäköä.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>panssaroidut nahat</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Suurkhaanien käyttämä heimokypärä, joka on koristeltu sotamaalilla, höyhenillä ja joskus eläinten pääkalloilla. Vaikka se tarjoaa kunnollisen päänsuojan, sen ensisijaisena tarkoituksena on pelotella vihollisia ja esitellä soturin asemaa heimossa.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Suuri Khan-kypärä</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Kevyt panssari, jota alemman tason suurkhaanit käyttävät. Valmistettu puhdistetuista materiaaleista ja nahasta, se tarjoaa perussuojan säilyttäen samalla liikkuvuuden. Heimokuviot merkitsevät käyttäjän Suurten Khanien jäseneksi.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Suuri Khan yksinkertainen panssari</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Kestävä panssari, jota Great Khanin sotilaat käyttävät. Vahvistetusta nahasta ja puhdistetuista metallilevyistä valmistettu panssari tarjoaa huomattavan suojan tinkimättä liiasta liikkuvuudesta. Kallon tunnukset ja sotamaali osoittavat, että tämä soturi on osoittanut itsensä taistelussa.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Suuren Khanin sotilaan panssari</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Tyylikäs mutta suojaava asu, jota käyttävät eliitti Great Khans ja korkea-arvoiset jäsenet. Tässä ainutlaatuisessa haarniskassa yhdistyvät sotaa edeltäneet juhlavaatteet ja strategisesti sijoitettu panssaripinnoitus, mikä luo erottuvan ulkonäön, joka herättää kunnioitusta. Se on heimon aseman symboli.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>pukupanssari</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
