<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Enclaven sotilaille myönnetty edistynyt taistelupanssari. Vahvistetuista komposiiteista valmistettu se tarjoaa huomattavan suojan ballistisia ja lähitaisteluja vastaan ​​samalla, kun se mahdollistaa liikkumisen vihamielisessä ympäristössä.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enklaavin taistelupanssari</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Enclaven upseerien käyttämä juhlatakki, joka on räätälöity korkealaatuisista materiaaleista ja koristeltu arvomerkeillä. Se merkitsee auktoriteettia ja tarjoaa kohtuullista suojaa säilyttäen samalla hallitsevan läsnäolon.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklaavin upseeritakki</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Enclaven tutkijoiden käyttämät erikoissaappaat, joissa on vahvistetut pohjat ja edistykselliset materiaalit, jotka suojaavat kemikaaliroiskeilta, säteilyltä ja vaarallisilta maastoilta kenttätutkimuksen aikana.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Scientist Boots</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Enclaven tutkijoiden käyttämät suojakäsineet, jotka on valmistettu edistyneistä polymeereistä suojaamaan käsiä kemikaaleilta, epäpuhtauksilta ja kenttätöiden aikana kohdattuilta ankarilta elementeiltä.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave Scientist Gloves</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Enklaaven tiedemiesten yleisesti käyttämä puku, erityisesti työskennellessään vaarallisella joutomaalla. Se on täysin suljettu valkoinen puku, johon on kudottu erityisiä polymeerejä, ja kypärä, jossa on oranssi visiiri, joka on valmistettu pleksilasista. Siinä on sisäänrakennettu tietokonejärjestelmä ja erilaisia ​​tieteellisiä välineitä, jotka tukevat kaikenlaisia ​​älyllisiä harrastuksia.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Scientist -asu</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Enclaven sotilaille myönnetty edistynyt taistelupanssari. Vahvistetuista komposiiteista valmistettu se tarjoaa huomattavan suojan ballistisia ja lähitaisteluja vastaan ​​samalla, kun se mahdollistaa liikkumisen vihamielisessä ympäristössä.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enclave Sturdy Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Jet-musta univormu, jossa on ruskea takki ja housut, joita käytetään sen päällä. Ulompi kerros on valmistettu tukevasta materiaalista, joka on suunniteltu kestämään autiomaan ankarat olosuhteet. Univormussa on pari polvisaappaat, mustat hanskat ja käyttövyö. Se suojaa hyvin elementeiltä, ​​vähemmän luodeilta.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper univormu</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
