<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>AER-laserkiväärisarjan kokeellinen variantti, AER14-prototyyppi sisältää parannetut tarkennuskiteet ja edistyneen energiansäätimen. Se tarjoaa paremman tarkkuuden ja vaurioitumisen kuin tavalliset laserkiväärit, vaikka sen prototyyppistatus tekee siitä harvinaisen ja kalliin valmistaa.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 Prototyyppi</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Valtava ja raskas laserase, joka muistuttaa Minigunia ja suosittu Teräsveljeskunnan keskuudessa. Sen yksittäiset laukaukset aiheuttavat vain vähän vahinkoa, mutta sen kompensoi täysin sen erittäin korkea tulinopeus. Se on erinomaista samoilla alueilla kuin Minigun, ja se tukahduttaa tulen lyhyillä ja keskipitkillä etäisyyksillä.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling Laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Tämä Gatling Laserin varhainen malli, tässä raskaassa aseessa on pyörivä piippurakenne, joka mahdollistaa jatkuvan automaattisen tulipalon. Vaikka se on vähemmän hienostunut kuin myöhemmät mallit, se on edelleen valtava tukahduttava ase, joka pystyy laukaisemaan kuihtuvan lasertulen.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Kompakti, lyhennetty versio tavallisesta laserkivääristä, joka on suunniteltu lähitaisteluihin ja kaupunkioperaatioihin. Laserkarbiini uhraa jonkin verran kantamaa ja tehoa parantaakseen ohjattavuutta ja nopeampaa kohteen saamista, mikä tekee siitä suositun partiolaisten ja erikoisjoukkojen keskuudessa.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laserkarbiini</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7-laserpistoolissa on runsas paristokoko, tiukka laukausten ryhmittely kantomatkalla, kestävyys pidempään käyttöön ja melko kunnollinen vaurioituminen. Se on erittäin hyvä valinta sivuaseen, ja Brotherhood of Steel and Enclave käyttää sitä laajasti tässä roolissa. Kuten muutkin energia-aseet, laserpistoolilla on kyky muuttaa viholliset höyryäviksi tuhkapinoiksi.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laser pistooli</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserpikakondensaattoriase on outo ase, joka jäljittelee konepistoolia. RCW:n ainutlaatuinen ominaisuus on rumpulippaan lisäys, joka antaa tälle aseelle ainutlaatuisen ulkonäön, korkean tulinopeuden ja nimen. Tämän aseen tarkkuus on kohtalainen laseraseen suuren leviämisen ansiosta, mikä tekee siitä hyödyllisen vihollisten lyömiseen melkein millä tahansa kantamalla.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Sotaa edeltäneiden asevoimien perustuotteesta laserkivääristä on tullut joutomaalla jokseenkin epätavallinen näky, varsinkin hyvässä kunnossa. Ne lähettävät keskittyneen koherentin valonsäteen, joka voi vahingoittaa vakavasti sitä, mihin se on suunnattu.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laserkivääri</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Edistyksellinen kokeellinen ase, jossa on vallankumouksellinen hyperbreeder-energiakenno, joka regeneroi ammuksia ennennäkemättömällä nopeudella. Tämä ainutlaatuinen pistooli kestää jatkuvaa tulitusta paljon pidempään kuin perinteiset energia-aseet, vaikka jokainen laukaus on suhteellisen heikko. Sen futuristinen muotoilu ja poikkeuksellinen luotettavuus tekevät siitä arvostetun omaisuuden.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>ote</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Epätavallisen tyylinen energiapistooli, jossa on erottuva sininen väritys. Lelumaisesta nimestään ja ulkonäöstään huolimatta Pew Pew tuottaa yllättävän tehokkaita kuvia edistyneellä energiatarkennusjärjestelmällä. Sen ainutlaatuinen muotoilu tekee siitä keskustelupalstan yhtä paljon kuin aseen.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Latauspistooli on laturikiväärin kompakti versio, jossa on mikrofuusiokivääri, joka täydentää ammuksia automaattisesti ilman uudelleenlatausta. Vaikka se voi ampua nopeasti, ammukset aiheuttavat vähemmän vahinkoa kuin laserpistooli. Kasvattaja tuottaa ammuksia hitaasti, mikä tarkoittaa, että se voi ampua ammuspurkauksia nopeasti, mutta näiden purkausten välillä on paljon aikaa. Se on yleensä halvempi ja kannettavampi kuin latauskivääri.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Latauspistooli</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Latauskivääri oli ensimmäinen energia-ase, jossa oli mikrofuusiokehittäjä. Se täyttää ammukset automaattisesti, uudelleenlatausta ei tarvita. Taustalla oleva tekniikka ei kuitenkaan ollut vielä kovin kehittynyttä. Se voi ampua nopeasti, mutta ammukset aiheuttavat huomattavasti vähemmän vahinkoa kuin laserkivääri. Tehoton kasvattaja tuottaa ammuksia hitaasti, mikä tarkoittaa, että se voi ampua ammuspurkauksia nopeasti, mutta näiden purkausten välillä on huomattavasti aikaa. Ainakin se on yleensä paljon halvempi kuin laserkivääri.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Latauskivääri</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Sprtel-Woodin valmistama siviilikäyttöinen laserpistooli, 9700-mallia markkinoitiin kotipuolustusaseena ennen sotaa. Vaikka se ei ole yhtä tehokas kuin sotilasluokan energia-aseet, sen luotettavuus ja helppokäyttöisyys tekivät siitä suositun uudisasukkaiden ja kauppiaiden keskuudessa.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Kolmisäteinen laserkivääri näyttää olevan lyhennetty laserkivääri, jonka kärjessä on erilainen emitteri. Se laukaisee kolme lasersädettä kerralla, mikä toimii korkean teknologian vaihtoehtona haulikkoaseille. Kuten vähemmän kehittyneet haulikot, kolmisäteinen laserkivääri soveltuu parhaiten taisteluun lyhyillä etäisyyksillä.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Tri-Beam laserkivääri</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Vanhempi malli laserpistooli, jonka Wattz Electronics valmisti ennen suurta sotaa. Wattz 1000 käyttää modernia mallia yksinkertaisempaa tarkennuslinssijärjestelmää, mikä heikentää suorituskykyä, mutta sen vankka rakenne takaa luotettavan toiminnan jopa vuosikymmeniä valmistuksen jälkeen.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistooli</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Kivääriversio Wattz Electronicsin laseraselinjasta, 2000-mallissa on pidennetty piippu ja parannettu voimakenno. Vaikka Wattz 2000 käyttää vanhempaa tekniikkaa kuin nykyaikaiset AER-sarjan kiväärit, se on edelleen pätevä ase, jota suositaan sen kestävyyden ja helpon huollon vuoksi.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 laserkivääri</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
