<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Tarkkuussuunniteltu 10 mm:n pistooli, jonka valmistaa Brotherhood of Steel. Crusader edustaa veljeskunnan filosofiaa yhdistää todistettu ballistinen teknologia nykyaikaisiin valmistustekniikoihin. Vahvistetun rungon, parannetun kiväärin ja erinomaisten materiaalien ansiosta tämä sivuvarsi tarjoaa poikkeuksellisen luotettavuuden ja tarkkuuden tavallisiin joutomaapistooleihin verrattuna. Veljeskunnan ritarit ja paladiinit kantavat näitä toissijaisina aseina ja luottavat niiden tasaiseen suorituskykyyn, kun jokainen laukaus on tärkeä.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader pistooli</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Hienostunut plasmakivääri, jonka ovat kehittäneet ja valmistaneet Brotherhood of Steelin länsirannikon osastot. M-94 edustaa vuosikymmeniä jatkunutta Brotherhood-asetutkimusta, ja siinä on parannettu magneettinen rajoitus, parannetut jäähdytysjärjestelmät ja ylivertainen kestävyys tavallisiin plasmakivääreihin verrattuna. Jokainen ase on veljeskunnan kirjanoppineiden huolellisesti valmistama ja testattu tiukkojen sotilaallisten standardien mukaisesti. Veljeskunnan tavaramerkki huomio yksityiskohtiin ja teknologinen huippuosaaminen tekevät tästä yhden autiomaan luotettavimmista plasma-aseista.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmakivääri</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Huippuluokan energia-ase, jonka Brotherhood of Steel on kehittänyt käyttämällä ultrasiittiä, harvinaista kiteistä materiaalia, jolla on poikkeukselliset energiaa johtavat ominaisuudet. Tämä kokeellinen kivääri ampuu nopeita purskeita ultracite-varattua plasmaa, joka läpäisee panssarin tehokkaammin kuin tavalliset plasmaaseet säilyttäen samalla korkeamman tulinopeuden. Aseen edistyksellinen jäähdytysjärjestelmä ja kompakti muotoilu tekevät siitä suosikin Brotherhoodin kenttätyöntekijöiden keskuudessa, joiden on kohdattava nopeasti vahvasti panssaroituja kohteita. Jokainen kivääri on koottu huolella Brotherhoodin työpajoissa huolellisesti jalostetuista ultracite-ytimistä.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite -kivääri</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Brotherhood of Steelin valmistama supervasara, joka on rakennettu niiden vaativien vaatimusten mukaan. Tämä legendaarinen ase yhdistää vahvistetun dusteel-pään edistyneen kineettisen energian varastointitekniikan kanssa. Iskussa varastoitunut energia vapautuu tuhoisassa iskuaaltossa, joka moninkertaistaa jokaisen iskun voiman. Veljeskunnan paladiinit suosivat tätä asetta linnoitusten murtamiseen ja vahvasti panssaroitujen kohteiden hyökkäämiseen lähitaistelussa. Kahvaan leimattu BoS-merkki merkitsee tätä virallisena Brotherhood-varusteena, joka on rakennettu kestämään lukemattomia taisteluita.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kineettinen pää</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
