<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Taisteluliivi, joka koostuu taistelupanssarin rintalevystä. Vartijat käyttävät sitä usein ja tarjoaa mahtavan suojan. Sen suurin haittapuoli on, että se peittää vain vartalon jättäen lisäkkeet suojaamattomiksi. Tämä sarja näyttää olevan räätälöity ylimääräisellä pehmusteella ja lämmönkestävällä pinnoitteella rintaosassa. Voit myös tehdä faninimen naarmuuntuneena kaulakoruun normaalisti yksikkömerkintöjen kohdalla. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricksin panssari</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Pölynpöly, jota metsänvartijat käyttävät usein. Sen pääasiallinen käyttötarkoitus on suojata käyttäjää Mojaven aavikon auringolta ja lämpötiloilta, mutta se on tarpeeksi paksu tarjoamaan lisäsuojaa myös tulitaistelussa. Tämä näyttää hieman karkeammalta kuin useimmat, koska on nähty paljon toimintaa. Värit eroavat myös NCR Veteransin väreistä, sillä on tummempi ruskea väri. Sen rinnassa on myös Desert Rangersin merkki. Jäänne menneeltä aikakaudelta. Pölynpyyhkeen sisäpuolelle joku on kirjoittanut hätäisesti "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricksin Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Suljettu sotilaskypärä, jossa on sisäänrakennettu hämäräoptiikka ja NCR Rangersin käyttämä kaasunaamari. Se tarjoaa paremman suojan Trooper-kypärään verrattuna, mutta on huomattavasti harvinaisempi. Tässä versiossa näyttää olevan paranneltu matalavis-optiikka lisättynä sekä maalaustyö. Tavalliseen NCR-tuotelappuun on kirjoitettu nimi "Rick" sekä sanat "FORGIVE ME MASHED" kypärän etupuolelle. Pistää miettimään, mitä tälle Mashed-henkilölle tapahtui...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricksin kypärä</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Vaatesarja, joka on valmistettu kovista materiaaleista, kuten nahasta. Näyttää siltä, ​​​​että tämä on vahvempi ja kovempi kuin tavalliset univormut. Vakiohousut on myös korvattu kuluneilla sinisillä farkuilla ja paita on värjätty. Nimi Rick on myös kirjoitettu paidan sisäpuolella olevaan vakio-NCR-tuotelappuun.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricksin univormu</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
