<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Pehmeä baretti, jota veljeskunnan osastot käyttävät Appalachiassa. Brotherhood-harjanteella kirjailtua sitä käytetään upseerien ja erikoisyksiköiden tunnistamiseen ja seremoniallisiin tehtäviin.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Baret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Vakiovarusteinen huppu, jota Brotherhood-jalkaväki käyttää piiloon ja perussuojaukseen sääolosuhteilta partioiden ja taktisten operaatioiden aikana.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infantry Hood</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Vahvistettu taistelukypärä, joka myönnetään veljeskunnan maajoukoille. Rakennettu vastustamaan sirpaleiden ja pienaseiden tulipaloa, ja se on yleensä yhdistetty jalkaväen panssariin partioissa ja taisteluissa.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C kypärä</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Kenttähattu, jota veljeskunnan kirjanoppineet ja tutkijat retkillä pitävät. Se tarjoaa suojan auringolta ja kevyeltä säältä ja merkitsee samalla käyttäjän osaksi tutkimus- ja palautusryhmää.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field -hattu</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Brotherhoodin lentomiehistön ja vertibird-miehistön käyttämä lentäjäkypärä, joka on varustettu pehmusteella ja perustietoliikennevälineillä suojaamaan miehistöä lennon ja roottorin toiminnan aikana.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS lentokypärä</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Lancer-yksiköiden upseerien käyttämä huippulakkinen osoittamaan arvoa ja auktoriteettia veljeskunnan sisällä tarkastusten ja virallisten tehtävien aikana.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancerin kapteenihattu</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Brotherhood Outcastin tiedusteluasiantuntijoiden käyttämä taktinen huppu. Tässä hupussa on parannettu optiikkaintegraatio, viestintälaitteet ja ympäristönsuojelujärjestelmät, jotka on muokattu Outcast-spesifikaatioiden mukaan laajennettuja kenttäoperaatioita varten vihollislinjojen takana.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Tiedusteluryhmien suosima kevyt huppu. Kudottu huonoon näkyvyyden ja häikäisyn vähentämiseksi, mikä helpottaa tarkkailua, tarkkailua ja salaa liikkumista.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Tiedekirjoittajien käyttämä lippis tunnistaakseen veljeskunnan tutkimusjoukon jäseniä. Kirjanoppineet keskittyvät tutkimiseen, pelastukseen ja sotaa edeltävän teknologian säilyttämiseen.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Yksinkertainen lippalakki, joka myönnetään valtuutetuille ja harjoittelijoille. Squires ovat ritarien ja paladiinien oppipojat, jotka oppivat kenttätaitoja ja veljeskunnan perinteitä.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
