<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Yleinen näky joutomailla ja karjatiloilla sekä pikkukaupungeissa. Se voi kasvaa nopeasti ja sitä voidaan viljellä munien, lihan ja satunnaisten höyhenten saamiseksi.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kanaa</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Älykäs ja opportunistinen raadonsyöjä, joka on menestynyt joutomaalla. Nämä suuret mustat linnut tunnetaan älykkyydestään ja sopeutumiskyvystään, ja ne seuraavat usein matkustajia ja ratsastajia ruokkimaan raatoa. Vaikka ne pitävät raivauksesta, rad-korpit ovat kykeneviä saalistajia, jotka metsästävät pieniä olentoja. Heitä voidaan kouluttaa hyödylliseen määrään, mikä tekee heistä arvokkaita kumppaneita joutomaan partioisille.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Kestävä merilintu, joka on sopeutunut erittäin hyvin joutomaiden säteilytetyille rannikoille. Nämä parvelliset linnut kulkevat suurissa parvissa, ja niiden omaleimaiset kutsut kaikuvat saastuneiden rantaviivojen yli. Radlokit kestävät erittäin hyvin säteilyä ja voivat syödä melkein mitä tahansa, mikä tekee niistä menestyneitä raadonsyöjiä. Niitä tavataan yleensä rannikkoalueilla, missä ne sukeltavat mutaatioiden kaloja ja poimivat roskia. Keskitason älykkyydellä heidät voidaan kouluttaa erilaisiin tehtäviin.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Mutatoitunut, aggressiivinen kalkkuna, joka selvisi ydinholokaustista. Nämä säteilytetyt linnut ovat suurempia ja vaarallisempia kuin sotaa edeltävät esi-isänsä, ja ne hyökkäävät usein näkemällä. Ne ovat sopeutuneet hyvin joutomaalle ja viihtyvät erilaisissa ympäristöissä.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
