<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Uuden Kalifornian tasavallan suurlähettiläiden usein käyttämä tyylikäs mekko. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan todellista
            suojaa, se lisää käyttäjän luottamusta neuvottelujen aikana.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador -mekko</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Uuden Kalifornian tasavallan suurlähettiläiden usein käyttämä tyylikäs puku. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan varsinaista suojaa, se lisää käyttäjän luottamusta neuvottelujen aikana.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR:n suurlähettilään puku</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki-haalari, jossa on monia taskuja ja taskuja. Sitä käyttävät yleensä insinöörit ja muu NCR:ään liittyvä tekninen henkilöstö. Se on hyödyllinen muutaman varatyökalun kuljettamiseen, mutta se ei suojaa tulipalossa.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer -haalari</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Virkapuku, joka on varattu tasavallan armeijan korkeimmalle upseereille, kenraaleille. Se on koristeltu voimakkaasti NCR:ään liittyvillä aiheilla, kuten kaksipäisellä karhulla. Se ei kuitenkaan tarjoa paljoa suojaa, koska armeijan kenraalit palvelevat harvoin rintamalla.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR:n yleinen univormu</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Tyylikäs puku, jota käyttävät usein Uuden Kalifornian tasavallan presidentti ja vastaavat korkea-arvoiset hallituksen virkamiehet. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan varsinaista suojaa, se antaa käyttäjälleen auktoriteettia.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR:n presidenttipuku</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Asu, jota metsänvartijat käyttävät usein vapaa-ajalla tai lisäpanssarikappaleiden alla. Se muistuttaa entisaikojen cowboeiden asuja. Se on melko vankka ja tarjoaa hyvän suojan paahtavaa aurinkoa vastaan, mutta sen ei pitäisi olla ainoa suoja, joka metsänvartijoilla on, kun luodit alkavat lentää.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual -asu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Ruskehtavan taisteluhaarniskapuku, joka on valmistettu käsin NCR:ssä ja jota useimmiten käyttävät NCR Rangers. Koska se on taistelupanssari, se on tukeva ja suojaa erittäin hyvin vaurioilta, mutta painaa melko paljon.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Panssari</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Aavikon vartijan käyttämät järeät vaatteet. Tämän asun mukana tulee punainen huivi. Kuten useimmat metsänvartijan vaatteet, se eristää hyvin lämpöä.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger -punainen huiviasu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>NCR Rangersin käyttämä karu liivi. Se tarjoaa hyvän suojan sääolosuhteita vastaan ​​ja on ihanteellinen pitkiin partioihin ja tiedustelutehtäviin ankarissa olosuhteissa.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest -asu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Taisteluliivi, joka koostuu taistelupanssarin rintalevystä. Vartijat käyttävät sitä usein ja tarjoaa mahtavan suojan. Sen suurin haittapuoli on, että se peittää vain vartalon jättäen lisäkkeet suojaamattomiksi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger -panssari</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Pölynpöly, jota metsänvartijat käyttävät usein. Sen pääasiallinen käyttötarkoitus on suojata käyttäjää Mojaven aavikon auringolta ja lämpötiloilta, mutta se on tarpeeksi paksu tarjoamaan lisäsuojaa myös tulitaistelussa.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR:n veteraani Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Vaatesarja, joka on valmistettu kovista materiaaleista, kuten nahasta. Vartijat käyttävät sitä usein panssarin alla, ja se eristää erityisen hyvin lämpöä vastaan.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger -univormu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>T-45d-panssaripuku, jonka NCR vangitsi NCR-veljeskunnan sodan aikana. Teknikot irrottivat servomoottorit ja korvasivat radi-pesurit mukautetulla ilmastointimoduulilla, jolloin sotilaat voivat käyttää sitä ilman erityiskoulutusta. Tämä prosessi kuitenkin tekee panssarista paljon vähemmän tehokkaan. Siitä huolimatta se on edelleen pohjimmiltaan tehopanssari ja tarjoaa erinomaisen suojan valtavan painon kustannuksella. Sitä käyttävät yleensä vain NCR:n raskaat sotilaat.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Panssari, jota yleensä käyttävät NCR:n tarkka-ampujaryhmät ja tiedusteluryhmät. Se näyttää hyvin samanlaiselta kuin muut NCR-panssarit, mutta on tummempi naamiointitarkoituksiin. Se tarjoaa hyvän suojan, mutta, kuten useimmat NCR-panssarit, on melko painava.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Normaali panssari NCR:n armeijan joukkoihin. Se koostuu khakivärisestä kenttätakista ja ratsastushousuista, panssaroidusta rintakilvestä ja ruskeista taistelusaappaat. Se suojaa käyttäjäänsä hyvin, mutta on painava.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Tämä panssari on pohjimmiltaan tavallinen NCR asevoimien univormu, joka koostuu khakivärisestä kenttätakista ja ratsastushousuista, panssaroidusta rintakilvestä ja ruskeista taistelusaappaat, mutta siinä on nauha, jolla voidaan kuljettaa lisäammuksia ja muita sotilasvarusteita.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Tämä kevyt vaatekappale koostuu tavallisesta khaki-kenttätakista ja ratsastushousuista, mutta siitä puuttuu panssaroitu rintakilpi muihin NCR-haarniskalajeihin. Sellaisenaan se on kevyempi, mutta tarjoaa vain huonomman suojan.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR-sotilaiden väsymys</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Tätä haarniskapukua käyttävät usein NCR:n armeijan kersantit ja korpraalit. Tavallisen khakin kenttätakin ja ratsastushousujen sekä panssaroidun rintakilven lisäksi tässä panssarissa on myös olkapäälle kiedottu naamioitu kangas. Se tarjoaa kunnollisen suojan, mutta on melko raskas.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Univormu, joka merkitsee käyttäjän NCR:n sotilaspoliisin jäseneksi. Se on melko samanlainen kuin muut NCR-univormut, mutta säteilee sotilaspoliisin arvovaltaa.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP univormu</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>NCR-sotilaiden usein käyttämä liivi. Se koostuu vahvistetusta rintalevystä ja panssaroiduista pauldroneista. Vaikka se tarjoaa melkoisen lisäsuojan, se peittää vain vartalon ja hartiat jättäen alavartalon osat ja pään suojaamattomiksi.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR-sotilasliivi</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Pehmustettu liivi, jota NCRCF:n vartijat käyttävät usein. Vaikka se on vähemmän suojaava kuin täysimittainen panssari, se suojaa käyttäjäänsä melko hyvin pieniä tuliaseita vastaan.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF vartioliivi</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Yksinkertainen sininen paita housuilla NCRCF:n vangeille. Nämä ovat yksinkertaisia ​​vaatteita, jotka valmistetaan edullisesti NCR:ssä. Sellaisenaan ne tarjoavat vain vähän tai ei ollenkaan suojaa taistelussa, mutta eristävät melko hyvin kuumuutta vastaan, koska NCR haluaa käyttää vankeja tietyöntekijöinä.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF vankien univormu</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Yksinkertainen päällyspaita, jota NCRCF:n vangit käyttävät. Sen tarkoituksena on tunnistaa vangit sellaisiksi, eikä se tarjoa paljon suojaa minkäänlaista uhkia vastaan. Tästä huolimatta Powder Gangers käyttää näitä edelleen, luultavasti vaihtoehtoisten vaatteiden puutteen vuoksi.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Over Shirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
