<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Edistyksellinen T-60-panssari, jossa on Appalachian Brotherhood of Steelin erottuvia värejä ja tunnusmerkkejä. Tämä taisteluissa testattu haarniska tarjoaa poikkeuksellisen suojan säilyttäen samalla liikkuvuuden, edustaen sotaa edeltävän amerikkalaisen sotilastekniikan huippua, joka on mukautettu joutomaikoihin.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 voimapanssari Lost Hillsin alkuperäisen Brotherhood-luvun klassisissa väreissä. Tämä panssari edustaa veljeskunnan perinteiden perustaa ja alkuperäistä tehtävää säilyttää ja hallita sotaa edeltävää teknologiaa ihmiskunnan parantamiseksi.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Midwestern Brotherhood of Steelin erottuva voimapanssari, jossa on ainutlaatuinen sarvimainen kypärä, josta on tullut heidän tunnusmerkkinsä taistelukentällä. Tämä panssari edustaa Keskilännen luvun mukautuvaa luonnetta - veljeskunnan standardien säilyttämistä samalla kun he kehittävät omaa identiteettiään erillään Lost Hillsistä. Pelottava siluetti iskee pelkoa hyökkääjiin ja mutantteihin entisen Amerikan Keskilännen jätteillä.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Keskilännen veljeskunnan voimapanssari</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45-voimapanssari, jossa on vanhin Lyonin progressiivisen veljeskunnan tunnusmerkit. Tämä panssari edustaa poikkeamaa perinteisestä veljeskunnan opista, jota käyttivät sotilaat, jotka asettivat viattomien suojelemisen etusijalle teknologian keräämisen sijaan, mikä merkitsee kiistanalaista mutta sankarillista lukua veljeskunnan historiassa.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Veljeskunnan Outcastien käyttämä T-45-voimapanssari, joka on maalattu niille ominaisilla mustalla ja punaisella väreillä. Nämä kovan linjan traditionalistit irtautuivat vanhin Lyonsin myötätuntoisesta politiikasta uskoen, että veljeskunnan tulisi keskittyä yksinomaan teknologian hankkimiseen sen sijaan, että auttaisivat joutomaalaisia.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 tehopanssari, joka on räätälöity ankaraan Appalakkien ympäristöön. Tässä versiossa on parannettu ympäristötiiviys ja säteilysuojaus, joka on mukautettu veljeskunnan Appalakkien osastolle kohtaamiin ainutlaatuisiin haasteisiin pyrkiessään hyödyntämään ja suojelemaan teknologiaa.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Kunnioitettava T-51-panssari, Veljeskunnan joukkojen tukipilari. Vaikka tämä panssari on vanhempi kuin T-60-sarja, se on osoittanut luotettavuutensa vuosikymmeniä kestäneiden joutomaistastelujen aikana. Sen hyväksi todettu muotoilu tarjoaa erinomaisen suojan, ja veljeskunnan ritarit ja paladiinit ovat testaaneet sen laajasti.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Teräsveljeskunnan sotilaiden käyttämä vakiomallin T-60 tehopanssari. Tämä panssari on rakennettu maksimaalista suojaa ja taistelukentän kestävyyttä varten, ja se edustaa sotaa edeltävän panssariteknologian huippua, jota on parannettu sodanjälkeisillä muokkauksilla ja kenttäparannuksilla, jotka Brotherhoodin insinöörit ovat kehittäneet.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
