<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, kotitekoinen panssari, jossa on barbaarinen ulkonäkö. It varies in quality and appearance with most consisting of scrap metal plates melded into armor pieces reinforced by metal bars along with wires fastened together by leather straps.The heavy raider armor is usually reserved for leaders and others who bellow orders to the gang. Vaikka se suojaa paljon paremmin kuin toinen versio, se on myös tilaa vievä ja painava, mikä heikentää vakavasti käyttäjän liikkumisvapautta.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, kotitekoinen panssari, jossa on barbaarinen ulkonäkö. Se vaihtelee laadultaan ja ulkonäöltään, ja useimmat koostuvat metalliromulevyistä, jotka on sulatettu panssarikappaleiksi, jotka on vahvistettu metallitangoilla sekä langoilla, jotka on kiinnitetty toisiinsa nahkahihnoilla. Raider-panssarin kevyt versio tarjoaa vain perussuojan, mutta on vähemmän painava kuin muut versiot. Ei paras panssari, mutta varmasti parempi kuin ei mitään.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, kotitekoinen panssari, jossa on barbaarinen ulkonäkö. Se vaihtelee laadultaan ja ulkonäöltään, ja useimmat koostuvat metalliromulevyistä, jotka on sulatettu panssarikappaleiksi, jotka on vahvistettu metallitangoilla, sekä lankoja, jotka on kiinnitetty toisiinsa nahkahihnoilla. Tämä versio tarjoaa hieman enemmän suojaa kuin kevyempi versio, mutta se ei silti ole niin loistava. Lisäksi se painaa paljon enemmän</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Tukeva Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Pala repaleinen vaate, joka on kääritty paikoin ilmastointiteipillä, leveällä nahkavyöllä ja mustilla taistelusaappaat. Ryöstäjät käyttävät usein näitä vaatteita, ja ne tarjoavat tuskin mitään suojaa.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands Armor</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Nahkatakki, joka on peitetty liian suurella määrällä rättejä, ketjuja ja metallilevyjä, joihin on hitsattu terästangon palasia. Mitä raider-panssariin tulee, tämä suojaa melko hyvin, mutta on puolestaan ​​melko raskas. Yleensä niitä käyttävät ratsastajat, joilla on (jonkin verran) itsesäilytysvaisto.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Pitkä nahkainen pölynimuri, jota käyttävät raider-johtajat ja ne, jotka ovat selviytyneet tarpeeksi kauan ansaitakseen kunnioituksen. Tarjoaa paremman suojan kuin perusraideripanssari säilyttäen samalla pelottavan ulkonäön.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raiderin nahkatakki</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Raakanahkainen asu, joka on mukulakivi yhdessä erilaisista eläinten vuodista ja -jätteistä. Vaikka se tarjoaa minimaalisen suojan, se on kevyt ja mahdollistaa nopean liikkeen - välttämätön osuma-ja-juoksutaktiikoissa.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider Leathers</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Pala repaleinen vaate, joka on kääritty paikoin ilmastointiteipillä, leveällä nahkavyöllä ja mustilla taistelusaappaat. Ryöstäjät käyttävät usein näitä vaatteita, ja ne tarjoavat tuskin mitään suojaa.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Pala repaleinen vaate, joka on kääritty paikoin ilmastointiteipillä, leveällä nahkavyöllä ja mustilla taistelusaappaat. Ryöstäjät käyttävät usein näitä vaatteita, ja ne tarjoavat tuskin mitään suojaa.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Tämä arkaainen panssari koostuu metallisista haarukoista ja eräänlaisesta nahkalevystä, jota käytetään vasemmassa olkapäässä. Se jättää käyttäjän hartiat paljaiksi ja suojaamattomiksi. Useimmat ratsastajat välittävät siitä vain vähän, koska sen ensisijainen käyttötarkoitus on vihollisen pelottelu.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Väliaikainen panssari, joka on valmistettu puhdistetuista renkaiden kumista ja metalliromuista. Paksu kumi tarjoaa kunnollisen suojan tylsiltä iskuilta ja pysyy yllättävän joustavana. Suosittu ratsastajien keskuudessa, jotka arvostavat liikkuvuutta raskaan suojan sijaan.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tire Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
