<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Vahvistettu eksoskeletaalinen runko, joka on suunniteltu tukemaan kehittyneiden voimapanssarien painoa ja järjestelmiä. Yksinään Power Armor Frame tarjoaa perussuojan ja paremman kantokyvyn, mutta se todella loistaa, kun se on varustettu täydellä panssaripinnoituksella. Välttämätön kaikille, jotka haluavat käyttää sotaa edeltäviä panssaripukuja joutomaalla.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor Frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 oli ensimmäinen kentällä käyttöön otettu voimapanssarimalli, joka tarjosi sotilaille ennennäkemättömän suojan ja voiman. Vaikka sitä pidetään nyt vanhentuneena, sen raskaat pinnoitukset ja servo-avusteiset nivelet tarjoavat silti mahtavan suojan ja parannetun liikkuvuuden jokaiselle tuhlaajalle, joka on onnekas löytää toimiva puku.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 tehopanssari</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 on legendaarinen sotaa edeltävä panssari, joka tunnetaan erinomaisesta suojastaan ​​ja edistyksellisestä suunnittelustaan. Sen titaanikomposiittikuori ja parannetut servot tekevät siitä kevyemmän ja kestävämmän kuin aikaisemmat mallit, mikä antaa käyttäjälleen vertaansa vailla olevaa joustavuutta ja voimaa taistelukentällä.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 edustaa sotaa edeltävän sotatekniikan huippua, jossa yhdistyvät aikaisempien mallien parhaat ominaisuudet parannettuun panssariin ja luotettavuuteen. Teräsveljeskunnan suosima T-60 tarjoaa poikkeuksellisen suojan, edistyneen ympäristönsuojauksen ja uhkaavan läsnäolon millä tahansa taistelukentällä.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 tehopanssari, jonka maalaus on saanut inspiraationsa ikonisesta Abraxo Cleaner -brändistä. Puhdas, raikas ja erehtymätön – tämä yritysmaalaus tuo sotaa edeltäneen mainonnan estetiikan erämaahan.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51-voimapanssari, jota koristavat häikäisevät liekkitarrat, jotka kääntävät päät ja iskevät pelkoa vihollisten sydämiin. Tämä ikoninen hot rod -design tuo erämaatyyliä taistelukentälle.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 voimapanssari rohkeassa, eloisassa vaaleanpunaisessa värissä, joka antaa ilmeen. Tämä katseenvangitsija värimaailma varmistaa, että et koskaan jää huomiotta taistelukentällä.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51-voimapanssari, jossa on uhkaavat hainhampaat, jotka on maalattu sotaa edeltäneiden hävittäjien tyyliin. Tämä aggressiivinen maalijärjestelmä osoittaa vihollisesi, että tarkoitat liiketoimintaa.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 tehopanssari, jossa on värikäs Sugar Bombs -muromerkki. Makea ja räjähtävä, tämä leikkisä maaliyhdistelmä yhdistää nostalgiaa ja uhkailua.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 voimapanssari, jota koristavat häikäisevät liekkitarrat, jotka kääntävät päät ja iskevät pelkoa vihollisten sydämiin. Tämä ikoninen hot rod -design tuo erämaatyyliä taistelukentälle.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 voimapanssari rohkeassa, eloisassa vaaleanpunaisessa värissä, joka antaa ilmeen. Tämä katseenvangitsija värimaailma varmistaa, että et koskaan jää huomiotta taistelukentällä.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 tehopanssari, jossa on uhkaavat hain hampaat, jotka on maalattu sotaa edeltäneiden hävittäjien tyyliin. Tämä aggressiivinen maalijärjestelmä osoittaa vihollisesi, että tarkoitat liiketoimintaa.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 on edistynein voimapanssari, joka on koskaan kehitetty ennen suurta sotaa, salassa pidetty ja harvoin nähty huippusalaisten sotilaslaitosten ulkopuolella. Sen huippuluokan materiaalit ja järjestelmät tarjoavat vertaansa vailla olevaa suojaa, voimaa ja pelottelua, mikä tekee siitä lopullisen palkinnon kaikille joutomaista selviytyneille.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
