<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I on varhaisen sukupolven sytytysase, joka suihkuttaa palavaa polttoainetta lähes keskipitkällä alueella. Sotaa edeltäneiden sotilasjoukkojen suosima juoksuhaudtojen ja linnoimien raivaus, se on erinomainen kohtaamaan vihollisryhmiä ahtaissa tiloissa. Sen karkea mutta tehokas muotoilu tekee siitä kauhun taistelukentällä.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>ruiskutettavaa polttoainetta</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Parannettu versio alkuperäisestä liekkisuunnittelusta, Mk II:ssa on parannettu polttoainetehokkuus, suurempi kantama ja johdonmukaisempi liekin projisointi. Se oli suosittu sekä sotaa edeltäneiden hyökkäysryhmien että sodanjälkeisten raadonsyöjien keskuudessa, ja se edustaa kannettavien sytytysasetekniikan huippua ennen sotaa.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>ruiskutettavaa polttoainetta</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator on ainutlaatuinen ja tuhoisa sotaa edeltävä raskas liekinheitin, joka on myönnetty Enclave Hellfire -eliittiyksiköille. Se on rakennettu vahvistetuilla komponenteilla ja kehittyneellä polttoaineensyöttöjärjestelmällä, ja se heijastaa voimakkaan tulivirran huomattavien etäisyyksien päähän. Tämä ase on sekä kauhun symboli että tuhoisan tekniikan mestariteos, joka pystyy muuttamaan viholliset tuhkaksi.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Raskas polttolaitos</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>ruiskutettavaa polttoainetta</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
