<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Tehokas riippuvuutta estävä lääke, joka puhdistaa kehon kemiallisista riippuvuuksista. Addictol toimii nollaamalla neurologiset reitit ja katkaisemalla riippuvuuskierteen, vaikka prosessi on epämiellyttävä ja tilapäinen uupumus on yleistä.\n\nHenkilöpelastaja niille, jotka yrittävät päästä eroon vaarallisista tavoista, vaikka sen korkea hinta rajoittaa saatavuutta.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Automaattinen jakelujärjestelmä, joka annostelee tavallisen stimpak-annoksen, kun vammoja havaitaan. Automaattinen ruiskutusmekanismi eliminoi manuaalisen levityksen tarpeen, joten se on ihanteellinen yksin matkustaville.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>automaattinen stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Automaattinen toimitusjärjestelmä, joka on ladattu super stimpak -koostumuksella nopeaan hätäparanemiseen. Tässä edistyksellisessä injektorissa yhdistyvät sotilasluokan parantavat yhdisteet automatisoituun annostelutekniikkaan, mikä tekee siitä yhden autiomaan arvokkaimmista lääketieteellisistä tuotteista.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Mentats-variantti, johon on lisätty marja-aromia ja paranneltu koostumus. Berry Mentats lisää merkittävästi karismaa ja sosiaalisia taitoja, mikä tekee käyttäjästä vakuuttavamman ja miellyttävämmän neuvotteluissa ja sosiaalisissa tilanteissa.\n\nSyynä ovat kauppiaat, diplomaatit ja kaikki, jotka haluavat tehdä hyvän vaikutuksen.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Steriili pussi säilöttyä verta, joka soveltuu hätäsiirtoihin. Veripakkaukset palauttavat välittömästi veritilavuuden ja auttavat vakauttamaan vakavasti loukkaantuneita potilaita. Vaikka nämä sotaa edeltäneet lääketieteelliset tarvikkeet eivät olekaan niin kehittyneitä kuin nykyaikainen lääketieteellinen tekniikka, ne ovat edelleen arvokkaita joutomaalla.\n\nVeripakkaukset ovat yleisiä luovuttajia ja toimivat kaikkien verityyppien kanssa.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>veripakkaus</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Sotaa edeltävä suorituskykyä parantava steroidi. Buffout lisää dramaattisesti voimaa ja kestävyyttä parantaen lähitaisteluvaurioita ja kantokykyä. Pitkäaikainen käyttö johtaa kuitenkin riippuvuuteen ja mahdollisiin elinvaurioihin.\n\nSuosittu urheilijoiden ja työläisten keskuudessa ennen sotaa, nykyään joutomaataistelijoiden ja raadonsyöjien keskuudessa.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Kokeellinen lääke, joka väliaikaisesti parantaa hämäränäköä ja hämärän havaintoa. Cateye laajentaa pupilleja ja parantaa verkkokalvon herkkyyttä, jolloin käyttäjät näkevät selvästi lähes täydellisessä pimeydessä.\n\nYöpartiolaiset ja tummia raunioita tutkivat raadonsyöjät arvostavat sitä, vaikka valoherkkyys päiväsaikaan voi olla ongelmallista.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Sotaa edeltävä kognitiivinen tehostaja, joka parantaa älyä ja havaintoa sosiaalisten taitojen kustannuksella. Daddy-O tekee käyttäjästä älykkäämmän ja havainnollisemman, mutta sosiaalisesti kömpelömmän ja vetäytyneemmän.\n\nTutkijat ja teknikot suosivat sitä, jotka asettavat henkisen tarkkuuden sosiaalisen vuorovaikutuksen edelle.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Isä-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Sotaa edeltävä huume, joka parantaa mielialaa ja sosiaalista charmia. Day Tripper tekee käyttäjästä karismaattisemman ja miellyttävämmän ja tarjoaa samalla miellyttävän miedon korkean. Kohtalaisen riippuvuutta aiheuttava säännöllisessä käytössä.\n\nSuosittu sotaa edeltäneissä sosiaalisissa piireissä, jota käyttivät edelleen sosiaalisen asemansa parantamiseen pyrkivät.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Päivämatkailija</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Vesistetty stimulaatiojärjestelmä, joka tarjoaa vähäistä paranemista ajan myötä. Yleinen joutomaan raivoajien keskuudessa alhaisempien kustannusten ja saatavuuden vuoksi.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>laimennettu stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Jalostettu ja puhdistettu versio Jetistä, joka on luotu edistyneen suodatusprosessin avulla. Dixon's Jet tarjoaa vahvemman, pidempään kestävän korkean ja vähemmän epäpuhtauksia kuin tavallinen Jet, vaikka se on edelleen erittäin riippuvainen.\n\nLuojinsa mukaan nimetty premium-versio tarjoaa korkeita hintoja Jetin käyttäjien keskuudessa.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixonin suihku</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Kattava lääketieteellinen pakkaus, joka sisältää kirurgiset työkalut, antiseptiset aineet, lastat ja lääketarvikkeet. Lääkärin laukut mahdollistavat vakavien vammojen ja rampautuneiden raajojen kenttähoidon, vaikka oikea käyttö vaatii lääketieteellistä tietämystä ja aikaa.\n\nTärkeä varuste jokaiselle vakavalle joutomaan lääkärelle.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>lääkärin laukku</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Erikoistunut riippuvuutta ehkäisevä yhdiste, joka auttaa katkaisemaan kemialliset riippuvuudet. Vaikka Fixer on vähemmän tehokas kuin Addictol, se on helpommin saatavilla ja silti tehokas torjumaan vieroitusoireita ja vähentämään riippuvuuden vakavuutta.\n\nJoutomaalla lääkärin työkalu auttaa addikteja toipumaan ilman kalliita sotaa edeltäneitä lääkkeitä.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Kiinnitin</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Tasapainoinen Mentats-versio, joka parantaa sekä älyä että karismaa. Grape Mentats tekee käyttäjästä sekä älykkäämmän että sosiaalisesti taitavamman, ja ne ovat erinomaiset teknisissä neuvotteluissa tai tieteellisissä esityksissä.\n\nValinta tutkijoista, joiden on selitettävä monimutkaisia ​​ideoita ei-asiantuntijoille.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Perinteinen joutomalaislääke, joka on valmistettu jauhetusta brokkikukasta ja ksanterinjuuresta. Vaikka parantava jauhe on vähemmän tehokas kuin nykyaikaiset stimpakit, se on halvempaa valmistaa, ja heimoparantajat ovat käyttäneet sitä sukupolvien ajan. Seos parantaa asteittaista paranemista ajan myötä.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>parantava jauhe</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Kokeellinen sotaa edeltävä lääke, joka on suunniteltu parantamaan nopeasti raajarikkoja raajoja. Hydra käyttää kehittyneitä regeneratiivisia yhdisteitä vaurioituneiden kudosten ja luun korjaamiseen, vaikka prosessi on tuskallinen ja voi aiheuttaa tilapäistä desorientaatiota.\n\nSuosittu joutomaitastelijoiden keskuudessa sen kyvystään saada haavoittuneet sotilaat takaisin taisteluun nopeasti.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Erittäin riippuvuutta aiheuttava meta-amfetamiini, joka on luotu brahminin lantahöyryistä. Jet lisää merkittävästi toimintanopeutta ja refleksejä, mutta törmää kovaa ja siitä on tunnetusti vaikea päästä eroon.\n\nMyron-nimisen kemianeron keksimästä Jetistä tuli sodanjälkeisen autiomaan yleisin ja tuhoisin huume.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Sotaa edeltävä kipulääke. Med-X toimii estämällä kipureseptoreita ja vähentämällä tulevia vaurioita parantamalla kivunsietokykyä. Lääke on erittäin tehokas, mutta siihen liittyy merkittävä riippuvuuden riski.\n\nAlunperin yleisanestesiana markkinoidusta Med-X:stä on tullut arvokas taistelulääke autiomaassa.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Nootrooppinen lääke, joka parantaa kognitiivista toimintaa. Mentats parantaa havaintokykyä, älykkyyttä ja henkistä tarkkuutta tehden käyttäjistä terävämpiä ja tietoisempia ympäristöstään. Pitkäaikainen käyttö voi johtaa psyykkiseen riippuvuuteen.\n\nTutkijat, kauppiaat ja kaikki, jotka tarvitsevat henkistä etua neuvotteluissa tai teknisessä työssä.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Erikoistunut Mentats-versio, joka parantaa dramaattisesti havaintoa ja tietoisuutta. Oranssit mentaatit terävöittävät aisteja ja parantavat tarkkuutta, mikä tekee niistä korvaamattomia tiedustelijoille, tarkka-ampujille ja kaikille, jotka tarvitsevat parannettua aistihavaintoa.\n\nampujan salainen ase kriittisiin laukauksiin.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oranssi Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Vapaa-ajan Mentats-versio, joka on suunniteltu sosiaalisiin kokoontumisiin. Party Time Mentats lisää karismaa ja mielialaa tehden sosiaalisesta vuorovaikutuksesta nautinnollisempaa ja menestyksekkäämpää samalla, kun ne luovat lievän euforisen vaikutuksen.\n\nMikä tahansa joutomaajuhlien elämä, vaikkakin parasta käyttää säästeliäästi.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Sotilaallinen taistelulääke, joka saa käyttäjän raivoon. Psycho lisää dramaattisesti vaurioiden määrää ja vastustuskykyä vammoihin, mutta tukahduttaa korkeampia aivojen toimintoja ja on erittäin riippuvainen.\n\nErityisjoukkojen operaatioihin ennen sotaa kehitetty Psycho muuttaa tavalliset sotilaat pelottomiksi tappamiskoneiksi.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Sotaa edeltävä suonensisäinen kemiallinen liuos, joka sitoutuu kehon säteilykontaminaatioon ja huuhtelee sen ulos verenkierron kautta. Vaikka prosessi on tehokas myrkyllisten kertymien hoidossa, se on uuvuttava ja jättää potilaan heikentyneeksi useiksi tunteiksi.\n\nRad-Away on arvokas hyödyke joutomaalla, jossa säteilyaltistus on jatkuva uhka.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Sotaa edeltävä säteilyn vastainen kemikaali, joka lisää merkittävästi kehon vastustuskykyä myrkyllisille ja radioaktiivisille kontaminaatioille. Rad-X toimii muuntelemalla tilapäisesti solurakennetta vastustaakseen säteilyn absorptiota, vaikka tämä prosessi aiheuttaa vähäistä hämmennystä ja vähentää refleksejä.\n\nToisin kuin Rad-Away, joka poistaa olemassa olevan kontaminaation, Rad-X otetaan ennaltaehkäisevästi ennen altistumista vaarallisille ympäristöille.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Riippuvuuden peruslääke, joka auttaa vähentämään vieroitusoireita ja himoa. Vaikka Rebound ei ole yhtä tehokas kuin Addictol, se on edullisempi ja voi silti tarjota merkittävää apua niille, jotka kamppailevat kemiallisten riippuvuuksien kanssa.\n\nYleinen valinta joutomaiklinikoille, jotka hoitavat riippuvaisia ​​potilaita pienellä budjetilla.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Vaarallinen Jetin ja Nuka-Colan sekoitus, joka tarjoaa voimakkaan energian ja nopeuden. Stimulanttien yhdistelmä luo voimakkaan, mutta epävakaan korkean, joka lisää merkittävästi toimintanopeutta ja refleksejä.\n\nSuosittu kuriirien ja ryöstöjen keskuudessa, jotka tarvitsevat nopeita suorituskykypurskeita.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raketti</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutaali taistelustimulaattori, joka on erityisesti suunniteltu parantamaan lähitaistelun tehokkuutta. Slasher lisää lähitaisteluvaurioiden määrää dramaattisesti samalla, kun se vähentää kipuherkkyyttä ja luo pelottomia lähitaistelijoita.\n\nSuosittu ratsastajien ja lähitaisteluasiantuntijoiden keskuudessa, vaikka sen koukuttava luonne ja sivuvaikutukset tekevät siitä vaarallisen valinnan.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Lihasrelaksantti ja hermoston stabilointiaine, joka parantaa dramaattisesti ammuntatarkkuutta ja vähentää aseen heilahtelua. Steady rauhoittaa vapinaa ja vakauttaa kädet tehden siitä korvaamattoman arvokkaan tarkkuustyössä ja tarkka-ampumisessa.\n\nampujille ja kirurgeille kehitetty Steady on tullut välttämättömäksi kaikille, jotka tarvitsevat täydellistä käsien ja silmän koordinaatiota.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Vakaa</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Tavallinen stimulaatiojärjestelmä vammojen parantamiseen. Joutomailla yleisin lääkintätuote, stimpaksit käyttävät parantavien aineiden ja bioregeneratiivisten yhdisteiden yhdistelmää haavojen nopeaan korjaamiseen.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Tehokas sotilasluokan stimulaatiopakkaus, joka tarjoaa nopean ja kattavan paranemisen. Super stimpaksissa on erittäin tiivistetty koostumus ja kehittyneet bioregeneratiiviset yhdisteet, mikä tekee niistä erittäin arvokkaita ja harvinaisia.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Erittäin tehokas inhalaattori, joka nopeuttaa dramaattisesti käyttäjän havainnointia ja refleksejä. Turbo saa ajan näyttämään hidastuvan, mikä mahdollistaa yli-inhimilliset reaktionopeudet. Vaikutus on lyhytikäinen, mutta uskomattoman voimakas.\n\nKehittyneen jalostusprosessin avulla luotu Turbo on yksi halutuimmista taistelun tehostajista joutomaalla.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Parannettu stimulaatiopaketti, jossa on parannetut parantavat ominaisuudet ja nopeampi vaikutus. Näissä parannetuissa stimpaksissa käytetään tiivistempää kaavaa ja muita bioregeneratiivisia yhdisteitä.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Erittäin tehokas yhdistelmä Jet ja Psycho. Ultrajet tarjoaa Jetin nopeuden lisäyksen yhdistettynä Psychon taisteluraivoon, luoden tuhoisan taistelustimulantin. Erittäin riippuvuutta aiheuttava ja vaarallinen.\n\nSuosikki epätoivoisimpien ja väkivaltaisimpien joutomaitaistelijaiden joukossa.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Erittäin harvinainen ja kallis sotaa edeltävä superlääke, joka parantaa kaikkia fyysisiä ja henkisiä kykyjä samanaikaisesti. X-Cell tarjoaa kattavia parannuksia kaikkiin tilastoihin, mutta sen valmistaminen on uskomattoman vaikeaa ja kallista.\n\nSotaa edeltäneen lääkealan saavutuksen huippu, X-Cell on paras suorituskyvyn parantaja.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
