<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Ahdettu plasmapultti</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-suunnittelun Enclave-jalostus, jossa on kolme itsenäisesti ohjattua plasmantuotantokammiota kolmiomaisessa ryhmässä. Jokainen liipaisimen veto vapauttaa tuhoisan kolmen plasmapultin tulvan samanaikaisesti. Edistyksellinen kohdistustietokone auttaa säilyttämään tarkkuuden aseen aggressiivisesta leviämiskuviosta huolimatta, mikä tekee siitä pelätyn läheltä keskipitkän kantaman aseen.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas -kivääri</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Enclave-plasmakivääriteknologian huippu. Tässä edistyneessä hyökkäysversiossa on päivitetty plasmantuotantokammio, parannettu magneettinen eristys ja erinomaiset kohdistusjärjestelmät. Se on huomattavasti tarkempi ja luotettavampi kuin tavalliset plasmakiväärit, ja se edustaa sotaa edeltävän amerikkalaisen sotilastekniikan huippua.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Enklaaven kehittämä tuhoisa raskas asealus panssarintorjunta- ja piiritysoperaatioita varten. Tämä massiivinen plasmatykki tuottaa ja kiihdyttää magneettisesti ahdettuja plasmapultteja riittävällä energialla sulaakseen bunkkerin seinien läpi ja tehostaa panssaria. Aseen valtava teho tulee painon, hitaan pyöräilyajan ja parannettujen jäähdytysjärjestelmien tarpeen kustannuksella. Tyypillisesti ajoneuvoihin tai voimapanssariin asennettuna sitä voivat käyttää riittävän vahvat sotilaat epätoivoisissa tilanteissa.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Plasmatykki erillisalue</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Kompakti plasmakonepistooli, jonka Enclave on kehittänyt lähioperaatioihin. Tämä ase uhraa kantaman ja raakavoiman dramaattisesti lisääntyneen tulinopeuden vuoksi, mikä tekee siitä ihanteellisen huoneen raivaukseen ja kaupunkitaisteluihin. Pienoistettu plasmantuotantojärjestelmä mahdollistaa nopean vuorottelun otosten välillä.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmakivääri edustaa Enclaven vastausta monipuolisten energia-aseiden tarpeeseen. Tässä hienostuneessa alustassa on mukautuva tehonsäätö, joka mahdollistaa sen tasapainon jatkuvan tulipalon ja tuhoisten yksittäisten laukausten välillä. Sen modulaarinen rakenne sisältää sekä hyökkääviä että puolustavia järjestelmiä, mikä tekee siitä suosituimman Enclaven erikoisoperaatioyksiköiden aseen.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enclave SMELE plasmakivääri</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
