<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Jotkut koirat ovat villiä, vaivaavat jätteitä ja tappavat karjaa, mutta kesyjä versioita tarvitaan monille kamppaileville joutomaan asukkaille. On myös harvinaisia ​​tapauksia, joissa kotimaiset rodut toimivat kumppaneina kaksijalkaisille kollegoilleen. Ihmiset ja supermutantit ovat ainoat lajit, joiden tiedetään todella kesyttävän ja kesyttävän nämä koirat.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Saksanpaimenkoira</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Jotkut koirat ovat villiä, vaivaavat jätteitä ja tappavat karjaa, mutta kesyjä versioita tarvitaan monille kamppaileville joutomaan asukkaille. On myös harvinaisia ​​tapauksia, joissa kotimaiset rodut, kuten saksanpaimenkoira, toimivat kumppaneina kaksijalkaisille kollegoilleen. Erityisesti Bostonin raunioiden ympärillä asuvat minuuttimiehet ovat käyttäneet niitä armeijansa työ- ja vahtikoirina.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vahtikoira</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Sotaa edeltäneiden geneettisten kokeilujen kauhistuttava tuote, nightstalker on hybridi-olento, joka yhdistää kojoottien ja kalkkarokäärmeiden DNA:n. Nämä salaperäiset petoeläimet metsästävät laumassa pimeyden suojissa ja käyttävät myrkyllistä puremaansa saaliin kaatamiseen. Heillä on koirien laumaäly yhdistettynä käärmeiden salaperäisyyteen ja myrkkyyn, mikä tekee niistä yhden erämaan pelätyimmistä saalistajista. Heidän erottuva siluettinsa ja hehkuvat silmänsä saavat kauhua niihin, jotka kohtaavat heidät.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>myrkyllinen purema</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>kynnet</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Viholliset koirat ovat lähes karvaton ja ilmeisesti osittain aavemaisia ​​joutomaikoiralajeja. Häikäilemättömät jätteistä selviytyneet, nämä nälkäiset, säteilytetyt mutsit hyökkäävät kaiken, mikä liikkuu.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Vihainen Koira</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Viholliset koirat ovat lähes karvaton ja ilmeisesti osittain aavemaisia ​​joutomaikoiralajeja. Häikäilemättömät jätteistä selviytyneet, nämä nälkäiset, säteilytetyt mutsit hyökkäävät kaiken, mikä liikkuu. Jotkut koirat on kesytetty, jopa vastuussa omistajansa ja kaiken omaisuutensa vartioimisesta, tämä eläin tekee sen parhaan kykynsä mukaan.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Vihainen Koira</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
