<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Aktiivinen myyrärotan kaivo. Jos se jätetään yksin, se synnyttää lisää myyrärottia ja levittää lisää koloja koko alueelle. Jyrsijät puolustavat aluettaan aggressiivisesti.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>myyrä rotan kaivo</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty rantavartiomuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua rantaväyläksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön rantaväkimuna. Nämä vaaleat, hiekkaväriset munat löytyvät rannikon pesistä. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Hedelmöitetty kuolinkynnen muna. Oikein haudottuna tästä kuoriutuu yksi joutomaan vaarallisimmista saalistajista. Nämä munat ovat äärimmäisen harvinaisia, ja niin petojen mestarit kuin tiedemiehetkin ovat erittäin haluttuja. Sitä voidaan syödä, mutta useimmat pitävät sitä kauheana tuhlauksena.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Hedelmöimätön kuolinkynnen muna. Nämä massiiviset munat ovat uskomattoman harvinaisia ​​ja arvokkaita. Vaikka niitä voidaan syödä, useimmat pitävät sitä niin arvokkaan hyödykkeen tuhlauksena.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty tuligekon muna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua tuligekkoksi. Nämä munat ovat erityisen lämpimiä, ja niitä on pidettävä korkeissa lämpötiloissa kuoriutumaan. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön tuligekon muna. Nämä munat ovat lämpimiä kosketukseen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty gekon muna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua gekkoksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön gekon muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko Egg (hedelmätön.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty kultainen gekon muna. Jos kaikki menee hyvin, siitä kuoriutuu kultainen gekko. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön kultainen gekon muna. Näissä munissa on erottuva hohto. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Golden Gecko Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty vihreä gekon muna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua vihreäksi gekoksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön vihreä gekon muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Vihreä Gecko Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty lakelurkmuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua lakelurkiksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön lakelurkmuna. Nämä suuret, tummat munat säteilytettyjen järvien huipun petoeläimistä ovat harvinaisia ​​ja arvokkaita. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty mirurkkimuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua kuoppaan. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (hedelmöitys)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön mirurkkimuna. Nämä suuret, limaiset munat ovat herkkuja joissakin joutomaissa. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Hedelmöitetty Rad-kananmuna. Jos kaikki menee hyvin, siitä pitäisi kuoriutua poikanen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kananmuna (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Hedelmöimätön Rad-kananmuna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon, paljon parempi kypsennettynä.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kananmuna (hedelmätön.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Hedelmöitetty Rad Raven -muna. Jos kaikki menee hyvin, siitä pitäisi kuoriutua poikanen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Hedelmöimätön Rad Raven -muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon, paljon parempi kypsennettynä.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (hedelmätön.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Hedelmöitetty Radgull-muna. Jos kaikki menee hyvin, siitä pitäisi kuoriutua poikanen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Hedelmöimätön Radgull-muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon, paljon parempi kypsennettynä.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (hedelmätön.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Hedelmöitetty radroach-muna. Jos sitä inkuboidaan, se kuoriutuu raaka-nymfiksi. Nämä tuholaiset lisääntyvät nopeasti, ja niiden munat ovat yleinen näky saastuneilla alueilla.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Radroach muna (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Hedelmöimätön radroach-muna. Pieni ja mauton, mutta syötävä hyppysellinen. Radroachit munivat munia suurissa rypäissä.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>Radroach muna (hedelmätön.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty joenmuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua jokivarreksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön jokivarsimuna. Näitä vihertäviä munia löytyy makean veden pesistä. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Hedelmöitetty thrasher-muna. Oikein inkuboituna siitä kuoriutuu aggressiivinen rad kalkkuna. Vaikka ne voidaan kesyttää, niiden temperamenttinen luonne tekee niistä vaarallisia karjaa.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher muna (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Hedelmöimätön thrasher-muna. Suurempia ja maukkaampia kuin sotaa edeltäneet kalkkunanmunat, vaikka joidenkin mielestä hieman säteilytetty maku on häiritsevä. Silti se on arvokas ravinnonlähde joutomaalla.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher muna (hedelmätön.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Raakaa lihaa joutomaan eläimistä. Liha on sitkeämpää ja hieman epämiellyttävän makuista verrattuna kotieläimiin, ja siinä on säteilyn ja ankarien olosuhteiden jälkiä. Sopii aterioihin, vaikka se saattaa sisältää pieniä määriä joutomaista saastumista.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>pedon lihaa</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Raaka liha, joka on korjattu mutatoituneista joutomaiden hyönteisistä. Lihalla on epätavallinen rakenne ja heikosti kitkerä maku. Vaikka hyönteisen ruokavaliosta peräisin olevien säteilytettyjen materiaalien suuri määrä outoja yhdisteitä on ravitsevaa, se tekee siitä jonkin verran myrkyllistä.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>bug lihaa</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Kiinteää, valkoista lihaa, joka on korjattu joutomaiden äyriäisistä. Liha on tiheää ja maukasta, vaikka se pyrkii imemään itseensä vedestä leviäviä epäpuhtauksia olennon vesiympäristöstä. Suosittu rannikolla selviytyneiden keskuudessa lievästä säteilystä huolimatta.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk lihaa</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Vähärasvaista lihaa joutomalaisten matelijoista ja sammakkoeläimistä. Liha on sitkeää, mutta syötävää, ja maku on hieman riistamainen. Nämä olennot ovat erityisen taitavia varastoimaan säteilyä kudoksiinsa, mikä tekee lihasta saastuneemman kuin useimmat.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptistä lihaa</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Poikkeuksellisen rasvaista ja mehukasta lihaa hyvin ruokituista mutanttihyönteisistä. Kudos on turvonnut ravitsevilla yhdisteillä, mikä tekee siitä maukkaamman kuin tyypillinen hyönteisten liha. Wastelandin eloonjääneet arvostavat näitä leikkauksia, vaikka ne sisältävät edelleen kohtalaista myrkyllisyyttä olennon säteilytetystä ruokavaliosta.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>luumurikon liha</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Poikkeuksellisen lihaisia ​​paloja hyvin ruokituista joutomalan linnuista. Rintaliha on paksua ja mehukasta, laadultaan verraten sotaa edeltävää siipikarjaa. Säteilystä huolimatta tätä pidetään ensiluokkaisena ravinnonlähteenä joutomaalla.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>säteilytetty siipikarja</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mutatoituneiden joutomailla lintujen liha. Liha on tunnistettavissa siipikarjaksi, mutta siinä on epätavallinen sävy ja epätavallinen haju säteilyaltistuksen vuoksi. Vaikka se on edelleen syötävä ja tuttu koostumukseltaan, se ei selvästikään ole mistään sotaa edeltäneestä kanasta.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>säteilytetty siipikarja</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Poikkeuksellisen laadukasta lihaa terveeltä, hyvin ruokitulta erämaapedosta. Lihaskudos on hyvin marmoroitu ja alkuperään nähden yllättävän puhdas. Tämänkaltaiset ensiluokkaiset leikkaukset ovat harvinaisia ​​löytöjä ja hallitsevat korkeatasoisia hintoja. Se kantaa silti minimaalisen säteilyaltistuksen joutomaista.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>parasta pedon lihaa</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Korkealaatuista matelijalihaa hyvin kehittyneestä näytteestä. Lihaskudos on kiinteää ja kunnolla kehittynyt, ja sen rakenne ja maku ovat paremmat kuin tyypillinen herptinen liha. Jopa tärkeimmät yksilöt kantavat kohtalaista säteilyä joutomaista.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>ensiluokkaista herptistä lihaa</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Yllättävän hyvää lihaa terveellisestä autiomaavarmintista. Eläin oli hyvin ruokittu ja sen liha on pienestä koosta huolimatta mureaa. Näitä leikkauksia arvostavat selviytyneet, jotka osaavat valmistaa ne oikein. Edelleen kohtalaisen radioaktiivinen.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint liha</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Herkkää, maukasta lihaa joutomaikalasta. Sen rakenne on pehmeä ja kostea, joten se on harvinainen herkku selviytyneiden keskuudessa. Vaikka se on erittäin ravitsevaa, se voi silti sisältää pieniä määriä saasteita säteilytetyistä vesistä.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>mehevää kalanlihaa</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Pienriistan liha erämaajyrsijöistä ja muista tuhoeläimistä. Annokset ovat niukat ja lihan laatu huono, mutta kerjäläiset eivät voi olla valittajia. Nämä scavengers keräävät merkittävää säteilyä syömällä saastuneita ruokajätteitä.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint lihaa</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Pelottava mutatoitunut karhu, paljon suurempi ja aggressiivisempi kuin sotaa edeltävät esi-isänsä. Nimi "Yao Guai" tulee kiinan sanasta demonia, ja nämä huipun saalistajat täyttävät pelottavan maineensa. Niiden paksu nahka tarjoaa erinomaisen suojan, ja niiden julmuus tekee niistä yhden autiomaan vaarallisimmista olennoista.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Yleinen näky joutomailla ja karjatiloilla sekä pikkukaupungeissa. Se voi kasvaa nopeasti ja sitä voidaan viljellä munien, lihan ja satunnaisten höyhenten saamiseksi.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kanaa</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Älykäs ja opportunistinen raadonsyöjä, joka on menestynyt joutomaalla. Nämä suuret mustat linnut tunnetaan älykkyydestään ja sopeutumiskyvystään, ja ne seuraavat usein matkustajia ja ratsastajia ruokkimaan raatoa. Vaikka ne pitävät raivauksesta, rad-korpit ovat kykeneviä saalistajia, jotka metsästävät pieniä olentoja. Heitä voidaan kouluttaa hyödylliseen määrään, mikä tekee heistä arvokkaita kumppaneita joutomaan partioisille.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Kestävä merilintu, joka on sopeutunut erittäin hyvin joutomaiden säteilytetyille rannikoille. Nämä parvelliset linnut kulkevat suurissa parvissa, ja niiden omaleimaiset kutsut kaikuvat saastuneiden rantaviivojen yli. Radlokit kestävät erittäin hyvin säteilyä ja voivat syödä melkein mitä tahansa, mikä tekee niistä menestyneitä raadonsyöjiä. Niitä tavataan yleensä rannikkoalueilla, missä ne sukeltavat mutaatioiden kaloja ja poimivat roskia. Keskitason älykkyydellä heidät voidaan kouluttaa erilaisiin tehtäviin.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Mutatoitunut, aggressiivinen kalkkuna, joka selvisi ydinholokaustista. Nämä säteilytetyt linnut ovat suurempia ja vaarallisempia kuin sotaa edeltävät esi-isänsä, ja ne hyökkäävät usein näkemällä. Ne ovat sopeutuneet hyvin joutomaalle ja viihtyvät erilaisissa ympäristöissä.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>nokka</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Bighorn lampaiden mutatoitunut jälkeläinen. Näitä kestäviä olentoja käytetään yleisesti laumana ja karjana kaikkialla joutomaalla, ja niitä arvostetaan niiden vahvuuden, lihan ja vuodan vuoksi. Uroksilla on vaikuttavat kaarevat sarvet ja ne ovat suurempia ja aggressiivisempia kuin naaraat.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Voimakkaasti säteilytetty radstag, joka säteilee aavemaista vihreää hehkua. Pitkäaikainen altistuminen säteilylle on tehnyt näistä olennoista suurempia ja aggressiivisempia kuin tavalliset radstagit. Niiden liha on erittäin radioaktiivista ja vaarallista kuluttaa, mutta niiden hehkuvan läsnäolon ansiosta ne on helppo havaita yöllä.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Hehkuva Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>vasen kavio</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>oikea kavio</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>vasen pää</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Harvinainen albiinovariantti radstagista, vaaleanvalkoinen turkki ja vaaleampi rakenne. Säteily vaikuttaa näihin olentoihin vähemmän kuin tavalliset serkut, mikä tekee niistä hieman heikompia, mutta myös vähemmän vaarallisia käsitellä. Niitä arvostetaan erottuvan ulkonäön vuoksi.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Vaalea Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>vasen kavio</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>oikea kavio</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>vasen pää</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Mutatoitunut kaksipäinen peura, yksi tavallisimmista olennoista joutomaalla. Epätavallisesta ulkonäöstään huolimatta radstagit ovat yleensä tottelevia kasvinsyöjiä, jotka kulkevat pienissä laumoissa. Niiden liha on syötävää ja niiden vuodat ovat kunnollista nahkaa, vaikka molemmissa on jälkiä säteilystä.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>vasen kavio</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>oikea kavio</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>vasen pää</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Suurimmat ja vaarallisimmat kuolemankynnet nousevat hallitsevaan asemaan taistelun kautta. Alfaurokset ovat massiivisia petoeläimiä, joilla on paksumpi nahka ja voimakkaammat hyökkäykset, kun taas matriarkkanaaraat ovat lauman emoja ja munivat munia jatkaakseen lajia. Molemmat ovat uskomattoman tappavia ja lähes mahdottomia kesyttää.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alpha Deathclaw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Suuri, ketterä ja voimakas olento, jolla on tappavat kynnet, kuolemakynsi on erämaan pelottavin saalistaja. Nämä huipun saalistajat, jotka on luotu sotaa edeltävän geenitekniikan avulla, ovat uskomattoman vaarallisia ja lähes mahdottomia kesyttää. He metsästävät laumassa ja voivat repiä panssarin läpi helposti.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Deathclaw</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Jotkut koirat ovat villiä, vaivaavat jätteitä ja tappavat karjaa, mutta kesyjä versioita tarvitaan monille kamppaileville joutomaan asukkaille. On myös harvinaisia ​​tapauksia, joissa kotimaiset rodut toimivat kumppaneina kaksijalkaisille kollegoilleen. Ihmiset ja supermutantit ovat ainoat lajit, joiden tiedetään todella kesyttävän ja kesyttävän nämä koirat.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Saksanpaimenkoira</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Jotkut koirat ovat villiä, vaivaavat jätteitä ja tappavat karjaa, mutta kesyjä versioita tarvitaan monille kamppaileville joutomaan asukkaille. On myös harvinaisia ​​tapauksia, joissa kotimaiset rodut, kuten saksanpaimenkoira, toimivat kumppaneina kaksijalkaisille kollegoilleen. Erityisesti Bostonin raunioiden ympärillä asuvat minuuttimiehet ovat käyttäneet niitä armeijansa työ- ja vahtikoirina.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vahtikoira</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Sotaa edeltäneiden geneettisten kokeilujen kauhistuttava tuote, nightstalker on hybridi-olento, joka yhdistää kojoottien ja kalkkarokäärmeiden DNA:n. Nämä salaperäiset petoeläimet metsästävät laumassa pimeyden suojissa ja käyttävät myrkyllistä puremaansa saaliin kaatamiseen. Heillä on koirien laumaäly yhdistettynä käärmeiden salaperäisyyteen ja myrkkyyn, mikä tekee niistä yhden erämaan pelätyimmistä saalistajista. Heidän erottuva siluettinsa ja hehkuvat silmänsä saavat kauhua niihin, jotka kohtaavat heidät.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>myrkyllinen purema</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>kynnet</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Viholliset koirat ovat lähes karvaton ja ilmeisesti osittain aavemaisia ​​joutomaikoiralajeja. Häikäilemättömät jätteistä selviytyneet, nämä nälkäiset, säteilytetyt mutsit hyökkäävät kaiken, mikä liikkuu.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Vihainen Koira</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Viholliset koirat ovat lähes karvaton ja ilmeisesti osittain aavemaisia ​​joutomaikoiralajeja. Häikäilemättömät jätteistä selviytyneet, nämä nälkäiset, säteilytetyt mutsit hyökkäävät kaiken, mikä liikkuu. Jotkut koirat on kesytetty, jopa vastuussa omistajansa ja kaiken omaisuutensa vartioimisesta, tämä eläin tekee sen parhaan kykynsä mukaan.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Vihainen Koira</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Vaarallinen mutatoitunut gekko, jolla on kyky hengittää tulta. Nämä pelottavat olennot ovat kehittäneet erikoistuneita rauhasia, joiden avulla ne voivat karkottaa liekkejä vihollisissaan. Tuligekot ovat erittäin aggressiivisia ja alueellisia, mikä tekee niistä erittäin vaarallisia tavata luonnossa. Niiden ainutlaatuinen fysiologia tekee niistä lämmön ja tulenkestäviä, ja niiden nahka on erityisen arvokasta. Niitä löytyy tyypillisesti kuumilta, autiomaa-alueilta.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Tuli Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Suuri mutatoitunut gekko, joka on kasvanut pienen koiran kokoiseksi. Nämä matelijat ovat yleisiä kaikkialla joutomaalla, erityisesti aavikkoalueilla. Vaikka he eivät ole erityisen aggressiivisia, he puolustavat itseään uhatessaan. Heidän lihansa on syötävää ja niiden nahasta tulee kunnollista nahkaa.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Suuri mutatoitunut gekko, jossa on omaleimaiset kultaiset suomut, jotka hohtavat valossa. Nämä olennot ovat arvostettuja niiden arvokkaiden nahkajen vuoksi, joista voidaan tehdä korkealaatuisia nahkatuotteita. Kultaiset gekot ovat vahvempia ja aggressiivisempia kuin tavalliset serkkunsa, ja niiden purema voi tuottaa lievää myrkkyä. Niitä löytyy aavikkoalueilta ja kivisestä maastosta.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Kultainen Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Suuri mutatoitunut gekko, jolla on vihreät suomukset ja aggressiivisempi luonne kuin tavalliset gekot. Vihreät gekot ovat kovempia ja vaarallisempia, ja niillä on vahvempi purema, joka voi kuljettaa myrkkyjä. Niitä tavataan yleisesti kivisillä alueilla ja luolissa kaikkialla joutomaalla. Heidän nahkansa on arvokasta ja niiden liha on syötävää, vaikka se on valmistettava asianmukaisesti.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Vihreä Gecko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Voimakkaasti mutatoitunut rukoilijasirkka, joka on kasvanut valtavaksi pitkittyneen säteilyaltistuksen seurauksena. Nämä aggressiiviset petoeläimet metsästävät salamannopeilla reflekseillä ja tuhoisilla raptoriaalin etujaloilla, jotka pystyvät lyömään saaliin yhdellä iskulla. Niiden kitiininen eksoskeleton tarjoaa huomattavan suojan, ja niiden tiedetään olevan alueellisia ja erittäin aggressiivisia uhatessaan. Löytyy pääasiassa kuivilta alueilla, joilla he väijyttävät hyväuskoisia uhreja.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>jättiläissirkka</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>vasen eturaaja</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>oikea eturaaja</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>alaleuat</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Radroach, joka on absorboinut äärimmäisiä määriä säteilyä aiheuttaen aavemaisen vihreän hehkun. Nämä mutantit ovat aggressiivisempia kuin heidän yhteiset serkut, ja heidän ruumiinsa on kyllästetty radioaktiivisilla isotoopeilla. Altistuminen niille voi olla vaarallista, mutta niiden hehkuvat selkänauhat ovat arvokkaita joillekin kauppiaille.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>hehkuva radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>alaleuat</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Mutatoitunut torakka, joka on kasvanut valtavaksi säteilyaltistuksen seurauksena. Radroaches ovat erittäin mukautuvia tuholaisia, jotka voivat selviytyä melkein missä tahansa ympäristössä. Vaikka ne ovat yksittäin heikkoja, ne lisääntyvät nopeasti ja voivat parvella varomattomia uhreja. Niiden liha on syötävää, vaikkakaan ei erityisen herkullista.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>alaleuat</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Hiekkarantaympäristöön sopeutunut rannikkovartio. Näillä olennoilla on vaaleammat kuoret, jotka sekoittuvat rantahiekkaan, mikä tekee niistä vaikeamman havaita, kunnes ne nousevat esiin surffauksesta. Rantahävit ovat hieman aggressiivisempia kuin suolla asuvat serkkunsa ja hautaavat itsensä usein hiekkaan väijyttääkseen saalista.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Rantaväki</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Pitkälle kehittynyt mutantti olento, jossa yhdistyvät napsahtavan kilpikonnan ja seepian piirteet. Toisin kuin mirurkit, lakelurkit ovat paljon aggressiivisempia ja niillä on äänihyökkäys, joka voi hämätä saaliin suuntaa. Niiden kuoret ovat erittäin lujia, ja ne ovat paljon älykkäämpiä kuin muut lurk-muunnelmat. Niitä esiintyy pääasiassa suurissa järvissä ja syvissä vesissä, ja ne ovat joutomaiden huippusaalisia vedessä.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>purra</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Massiivinen urosjärvi, joka on kasvanut valtaviin mittasuhteisiin. Lakelurk-kuninkaat ovat alueellisia huipun saalistajia, jotka pitävät kokonaisia ​​järviä omakseen. Niillä on parannetut ääniominaisuudet, jotka voivat tainnuttaa useita kohteita, uskomattoman paksut kuoret ja tuhoisa voima. Nämä yksinäiset jättiläiset ovat aina miehiä ja erittäin aggressiivisia, hyökkäävät kaikkeen, mikä tulee heidän alueelleen. Erittäin harvinainen ja erittäin vaarallinen.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurkin kuningas</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>purra</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Voimakkaasti mutatoitunut äyriäinen, joka on kasvanut valtavaan kokoon. Näillä olennoilla on paksut, kitiinimäiset kuoret, jotka tarjoavat erinomaisen suojan useimpia aseita vastaan. Mirelurkit ovat territoriaalisia ja aggressiivisia, ja he käyttävät voimakkaita kynsillään pesimiskohtiaan. Heitä tavataan yleensä lähellä vesistöjä ja rannikkoalueita, jotka etsivät ruokaa ja puolustavat aluettaan yllättävän raivokkaasti.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Nimestään huolimatta mirurkkikuningas ei ole varsinainen mierukka. Tämän kohoavan kaksijalkaisen petoeläimen uskotaan olevan voimakkaasti mutatoitunut Jacksonin kameleontti, jolla ei ole suoraa yhteyttä äyriäisten kaltaisiin mirurkkiin. Nimi tulee niiden taipumuksesta asua alueille, jotka ovat lähellä mirelurk-yhdyskuntia. Kuninkaat seisovat kahdella jalalla, heillä on voimakkaat kynsilliset kädet ja ne voivat lähettää tuhoisia äänihuutoja. Niiden paljastettu liha ja suojaavan kuoren puute kompensoidaan huomattavalla ketteryydellä ja tappavilla lähihyökkäyksillä.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk kuningas</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>purra</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Makeanveden muunnelma mirolkista, jota löytyy pääasiassa joista ja puroista. Näillä olennoilla on tummemmat kuoret, jotka auttavat niitä sulautumaan hämäriin jokien pohjaan. Riverlurkit ovat hieman tottelevaisempia kuin heidän rannikkosukulaisensa, mutta silti vaarallisia uhatessaan. He pitävät nopeasti liikkuvasta vedestä ja ovat erinomaisia ​​uimareita.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Groteski mutatoitunut jyrsijä, joka on kasvanut epätavallisen suureksi. Nämä karvattomat, aggressiiviset olennot ovat yleisiä kaikkialla joutomaalla, erityisesti maanalaisilla alueilla ja raunioilla. He matkustavat laumoissa ja hyökkäävät kaikkeen, mikä tulee heidän alueelleen. Niiden liha on tuskin syötävää ja nahka on lähes arvoton, mutta ne lisääntyvät nopeasti ja voivat hukuttaa valmistautumattomat matkailijat.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Myyrä rotta</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Mutatoitunut kani, joka on sopeutunut radioaktiiviseen joutomaalle. Nämä olennot ovat huomattavasti suurempia kuin sotaa edeltävät esi-isänsä ja ovat kehittäneet yllättävän sietokykyä säteilyä vastaan. Ne ovat röyhkeitä, mutta lisääntyvät nopeasti, joten ne ovat yleisiä kaikkialla joutomaalla. Säteilyaltistumisesta huolimatta niiden liha on suhteellisen turvallista syödä ja ne voidaan helposti kesyttää.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad Rabbit</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112 on vankka, sotaa edeltänyt rynnäkkökivääri, jossa on 5,56 mm:n patruunat. Luotettavuudestaan ​​ja helppohoitoisuudestaan ​​tunnettu se on edelleen suosittu valinta joutomailta selviytyneiden keskuudessa.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>AK-112 rynnäkkökivääri</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Kompakti, täysautomaattinen karabiini kammio 5 mm kierroksille. Sotilaskäyttöön suunniteltu se tarjoaa korkean tulinopeuden ja erinomaisen käsiteltävyyden, joten se sopii ihanteellisesti lähitaisteluihin ja tukahduttaviin tulipaloihin.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Rynnäkkökarbiini</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Kestävä ja tehokas kiinalaista alkuperää oleva rynnäkkökivääri. Kiinan joukot käyttivät sitä laajalti Kiinan ja Amerikan sodan aikana, ja se tunnettiin korkeasta vaurioiden tuotosta ja luotettavuudesta ankarissa olosuhteissa.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Kiinalainen rynnäkkökivääri</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 on vallankumouksellinen saksalainen rynnäkkökivääri, jossa käytetään kotelottomia ammuksia. Sen korkea tulinopeus ja edistyksellinen suunnittelu tekevät siitä harvinaisen, mutta erittäin halutun aseen joutomailla.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>G11 Rynnäkkökivääri</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Kevyt, puoliautomaattinen karbiini, jossa on 5,56 mm:n patruunat. Suunniteltu tarkkoihin ja keskipitkällä alueella käytettäväksi, NCR-ampujat suosivat sen tarkkuuden ja luotettavuuden vuoksi.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Marksman Carbine</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Rynnäkkökivääri on sotaa edeltävä, täysin automaattinen kivääri, jossa on 5,56 mm:n patruunat. Sen erottuva rumpulikasiini ja vankka rakenne tekevät siitä suosikin jatkuvassa tulipalossa joutomaalla, vaikka se on raskas ja raskas verrattuna nykyaikaisempaan malleihin, jotka vaativat voimapanssarin käyttöä.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Tehokas panssarirynnäkkökivääri</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91 on sotaa edeltänyt, täysin automaattinen rynnäkkökivääri, jossa on 5,56 mm:n patruunat. Se oli Yhdysvaltain asevoimien vakiovarusteinen kivääri ennen suurta sotaa, joka tunnettiin luotettavuudestaan ​​ja monipuolisuudestaan ​​taisteluissa.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>R-91 Rynnäkkökivääri</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Massiivinen, räätälöity raskas ase, joka on suunniteltu maksimaaliseen tulivoimaan ja pelotteluun.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Chunky Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>piippu</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>Kevyt konepistooli on sotaa edeltävä, täysin automaattinen tukiase, jossa on 5,56 mm:n patruunat. Suunniteltu jatkuvaan tukahduttavaan tulipaloon, siinä on suurikapasiteettinen lipas ja korkea tulinopeus, mikä tekee siitä ihanteellisen vihollisten lyömiseen ja suojatulen tarjoamiseen avoimessa taistelussa.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Kevyt konepistooli</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigun on monipiippuinen pyörivä konekivääri, joka pystyy ampumaan 5 mm:n laukauksia erittäin suurella nopeudella. Sen tuhoisa tulivoima tekee siitä suosikin raskaissa tukirooleissa, mutta sen paino ja massa rajoittaa liikkuvuutta.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Miniase</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>piippu</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Varhaisen mallin Avenger-raskas ase, joka tunnetaan korkeasta tulinopeudestaan ​​ja luotettavuudestaan.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>piippu</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Tehokas raskas ase, joka on suunniteltu maksimaaliseen tukahduttamiseen ja alueen estoon.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicator</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>piippu</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Raaka, kotitekoinen pulttitoiminen kivääri, joka on koottu kaivetuista putkista ja metalliromusta. Vaikka se on hidas ampua ja tehoton verrattuna oikeisiin kivääreihin, se on helppo valmistaa ja huoltaa, joten se on yleinen ase joutomaista selviytyneiden keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Putken pultti-toiminta</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Raaka, kotitekoinen pistooli, joka on mukulakivikuvioitu putkista ja metalliromusta. Vaikka se on epäluotettava ja siinä ei ole pysäytysvoimaa, se on helppo valmistaa ja huoltaa, mikä tekee siitä yleisen sivuvarren epätoivoisimpien joutomaalaisten keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pipe pistooli</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Raaka, kotitekoinen revolveri, joka on koottu kaivetuista putkista ja metalliromusta. Vaikka se on epäluotettava ja hidas ladata uudelleen, se on helppo valmistaa ja huoltaa, joten se on yleinen sivuase joutomailta selviytyneiden keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Putkirevolveri</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Raaka, kotitekoinen puoliautomaattinen kivääri, joka on koottu kaivetuista putkista ja metalliromusta. Vaikka se on epäluotettava ja epätarkka, se tarjoaa kunnollisen tulivoiman yksinkertaiseen rakenteeseensa, mikä tekee siitä suositun niin ratsastajien kuin uudisasukkaidenkin keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pipe Kivääri</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Raaka, yksilaukainen haulikko, joka on mukulakivi putkista ja romuista. Se on tuhoisa lähietäisyydeltä, mutta hidas uudelleenlatautuva, ja se on suosikki epätoivoisten joutomaalaisten keskuudessa, jotka tarvitsevat pysäytysvoimaa pienellä budjetilla.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe Haulikko</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Raaka, pitkäpiippuinen putkikivääri, joka on varustettu väliaikaisella tähtäimellä. Vaikka se ei ole läheskään yhtä tarkka kuin oikea kiikarikivääri, se tarjoaa paremman kantaman joutomaan asukkaille, joilla ei ole varaa parempaan varusteluun.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe Sniper -kivääri</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>10 mm:n pistooli on puoliautomaattinen sivuvarsi, jossa on 10 mm:n patruunat. Luotettavuutensa ja pysäytysvoimansa vuoksi suosima se on yleinen näky niin jätemaalaisten kuin sotaa edeltäneiden turvallisuusjoukkojenkin keskuudessa.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10mm pistooli</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Klassisen 10 mm:n pistoolin parannettu versio, jossa on parannettu luotettavuus ja tarkkuus. Joutomalaisten eliittien ja sotaa edeltäneiden turvallisuusjoukkojen suosima.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10mm pistooli MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>ote</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>12,7 mm:n pistooli on raskas, puoliautomaattinen sivuvarsi, jossa on 12,7 mm:n patruunat. Sen valtava pysäytysvoima ja panssariläpäisy tekevät siitä suosikin joutomaa-valvojien keskuudessa, mutta sen paino ja rekyyli vaativat vahvaa kättä.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7 mm pistooli</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>14 mm:n pistooli on tehokas sivuvarsi, jossa on 14 mm:n laukauksia ja joka tarjoaa poikkeuksellisen pysäytysvoiman ja tunkeutumisen. Harvinainen ja erittäin kysytty erämaassa.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14mm pistooli</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>.223-pistooli on ainutlaatuinen .223-kiväärin patruunoita varten varustettu sivuvarsi, joka tarjoaa suuren nopeuden ja tarkkuuden. Sen muotoilu on ampujien ja keräilijöiden suosima.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 pistooli</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>5,56 mm:n pistooli on harvinainen, tehokas sivuvarsi, joka on varustettu 5,56 mm:n kivääripatsauksilla. Sen ainutlaatuinen muotoilu tarjoaa erinomaisen tunkeutumisen ja kantaman verrattuna tyypillisiin pistooleihin, mutta lisää rekyyliä ja kulumista.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>5,56 mm pistooli</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>9 mm pistooli on kevyt, puoliautomaattinen sivuvarsi, jossa on 9 mm patruunat. Sen alhainen rekyyli ja runsas ammukset tekevät siitä suositun valinnan sekä siviileille että joutomaalaisten keskuudessa, vaikka siitä puuttuu suurempien kaliipereiden pysäytysvoima.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9mm pistooli</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Chinese Pistol on kompakti, puoliautomaattinen sivuvarsi, jossa on 9 mm patruunat. Valmistettu ennen suurta sotaa, se on kevyt ja helppo piilottaa, mutta kärsii alhaisesta pysäytysvoimasta ja kyseenalaista luotettavuudesta.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Kiinalainen pistooli</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520 on klassinen sotaa edeltänyt sivuvarsi, joka on tunnettu luotettavuudestaan ​​ja helppokäyttöisyydestään. Se on kammioituna 0,45 kierrosta, ja se on edelleen erämaasta selviytyneiden suosikki.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle on massiivinen, puoliautomaattinen pistooli, jossa on 0,50 AE patruunaa. Sen pelottava koko ja tulivoima tekevät siitä aseman ja voiman symbolin joutomaalla.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Vaimennettu 10 mm:n pistooli on puoliautomaattinen sivuvarsi, joka on varustettu 10 mm:n patruunoilla ja jossa on kiinteä vaimennin. Salamurhaajien ja salatyöntekijöiden suosima se tarjoaa tasapainon pysäytysvoiman ja varkain välillä.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Vaimennettu 10 mm pistooli</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Silenced .22 Pistol on kevyt, puoliautomaattinen sivuvarsi, jossa on .22 LR patruunat ja joka on varustettu kiinteällä vaimentimella. Erittäin hiljainen ja helppo ohjata, se on suositeltu varkain operaatioihin, mutta siitä puuttuu pysäytysvoima.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Vaimennettu .22 pistooli</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>.357 Revolver on klassinen kuuden laukauksen sivuvarsi, joka on varustettu .357 Magnum patruunoilla. Luotettavuudestaan ​​ja pysäytysvoimastaan ​​tunnettu se on lainvalvojien ja asemiesten suosima ase erämaassa.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolveri</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>ote</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>.44 Magnum Revolver on tehokas kuuden laukauksen sivuvarsi, jossa on .44 Magnum patruunat. Korkeasta pysäytysvoimastaan ​​ja pelottavasta läsnäolostaan ​​tunnettu se on arvostettu ase joutomaiden metsästäjien ja valvojien keskuudessa.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Revolveri</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>ote</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Metsästysrevolveri on suuri, yksitoiminen revolveri, jossa on 0,45-70 hallituksen patruunaa. Suurriistan metsästykseen suunniteltu se tarjoaa tuhoisaa tehoa ja tarkkuutta, mutta sen raskas runko ja hidas tulinopeus tekevät siitä raskaan lähitaistelussa.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Metsästysrevolveri</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster on tarkkuuspulttitoiminen kivääri, jossa on .223 patruunaa. Ampujien suosima korkean tarkkuuden ja kantaman vuoksi se on luotettava valinta metsästykseen ja pitkän matkan harjoituksiin joutomaalla.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster-kivääri</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>.223 Rifle on kevyt, puoliautomaattinen kivääri, jossa on .223 patruunaa. Tarkkuudestaan ​​ja matalasta rekyylistään tunnettu se on suosittu valinta sekä metsästykseen että taisteluun joutomaalla.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Kivääri</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>.32-metsästyskivääri on sotaa edeltänyt pulttitoiminen kivääri, jossa on .32-kaliiperin patruunat. Yksinkertaisuudestaan ​​ja luotettavuudestaan ​​tunnettu se on joutomalaisten keskuudessa yleinen ase, joka tarjoaa kunnollisen tarkkuuden ja pysäytysvoiman keskipitkän kantaman taisteluihin.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Metsästyskivääri</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Yksinkertainen ilmakäyttöinen BB-ase. Vaikka se ei ole tappava, se voi pistää ja sitä käytetään usein koulutukseen tai tuholaistorjuntaan. Ei suositella vakavaan taisteluun.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB ase</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Brush Gun on viputoiminen kivääri, jossa on 0,45-70 hallituslaukausta. Korkean pysäytysvoimansa ja luotettavuutensa ansiosta se on suosittu valinta erämaan metsästäjien ja ampujien keskuudessa suurriistan ja panssaroitujen kohteiden torjumiseen.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Harjapistooli</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Vakiotaistelukivääri on kestävä, puoliautomaattinen kivääri, jossa on 0,45 ACP-laukausta. Luotettava ja monipuolinen, se on joutomalaisten suosikki tulivoiman, tarkkuuden ja kestävyyden vuoksi.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Taistelukivääri</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Klassinen viputoiminen kivääri, jossa on .357 patruunaa. Cowboy Repeater on kevyt, luotettava ja ampujien ja vaeltajien suosima nopean pyöräilynsä ja kunnioitettavan tarkkuutensa vuoksi.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Cowboy toistin</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine on viputoiminen kivääri, jossa on .44 Magnum patruunaa. Kestävästään ja tarkkuudestaan ​​tunnettu se on erämaapartiolaisten ja metsästäjien suosikki nopeasta pyöräilystä ja luotettavasta pysäytysvoimasta.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail Carbine</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Varmint Rifle on kevyt, pulttitoiminen kivääri, jossa on 0,223 patruunaa. Alunperin tuholaistorjuntaan ja pienriistan metsästykseen suunniteltu se on tarkka ja helppo käsitellä, mutta siitä puuttuu suurempien kiväärien pysäytysvoima.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint-kivääri</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Kaksipiippuinen murtohaulikko, joka on suosittu karavaanivartijoiden ja kauppiaiden keskuudessa. Sen yksinkertaisen rakenteen ansiosta se on helppo korjata ja huoltaa, mutta se kärsii hitaasta uudelleenlatauksesta ja rajoitetusta toimintasäteestä</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Karavaanihaulikko</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller on suurikapasiteettinen, puoliautomaattinen haulikko, joka on suunniteltu kaupunkitaisteluihin. Sen nopea tulipalo ja suuri lipas tekevät siitä tuhoisan lähietäisyydeltä.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Citykiller haulikko</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Combat Shotgun on puoliautomaattinen, lippaansyöttöinen haulikko, jossa on 12 gaugen ammuksia. Suunniteltu sotilas- ja lainvalvontaviranomaisille, se tarjoaa korkean tulinopeuden ja luotettavuuden lähitaisteluissa, mikä tekee siitä suosikin joutomaan valvojien keskuudessa.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Taisteluhaulikko</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Edistynyt versio Combat Shotgun -aseesta, jossa on parannettu luotettavuus, tarkkuus ja tulinopeus. Armeijan eliittiyksiköiden ja joutomaan valvojien suosiossa.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Taisteluhaulikko MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Pumpputoiminen haulikko, joka on suunniteltu riistan metsästykseen. Suosittu sen vankan rakenteen, suuren kapasiteetin ja luotettavuuden vuoksi vaikeimmissakin joutomaissa.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Metsästyshaulikko</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Jackhammer on täysin automaattinen, rumpusyöttöinen haulikko, joka pystyy laukaisemaan ammusten tulvan sekunneissa. Harvinainen ja arvostettu, se on voima, joka on otettava huomioon kaikissa tulitaisteluissa.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Jackhammer Haulikko</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Klassinen vipukäyttöinen haulikko, joka on arvostettu nopeasta pyöräilystään ja luotettavuudestaan. Se on suosittu karjankasvattajien ja lakimiesten keskuudessa, ja se tarjoaa vankan pysäytysvoiman ja se voidaan ampua nopeasti taitavissa käsissä.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Viputoiminen haulikko</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Tämä sotaa edeltävä puoliautomaattinen taisteluhaulikko on suunniteltu lainvalvonta- ja sotilaskäyttöön. Sen korkea tulinopeus ja suuri lipas tekevät siitä tuhoisan lähitaistelussa.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Riot Shotgun</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Kaksipiippuinen haulikko, jonka piiput ja varasto on leikattu piiloon helpommin. Äärimmäisen tappava tyhjällä alueella, mutta villisti epätarkka ja lyhyt.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Sahattu haulikko</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Yksinkertainen yksipiippuinen murtohaulikko. Edullinen valmistaa ja helppo huoltaa, mutta hidas ladata ja rajoitettu yhteen otos kerrallaan.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Yksittäinen haulikko</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10 mm:n SMG on kompakti, täysin automaattinen konepistooli, jossa on 10 mm:n patruunat. Korkeasta tulinopeudestaan ​​ja helppokäyttöisyydestään tunnettu se on ihanteellinen lähitaisteluihin, mutta se uhraa tarkkuuden pitemmillä etäisyyksillä.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7 mm:n SMG on tehokas, täysin automaattinen konepistooli, joka on varustettu 12,7 mm:n patruunoilla. Korkeasta vauriosta ja nopeasta tulinopeudestaan ​​tunnettu se on tuhoisa lähitaistelussa, mutta kärsii voimakkaasta rekyylistä ja rajallisesta tarkkuudesta kantamalla.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9 mm:n SMG on kevyt, täysin automaattinen konepistooli, joka on varustettu 9 mm:n patruunoilla. Helppokäyttöisyydestään ja korkeasta tulinopeudestaan ​​tunnettu se on tehokas lähitaistelussa, mutta siitä puuttuu pysäytysvoima ja tarkkuus pitemmillä etäisyyksillä.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 on moderni, kompakti konepistooli, joka tunnetaan luotettavuudestaan ​​ja korkeasta tulinopeudestaan. Turvallisuusjoukot ja kaupunkioperaatioiden eliittiyksiköt suosivat.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Kevyt, täysautomaattinen konepistooli, jossa on 0,22 LR-laukausta ja joka on varustettu integroidulla vaimentimella. Erittäin hiljainen ja helposti hallittava, mutta pysäytysvoima puuttuu suurempiin kaliipereihin verrattuna.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Vaimennettu .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501 on sotaa edeltänyt pulttitoiminen kiikarikivääri, jossa on 0,308 patruunaa. Poikkeuksellisesta tarkkuudestaan ​​ja pysäytysvoimastaan ​​tunnettu se on ampujien suosikki pitkän matkan harjoituksiin.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>DKS-501 Tarkkuuskivääri</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Scoped Hunting Rifle on sotaa edeltävä pulttitoiminen kivääri, jossa on 0,308 patruunaa. Kiikaritähtäimellä varustettu se on erittäin tarkka ja tehokas keskipitkän ja pitkän matkan harjoituksiin, joten se on luotettava valinta metsästäjille ja ampujille.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Tarkkainen metsästyskivääri</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>A rare, limited edition BB gun crafted for the Abilene Kid. Ainutlaatuisista merkinnöistä ja poikkeuksellisesta ammattitaitosta erottuva keräilijät ja ampujat arvostavat sen nostalgisesta arvostaan ​​ja tarkkuudestaan.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American on legendaarinen ampujakarbiini, joka tunnetaan poikkeuksellisesta tarkkuudestaan, luotettavuudestaan ​​ja räätälöidystä ammattitaitostaan. Ainutlaatuisen suunnittelun ja edistyneen optiikkansa ansiosta se on erinomainen tuottamaan tarkkoja, nopeita purskeita pitkällä kantamalla, mikä tekee siitä arvostetun aseen sekä huippuampujien että keräilijöiden keskuudessa.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Täysamerikkalainen</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer on legendaarinen, räätälöity kaksipiippuinen haulikko, joka tunnetaan valtavasta pysäytysvoimastaan ​​ja vankasta ammattitaitostaan. Sen vahvistettu runko ja ylisuuret tynnyrit tuottavat tuhoisia lähiräjähdyksiä, mikä tekee siitä arvostetun aseen erämaametsästäjien ja keräilijöiden keskuudessa.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Iso Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer on legendaarinen, kompakti 10 mm pistooli, joka tunnetaan poikkeuksellisesta tulinopeudestaan ​​ja kevyestä muotoilustaan. Peitetyöntekijöiden suosimassa siinä on mukautettu vaimennin ja ergonominen kahva, mikä tekee siitä ihanteellisen varkain operaatioihin ja nopeisiin toimiin lähiympäristössä.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Toimittaja</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell on ainutlaatuinen, räätälöity pumppuhaulikko, joka on arvostettu sen poikkeuksellisesta luotettavuudesta ja pysäytysvoimasta. Kiillotetun viimeistelyn ja tarkkojen modifikaatioiden ansiosta se tarjoaa tiukkoja laukauksia ja lisää vahinkoja, mikä tekee siitä parhaan aseen kokeneille joutomaanmetsästäjille, jotka etsivät sekä suorituskykyä että tyyliä.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Illallinen kello</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle on legendaarinen tarkkuuskivääri, joka on myönnetty huippuampujille. Kevyestä rungosta, poikkeuksellisesta tarkkuudestaan ​​ja nopeasta käsittelystään tunnettu se on yksi autiomaan halutuimmista pitkän kantaman aseista. Sen ainutlaatuinen käsityötaito ja tarinallinen historia tekevät siitä arvostetun omaisuuden niin teräväampujien kuin keräilijöidenkin keskuudessa.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi-kampanjan partiokivääri</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Kestävä, teollinen naulapistooli soveltuu sekä rakentamiseen että taisteluun. Sen raskas runko ja nopea ampumiskyky tekevät siitä mahtavan improvisoidun aseen, jota suosivat ne, jotka arvostavat monipuolisuutta ja raakaa pysäytysvoimaa.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater on legendaarinen viputoiminen kivääri, joka tunnetaan poikkeuksellisesta ammattitaitostaan ​​ja historiallisesta merkityksestään. Kiillotetulla viimeistelyllään ja vertaansa vailla olevalla tarkkuudellaan tämä ase on vapauden ja tarkkuuden symboli, joten se on arvostettu omaisuus niin keräilijöiden kuin ampujienkin keskuudessa.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolnin toistin</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky on legendaarinen .357 Magnum -revolveri, joka erottuu tahrattoman kromiviimeistelystään ja koristeellisista kaiverruksistaan. Tämä virheettömästä toimistaan ​​ja uskomattomasta tarkkuudestaan ​​tunnettu ase on asemiesten suosima, jotka luottavat sekä taitoihin että omaisuuksiin päivän kantamisessa.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Onnekas</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria on kauniisti kaiverrettu 9 mm pistooli, jota koristavat monimutkaiset hopeiset upotukset ja helmikahva. Kerran kuului legendaariselle hahmolle, ja siinä yhdistyy eleganssi tappavaan tarkkuuteen, mikä tekee siitä arvostetun aseen niille, jotka arvostavat sekä tyyliä että suorituskykyä.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger on legendaarinen miniase, jonka kammio on 5 mm ja joka tunnetaan tuhoisasta tulinopeudestaan ​​ja kestävästä luotettavuudestaan. Eliittityöntekijöiden suosima sen edistyksellinen muotoilu ja mukautetut muutokset tekevät siitä yhden autiomaan pelottavimmista automaattiaseista.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless on legendaarinen metsästyskivääri, joka on tunnettu poikkeuksellisesta tarkkuudestaan ​​ja kevyestä muotoilustaan. Tämä sukupolvien kautta välitetty kivääri yhdistää luotettavuuden ja tarkkuuden, mikä tekee siitä arvostetun aseen kaikille ampujalle.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer on ainutlaatuinen, vaimennettu varmint-kivääri, joka on varustettu mukautetulla tähtäimellä ja kevyellä rungolla. Poikkeuksellisesta tarkkuudestaan ​​ja vaikenemisestaan ​​tunnettu se eliminoi erinomaisesti pieniä kohteita kaukaa kiinnittämättä huomiota. Sen tarkka suunnittelu ja hiljainen toiminta tekevät siitä suosikin ampujien ja metsästäjien keskuudessa.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rotantappaja</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle on harvinainen, hienosti muotoiltu kiikarikivääri, jota aikoinaan kantoi sotilasampuja. Kevyt ja poikkeuksellisen tarkka, se on arvostettu pitkän kantaman tarkkuudesta ja nopeasta käsittelystä, mikä tekee siitä halutun aseen niin teräväampujien kuin keräilijöidenkin keskuudessa.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reserviläisen kivääri</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vancen 9 mm:n SMG on legendaarinen konepistooli, joka on asiantuntevasti räätälöity nopeaan tulipaloon ja erinomaiseen käsittelyyn. Sen kiillotettu viimeistely ja ainutlaatuiset kaiverrukset erottavat sen muista, kun taas sen parannettu tarkkuus ja luotettavuus tekevät siitä arvostetun aseen keräilijöiden ja asemiesten keskuudessa.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vancen 9mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle on legendaarinen, mukautettu kiikarikivääri, joka tunnetaan poikkeuksellisesta pysäytysvoimastaan ​​ja ainutlaatuisesta pudotuskyvystään. Sen vahvistettu runko ja tarkkuustekniikka tekevät siitä arvostetun aseen teräväampujien keskuudessa, joka pystyy ampumaan tuhoisia laukauksia äärimmäisillä etäisyyksillä samalla, kun se hätkäyttää maalit luotettavasti.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Voiton kivääri</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda on ainutlaatuinen, räätälöity taisteluhaulikko Capital Wastelandista. Se erottuu vihreästä viimeistelystä ja luotettavuudesta, ja siinä on nopeampi laukaisunopeus ja kevyempi paino verrattuna tavallisiin taisteluhaulikoihin. Niiden suosiossa, jotka arvostavat nopeutta ja luotettavuutta lähitaistelussa.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS lyons pride vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS lyons pride vertibird (saapuva)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS lyons pride vertibird (lähtimässä)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS syrjäytynyt vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS outcast vertibird (saapuva)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS outcast vertibird (lähtimässä)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (saapuva)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (lähtimässä)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Brotherhood of Steel -annoslaatikko, joka sisältää säilöttyjä sotilaallisia aterioita, puhdistettua vettä ja ravintolisät. Suunniteltu tukemaan sotilaita pitkien operaatioiden aikana ankarissa joutomaissa.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Veljeskunnan elintarvikelaatikko</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Erikoistunut Brotherhood of Steel -pukulaatikko, joka sisältää vanhin Lyonsin uudistetun veljeskunnan käyttämät erottuvaiset varusteet. Nämä univormut edustavat ryhmän humanitaarista tehtävää ja sitoutumista viattomien suojelemiseen.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride univormulaatikko</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Brotherhood Outcast -tarvikelaatikko, joka sisältää puristiryhmän käyttämät erottuvaiset punaiset ja mustat univormut. Nämä univormut symboloivat heidän horjumatonta omistautumistaan ​​alkuperäiselle Codexille ja heidän tehtäväänsä saada takaisin sotaa edeltänyt teknologia hinnalla millä hyvänsä.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform laatikko</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Suljettu Brotherhood of Steel -tarvikelaatikko, joka sisältää tärkeitä teknisiä komponentteja, varaosia ja edistyksellisiä materiaaleja. Nämä resurssit ovat ratkaisevan tärkeitä heidän kehittyneiden laitteidensa ja laitteistojen ylläpidon ja päivittämisen kannalta.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Brotherhood of Steel -tarvikelaatikko, joka sisältää tavallisen Brotherhood-henkilökunnan käyttämiä univormuja, väsymyksiä ja suojavarusteita. Jokaisessa kappaleessa on ryhmän omaleimaiset värit ja tunnusmerkit.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhoodin standardi univormulaatikko</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Sinetöity Brotherhood of Steel -aselaatikko, joka sisältää korkealaatuisia tuliaseita ja joukkojen käyttämiä energia-aseita. Erottuva punainen ja metallinen viimeistely kantaa Brotherhoodin symbolista hammaspyörää.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Teräsveljeskunnan liikkeeseen laskema virallinen paperivaluutta. Näitä muistiinpanoja tukevat Veljeskunnan valtavat teknologiset resurssit, ja ne voidaan vaihtaa edistyneisiin laitteisiin, tarvikkeisiin ja palveluihin Veljeskunnan hallitsemilla alueilla. Tavallisia pullonkorkkeja arvokkaampi organisaation tiukan resurssienhallinnan ja maineen ansiosta velkojen maksajana.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Veljeskunnan kirjoitus</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Vakionumero Brotherhood of Steel -väsymykset. Nämä on valmistettu lujasta ja kestävästä materiaalista, ja veljeskunnan jäsenet käyttävät näitä väsymyksiä päivittäisessä toiminnassaan Appalachiassa.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Koskematon sotilaspuku, jota veljeskunnan jalkaväki käyttää muodollisissa tilaisuuksissa. Univormussa on Brotherhood of Steelin tunnus ja se edustaa järjestön kurinalaisuutta ja järjestystä.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia -jalkaväen univormu</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Tyhjiötiivistetty asbestihaalari, joka peittää koko vartalon. Sen tarkoitus on kaksiosainen: sen avulla käyttäjä voi todella käyttää panssaria ja suojata pehmytkudoksia puvun sisällä olevilta liikkuvilta osilta ja lämmöltä. Toisin kuin BOS-univormu, Recon Armor tarjoaa kunnollisen suojan sellaisenaan, ja veljeskunnan agentit käyttävät sitä usein partiotehtävissä tai muissa tilanteissa, joissa kömpelö ja äänekäs tehopanssari kiinnittäisi liikaa huomiota.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C -panssari</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Tukeva sotilastakki, jota veljeskunnan upseerit käyttävät. Takissa on veljeskunnan tunnus, ja se on suunniteltu kestämään taistelun ankaruutta säilyttäen samalla ammattimaisen ulkonäön.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS-taistelutakki</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Brotherhood-lentäjien ja Vertibirdin miehistön jäsenten käyttämä nahkainen lentotakki. Takissa on Brotherhoodin varuste- ja miekkamerkki ja se tarjoaa suojaa lennon aikana.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS Bomber -takki</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Brotherhood of Steelin vakiovarusteinen kenttäpuku. Näitä kestäviä väsymyksiä käyttävät palveluksessa olevat henkilöt ja nuoremmat upseerit päivittäisten toimintojen aikana ja ne tarjoavat perussuojan ympäristöriskejä vastaan.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Veljeskunnan kenttälääkäreiden käyttämä erikoislääketieteen univormu. Väsymyksissä on lisätaskuja lääkintätarvikkeille, ja ne on suunniteltu estämään kontaminaatiota haavoittuneiden henkilöiden hoidon aikana.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Parannettu taistelupanssari, joka on päivitetty Brotherhood of Steel -teknologialla. Tämä panssari säilyttää alkuperäisen mallin ja sisältää parannetut suoja- ja ympäristötiivistysjärjestelmät.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS-vahvistettu taistelupanssari</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Veljeskunnan vanhinten käyttämät juhlavaatteet. Nämä kaavut symboloivat auktoriteettia ja vastuuta, joka liittyy Teräsveljeskunnan johtamiseen sen pyhässä tehtävässä teknologian säilyttämiseksi.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS vanhin Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Kenttäpuku, jota käyttävät Brotherhood Scribes, jotka on määrätty tutkimustehtäviin veljeskunnan tilojen turvallisuuden ulkopuolella. Univormussa yhdistyvät tieteellinen perinne ja käytännön kenttävaatimukset.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Haalari, joka on suunniteltu alusta alkaen käytettäväksi yhdessä West Tekin tehopanssarikehyksen kanssa. Se on muotoon istuva puku, joka on suunniteltu maksimaaliseen mukavuuteen ja hyödyllisyyteen panssaria käytettäessä. Vaikka se ei ole vaatimus panssarin käyttämiselle, se tekee pitkäaikaisesta käytöstä mukavampaa ja vähentää hankausta.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS-haalari</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Lancer Captains of the Brotherhood of Steelin muodollinen univormu. Univormussa on kullanväriset punokset ja seremonialliset olkalaudat, jotka merkitsevät käyttäjän veljeskunnan ilmalaivaston upseerina.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer kapteeni univormu</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Erikoistunut tiedustelupanssari, jota käyttävät Brotherhood Outcast partiolaiset ja etenevät ryhmät. Tätä panssaria on muokattu parannetuilla liikkuvuusjärjestelmillä ja varkain parannuksilla, ja siinä on erottuva Outcast-merkintä ja taktiset muutokset, jotka kuvastavat heidän aggressiivisempaa toimintaperiaatetta.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Brotherhood Outcast -asiantuntijoiden ja teknisen henkilöstön käyttämät käytännölliset kylpytakit. Näissä kaapuissa on erottuva Outcast-väri ja -merkit, jotka on muokattu kenttäoperaatioihin, joissa tutkijat ja insinöörit työskentelevät sotureiden rinnalla pyrkiessään saavuttamaan teknologisen ylivallan.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe -kylpytakit</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Veljeskunnan tiedusteluyksiköiden käyttämä kevyt taktinen panssari. Recon Armor tarjoaa vankan suojan säilyttäen samalla liikkuvuuden ja varkain ominaisuudet, joten se on ihanteellinen tiedustelutehtäviin ja tilanteisiin, joissa täysitehoinen panssari olisi epäkäytännöllinen. Sisältää edistyneitä komposiittimateriaaleja ja integroidut anturijärjestelmät.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Science Scribes of the Brotherhood of Steelin laboratorioasu. Puhdas, valkoinen takki on suunniteltu työhön vaarallisella sotaa edeltävällä tekniikalla ja kokeellisilla laitteilla.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe -asu</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Veljeskunnan kirjanoppineiden hupulliset kaavut virallisten seremonioiden aikana. Nämä kaavut edustavat Scribe-veljeskunnan tieteellisiä perinteitä ja heidän omistautumistaan ​​teknologisen tiedon säilyttämiseen.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe kylpytakit</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Brotherhood Squiresin käyttämä harjoituspuku. Tämä käytännöllinen asu on suunniteltu taisteluharjoitteluun ja -koulutukseen samalla kun se merkitsee käyttäjän junioriasemaa veljeskunnan hierarkiassa.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Pehmeä baretti, jota veljeskunnan osastot käyttävät Appalachiassa. Brotherhood-harjanteella kirjailtua sitä käytetään upseerien ja erikoisyksiköiden tunnistamiseen ja seremoniallisiin tehtäviin.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Baret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Vakiovarusteinen huppu, jota Brotherhood-jalkaväki käyttää piiloon ja perussuojaukseen sääolosuhteilta partioiden ja taktisten operaatioiden aikana.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infantry Hood</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Vahvistettu taistelukypärä, joka myönnetään veljeskunnan maajoukoille. Rakennettu vastustamaan sirpaleiden ja pienaseiden tulipaloa, ja se on yleensä yhdistetty jalkaväen panssariin partioissa ja taisteluissa.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C kypärä</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Kenttähattu, jota veljeskunnan kirjanoppineet ja tutkijat retkillä pitävät. Se tarjoaa suojan auringolta ja kevyeltä säältä ja merkitsee samalla käyttäjän osaksi tutkimus- ja palautusryhmää.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field -hattu</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Brotherhoodin lentomiehistön ja vertibird-miehistön käyttämä lentäjäkypärä, joka on varustettu pehmusteella ja perustietoliikennevälineillä suojaamaan miehistöä lennon ja roottorin toiminnan aikana.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS lentokypärä</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Lancer-yksiköiden upseerien käyttämä huippulakkinen osoittamaan arvoa ja auktoriteettia veljeskunnan sisällä tarkastusten ja virallisten tehtävien aikana.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancerin kapteenihattu</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Brotherhood Outcastin tiedusteluasiantuntijoiden käyttämä taktinen huppu. Tässä hupussa on parannettu optiikkaintegraatio, viestintälaitteet ja ympäristönsuojelujärjestelmät, jotka on muokattu Outcast-spesifikaatioiden mukaan laajennettuja kenttäoperaatioita varten vihollislinjojen takana.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Tiedusteluryhmien suosima kevyt huppu. Kudottu huonoon näkyvyyden ja häikäisyn vähentämiseksi, mikä helpottaa tarkkailua, tarkkailua ja salaa liikkumista.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Tiedekirjoittajien käyttämä lippis tunnistaakseen veljeskunnan tutkimusjoukon jäseniä. Kirjanoppineet keskittyvät tutkimiseen, pelastukseen ja sotaa edeltävän teknologian säilyttämiseen.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Yksinkertainen lippalakki, joka myönnetään valtuutetuille ja harjoittelijoille. Squires ovat ritarien ja paladiinien oppipojat, jotka oppivat kenttätaitoja ja veljeskunnan perinteitä.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Edistyksellinen T-60-panssari, jossa on Appalachian Brotherhood of Steelin erottuvia värejä ja tunnusmerkkejä. Tämä taisteluissa testattu haarniska tarjoaa poikkeuksellisen suojan säilyttäen samalla liikkuvuuden, edustaen sotaa edeltävän amerikkalaisen sotilastekniikan huippua, joka on mukautettu joutomaikoihin.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 voimapanssari Lost Hillsin alkuperäisen Brotherhood-luvun klassisissa väreissä. Tämä panssari edustaa veljeskunnan perinteiden perustaa ja alkuperäistä tehtävää säilyttää ja hallita sotaa edeltävää teknologiaa ihmiskunnan parantamiseksi.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Midwestern Brotherhood of Steelin erottuva voimapanssari, jossa on ainutlaatuinen sarvimainen kypärä, josta on tullut heidän tunnusmerkkinsä taistelukentällä. Tämä panssari edustaa Keskilännen luvun mukautuvaa luonnetta - veljeskunnan standardien säilyttämistä samalla kun he kehittävät omaa identiteettiään erillään Lost Hillsistä. Pelottava siluetti iskee pelkoa hyökkääjiin ja mutantteihin entisen Amerikan Keskilännen jätteillä.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Keskilännen veljeskunnan voimapanssari</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45-voimapanssari, jossa on vanhin Lyonin progressiivisen veljeskunnan tunnusmerkit. Tämä panssari edustaa poikkeamaa perinteisestä veljeskunnan opista, jota käyttivät sotilaat, jotka asettivat viattomien suojelemisen etusijalle teknologian keräämisen sijaan, mikä merkitsee kiistanalaista mutta sankarillista lukua veljeskunnan historiassa.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Veljeskunnan Outcastien käyttämä T-45-voimapanssari, joka on maalattu niille ominaisilla mustalla ja punaisella väreillä. Nämä kovan linjan traditionalistit irtautuivat vanhin Lyonsin myötätuntoisesta politiikasta uskoen, että veljeskunnan tulisi keskittyä yksinomaan teknologian hankkimiseen sen sijaan, että auttaisivat joutomaalaisia.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 tehopanssari, joka on räätälöity ankaraan Appalakkien ympäristöön. Tässä versiossa on parannettu ympäristötiiviys ja säteilysuojaus, joka on mukautettu veljeskunnan Appalakkien osastolle kohtaamiin ainutlaatuisiin haasteisiin pyrkiessään hyödyntämään ja suojelemaan teknologiaa.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Kunnioitettava T-51-panssari, Veljeskunnan joukkojen tukipilari. Vaikka tämä panssari on vanhempi kuin T-60-sarja, se on osoittanut luotettavuutensa vuosikymmeniä kestäneiden joutomaistastelujen aikana. Sen hyväksi todettu muotoilu tarjoaa erinomaisen suojan, ja veljeskunnan ritarit ja paladiinit ovat testaaneet sen laajasti.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Teräsveljeskunnan sotilaiden käyttämä vakiomallin T-60 tehopanssari. Tämä panssari on rakennettu maksimaalista suojaa ja taistelukentän kestävyyttä varten, ja se edustaa sotaa edeltävän panssariteknologian huippua, jota on parannettu sodanjälkeisillä muokkauksilla ja kenttäparannuksilla, jotka Brotherhoodin insinöörit ovat kehittäneet.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Edistyksellinen T-60 tehopanssarikypärä, jossa on integroidut HUD-järjestelmät ja ympäristöanturit. Erottuva Appalakkien veljeskunnan tunnusmerkki merkitsee tämän kuuluvan ryhmittymään, joka nousi Vault 76:sta valloittamaan joutomaita ja suojelemaan ihmiskunnan teknologista perintöä.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Midwestern Brotherhood of Steelin ikoninen sarvikypärä. Tämä erottuva päähine on synonyymi Keskilännen luvun pragmaattiselle mutta mahtavalle lähestymistavalle joutomaissaodan käymiseen. Pelottava sarvimainen muotoilu toimii sekä symbolina heidän riippumattomuudestaan ​​Lost Hillsistä että psykologisena aseena heidän vihollisiaan vastaan.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Keskilännen veljeskunnan voimapanssarikypärä</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45-panssarikypärä, jota käyttävät vanhin Lyonsin humanitaariselle tehtävälle uskolliset sotilaat. Tämä kypärä symboloi veljeskuntaa, joka on enemmän kiinnostunut viattomien suojelemisesta kuin teknologian keräämisestä, edustaen toivoa ja myötätuntoa erämaassa.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor kypärä</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 tehopanssarikypärä maalattu Brotherhood Outcastsin mustalla ja punaisella väreillä. Tämä kypärä edustaa horjumatonta omistautumista perinteiselle veljeskunnan teknologiahankinnan tehtävälle ennen kaikkea, jota käyttävät ne, jotka kieltäytyivät tinkimään periaatteistaan.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 tehopanssarikypärä, joka on muokattu Appalakkien operaatioiden ainutlaatuisiin haasteisiin. Tehostettu parannetuilla säteilyn havaitsemisjärjestelmillä ja ympäristön suodatuksella, mikä on välttämätöntä sodanjälkeisen Appalachian säteilytetyille vuorille ja metsille selviytymiselle.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Ajan testattu T-51 tehopanssarikypärä, joka on suojellut veljeskunnan sotilaita sukupolvien ajan. Vaikka uudempien mallien edistyksellisistä ominaisuuksista puuttuukin, sen todistettu luotettavuus ja vankka rakenne tekevät siitä luotettavan kumppanin joutomaalla.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Vakiosarjan T-60 tehopanssarikypärä, jota veljeskunnan ritarit ja paladiinit käyttävät. Sisältää edistyneitä kohdistusjärjestelmiä, ympäristönsuojelua ja ikoniset punaiset optiset tunnistimet, jotka saavat pelon niiden sydämiin, jotka käyttävät tekniikkaa väärin.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Tarkkuussuunniteltu 10 mm:n pistooli, jonka valmistaa Brotherhood of Steel. Crusader edustaa veljeskunnan filosofiaa yhdistää todistettu ballistinen teknologia nykyaikaisiin valmistustekniikoihin. Vahvistetun rungon, parannetun kiväärin ja erinomaisten materiaalien ansiosta tämä sivuvarsi tarjoaa poikkeuksellisen luotettavuuden ja tarkkuuden tavallisiin joutomaapistooleihin verrattuna. Veljeskunnan ritarit ja paladiinit kantavat näitä toissijaisina aseina ja luottavat niiden tasaiseen suorituskykyyn, kun jokainen laukaus on tärkeä.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader pistooli</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Hienostunut plasmakivääri, jonka ovat kehittäneet ja valmistaneet Brotherhood of Steelin länsirannikon osastot. M-94 edustaa vuosikymmeniä jatkunutta Brotherhood-asetutkimusta, ja siinä on parannettu magneettinen rajoitus, parannetut jäähdytysjärjestelmät ja ylivertainen kestävyys tavallisiin plasmakivääreihin verrattuna. Jokainen ase on veljeskunnan kirjanoppineiden huolellisesti valmistama ja testattu tiukkojen sotilaallisten standardien mukaisesti. Veljeskunnan tavaramerkki huomio yksityiskohtiin ja teknologinen huippuosaaminen tekevät tästä yhden autiomaan luotettavimmista plasma-aseista.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 plasmakivääri</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Huippuluokan energia-ase, jonka Brotherhood of Steel on kehittänyt käyttämällä ultrasiittiä, harvinaista kiteistä materiaalia, jolla on poikkeukselliset energiaa johtavat ominaisuudet. Tämä kokeellinen kivääri ampuu nopeita purskeita ultracite-varattua plasmaa, joka läpäisee panssarin tehokkaammin kuin tavalliset plasmaaseet säilyttäen samalla korkeamman tulinopeuden. Aseen edistyksellinen jäähdytysjärjestelmä ja kompakti muotoilu tekevät siitä suosikin Brotherhoodin kenttätyöntekijöiden keskuudessa, joiden on kohdattava nopeasti vahvasti panssaroituja kohteita. Jokainen kivääri on koottu huolella Brotherhoodin työpajoissa huolellisesti jalostetuista ultracite-ytimistä.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite -kivääri</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Brotherhood of Steelin valmistama supervasara, joka on rakennettu niiden vaativien vaatimusten mukaan. Tämä legendaarinen ase yhdistää vahvistetun dusteel-pään edistyneen kineettisen energian varastointitekniikan kanssa. Iskussa varastoitunut energia vapautuu tuhoisassa iskuaaltossa, joka moninkertaistaa jokaisen iskun voiman. Veljeskunnan paladiinit suosivat tätä asetta linnoitusten murtamiseen ja vahvasti panssaroitujen kohteiden hyökkäämiseen lähitaistelussa. Kahvaan leimattu BoS-merkki merkitsee tätä virallisena Brotherhood-varusteena, joka on rakennettu kestämään lukemattomia taisteluita.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kineettinen pää</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Jotkut koirat on kesytetty, jopa vastuussa omistajansa ja kaiken omaisuutensa vartioimisesta, tämä eläin tekee sen parhaan kykynsä mukaan. Legioona on kasvattanut tämän eläimen partio- ja vahtikoiraksi vastustaakseen tielleen mahdollisesti tulevia vihollisia.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Legioonan vahtikoira</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Caesar's Legion käyttää tätä kolikkoa yhtenä tärkeimmistä valuuttamuodoista. Tämän kolikon toisella puolella on Caesarin kuva ja toisella Caesarin, Josua Grahmin ja Bill Calhounin kuva.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Legion Denarius</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Legioonan korkeimman johtajan, Caesarin itsensä käyttämät koristeelliset juhlavaatteet. Nämä upeat punaiset ja kultaiset kaavut on valmistettu hienoimmista sotaa edeltäneistä materiaaleista ja koristeltu kultaisilla koristeilla, jotka symboloivat ehdotonta valtaa legioonaan. Viitteet tarjoavat vaatimattoman suojan, mutta niiden todellinen voima piilee kunnioituksessa ja kunnioituksessa kaikilta, jotka ne näkevät.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesarin kylpytakit</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Raskas haarniskapuku, jota Legioonan sadanpäälliköt, Legionin eliitti, käyttävät. Se koostuu hurjasta valikoimasta erilaisia ​​panssareita, mukaan lukien taistelupanssari, tehopanssari, nahkapanssari ja jopa supermutanttipanssari. Nämä kappaleet ovat todennäköisesti otettu vihollisilta, jotka käyttäjä on voittanut. Huolimatta siitä, että se on niin karkea valikoima erilaisia ​​​​panssareita, se tarjoaa erinomaisen suojan.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion Armor</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Caesar's Legionin, vexillarii'n ennakkopartiijoiden käyttämä kypärä on muotoiltu kojootin pään nahasta. Se tarjoaa vain vähän suojaa, koska sen pääkäyttö on luonteeltaan symbolista.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion kypärä</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Legion Scoutien käyttämä kevyt panssaripuku, joka on ulkonäöltään hyvin samanlainen kuin värvätty haarniska. Kuten useimmat Legion-panssarit, se on valmistettu uudelleenkäyttöisistä urheiluvälineistä, jotka koostuvat jalkapalloilijan suojaavasta olkapäästä ja rintapehmusteesta, jotka on vahvistettu ylimääräisellä nahkapehmusteella ja joita käytetään baseball-syöttäjäliivin päällä. Se ei suojaa kovin hyvin.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer -panssari</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Kevyt peruskypärä, joka koostuu paksusta ruskeasta kankaasta, jossa on visiiri, joka suojaa käyttäjän silmiä paahtavan auringon paahteelta. Tutkijat, Caesarin legioonan palveluksessa olevat partiolaiset, käyttävät sitä</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Legaatin panssari, itse mahtavan keisarin läheinen uskottu. Täyspuku raskaasta teräksestä, jossa on lukuisia naarmuja ja kolhuja lukemattomista taisteluista ja tarjoaa täyden vartalon suojan. Se suunniteltiin muistuttamaan läheisesti muinaisten roomalaisten panssaria, ja sillä ei ole juurikaan tekemistä uudelleen käytettyjen urheiluvälineiden kanssa, joita useimmat Legionin jäsenet käyttävät. Ei ole yllättävää, että se tarjoaa käyttäjälleen erinomaisen suojan, mutta on uskomattoman painava.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legate -panssari</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Legaatin kypärä, Legioonan korkeimman tason sotapäälliköt, Caesaria lukuun ottamatta. Se on muotoiltu muinaisen Rooman ratsuväen usein käyttämien suljettujen naameiden ja urheilullisten punaisten röyhelöiden ja sarvien mukaan, jotta käyttäjä näyttää pelottavammalta.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legate -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Legion-levypanssarisarja, joka on tavallisesti valmistettu ennen sotaa sotaa edeltäneistä jalkapallotyynyistä, joiden olkapäille on lisätty lisäsuojaa.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion lautanen</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Tämä Caesarin henkilökohtaisen vartijan yleisesti käyttämä haarniska on samanlainen kuin värvätty haarniska, mutta siinä on ylimääräisiä metallisia tukijalkoja käsivarsissa, luultavasti siksi, että pretoriaanit mieluummin lyövät ihmisiä nyrkeillä, sekä lyhyt punainen viitta ja punainen suojus. Läheisestä samankaltaisuudestaan ​​huolimatta tämä panssari suojaa käyttäjäänsä paljon paremmin kuin värvätty panssari, vaikka se painaa suunnilleen saman.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion Praetorian Armor</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionin tärkein taistelujoukko, tärkeimmät legioonarit ovat ansainneet oikeutensa käyttää parempaa panssaria kuin värvätyt. Siinä on edelleen samat suojaavat olka- ja rintapehmusteet, mutta siinä on lisäpanssarinauhat, jotka on kiedottu ylävartalon ympärille.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Höyhenillä koristeltu sotaa edeltävä jalkapallokypärä, jota käytettiin punaisella kasvokääreellä ja mustilla suojalaseilla. Vaikka se tarjoaa kohtuullisen suojan, sen pääasiallinen käyttö on toimia arvon symbolina. Kypärään kiinnitetyt mustat höyhenet tunnistavat käyttäjän päällikköksi, Caesar's Legionin upseerin keskiarvoksi, joka johtaa parhaiden legioonaarien joukkoa.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-kypärä on ruskea lippalakki, joka on varustettu mustilla suojalaseilla ja punainen huivi on kiedottu alapinnan ympärille. Se on pohjimmiltaan sama kypärä kuin värvättyjen kypärä, mutta siinä on erivärinen huivi, joka merkitsee eri arvoja.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Kuten useimmat Legion-panssarit, värvätty haarniska on valmistettu uudelleenkäyttöisistä urheiluvälineistä, jotka koostuvat jalkapalloilijan suojaavasta olkapäästä ja rintapehmusteesta, jotka on vahvistettu ylimääräisellä nahkapehmusteella ja joita käytetään baseball-syöttäjäliivin päällä.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Höyhenillä koristeltu sotaa edeltävä jalkapallokypärä, jota käytettiin punaisella kasvokääreellä ja mustilla suojalaseilla. Vaikka se tarjoaa kohtuullisen suojan, sen pääasiallinen käyttö on toimia arvon symbolina. Kypärään kiinnitetyt punaiset ja mustat höyhenet tunnistavat käyttäjän olevan rekrytoitu decanus, joka on Caesarin legioonan upseerin nuorin arvo, joka johtaa kokemattomien värvättyjen joukkoa.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus-kypärä</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Ruskea nahkahattu, jossa on mustat suojalasit ja alaosa on kääritty huivilla. Ei paras kypärä, mutta se on helppo tehdä ja kevyt.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Recruit -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Caesar's Legionin jäsenten käyttämä yhteinen tunika.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Legionin käyttämä kevyt nahkaliivi. Liivisaumojen pohja on tehtävä vanhoista baseball-tuomareista tai jopa joistakin jalkapalloharjoittelutyynyistä. Joka tapauksessa se antaa käyttäjälle enemmän suojaa kuin ei mitään.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legioonan liivi</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Verrattuna tavallisiin legionaarien panssariin, veteraanipanssarissa on lisäpanssaripehmusteet sääreissä sekä useita teräviä nauloja, jotka työntyvät ulos olkapäistä ja oikean käsivarren nahkaverhouksista. Se tarjoaa enemmän suojaa, mutta on silti hieman kevyt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion Veteraani Panssari</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Höyhenillä koristeltu sotaa edeltävä jalkapallokypärä, jota käytettiin punaisella kasvokääreellä ja mustilla suojalaseilla. Vaikka se tarjoaa kohtuullisen suojan, sen pääasiallinen käyttö on toimia arvon symbolina. Kypärään kiinnitetyt punaiset, valkoiset ja mustat höyhenet tunnistavat käyttäjän dekanuksen veteraaniksi, Caesar's Legionin korkeamman tason upseeriksi, joka johtaa paatuneiden veteraanilegioonaarien joukkoa.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Lippalakki, jossa alumiinikypärä, silmälasit ja kasvokääre. Se tarjoaa hieman enemmän suojaa verrattuna Legionin alempien joukkojen kypäriin, mutta ei paina enempää.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteraanikypärä</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Perustuu Legion-veteraanipanssaripukuun, johon on lisätty vartaloon kiinnitetyt pyöreät metallilevyt sekä selässä oleva legioonan lippua esittävä banneri. Vaikka se on askel ylöspäin alempien riveiden panssariasta, se on myös huomattavasti raskaampaa.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius -panssari</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Caesar's Legionin, vexillarii'n ennakkopartiijoiden käyttämä kypärä on muotoiltu kojootin pään nahasta. Se tarjoaa vain vähän suojaa, koska sen pääkäyttö on luonteeltaan symbolista.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Tehokas riippuvuutta estävä lääke, joka puhdistaa kehon kemiallisista riippuvuuksista. Addictol toimii nollaamalla neurologiset reitit ja katkaisemalla riippuvuuskierteen, vaikka prosessi on epämiellyttävä ja tilapäinen uupumus on yleistä.\n\nHenkilöpelastaja niille, jotka yrittävät päästä eroon vaarallisista tavoista, vaikka sen korkea hinta rajoittaa saatavuutta.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Automaattinen jakelujärjestelmä, joka annostelee tavallisen stimpak-annoksen, kun vammoja havaitaan. Automaattinen ruiskutusmekanismi eliminoi manuaalisen levityksen tarpeen, joten se on ihanteellinen yksin matkustaville.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>automaattinen stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Automaattinen toimitusjärjestelmä, joka on ladattu super stimpak -koostumuksella nopeaan hätäparanemiseen. Tässä edistyksellisessä injektorissa yhdistyvät sotilasluokan parantavat yhdisteet automatisoituun annostelutekniikkaan, mikä tekee siitä yhden autiomaan arvokkaimmista lääketieteellisistä tuotteista.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Mentats-variantti, johon on lisätty marja-aromia ja paranneltu koostumus. Berry Mentats lisää merkittävästi karismaa ja sosiaalisia taitoja, mikä tekee käyttäjästä vakuuttavamman ja miellyttävämmän neuvotteluissa ja sosiaalisissa tilanteissa.\n\nSyynä ovat kauppiaat, diplomaatit ja kaikki, jotka haluavat tehdä hyvän vaikutuksen.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Steriili pussi säilöttyä verta, joka soveltuu hätäsiirtoihin. Veripakkaukset palauttavat välittömästi veritilavuuden ja auttavat vakauttamaan vakavasti loukkaantuneita potilaita. Vaikka nämä sotaa edeltäneet lääketieteelliset tarvikkeet eivät olekaan niin kehittyneitä kuin nykyaikainen lääketieteellinen tekniikka, ne ovat edelleen arvokkaita joutomaalla.\n\nVeripakkaukset ovat yleisiä luovuttajia ja toimivat kaikkien verityyppien kanssa.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>veripakkaus</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Sotaa edeltävä suorituskykyä parantava steroidi. Buffout lisää dramaattisesti voimaa ja kestävyyttä parantaen lähitaisteluvaurioita ja kantokykyä. Pitkäaikainen käyttö johtaa kuitenkin riippuvuuteen ja mahdollisiin elinvaurioihin.\n\nSuosittu urheilijoiden ja työläisten keskuudessa ennen sotaa, nykyään joutomaataistelijoiden ja raadonsyöjien keskuudessa.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Kokeellinen lääke, joka väliaikaisesti parantaa hämäränäköä ja hämärän havaintoa. Cateye laajentaa pupilleja ja parantaa verkkokalvon herkkyyttä, jolloin käyttäjät näkevät selvästi lähes täydellisessä pimeydessä.\n\nYöpartiolaiset ja tummia raunioita tutkivat raadonsyöjät arvostavat sitä, vaikka valoherkkyys päiväsaikaan voi olla ongelmallista.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Sotaa edeltävä kognitiivinen tehostaja, joka parantaa älyä ja havaintoa sosiaalisten taitojen kustannuksella. Daddy-O tekee käyttäjästä älykkäämmän ja havainnollisemman, mutta sosiaalisesti kömpelömmän ja vetäytyneemmän.\n\nTutkijat ja teknikot suosivat sitä, jotka asettavat henkisen tarkkuuden sosiaalisen vuorovaikutuksen edelle.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Isä-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Sotaa edeltävä huume, joka parantaa mielialaa ja sosiaalista charmia. Day Tripper tekee käyttäjästä karismaattisemman ja miellyttävämmän ja tarjoaa samalla miellyttävän miedon korkean. Kohtalaisen riippuvuutta aiheuttava säännöllisessä käytössä.\n\nSuosittu sotaa edeltäneissä sosiaalisissa piireissä, jota käyttivät edelleen sosiaalisen asemansa parantamiseen pyrkivät.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Päivämatkailija</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Vesistetty stimulaatiojärjestelmä, joka tarjoaa vähäistä paranemista ajan myötä. Yleinen joutomaan raivoajien keskuudessa alhaisempien kustannusten ja saatavuuden vuoksi.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>laimennettu stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Jalostettu ja puhdistettu versio Jetistä, joka on luotu edistyneen suodatusprosessin avulla. Dixon's Jet tarjoaa vahvemman, pidempään kestävän korkean ja vähemmän epäpuhtauksia kuin tavallinen Jet, vaikka se on edelleen erittäin riippuvainen.\n\nLuojinsa mukaan nimetty premium-versio tarjoaa korkeita hintoja Jetin käyttäjien keskuudessa.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixonin suihku</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Kattava lääketieteellinen pakkaus, joka sisältää kirurgiset työkalut, antiseptiset aineet, lastat ja lääketarvikkeet. Lääkärin laukut mahdollistavat vakavien vammojen ja rampautuneiden raajojen kenttähoidon, vaikka oikea käyttö vaatii lääketieteellistä tietämystä ja aikaa.\n\nTärkeä varuste jokaiselle vakavalle joutomaan lääkärelle.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>lääkärin laukku</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Erikoistunut riippuvuutta ehkäisevä yhdiste, joka auttaa katkaisemaan kemialliset riippuvuudet. Vaikka Fixer on vähemmän tehokas kuin Addictol, se on helpommin saatavilla ja silti tehokas torjumaan vieroitusoireita ja vähentämään riippuvuuden vakavuutta.\n\nJoutomaalla lääkärin työkalu auttaa addikteja toipumaan ilman kalliita sotaa edeltäneitä lääkkeitä.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Kiinnitin</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Tasapainoinen Mentats-versio, joka parantaa sekä älyä että karismaa. Grape Mentats tekee käyttäjästä sekä älykkäämmän että sosiaalisesti taitavamman, ja ne ovat erinomaiset teknisissä neuvotteluissa tai tieteellisissä esityksissä.\n\nValinta tutkijoista, joiden on selitettävä monimutkaisia ​​ideoita ei-asiantuntijoille.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Perinteinen joutomalaislääke, joka on valmistettu jauhetusta brokkikukasta ja ksanterinjuuresta. Vaikka parantava jauhe on vähemmän tehokas kuin nykyaikaiset stimpakit, se on halvempaa valmistaa, ja heimoparantajat ovat käyttäneet sitä sukupolvien ajan. Seos parantaa asteittaista paranemista ajan myötä.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>parantava jauhe</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Kokeellinen sotaa edeltävä lääke, joka on suunniteltu parantamaan nopeasti raajarikkoja raajoja. Hydra käyttää kehittyneitä regeneratiivisia yhdisteitä vaurioituneiden kudosten ja luun korjaamiseen, vaikka prosessi on tuskallinen ja voi aiheuttaa tilapäistä desorientaatiota.\n\nSuosittu joutomaitastelijoiden keskuudessa sen kyvystään saada haavoittuneet sotilaat takaisin taisteluun nopeasti.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Erittäin riippuvuutta aiheuttava meta-amfetamiini, joka on luotu brahminin lantahöyryistä. Jet lisää merkittävästi toimintanopeutta ja refleksejä, mutta törmää kovaa ja siitä on tunnetusti vaikea päästä eroon.\n\nMyron-nimisen kemianeron keksimästä Jetistä tuli sodanjälkeisen autiomaan yleisin ja tuhoisin huume.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Sotaa edeltävä kipulääke. Med-X toimii estämällä kipureseptoreita ja vähentämällä tulevia vaurioita parantamalla kivunsietokykyä. Lääke on erittäin tehokas, mutta siihen liittyy merkittävä riippuvuuden riski.\n\nAlunperin yleisanestesiana markkinoidusta Med-X:stä on tullut arvokas taistelulääke autiomaassa.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Nootrooppinen lääke, joka parantaa kognitiivista toimintaa. Mentats parantaa havaintokykyä, älykkyyttä ja henkistä tarkkuutta tehden käyttäjistä terävämpiä ja tietoisempia ympäristöstään. Pitkäaikainen käyttö voi johtaa psyykkiseen riippuvuuteen.\n\nTutkijat, kauppiaat ja kaikki, jotka tarvitsevat henkistä etua neuvotteluissa tai teknisessä työssä.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Erikoistunut Mentats-versio, joka parantaa dramaattisesti havaintoa ja tietoisuutta. Oranssit mentaatit terävöittävät aisteja ja parantavat tarkkuutta, mikä tekee niistä korvaamattomia tiedustelijoille, tarkka-ampujille ja kaikille, jotka tarvitsevat parannettua aistihavaintoa.\n\nampujan salainen ase kriittisiin laukauksiin.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Oranssi Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Vapaa-ajan Mentats-versio, joka on suunniteltu sosiaalisiin kokoontumisiin. Party Time Mentats lisää karismaa ja mielialaa tehden sosiaalisesta vuorovaikutuksesta nautinnollisempaa ja menestyksekkäämpää samalla, kun ne luovat lievän euforisen vaikutuksen.\n\nMikä tahansa joutomaajuhlien elämä, vaikkakin parasta käyttää säästeliäästi.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Sotilaallinen taistelulääke, joka saa käyttäjän raivoon. Psycho lisää dramaattisesti vaurioiden määrää ja vastustuskykyä vammoihin, mutta tukahduttaa korkeampia aivojen toimintoja ja on erittäin riippuvainen.\n\nErityisjoukkojen operaatioihin ennen sotaa kehitetty Psycho muuttaa tavalliset sotilaat pelottomiksi tappamiskoneiksi.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psycho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Sotaa edeltävä suonensisäinen kemiallinen liuos, joka sitoutuu kehon säteilykontaminaatioon ja huuhtelee sen ulos verenkierron kautta. Vaikka prosessi on tehokas myrkyllisten kertymien hoidossa, se on uuvuttava ja jättää potilaan heikentyneeksi useiksi tunteiksi.\n\nRad-Away on arvokas hyödyke joutomaalla, jossa säteilyaltistus on jatkuva uhka.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Sotaa edeltävä säteilyn vastainen kemikaali, joka lisää merkittävästi kehon vastustuskykyä myrkyllisille ja radioaktiivisille kontaminaatioille. Rad-X toimii muuntelemalla tilapäisesti solurakennetta vastustaakseen säteilyn absorptiota, vaikka tämä prosessi aiheuttaa vähäistä hämmennystä ja vähentää refleksejä.\n\nToisin kuin Rad-Away, joka poistaa olemassa olevan kontaminaation, Rad-X otetaan ennaltaehkäisevästi ennen altistumista vaarallisille ympäristöille.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Riippuvuuden peruslääke, joka auttaa vähentämään vieroitusoireita ja himoa. Vaikka Rebound ei ole yhtä tehokas kuin Addictol, se on edullisempi ja voi silti tarjota merkittävää apua niille, jotka kamppailevat kemiallisten riippuvuuksien kanssa.\n\nYleinen valinta joutomaiklinikoille, jotka hoitavat riippuvaisia ​​potilaita pienellä budjetilla.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Vaarallinen Jetin ja Nuka-Colan sekoitus, joka tarjoaa voimakkaan energian ja nopeuden. Stimulanttien yhdistelmä luo voimakkaan, mutta epävakaan korkean, joka lisää merkittävästi toimintanopeutta ja refleksejä.\n\nSuosittu kuriirien ja ryöstöjen keskuudessa, jotka tarvitsevat nopeita suorituskykypurskeita.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raketti</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Brutaali taistelustimulaattori, joka on erityisesti suunniteltu parantamaan lähitaistelun tehokkuutta. Slasher lisää lähitaisteluvaurioiden määrää dramaattisesti samalla, kun se vähentää kipuherkkyyttä ja luo pelottomia lähitaistelijoita.\n\nSuosittu ratsastajien ja lähitaisteluasiantuntijoiden keskuudessa, vaikka sen koukuttava luonne ja sivuvaikutukset tekevät siitä vaarallisen valinnan.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Lihasrelaksantti ja hermoston stabilointiaine, joka parantaa dramaattisesti ammuntatarkkuutta ja vähentää aseen heilahtelua. Steady rauhoittaa vapinaa ja vakauttaa kädet tehden siitä korvaamattoman arvokkaan tarkkuustyössä ja tarkka-ampumisessa.\n\nampujille ja kirurgeille kehitetty Steady on tullut välttämättömäksi kaikille, jotka tarvitsevat täydellistä käsien ja silmän koordinaatiota.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Vakaa</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Tavallinen stimulaatiojärjestelmä vammojen parantamiseen. Joutomailla yleisin lääkintätuote, stimpaksit käyttävät parantavien aineiden ja bioregeneratiivisten yhdisteiden yhdistelmää haavojen nopeaan korjaamiseen.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Tehokas sotilasluokan stimulaatiopakkaus, joka tarjoaa nopean ja kattavan paranemisen. Super stimpaksissa on erittäin tiivistetty koostumus ja kehittyneet bioregeneratiiviset yhdisteet, mikä tekee niistä erittäin arvokkaita ja harvinaisia.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Erittäin tehokas inhalaattori, joka nopeuttaa dramaattisesti käyttäjän havainnointia ja refleksejä. Turbo saa ajan näyttämään hidastuvan, mikä mahdollistaa yli-inhimilliset reaktionopeudet. Vaikutus on lyhytikäinen, mutta uskomattoman voimakas.\n\nKehittyneen jalostusprosessin avulla luotu Turbo on yksi halutuimmista taistelun tehostajista joutomaalla.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Parannettu stimulaatiopaketti, jossa on parannetut parantavat ominaisuudet ja nopeampi vaikutus. Näissä parannetuissa stimpaksissa käytetään tiivistempää kaavaa ja muita bioregeneratiivisia yhdisteitä.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Erittäin tehokas yhdistelmä Jet ja Psycho. Ultrajet tarjoaa Jetin nopeuden lisäyksen yhdistettynä Psychon taisteluraivoon, luoden tuhoisan taistelustimulantin. Erittäin riippuvuutta aiheuttava ja vaarallinen.\n\nSuosikki epätoivoisimpien ja väkivaltaisimpien joutomaitaistelijaiden joukossa.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Erittäin harvinainen ja kallis sotaa edeltävä superlääke, joka parantaa kaikkia fyysisiä ja henkisiä kykyjä samanaikaisesti. X-Cell tarjoaa kattavia parannuksia kaikkiin tilastoihin, mutta sen valmistaminen on uskomattoman vaikeaa ja kallista.\n\nSotaa edeltäneen lääkealan saavutuksen huippu, X-Cell on paras suorituskyvyn parantaja.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird on nimitys VTOL-lentokoneiden sarjalle. Nämä monikäyttöiset rototilttilentokoneet ovat Yhdysvaltojen armeijan kehittämiä, ja niistä tuli nopeasti ensisijainen tykki- ja kuljetuskone. Tämä on nyt Enclaven käytössä.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enclave vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enclave vertibird (saapuva)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enclave vertibird (lähtevä)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>PAIKKAPITO</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Tavallinen yhtenäinen laatikko</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Vault-Tec keräilijöille tarkoitettu lounaslaatikko. Se on hieman likainen, mutta silti avautuu ja sisällä voi olla jotain hyödyllistä!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>PAIKKAPITO</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Normaali tekninen resurssilaatikko</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Enklaaven lyömät erittäin puhtaat platinakolikot varavaluuttana arvokkaille liiketoimille. Jokaisessa jalometallirahassa on erottuva Enclave Eagle -tunnus ja se edustaa Amerikan varjohallituksen teknistä ylivaltaa ja taloudellista valtaa. Nämä jalometallikolikot ovat arvostettuja sekä platinapitoisuutensa vuoksi että erillisalueen auktoriteetin symboleina.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enclave platinaharkot</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Enclaven sotilaille myönnetty edistynyt taistelupanssari. Vahvistetuista komposiiteista valmistettu se tarjoaa huomattavan suojan ballistisia ja lähitaisteluja vastaan ​​samalla, kun se mahdollistaa liikkumisen vihamielisessä ympäristössä.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enklaavin taistelupanssari</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Enclaven upseerien käyttämä juhlatakki, joka on räätälöity korkealaatuisista materiaaleista ja koristeltu arvomerkeillä. Se merkitsee auktoriteettia ja tarjoaa kohtuullista suojaa säilyttäen samalla hallitsevan läsnäolon.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklaavin upseeritakki</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Enclaven tutkijoiden käyttämät erikoissaappaat, joissa on vahvistetut pohjat ja edistykselliset materiaalit, jotka suojaavat kemikaaliroiskeilta, säteilyltä ja vaarallisilta maastoilta kenttätutkimuksen aikana.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Scientist Boots</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Enclaven tutkijoiden käyttämät suojakäsineet, jotka on valmistettu edistyneistä polymeereistä suojaamaan käsiä kemikaaleilta, epäpuhtauksilta ja kenttätöiden aikana kohdattuilta ankarilta elementeiltä.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enclave Scientist Gloves</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Enklaaven tiedemiesten yleisesti käyttämä puku, erityisesti työskennellessään vaarallisella joutomaalla. Se on täysin suljettu valkoinen puku, johon on kudottu erityisiä polymeerejä, ja kypärä, jossa on oranssi visiiri, joka on valmistettu pleksilasista. Siinä on sisäänrakennettu tietokonejärjestelmä ja erilaisia ​​tieteellisiä välineitä, jotka tukevat kaikenlaisia ​​älyllisiä harrastuksia.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enclave Scientist -asu</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Enclaven sotilaille myönnetty edistynyt taistelupanssari. Vahvistetuista komposiiteista valmistettu se tarjoaa huomattavan suojan ballistisia ja lähitaisteluja vastaan ​​samalla, kun se mahdollistaa liikkumisen vihamielisessä ympäristössä.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enclave Sturdy Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Jet-musta univormu, jossa on ruskea takki ja housut, joita käytetään sen päällä. Ulompi kerros on valmistettu tukevasta materiaalista, joka on suunniteltu kestämään autiomaan ankarat olosuhteet. Univormussa on pari polvisaappaat, mustat hanskat ja käyttövyö. Se suojaa hyvin elementeiltä, ​​vähemmän luodeilta.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enclave Trooper univormu</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>PAIKKAPITO</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Enclave Combat Armor -kypärä</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Enklaavin upseerien käyttämä erottuva lippis symboloi auktoriteettia ja kurinalaisuutta. Valmistettu korkealaatuisista materiaaleista, se tarjoaa kohtuullisen suojan ja ammattimaisen ulkonäön.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enklaavin upseeri Cap</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Edistyksellinen kypärä, joka on suunniteltu Enclaven tutkijoille, varustettu suojavisiirillä ja integroiduilla antureilla, jotka auttavat vaarallisissa ympäristöissä.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Enclave Scientist -kypärä</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Käytännöllinen lippalakki Enclave-sotilaille, joka tarjoaa perussuojan ja suojan elementtejä vastaan ​​säilyttäen samalla ammattimaisen ulkonäön.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enclave Trooper Cap</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Enclaven kehittämä edistyksellinen panssaripuku. Tarjoaa poikkeuksellisen suojan kaikenlaisilta vaurioilta, paremman liikkuvuuden ja täydellisen ympäristötiiviyden. Tämän panssarin käyttäminen merkitsee sen käyttäjää taistelukentällä varteenotettavana voimana.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Enclave Advanced Power Armorin MkII-versio, jossa on parannettu ympäristötiiviys ja parannettu kestävyys pitkiin taisteluihin.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor on edistyksellinen Enclave-puku, joka on suunniteltu äärimmäisiin ympäristöihin ja etulinjan hyökkäykseen. Sen vahvistettu pinnoite ja kehittyneet lämmönhajautusjärjestelmät tarjoavat vertaansa vailla olevan suojan tulipaloa ja räjähdyksiä vastaan, mikä tekee sen käyttäjästä kävelevän linnoituksen vaarallisimmissa olosuhteissa.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Seuraavan sukupolven Enclave-tehopanssari, X-02 tarjoaa mahtavan suojan ja edistyneen ympäristötiiviyden. Se on kevyempi ja pelottavampi kuin aikaisemmat mallit.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Harvinainen versio X-02:sta, Tesla Power Armor on varustettu sähkömagneettisella suojauksella ja energiaa hajottavilla keloilla. Se tarjoaa erinomaisen suojan lämpö- ja sähköiskuja vastaan, mikä tekee sen käyttäjästä pelottavan näkyn taistelukentällä.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Enclaven sotilaille suunniteltu edistyksellinen kypärä, joka tarjoaa poikkeuksellisen suojan ballistisia, tylsiä ja lämpövaurioita vastaan. Varustettu integroiduilla järjestelmillä myrkyllisen ympäristön vastustamiseksi.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Advanced Power Armor -kypärän Mk II -versio, jossa on parannettu kestävyys ja parempi ympäristönkestävyys vaarallisissa olosuhteissa.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor Mk II -kypärä</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Raskaaseen käyttöön tarkoitettu Hellfire Power Armor -kypärä, joka tarjoaa vertaansa vailla olevan suojan ja kestää äärimmäisiä ympäristöolosuhteita.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Hellfire Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Vakiokypärä X02 Power Armorille, joka tarjoaa tasapainoisen suojan ja edistyneitä ominaisuuksia kentällä oleville Enclave-työntekijöille.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Erikoiskypärä X02 Tesla Power Armorille, joka on suunniteltu suojaamaan energiapohjaisilta hyökkäyksiltä säilyttäen samalla korkean kestävyyden ympäristön vaaroja vastaan.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Tesla Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Ahdettu plasmapultti</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-suunnittelun Enclave-jalostus, jossa on kolme itsenäisesti ohjattua plasmantuotantokammiota kolmiomaisessa ryhmässä. Jokainen liipaisimen veto vapauttaa tuhoisan kolmen plasmapultin tulvan samanaikaisesti. Edistyksellinen kohdistustietokone auttaa säilyttämään tarkkuuden aseen aggressiivisesta leviämiskuviosta huolimatta, mikä tekee siitä pelätyn läheltä keskipitkän kantaman aseen.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas -kivääri</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Enclave-plasmakivääriteknologian huippu. Tässä edistyneessä hyökkäysversiossa on päivitetty plasmantuotantokammio, parannettu magneettinen eristys ja erinomaiset kohdistusjärjestelmät. Se on huomattavasti tarkempi ja luotettavampi kuin tavalliset plasmakiväärit, ja se edustaa sotaa edeltävän amerikkalaisen sotilastekniikan huippua.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enclave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Enklaaven kehittämä tuhoisa raskas asealus panssarintorjunta- ja piiritysoperaatioita varten. Tämä massiivinen plasmatykki tuottaa ja kiihdyttää magneettisesti ahdettuja plasmapultteja riittävällä energialla sulaakseen bunkkerin seinien läpi ja tehostaa panssaria. Aseen valtava teho tulee painon, hitaan pyöräilyajan ja parannettujen jäähdytysjärjestelmien tarpeen kustannuksella. Tyypillisesti ajoneuvoihin tai voimapanssariin asennettuna sitä voivat käyttää riittävän vahvat sotilaat epätoivoisissa tilanteissa.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Plasmatykki erillisalue</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Kompakti plasmakonepistooli, jonka Enclave on kehittänyt lähioperaatioihin. Tämä ase uhraa kantaman ja raakavoiman dramaattisesti lisääntyneen tulinopeuden vuoksi, mikä tekee siitä ihanteellisen huoneen raivaukseen ja kaupunkitaisteluihin. Pienoistettu plasmantuotantojärjestelmä mahdollistaa nopean vuorottelun otosten välillä.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmakivääri edustaa Enclaven vastausta monipuolisten energia-aseiden tarpeeseen. Tässä hienostuneessa alustassa on mukautuva tehonsäätö, joka mahdollistaa sen tasapainon jatkuvan tulipalon ja tuhoisten yksittäisten laukausten välillä. Sen modulaarinen rakenne sisältää sekä hyökkääviä että puolustavia järjestelmiä, mikä tekee siitä suosituimman Enclaven erikoisoperaatioyksiköiden aseen.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enclave SMELE plasmakivääri</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Tuhkakasa</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>höpöttää</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I on varhaisen sukupolven sytytysase, joka suihkuttaa palavaa polttoainetta lähes keskipitkällä alueella. Sotaa edeltäneiden sotilasjoukkojen suosima juoksuhaudtojen ja linnoimien raivaus, se on erinomainen kohtaamaan vihollisryhmiä ahtaissa tiloissa. Sen karkea mutta tehokas muotoilu tekee siitä kauhun taistelukentällä.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>ruiskutettavaa polttoainetta</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Parannettu versio alkuperäisestä liekkisuunnittelusta, Mk II:ssa on parannettu polttoainetehokkuus, suurempi kantama ja johdonmukaisempi liekin projisointi. Se oli suosittu sekä sotaa edeltäneiden hyökkäysryhmien että sodanjälkeisten raadonsyöjien keskuudessa, ja se edustaa kannettavien sytytysasetekniikan huippua ennen sotaa.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>ruiskutettavaa polttoainetta</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator on ainutlaatuinen ja tuhoisa sotaa edeltävä raskas liekinheitin, joka on myönnetty Enclave Hellfire -eliittiyksiköille. Se on rakennettu vahvistetuilla komponenteilla ja kehittyneellä polttoaineensyöttöjärjestelmällä, ja se heijastaa voimakkaan tulivirran huomattavien etäisyyksien päähän. Tämä ase on sekä kauhun symboli että tuhoisan tekniikan mestariteos, joka pystyy muuttamaan viholliset tuhkaksi.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Raskas polttolaitos</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>ruiskutettavaa polttoainetta</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Tuhoisa raskas ase, jossa yhdistyvät sähkömagneettinen kiihtyvyystekniikka miniasetyyppisiin pyöriviin piippuihin. Gauss-miniase ampuu jatkuvan virran sähkömagneettisesti kuljetettavista ammuksista, jotka pystyvät murskaamaan sekä panssaria että lihaa. Sen valtava tulivoima maksaa huomattavia paino- ja tehovaatimuksia.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gaussin miniase</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>piippu</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mestariteos gauss-ase, joka on suunniteltu erittäin pitkän kantaman tarkkuuteen. Tässä ainutlaatuisessa kiväärissä on pidennetty piippu, edistynyt kohdistusoptiikka ja hienostuneet sähkömagneettiset kelat, jotka tarjoavat vertaansa vailla olevan tarkkuuden etäisyyksillä, jotka saavat tavanomaiset tarkka-ampujat kateellisia. Jokainen laukaus edustaa sotaa edeltävän tieteen ja tappavan tehokkuuden täydellistä liittoa.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gaussin kiikarikivääri</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss -kiväärin kokeellinen prototyyppi, jossa on edistynyt magneettikelakokoonpano ja parannettu tehokennon tehokkuus. M72 A2 edustaa sotaa edeltävän sähkömagneettisen asetekniikan huippua paremmalla tarkkuudella ja paremmalla panssariläpäisyllä kuin sen standardiversio. Vain kourallinen niitä valmistettiin ennen suurta sotaa.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss -kivääri</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss -kivääri on huippuluokan sotaa edeltävä ase, joka käyttää sähkömagneettisia keloja kiihdyttämään metalliammuksia yliäänenopeuksiin. Gauss-kivääri, joka pystyy lyömään useimpien panssarien läpi helposti, on osoitus sotaa edeltäneestä sotilaallisesta innovaatiosta. Sen tarkkuus ja pysäytysvoima ovat legendaarisia joutomaista selviytyneiden keskuudessa.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss -kivääri</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss -pistooli on saksalainen sähkömagneettinen ase, joka käyttää magneettista induktiota ammusten kuljettamiseen erittäin suurilla nopeuksilla. Kompakti ja luotettava, se tuottaa tuhoista kineettistä energiaa minimaalisella rekyylillä, mikä tekee siitä erinomaisen sivuvarren niille, joilla on varaa näin kehittyneeseen tekniikkaan.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss-pistooli</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>AER-laserkiväärisarjan kokeellinen variantti, AER14-prototyyppi sisältää parannetut tarkennuskiteet ja edistyneen energiansäätimen. Se tarjoaa paremman tarkkuuden ja vaurioitumisen kuin tavalliset laserkiväärit, vaikka sen prototyyppistatus tekee siitä harvinaisen ja kalliin valmistaa.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 Prototyyppi</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Valtava ja raskas laserase, joka muistuttaa Minigunia ja suosittu Teräsveljeskunnan keskuudessa. Sen yksittäiset laukaukset aiheuttavat vain vähän vahinkoa, mutta sen kompensoi täysin sen erittäin korkea tulinopeus. Se on erinomaista samoilla alueilla kuin Minigun, ja se tukahduttaa tulen lyhyillä ja keskipitkillä etäisyyksillä.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling Laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Tämä Gatling Laserin varhainen malli, tässä raskaassa aseessa on pyörivä piippurakenne, joka mahdollistaa jatkuvan automaattisen tulipalon. Vaikka se on vähemmän hienostunut kuin myöhemmät mallit, se on edelleen valtava tukahduttava ase, joka pystyy laukaisemaan kuihtuvan lasertulen.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Kompakti, lyhennetty versio tavallisesta laserkivääristä, joka on suunniteltu lähitaisteluihin ja kaupunkioperaatioihin. Laserkarbiini uhraa jonkin verran kantamaa ja tehoa parantaakseen ohjattavuutta ja nopeampaa kohteen saamista, mikä tekee siitä suositun partiolaisten ja erikoisjoukkojen keskuudessa.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laserkarbiini</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7-laserpistoolissa on runsas paristokoko, tiukka laukausten ryhmittely kantomatkalla, kestävyys pidempään käyttöön ja melko kunnollinen vaurioituminen. Se on erittäin hyvä valinta sivuaseen, ja Brotherhood of Steel and Enclave käyttää sitä laajasti tässä roolissa. Kuten muutkin energia-aseet, laserpistoolilla on kyky muuttaa viholliset höyryäviksi tuhkapinoiksi.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laser pistooli</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserpikakondensaattoriase on outo ase, joka jäljittelee konepistoolia. RCW:n ainutlaatuinen ominaisuus on rumpulippaan lisäys, joka antaa tälle aseelle ainutlaatuisen ulkonäön, korkean tulinopeuden ja nimen. Tämän aseen tarkkuus on kohtalainen laseraseen suuren leviämisen ansiosta, mikä tekee siitä hyödyllisen vihollisten lyömiseen melkein millä tahansa kantamalla.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Sotaa edeltäneiden asevoimien perustuotteesta laserkivääristä on tullut joutomaalla jokseenkin epätavallinen näky, varsinkin hyvässä kunnossa. Ne lähettävät keskittyneen koherentin valonsäteen, joka voi vahingoittaa vakavasti sitä, mihin se on suunnattu.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laserkivääri</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Edistyksellinen kokeellinen ase, jossa on vallankumouksellinen hyperbreeder-energiakenno, joka regeneroi ammuksia ennennäkemättömällä nopeudella. Tämä ainutlaatuinen pistooli kestää jatkuvaa tulitusta paljon pidempään kuin perinteiset energia-aseet, vaikka jokainen laukaus on suhteellisen heikko. Sen futuristinen muotoilu ja poikkeuksellinen luotettavuus tekevät siitä arvostetun omaisuuden.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>ote</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Epätavallisen tyylinen energiapistooli, jossa on erottuva sininen väritys. Lelumaisesta nimestään ja ulkonäöstään huolimatta Pew Pew tuottaa yllättävän tehokkaita kuvia edistyneellä energiatarkennusjärjestelmällä. Sen ainutlaatuinen muotoilu tekee siitä keskustelupalstan yhtä paljon kuin aseen.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Latauspistooli on laturikiväärin kompakti versio, jossa on mikrofuusiokivääri, joka täydentää ammuksia automaattisesti ilman uudelleenlatausta. Vaikka se voi ampua nopeasti, ammukset aiheuttavat vähemmän vahinkoa kuin laserpistooli. Kasvattaja tuottaa ammuksia hitaasti, mikä tarkoittaa, että se voi ampua ammuspurkauksia nopeasti, mutta näiden purkausten välillä on paljon aikaa. Se on yleensä halvempi ja kannettavampi kuin latauskivääri.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Latauspistooli</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Latauskivääri oli ensimmäinen energia-ase, jossa oli mikrofuusiokehittäjä. Se täyttää ammukset automaattisesti, uudelleenlatausta ei tarvita. Taustalla oleva tekniikka ei kuitenkaan ollut vielä kovin kehittynyttä. Se voi ampua nopeasti, mutta ammukset aiheuttavat huomattavasti vähemmän vahinkoa kuin laserkivääri. Tehoton kasvattaja tuottaa ammuksia hitaasti, mikä tarkoittaa, että se voi ampua ammuspurkauksia nopeasti, mutta näiden purkausten välillä on huomattavasti aikaa. Ainakin se on yleensä paljon halvempi kuin laserkivääri.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Latauskivääri</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Sprtel-Woodin valmistama siviilikäyttöinen laserpistooli, 9700-mallia markkinoitiin kotipuolustusaseena ennen sotaa. Vaikka se ei ole yhtä tehokas kuin sotilasluokan energia-aseet, sen luotettavuus ja helppokäyttöisyys tekivät siitä suositun uudisasukkaiden ja kauppiaiden keskuudessa.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Kolmisäteinen laserkivääri näyttää olevan lyhennetty laserkivääri, jonka kärjessä on erilainen emitteri. Se laukaisee kolme lasersädettä kerralla, mikä toimii korkean teknologian vaihtoehtona haulikkoaseille. Kuten vähemmän kehittyneet haulikot, kolmisäteinen laserkivääri soveltuu parhaiten taisteluun lyhyillä etäisyyksillä.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Tri-Beam laserkivääri</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Vanhempi malli laserpistooli, jonka Wattz Electronics valmisti ennen suurta sotaa. Wattz 1000 käyttää modernia mallia yksinkertaisempaa tarkennuslinssijärjestelmää, mikä heikentää suorituskykyä, mutta sen vankka rakenne takaa luotettavan toiminnan jopa vuosikymmeniä valmistuksen jälkeen.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistooli</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Kivääriversio Wattz Electronicsin laseraselinjasta, 2000-mallissa on pidennetty piippu ja parannettu voimakenno. Vaikka Wattz 2000 käyttää vanhempaa tekniikkaa kuin nykyaikaiset AER-sarjan kiväärit, se on edelleen pätevä ase, jota suositaan sen kestävyyden ja helpon huollon vuoksi.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 laserkivääri</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>A pre-War German-designed plasma pistol that represents the pinnacle of compact energy weapon engineering. Glock 86:ssa on vallankumouksellinen magneettikentän stabilointi, joka parantaa dramaattisesti tarkkuutta ja lyhentää jäähtymisaikaa verrattuna tavallisiin plasmapistooleihin. This exceptionally rare weapon was never mass-produced.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistooli</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas Rifle on voimakkaasti muunneltu plasma-ase, joka laukaisee kolme plasmaammusta jokaisella laukauksella. Vaikka se on tuhoisa lähietäisyydeltä, sen tarkkuus putoaa nopeasti etäisyydellä, joten se soveltuu parhaiten lyhyen ja keskipitkän kantaman taisteluihin.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas -kivääri</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Kokeellinen plasmakiväärin prototyyppi, jossa on parannettu magneettikenttägeneraattori ja kehittynyt plasman suojajärjestelmä. P-94 ampuu tehokkaampia plasmapultteja paremmalla vakaudella kuin tavalliset plasmakiväärit. Tämä ainutlaatuinen ase ei koskaan edennyt kenttätestausta pidemmälle monimutkaisten huoltovaatimustensa vuoksi.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmakivääri</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasmapyörä toimii hyvin samalla tavalla kuin kivääripohjainen vastine. 
            It was first developed as an industrial tool but was soon after downscaled 
            ja mukautettu aseeksi, se on silti erittäin raskas. Verrattuna plasmaan 
            kivääri, se ampuu sekä nopeammin että kovemmin, mutta on huomattavasti vähemmän tarkka.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasmapyörä</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Plasma Caster -sarjan aikaisempi prototyyppi. Vaikka Mk I:stä puuttuu myöhempien mallien hienostuneisuus, se on silti valtava raskas plasma-ase, joka pystyy tuottamaan jatkuvan plasmapommituksen. Sen karkea magneettinen rajoitusjärjestelmä tekee siitä hieman vähemmän tarkan, mutta ei vähemmän tuhoisan.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasmapyörä Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompakti, hienostunut plasmapistooli, joka on suunniteltu luotettavuuteen ja helppoon huoltoon. Plasma Defenderissä on parannettu magneettinen pullonsuojaus ja tehokkaampi energian muunnos kuin tavallisissa plasmapistooleissa, mikä tekee siitä suosiman sivuaseen jätemaalaisten keskuudessa, jotka voivat ylläpitää sitä.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasman puolustaja</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) on kokeellinen automaattinen plasmaase, joka yhdistää tavanomaisten konekiväärien nopean tulikyvyn plasmatekniikan tuhoisaan tehoon. Vallankumouksellisen monikatodisen syklisen laukaisujärjestelmän avulla se voi ylläpitää täysin automaattista plasmapaloa huomattavan painon ja virrankulutuksen kustannuksella. Tämä ainutlaatuinen raskas ase hylättiin ennen massatuotantoa sen äärimmäisen monimutkaisuuden vuoksi.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma konepistooli</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Plasmakiväärin alennettu versio. Plasmapistoolissa on viisi sivujokea
            energiakaaret, jotka on kytketty keskuskatodiin, ja katodi toimii pisteenä
            tarkennus tai piippu. Energia projisoituu eteenpäin ja muodostaa plasmapuristuksen; vaikka
            melko hidas, puristus kuljettaa korkeaa lämpö- ja liike-energiaa,
            aiheuttaen massiivisia vahinkoja.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistooli</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plasmakivääri on voimakas energia-ase, joka ampuu tulistettuja plasmapultteja. Edistyneiden ryhmittymien suosima se tuottaa tuhoisia vahinkoja ja on tehokas sekä panssaroituja että panssarittomia kohteita vastaan, vaikka sen ammukset kulkevat hitaammin kuin laserit.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasmakivääri</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Uskomattoman harvinainen plasma-ase prototyyppi, jonka REPCONN Aerospace kehitti ennen suurta sotaa. Q-35 käyttää kokeellista aine-energian muunnosteknologiaa luodakseen poikkeuksellisen tehokkaita plasmaammuksia pienemmällä energiankulutuksella. Sen erottuva kiteinen energiakammio ja ylivoimainen suorituskyky tekevät siitä yhden autiomaan halutuimmista energia-aseista.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulaattori</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 on kompakti sähkömagneettinen pulssiase, joka on suunniteltu lähitaisteluihin mekanoideja vastaan. Se laukaisee keskittyneitä sähkömagneettisia pulsseja, jotka häiritsevät elektronisia järjestelmiä ja hermoimplantteja ja aiheuttavat kohtalaista kineettistä vahinkoa. Erityisen tehokas mekanoideja ja suojattuja kohteita vastaan, joskin vähemmän tappava panssaroimattomia orgaanisia kohteita vastaan ​​kuin perinteiset aseet.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>YK32 pulssipistooli</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B edustaa sotaa edeltävän sähkömagneettisen pulssiaseiden huippua. Tämä sotilaallinen pulssikivääri ampuu korkean intensiteetin sähkömagneettisia purskeita, jotka pystyvät tuhoamaan katastrofaalisesti mekanoidijärjestelmiä ja hermoverkkoja keskipitkällä kantamalla. Sen kehittynyt kondensaattoriryhmä mahdollistaa jatkuvan anti-mechanoid-toiminnan, mikä tekee siitä korvaamattoman arvokkaan konflikteissa automatisoituja voimia vastaan. Ase on erityisen tuhoisa suojattuja ja elektronisia kohteita vastaan, vaikka sen vähentynyt kuolleisuus panssarittomia orgaanisia aineita vastaan ​​rajoittaa sen monipuolisuutta.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>YK42B pulssikivääri</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Vahvistettu nahkapanssari, jota suuret khaanit ja muut joutomaan ryöstäjät suosivat. Tässä panssarissa yhdistyvät joustavuus ja kunnollinen suoja, ja siinä on metallinastat ja levyt, jotka on ommeltu raskaaseen nahkaan. Se on ihanteellinen niille, jotka arvostavat liikkuvuutta ja uhkaavaa ulkonäköä.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>panssaroidut nahat</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Suurkhaanien käyttämä heimokypärä, joka on koristeltu sotamaalilla, höyhenillä ja joskus eläinten pääkalloilla. Vaikka se tarjoaa kunnollisen päänsuojan, sen ensisijaisena tarkoituksena on pelotella vihollisia ja esitellä soturin asemaa heimossa.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Suuri Khan-kypärä</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Kevyt panssari, jota alemman tason suurkhaanit käyttävät. Valmistettu puhdistetuista materiaaleista ja nahasta, se tarjoaa perussuojan säilyttäen samalla liikkuvuuden. Heimokuviot merkitsevät käyttäjän Suurten Khanien jäseneksi.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Suuri Khan yksinkertainen panssari</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Kestävä panssari, jota Great Khanin sotilaat käyttävät. Vahvistetusta nahasta ja puhdistetuista metallilevyistä valmistettu panssari tarjoaa huomattavan suojan tinkimättä liiasta liikkuvuudesta. Kallon tunnukset ja sotamaali osoittavat, että tämä soturi on osoittanut itsensä taistelussa.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Suuren Khanin sotilaan panssari</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Tyylikäs mutta suojaava asu, jota käyttävät eliitti Great Khans ja korkea-arvoiset jäsenet. Tässä ainutlaatuisessa haarniskassa yhdistyvät sotaa edeltäneet juhlavaatteet ja strategisesti sijoitettu panssaripinnoitus, mikä luo erottuvan ulkonäön, joka herättää kunnioitusta. Se on heimon aseman symboli.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>pukupanssari</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Sotaa edeltänyt golfmaila, 9-rauta. Painotettu pää ja pitkä varsi tekevät heilahteluista yllättävän tehokkaita. Eteen!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 rautaa</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>ote</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>seuran pää</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>A classic wooden baseball bat, repurposed as a simple but effective melee weapon. Vaikka kiinteää keinua ei ole suunniteltu taisteluun, se voi murtaa luita ja karkottaa hyökkääjät.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Pesäpallomaila</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>bat</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Kevyt alumiininen pesäpallomaila. Kestävämpi kuin puinen vastine ja pystyy tuottamaan nopeampia ja kovempia keinuja. Suosikki erämaan tappeluiden keskuudessa.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Alumiininen Bat</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>bat</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Pesäpallomaila, jota on muokattu sen päähän kiinnitetyillä pyörösahanterillä. Brutaali ja pelottava ase, joka voi halkaista sekä lihan että panssarin.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Saw Bat</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>sahanteriä</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Pesäpallomaila nauloilla ja metallipiikeillä, jotka on työnnetty pään läpi. Muuttaa yksinkertaisen tylsän aseen joksikin paljon julmemmaksi, joka pystyy repimään lihaa ja murtamaan luita.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Piikkilepakko</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>piikkipää</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Yksinkertainen puulauta, jonka läpi on lyöty naulat. Tämä karkea mutta tehokas ase on yleinen hyökkääjien ja epätoivoisten selviytyjien keskuudessa.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Spiked Board</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>hallitus</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>kynnet</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Massiivinen terä, joka on taottu sotaa edeltävästä auton puskurista. Raskas ja raskas, mutta pystyy murtautumaan vihollisten läpi valtavalla voimalla. Supermutanttien ja muiden iskevien joutomaalaisten suosikki.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Puskurin miekka</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>terä</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Sotaa edeltävä moottorisaha, joka on tarkoitettu taisteluun. Mölyttävä moottori ja pyörivä ketju tekevät pelottavan ja tappavan aseen, joka pystyy repimään lihan ja kevyen panssarin läpi.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Moottorisaha</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>ketju</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Raskas teurastajaleikkuri, joka on suunniteltu lihan ja luun leikkaamiseen. Joutomaalla se palvelee yhtä hyvin ihmiskohteita vastaan.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Lihaleikkuri</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>terä</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Mr. Handy -robotista pelastettu pyörösahanterä, jota on muunnettu kädensijalla käytettäväksi. Pyörivä terä voi viipaloida melkein mistä tahansa helposti.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Mr. Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>terä</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Pitkä puinen allaskiekko. Vaikka se on hauras verrattuna omistettuihin aseisiin, sen ulottuvuus ja kyky tehdä nopeita lyöntejä tekevät siitä hyödyllisen hetkessä.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Pool Cue</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>kärki</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>akseli</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Raskas rakennustanko, joka on kääritty teipillä pitoa varten. Yksinkertainen, julma ja helposti saatavilla vanhan maailman raunioilta.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Rebar Club</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>pää</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Kompakti käsimoottorisaha, jonka Yhdysvaltain armeija on suunnitellut lähitaistelua varten. Pieni, nopeasti pyörivä ketju voi repiä lihan ja panssarin läpi hirvittävän tehokkaasti.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Viiltäjä</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>ketju</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Puinen kaulin, jota käytetään tyypillisesti leivontaan. Joutomaalla jopa keittiövälineistä voi tulla aseita. Kevyt ja nopea, ellei erityisen tappava.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Kaulin</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>rulla</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Romumetallista valmistettu improvisoitu kirves ja puinen kahva. Karkea mutta tehokas sekä puun pilkkomiseen että kallon halkaisuun.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Romukirves</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>reuna</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Metalliromusta valmistettu raakaviidakkoveitsi. Terä on karkea, mutta tarpeeksi terävä tunkeutuakseen lihan ja kasvillisuuden läpi.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Romu Machete</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>terä</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Vanhoista putkistoista tai teollisuusraunioista kaivettu metalliputki. Raskas ja kestävä, joten se on luotettava ase.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Romuputki</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>putken pää</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>putki</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Legendaarinen joutomaa-ase – moottoripyörän kaasutankista, merkkivalosta ja ruohonleikkurin terästä rakennettu hetkellinen liekehtivä miekka. Polttoainekäyttöiset liekit peittävät terän, jolloin se voi viipaloida ja polttaa vihollisia samanaikaisesti.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>liekehtivä terä</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Purkutöihin suunniteltu raskas vasara. Hidas heilua, mutta antaa tuhoisia iskuja, jotka voivat murskata luun ja lommottuneet panssarit.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Vasara</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>pää</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Massiivinen sotaa edeltävä sotilasvasara, jota on parannettu kineettisellä energian varastointitekniikalla. Jokainen keinu vapauttaa valtavan voiman, joka pystyy lähettämään vihollisia lentämään ja murskaamaan voimapanssaria. Todellinen erämaalegenda.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super Sledge</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>kahva</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kineettinen pää</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird on nimitys VTOL-lentokoneiden sarjalle. Nämä monikäyttöiset rototilttilentokoneet ovat Yhdysvaltojen armeijan kehittämiä, ja niistä tuli nopeasti ensisijainen tykki- ja kuljetuskone. Tämä on nyt Uuden Kalifornian tasavallan käytössä.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (saapuva)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (lähtimässä)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Suuri kaksipäinen karhu Kalifornian vuorilta, tämä on NCR:n ja sen armeijan ideologinen ja poliittinen symboli. Tätä massiivista petoa tulee kohdella kunnioituksella ja kunnialla.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kalifornian grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Jotkut koirat on kesytetty, jopa vastuussa omistajansa ja kaiken omaisuutensa vartioimisesta, tämä eläin tekee sen parhaan kykynsä mukaan. Toiset on kasvatettu erityisesti NCR:n todellisiksi taistelukavereiksi. Tehtävänä on puolustaa joukkoja vaarallisilta kemikaaleilta, räjähteiltä ja itse vihollistaistelijoilta.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR:n vahtikoira</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Noin vuonna 2277, Uusi Kalifornian tasavalta, ratkaisevassa hyökkäyksessä Caesarin legioonaa vastaan ​​Hooverin padon ensimmäisen taistelun aikana, houkutteli suurimman osan vihollisista Boulder Cityyn, josta suurin osa oli täynnä voimakkaita räjähteitä, ja räjäytti ne tuhoten legioonan hyökkäyksen monien sotilaiden kustannuksella, jotka eivät päässeet pakoon ajoissa. Taistelun jälkeen Uusi Kalifornian tasavalta rakensi muistomerkin kunnioittamaan 107 Rangeria ja palvelun jäsentä, jotka menettivät henkensä sinä päivänä.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder Cityn muistomerkki</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Uuden Kalifornian tasavallan hallituksen valmistama ja jakama paperiraha keinona korvata korkit. Vaikka se ei ole yhtä arvokas kuin korkki, se on silti valuutan väline, ja sitä tulisi arvostaa sellaisenaan.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dollaria</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Taisteluliivi, joka koostuu taistelupanssarin rintalevystä. Vartijat käyttävät sitä usein ja tarjoaa mahtavan suojan. Sen suurin haittapuoli on, että se peittää vain vartalon jättäen lisäkkeet suojaamattomiksi. Tämä sarja näyttää olevan räätälöity ylimääräisellä pehmusteella ja lämmönkestävällä pinnoitteella rintaosassa. Voit myös tehdä faninimen naarmuuntuneena kaulakoruun normaalisti yksikkömerkintöjen kohdalla. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricksin panssari</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Pölynpöly, jota metsänvartijat käyttävät usein. Sen pääasiallinen käyttötarkoitus on suojata käyttäjää Mojaven aavikon auringolta ja lämpötiloilta, mutta se on tarpeeksi paksu tarjoamaan lisäsuojaa myös tulitaistelussa. Tämä näyttää hieman karkeammalta kuin useimmat, koska on nähty paljon toimintaa. Värit eroavat myös NCR Veteransin väreistä, sillä on tummempi ruskea väri. Sen rinnassa on myös Desert Rangersin merkki. Jäänne menneeltä aikakaudelta. Pölynpyyhkeen sisäpuolelle joku on kirjoittanut hätäisesti "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricksin Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Suljettu sotilaskypärä, jossa on sisäänrakennettu hämäräoptiikka ja NCR Rangersin käyttämä kaasunaamari. Se tarjoaa paremman suojan Trooper-kypärään verrattuna, mutta on huomattavasti harvinaisempi. Tässä versiossa näyttää olevan paranneltu matalavis-optiikka lisättynä sekä maalaustyö. Tavalliseen NCR-tuotelappuun on kirjoitettu nimi "Rick" sekä sanat "FORGIVE ME MASHED" kypärän etupuolelle. Pistää miettimään, mitä tälle Mashed-henkilölle tapahtui...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricksin kypärä</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Vaatesarja, joka on valmistettu kovista materiaaleista, kuten nahasta. Näyttää siltä, ​​​​että tämä on vahvempi ja kovempi kuin tavalliset univormut. Vakiohousut on myös korvattu kuluneilla sinisillä farkuilla ja paita on värjätty. Nimi Rick on myös kirjoitettu paidan sisäpuolella olevaan vakio-NCR-tuotelappuun.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricksin univormu</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Iso rauta"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>NCR-sotilaiden usein käyttämä bandoleer. Sitä käytetään ampumatarvikkeiden sekä henkilökohtaisten rihmasten tai talismaanien säilyttämiseen.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Sotilas Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Yksinkertainen vaippa, joka on valmistettu painavista kankaista. NCR-upseerit kiinnittävät nämä usein olkapäähän. Se ei tarjoa paljon suojaa, mutta eristää melko hyvin.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Uuden Kalifornian tasavallan suurlähettiläiden usein käyttämä tyylikäs mekko. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan todellista
            suojaa, se lisää käyttäjän luottamusta neuvottelujen aikana.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador -mekko</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Uuden Kalifornian tasavallan suurlähettiläiden usein käyttämä tyylikäs puku. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan varsinaista suojaa, se lisää käyttäjän luottamusta neuvottelujen aikana.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR:n suurlähettilään puku</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki-haalari, jossa on monia taskuja ja taskuja. Sitä käyttävät yleensä insinöörit ja muu NCR:ään liittyvä tekninen henkilöstö. Se on hyödyllinen muutaman varatyökalun kuljettamiseen, mutta se ei suojaa tulipalossa.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer -haalari</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Virkapuku, joka on varattu tasavallan armeijan korkeimmalle upseereille, kenraaleille. Se on koristeltu voimakkaasti NCR:ään liittyvillä aiheilla, kuten kaksipäisellä karhulla. Se ei kuitenkaan tarjoa paljoa suojaa, koska armeijan kenraalit palvelevat harvoin rintamalla.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR:n yleinen univormu</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Tyylikäs puku, jota käyttävät usein Uuden Kalifornian tasavallan presidentti ja vastaavat korkea-arvoiset hallituksen virkamiehet. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan varsinaista suojaa, se antaa käyttäjälleen auktoriteettia.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR:n presidenttipuku</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Asu, jota metsänvartijat käyttävät usein vapaa-ajalla tai lisäpanssarikappaleiden alla. Se muistuttaa entisaikojen cowboeiden asuja. Se on melko vankka ja tarjoaa hyvän suojan paahtavaa aurinkoa vastaan, mutta sen ei pitäisi olla ainoa suoja, joka metsänvartijoilla on, kun luodit alkavat lentää.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual -asu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Ruskehtavan taisteluhaarniskapuku, joka on valmistettu käsin NCR:ssä ja jota useimmiten käyttävät NCR Rangers. Koska se on taistelupanssari, se on tukeva ja suojaa erittäin hyvin vaurioilta, mutta painaa melko paljon.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Panssari</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Aavikon vartijan käyttämät järeät vaatteet. Tämän asun mukana tulee punainen huivi. Kuten useimmat metsänvartijan vaatteet, se eristää hyvin lämpöä.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger -punainen huiviasu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>NCR Rangersin käyttämä karu liivi. Se tarjoaa hyvän suojan sääolosuhteita vastaan ​​ja on ihanteellinen pitkiin partioihin ja tiedustelutehtäviin ankarissa olosuhteissa.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest -asu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Taisteluliivi, joka koostuu taistelupanssarin rintalevystä. Vartijat käyttävät sitä usein ja tarjoaa mahtavan suojan. Sen suurin haittapuoli on, että se peittää vain vartalon jättäen lisäkkeet suojaamattomiksi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger -panssari</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Pölynpöly, jota metsänvartijat käyttävät usein. Sen pääasiallinen käyttötarkoitus on suojata käyttäjää Mojaven aavikon auringolta ja lämpötiloilta, mutta se on tarpeeksi paksu tarjoamaan lisäsuojaa myös tulitaistelussa.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR:n veteraani Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Vaatesarja, joka on valmistettu kovista materiaaleista, kuten nahasta. Vartijat käyttävät sitä usein panssarin alla, ja se eristää erityisen hyvin lämpöä vastaan.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger -univormu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>T-45d-panssaripuku, jonka NCR vangitsi NCR-veljeskunnan sodan aikana. Teknikot irrottivat servomoottorit ja korvasivat radi-pesurit mukautetulla ilmastointimoduulilla, jolloin sotilaat voivat käyttää sitä ilman erityiskoulutusta. Tämä prosessi kuitenkin tekee panssarista paljon vähemmän tehokkaan. Siitä huolimatta se on edelleen pohjimmiltaan tehopanssari ja tarjoaa erinomaisen suojan valtavan painon kustannuksella. Sitä käyttävät yleensä vain NCR:n raskaat sotilaat.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Panssari, jota yleensä käyttävät NCR:n tarkka-ampujaryhmät ja tiedusteluryhmät. Se näyttää hyvin samanlaiselta kuin muut NCR-panssarit, mutta on tummempi naamiointitarkoituksiin. Se tarjoaa hyvän suojan, mutta, kuten useimmat NCR-panssarit, on melko painava.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Normaali panssari NCR:n armeijan joukkoihin. Se koostuu khakivärisestä kenttätakista ja ratsastushousuista, panssaroidusta rintakilvestä ja ruskeista taistelusaappaat. Se suojaa käyttäjäänsä hyvin, mutta on painava.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Tämä panssari on pohjimmiltaan tavallinen NCR asevoimien univormu, joka koostuu khakivärisestä kenttätakista ja ratsastushousuista, panssaroidusta rintakilvestä ja ruskeista taistelusaappaat, mutta siinä on nauha, jolla voidaan kuljettaa lisäammuksia ja muita sotilasvarusteita.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Tämä kevyt vaatekappale koostuu tavallisesta khaki-kenttätakista ja ratsastushousuista, mutta siitä puuttuu panssaroitu rintakilpi muihin NCR-haarniskalajeihin. Sellaisenaan se on kevyempi, mutta tarjoaa vain huonomman suojan.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR-sotilaiden väsymys</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Tätä haarniskapukua käyttävät usein NCR:n armeijan kersantit ja korpraalit. Tavallisen khakin kenttätakin ja ratsastushousujen sekä panssaroidun rintakilven lisäksi tässä panssarissa on myös olkapäälle kiedottu naamioitu kangas. Se tarjoaa kunnollisen suojan, mutta on melko raskas.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Univormu, joka merkitsee käyttäjän NCR:n sotilaspoliisin jäseneksi. Se on melko samanlainen kuin muut NCR-univormut, mutta säteilee sotilaspoliisin arvovaltaa.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP univormu</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>NCR-sotilaiden usein käyttämä liivi. Se koostuu vahvistetusta rintalevystä ja panssaroiduista pauldroneista. Vaikka se tarjoaa melkoisen lisäsuojan, se peittää vain vartalon ja hartiat jättäen alavartalon osat ja pään suojaamattomiksi.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR-sotilasliivi</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Pehmustettu liivi, jota NCRCF:n vartijat käyttävät usein. Vaikka se on vähemmän suojaava kuin täysimittainen panssari, se suojaa käyttäjäänsä melko hyvin pieniä tuliaseita vastaan.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF vartioliivi</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Yksinkertainen sininen paita housuilla NCRCF:n vangeille. Nämä ovat yksinkertaisia ​​vaatteita, jotka valmistetaan edullisesti NCR:ssä. Sellaisenaan ne tarjoavat vain vähän tai ei ollenkaan suojaa taistelussa, mutta eristävät melko hyvin kuumuutta vastaan, koska NCR haluaa käyttää vankeja tietyöntekijöinä.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF vankien univormu</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Yksinkertainen päällyspaita, jota NCRCF:n vangit käyttävät. Sen tarkoituksena on tunnistaa vangit sellaisiksi, eikä se tarjoa paljon suojaa minkäänlaista uhkia vastaan. Tästä huolimatta Powder Gangers käyttää näitä edelleen, luultavasti vaihtoehtoisten vaatteiden puutteen vuoksi.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Over Shirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Yksinkertainen vihreä baretti, jota yleensä käyttävät NCR-armeijan upseerit. Se toimii pääasiassa arvomerkkinä, mutta tarjoaa kohtuullisen suojan säältä.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beretti</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Kuuluisan 1. tiedustelupataljoonan jäsenten käyttämä punainen baretti. Heidät tunnetaan yhtenä tasavallan parhaista tarkka-ampujista. Heidän mottonsa on sopivasti: "viimeinen asia, jota et koskaan näe."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR ensimmäinen tiedustelubaretti</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Sotilaskypärä, jossa on suojalasit ja siihen kiinnitetty kangaspala. Kangas voidaan kääriä kasvojen ympärille suojaamaan käyttäjää pölymyrskyiltä, ​​jotka ovat yleisiä osissa Mojavea.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap suojalasit Trooper Kypärä</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Sotilaskypärä, jossa on suojalasit ja siihen kiinnitetty kangaspala. Kangas voidaan kääriä kasvojen ympärille suojaamaan käyttäjää pölymyrskyiltä, ​​jotka ovat yleisiä osissa Mojavea.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper -kypärä</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Lippalakki, jota koristaa kaksipäinen karhu, Uuden Kalifornian tasavallan heraldinen eläin. Se toimii tasavallan kenraalien arvosymbolina ja on yleensä varattu heille.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR kenraali Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Halpa, massatuotantona valmistettu kypärä, jota NCR:n sotilaat käyttävät. Tämän version mukana tulee suojalasit, jotka tarjoavat lisäsuojaa, vaikkakin vaatimatonta, käyttäjän silmiä.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper kypärä</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Kypärä suojalaseineen, jota NCR:n sotilaspoliisin jäsenet yleensä käyttävät. Kuten univormu itse, se antaa käyttäjälleen auktoriteettia.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooperin kypärä</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Ruskea cowboy-hattu, jota NCR:n metsänvartijat suosivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Ruskea Ranger-hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Harmaa cowboy-hattu, jota NCR:n metsänvartijat suosivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Harmaa Ranger-hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Yksinkertainen cowboy-hattu, jota suosivat erämaavartijat, erityisesti Mojavella partioivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger -hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Ruskea cowboy-hattu, jota NCR:n metsänvartijat suosivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger -hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>T-45-voimapanssarikypärä, jota yleensä käytetään yhdessä NCR:n pelastettujen voimapanssarien kanssa. Pelastusta luonteestaan ​​huolimatta se tarjoaa erinomaisen suojan, ja toisin kuin itse panssari, sillä ei ole suuria haittoja verrattuna tavalliseen tehopanssariin.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Sotilaan kypärä</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>NCR-asevoimien vakiokypärä. Se on massatuotannossa NCR:ssä ja helppo valmistaa ja huoltaa, mutta se tarjoaa vain marginaalisen suojan.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Sotilaan kypärä</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Suljettu sotilaskypärä, jossa on sisäänrakennettu hämäräoptiikka ja NCR Rangersin käyttämä kaasunaamari. Se tarjoaa paremman suojan Trooper-kypärään verrattuna, mutta on huomattavasti harvinaisempi.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteraani Ranger -kypärä</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>NCRCF:n vartijoiden aikoinaan käyttämä mellakkakypärä. Kuten monet muutkin heidän varusteensa osat, Powder Gangers on ottanut sen kiinni. Se tarjoaa hyvän suojan, erityisesti tylsiltä vaurioilta.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vartijakypärä</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Ruokalaatikko Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR-elintarvikelaatikko</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Aselaatikko Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR Weapon Supply Cate</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Cate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Aselaatikko Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR Weapon Supply Cate</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Uniform Supply Cate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Supply Cate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Cate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Antimateriaalikivääri on korkeakaliiperinen pulttitoiminen tarkkuuskivääri, joka on alun perin tarkoitettu käytettäväksi sotilasvarusteita vastaan. Luonnollisesti sitä voidaan käyttää ja käytetään eläviä kohteita vastaan. Joutomaalla on liikkeessä suhteellisen vähän materiaalin vastaisia ​​kiväärejä, joista suurin osa on suurempien ryhmittymien eliittijoukkojen tai korkealuokkaisten palkkasotureiden käsissä. Puhtaana kiikarikiväärinä se on erittäin raskas eikä sitä voida käyttää tehokkaasti lähitaistelussa. Pitkillä etäisyyksillä sen tarkkuus ja teho ovat kuitenkin vertaansa vailla, mikä tekee siitä todella pelottavan aseen kokeneen ampujan käyttäessä.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiaalinen kivääri</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Tehokas pulttitoiminen kivääri, jossa on kiinnitetty rautatähtäin, tarkoitettu suurriistan metsästykseen. Se on kestävä, tarkka ja helppokäyttöinen ja helppohoitoinen ase, joten se on suosittu valinta paitsi metsästäjille, myös monille NCR:n, Legionin ja muiden ryhmien tarkka-ampujille. Tätä erityistä mallia ylpeilevät NCR:n tiedustelu-ampujat, joissa on kaksipäinen karhun tunnus.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR:n tavallinen metsästyskivääri</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Harvinainen, suurikaliiperinen kaksitoiminen revolveri, joka on lahja NCR:n vartijoille 20 vuoden palvelun jälkeen. Se on kauniisti valmistettu ase ja koristeltu NCR-symboleilla ja lainauksilla. Se ei kuitenkaan suinkaan ole vain esittelyä varten. Itse asiassa se on yksi tehokkaimmista käsiaseista koko joutomaalla ja osoitus Tasavallan aseseppien taidoista.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Yleiskäyttöinen kaasukäyttöinen rynnäkkökivääri kenttä- tai kaupunkitaisteluihin. Siinä on hyvä kantama, kunnollinen teho ja hyvä tarkkuus.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Palvelukivääri</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Erikoistunut kylmäkäymiskaappi, jota Nuka-Cola-pullotustiimit käyttävät Ice Cold -variantin luomiseen. Toimii kuin käymistynnyri, mutta säilyttää viileämmät lämpötilat rapeamman tuotteen saamiseksi.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>nuka-cola jääkaappi</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Tavallinen Nuka-Cola ikonisessa pullossa. Tarjoaa virkistystä ja lievän piristävän vaikutuksen ainutlaatuisesta ainesosien yhdistelmästä.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola pullo</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola kätevässä alumiinipurkissa. Sama hyvä maku ja energianlisäys kuin pullotettu versio, mutta helpompi pinota ja kuljettaa.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola tölkki</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Nuka-Colan kirsikkamakuinen variantti. Lisätty hedelmäaromi tarjoaa vähäisiä terveyshyötyjä sekä tunnusomaisen energianlisäyksen. Erityisen suosittu ennen sotaa.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirsikka</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Tavallinen Nuka-Cola, joka valloitti maailman ennen sotaa. Tämä makea, hiilihappoinen juoma tarjoaa nopean energialisäyksen ja pienen määrän iloa. Erottuva raketin muotoinen pullo on heti tunnistettavissa.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Kirpeä karpalomakuinen Nuka-Cola variantti. Marjamaisema tasapainottaa makeutta ja antaa lomamarkkinointikampanjoissa suosiman miellyttävän, hieman happaman välipalan.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-karpalo</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Romminmakuinen alkoholipitoinen Nuka-Cola variantti. Yhdistää Nuka-Colan piristävät vaikutukset alkoholiin, mikä johtaa ainutlaatuisiin, mutta mahdollisesti riskialttiisiin vaikutuksiin. Suosittu seikkailunhaluisten juojien keskuudessa.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-tumma</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Rypäleen makuinen Nuka-Cola-versio, jossa on erottuva violetti sävy. Rypälemaku lisää makean maun säilyttäen samalla Nuka-Colan standardien energisoivat ominaisuudet.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola rypäle</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Nuka-Colan jäähdytetty variantti. Kylmä, raikas ja raikas – sotaa edeltävä markkinointihitti. Sen sanotaan olevan valmistettu erityisellä kylmäkäymisprosessilla, joka antaa sille terävämmän kuohumisen ja reippaan, virkistävän potkun.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (jääkylmä)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Appelsiinin makuinen Nuka-Cola, jossa on vivahteita sitrushedelmistä. Appelsiinimausteen vitamiinipitoisuus tarjoaa vähäisiä immuunijärjestelmän etuja energisoivien vaikutusten ohella.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola appelsiini</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Harvinainen ja voimakas Nuka-Cola Quantum, jossa on sinistä hehkua miedoista radioaktiivisista isotoopeista. Tarjoaa valtavan energialisäyksen, mutta mahdollisesti terveysriskeillä. Erittäin kysytty äärimmäisistä vaikutuksistaan.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Harvinainen aavikkoalueen variantti, jolla on erottuva selkeä ulkonäkö ja parannettu koostumus. Tarjoaa ylivoimaista virkistystä ja energiaa ankarissa olosuhteissa.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvartsi</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Nuka-Colan vahvempi rommivariantti korkeammalla alkoholipitoisuudella. Vähemmän hiilihappoa, enemmän potkua. Aiheuttaa merkittävää myrkytystä lievillä stimuloivilla vaikutuksilla.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rummi</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Sitruunainen Nuka-Cola-versio kirkkailla sitruuna-limen vivahteilla. Suosittu kirpeän makunsa ja hieman paremman virkistyksensä vuoksi.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-kierre</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Ensiluokkainen sotaa edeltävä variantti, joka juhlii sotilaallisia voittoja. Tehostettu ylimääräisillä piristeillä ja erinomaisella maulla. Se vaatii korkeaa hintaa poikkeuksellisista vaikutuksistaan.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-colan voitto</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Villimarjan makuinen Nuka-Cola aggressiivisella markkinointikampanjalla. Eksoottinen hedelmäseos antaa parannetun maun ja vankan energianlisäyksen.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>villi nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Voimakas kotitekoinen alkoholiseos, jonka pohjana on Nuka-Cola. Erittäin voimakas ja arvaamaton, se voi aiheuttaa muistin menetystä ja sähkökatkoksia. Vain epätoivoiset tai tyhmät syövät tätä säännöllisesti.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Sotaa edeltänyt Kiinan valuutta, Kiinan kansantasavallan liikkeeseen laskema. Näissä raikkaissa punaisissa seteleissä on puheenjohtaja Maon muotokuva ja erilaisia ​​kommunistisen ylpeyden symboleja. Huolimatta siitä, että suuresta sodasta on kulunut vuosisatoja, yuansetelit ovat edelleen tunnustettu vaihtoväline alueilla, joilla kiinalainen kulttuuri on vaikuttanut, ja kauppiaiden keskuudessa, jotka käyvät kauppaa entisen kansantasavallan jäännöksillä.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Kiinan yuania</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Käytännöllinen karmiininpunainen ja kultainen haalari, jota käyttävät Kansan vapautusarmeijan sotilaat ja matala-arvoiset sotilaat. Kirkkaanpunaisessa kankaassa on ikoninen keltainen tähti, joka symboloi uskollisuutta valtiolle. Vaikka se tarjoaa minimaalisen suojan, se on suunniteltu mukavuuteen pitkien työvuorojen aikana ja tarjoaa peruseristyksen elementtejä vastaan.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kiinan armeijan haalari</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Upseeriversio tavallisesta Kiinan armeijan haalaripuvusta, jossa on muita koriste-elementtejä, olkalaudat ja vahvistettu kangas. Kansan vapautusarmeijan upseerien ja korkea-arvoisten virkamiesten käyttämä univormu herättää kunnioitusta ja auktoriteettia säilyttäen samalla vakionumeron käytännön rakenteen. Lisätyt koristeet ja mitalit lisäävät käyttäjän luottamusta ja neuvottelukykyä.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kiinan armeijan kenraalin haalari</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Voimakkaasti eristetty versio tavallisesta Kiinan armeijan haalaripuvusta, suunniteltu operaatioihin ankarissa talviolosuhteissa. Tässä pehmustetussa karmiininpunaisessa univormussa on tikattu rakenne, jossa on synteettinen eristys, turkisvuorattu kaulus ja vahvistetut saumat. Se kehitettiin alun perin jäätyneillä pohjoisilla alueilla sijaitseville kiinalaisille joukkoille, ja se tarjoaa erinomaisen suojan äärimmäistä kylmyyttä vastaan ​​säilyttäen samalla kansantasavallan ainutlaatuisen punaisen ja kullan värimaailman.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kiinan armeijan talvihaalari</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Tämä kiinalaisen sotilastekniikan huippuluokan pala, tämä vartalonmyötäinen puku sisältää edistynyttä valoa taivuttavaa tekniikkaa ja ääntä vaimentavia materiaaleja. Kansan vapautusarmeijan salaisia ​​operaatioita varten kehittämässä puvussa on joustava polymeerirakenne integroidulla piirillä, joka tarjoaa aktiivisen naamiointikyvyn. Sen kevyt muotoilu ja liikkuvuuden parannukset tekevät siitä ihanteellisen soluttautumis-, tiedustelu- ja salamurhatehtäviin. Puvun tunnusomainen karmiininpunainen ja musta värimaailma voi muuttua sulautumaan ympäristöön aktivoituna.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kiinalainen varkain puku</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Kansan vapautusarmeijan laivaston sukellusveneiden käyttämä erikoisunivormu. Tässä käytännöllisessä kokonaisuudessa on vedenpitävät kankaat, vahvistetut ompeleet ja useita suljettuja taskuja, jotka on suunniteltu suojaamaan tärkeitä laitteita kosteissa, ahtaissa sukellusympäristöissä. Tumma laivastonsininen ja karmiininpunainen muotoilu sisältää heijastavat nauhat hätänäkyvyyden takaamiseksi ja korkea kaulus suojaamaan kylmiä merituulta. Vaikka se ei ole täydellinen sukelluspuku, se tarjoaa perusympäristönsuojelun, ja merimiehet, satamatyöntekijät ja laivaston henkilökunta arvostavat sitä.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kiinan sukellusveneen univormu</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Yksinkertainen punainen lippalakki, jossa on Kiinan kansantasavallan kultainen tähtitunnus. Nämä käytännölliset päähineet ovat kansan vapautusarmeijan sotilaiden ja matala-arvoisten sotilaiden vakiovaruste. Kirkkaan punainen kangas ja näkyvä tähtikuvio osoittavat uskollisuutta valtiolle ja tarjoavat samalla perussuojan auringolta ja kevyeltä sateelta.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kiinan armeijan lippalakki</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Kansan vapautusarmeijan laivaston sukellusveneiden ja merimiesten käyttämä merivoimien lakki. Tässä vedenpitävässä korkissa on punaisen tähden tunnus ja se suojaa valtamereltä ja ankarilta sääolosuhteilta. Tumman laivastonsininen väri punaisine aksentein tunnistetaan välittömästi kuuluvaksi Kiinan merivoimiin.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kiinan laivaston lippis</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Huippukärkinen palvelulaki, jossa on Kiinan kansantasavallan kultainen tähtitunnus. Näitä muodollisia päähineita käyttävät Kiinan armeijan upseerit ja korkea-arvoiset virkamiehet. Jäykkä muotoilu ja näkyvät arvomerkit herättävät kunnioitusta ja osoittavat auktoriteettia, mikä tekee siitä johtajuuden symbolin riveissä.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kiinalainen upseerilakki</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Edistyksellinen taktinen kypärä integroitu kiinalaiseen stealth-tekniikkaan. Tässä tyylikkäässä kypärässä on vahvistettu visiiri, sisäänrakennettu rebreather ja anturiryhmä. Hermeettisesti suljettu rakenne tarjoaa suojan ympäristöriskejä vastaan ​​ja voi olla yhteydessä varkain kenttäjärjestelmiin, kun niitä käytetään yhteensopivan panssarin kanssa.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kiinalainen salakypärä</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Turkisvuorattu talvilakki, jossa on Kiinan kansantasavallan ikoninen punainen tähti. Tämä lämmin ushanka on vakiovaruste kylmissä ilmastoissa toimiville kiinalaisille sotilashenkilöille. Korvaläpät tarjoavat erinomaisen suojan paleltumia vastaan, kun taas punainen ulkopuoli osoittaa ylpeänä uskollisuutta valtiolle.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kiinalainen ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Parsakukkakasveista korjattu lääkekukka. Käytetään parantavissa jauheissa.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>broc kukka</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Siemenet ja liha on korjattu puhvelin kurpitsakasveista. Syötävä ripaus.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>puhveli kurpitsa</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Makea, ravitseva juurikasvi, joka on korjattu porkkanakasveista. Perusruokaa erämaassa.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>porkkana</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Herkkä kukka, joka on korjattu luonnonvaraisista porkkanakasveista. Käytetään lisääntymiseen ja harvinaisena herkkuna.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>porkkanan kukka</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Karpalokasveista korjattu hapokas, punainen marja. Käytetään säilykkeissä ja eloonjääneiden aterioissa.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>karpalo</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Makeat, tärkkelyspitoiset hedelmät, jotka on korjattu banaani-yucca-kasveista. Selviytymisen peruselin.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>banaani yucca hedelmä</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Syötävät hedelmät poimittu tynnyrikakuksesta. Tarjoaa nesteytystä ja ravintoa.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>tynnyrikaktuksen hedelmiä</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Mutoitunut sieni, joka on korjattu hehkuvista sienikasveista. Säteilee heikkoa hehkua ja voi olla lievästi radioaktiivista.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>hehkuva sieni</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Kurpitsakasveista korjattu monipuolinen vihannes. Syötävä ja hyödyllinen säilytysastiana.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>kurpitsa</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Makeat palot, jotka on korjattu hunajamesquite-pensaista. Käytetään ruoaksi, polttoaineeksi ja lääkkeiksi.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>hunaja-mesquite-palko</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Mausteinen paprika, joka on korjattu jalapeno-kasveista. Lisää lämpöä joutomaan resepteihin.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Maissin kasveista korjatut runsaat maissin tähkät. Keskeinen ainesosa selviytyjien aterioissa.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>maissi</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Makea, mehukas hedelmä, joka on korjattu melonikasveista. Arvostettu raikkaasta maustaan.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>meloni</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Kovat lehdet korjattu mutatoituneista saniaisista. Joskus käytetään väliaikaisissa korjaustoimenpiteissä.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>mutatoitunut saniainen</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Geneettisesti muunneltu hedelmä, joka on korjattu lammaspuusta. Makea ja kirpeä.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>lampaanhedelmä</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Makea mehu ja kuituiset lehdet korjattu Nevada-agavesta. Käytetään ruokaan, juomaan ja askarteluun.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>nevada agave</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Syötäviä tyynyjä ja makeita hedelmiä, jotka on korjattu piikukkaakkuksesta. Tärkeää aavikon asukkaille.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>viikunapäärynä</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Kovat varret ja ravitsevat siemenet, jotka on korjattu razorgrain-kasveista. Käytetään leivälle ja puurolle.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Proteiinipitoiset pavut, jotka on korjattu silttipapukasveista. Viihtyy huonossa maaperässä.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Mutoitunut marja, joka on korjattu tarmarikasveista. Makea ja lievästi radioaktiivinen.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tervamarja</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Tatokasveista korjattu hybridimukula. Runsas ja kirpeä.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Ksander-juurikasveista korjattu ryppyinen juuri. Arvostettu lääkeominaisuuksiensa vuoksi.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>ksanderin juuri</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Sijainen aavikkokasvi, jota tavataan kaikkialla Mojavessa, banaani yucca tuottaa makeita, tärkkelyspitoisia hedelmiä, jotka ovat selviytymisen kannalta välttämättömiä. Sen paksut lehdet ja kimmoisuus tekevät siitä luotettavan ravintolähteen joutomailla kulkijoille.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banaani Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Tämä pyöreä, piikikäs kaktus varastoi vettä paksuun varreensa, ja sitä voi tavata hajallaan kuivissa maisemissa. Tynnyrikaktuksen hedelmät ovat syötäviä ja tarjoavat vaatimattoman mutta elintärkeän nesteytyksen ja ravinnon lähteen ankaralla joutomaalla.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Tynnyrikaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Harvinainen aavikon kukka, joka on arvostettu lääkinnällisistä ominaisuuksistaan. Parsakukka on parantavien jauheiden keskeinen ainesosa, ja joutomaista selviytyneet etsivät sitä sen korjaavien vaikutusten vuoksi.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc Flower</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Kova, villi kurpitsa, jota löytyy kuivilta alueilta. Vaikka se ei ole erityisen maukasta, sen siemenet ja hedelmäliha voidaan syödä ripaus, ja joskus joutomalaiset käyttävät sitä perinteisissä resepteissä.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo kurpitsa</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Ravitseva juurikasvi, jota selviytyjät viljelevät makean maun ja monipuolisuuden vuoksi. Porkkanat ovat peruskasvi monissa joutomaissa.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Porkkana</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Porkkanakasvin herkkä kukka, joka joskus kasvaa villinä. Sen siemeniä käytetään lisäykseen, ja ne voivat olla harvinainen herkku rehunhakijoille.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Porkkanan kukka</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Hapokas, punainen marja, jota viljellään joutomailla sen ravintoarvon ja säilykkeiden käytön vuoksi. Karpalo on kestävä sato, joka viihtyy kosteassa maaperässä.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Karpalo</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Mutatoitunut sieni, joka lähettää heikkoa, aavemaista hehkua. Hehkuvia sieniä löytyy säteilytetyistä luolista, ja niitä käytetään joskus joutomailla, vaikka ne voivat olla lievästi radioaktiivisia.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Hehkuva sieni</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Monipuolinen vihannes, jota kasvatetaan syötävän hedelmälihansa vuoksi ja käytettäväksi astiana. Kurpitsat ovat yleinen näky erämaapuutarhoissa ja tarjoavat luotettavan ravinnonlähteen.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kurpitsa</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Kestävä aavikkopensas makeilla paloilla. Joutomalaiset käyttävät hunajamesquiteä ruoaksi, polttoaineeksi ja jopa lääkkeiksi, mikä tekee siitä arvokkaan luonnonvaran kuivilla alueilla.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Kulta Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Joutomaissa puutarhoissa kasvatettu mausteinen paprika, jalapenot lisäävät lämpöä ja makua moniin selviytymisresepteihin. Kestäviä ja tuottavia, ne ovat viljelijöiden suosikkeja.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Joutomaalla peruskasvi, maissi, jota viljellään runsaan tähkän ja monipuolisuuden vuoksi. Se on keskeinen ainesosa monissa perheaterioissa ja sitä voidaan säilyttää pitkiä aikoja.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Maissi</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Makea, mehukas hedelmä, joka kasvaa joutomaissa. Melonit arvostetaan niiden virkistävän maun ja korkean vesipitoisuuden vuoksi, mikä tekee niistä arvokkaan sadon kuivilla alueilla.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Meloni</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Outo, mutatoitunut saniainen, joka löytyy säteilytetyiltä alueilta. Sen lehdet ovat sitkeitä, ja niitä käytetään joskus väliaikaisesti, mutta varovaisuutta suositellaan mahdollisen saastumisen vuoksi.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutoitunut saniainen</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Geneettisesti muunneltu hedelmä, mutfruit on Fallout-universumin peruskasvi. Sen makea, kirpeä maku ja korkea tuotto tekevät siitä suosikin joutomaanviljelijöiden keskuudessa.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Kimmoisa aavikkomehikasvi, Nevada-agave korjataan sen makean mehun ja kuituisten lehtien vuoksi. Wastelanders käyttää sitä ruokaan, juomaan ja askarteluun.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Mojavesta löydetty piikkinen kaktus, jota arvostetaan syötävistä tyynyistä ja makeista hedelmistään. Viikunapäärynä on tärkeä nesteytyksen ja ravinnon lähde aavikon asukkaille.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Viikukkakktus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Kestävä, mutatoitunut viljasato, jota kasvatetaan sitkeiden varsiensa ja ravitsevien siementensä vuoksi. Razorgrain on perusravinto monissa joutomaissa, ja sitä käytetään leivän ja puuron valmistukseen.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Runsaasti proteiinia sisältävää papua kasvatetaan joutomailla niiden ravintoarvon ja kyvyn vuoksi menestyä huonossa maaperässä. Ne ovat keskeinen ainesosa monissa selviytyjien aterioissa.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Suoalueilta löytyvä mutatoitunut marja, tervamarja on arvostettu makean maun ja miedon radioaktiivisuuden vuoksi. Käytetään ainutlaatuisissa joutomaresepteissa ja joskus kaupassa.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tato on tomaatin ja perunan hybridi, joka on Fallout-universumin peruskasvi. Sen runsaat mukulat ja kirpeät hedelmät ovat luotettava ravintolähde selviytyneille.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Ryppyinen autiomaajuuri, jolla on voimakkaita lääkinnällisiä ominaisuuksia. Ksanderinjuuri on parantavien jauheiden keskeinen ainesosa, ja erämaaparantajat arvostavat sitä suuresti.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Kompakti ydinakku, jota käytettiin sotaa edeltävän teknologian, erityisesti voimapanssarin, virtalähteenä. Nämä sylinterimäiset voimakennot sisältävät erittäin tehokkaan fuusioreaktion, joka voi tuottaa energiaa pitkiä aikoja. Äärimmäisen arvokas ja sotaa edeltäneiden laitteiden ylläpitäjien kysytty. Ei voi ladata nykyisellä tekniikalla.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>fuusioydin</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Vahvistettu eksoskeletaalinen runko, joka on suunniteltu tukemaan kehittyneiden voimapanssarien painoa ja järjestelmiä. Yksinään Power Armor Frame tarjoaa perussuojan ja paremman kantokyvyn, mutta se todella loistaa, kun se on varustettu täydellä panssaripinnoituksella. Välttämätön kaikille, jotka haluavat käyttää sotaa edeltäviä panssaripukuja joutomaalla.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor Frame</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 oli ensimmäinen kentällä käyttöön otettu voimapanssarimalli, joka tarjosi sotilaille ennennäkemättömän suojan ja voiman. Vaikka sitä pidetään nyt vanhentuneena, sen raskaat pinnoitukset ja servo-avusteiset nivelet tarjoavat silti mahtavan suojan ja parannetun liikkuvuuden jokaiselle tuhlaajalle, joka on onnekas löytää toimiva puku.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 tehopanssari</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 on legendaarinen sotaa edeltävä panssari, joka tunnetaan erinomaisesta suojastaan ​​ja edistyksellisestä suunnittelustaan. Sen titaanikomposiittikuori ja parannetut servot tekevät siitä kevyemmän ja kestävämmän kuin aikaisemmat mallit, mikä antaa käyttäjälleen vertaansa vailla olevaa joustavuutta ja voimaa taistelukentällä.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 edustaa sotaa edeltävän sotatekniikan huippua, jossa yhdistyvät aikaisempien mallien parhaat ominaisuudet parannettuun panssariin ja luotettavuuteen. Teräsveljeskunnan suosima T-60 tarjoaa poikkeuksellisen suojan, edistyneen ympäristönsuojauksen ja uhkaavan läsnäolon millä tahansa taistelukentällä.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 tehopanssari, jonka maalaus on saanut inspiraationsa ikonisesta Abraxo Cleaner -brändistä. Puhdas, raikas ja erehtymätön – tämä yritysmaalaus tuo sotaa edeltäneen mainonnan estetiikan erämaahan.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51-voimapanssari, jota koristavat häikäisevät liekkitarrat, jotka kääntävät päät ja iskevät pelkoa vihollisten sydämiin. Tämä ikoninen hot rod -design tuo erämaatyyliä taistelukentälle.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 voimapanssari rohkeassa, eloisassa vaaleanpunaisessa värissä, joka antaa ilmeen. Tämä katseenvangitsija värimaailma varmistaa, että et koskaan jää huomiotta taistelukentällä.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51-voimapanssari, jossa on uhkaavat hainhampaat, jotka on maalattu sotaa edeltäneiden hävittäjien tyyliin. Tämä aggressiivinen maalijärjestelmä osoittaa vihollisesi, että tarkoitat liiketoimintaa.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 tehopanssari, jossa on värikäs Sugar Bombs -muromerkki. Makea ja räjähtävä, tämä leikkisä maaliyhdistelmä yhdistää nostalgiaa ja uhkailua.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 voimapanssari, jota koristavat häikäisevät liekkitarrat, jotka kääntävät päät ja iskevät pelkoa vihollisten sydämiin. Tämä ikoninen hot rod -design tuo erämaatyyliä taistelukentälle.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 voimapanssari rohkeassa, eloisassa vaaleanpunaisessa värissä, joka antaa ilmeen. Tämä katseenvangitsija värimaailma varmistaa, että et koskaan jää huomiotta taistelukentällä.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 tehopanssari, jossa on uhkaavat hain hampaat, jotka on maalattu sotaa edeltäneiden hävittäjien tyyliin. Tämä aggressiivinen maalijärjestelmä osoittaa vihollisesi, että tarkoitat liiketoimintaa.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 on edistynein voimapanssari, joka on koskaan kehitetty ennen suurta sotaa, salassa pidetty ja harvoin nähty huippusalaisten sotilaslaitosten ulkopuolella. Sen huippuluokan materiaalit ja järjestelmät tarjoavat vertaansa vailla olevaa suojaa, voimaa ja pelottelua, mikä tekee siitä lopullisen palkinnon kaikille joutomaista selviytyneille.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Varhainen tehopanssarikypärän malli, T45 tarjoaa vankan suojan useimpia uhkia vastaan. Sen iso muotoilu on osoitus sotaa edeltävästä suunnittelusta, joka tarjoaa luotettavan puolustuksen mukavuuden ja liikkuvuuden kustannuksella.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Power Armor kypärä</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>T51-kypärä on tehostettu panssariteknologian evoluutio, joka tarjoaa erinomaisen suojan ja parannetun ergonomian verrattuna aikaisempiin malleihin. Suosittu puolustuksen ja mukavuuden tasapainon vuoksi.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Power Armor kypärä</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>T60-kypärä edustaa edistynyttä tehopanssarikehitystä, jossa on parannettu panssaripinnoitus ja parannettu ympäristötiiviys. Suunniteltu etulinjan taisteluun vaarallisissa olosuhteissa.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Power Armor kypärä</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>X01-kypärä on tehopanssaripäähineiden huippu, joka tarjoaa huippuluokan materiaalit ja maksimaalisen suojan. Sen pelottava muotoilu ja edistyneet järjestelmät tekevät siitä harvinaisen ja arvokkaan omaisuuden.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>T-51 tehopanssarikypärä Abraxo Cleaner -brändillä. Puhdas, raikas ja erehtymätön yritysestetiikka.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Power Armor kypärä</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>T-51-panssarikypärä, jota koristavat häikäisevät liekkitarrat. Tämä ikoninen hot rod -design kääntää katseet taistelukentällä.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>T-51 tehopanssarikypärä rohkea, eloisa kuuma pinkki. Tämä katseenvangitsija värimaailma varmistaa, ettet koskaan jää huomiotta.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>T-51-panssarikypärä, jossa on uhkaavat hainhampaat, jotka on maalattu sotaa edeltäneiden hävittäjien tyyliin.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>T-51 tehopanssarikypärä värikkäällä Sugar Bombs -muromerkillä. Makeaa ja räjähtävää nostalgiaa.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Sugar Bombs T-51 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>T-60 tehopanssarikypärä, jota koristavat häikäisevät liekkitarrat. Tämä ikoninen hot rod -design kääntää katseet taistelukentällä.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>T-60 tehopanssarikypärä rohkea, eloisa kuuma pinkki. Tämä katseenvangitsija värimaailma varmistaa, ettet koskaan jää huomiotta.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>T-60-panssarikypärä, jossa on uhkaavat hainhampaat, jotka on maalattu sotaa edeltäneiden hävittäjien tyyliin.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armour -kypärä</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Erikoisasema voimapanssarisarjojen säilyttämiseen ja esittelyyn. Mahdollistaa panssarikappaleiden nopean vaihdon säilytyksen ja käytön välillä.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>voimapanssariasema</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Sinetöity valmiiksi pakattu ateria, joka koostuu jauhelihapihvistä kastikkeen kera, toinen amerikkalaisen keittiön perusaine. Se on erittäin täyttävä ja melko maukas, joten se on suosittu ruokalaji jopa vuosisatoja sodan jälkeen. BIG BOY -aterian mukana tulee InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury pihvi</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Yllättävän hyvin säilynyt pikaruokatuote ennen sotaa. Se on suorakaiteen muotoinen laatikko, joka on täytetty makaronin ja juuston sekoituksella, sotaa edeltäneen amerikkalaisen keittiön perusruoka ja sellaisenaan tavallinen näky erämaassa. Tämä näyttää olevan Extra Cheezy -muunnelma, joka lisää hieman enemmän kaloreita ateriaasi.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy maku</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Yllättävän hyvin säilynyt pikaruokatuote ennen sotaa. Se on suorakaiteen muotoinen laatikko, joka on täytetty makaronin ja juuston sekoituksella, sotaa edeltäneen amerikkalaisen keittiön perusruoka ja sellaisenaan tavallinen näky erämaassa.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco alkuperäinen maku</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Tölkki täynnä prosessoitua lihaa. Sen tärkeimmät ainesosat ovat muotoon puristettu sianliha ja kinkku, jotka pitävät yhdessä gelatiinilla. Se on täynnä tarpeeksi säilöntäaineita, jotta se olisi syötäväksi yli 200 vuotta sen valmistuksen jälkeen, ja se on yleinen ja suosittu ruoka-annos NCR:n sotilaille korkean kaloripitoisuutensa vuoksi.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Ahtaa</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Laadukas pakattu ateria, joka on valmistettu käytettäväksi selviytymistilanteissa. Vaikka se ei koskaan mätäne, se voi silti huonontua, jos se jätetään ulkopuolelle. Erinomainen matkustamiseen.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Sokeroidut omenat punaisessa pahvilaatikossa, suosittu välipala ennen sotaa, Dandy Boy -yhtiön valmistama. Tuotteeseen lisätty huikea määrä sokeria ja säilöntäaineita takaa sen syötävyyden jopa 200 vuoden kuluttua.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Omenat</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Sokeroidut omenat punaisessa pahvilaatikossa, suosittu välipala ennen sotaa, Dandy Boy -yhtiön valmistama. Tuotteeseen lisätty huikea määrä sokeria ja säilöntäaineita takaa sen syötävyyden jopa 200 vuoden kuluttua. Tässä muunnelmassa näyttää olevan herkullinen karamellikuori!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy -karamelliomenat</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Sotaa edeltävät välipalakakut pakattuna pieneen laatikkoon. Pienen kokoiset kakkupalat kuorrutuksella, nämä välipalat ovat lähes pilaantumattomia ja toimivat edelleen sokerisena, makeana herkkuna 200 vuotta valmistamisen jälkeen.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Hienot Lad-välipalakakut</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Sotaa edeltävät välipalakakut pakattuna pieneen laatikkoon. Pienen kokoiset kakkupalat kuorrutuksella, nämä välipalat ovat lähes pilaantumattomia ja toimivat edelleen sokerisena, makeana herkkuna 200 vuotta valmistamisen jälkeen. Muista katsoa tätä versiota, sillä se on rajoitettu painos Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Maku</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Pieni vihreä pakkaus, jossa logo symboloi radioaktiivista vaaraa. Sen sisältö on kuitenkin suhteellisen vaaratonta kaikkialla esiintyvää taustasäteilyä lukuun ottamatta. Sen sisältämät pienet purukumitipat ovat makeita ja maukkaita ja ovat kestäneet ajan kulumista varsin hyvin. Sokerinen välipala joutomaamatkailijoille.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Purukumitipat</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Pieni vihreä pakkaus, jossa logo symboloi radioaktiivista vaaraa. Sen sisältö on kuitenkin suhteellisen vaaratonta kaikkialla esiintyvää taustasäteilyä lukuun ottamatta. Sen sisältämät pienet purukumitipat ovat makeita ja maukkaita ja ovat kestäneet ajan kulumista varsin hyvin. Sokerinen välipala joutomaamatkailijoille. Tämä suosittu sotaa edeltävä maku sisältää Anchorage Alaskan vuoristotaistelukentät.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Laatikko pakastekuivattua jauhettua perunamuusia. Tämä valmisruoka osoittautui syötäväksi kaksi vuosisataa sodan jälkeen, ja sitä löytyy monista paikoista joutomaalla. Paras pariksi Salisbury Steakin kanssa!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Laatikko pakastekuivattua jauhettua perunamuusia, johon on lisätty pekonia lisäämään makua ja rakennetta! Tämä valmisruoka osoittautui syötäväksi kaksi vuosisataa sodan jälkeen, ja sitä löytyy monista paikoista joutomaalla. Paras pariksi Salisbury Steakin kanssa!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mashi ja Pekoni</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Tölkki papuja haudutettua tomaattikastikkeessa pekonipaloilla ja suolakuivatulla sianlihalla. Greasy Prospector -yrityksen Pork n'Beans -tuote myytiin sini-punaisella etiketillä varustetussa tölkissä, ja se on syötävänä tähän päivään asti.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porsaan N pavut</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Tölkki papuja haudutettua tomaattikastikkeessa pekonipaloilla ja suolakuivatulla sianlihalla. Greasy Prospector -yrityksen Pork n'Beans -tuote myytiin sini-punaisella etiketillä varustetussa tölkissä, ja se on syötävänä tähän päivään asti. Pakkauksen perusteella tämä näyttää olevan "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porsaan N pavut Hot N Mausteinen maku</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Laatikko Spring Valley perunalastuja. Ikoninen sotaa edeltänyt välipala, joka koostuu ohuista perunaviipaleista, jotka on suolattu ja paistettu öljyssä. Suuren suosionsa vuoksi ennen sotaa ne ovat edelleen yleinen näky erämaassa.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Perunalastut</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Putki Spring Valleyn perunalastuja kevyesti suolaisella maulla. Ikoninen sotaa edeltänyt välipala, joka koostuu ohuista perunaviipaleista, jotka on suolattu ja paistettu öljyssä. Suuren suosionsa vuoksi ennen sotaa ne ovat edelleen yleinen näky erämaassa.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Kevyesti suolatut perunalastut</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Laadukas pakattu ateria, joka on valmistettu käytettäväksi selviytymistilanteissa. Vaikka se ei koskaan mätäne, se voi silti huonontua, jos se jätetään ulkopuolelle. Erinomainen matkustamiseen.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury pihvi</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Punainen, valkoinen ja sininen laatikko sotaa edeltäneitä aamiaismuroja, jotka ovat kuuluisia (ja pahamaineisia) korkeasta sokeripitoisuudestaan. Vaikka tällainen määrä sokeria on varmasti epäterveellistä, se varmisti myös sen, että ne ovat syötäviä tähän päivään asti. Vallitsevan aamiaismuroasemansa vuoksi sitä löytyy edelleen lähes kaikkialta joutomaista.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sokeripommit</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>YumYumin valmistama punainen ja sininen paketti, jossa kuivattuja kokonaisia ​​pirun munia. Vaikka ne ovat kovaksi keitettyjä munia, jotka on täytetty munankeltuaisesta, sinappista ja majoneesista valmistetulla tahnalla, ne ovat silti syötäviä syistä, jotka on parasta jättää harkinnan varaan.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Munat</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Keltainen ja kultainen pakkaus, jossa on YumYumin valmistamia kuivattuja kokonaisia ​​munia, joihin on lisätty smetanaa. Vaikka ne ovat kovaksi keitettyjä munia, jotka on täytetty munankeltuaisesta, sinappista ja majoneesista valmistetulla tahnalla, ne ovat silti syötäviä syistä, jotka on parasta jättää harkinnan varaan.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Sour Cream Maku</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Low-tech, kotitekoinen panssari, jossa on barbaarinen ulkonäkö. It varies in quality and appearance with most consisting of scrap metal plates melded into armor pieces reinforced by metal bars along with wires fastened together by leather straps.The heavy raider armor is usually reserved for leaders and others who bellow orders to the gang. Vaikka se suojaa paljon paremmin kuin toinen versio, se on myös tilaa vievä ja painava, mikä heikentää vakavasti käyttäjän liikkumisvapautta.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Low-tech, kotitekoinen panssari, jossa on barbaarinen ulkonäkö. Se vaihtelee laadultaan ja ulkonäöltään, ja useimmat koostuvat metalliromulevyistä, jotka on sulatettu panssarikappaleiksi, jotka on vahvistettu metallitangoilla sekä langoilla, jotka on kiinnitetty toisiinsa nahkahihnoilla. Raider-panssarin kevyt versio tarjoaa vain perussuojan, mutta on vähemmän painava kuin muut versiot. Ei paras panssari, mutta varmasti parempi kuin ei mitään.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Low-tech, kotitekoinen panssari, jossa on barbaarinen ulkonäkö. Se vaihtelee laadultaan ja ulkonäöltään, ja useimmat koostuvat metalliromulevyistä, jotka on sulatettu panssarikappaleiksi, jotka on vahvistettu metallitangoilla, sekä lankoja, jotka on kiinnitetty toisiinsa nahkahihnoilla. Tämä versio tarjoaa hieman enemmän suojaa kuin kevyempi versio, mutta se ei silti ole niin loistava. Lisäksi se painaa paljon enemmän</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Tukeva Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Pala repaleinen vaate, joka on kääritty paikoin ilmastointiteipillä, leveällä nahkavyöllä ja mustilla taistelusaappaat. Ryöstäjät käyttävät usein näitä vaatteita, ja ne tarjoavat tuskin mitään suojaa.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands Armor</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Nahkatakki, joka on peitetty liian suurella määrällä rättejä, ketjuja ja metallilevyjä, joihin on hitsattu terästangon palasia. Mitä raider-panssariin tulee, tämä suojaa melko hyvin, mutta on puolestaan ​​melko raskas. Yleensä niitä käyttävät ratsastajat, joilla on (jonkin verran) itsesäilytysvaisto.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Pitkä nahkainen pölynimuri, jota käyttävät raider-johtajat ja ne, jotka ovat selviytyneet tarpeeksi kauan ansaitakseen kunnioituksen. Tarjoaa paremman suojan kuin perusraideripanssari säilyttäen samalla pelottavan ulkonäön.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raiderin nahkatakki</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Raakanahkainen asu, joka on mukulakivi yhdessä erilaisista eläinten vuodista ja -jätteistä. Vaikka se tarjoaa minimaalisen suojan, se on kevyt ja mahdollistaa nopean liikkeen - välttämätön osuma-ja-juoksutaktiikoissa.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider Leathers</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Pala repaleinen vaate, joka on kääritty paikoin ilmastointiteipillä, leveällä nahkavyöllä ja mustilla taistelusaappaat. Ryöstäjät käyttävät usein näitä vaatteita, ja ne tarjoavat tuskin mitään suojaa.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Pala repaleinen vaate, joka on kääritty paikoin ilmastointiteipillä, leveällä nahkavyöllä ja mustilla taistelusaappaat. Ryöstäjät käyttävät usein näitä vaatteita, ja ne tarjoavat tuskin mitään suojaa.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Tämä arkaainen panssari koostuu metallisista haarukoista ja eräänlaisesta nahkalevystä, jota käytetään vasemmassa olkapäässä. Se jättää käyttäjän hartiat paljaiksi ja suojaamattomiksi. Useimmat ratsastajat välittävät siitä vain vähän, koska sen ensisijainen käyttötarkoitus on vihollisen pelottelu.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Väliaikainen panssari, joka on valmistettu puhdistetuista renkaiden kumista ja metalliromuista. Paksu kumi tarjoaa kunnollisen suojan tylsiltä iskuilta ja pysyy yllättävän joustavana. Suosittu ratsastajien keskuudessa, jotka arvostavat liikkuvuutta raskaan suojan sijaan.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider Tire Armor</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Kaasunaamari, jossa on vahvistettu metallinen kallolevy. Toiminnallisen suojan ja pelottavan estetiikan yhdistelmä tekee tästä suositun päähineen raiderieliittien keskuudessa.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Armored Raider Skull kaasunaamari</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Nahkainen peruskypärä, jonka yläosaan koristeeksi kiinnitetty nuoren bighornerin kallo. Kallossa on punainen napakynä, jota useimmiten käyttävät paholaiset, Mojaven joutomaalta peräisin oleva erityisen julma hyökkääjäryhmä. Se ei suojaa hyvin, mutta näyttää melko pelottavalta, mikä on joka tapauksessa tärkeämpää useimmille ratsastajille.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend taistelukypärä</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Nahkainen peruskypärä, jonka yläosaan koristeeksi kiinnitetty nuoren bighornerin kallo. Kallossa on punainen napakynä, jota useimmiten käyttävät paholaiset, Mojaven joutomaalta peräisin oleva erityisen julma hyökkääjäryhmä. Se ei suojaa hyvin, mutta näyttää melko pelottavalta, mikä on joka tapauksessa tärkeämpää useimmille ratsastajille.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend -kypärä</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Nahkainen peruskypärä, jonka yläosaan koristeeksi kiinnitetty nuoren bighornerin kallo. Kallossa on punainen napakynä, jota useimmiten käyttävät paholaiset, Mojaven joutomaalta peräisin oleva erityisen julma hyökkääjäryhmä. Se ei suojaa hyvin, mutta näyttää melko pelottavalta, mikä on joka tapauksessa tärkeämpää useimmille ratsastajille.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Warrior -kypärä</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Väliaikainen tehopanssarikypärä, joka on koottu pelastuneista osista. Vaikka se ei ole yhtä suojaava kuin sotilasluokan kypärät, se on silti paljon parempi kuin perinteiset raider-päähineet.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Epätavallinen tehopanssarikypärä, jota on muokattu Mr. Fuzzy -maskottiteemalla. Huolimatta järjettömästä ulkonäöstä, se tarjoaa saman suojan kuin tavalliset raider-panssarikypärät.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Uusittu hitsausmaski. Se tarjoaa melko hyvän suojan edestä, mutta jättää pään takaosan lähes suojaamattomaksi. Se rohkaisee käyttäjäänsä hyökkäämään sokeasti vihollista vastaan, sillä vetäytymisestä tulee huono ja usein kohtalokas idea.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight kypärä</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Kaasunaarin päällä pidettävästä palomiehen kypärästä koostuva blastmaster-kypärä tarjoaa kunnollisen suojan ja on usein peitetty paloa hidastavilla aineilla.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster -kypärä</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Tehohaarniskakypärä, jota ratsastajat ovat muuntaneet karkeasti. Sisäiset järjestelmät tuskin toimivat, mutta silti se tarjoaa erinomaisen suojan useimpia uhkia vastaan.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Nahkainen pääkallohattu, jossa suojalasit ja ohjaustanko, jotka työntyvät ulos pään sivuilta. Se ei ole kovin suojaava, ja sen pääasiallinen käyttö on pelottelu.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psycho-Tic -kypärä</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Kypärä, joka on valmistettu useista raskaan säkkikankaan kappaleista, jotka on ommeltu karkeasti yhteen. Se sisältää myös silmäsuojan, joka näyttää siltä kuin se olisi revitty kaasunaamarista ja hiustuppeista. Ei kovin voimakas panssari, mutta se pelottelee vihollista melko hyvin.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehoound -kypärä</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Haalistunut kaasunaamari, johon on kiinnitetty syöpynyt kallolevy. Huolimatta huonontuneesta kunnostaan ​​se tarjoaa silti riittävän suojan ja säilyttää pelottavan raider-esteetin.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Rusty Raider Skull kaasunaamari</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Yksinkertainen huppu, jota ratsastajat usein käyttävät. Se tarjoaa tuskin minkäänlaista suojaa luoteja vastaan, mutta on (tuskin) parempi kuin ei kypärää ollenkaan.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sack Hood</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Voimakkaasti syöpynyt tehopanssarikypärä, joka on ruosteen ja rappeutumisen peitossa. Huolimatta huonontuneesta ulkonäöstä, ydinrakenne pysyy kiinteänä ja tarjoaa huomattavan suojan.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor -kypärä</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Taisteluissa käytetty tehopanssarikypärä, jossa näkyy merkkejä laajasta käytöstä ja hätäkorjauksista. Vaikka se ei ole koskematon, se on edelleen mahtava suojavaruste.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor kypärä</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Raaka tehopanssaripuku, joka on mukulakivikuvioitu särjetyistä osista, ruostuneesta pinnoituksesta ja pelastuneista T-45-komponenteista. Vaikka se tarjoaakin kunnollisen suojan tuhlaajalle, siitä puuttuu kunnollisen sotilaallisen panssarin hienostuneisuus ja luotettavuus. Väliaikainen rakenne jättää aukkoja peittoon, ja improvisoidut korjaukset tekevät siitä huomattavasti raskaamman ja hankalamman kuin sotaa edeltävät vastineet. Silti joutomaalla mikä tahansa voimapanssari on parempi kuin ei mitään.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Scabbers-jengin suosima hienostunut ratsastuspanssariversio. Se on rakennettu paremmin hoidetuista jätteistä ja vahvistettu ylimääräisillä romupinnoitteilla, ja se tarjoaa paremman suojan säilyttäen samalla tyypillisen murskaavan ulkonäön. Scabberit ovat ylpeitä panssarinsa uhkaavista piikistä ja ruosteen tahraamista paneeleista, ja he käyttävät niitä kunniamerkkeinä. Huolimatta siitä, että se on raskaampi kuin tavallinen ratsastaja-voimapanssari, se tarjoaa huomattavasti paremman suojan joutomaan vaaroilta.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Raider-panssaritekniikan huippu, Waster-versio yhdistää pelastetut sotilastason komponentit yllättävän pätevään ammattitaitoon. Vaikka se oli vielä sotaa edeltävien standardien mukaan karkea, se lähestyy T-45-panssarin suojaustasoa säilyttäen samalla brutaalin esteettisen ryöstäjän suosiman. Raskas rakenne ja kerroksittainen pinnoitus tekevät siitä mahtavan näkyn taistelukentällä. Waster-pomot ja eliittiraiderit arvostavat näitä pukuja ennen kaikkea muuta panssaria.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Vanha, tuhoutunut sotilasauto. Suuret kansakunnat käyttivät sitä ennen pommien pudottamista.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Sotaa edeltävä Yhdysvaltain armeijan kuorma-auto</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Vanha, tuhoutunut sotilaallinen Vertibid. Suuret kansakunnat käyttivät sitä ennen pommien pudottamista.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Sotaa edeltävä Yhdysvaltain armeijan Vertibird</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Raskas teräsbetoniseinä, joka on suunniteltu sotilasbunkkereihin. Erittäin kestävä ja tarjoaa erinomaisen suojan. Näitä seiniä käytettiin yleisesti sotaa edeltäneissä sotilaallisissa laitoksissa.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>bunkkerin seinä</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10mm luoti</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7 mm luoti</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 Gauge Pelletti</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Tehokas 14 mm:n patruuna korkeakaliiperisille pistooleille.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14 mm luoti</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 Gauge Pelletti</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Luoti</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR Bullet</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Luoti</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Luoti</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357mm luoti</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum Bullet</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Hallituksen bullet</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACP Bullet</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>Massiivinen .50 Action Express -laukku tehokkaimmille käsiaseille.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE luoti</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556 mm luoti</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5mm luoti</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9mm luoti</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR Bullet</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB Pelletti</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Naulata</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Massiivinen, voimakkaasti vahvistettu häkki, joka on suunniteltu pitämään sisällään suurimmat ja vaarallisimmat joutomaan saalistajat. Alun perin sotaa edeltäneisiin eläintarhoihin ja tutkimustiloihin suunnitellut häkeissä on vahvistettu teräsrakenne ja kehittyneet suojajärjestelmät. Vain taitavimmat insinöörit voivat rakentaa nämä mahtavat kotelot kunnolla.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>iso eläinten häkki</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Vahvistettu häkki, johon mahtuu keskikokoisia joutomailentoja. Tämä häkki on rakennettu paksummista terästankoista ja parannetuista lukitusmekanismeista, joten se voi turvallisesti pitää sisällään eläimiä, jotka pääsisivät helposti pakenemaan pienemmistä aitauksista. Suosittu joutomaakauppiaiden keskuudessa, jotka myyvät eksoottisia mutatoituneita lemmikkejä ja työeläimiä.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>keskikokoinen eläinhäkki</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Tukeva metallihäkki, joka on suunniteltu vangitsemaan ja säilyttämään turvallisesti pieniä joutomaan olentoja. Alun perin sotaa edeltäneiden tutkijoiden ja metsästäjien käyttämät häkit ovat osoittautuneet korvaamattomiksi joutomaan asukkaille, jotka haluavat kesyttää erilaisia ​​mutatoituneita eläimiä, jotka vaelsivat ydinvoiman jälkeisessä maisemassa. Vaatii säännöllistä ruokintaa vangittujen eläinten säilyttämiseksi.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>pieni eläinten häkki</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahminit palvelevat elintärkeää ympäristöä joutomaalla, ne muodostavat perustan monien lajien selviytymiselle. Uuden Kalifornian talouden selkärangan muodostaminen; brahmini voi kantaa suuria kuormia paljon pidemmälle kuin muut olennot. Brahminin jätökset ovat loistavaa lannoitetta ja polttoainetta nuotiolle; niiden ulosteiden höyryjä käytetään myös suihkun syntetisoimiseen; kun taas heidän nahkaansa ja hiuksiaan voidaan käyttää telttojen, nahkavaatteiden, satulalaukkujen tai omituisen brahmanin näköisen naamion valmistamiseen.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Brahmin</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>päänisku</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>vasen kavio</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>oikea kavio</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Vanha Nuka Cola pullon korkki. Se, mikä ennen oli roskaa, on nykyään yleisimmin käytetty valuutta jätteissä.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Caps</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Virtuaalitodellisuussymboli, joka on suunniteltu tehopanssariharjoittelusimulaatioihin, ja se parantaa käyttäjän taistelutaitoja ja tehopanssarin taitoa.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor Simulation VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Työpöytä ammusten valmistukseen.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>ammusten puristin</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Työpöytä panssarin valmistukseen.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>panssari työpöytä</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Työpöytä kemikaalien valmistukseen.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>kemian työpöytä</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Hyvin pidetty sotaa edeltävä tietokonepääte telineessä. Voidaan käyttää holotaappien tutkimiseen. Voidaan siirtää ja vaatia.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Puhdista pöytäterminaali</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Hyvin säilynyt sotaa edeltävä tietokonepääte seinään kiinnitettynä. Voidaan käyttää holotaappien tutkimiseen ja saattaa silti sisältää dataa ennen sotaa. Sitä ei voi siirtää tai vaatia, kun se on asetettu.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Puhdista seinäterminaali</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Työpöytä monimutkaisten aseiden valmistamiseen.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>monimutkaisten aseiden työpöytä</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Sähköinen keittopiste.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>sähköinen keittopiste</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Puulla polttoaineena toimiva keittopiste.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>polttoaineella toimiva keittoasema</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Puulla polttoaineena toimiva keittopiste.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>polttoaineella toimiva keittoasema</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Edistyneillä työkaluilla varustettu työpöytä teknisten ihmeiden tuottamiseen yksinkertaisemmista materiaaleista.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>valmistustyöpöytä</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Haalistunut sotaa edeltänyt tietokonepääte jalustalla. Voidaan käyttää holotaappien tutkimiseen. Voidaan siirtää ja vaatia.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Vanha pöytäterminaali</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Ruostunut sotaa edeltänyt tietokonepääte seinään kiinnitettynä. Voidaan käyttää holotaappien tutkimiseen ja saattaa silti sisältää dataa ennen sotaa. Sitä ei voi siirtää tai vaatia, kun se on asetettu.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Vanha seinäterminaali</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Kannettava työkalupenkki.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>kannettava työkalupenkki</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Yksinkertainen asepenkki.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>yksinkertainen aseiden työpöytä</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Työpöytä vaatteiden räätälöintiin käsin. Toimii 50 % sähköisen räätälöintipenkin nopeudesta.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>räätälöintityöpöytä</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Työkalupenkki.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>työkalupenkki</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2mm EC pyöreä</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Laser Shot</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Laser Shot</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Laser Shot</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plasma Cast</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultracite Shot</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Vault-Tec keräilijöiden kauppakortti. Tämä on vain yleinen, mutta ehkä se on jonkun arvoinen.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Yleinen keräilykortti</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Vault-Tecin keräilijöiden kauppakortti ja tämä on legendaarinen! Tämä on ainutlaatuinen kappale, olen varma, että sen arvo on enemmän kuin muutama korkki!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Legendaarinen keräilykortti</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Vault-Tec-keräilijöiden kauppakortti, tämä on harvinainen. Ei arvokkain, mutta silti upea löytö!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Harvinainen keräilykortti</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Vault-Tec keräilijöille tarkoitettu lounaslaatikko. Se on hieman likainen, mutta silti avautuu ja sisällä voi olla jotain hyödyllistä!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Vault-Tec keräilijöille tarkoitettu lounaslaatikko. Se on mintunkunnossa, sisällä on luultavasti jotain arvokasta!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Hyväkuntoinen Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>gatling lasersäde</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>lasersäde</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>fokusoitu lasersäde</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>kasvattajapalkki</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>Pip-Boy 3000:n edistynyt iteraatio Mark IV sisältää parannetun prosessointitehon ja hienostuneen käyttöliittymän. Sen parannetut tiedonhallintajärjestelmät mahdollistavat paremman työn koordinoinnin ja nopeamman tiedonkäsittelyn. Mark IV:tä pidettiin huippuluokan ennen sotaa. Tämä malli tarjoaa ylivertaisen suorituskyvyn aiempiin versioihin verrattuna parannetuilla laskentaominaisuuksilla.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Pip-Boy 3000 -malli oli yleisin Holvin asukkaille ennen sotaa myönnetty henkilötietojen käsittelijä. Tässä kestävässä rannetietokoneessa on yksivärinen vihreä näyttö ja tärkeät tiedonhallintaominaisuudet. Sen yksinkertainen mutta luotettava käyttöliittymä auttaa työn koordinoinnissa ja tehtävien hallinnassa. Tämä on klassinen malli, joka tunnetaan kestävyydestään ja helppokäyttöisyydestään.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Salaperäisen muukalaisen käyttämä erottuva hattu lisää hienovaraista tarkkuutta.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Salaperäinen muukalainen hattu</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Mysterious Strangers -asu.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Salaperäinen muukalainen</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>sammiot</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird on nimitys VTOL-lentokoneiden sarjalle. Nämä monikäyttöiset rototilttilentokoneet ovat Yhdysvaltojen armeijan kehittämiä, ja niistä tuli nopeasti ensisijainen tykki- ja kuljetuskone.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Edistyksellinen aseeton ase, joka yhdistää pneumaattisen voiman räjähtävään haulikkokuoreen. Kun nyrkki yhdistyy, se ampuu kuoren suoraan kohteeseen aiheuttaen massiivisen trauman. Lopullinen lähiympäristön tuhoaja.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistinen nyrkki</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>räjähtävä nyrkki</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Pari pehmustettua nyrkkeilyhanskaa, alun perin suunniteltu urheiluun. Vaikka ne eivät aiheuta helposti tappavia vaurioita, ne sopivat erinomaisesti ei-tappaviin poistoihin ja voivat silti murtaa leuan vankalla iskulla.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Nyrkkeilyhanska</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>nyrkki</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Käden ympärille kietoutuva kokeellinen energia-ase. Se muodostaa kentän, joka katkaisee aineen kosketuksessa aiheuttaen vakavia kudosvaurioita ja sisäisiä vammoja. Erottuva sininen hehku paljastaa sen edistyneen teknologian.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Displacer Glove</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>syrjäytyskenttä</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Raskaaseen käyttöön tarkoitettu teollinen nyrkki, joka on suunniteltu rakennus- ja purkutöihin. Vaikka sitä ei alun perin tarkoitettu aseeksi, sen hydrauliset toimilaitteet ja vahvistettu metallirakenne tekevät siitä tuhoisan tehokkaan taistelussa murskaamalla kaiken, johon se iskee.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Teollinen käsi</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulinen nyrkki</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Sotaa edeltävä pneumaattinen hansi, joka käyttää paineistettua kaasua tuhoavien iskujen antamiseen. Kun nyrkki osuu, se vapauttaa paineilmapurskeen, joka moninkertaistaa voiman ja voi murskata luita ja lommottaa panssaria jokaisella iskulla.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumaattinen nyrkki</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Nahkakäsine, joka on modifioitu sähköisillä komponenteilla, jotka antavat voimakkaan iskun kosketuksessa. Se on alun perin kehitetty ei-tappavaan väkijoukon hallintaan, ja se voi tainnuttaa ja tehdä kohteista toimintakyvyttömäksi. Rypivä sininen energia on sekä pelottavaa että tehokasta.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap Glove</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>sähköistetty nyrkki</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Tämä suurenmoinen muistomerkki juhlistaa Anchoragessa käytyä ratkaisevaa taistelua, jossa rohkeat Yhdysvaltain joukkomme, kenraali Constantine Chasen johdolla, voittivat kenraali Jingwein komentaman hyökkäävän Kiinan armeijan. Se on kunnianosoitus niiden rohkeudelle ja uhraukselle, jotka puolustivat kotimaatamme ja merkitsee käännekohtaa, joka turvasi vapautemme.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Ankkuri</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
