<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Noin vuonna 2277, Uusi Kalifornian tasavalta, ratkaisevassa hyökkäyksessä Caesarin legioonaa vastaan ​​Hooverin padon ensimmäisen taistelun aikana, houkutteli suurimman osan vihollisista Boulder Cityyn, josta suurin osa oli täynnä voimakkaita räjähteitä, ja räjäytti ne tuhoten legioonan hyökkäyksen monien sotilaiden kustannuksella, jotka eivät päässeet pakoon ajoissa. Taistelun jälkeen Uusi Kalifornian tasavalta rakensi muistomerkin kunnioittamaan 107 Rangeria ja palvelun jäsentä, jotka menettivät henkensä sinä päivänä.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder Cityn muistomerkki</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Ruokalaatikko Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR-elintarvikelaatikko</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Aselaatikko Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR Weapon Supply Cate</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Cate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Aselaatikko Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR Weapon Supply Cate</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Uniform Supply Cate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Supply Cate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Lakki univormuja Uudesta Kalifornian tasavallasta, vakionumero.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Cate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Taisteluliivi, joka koostuu taistelupanssarin rintalevystä. Rangerit käyttävät sitä usein ja tarjoaa valtavan suojan. Sen suurin haittapuoli on, että se peittää vain vartalon jättäen lisäkkeet suojaamattomiksi. Tämä sarja näyttää olevan räätälöity ylimääräisellä pehmusteella ja lämmönkestävällä pinnoitteella rintaosassa. Voit myös tehdä faninimen naarmuuntuneena kaulakoruun normaalisti yksikkömerkintöjen kohdalla. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricksin panssari</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Pölynpyyhe, jota metsänvartijat käyttävät usein. Sen pääasiallinen käyttötarkoitus on suojata käyttäjää Mojaven aavikon auringolta ja lämpötiloilta, mutta se on riittävän paksu antamaan lisäsuojaa myös tulitaistelussa. Tämä näyttää hieman karkeammalta kuin useimmat, koska on nähty paljon toimintaa. Värit eroavat myös NCR Veteransin väreistä, sillä on tummempi ruskea väri. Sen rinnassa on myös Desert Rangersin merkki. Jäänne menneeltä aikakaudelta. Pölynpyyhkeen sisäpuolelle joku on kirjoittanut hätäisesti "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricksin Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Suljettu sotilaskypärä, jossa on sisäänrakennettu hämäräoptiikka ja NCR Rangersin käyttämä kaasunaamari. Se tarjoaa paremman suojan Trooper-kypärään verrattuna, mutta on huomattavasti harvinaisempi. Tässä versiossa näyttää olevan paranneltu matalavis-optiikka lisättynä sekä maalaustyö. Tavalliseen NCR-tuotelappuun on kirjoitettu nimi "Rick" sekä sanat "FORGIVE ME MASHED" kypärän etupuolelle. Pistää miettimään, mitä tälle Mashed-henkilölle tapahtui...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricksin kypärä</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Vaatesarja, joka on valmistettu kovista materiaaleista, kuten nahasta. Näyttää siltä, ​​​​että tämä on vahvempi ja kovempi kuin tavalliset univormut. Vakiohousut on myös korvattu kuluneilla sinisillä farkuilla ja paita on värjätty. Nimi Rick on myös kirjoitettu paidan sisäpuolella olevaan vakio-NCR-tuotelappuun.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricksin univormu</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Iso rauta"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>NCR-sotilaiden usein käyttämä bandoleer. Sitä käytetään ampumatarvikkeiden sekä henkilökohtaisten rihmasten tai talismaanien säilyttämiseen.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Sotilas Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Yksinkertainen vaippa, joka on valmistettu painavista kankaista. NCR-upseerit kiinnittävät nämä usein olkapäähän. Se ei tarjoa paljon suojaa, mutta eristää melko hyvin.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Uuden Kalifornian tasavallan suurlähettiläiden usein käyttämä tyylikäs mekko. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan todellista
            suojaa, se lisää käyttäjän luottamusta neuvottelujen aikana.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador -mekko</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Uuden Kalifornian tasavallan suurlähettiläiden usein käyttämä tyylikäs puku. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan varsinaista suojaa, se lisää käyttäjän luottamusta neuvottelujen aikana.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR:n suurlähettilään puku</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Khaki-haalari, jossa on monia taskuja ja taskuja. Sitä käyttävät yleensä insinöörit ja muu NCR:ään liittyvä tekninen henkilöstö. Se on hyödyllinen muutaman varatyökalun kuljettamiseen, mutta se ei suojaa tulipalossa.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer -haalari</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Virkapuku, joka on varattu tasavallan armeijan korkeimmalle upseereille, kenraaleille. Se on koristeltu voimakkaasti NCR:ään liittyvillä aiheilla, kuten kaksipäisellä karhulla. Se ei kuitenkaan tarjoa paljoa suojaa, koska armeijan kenraalit palvelevat harvoin rintamalla.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR:n yleinen univormu</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Tyylikäs puku, jota käyttävät usein Uuden Kalifornian tasavallan presidentti ja vastaavat korkea-arvoiset hallituksen virkamiehet. Vaikka se tarjoaa vain vähän tai ei ollenkaan varsinaista suojaa, se antaa käyttäjälleen auktoriteettia.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR:n presidenttipuku</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Asu, jota metsänvartijat käyttävät usein vapaa-ajalla tai lisäpanssarikappaleiden alla. Se muistuttaa entisaikojen cowboeiden asuja. Se on melko vankka ja tarjoaa hyvän suojan paahtavaa aurinkoa vastaan, mutta sen ei pitäisi olla ainoa suoja, joka metsänvartijoilla on, kun luodit alkavat lentää.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual -asu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Ruskehtavan taisteluhaarniskapuku, joka on valmistettu käsin NCR:ssä ja jota useimmiten käyttävät NCR Rangers. Koska se on taistelupanssari, se on tukeva ja suojaa erittäin hyvin vaurioilta, mutta painaa melko paljon.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Panssari</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Aavikon vartijan käyttämät järeät vaatteet. Tämän asun mukana tulee punainen huivi. Kuten useimmat metsänvartijan vaatteet, se eristää hyvin lämpöä.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger -punainen huiviasu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>NCR Rangersin käyttämä karu liivi. Se tarjoaa hyvän suojan sääolosuhteita vastaan ​​ja on ihanteellinen pitkiin partioihin ja tiedustelutehtäviin ankarissa olosuhteissa.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest -asu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Taisteluliivi, joka koostuu taistelupanssarin rintalevystä. Vartijat käyttävät sitä usein ja tarjoaa mahtavan suojan. Sen suurin haittapuoli on, että se peittää vain vartalon jättäen lisäkkeet suojaamattomiksi.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger -panssari</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Pölynpöly, jota metsänvartijat käyttävät usein. Sen pääasiallinen käyttötarkoitus on suojata käyttäjää Mojaven aavikon auringolta ja lämpötiloilta, mutta se on tarpeeksi paksu tarjoamaan lisäsuojaa myös tulitaistelussa.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR:n veteraani Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Vaatesarja, joka on valmistettu kovista materiaaleista, kuten nahasta. Vartijat käyttävät sitä usein panssarin alla, ja se eristää erityisen hyvin lämpöä vastaan.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger -univormu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>T-45d-panssaripuku, jonka NCR vangitsi NCR-veljeskunnan sodan aikana. Teknikot irrottivat servomoottorit ja korvasivat radi-pesurit mukautetulla ilmastointimoduulilla, jolloin sotilaat voivat käyttää sitä ilman erityiskoulutusta. Tämä prosessi kuitenkin tekee panssarista paljon vähemmän tehokkaan. Siitä huolimatta se on edelleen pohjimmiltaan tehopanssari ja tarjoaa erinomaisen suojan valtavan painon kustannuksella. Sitä käyttävät yleensä vain NCR:n raskaat sotilaat.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Panssari, jota yleensä käyttävät NCR:n tarkka-ampujaryhmät ja tiedusteluryhmät. Se näyttää hyvin samanlaiselta kuin muut NCR-panssarit, mutta on tummempi naamiointitarkoituksiin. Se tarjoaa hyvän suojan, mutta, kuten useimmat NCR-panssarit, on melko painava.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Normaali panssari NCR:n armeijan joukkoihin. Se koostuu khakivärisestä kenttätakista ja ratsastushousuista, panssaroidusta rintakilvestä ja ruskeista taistelusaappaat. Se suojaa käyttäjäänsä hyvin, mutta on painava.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Tämä panssari on pohjimmiltaan tavallinen NCR asevoimien univormu, joka koostuu khakivärisestä kenttätakista ja ratsastushousuista, panssaroidusta rintakilvestä ja ruskeista taistelusaappaat, mutta siinä on nauha, jolla voidaan kuljettaa lisäammuksia ja muita sotilasvarusteita.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Tämä kevyt vaatekappale koostuu tavallisesta khaki-kenttätakista ja ratsastushousuista, mutta siitä puuttuu panssaroitu rintakilpi muihin NCR-haarniskalajeihin. Sellaisenaan se on kevyempi, mutta tarjoaa vain huonomman suojan.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR-sotilaiden väsymys</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Tätä haarniskapukua käyttävät usein NCR:n armeijan kersantit ja korpraalit. Tavallisen khakin kenttätakin ja ratsastushousujen sekä panssaroidun rintakilven lisäksi tässä panssarissa on myös olkapäälle kiedottu naamioitu kangas. Se tarjoaa kunnollisen suojan, mutta on melko raskas.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Univormu, joka merkitsee käyttäjän NCR:n sotilaspoliisin jäseneksi. Se on melko samanlainen kuin muut NCR-univormut, mutta säteilee sotilaspoliisin arvovaltaa.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP univormu</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>NCR-sotilaiden usein käyttämä liivi. Se koostuu vahvistetusta rintalevystä ja panssaroiduista pauldroneista. Vaikka se tarjoaa melkoisen lisäsuojan, se peittää vain vartalon ja hartiat jättäen alavartalon osat ja pään suojaamattomiksi.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR-sotilasliivi</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Pehmustettu liivi, jota NCRCF:n vartijat käyttävät usein. Vaikka se on vähemmän suojaava kuin täysimittainen panssari, se suojaa käyttäjäänsä melko hyvin pieniä tuliaseita vastaan.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF vartioliivi</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Yksinkertainen sininen paita housuilla NCRCF:n vangeille. Nämä ovat yksinkertaisia ​​vaatteita, jotka valmistetaan edullisesti NCR:ssä. Sellaisenaan ne tarjoavat vain vähän tai ei ollenkaan suojaa taistelussa, mutta eristävät melko hyvin kuumuutta vastaan, koska NCR haluaa käyttää vankeja tietyöntekijöinä.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF vankien univormu</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Yksinkertainen päällyspaita, jota NCRCF:n vangit käyttävät. Sen tarkoituksena on tunnistaa vangit sellaisiksi, eikä se tarjoa paljon suojaa minkäänlaista uhkia vastaan. Tästä huolimatta Powder Gangers käyttää näitä edelleen, luultavasti vaihtoehtoisten vaatteiden puutteen vuoksi.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF Over Shirt</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Yksinkertainen vihreä baretti, jota yleensä käyttävät NCR-armeijan upseerit. Se toimii pääasiassa arvomerkkinä, mutta tarjoaa kohtuullisen suojan säältä.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR Beretti</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Kuuluisan 1. tiedustelupataljoonan jäsenten käyttämä punainen baretti. Heidät tunnetaan yhtenä tasavallan parhaista tarkka-ampujista. Heidän mottonsa on sopivasti: "viimeinen asia, jota et koskaan näe."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR ensimmäinen tiedustelubaretti</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Sotilaskypärä, jossa on suojalasit ja siihen kiinnitetty kangaspala. Kangas voidaan kääriä kasvojen ympärille suojaamaan käyttäjää pölymyrskyiltä, ​​jotka ovat yleisiä osissa Mojavea.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap suojalasit Trooper Kypärä</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Sotilaskypärä, jossa on suojalasit ja siihen kiinnitetty kangaspala. Kangas voidaan kääriä kasvojen ympärille suojaamaan käyttäjää pölymyrskyiltä, ​​jotka ovat yleisiä osissa Mojavea.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper -kypärä</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Lippalakki, jota koristaa kaksipäinen karhu, Uuden Kalifornian tasavallan heraldinen eläin. Se toimii tasavallan kenraalien arvosymbolina ja on yleensä varattu heille.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR kenraali Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Halpa, massatuotantona valmistettu kypärä, jota NCR:n sotilaat käyttävät. Tämän version mukana tulee suojalasit, jotka tarjoavat lisäsuojaa, vaikkakin vaatimatonta, käyttäjän silmiä.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper kypärä</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Kypärä suojalaseineen, jota NCR:n sotilaspoliisin jäsenet yleensä käyttävät. Kuten univormu itse, se antaa käyttäjälleen auktoriteettia.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooperin kypärä</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Ruskea cowboy-hattu, jota NCR:n metsänvartijat suosivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Ruskea Ranger-hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Harmaa cowboy-hattu, jota NCR:n metsänvartijat suosivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Harmaa Ranger-hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Yksinkertainen cowboy-hattu, jota suosivat erämaavartijat, erityisesti Mojavella partioivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger -hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Ruskea cowboy-hattu, jota NCR:n metsänvartijat suosivat. Se on hyödyllinen suojaamaan käyttäjäänsä joutomaan hellittämättömältä kuumuudelta.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger -hattu</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>T-45-voimapanssarikypärä, jota yleensä käytetään yhdessä NCR:n pelastettujen voimapanssarien kanssa. Pelastusta luonteestaan ​​huolimatta se tarjoaa erinomaisen suojan, ja toisin kuin itse panssari, sillä ei ole suuria haittoja verrattuna tavalliseen tehopanssariin.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Sotilaan kypärä</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>NCR-asevoimien vakiokypärä. Se on massatuotannossa NCR:ssä ja helppo valmistaa ja huoltaa, mutta se tarjoaa vain marginaalisen suojan.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Sotilaan kypärä</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Suljettu sotilaskypärä, jossa on sisäänrakennettu hämäräoptiikka ja NCR Rangersin käyttämä kaasunaamari. Se tarjoaa paremman suojan Trooper-kypärään verrattuna, mutta on huomattavasti harvinaisempi.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteraani Ranger -kypärä</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>NCRCF:n vartijoiden aikoinaan käyttämä mellakkakypärä. Kuten monet muutkin heidän varusteensa osat, Powder Gangers on ottanut sen kiinni. Se tarjoaa hyvän suojan, erityisesti tylsiltä vaurioilta.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vartijakypärä</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird on nimitys VTOL-lentokoneiden sarjalle. Nämä monikäyttöiset rototilttilentokoneet ovat Yhdysvaltojen armeijan kehittämiä, ja niistä tuli nopeasti ensisijainen tykki- ja kuljetuskone. Tämä on nyt Uuden Kalifornian tasavallan käytössä.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (saapuva)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (lähtimässä)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Uuden Kalifornian tasavallan hallituksen valmistama ja jakama paperiraha keinona korvata korkit. Vaikka se ei ole yhtä arvokas kuin korkki, se on silti valuutan väline, ja sitä tulisi arvostaa sellaisenaan.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR dollaria</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Suuri kaksipäinen karhu Kalifornian vuorilta, tämä on NCR:n ja sen armeijan ideologinen ja poliittinen symboli. Tätä massiivista petoa tulee kohdella kunnioituksella ja kunnialla.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Kalifornian grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Jotkut koirat on kesytetty, jopa vastuussa omistajansa ja kaiken omaisuutensa vartioimisesta, tämä eläin tekee sen parhaan kykynsä mukaan. Toiset on kasvatettu erityisesti NCR:n todellisiksi taistelukavereiksi. Tehtävänä on puolustaa joukkoja vaarallisilta kemikaaleilta, räjähteiltä ja itse vihollistaistelijoilta.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR:n vahtikoira</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Antimateriaalikivääri on korkeakaliiperinen pulttitoiminen tarkkuuskivääri, joka on alun perin tarkoitettu käytettäväksi sotilasvarusteita vastaan. Luonnollisesti sitä voidaan käyttää ja käytetään eläviä kohteita vastaan. Joutomaalla on liikkeessä suhteellisen vähän materiaalin vastaisia ​​kiväärejä, joista suurin osa on suurempien ryhmittymien eliittijoukkojen tai korkealuokkaisten palkkasotureiden käsissä. Puhtaana kiikarikiväärinä se on erittäin raskas eikä sitä voida käyttää tehokkaasti lähitaistelussa. Pitkillä etäisyyksillä sen tarkkuus ja teho ovat kuitenkin vertaansa vailla, mikä tekee siitä todella pelottavan aseen kokeneen ampujan käyttäessä.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiaalinen kivääri</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Tehokas pulttitoiminen kivääri, jossa on kiinnitetty rautatähtäin, tarkoitettu suurriistan metsästykseen. Se on kestävä, tarkka ja helppokäyttöinen ja helppohoitoinen ase, joten se on suosittu valinta paitsi metsästäjille, myös monille NCR:n, Legionin ja muiden ryhmien tarkka-ampujille. Tätä erityistä mallia ylpeilevät NCR:n tiedustelu-ampujat, joissa on kaksipäinen karhun tunnus.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR:n tavallinen metsästyskivääri</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Harvinainen, suurikaliiperinen kaksitoiminen revolveri, joka on lahja NCR:n vartijoille 20 vuoden palvelun jälkeen. Se on kauniisti valmistettu ase ja koristeltu NCR-symboleilla ja lainauksilla. Se ei kuitenkaan suinkaan ole vain esittelyä varten. Itse asiassa se on yksi tehokkaimmista käsiaseista koko joutomaalla ja osoitus Tasavallan aseseppien taidoista.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Yleiskäyttöinen kaasukäyttöinen rynnäkkökivääri kenttä- tai kaupunkitaisteluihin. Siinä on hyvä kantama, kunnollinen teho ja hyvä tarkkuus.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Palvelukivääri</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
