<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Egy kis sugárzó lényt elfogták a pusztai portyázók, és a táborukban tartják fogva. A helyi település fizetést és védőketrecet ajánl a biztonságos megmentéséért – ezek a lények értékesek a kutatáshoz és a társasághoz a zord pusztaságban.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;A puszta masszív csúcsragadozóját erősen megerősített portyázók fogták el, és azt tervezik, hogy felfegyverkezik ellenségeik ellen. Ez egy rendkívül veszélyes lény, amely azért alakult ki, hogy túlélje a legkeményebb atommag utáni körülményeket. Sikeresen mentse meg, és megkapja a legmodernebb elszigetelési technológiát, amely képes megtartani egy ilyen félelmetes vadállatot.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;A portyázók megtették a lehetetlent – ​​ketrecbe zárták a pusztaság egyik legrettegettebb ragadozóját. Ez az alfa-minta a sugárzáshoz és a környezeti veszélyekhez való többéves evolúciós alkalmazkodást képviseli. Megmentése jelentős erőt igényel, de a jutalom magában foglalja a háború előtti katonai tudósok által kifejlesztett fejlett elszigetelési rendszereket.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;A hírszerzési jelentések azt mutatják, hogy a portyázók elfogták az utolsó faját – egy kolosszális puszta behemótot. Ennek a lénynek a tudományos és taktikai értékét nem lehet túlbecsülni. Szerezzen be egy teljes körű mentőakciót, és szerezze be a posztapokaliptikus világ legfejlettebb biológiai elzárási rendszerét.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Egy közepes méretű ragadozót fogtak el jól felfegyverzett portyázók, akik azt tervezik, hogy gladiátorharcaik során használják fel. Ez a lény jól alkalmazkodott a besugárzott pusztasághoz, és értékes kiegészítője lenne bármely településnek. Mentsd meg, és kérj jutalmul egy megerősített elszigetelési rendszert.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders egy veszélyes, de értékes pusztai ragadozót zártak ketrecbe, valószínűleg azt tervezik, hogy eladják a legtöbbet licitálónak. A helyi hatóságok azt akarják, hogy ezt a lényt megmentsék és megfelelően elzárják, mielőtt rossz kezekbe kerülne. Katonai fokozatú ketrec várja a sikeres zsoldosokat.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Egy félelmetes pusztaság vadász csapdába esett egy portyázó táborban, és természetes vadságát lassan megtöri a fogság. Ennek a lénynek a felszabadítása nemcsak kegyes cselekedet lenne, hanem egy professzionális védőketrechez is járna – tökéletes a veszélyes példányok elhelyezésére.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Egy kis sugárzó lényt elfogták a pusztai portyázók, és a táborukban tartják fogva. A helyi település fizetést és védőketrecet ajánl a biztonságos megmentéséért – ezek a lények értékesek a kutatáshoz és a társasághoz a zord pusztaságban.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders csapdába ejtettek egy kis pusztai állatot beteg szórakozásuk miatt. Segíts kiszabadítani ezt az ártatlan lényt a rögtönzött börtönből, és jutalmad lesz egy megfelelő ketrec, amely megvédi az atomenergia utáni világ veszélyeitől.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Egy ártalmatlan pusztai lény könyörtelen fosztogatók kezébe került. A helyiek meg akarják menteni, mielőtt a portyázók úgy döntenek, hogy elkészítik a következő étkezésükre. Jutalmad: egy erős ketrec és azoknak a hálája, akik még mindig törődnek az élettel ebben a kietlen világban.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
