<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Dyretransport-kapselkrasj</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>En kasse med en {PAWN_kind} kalt {PAWN_nameDef} krasjer i en transportkapsel i nærheten. Hvis den overlever krasjet, vil den bli hardt såret.
Hvis den blir reddet, kan den fritt bli med i kolonien, eller gå tilbake til å leve i naturen.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Reddet dyr blir med</AJLabel>
  <AJLetter>Dyret du reddet blir med i kolonien</AJLetter>
  <ADJLabel>Reddet dyr blir ikke med</ADJLabel>
  <ADJLetter>Dyret du reddet blir ikke med i kolonien</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Forræder!</TraitorLabel>
  <Traitor>En kolonist ved navn {PAWN_nameDef}, som du har akseptert i dine rekker, viser seg å være en fiendeagent fra {PAWN_factionName}.
Du kan fange {PAWN_objective} for rekrutterings- eller slaveriformål.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Romkamp</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Flere massive romskip har engasjert seg i kamp i planetens bane. Tapte skudd og rusk kan påvirke bakken i området. Dette kan føre til massive branner.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Shuttle Crash</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>En planet-bundet skyttel krasjer i nærheten. Hvis mannskapet overlever sammenstøtet, vil de bli hardt såret. Det havarerte skipet kan dekonstrueres for nyttige ressurser.
Mannskapet er ikke tilknyttet noen fraksjon, noe som betyr at de kan bli reddet og kan bli med deg fritt, eller tatt til fange for rekruttering eller slaveri.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Jordskjelv</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Endringer i jordskorpen forårsaket et lokalisert jordskjelv i liten skala. Noen konstruksjoner kan bli skadet og tak kan kollapse.</Earthquake>
  <CPWLabel>Lasteputer (våpen)</CPWLabel>
  <CPW>Du har oppdaget en klynge av lasteputer som krasjet i nærheten.
Kanskje du finner noe nyttig i vraket.</CPW>
  <CPALabel>Lasteputer (klær)</CPALabel>
  <CPA>Du har oppdaget en klynge av lasteputer som krasjet i nærheten.
Kanskje du finner noe nyttig i vraket.</CPA>
  <CAWILabel>Caravandyr vandrer inn</CAWILabel>
  <CAWI>En gruppe av {PAWN_kind}, forlatt eller tapt, vandrer inn.
De ser ut til å ha tilhørt en eller annen campingvogn, da de fortsatt har pakker med verdifulle gjenstander. Du kan samle disse gjenstandene hvis du temmer dem eller dreper dem. Ellers vil de forlate området i løpet av et par dager.</CAWI>
  <CSLabel>Avling spire</CSLabel>
  <CS1>Et stort felt av</CS1>
  <CS2>har spiret i nærheten. Hvis du venter på at den skal vokse, vil du kunne høste rikelig med mat! Hvis den ikke høstes, vil den sakte råtne og forsvinne.</CS2>
  <BAWILabel>Kampdyr vandrer inn</BAWILabel>
  <BAWI>En gruppe på {0}, forlatt eller tapt, vandrer inn.
De virker vant til menneskelig kontakt og slutter seg til kolonien.</BAWI>
  <WMWILabel>Ville menn vandrer inn</WMWILabel>
  <WMWI>En liten, pre-neolittisk stamme av ville menn vandrer inn. Du kan prøve å temme dem.</WMWI>
  <HPLabel>Jaktfest</HPLabel>
  <HP>En gruppe jegere fra {0} passerer gjennom området. De vil jakte her i noen timer og deretter gå videre.</HP>
  <VEE_Decay>Rånende på grunn av tørke.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Justert fruktbarhet på grunn av tørke: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
