<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Όταν έπεσαν οι βόμβες, οι πυκνοκατοικημένες πόλεις της Ανατολικής Ακτής έγιναν τάφοι από γυαλί και χάλυβα. Όσοι άντεξαν τις επιπτώσεις προσαρμόστηκαν στη ζωή σε σπασμένα πολυώροφα και πλημμυρισμένα τούνελ του μετρό. Οι άνθρωποι του Ατλαντικού είναι πολυμήχανοι οδοκαθαριστές με γνώσεις τεχνολογίας που έμαθαν να ευδοκιμούν μέσα στη σκουριά, τη βροχή και την ακτινοβολία. Μιλούν με τον απόηχο χιλίων προπολεμικών φωνών, προσκολλημένοι σε θραύσματα της φιλοδοξίας του παλιού κόσμου.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Αστικοί επιζώντες από τα ακτινοβολημένα ερείπια της ανατολικής ακτής, σκληρυμένα από τσιμεντένιες ζούγκλες και ατελείωτες καταιγίδες.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>ατλαντικός</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Στα δάση της παλιάς Κασκάδας, ο ουρανός πάγωσε πριν καεί η γη. Όταν ο πυρηνικός χειμώνας κάλυπτε τα βορειοδυτικά, μικροί θύλακες έμαθαν να ζουν κάτω από τη στάχτη και το χιόνι. Είναι στωικοί, ήσυχοι επιζώντες - κυνηγοί, βοτανολόγοι και οδοκαθαριστές που έχτισαν ζεστασιά από την καταστροφή. Το κρύο τους όξυνε, και μιλούν ψιθυριστά σαν τον άνεμο μέσα από πευκοβελόνες.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Απόγονοι των πυρηνικών χειμερινών επιζώντων από τα ομιχλώδη ερείπια του Βορειοδυτικού Ειρηνικού.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Κάποτε άνθρωπος, τώρα κάτι εντελώς άλλο. Οι καλικάντζαροι είναι περιπατητικά λείψανα—δέρμα ξεφλουδισμένο, μάτια κούφια, φωνές που βουίζουν με το τρίξιμο των μετρητών Geiger. Δεν πεθαίνουν εύκολα, και κάποιοι δεν πεθαίνουν καθόλου. Κάτω από τη φρίκη τους κρύβεται η μνήμη, και σε αυτή τη μνήμη καίει μια ατελείωτη πείνα - για τη ζωή που έχασαν και τον κόσμο που την πήρε.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Οι άνθρωποι στρίβονται από την ακτινοβολία σε αθάνατους φλοιούς του προηγούμενου εαυτού τους.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>λάμια</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Στο οροπέδιο του Κολοράντο, η φύση ανακτούσε όσα έχασε η ανθρωπότητα. Μικρές, διαφορετικές ομάδες επιβίωσαν σε κρυμμένα φαράγγια, αρχαία ερείπια και ιερά με κόκκινο βράχο. Οι Nat'L είναι διαχειριστές της ερήμου, απόγονοι πεζοπόρους, δασοφύλακες και περιπλανώμενους που αρνήθηκαν να εγκαταλείψουν τη γη. Τρέφουν μια ήσυχη ευλάβεια για τον κόσμο που ήταν και τον κόσμο που επιβιώνει ακόμη.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Νομαδικές φυλές από τα παλιά Εθνικά Πάρκα, φύλακες των άγριων τόπων που άντεξαν το τέλος.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>μήπως</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Στις στάχτες των νοτιοδυτικών, το Ρίο Γκράντε έγινε σανίδα σωτηρίας για όσους αρνήθηκαν να πεθάνουν διχασμένοι. Το Nuevo Texico προήλθε από την ένωση Αμερικανών και Μεξικανών που έριξαν τα παλιά σύνορα. Το αίμα τους μεταφέρει δύο έθνη, η ομιλία τους συνδυάζει δύο γλώσσες και ο πολιτισμός τους είναι ένας ύμνος στην επιβίωση, που τραγουδιέται και στον ήλιο και στη σκόνη.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Απόγονοι των επιζώντων του Ρίο Γκράντε όπου τα σύνορα εξαφανίστηκαν και η επιβίωση ένωσε όλους.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Texico</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Το Numen είναι τα πράσινα παιδιά της ερημιάς—μεταλλαγμένα που γεννήθηκαν εκεί που η φύση αρνήθηκε να πεθάνει. Τα αμπέλια δένουν τις φλέβες τους, το δέρμα τους λάμπει αχνά από βιοφωταύγεια και η αναπνοή τους φέρει το άρωμα βρύου και σήψης. Είναι υπομονετικοί, γαλήνιοι και ανησυχούν, μιλώντας σιγανά για τα δάση που ονειρεύονται κάτω από τα ερείπια.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Άνθρωποι που συνδέονται με φυτά των οποίων η μετάλλαξη συνδέει τη σάρκα και τη χλωρίδα σε ένα.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Οι αγνοί άνθρωποι είναι σπάνιοι—απόγονοι γραμμών αίματος που γεννήθηκαν στο θησαυροφυλάκιο, διατηρημένη γενετική ή καθαρή τύχη. Βλέπουν τον εαυτό τους ως την τελευταία αδιάσπαστη γραμμή της ανθρωπότητας, αν και σε έναν κόσμο που αναγεννιέται μέσω μετάλλαξης, αυτή η αγνότητα μπορεί να είναι κατάρα. Για κάποιους, είναι λείψανα. για άλλους, είναι η ελπίδα που έγινε σάρκα.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Ανεπηρέαστοι απόγονοι του παλιού κόσμου, προσκολλημένοι στην αναλλοίωτη ανθρωπιά τους.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>αγνούς ανθρώπους</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>Ρακούν μεταλλαγμένα από FEV. Τέσσερις διέφυγαν από μια ερευνητική εγκατάσταση του West Tek πριν ρίξουν οι βόμβες και τελικά ίδρυσαν μια κρυφή κοινότητα. Με την πάροδο των γενεών ξέχασαν ότι κάποτε ήταν ρακούν, ονομάζοντας τους εαυτούς τους τη Φυλή των S'Lanter - που σημαίνει "Συγγενής".</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>Ρακούν, κυνηγοί και λαγούμια μεταλλαγμένα από FEV.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>s'lanter</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Παλαιότερα, πιο σκληρά θέματα για τον εξαναγκασμένο εξελικτικό ιό, μεγάλα και κακά, αλλά όχι ανόητα.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Οι Super Mutants είναι τα παιδιά των σκληρών πειραμάτων της ερημιάς. Πανύψηλα, μυϊκά και σχεδόν αθάνατα, είναι το αποτέλεσμα της αναγκαστικής εξέλιξης και της ξεχασμένης φιλοδοξίας. Αν και συχνά θεωρούνται τέρατα, μερικά διατηρούν σπασμένα θραύσματα αυτού που ήταν - τρεμούλιασμα ανθρωπιάς πίσω από τερατώδη μάτια.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Τεράστιοι, σφυρηλατημένοι από την ακτινοβολία βάναυσοι γεννημένοι από τη στριμμένη επιστήμη και τον ατελείωτο πόλεμο.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Η Καλιφόρνια κάηκε δύο φορές—πρώτα στην έκρηξη και μετά στο κρύο. Οι επιζώντες και των δύο πλευρών—Αμερικανός και Μπάγια—φέρουν τα σημάδια της πυρηνικής πυρκαγιάς και τον πάγο που ακολούθησε. Οι Δύο Καλιφόρνια σφυρηλάτησαν μια πικρή ενότητα, ξαναχτίζοντας από τα οστά των πόλεων και τα φαντάσματα του σερφ και της άμμου. Θυμούνται τον παράδεισο και θυμούνται το τέλος του.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Επιζώντες και από τις δύο Καλιφόρνια - βόρεια και νότια, χωρισμένοι από τη φωτιά αλλά δεσμευμένοι από την αντοχή.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>δύο Καλιφόρνια</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Οι Κάτοικοι του Vault μεγάλωσαν πίσω από χαλύβδινες πόρτες και αποστειρωμένα φώτα, προστατευμένοι από το χάος από πάνω. Όταν ο εξωτερικός κόσμος παρακμάζει, εξελίχθηκαν μέσα τους – πειθαρχημένοι, μορφωμένοι, αλλά αφελείς στην ωμή αγριότητα της επιφάνειας. Κάποιοι τους βλέπουν ως σωτήρες. Άλλοι, ως χαϊδεμένα λείψανα που παίζουν ήρωες σε έναν κόσμο που ξέχασε την άνεση τους.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Απόγονοι όσων επέζησαν του Μεγάλου Πολέμου σφραγίστηκαν μέσα σε υπόγειους θόλους.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>κάτοικος θόλου</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Οι Wastelanders είναι η ραχοκοκαλιά του μεταπυρηνικού κόσμου. Ούτε μεταλλαγμένοι, ούτε γεννημένοι στο θησαυροφυλάκιο, είναι οδοκαθαριστές, έμποροι, επιδρομείς και έποικοι που έκαναν σπίτι τους τις ανοιχτές ουλές της γης. Κάθε ουλή λέει μια ιστορία, κάθε μελανιά ένα μάθημα. Είναι η ζωντανή απόδειξη ότι η ανθρωπότητα μπορεί να επιβιώσει από οτιδήποτε—ακόμα και η ίδια.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>έρμαιο</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Κάποτε άνθρωποι, τώρα καταραμένοι από την πείνα και το κρύο, τα Wendigo είναι βαμπιρικά απομεινάρια των πιο σκοτεινών γωνιών του παλιού κόσμου. Τα σώματά τους είναι αδύναμα, το δέρμα τους χλωμό σαν παγωνιά, τα μάτια τους καίνε από άγρια ​​πείνα. Τρέφονται με αίμα και σάρκα όχι από επιλογή, αλλά από τον ψίθυρο για κάτι αρχαίο και τρομερό που δεν θα τους αφήσει να πεθάνουν.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Αρπακτικά της νύχτας που γλεντούν με τη σάρκα των ζωντανών για να αποτρέψουν τη φθορά.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
