<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Studujte zajatého šíleného super mutanta na zadržovací plošině. Jejich FEV-mutovaná biologie se liší od standardních FEV expozičních řetězců – Big MT použil upravenou dávku. Jeho analýza vytvoří základ pro výzkumný protokol West Tek.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>Analýza supermutantů FEV</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Vyviňte postupy zadržování nočních kůň – supermutantů druhé generace s integrovanou technologií Stealth Boy. Jejich psychická nestabilita činí standardní zadržování nespolehlivým. Úspěšná studie poskytuje klasifikovaná data Big MT o neurální integraci Stealth Boy a pokročilou dávku FEV používanou u subjektů druhé generace.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>Nightkin zadržovací protokol</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Syntetizujte kontrolovaný vzorek varianty Big MT FEV pomocí dat získaných ze studie kontejnmentu. Tento utajovaný výzkum přímo vstupuje do pokročilého stromu procedur FEV West Tek a odemyká další úroveň výzkumu mutací FEV. Proces syntézy vyžaduje saturnitovou slitinu jako katalyzátorové médium.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV syntéza</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>hnojné hnojivo brahmíny</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Přimíchejte brahminský trus do kompostu, abyste kultivovali záplaty brahminských hřibů, což umožňuje vaření kombuchy z brahminských hřibů u táboráku nebo sporáku.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>chemická výroba</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Vybudujte chemickou laboratoř pro syntézu základních látek. K výrobě specifických chemických látek je nutný další výzkum.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>fermentace brahmin shroom</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Zpracujte sklizené brahmíny na sušené lupínky a fermentovaný prášek pro spotřebu nebo obchod.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>vaření voodoo</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Uvařte voodoo, tradiční povzbuzující směs, která eliminuje potřebu spánku a zaostřuje pozornost na dlouhé pracovní směny.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>palírna brahmin shroom</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Vydestilujte bráhmínové shroomy do koncentrovaného bojového stimulantu, který zlepšuje střelbu, boj zblízka a pohyb a zároveň tlumí bolest.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>kultivaci antibiotik</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Vypěstujte a zpracujte místní antibiotickou sloučeninu, abyste zabránili běžným pustinovým infekcím dříve, než se uchytí.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Vyrobte si rituální oblečení, brnění a soustředění vhodné pro okultisty a jejich záhadná odhalení.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>okultní regálie</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Obnovte a upravte pokročilé oděvy z relikvií tkaných oděvů, hole a zaměření zařízení, které umocňují kryptidní vhled.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>relikvie regálie</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Postavte kompaktní domácí reaktory Poseidon, které spalují bioferit a vyženou obrovské množství tepla do okolního vzduchu.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Domácí reaktor Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Postavte generátory energie, které spalují bioferit jako palivo. Bioferrite si zde zachovává svou vlastní identitu, ale hardware kolem něj může stále číst jako zoufalý projekt Poseidon z pozdní éry.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Postavte si ohřívače Wattz a chladiče Appalachia Freeze, abyste udrželi v místnostech obyvatelné v každém ročním období nebo udrželi správné teploty v mrazáku.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Vyvíjejte bateriové banky Poseidon pro ukládání záložní energie z rozvodné sítě s takovým uklidňujícím předválečným bezpečnostním jazykem, který obvykle znamenal opak.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Vybudujte rafinérské zařízení, které přemění biologickou surovinu na olej pro generátory, hořáky a průmyslové systémy.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Postavte hloubkové vrtáky Corvega pro těžbu zdrojů z podzemí. Stále budete potřebovat skener pronikající do země, abyste našli ty nejlepší švy.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Vyrábějte ploché televizory Radiation King pro větší pohodlí a zábavu.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Postavte nemocniční lůžka Med-Tek, která zlepšují lékařské výsledky, a proměňte drsné pohraniční oddělení v něco bližšího předválečné klinice.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Pracujte s pokročilou mikroelektronikou, odemykejte užitkovou elektroniku Wattz, zábavní systémy Radiation King a sofistikovanější průmyslové ovládací zařízení.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Sestavte průmyslové dávkovače potravin, které přeměňují organické suroviny na jedlou pastu s účinným, neúprosně neosobním předválečným inženýrstvím.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Postavte Poseidon Civilian Helios Dva solární panely pro výrobu elektřiny v domácnostech a sídlištích.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civilní Helios dva</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Vyrábějte trubkové televizory Radiation King pro rekreační sledování a správnou retro-futuristickou kulturu obývacího pokoje.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Vyvíjejte telemetrické soupravy pro pacienty Med-Tek, které zlepšují výsledky operace a dlouhodobé zotavení při montáži vedle nemocničního lůžka.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Postavte na řekách hydrogenerátory Poseidon, abyste generovali stálý přísun energie.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Postavte základní díla Corvega, včetně dopravníků, podzemních přepravních bodů a továrních násypek pro automatizaci rutinních průmyslových úkolů v kolonii.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega základní práce</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Vybudujte specializované tovární systémy Corvega schopné vyrábět komponenty, vyrábět slitiny a zvládat další pokročilé automatizované výrobní zakázky.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega pokročilé práce</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Prozkoumejte usazeniny propanu a systémy hořáků napájených potrubím, které mu umožňují fungovat jako kompaktní průmyslové palivo.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>extrakce propanu</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Vyvíjejte předválečné bateriové jednotky Poseidon schopné uchovat velké množství energie s minimálními ztrátami.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Obnovte pokročilý hardware generace Poseidon, včetně solárních polí, vodních jednotek a vysokokapacitních turbínových systémů.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Vyvíjejte vysoce výkonné generátorové systémy Poseidon postavené tak, aby skladovaly více paliva a dodávaly více energie do sítě.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Obnovte nejdrsnější konec předválečného energetického žebříčku: kompaktní reaktorové systémy s obrovským výkonem a stejně závažnými riziky selhání.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Postavte slapové generátory Poseidon na otevřené vodě, abyste mohli dodávat stabilní průmyslovou energii z proudu a příboje.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Vytvořte větší výrobní stoly Corvega a poháněná průmyslová pracovní centra pro vysoce výkonnou výrobu, montáž a konečnou úpravu.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Výroba Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Vyvinout základní systémy využití odpadu pro přeměnu toxického odpadu na použitelnou průmyslovou surovinu.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Využití odpadu Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Rozšířit využití odpadů do uzavřených rekultivačních linek pro slitiny, izotopy a zhutněné odpadní produkty.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poseidon pokročilá rekultivace</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Vybudujte spolehlivý klimatizační systém propojující řídicí hardware Wattz s chladicím zařízením Appalachia Freeze a souvisejícími ventilačními komponenty.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Vytvářejte syntezátory astrofuel, které automaticky převádějí chemfuel na astrofuel pro použití v Hellionu.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Odemkněte menší varianty pracovních stolů určených pro Hellion. Dostatečně kompaktní, aby se vešel do stísněných prostor bez obětování základních funkcí.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Postavte si exkluzivní nábytek Hellion, jako jsou palandy, skříňky a lůžka, aby byla posádka pohodlná a funkční během dlouhých cest.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Ubikace Hellionu</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Postavte solární panely Hellion, energetické články jádra reaktoru a generátory astropaliva, které budou dodávat energii pro systémy Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Pekelná síla</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Postavte dělostřelecké a bodové obranné věže Hellion, abyste mohli bojovat s nepřátelskými plavidly na oběžné dráze nebo poskytovat bombardování z nebe.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Zbraňové systémy Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Sklízejte strukturální teplo generované během startů Hellionu a bezpečně ho rozptylujte. Přebytečné teplo lze přeměnit na použitelnou energii.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Sbírejte a skladujte kyslík pro použití na Hellionu. Odemyká konstrukci vakuových obleků a dalšího vybavení pro přežití potřebného k provozu ve vakuu.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Vytvářejte pokročilé upgrady Hellion a podpůrné systémy.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>pokročilé systémy Hellion</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Znovu postavte Hellion a použijte jej k cestování po planetě. Bez kotvícího stožáru spuštění Hellionu opustí vaši aktuální mapu.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Drak letadla Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Postavte složitější komponenty a letové systémy Hellionu.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Systémy Hellion</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Zpětně analyzujte obnovený operační systém RobCo a přizpůsobte jej pro použití v moderní síti mechanitorů. To je nutné pro nasazení řady Securitron RobCo a nejtěžších válečných strojů RobCo.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo OS</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Naučte se pěstovat ingredience z pustiny a vařit různé extrakty v extraktové laboratoři.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>vaření extraktu</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Výzkum pokročilých způsobů léčby koktejlů Wendigo.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Léčba koktejly Wendigo</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Vtlačte stejnou práci rané mutace do zvířecích hostitelů, čímž se zajistí stabilní manipulace s FEV mimo člověka.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>mutace fauny</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Katalog první stabilní proces zpracování vynucených evolučních virů. Tento výzkum bude dostupný až poté, co kolonista analyzuje FEV sondu.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Zdokonalte proces první generace na spolehlivou manipulaci se vzorky a čistší výrobu dávkování. Tento výzkum je dostupný až poté, co kolonista analyzuje vzorek FEV.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilizujte izolované kultury vynucených evolučních virů pro kontrolované procedury tváří v tvář kolonistům. Tento výzkum bude dostupný až poté, co kolonista analyzuje kulturu FEV.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Sondujte dráhy mutací nízkého řádu pomocí odolné tkáně ploštěnců. Tento hrubý základ umožňuje kultuře West Tek žijící růst FEV, aniž by okamžitě eskaloval na plnou humanoidní konverzi.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>mutace ploštěnce</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Přizpůsobte techniky časné kultivace FEV na kontrolované studie mutací rostlina-hostitel.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>mutace flóry</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Obnovte metody zpracování tkání West Tek a vytvořte extrakční hardware potřebný k rozdělení subjektů na použitelné šablony kmenů.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>Změna tkáně West Tek</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>kompatibilita s lidským kmenem</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Duplikujte osvědčené kmenové templáty a zachovejte cenné genomy West Tek pro opakované použití.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>duplikace kmene</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Použijte West Tek kádě, inkubační nádrže a posilovací lavice k sestavení nových testovacích organismů a prototypů nucené evoluce.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV prototypování</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>kybernetická hybridizace</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>bio-augment roubování</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
