<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Kalkanlar, savaş becerisini gerçek şefkatle birleştirerek hem savaşçı hem de koruyucu görevi görür. Bunlar, Yaşlı Lyons'un, gücün kendilerini savunamayanları savunmak için kullanılması gerektiğine dair inancını somutlaştırıyor.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Halkın Kalkanı</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Savunucular, hem teknolojiyi güvence altına alma hem de tehditleri ortadan kaldırma konusunda uzman olan Outcast uzmanlarıdır. Teknik uzmanlığı acımasız verimlilikle birleştirerek misyonun ne pahasına olursa olsun başarılı olmasını sağlarlar.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Defans</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladinler, Kardeşlik'in en iyi savaşçıları, güç zırhı savaşı ve taktiksel liderlik ustalarıdır. Mangaları en tehlikeli durumlara yönlendirirler ve dövüş mükemmelliğinin örnekleri olarak hizmet ederler.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Şövalye</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Kardeşliğin gücü disiplin ve hiyerarşiden gelir. Her üye yerini ve görevini bilir. Emirler, Elder'dan Paladin'e, oradan Şövalye'ye ve İnisiye'ye sorgusuz sualsiz akıyor.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>emir komuta zinciri mutlaktır</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>İleri teknoloji hazırlıksız kişilerin eline bırakılamayacak kadar tehlikelidir. Kardeşliğin, başka bir kıyameti önlemek için savaş öncesi tüm teknolojiyi korumak, kontrol etmek ve korumak gibi kutsal bir görevi vardır.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>teknoloji kontrol edilmeli</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Çorak arazi tehditlerle dolu; akıncılar, mutantlar ve teknolojiyi kötüye kullanacak aptallar. Kardeşlik kendi içine kapanarak, yalnızca gerektiğinde ticaret yaparak ve asla tüm gücümüzü dışarıdakilere göstermeden varlığını sürdürüyor.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>izolasyon bizi korur</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Kardeşliğin gücü kurucu soyundan geliyor. Kardeşlik'te doğanlar, Roger Maxson'un ve Mariposa'dan sağ kurtulanların mirasını taşıyor. Dışarıdan gelenler asla misyonumuzu tam olarak anlayamazlar.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>soy saflığı kutsaldır</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Teknoloji bir araçtır, başlı başına bir amaç değil. Kardeşlik sadece eserleri korumak için değil, insanlığa hizmet etmek için var. Güçlü olanların zayıfları koruma görevi vardır.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>kendini koruyamayanları koru</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Bölge; kaynaklar, personel ve güvenlik anlamına gelir. Orta Batı Kardeşliği sığınaklarda saklanmıyor; biz toprak talep ediyoruz, ileri karakollar inşa ediyoruz ve sınırlarımız içindeki insanları koruyoruz. Gelişmeyen bir Kardeşlik eninde sonunda ölür.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>genişleme geleceğimizi güvence altına alır</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Kardeşlik tek başına kan bağlarıyla hayatta kalamaz. Kabileler, çorak topraklar, hatta eski düşmanlar; beceriye ve adanmışlığa sahip herkes Kardeşlik'teki yerini kazanabilir. İşe alma zayıflık değildir; bu bilgeliktir.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>Dışarıdan değerli kişiler bizi güçlendiriyor</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Kardeşlik teknoloji ve sırlar konusunda çorak topraklara güvenemez. Dışarıdakiler disiplinden, anlayıştan ve sadakatten yoksundur. Bunlar en iyi ihtimalle kaynak, en kötü ihtimalle ise tehdittir.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>dışarıdakiler yükümlülüktür</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Hiçbir şey savaş öncesi teknolojiyi kurtarmak ve korumaktan daha önemli değildir. Çöpçü yaşamları değil, siyaset değil, duyarlılık değil. Misyon her şeydir.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>her şeyden önce teknoloji</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
