<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Leader_BestCrafter.description>Unser fähigster Handwerker ist unser Anführer. Durch ihr scharfes Auge und ihr feines Gespür werden unsere Werkstätten das Lied der Schöpfung singen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>\n – Die Rolle des Anführers wird regelmäßig dem Handwerker mit der höchsten Stufe in der Kolonie aufgezwungen (dies funktioniert nur, wenn die Ideologie im Vordergrund steht).</VME_Leader_BestCrafter.description>
  <VME_Leader_BestCrafter.label>bester Handwerker</VME_Leader_BestCrafter.label>
  <VME_Leader_BestFighter.description>Kampfkunst, sei es mit der Klinge oder dem Speer, ist ein Zeichen von Stärke und Mut. Unser talentiertester Kämpfer wird unser Anführer sein, ohne dass Fragen gestellt werden (dies funktioniert nur, wenn die Ideologie im Vordergrund steht).</VME_Leader_BestFighter.description>
  <VME_Leader_BestFighter.label>bester Kämpfer</VME_Leader_BestFighter.label>
  <VME_Leader_Godlike.description>Unser Anführer sollte wie ein Gott verehrt werden, ihn weniger zu behandeln, sichert unseren Untergang.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>\n – Die Meinung des Anführers hängt von der Gewissheit einer Person über ihre Ideologie ab.</VME_Leader_Godlike.description>
  <VME_Leader_Godlike.label>gottähnlich</VME_Leader_Godlike.label>
  <VME_Leader_Moralist.description>Unser Anführer ist eine moralische Bastion, und durch sie und ihre Göttlichkeit werden wir gedeihen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>\n – Der Anführer der Kolonie kann auch moralistische Fähigkeiten einsetzen.</VME_Leader_Moralist.description>
  <VME_Leader_Moralist.label>Moralist</VME_Leader_Moralist.label>
  <VME_Leader_Three.description>Es ist wichtig, dass wir unser Vertrauen in die Hände weniger und nicht in die Hand eines Einzelnen legen.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color>\n – Bis zu drei Personen können zum Anführer ernannt werden.</VME_Leader_Three.description>
  <VME_Leader_Three.label>drei</VME_Leader_Three.label>
</LanguageData>
