<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Certaines idéologies promeuvent la censure et la destruction des connaissances jugées dangereuses ou subversives. L'autodafé est un acte symbolique représentant le rejet des idées qui remettent en cause l'ordre établi ou menacent la stabilité sociétale. Cette pratique reflète la lutte plus large pour le contrôle de l'information et la formation des récits culturels dans un monde post-apocalyptique.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>Autodafé</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>Les Barons du bétail sont des individus ou groupes qui ont maîtrisé l'art de l'élevage de brahmines à des fins lucratives. Ils contrôlent de grands troupeaux, fournissant viande, lait et autres produits aux colonies et marchands de la région. Leur influence s'étend souvent à la politique et à l'économie locales, faisant d'eux des figures puissantes de la société post-apocalyptique.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>Barons du bétail</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>Dans le monde impitoyable de Greenway, certaines familles se sont tournées vers le cannibalisme comme moyen de survie. Ces familles opèrent souvent en secret, s'en prenant aux étrangers ou recourant à des pratiques rituelles. Bien que perçues avec horreur par la plupart, les familles cannibales considèrent leurs actes comme une adaptation nécessaire aux réalités brutales de leur environnement.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>Familles cannibales</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>Le commerce des drogues chimiques est un aspect significatif de l'économie locale. Diverses factions et individus participent à la production, la distribution et la vente de drogues, menant souvent à des conflits et des luttes de pouvoir. La popularité des drogues chimiques parmi la population crée un marché lucratif, mais contribue aussi à des problèmes sociaux tels que l'addiction et la criminalité.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>Commerce de drogues</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>Ceux qui vivent dans des environnements extrêmement toxiques se méfient souvent de consommer des sources de nourriture traditionnelles, se tournant plutôt vers des aliments issus de sources souterraines, où ils passent la majeure partie de leur temps pour éviter l'atmosphère toxique.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>Résidu du nuage</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>Les Rangers du désert sont un groupe respecté d'abolitionnistes et de gardiens de la loi, connus pour leur stricte adhérence à la justice et leur capacité à naviguer dans l'environnement hostile du désert. Ils servent de protecteurs du peuple, maintenant l'ordre dans une terre en proie au danger et au banditisme, et libérant chaque esclave qu'ils peuvent.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>Ranger du désert</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Les anciens scientifiques de l'Enclave se retrouvent souvent en exil, travaillant de manière indépendante ou avec d'autres factions. Ces scientifiques apportent des connaissances et une expertise précieuses, contribuant aux avancées technologiques et aux efforts de recherche dans la région. Cependant, leur association avec l'Enclave peut aussi engendrer méfiance et suspicion parmi les autres groupes.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Enclave en exil</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Les adeptes de certaines idéologies fournissent souvent un soutien et une assistance mutuels. Cela peut inclure le partage de ressources, l'offre de protection et la collaboration pour atteindre des objectifs communs. Une telle solidarité est cruciale dans l'environnement hostile de Greenway, où la survie dépend souvent de la coopération et de la confiance entre individus partageant les mêmes idéaux.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>Soutien entre adeptes</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Government_Democratic.description>Un gouvernement démocratique inspiré par la RNC et les cités-États d'avant-guerre, avec des conseils élus, des marchands et des caravanes du Far West.</Greenway_Government_Democratic.description>
  <Greenway_Government_Democratic.label>Cité-État démocratique</Greenway_Government_Democratic.label>
  <Greenway_Government_Despotic.description>Un gouvernement dirigé par des maires, des rois, des chefs ou des shérifs, souvent corrompus ou gardiens de la paix neutres, régnant par la force ou la tradition.</Greenway_Government_Despotic.description>
  <Greenway_Government_Despotic.label>Régime despotique</Greenway_Government_Despotic.label>
  <Greenway_Government_Raider.description>Des gangs survivalistes, mercenaires, pillards et bandes de guerre qui prospèrent dans le chaos et le conflit.</Greenway_Government_Raider.description>
  <Greenway_Government_Raider.label>Gang de pillards</Greenway_Government_Raider.label>
  <Greenway_Government_Tribal.description>Des sociétés tribales allant des autochtones pacifiques et spiritualistes aux nomades agressifs et bandes de guerre.</Greenway_Government_Tribal.description>
  <Greenway_Government_Tribal.label>Société tribale</Greenway_Government_Tribal.label>
  <Greenway_Greaser.description>La culture Greaser est une sous-culture proéminente, caractérisée par un amour des armures assistées classiques, de la musique rock 'n' roll, et une attitude rebelle envers l'autorité. Leur devise : « Chaque homme est roi ». Les Greasers forment souvent des communautés soudées, embrassant un style distinctif et un mode de vie qui les distingue de la société dominante.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>Greaser</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>La servitude sous contrat est une pratique courante, où des individus concluent des contrats de travail pour une période déterminée en échange d'un passage, d'un abri ou d'autres nécessités. Bien que moins sévère que l'esclavage pur et simple, elle mène souvent à des conditions de travail difficiles et des libertés limitées.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>Servitude sous contrat</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>Le commerce du Jet, une drogue hautement addictive, est un aspect significatif de l'économie locale. Diverses factions et individus participent à la production, la distribution et la vente de Jet, menant souvent à des conflits et des luttes de pouvoir. La popularité de la drogue parmi la population crée un marché lucratif, mais contribue aussi à des problèmes sociaux tels que l'addiction et la criminalité.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Route du Jet</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>La lutte pour les droits des mutants est un enjeu social majeur. Les mutants font souvent face à la discrimination et aux préjugés, menant à des mouvements plaidant pour leur égalité de traitement et leur intégration dans la société. Ces mouvements cherchent à remettre en question les normes sociales et à promouvoir l'acceptation des mutants comme membres précieux de la communauté.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>Citoyenneté mutante</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>Les mutants sont considérés comme les dirigeants légitimes des terres désolées, plus forts que l'humanité de base et en droit de commander les travailleurs inférieurs sous eux.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>Maîtres mutants</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>Il existe des factions qui prônent l'éradication des mutants, les considérant comme une menace pour l'humanité. Ces groupes s'engagent souvent dans des actions violentes et des campagnes pour éliminer les mutants de la société, engendrant une peur généralisée et des tensions entre mutants et non-mutants.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>Purge des mutants</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>Les mutants sont souvent réduits en esclavage et utilisés pour le travail ou le divertissement. Leurs capacités uniques en font des atouts précieux, mais ils sont fréquemment soumis à un traitement sévère et à la discrimination.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>Mutants esclaves</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>Pourquoi gaspiller des récoltes à nourrir des animaux quand on pourrait faire de l'alcool ? Les distillateurs de nukka opèrent souvent en secret, utilisant des alambics de fortune et du matériel de brassage pour créer leurs produits. Leurs créations sont très recherchées, fournissant à la fois une source de revenus et un moyen d'échapper aux dures réalités de la vie dans les terres désolées.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>Loi de pureté bavaroise</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>Le Railroad est une organisation secrète dédiée à l'abolition de l'esclavage. Ils opèrent clandestinement, aidant les esclaves à s'enfuir vers la liberté et fournissant des refuges à ceux dans le besoin. Leurs membres sont hautement qualifiés et profondément engagés dans leur cause, risquant souvent leur vie pour lutter contre les systèmes oppressifs qui perpétuent l'esclavage.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>Railroad</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.description>Un ordre de style protestant bâti autour des écritures et de la chaire itinérante ; il valorise les écritures, la prédication et le culte humble.</Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.description>
  <Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.label>Abbaye de la Route</Greenway_Religion_AbbeyOfTheRoad.label>
  <Greenway_Religion_CanaaniteChurch.description>Un mouvement restaurationniste qui mêle théocratie frontalière et ordre social strict, inspiré d'anciens textes doctrinaux.</Greenway_Religion_CanaaniteChurch.description>
  <Greenway_Religion_CanaaniteChurch.label>Église cananéenne</Greenway_Religion_CanaaniteChurch.label>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.description>Un nouveau culte qui traite les radiations et les vestiges atomiques comme sacrés, avec des expositions et des offrandes ritualisées.</Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.description>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.label>Enfants de l'Atome</Greenway_Religion_ChildrenOfAtom.label>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.description>Un culte lovecraftien vénérant Ug-Qualtoth et les précurseurs ; les rituels ici sont étranges et incompréhensibles pour la plupart.</Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.description>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.label>Enfants de Krvibi</Greenway_Religion_ChildrenOfKrvibi.label>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.description>Une foi centrée sur la cathédrale avec une forte influence civique et un culte public cérémoniel.</Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.description>
  <Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.label>Enfants de la Cathédrale</Greenway_Religion_ChildrenOfTheCathedral.label>
  <Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.description>Un mouvement séculier né de l'effondrement du Vieux Monde ; ses adeptes ont juré d'aider ceux dans le besoin.</Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.description>
  <Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.label>Disciple de l'Apocalypse</Greenway_Religion_FollowerOfTheApocalypse.label>
  <Greenway_Religion_Hubology.description>Une foi techno-spirituelle vouée à l'alignement des énergies cosmiques et à la quête de la purification mentale à travers le Hub.</Greenway_Religion_Hubology.description>
  <Greenway_Religion_Hubology.label>Hubologie</Greenway_Religion_Hubology.label>
  <Greenway_Religion_Karma.description>Un ordre voué à la loi du Karma — le cycle éternel de la cause et de la conséquence. Par l'action consciente et la réflexion, les adeptes cherchent à purifier leurs actes et à restaurer l'harmonie de l'équilibre moral du monde après l'effondrement de la civilisation.</Greenway_Religion_Karma.description>
  <Greenway_Religion_Karma.label>Karma</Greenway_Religion_Karma.label>
  <Greenway_Religion_Native.description>Une foi indigène enracinée dans les esprits ancestraux et la terre ; rituels, totems et cérémonies saisonnières maintiennent les communautés unies.</Greenway_Religion_Native.description>
  <Greenway_Religion_Native.label>Autochtone</Greenway_Religion_Native.label>
  <Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.description>Un ordre de style catholique profondément dévot à Marie et aux saints, perpétuant les anciennes pratiques sacramentelles.</Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.description>
  <Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.label>Eaux de la Vie</Greenway_Religion_OrderOfOurLadyOfTheWaters.label>
  <Greenway_Religion_Shi.description>Les Shi suivent la Voie de l'Empereur — un ordre philosophique né de la fusion de la sagesse ancienne et de la science nouvelle. La connaissance, la discipline et l'harmonie sont des principes sacrés. Ils cherchent l'équilibre entre la machine, l'esprit et la nature, guidés par les enseignements du Vieux Monde.</Greenway_Religion_Shi.description>
  <Greenway_Religion_Shi.label>Shi</Greenway_Religion_Shi.label>
  <Greenway_Religion_Syncretic.description>Une croyance mêlant des éléments du christianisme au culte tribal des esprits.</Greenway_Religion_Syncretic.description>
  <Greenway_Religion_Syncretic.label>Gentils</Greenway_Religion_Syncretic.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>Les mutants sont tolérés tant qu'ils restent en dessous de l'ordre social humain. Ils peuvent travailler, servir et endurer, mais ils ne sont jamais traités comme de véritables égaux.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>Mutants de seconde classe</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>Le mème du Mode de vie survivaliste met l'accent sur l'autonomie, la débrouillardise et la préparation. Les adeptes de ce mème priorisent des compétences telles que la chasse, la cueillette et l'artisanat, estimant que ces aptitudes sont essentielles pour prospérer dans l'environnement post-apocalyptique hostile de Greenway. Ils stockent souvent des provisions et maintiennent un fort accent sur la défense personnelle et communautaire.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>Mode de vie survivaliste</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>Une patrie mutante devrait appartenir aux mutants seuls. Leur force, leur endurance et leurs corps altérés sont traités comme la preuve que l'avenir leur appartient, pas aux habitants non transformés des terres désolées.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>Dans un monde impitoyable, le vice prospère comme moyen d'évasion face aux luttes quotidiennes de survie. Les tripots, les maisons closes et le commerce illicite sont monnaie courante, fournissant à la fois une source de revenus et un moyen d'oublier les dures réalités de la vie dans cette terre impitoyable.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>Cité du vice</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Les camps de travail sont un spectacle courant, où les prisonniers et les chômeurs sont mis au travail sur divers projets. Bien que les conditions puissent être rudes, ils fournissent un moyen de survie et une chance de rédemption par le labeur.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>Camps de travail</Greenway_WorkingCamps.label>
  <VME_Astrology.description>Nous sommes guidés par les signes dans les cieux, les cartes du vieux monde, et les présages qu'ils jettent sur les terres désolées.</VME_Astrology.description>
  <VME_Astrology.label>présages célestes</VME_Astrology.label>
  <VME_GodEmperor.description>Notre chef doit être obéi comme l'incarnation vivante de la cause.</VME_GodEmperor.description>
  <VME_GodEmperor.label>culte de la personnalité</VME_GodEmperor.label>
</LanguageData>
