<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AcidSpray.label>formule</AcidSpray.label>
  <AnimalWarcall.label>dierenvriend</AnimalWarcall.label>
  <FireSpew.label>gojira</FireSpew.label>
  <FoamSpray.label>mirelurk</FoamSpray.label>
  <LongjumpLegs.label>buideldier</LongjumpLegs.label>
  <PiercingSpine.label>doodsklauw</PiercingSpine.label>
  <Fertile.label>leven gever</Fertile.label>
  <Immunity_Strong.label>dikke huid</Immunity_Strong.label>
  <Immunity_SuperStrong.label>gevaccineerd</Immunity_SuperStrong.label>
  <Immunity_Weak.label>kiemfoob</Immunity_Weak.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>rad-absorptie</ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Total.label>rad spons</ToxicEnvironmentResistance_Total.label>
  <WoundHealing_Fast.label>snelle stofwisseling</WoundHealing_Fast.label>
  <WoundHealing_Slow.label>hobbelaar</WoundHealing_Slow.label>
  <WoundHealing_SuperFast.label>adamantium-skelet</WoundHealing_SuperFast.label>
  <CaveDweller.label>bunkerblues</CaveDweller.label>
  <DarkVision.label>nachtelijke stalker</DarkVision.label>
  <FireResistant.label>pyromaan</FireResistant.label>
  <Inbred.label>moeras</Inbred.label>
  <Instability_Major.label>metastase</Instability_Major.label>
  <Instability_Mild.label>kankerachtig</Instability_Mild.label>
  <KillThirst.label>bloedige puinhoop</KillThirst.label>
  <KindInstinct.label>vredestichter</KindInstinct.label>
  <NakedSpeed.label>commando</NakedSpeed.label>
  <Nearsighted.label>vier ogen</Nearsighted.label>
  <PollutionRush.label>griezelig</PollutionRush.label>
  <PsychicBonding.label>magnetische persoonlijkheid</PsychicBonding.label>
  <RobustDigestion.label>lood buik</RobustDigestion.label>
  <StrongStomach.label>ijzeren maag</StrongStomach.label>
  <ViolenceDisabled.label>pacifist</ViolenceDisabled.label>
  <WebbedPhalanges.label>aquaboy</WebbedPhalanges.label>
  <ArchiteMetabolism.label>synthetisch metabolisme</ArchiteMetabolism.label>
  <Deathrest.description>Dragers van dit gen lijden aan de Wendigo-ziekte, vaak "The Shakes" of "Wendigo Shakes" genoemd - een vitaminetekort veroorzaakt door exclusief kannibalisme. Deze aandoening zorgt ervoor dat het tandvlees zich terugtrekt, waardoor er lange, hoektandachtige tanden verschijnen. Getroffen personen ervaren vaak katatonische spierschokken, waaraan het syndroom zijn naam dankt.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>"De shakes"</Deathrest.label>
  <DiseaseFree.label>steriel</DiseaseFree.label>
  <FireTerror.label>pyrofoob</FireTerror.label>
  <FireWeakness.label>Phoenix</FireWeakness.label>
  <HemogenDrain.label>bloed feest</HemogenDrain.label>
  <Hemogenic.label>kannibaal</Hemogenic.label>
  <PerfectImmunity.label>ijzeren huid</PerfectImmunity.label>
  <TotalHealing.label>snelle genezer</TotalHealing.label>
  <Aggression_Aggressive.label>moordenaar</Aggression_Aggressive.label>
  <Aggression_DeadCalm.label>aureliaans</Aggression_DeadCalm.label>
  <Aggression_HyperAggressive.label>berserker</Aggression_HyperAggressive.label>
  <Beauty_Beautiful.label>cherchez de vrouw</Beauty_Beautiful.label>
  <Beauty_Pretty.label>zwarte weduwe</Beauty_Pretty.label>
  <Beauty_Ugly.label>mutant</Beauty_Ugly.label>
  <Beauty_VeryUgly.label>gruwel</Beauty_VeryUgly.label>
  <Delicate.label>klein kader</Delicate.label>
  <Learning_Fast.label>snelle leerling</Learning_Fast.label>
  <Learning_Slow.label>langzaam aan te passen</Learning_Slow.label>
  <Libido_High.label>damesmoordenaar</Libido_High.label>
  <Libido_Low.label>bevestigde vrijgezel</Libido_Low.label>
  <LowSleep.label>vroege vogel</LowSleep.label>
  <MaxTemp_LargeIncrease.label>nucleair hellevuur</MaxTemp_LargeIncrease.label>
  <MaxTemp_SmallDecrease.label>koudbloedig</MaxTemp_SmallDecrease.label>
  <MaxTemp_SmallIncrease.label>verschroeide woestenij</MaxTemp_SmallIncrease.label>
  <MeleeDamage_Strong.label>ijzeren vuist</MeleeDamage_Strong.label>
  <MeleeDamage_Weak.label>ondergewicht</MeleeDamage_Weak.label>
  <MinTemp_LargeDecrease.label>bevroren grens</MinTemp_LargeDecrease.label>
  <MinTemp_SmallDecrease.label>warmbloedig</MinTemp_SmallDecrease.label>
  <MinTemp_SmallIncrease.label>nucleaire winter</MinTemp_SmallIncrease.label>
  <Mood_Depressive.label>woestenijblues</Mood_Depressive.label>
  <Mood_Optimist.label>vrolijke kampeerder</Mood_Optimist.label>
  <Mood_Pessimist.label>voorbereiding op de dag des oordeels</Mood_Pessimist.label>
  <Mood_Sanguine.label>feestjongen</Mood_Sanguine.label>
  <MoveSpeed_Quick.label>reis licht</MoveSpeed_Quick.label>
  <MoveSpeed_Slow.label>zwaargewicht</MoveSpeed_Slow.label>
  <MoveSpeed_VeryQuick.label>actiejongen</MoveSpeed_VeryQuick.label>
  <Neversleep.label>cyborg</Neversleep.label>
  <Pain_Extra.label>glazen botten</Pain_Extra.label>
  <Pain_Reduced.label>taaiheid</Pain_Reduced.label>
  <PsychicAbility_Deaf.label>godslasterlijk</PsychicAbility_Deaf.label>
  <PsychicAbility_Dull.label>ketters</PsychicAbility_Dull.label>
  <PsychicAbility_Enhanced.label>verlicht</PsychicAbility_Enhanced.label>
  <PsychicAbility_Extreme.label>gekozen</PsychicAbility_Extreme.label>
  <Robust.label>stenen muur</Robust.label>
  <Sleepy.label>onrustig</Sleepy.label>
  <ToxResist_Partial.label>rad weerstand</ToxResist_Partial.label>
  <ToxResist_Total.label>rad immuniteit</ToxResist_Total.label>
  <UVSensitivity_Intense.label>nachtuil</UVSensitivity_Intense.label>
  <UVSensitivity_Mild.label>katten oog</UVSensitivity_Mild.label>
  <VerySleepy.label>zandman</VerySleepy.label>
  <WestTek_Gene_Nightkin.description>Forced Evolutionary Virus en stealth-field-instabiliteit zijn samengesmolten tot een Nightkin-fenotype. Dragers worden paars, kunnen een zichzelf camouflerend onzichtbaarheidsveld veroorzaken en lijden aan de dissociatieve schizofrenie die vaak voorkomt bij gevorderde Nightkin-degeneratie.</WestTek_Gene_Nightkin.description>
  <WestTek_Gene_Nightkin.label>Nightkin stealth-veld</WestTek_Gene_Nightkin.label>
  <WestTek_Agility_A.description>Dragers van dit gen struikelen en struikelen en bewegen zich langzaam en onhandig door de ruïnes. Hun gebrek aan coördinatie maakt ontsnapping en achtervolging een uitdaging.</WestTek_Agility_A.description>
  <WestTek_Agility_A.label>Een wandelende ramp</WestTek_Agility_A.label>
  <WestTek_Agility_B.description>Dragers van dit gen bewegen zich in een standaardtempo, kunnen de groep bijhouden, maar zijn zelden voorbijgaan aan gevaar. Hun reflexen zijn betrouwbaar, zo niet opmerkelijk.</WestTek_Agility_B.description>
  <WestTek_Agility_B.label>Onder controle</WestTek_Agility_B.label>
  <WestTek_Agility_C.description>Dragers van dit gen zijn wendbaar en snel en schieten met indrukwekkende snelheid door de woestenij. Hun reflexen en coördinatie zijn een stuk beter dan de rest.</WestTek_Agility_C.description>
  <WestTek_Agility_C.label>Acrobatisch wonder</WestTek_Agility_C.label>
  <WestTek_Agility_D.description>Dragers van dit gen zijn legendes over beweging, het ontlopen van bedreigingen en het navigeren door obstakels met acrobatische gratie. Hun snelheid wordt alleen geëvenaard door hun finesse.</WestTek_Agility_D.description>
  <WestTek_Agility_D.label>Legendarische behendigheid</WestTek_Agility_D.label>
  <WestTek_Charisma_A.description>Dragers van dit gen stoten anderen af ​​met onhandigheid en ruwe manieren, terwijl ze moeite hebben om vrienden te maken of iemand te beïnvloeden. Hun woorden vallen plat en hun uiterlijk helpt weinig.</WestTek_Charisma_A.description>
  <WestTek_Charisma_A.label>Misantroop</WestTek_Charisma_A.label>
  <WestTek_Charisma_B.description>Dragers van dit gen gaan op in de menigte, kunnen een gesprek voeren en rondkomen, maar laten zelden een blijvende indruk achter. Hun schoonheid en spraak zijn onopvallend.</WestTek_Charisma_B.description>
  <WestTek_Charisma_B.label>Vervangende leraar</WestTek_Charisma_B.label>
  <WestTek_Charisma_C.description>Dragers van dit gen charmeren en overtuigen met gemak, hun woorden en blikken openen deuren en winnende bondgenoten. Zij zijn het gezicht van elke groep en hun aanwezigheid wordt door iedereen gevoeld.</WestTek_Charisma_C.description>
  <WestTek_Charisma_C.label>Filmster</WestTek_Charisma_C.label>
  <WestTek_Charisma_D.description>Dragers van dit gen zijn beroemdheden uit de woestenij, die met een blik of een woord het publiek boeien en de meningen beïnvloeden. Hun schoonheid en welsprekendheid zijn legendarisch.</WestTek_Charisma_D.description>
  <WestTek_Charisma_D.label>Legendarisch charisma</WestTek_Charisma_D.label>
  <WestTek_Endurance_A.description>Dragers van dit gen zijn kwetsbaar en bezwijken snel aan wonden, gifstoffen en pijn. De harde realiteit van de woestenij eist zijn tol, en overleven is een dagelijkse strijd.</WestTek_Endurance_A.description>
  <WestTek_Endurance_A.label>Buig niet</WestTek_Endurance_A.label>
  <WestTek_Endurance_B.description>Dragers van dit gen doorstaan ​​net zo goed de ontberingen van de woestenij als de meesten, en overleven wonden en ziekten zonder speciaal voordeel of nadeel. Hun lichamen zijn stabiel, zo niet uitzonderlijk.</WestTek_Endurance_B.description>
  <WestTek_Endurance_B.label>Vlekbestendig</WestTek_Endurance_B.label>
  <WestTek_Endurance_C.description>Dragers van dit gen kunnen pijn, gifstoffen en bloedverlies van zich afschudden en verwondingen overleven waar minder mensen last van zouden hebben. Hun uithoudingsvermogen en weerstand zijn een bewijs van hun sterke afkomst.</WestTek_Endurance_C.description>
  <WestTek_Endurance_C.label>Kogelbestendig</WestTek_Endurance_C.label>
  <WestTek_Endurance_D.description>Dragers van dit gen zijn bijna niet te stoppen en verdragen wonden, vergif en pijn met legendarische grit. Hun lichamen lijken gebouwd om te overleven, ongeacht de kansen.</WestTek_Endurance_D.description>
  <WestTek_Endurance_D.label>Legendarisch uithoudingsvermogen</WestTek_Endurance_D.label>
  <WestTek_Intelligence_A.description>Dragers van dit gen worstelen met zelfs eenvoudige concepten, leren langzaam en onderwijzen weinig. De mysteries van technologie en wetenschap blijven voor altijd buiten bereik.</WestTek_Intelligence_A.description>
  <WestTek_Intelligence_A.label>Ondersteen</WestTek_Intelligence_A.label>
  <WestTek_Intelligence_B.description>Dragers van dit gen begrijpen nieuwe ideeën in een normaal tempo en kunnen net zo goed leren en onderwijzen als de meesten. Hun geest is standvastig, zo niet briljant.</WestTek_Intelligence_B.description>
  <WestTek_Intelligence_B.label>Goed geïnformeerd</WestTek_Intelligence_B.label>
  <WestTek_Intelligence_C.description>Dragers van dit gen zijn snelle denkers, beheersen vaardigheden en delen gemakkelijk kennis. Hun intellect is een waardevol bezit in de verspillingen.</WestTek_Intelligence_C.description>
  <WestTek_Intelligence_C.label>Genie</WestTek_Intelligence_C.label>
  <WestTek_Intelligence_D.description>Dragers van dit gen zijn wonderkinderen in de woestenij, die problemen oplossen en anderen onderwijzen met inzicht op geniaal niveau. Hun geest geeft vorm aan de toekomst van de beschaving.</WestTek_Intelligence_D.description>
  <WestTek_Intelligence_D.label>Legendarische intelligentie</WestTek_Intelligence_D.label>
  <WestTek_Luck_A.description>Dragers van dit gen lijken vervloekt, lijden vaak aan ziektes en herstellen langzaam van wonden. Het geluk is zelden in het voordeel van hen, en gevaar is een constante metgezel.</WestTek_Luck_A.description>
  <WestTek_Luck_A.label>13 zwarte katten</WestTek_Luck_A.label>
  <WestTek_Luck_B.description>Dragers van dit gen ervaren de gebruikelijke ups en downs van het leven in de woestenij, noch gezegend noch vervloekt. Hun gezondheid en fortuin zijn net zo onvoorspelbaar als het weer.</WestTek_Luck_B.description>
  <WestTek_Luck_B.label>Muntstukje</WestTek_Luck_B.label>
  <WestTek_Luck_C.description>Dragers van dit gen worden begunstigd door het lot, het ontwijken van ziekten en het snel genezen van verwondingen. Het lijkt erop dat hen vaker wel dan niet goede dingen overkomen.</WestTek_Luck_C.description>
  <WestTek_Luck_C.label>21 Klaverblad</WestTek_Luck_C.label>
  <WestTek_Luck_D.description>Dragers van dit gen zijn woestenijlegendes, immuun voor tegenslagen en gezegend met wonderbaarlijke genezingen. Hun geluk is de afgunst van iedereen die hen kent.</WestTek_Luck_D.description>
  <WestTek_Luck_D.label>Legendarisch geluk</WestTek_Luck_D.label>
  <WestTek_Perception_A.description>Dragers van dit gen strompelen door de woestenij en missen elk subtiel geluid en elke schaduw. Hun zintuigen zijn afgestompt, waardoor hinderlagen en verborgen gevaren een constante bedreiging vormen.</WestTek_Perception_A.description>
  <WestTek_Perception_A.label>Seniele Mol</WestTek_Perception_A.label>
  <WestTek_Perception_B.description>Dragers van dit gen zien en horen net zo goed als de volgende kluisbewoner, waarbij ze de meeste details opvangen, maar soms de fijnere details missen. Hun bewustzijn is betrouwbaar, maar onopvallend.</WestTek_Perception_B.description>
  <WestTek_Perception_B.label>Waarschuw Coyote</WestTek_Perception_B.label>
  <WestTek_Perception_C.description>Dragers van dit gen hebben ogen als een havik en oren die afgestemd zijn op het zwakste gefluister. Ze zien bedreigingen en kansen eerder dan anderen, waardoor ze waardevolle verkenners en scherpschutters zijn.</WestTek_Perception_C.description>
  <WestTek_Perception_C.label>Sluipschutter Havik</WestTek_Perception_C.label>
  <WestTek_Perception_D.description>Dragers van dit gen zijn de levende sensoren van de woestenij, die gevaar en geheimen met bovennatuurlijke helderheid detecteren. Geen enkele hinderlaag of verborgen cache ontsnapt aan hun aandacht.</WestTek_Perception_D.description>
  <WestTek_Perception_D.label>Legendarische perceptie</WestTek_Perception_D.label>
  <WestTek_Strength_A.description>Dragers van dit gen zijn de definitie van kwetsbaar, die moeite hebben om zelfs de lichtste spullen op te tillen en maaltijden een uitdaging vinden om op te kauwen en te verteren. Hun lichamen worden snel moe en elke last voelt zwaarder aan dan zou moeten.</WestTek_Strength_A.description>
  <WestTek_Strength_A.label>Natte Noedel</WestTek_Strength_A.label>
  <WestTek_Strength_B.description>Dragers van dit gen bezitten de kracht van de alledaagse woestenij, zijn in staat hun eigen voedsel te dragen en te overleven op standaardrantsoenen. Ze blinken niet uit en wankelen niet in spierprestaties of spijsvertering.</WestTek_Strength_B.description>
  <WestTek_Strength_B.label>Gemiddeld Joe</WestTek_Strength_B.label>
  <WestTek_Strength_C.description>Dragers van dit gen zijn gebouwd op afval, ze kunnen met gemak zware lasten vervoeren en zelfs de zwaarste maaltijden verslinden. Hun lichaam is veerkrachtig en hun uithoudingsvermogen laat hen zelden in de steek.</WestTek_Strength_C.description>
  <WestTek_Strength_C.label>Circus Sterkeman</WestTek_Strength_C.label>
  <WestTek_Strength_D.description>Dragers van dit gen zijn legendes onder de overlevenden, die met ongeëvenaarde kracht kunnen tillen, dragen en consumeren. Hun kracht komt voort uit vooroorlogse mythen, en niets lijkt hen te zwaar of te moeilijk.</WestTek_Strength_D.description>
  <WestTek_Strength_D.label>Legendarische kracht</WestTek_Strength_D.label>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>De Atlantische Oceaan belichaamt aanpassingsvermogen – gesmeed door oceaanwinden en wisselende getijden. Hun bloed zingt van zout en koppig uithoudingsvermogen.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>Atlantische ziel</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Kinderen van mistige bossen en basaltbergen. De Cascadians zijn onaangedaan door regen of eenzaamheid, altijd geduldig en wild van hart.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>cascadische wildernis</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Getekend door eeuwen van verval, blijven geesten onredelijk voortbestaan; hun wil is het laatste dat zal rotten.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>ghoul veerkracht</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>De Negenennegentig Stammen dragen voorouderlijke echo's met zich mee; elk hart is een trommelslag in een koor van gedeelde herinnering.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>natuurlijke diversiteit</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Stofstormen en raffinaderijdampen vormden de Texicanen: verweerde zielen, gevoed door koppige trots en oude olie.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texico grit</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>De Numen zijn verweven met het land; hun geest is een levend bewijs van overleving tegen alle verwachtingen in.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen wortels</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>De Pure Humans belichamen de veerkracht van de onveranderde mensheid – een standvastige geest die elke beproeving doorstaat.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>menselijke geest</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>De Slanters zwerven tussen werelden – dromers en intriganten met ogen als gebroken glas, gevangen tussen herinnering en mythe.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>schuine echo</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>De kracht van de Super Mutants is legendarisch: een samensmelting van pijn en trots die hun makers heeft overleefd.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>supermutante macht</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Verdeeld tussen paradijs en ruïne leven de twee Californiërs in tegenstrijdigheid: zowel dromers als overlevenden van hun eigen mythe.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>twee-Californische dualiteit</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Opgegroeid onder staal en stilte, is de erfenis van de Vault Dwellers orde – een verlangen naar structuur, zelfs in chaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>kluis erfgoed</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>De Wendigo belichamen honger die vlees is geworden – een geest van eindeloos verlangen die door geen enkel feest kan worden gestild.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo honger</WestTek_Gene_Wendigo.label>
  <VacuumResistance_Partial.label>luchtzakken</VacuumResistance_Partial.label>
  <VacuumResistance_Total.label>luchtdicht</VacuumResistance_Total.label>
  <VRE_CorpseFeeder.description>Dragers kunnen nog steeds voeding putten uit koud, bedorven bloed. Overlevenden van Wendigo leren verwoeste lijken en bestraalde stoffelijke resten te laten bloeden terwijl niets levends de honger kan stillen.</VRE_CorpseFeeder.description>
  <VRE_CorpseFeeder.label>aasvoeder</VRE_CorpseFeeder.label>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.description>Dragers verbranden hemogeen in een groteske snelheid. Hun uitgehongerde, door mutaties geteisterde metabolisme verwijdert voedingsstoffen sneller dan gewone voeding ze kan vervangen.</VRE_ExtremeHemogenDrain.description>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.label>honger verspillen</VRE_ExtremeHemogenDrain.label>
</LanguageData>
