<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Les mutants sont acceptés comme membres à part entière de la communauté. Leurs corps modifiés ne constituent pas un obstacle à l’appartenance tant qu’ils font partie de la colonie.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>citoyenneté mutante</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Les mutants sont considérés comme les surveillants naturels des déchets. Leur force leur confère le droit de gouverner, en particulier sur les ouvriers non mutés gardés sous leurs ordres.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>maîtres mutants</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Les mutants sont traités comme une tache sur la civilisation. Leur présence dans la colonie est dangereuse, dégradante et doit être éradiquée autant que possible.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>purge des mutants</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Les mutants sont principalement considérés comme une caste d'esclaves. Ils sont forts, dangereux et il est préférable de les enfermer dans des chaînes où leur travail peut être exploité en toute sécurité.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>esclaves mutants</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Les mutants peuvent rester au sein de la société, mais seulement dans une caste inférieure. Ils sont utiles lorsqu’ils sont maintenus subordonnés et mis au travail sous une surveillance ferme.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutants de deuxième classe</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Une véritable patrie mutante devrait être construite par des mutants et pour des mutants. Les déserteurs de base ne sont tolérés que comme un problème, jamais comme des membres légitimes de l’ordre en cours de création.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Forte croyance dans le maintien d'une connexion puissante avec le Père des Arbres, source des gardiens d'arbres et des gousses.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Croyance au lien sacré entre le colon et Treefather, un arbre muté qui produit des arbres et des gousses.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Voyagez vers une destination éloignée en utilisant le Hellion. À moins que vous ne construisiez un mât d'amarrage, votre carte actuelle et tout ce qui ne se trouve pas sur le bordé du pont Hellion seront définitivement perdus. Vous ne pourrez pas revenir.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Lancement Hellion</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
