<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Il sergente è un grado di sottufficiale, responsabile di guidare le squadre, mantenere la disciplina e garantire l'efficacia delle operazioni dell'Enclave. I sergenti vengono spesso promossi dai ranghi per la loro leadership e capacità tecniche.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sergente</Acolyte.label>
  <Baron.description>Il colonnello è un grado di ufficiale senior, comanda reggimenti e gestisce operazioni strategiche su larga scala. I colonnelli sono responsabili dell'addestramento, della disciplina e della prontezza al combattimento delle loro unità all'interno della Divisione Appalachia.</Baron.description>
  <Baron.label>colonnello</Baron.label>
  <Consul.description>Il Procuratore Generale è un consulente legale e strategico di alto livello, responsabile dell'interpretazione della legge dell'Enclave, della supervisione della giustizia militare e della consulenza su questioni di politica e comando. Questo grado è riservato agli ufficiali più fidati.</Consul.description>
  <Consul.label>procuratore generale</Consul.label>
  <Count.description>Il Generale è un alto grado di comando nell'Enclave, supervisiona più reggimenti e dirige le principali campagne. I generali sono responsabili della pianificazione strategica e del successo complessivo delle operazioni dell'Enclave negli Appalachi.</Count.description>
  <Count.label>generale</Count.label>
  <Duke.description>Il Segretario è un grado amministrativo di alto livello, che coordina la logistica, l'intelligence e i servizi di supporto per i rami militari dell'Enclave. I segretari garantiscono il buon funzionamento di tutte le divisioni e facilitano la comunicazione con l'alto comando.</Duke.description>
  <Duke.label>segretario</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>presidente</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Membro è il grado di ingresso per il personale riconosciuto nella Divisione Appalachia dell'Enclave. La maggior parte guadagna questo status attraverso il servizio di base, l'addestramento o atti che dimostrano lealtà alla missione e ai valori dell'Enclave.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>membro</Freeholder.label>
  <Knight.description>Il tenente è un grado di ufficiale junior nell'Enclave, in genere comanda plotoni o presta servizio come ufficiali esecutivi. Ai luogotenenti è affidata la leadership tattica e l'esecuzione di missioni critiche sul campo.</Knight.description>
  <Knight.label>tenente</Knight.label>
  <Praetor.description>Il Capitano è un grado di ufficiale incaricato, responsabile della guida delle aziende e della supervisione delle operazioni principali. I capitani sono leader esperti che coordinano le missioni e assicurano che gli obiettivi dell'Enclave vengano raggiunti in modo efficiente.</Praetor.description>
  <Praetor.label>capitano</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Il Vicepresidente è un grado esecutivo a livello nazionale, che agisce come vice del Presidente e supervisiona il coordinamento di tutte le operazioni dell'Enclave in più regioni. Il Vicepresidente vigila sull'attuazione della missione dell'Enclave con unità e precisione.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>vicepresidente</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Privato è il primo grado operativo nella struttura militare dell'Enclave, concesso a coloro che hanno completato l'addestramento iniziale e a cui sono affidati compiti e responsabilità di base all'interno della Divisione Appalachia.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>privato</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Il grado di generale di Whitespring è riservato ai comandanti senior che hanno costruito le infrastrutture necessarie per ospitare ispezioni, briefing e visitatori di alto livello.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>generale</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Il titolo di senatore di Whitespring è assegnato ai segretari la cui giurisdizione richiede una struttura di comando più ampia per mantenere l'ordine. Ci si aspetta che i senatori schierino e addestrino le proprie divisioni e, in tempo di pace, espandano la portata amministrativa regionale dell'Enclave.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senatore</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Il titolo di ministro di Whitespring mantiene l'autorità su un sistema strategicamente importante. Nell’Enclave di Whitespring, i ministri assicurano che le risorse continuino ad affluire alle scorte e alle fabbriche di Whitespring mentre i loro uffici ricoprono posizioni amministrative chiave in tutto il sistema di governo.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>ministro</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Il titolo di presidente di Whitespring rappresenta l'autorità esecutiva suprema all'interno dell'Enclave di Whitespring. L'ufficio non risponde ad alcun potere superiore e ci si aspetta non solo di mantenere il controllo, ma anche di espandere l'influenza dell'Enclave ove possibile. Pochissimi sono in grado di ricevere questo titolo, e ancora meno desiderano assumersene le responsabilità.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>presidente</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Il titolo di segretario di stato di Whitespring è il grado medio dell'alto governo. Nell'Enclave di Whitespring, ci si aspetta che un segretario di stato coordini le vaste capacità militari dell'insediamento sia in tempo di pace che di guerra, operando direttamente sotto il presidente.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>segretario di stato</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Il titolo di procuratore generale di Whitespring è uno dei gradi più alti nel governo centrale. Nell'Enclave di Whitespring, i procuratori generali supervisionano i territori di frontiera e proteggono i confini dello spazio di Whitespring. Durante la guerra, possono schierare flotte che mantengano la linea o supportino operazioni offensive più ampie.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>procuratore generale</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
