<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Accidente de cápsula de transporte de animales</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Una caja con un {PAWN_kind} llamado {PAWN_nameDef} se está estrellando en una cápsula de transporte cercana. Si sobrevive al accidente, quedará gravemente herido.

Si es rescatado, puede unirse libremente a la colonia o volver a vivir en la naturaleza.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Se unen animales rescatados</AJLabel>
  <AJLetter>El animal que rescataste se une a la colonia.</AJLetter>
  <ADJLabel>Animal rescatado no te unas</ADJLabel>
  <ADJLetter>El animal que rescataste no se une a la colonia.</ADJLetter>
  <TraitorLabel>¡Traidor!</TraitorLabel>
  <Traitor>Un colono llamado {PAWN_nameDef}, que has aceptado en tus filas, resulta ser un agente enemigo de {PAWN_factionName}.

Puedes capturar {PAWN_objective} con fines de reclutamiento o esclavitud.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>batalla espacial</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Varias naves espaciales masivas han entrado en combate en la órbita del planeta. Los tiros fallidos y los escombros pueden impactar el suelo del área. Esto puede provocar incendios masivos.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Accidente de lanzadera</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Un transbordador con destino al planeta se está estrellando cerca. Si la tripulación sobrevive al impacto, quedarán gravemente heridos. El barco estrellado se puede deconstruir para obtener recursos útiles.

La tripulación no está afiliada a ninguna facción, lo que significa que pueden ser rescatados y unirse a usted libremente, o capturarse con fines de reclutamiento o esclavitud.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Terremoto</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Los cambios en la corteza del planeta provocaron un terremoto localizado de pequeña escala. Algunas estructuras pueden dañarse y los techos colapsar.</Earthquake>
  <CPWLabel>Vainas de carga (armas)</CPWLabel>
  <CPW>Has detectado un grupo de cápsulas de carga estrellándose cerca.

Quizás encuentres algo útil entre los escombros.</CPW>
  <CPALabel>Vainas de carga (ropa)</CPALabel>
  <CPA>Has detectado un grupo de cápsulas de carga estrellándose cerca.

Quizás encuentres algo útil entre los escombros.</CPA>
  <CAWILabel>Los animales de la caravana deambulan</CAWILabel>
  <CAWI>Un grupo de {PAWN_kind}, abandonados o perdidos, entra.

Parecen haber pertenecido a alguna caravana, ya que aún llevan mochilas con objetos de valor. Puedes recolectar estos elementos si los domesticas o los matas. De lo contrario, abandonarán la zona en un par de días.</CAWI>
  <CSLabel>Brote de cultivo</CSLabel>
  <CS1>Un gran campo de</CS1>
  <CS2>ha brotado cerca. ¡Si esperas a que crezca, podrás cosechar mucha comida! Si no se cosecha, se pudrirá lentamente y desaparecerá.</CS2>
  <BAWILabel>Los animales de batalla deambulan</BAWILabel>
  <BAWI>Un grupo de {0}, abandonado o perdido, entra.

Parecen acostumbrados al contacto humano y se están uniendo a la colonia.</BAWI>
  <WMWILabel>Hombres salvajes deambulan</WMWILabel>
  <WMWI>Una pequeña tribu preneolítica de hombres salvajes entra. Puedes intentar domesticarlos.</WMWI>
  <HPLabel>grupo de caza</HPLabel>
  <HP>Un grupo de cazadores de {0} está de paso por la zona. Cazarán aquí durante unas horas y luego seguirán su camino.</HP>
  <VEE_Decay>En descomposición debido a la sequía.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Fertilidad ajustada por sequía: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
