<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Aufgrund der sEinkaufszentrum Anzahl der Ödlanddrifter haben sie beschlossen, sich Ihnen anzuschließen.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Aufgrund der Ungewissheit, ob sie dich besiegen können, haben die Ödlanddrifter beschlossen, sich zurückzuziehen.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Ödlanddrifter bitten darum, mitzumachen</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Ödlanddrifter einer nahegelegenen Überlebensgruppe fanden den Weg nach {0}. Nachdem sie Ihre Nummern gesehen haben, bitten sie darum, sich Ihnen anzuschließen. Sie glauben, dass man gemeinsam eine bessere Chance gegen die Elemente hat.\n\nSie können sie ablehnen, aber sie könnten sich dadurch rächen.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Überfall von Ödland-Herumtreibern</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Ödlanddrifter einer nahegelegenen Überlebensgruppe fanden den Weg nach {0}. Nachdem sie Ihre Zahlen gesehen hatten, beschlossen sie, Sie zu überfallen. Möglicherweise können Sie alle Überlebenden fangen und rekrutieren.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Drifter schließt sich an</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Ein umherziehender Herumtreiber trifft ein und beschließt, sich Ihrer Kolonie anzuschließen</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Packtiere schlendern herein</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Eine sEinkaufszentrum Ödlandherde ist eingewandert und wird sich der Kolonie anschließen</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Bei einer Überlebensversammlung wurde ein neues Forschungsprojekt entdeckt: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Auf {0} ist eine Überlebensfalle aufgetaucht</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Wenn ein großes Feuer brennt, stößt es blinden Rauch aus und hat die Chance, Ödlandwanderer aus der Umgebung dazu zu bewegen, hineinzuwandern. Es ist sehr instabil und kann Dinge in der Umgebung in Brand setzen.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Einige Survivalist-Technologieforschungen müssen noch abgeschlossen werden.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Drifter in Schwarz</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
