<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Das geht mich nichts an.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Kurier entkam</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Der Kurier ist entwischt, bevor Sie die Arbeit beenden konnten. Der Platinchip ist im Ödland verschwunden.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Kurierfenster: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Platinchip wiederhergestellt</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Der Kurier ist tot. Der Platinchip gehört Ihnen und {0} wird den Diebstahl nicht verzeihen.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>seine Käufer</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Kurierspur verloren</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Sie haben die Sendung zurückverfolgt, aber die Spur verlief calt, bevor Ihre Späher die Route des Kuriers genau bestimmen konnten.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Kurier abgefangen</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Ihre Scouts haben {0} gefunden. Auf Ihrer Weltkarte wurde ein temporäres Feldlager markiert. Töten Sie den Kurier innerhalb von sieben Tagen und holen Sie sich den Platinchip zurück, bevor er wieder den Besitzer wechselt.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Platinchips auf dem Markt</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Ein kürzlich durchbrochener RobCo-Verwaltungstresor hat eines der RobCo RobCos des Ödlandes wieder auf den Markt gebracht. Ein Vorrat an Platinchips wurde aus dem Tresor geborgen und über den Mojave Express an mehrere Käufer verschickt.

Jeder Hinweis weist auf einen anderen Kurier und einen anderen Fraktionssponsor hin. Wenn Sie sich schnell bewegen, können Sie möglicherweise einen der Chips ergreifen, bevor er in einem anderen Energieblock verschwindet.

{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Kurier {0} von {1} und der Platin-Chip von {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Tresorstandort gelöscht</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Sie lassen den RobCo-Tresor zurück, dessen RobCos leer sind. Was auch immer in der Einrichtung verblieben ist, steht niemand anderem mehr zur Verfügung.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>der CEO</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo Tresorstandort wiederhergestellt</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Der tote Kurier trug Zugriffsfragmente, die mit einem RobCo-Exekutivarchiv verknüpft waren. Sie weisen auf einen entfernten Tresorkomplex hin, in dem es immer noch von beschädigten Securitrons wimmelt. Irgendwo darin liegt das Wrack der Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>die Volksrepublik</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>PRC-Cache-Koordinaten erfasst</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Die Routenprotokolle des Kuriers enthüllen einen abgelegenen RobCo-Cache, in dem chinesische Befreier in absurder Zahl gelagert wurden. Das Archiv weist auch darauf hin, dass dort während eines Eindämmungsversagens ein War Machine-Chassis verloren gegangen ist.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
