<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- CORE -->
  <MessageTransportPodsArrived>Deine Frachtbots sind angekommen.</MessageTransportPodsArrived>
  <MessageTransportPodsArrivedAndLost>Deine Frachtbots sind angekommen, aber da sich keine Kolonisten an Bord befanden, ist der Inhalt verloren.</MessageTransportPodsArrivedAndLost>
  <LetterTransportPodsLandedInEnemyBase>Deine Frachtbots sind bei {0} angekommen.</LetterTransportPodsLandedInEnemyBase>
  <Reward_Pawn_DropPod>ein {0_age} Jahre alter {0_title} namens {0_nameDef} wird in einem Frachtbot eintreffen {0_relationInfoInParentheses}</Reward_Pawn_DropPod>
  <Reward_Items>Frachtbots mit den folgenden Ressourcen werden eintreffen (Gesamtwert {1}):\n\n{0}</Reward_Items>
  <MessageTransporterUnreachable>Einige Frachtbots sind nicht erreichbar.</MessageTransporterUnreachable>
  <MessageTransportersNotAdjacent>Alle mit den ausgewählten Frachtbots verbundenen Startrampen müssen aneinandergrenzen.</MessageTransportersNotAdjacent>
  <ShuttleBlocked>Vertibird konnte nicht auf dem Landepad landen: {0}</ShuttleBlocked>
  <MessageShuttleArrivedContentsLost>Der Vertibird ist angekommen, aber da sich keine Kolonisten an Bord befanden, ist der Inhalt verloren.</MessageShuttleArrivedContentsLost>
  <ShuttleCannotLand_Fogged>Landung in unerforschtem Gebiet nicht möglich.</ShuttleCannotLand_Fogged>
  <ShuttleCannotLand_Unwalkable>Das Gebiet muss begehbar sein.</ShuttleCannotLand_Unwalkable>
  <ShuttleCannotLand_Unaffordable>Das Gelände unterstützt {0} nicht.</ShuttleCannotLand_Unaffordable>
  <MessageMissionGetBackToShuttle>Ihr habt die {FACTION_pawnsPlural} besiegt! Steigt zurück in den Vertibird, um abzuheben.</MessageMissionGetBackToShuttle>

  <!-- ODYSSEY -->
  <AsteroidLetterText>Ihr habt einen Asteroiden im Orbit des Planeten entdeckt. Er enthält bedeutende Mengen an {RESOURCE} und möglicherweise weitere Ressourcen.\n\nOrbitale Bergleute lenken wertvolle Asteroiden in den Planetenorbit, damit sie leicht abgebaut und an orbitale Händler verkauft werden können. Ihr erkennt keine Lebenszeichen auf diesem Asteroiden.\n\nIhr könnt den Asteroiden mit Frachtbots, Vertibirds oder einem Hellion erreichen.</AsteroidLetterText>
  <GravcoreMechRelayRaidLetterText>Mechanoiden kommen, um das Relais zu verteidigen!\n\nSie kommen per Frachtbot und werden sofort angreifen.</GravcoreMechRelayRaidLetterText>
  <ConfirmLoseShuttle>Das Neuformieren einer Karawane wird euren Vertibird aufgeben. Seid ihr sicher, dass ihr fortfahren wollt?\n\nUm mit eurem Vertibird abzureisen, wählt den Vertibird aus und dann 'Starten'.</ConfirmLoseShuttle>
  <CaravanShuttleFuel>Vertibird-Treibstoff</CaravanShuttleFuel>
  <CommandShuttleNoPilot>Kein Kolonist in der Lage, den Vertibird zu fliegen. Erfordert mindestens 10% Pilotierfähigkeit.</CommandShuttleNoPilot>
  <CommandRefuelShuttleFromCargo>Aus Fracht betanken</CommandRefuelShuttleFromCargo>
  <CommandRefuelShuttleFromCargoDesc>Den Passagier-Vertibird mit geladenem Chemtreibstoff betanken.</CommandRefuelShuttleFromCargoDesc>
  <NoFuelInShuttle>Kein Treibstoff im Vertibird.</NoFuelInShuttle>
  <ShuttleFullyFueled>Vertibird ist bereits vollgetankt</ShuttleFullyFueled>
  <ConfirmShuttleNotEnoughFuelToReturn>Der Vertibird hat nicht genug Treibstoff für die Rückkehr von diesem Ziel. Er könnte stranden.\n\nIhr habt aktuell {0} Treibstoff, benötigt aber {1} Treibstoff für den Rückflug.\n\nSeid ihr sicher, dass ihr fortfahren wollt?</ConfirmShuttleNotEnoughFuelToReturn>

  <!-- BIOTECH -->
  <RefugeePodCrashLabel>Frachtbot-Absturz</RefugeePodCrashLabel>
  <RefugeePodCrash>{PAWN_titleIndef} namens {PAWN_nameDef} stürzt in einem Frachtbot in der Nähe ab. Falls {PAWN_pronoun} den Aufprall überlebt, wird {PAWN_pronoun} schwer verwundet sein.</RefugeePodCrash>

  <!-- ANOMALY -->
  <GhoulPodCrashLabel>Frachtbot-Absturz</GhoulPodCrashLabel>
  <GhoulPodCrashText>Ein Frachtbot mit einem rasenden feindlichen Ghul ist in der Nähe gelandet.\n\nDer Ghul befindet sich aktuell im Schock, wird sich aber bald erholen und jeden angreifen, den er sieht. Er kann auf einer Halteplattform für weitere Untersuchungen gefangen genommen werden.\n\nFangt oder tötet ihn, bevor er aufwacht.</GhoulPodCrashText>
  
</LanguageData>
