<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Psylink -> Cryptid Insight / Psycaster -> Occultist -->
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Kryptiden-Einsicht erlangt</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} hat {USER_possessive} erste Stufe der Kryptiden-Einsicht erlangt! {USER_pronoun} ist jetzt ein Okkultist.
{USER_labelShort} muss Kryptiden-Fokus durch Meditation aufbauen. Die Wirksamkeit dieser Meditation wird erhöht, wenn die Person sich während der Meditation auf ein bestimmtes Objekt konzentrieren kann.

Verschiedene Personen können sich auf verschiedene Objekte konzentrieren. Dies hängt von den Hintergrundgeschichten, Eigenschaften und Rängen der Person ab. Zum Beispiel:

- Okkultisten mit Enclave-Rängen meditieren an ihren zugewiesenen Posten.
- Okkultisten mit Stammes-Kindheit meditieren an kryptischen Schreinen und Totems.
- Asketische Okkultisten meditieren an leeren Wänden.
- Psychopathische Okkultisten meditieren an Gräbern, idealerweise mit einer geliebten Person darin.

Du kannst die Meditationsfokus-Typen einer Person sehen, indem du ihre Infokarte mit dem 'i'-Button öffnest.</LetterPsylinkLevelGained_First>

  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} hat eine neue Stufe der Kryptiden-Einsicht erlangt! {USER_pronoun} kann jetzt kryptische Offenbarungen dieser höheren Stufe nutzen, muss sie aber zuerst erlernen.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>Beim Erlangen der neuen Kryptiden-Einsicht-Stufe hat {USER_labelShort} automatisch diese Offenbarungen erlernt: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>

  <!-- Neurotrainers / Psylink -> Cryptid Insight -->
  <PsycastNeurotrainerLabel>Kryptiden-Essenz ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Kryptiden-Essenz verwenden, um {0} Offenbarung zu erlernen</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Eine einmalige neurale Inokulation, die eine bestimmte kryptische Offenbarung trainiert.

Die Dosis wird über einen spezialisierten Implantatpunkt verabreicht. Einmal ins Gehirn freigesetzt, bildet der Mechanismus Wissen über eine bestimmte Offenbarung und verwandelt sich dabei nach Bedarf in neurales Gewebe.

{PSYCAST_label}

{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>erfordert Kryptiden-Einsicht</PsycastNeurotrainerNoPsylink>

  <Psyfocus>Kryptiden-Fokus</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Kryptiden-Fokus</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Kryptiden-Fokus ist eine besondere Art mentaler Strukturierung, die zur Nutzung kryptischer Offenbarungen erforderlich ist. Kryptiden-Fokus schwindet mit der Zeit und muss durch regelmäßige Meditation aufgebaut werden. Der Verlust des gesamten Kryptiden-Fokus macht jemanden unfähig, Offenbarungen zu nutzen.

Höherer Kryptiden-Fokus ermöglicht Offenbarungen höherer Stufe, erhöht aber auch die Rate des Fokusverlusts.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1}%</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Bis zu Stufe {0} Offenbarungen.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Kryptiden-Fokus sinkt um {0} pro Tag.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Kryptiden-Fokus-Zuwachsrate: {0}/Tag</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Maximale Kryptiden-Einsicht-Stufe</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} hat das Verbindungsritual mit {LINKABLE_labelShort} abgeschlossen.

{PAWN_pronoun} hat jetzt eine verbesserte Kryptiden-Einsicht, die die Nutzung neuer Offenbarungen ermöglicht.</LetterTextLinkingRitualCompleted>

  <!-- Anima -> Mothman Totem / Anima grass -> Mothman eggs -->
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>ein Mothman-Totem</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Derzeit können keine Kolonisten eine Verbindung mit dem Mothman-Totem herstellen.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Keine Kolonisten mit dem natürlichen Meditationsfokus-Typ.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Mindestens {0} Mothman-Eier benötigt.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Muss ein Kolonist mit dem natürlichen Meditationsfokus-Typ sein, der unter der maximalen Kryptiden-Einsicht-Stufe liegt.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Darf nicht kryptiden-unempfindlich sein.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Die Verbindungszeremonie ist mit mehr Teilnehmern wirkungsvoller. Je mehr Personen teilnehmen, desto weniger Zeit benötigt die Zeremonie und desto mehr Mothman-Eier werden wiederhergestellt.

Mit {0} zusätzlichen Teilnehmern werden {1} Mothman-Eier am Ende der Zeremonie wiederhergestellt.</AnimaLinkingExplanationBase>


</LanguageData>
