<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VGE_TargetingTerminalCanOnlyLinkWithGravshipArtillery>Zielterminal kann nur mit Hellion-Artillerie verbunden werden.</VGE_TargetingTerminalCanOnlyLinkWithGravshipArtillery>
  <VGE_LinkWithTerminalDesc>Wähle ein Zielterminal zur Verbindung. Ein Zielterminal wird benötigt, um Hellion-Artillerie zu bedienen.</VGE_LinkWithTerminalDesc>
  <VGE_SetWorldTargetDesc>Setze das Ziel auf der Weltkarte für den Beschuss durch Hellion-Artillerie. Schüsse über die Weltkarte sind weniger genau. Es können nur aufgedeckte Orte beschossen werden.</VGE_SetWorldTargetDesc>
  <VGE_GravshipArtilleryNeedsVisibleMap>Hellion-Artillerie muss eine sichtbare, erforschte Karte anvisieren.</VGE_GravshipArtilleryNeedsVisibleMap>

  <VGE_ConfirmCrashLanding>Die Landung an diesem Ort wird als Absturz gewertet. Alle hervorgehobenen Strukturen unter dem Hellion werden entsprechende Strukturen an Bord beschädigen.\n\nDie Hellion-Deckverkleidung könnte ebenfalls beschädigt werden und muss vor dem nächsten Start ersetzt werden.\n\nEinige unzerstörbare Objekte darunter könnten die Deckverkleidung und alle darauf ruhenden Gegenstände vollständig zerstören.\n\nerwäge, eine andere Landezone zu wählen.</VGE_ConfirmCrashLanding>
  <VGE_CrashLandingWarning>Die Landung an diesem Ort wird als Absturz gewertet und den Hellion beschädigen.</VGE_CrashLandingWarning>

  <VGE_Alert_LowOxygenExplanation>Ihr habt gefährlich wenig Sauerstoff.\n\n    Sauerstoff im Lager: {0}u³\n    Kolonisten und Gefangene, die Sauerstoff atmen: {1}\n\nWenn der Sauerstoff ausgeht, wird der Hellion beginnen, sich mit Vakuum zu füllen.</VGE_Alert_LowOxygenExplanation>

  <VGE_AbsorbGravheatDesc>Spüle die restliche Strukturwärme vom Hellion-Reaktor auf diesen Gravitationswärme-Absorber und ermögliche einen sofortigen Hellion-Start. Der Absorber tritt in eine lange Abkühlphase ein, während der er keine weitere Wärme aufnehmen kann.</VGE_AbsorbGravheatDesc>
  <VGE_NoGravEngine>Kein Hellion-Reaktor gefunden</VGE_NoGravEngine>
  <VGE_LaunchGravAnchorCooldownInfo>Die Landung an einem Ort mit einem Ankermast hebt jedoch die Start-Abkühlzeit vollständig auf.</VGE_LaunchGravAnchorCooldownInfo>
  <VGE_LaunchFuelAndHeatUnitsInfo>Dieser Start verbraucht {0} Astrotreibstoff und erzeugt etwa {0} Wärmeeinheiten, die die Temperatur im gesamten Hellion erhöhen.</VGE_LaunchFuelAndHeatUnitsInfo>

  <VGE_DesignatorRemoveSubstructure>Deckverkleidung entfernen</VGE_DesignatorRemoveSubstructure>
  <VGE_DesignatorRemoveSubstructureDesc>Hellion-Deckverkleidung vom Luftfahrzeug entfernen.</VGE_DesignatorRemoveSubstructureDesc>

  <VGE_MapDecisionText>Euer Hellion ist gestartet. Ihr könnt nun entscheiden, ob ihr die vorherige Karte behalten oder verwerfen wollt.

Wenn ihr sie behaltet, bleibt sie als Koloniekarte bestehen, bis ihr sie aufgebt.

Wenn ihr sie verwirft, wird sie möglicherweise durch eine verlassene Siedlung ersetzt, an ihren ursprünglichen Besitzer zurückgegeben, in einen speziellen oder Quest-Ort zurückverwandelt oder zerstört.
Bitte beachtet, dass das Offenhalten mehrerer Karten eure Leistung beeinträchtigen kann.</VGE_MapDecisionText>
  <VGE_MapDecisionSettleText>Euer Hellion ist gestartet. Ihr könnt nun entscheiden, ob ihr die vorherige Karte besiedeln wollt.

Wenn ihr sie besiedelt, bleibt sie als Koloniekarte bestehen, bis ihr sie aufgebt.

Wenn ihr euch dagegen entscheidet, wird die Karte dennoch beibehalten, bis sie automatisch verworfen wird. Sie wird derzeit beibehalten, weil ihr Kolonisten dort habt, eine Vertibird oder Frachtbots dorthin unterwegs sind, oder ein spezielles Gebäude auf der Karte vorhanden ist.
Bitte beachtet, dass das Offenhalten mehrerer Karten eure Leistung beeinträchtigen kann.</VGE_MapDecisionSettleText>

  <VGE_BuildSingleGravEngineOnly>Ihr könnt {0} nicht bauen, wenn ihr bereits einen anderen Hellion-Reaktor habt.</VGE_BuildSingleGravEngineOnly>
  <VGE_BuildSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>Ihr könnt {0} nicht bauen, wenn bereits ein anderer Hellion-Reaktor im Bau ist.</VGE_BuildSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>
  <VGE_InstallSingleGravEngineOnMap>Ihr könnt {0} nicht installieren, wenn ein anderer Hellion-Reaktor in der Nähe vorhanden ist.</VGE_InstallSingleGravEngineOnMap>
  <VGE_InstallSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>Ihr könnt {0} nicht installieren, wenn bereits ein anderer Hellion-Reaktor in der Nähe im Bau ist.</VGE_InstallSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>
  <VGE_InstallSingleGravEngineInstallBlueprintOnly>Ihr könnt {0} nicht installieren, wenn in der Nähe bereits eine andere Hellion-Reaktor-Blaupause vorhanden ist.</VGE_InstallSingleGravEngineInstallBlueprintOnly>
  <VGE_GravEngineDisabled>Hellion-Reaktor deaktiviert:</VGE_GravEngineDisabled>
  <VGE_MultipleGravEnginesPresent>Mehrere Hellion-Reaktoren vorhanden</VGE_MultipleGravEnginesPresent>
  <VGE_GravshipCurrentlyActive>Ein anderer Hellion ist derzeit aktiv</VGE_GravshipCurrentlyActive>
  <VGE_GravshipLaunchCurrentlyActive>Ein anderer Hellion bereitet sich derzeit auf den Start vor</VGE_GravshipLaunchCurrentlyActive>

  <VGE_CannotLaunchGravAnomaly>Der Hellion kann wegen einer Gravitationsanomalie nicht starten</VGE_CannotLaunchGravAnomaly>

  <VGE_Alert_LowMaintenance>Hellion-Wartung niedrig</VGE_Alert_LowMaintenance>
  <VGE_Alert_LowMaintenance_Desc>Einige Hellion-Komponenten haben eine niedrige Wartung. Dies kann zu negativen Startergebnissen und eventuellen Ausfällen führen. Erwäge, einen Kolonisten für die Wartung zuzuweisen. Hellion-Komponenten mit niedriger Wartung:\n\n {0}</VGE_Alert_LowMaintenance_Desc>
  <VGE_SetDesiredMaintenanceDesc>Lege die gewünschte Wartungsstufe für alle Hellion-Komponenten auf diesem Luftfahrzeug fest. Kolonisten, die für Konstruktion eingeteilt sind, werden die Strukturen warten, wenn sie unter die eingestellte Stufe fallen.</VGE_SetDesiredMaintenanceDesc>

  <VGE_NoGravtechProjectSelected>Kein Hellion-Systeme-Forschungsprojekt ausgewählt. Ein Start wird keine Gravitationsdaten liefern.</VGE_NoGravtechProjectSelected>
  <VGE_LaunchBoonOutcomeChanceLetterExtra>Basierend auf dem Hellion-Start gab es eine {0_percentage} Chance auf ein positives Ergebnis.</VGE_LaunchBoonOutcomeChanceLetterExtra>
  <VGE_GravdataStoredInfo>Gespeicherte Gravitationsdaten werden automatisch auf das ausgewählte Hellion-Systeme-Forschungsprojekt bei der nächsten Landung angewendet.</VGE_GravdataStoredInfo>

  <VGE_LaunchToOrbitDesc>Den Hellion direkt nach oben starten und im Orbit stabilisieren. Dies gilt weiterhin als Hellion-Reise, und der Reaktor tritt in die Abkühlphase ein, was euch möglicherweise im Orbit stranden lässt.</VGE_LaunchToOrbitDesc>

  <VGE_RequiresSubstructureOrScaffolding>Erfordert Hellion-Deckverkleidung oder Gerüst als Baugrund.</VGE_RequiresSubstructureOrScaffolding>
  <VGE_MustBePlacedInRangeOfGravSource>Muss in Reichweite eines Hellion-Reaktors oder Feldverstärkers platziert werden.</VGE_MustBePlacedInRangeOfGravSource>

  <VGE_PilotGravjumper>Leichten Hellion starten</VGE_PilotGravjumper>
  <VGE_PilotGravhulk>Schweren Hellion starten</VGE_PilotGravhulk>
  <VGE_GravtechNeedsGravdata>{0} benötigt Gravitationsdaten zum Abschluss. Erhalte Gravitationsdaten durch Reisen mit eurem Hellion.</VGE_GravtechNeedsGravdata>

  <VGE_Gravjumper>leichter Hellion</VGE_Gravjumper>
  <VGE_Gravship>Hellion</VGE_Gravship>
  <VGE_Gravhulk>schwerer Hellion</VGE_Gravhulk>

</LanguageData>