<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <ConfirmGravEngineLaunch>Seid ihr sicher, dass ihr starten wollt?

Eure aktuelle Karte sowie alles, was sich nicht auf Hellion-Deckverkleidung befindet, geht dauerhaft verloren. Der Startvorgang ist destruktiv, d.h. ihr könnt nicht zurückkehren.</ConfirmGravEngineLaunch>
  <PawnsKidnappedOnGravship>Die folgenden Personen und Tiere einer anderen Fraktion werden mitgenommen. Dies wird ihre Fraktion verärgern und sie möglicherweise feindlich stimmen.</PawnsKidnappedOnGravship>
  <BuildingsWillBeLeftBehind>Die folgenden Gebäude befinden sich nicht vollständig auf dem Hellion und werden zurückgelassen</BuildingsWillBeLeftBehind>
  <SubstructureWillBeLeftBehind>Einige Deckverkleidungen haben eine ungültige Platzierung und werden zurückgelassen</SubstructureWillBeLeftBehind>
  <DisconnectedSubstructure>Vom Hellion-Reaktor getrennt</DisconnectedSubstructure>
  <NamePlayerGravshipMessage>{0} hat große Hoffnungen für euren wiederaufgebauten Hellion und möchte ihn mit einem richtigen Namen taufen. Wie soll das Luftfahrzeug heißen?</NamePlayerGravshipMessage>
  <PlayerGravshipGainsName>Der Hellion ist jetzt als {0} bekannt.</PlayerGravshipGainsName>
  <OrbitalWarning_Gravship>Bereitet den Hellion für den Orbit vor:
- Verwendet luftdichte Wände und Türen.
- Stellt sicher, dass Räume gut beheizt und vollständig überdacht sind.
- Baut Sauerstoffpumpen.</OrbitalWarning_Gravship>
  <ZoomRangeGravshipCutscene>Zoombereich (Hellion) {0}</ZoomRangeGravshipCutscene>

  <CommandShowSubstructureOverlay>Decküberlagerung anzeigen</CommandShowSubstructureOverlay>
  <CommandShowSubstructureOverlayDesc>Gültige Hellion-Deckverkleidung blau und ungültige rot anzeigen.</CommandShowSubstructureOverlayDesc>
  <CommandInspectGravEngineDesc>Wähle einen Kolonisten, um den mysteriösen Hellion-Reaktor zu untersuchen.</CommandInspectGravEngineDesc>
  <CommandLaunchGravship>Hellion starten</CommandLaunchGravship>
  <CommandLaunchGravshipDesc>Wähle einen Kolonisten, um den Hellion zu fliegen. Alles auf Hellion-Deckverkleidung wird auf eine neue Karte transportiert. Eure aktuelle Karte wird aufgegeben, wenn ihr keinen Ankermast habt.</CommandLaunchGravshipDesc>
  <ConfirmLandGravshipDesc>Den Hellion in der Landezone landen.</ConfirmLandGravshipDesc>
  <AbortLandGravshipDesc>Landung auf dieser Karte abbrechen und den Hellion zwingen, in der Nähe auf der Weltkarte zu landen. Nützlich, wenn kein Landeplatz gefunden werden kann.

Warnung: Dies erhöht die Chance auf ein Missgeschick bei der Landung.</AbortLandGravshipDesc>
  <AbortLandConfirmation>Der Abbruch der Landung zwingt euren Hellion, an einem zufälligen nahegelegenen Ort auf der Weltkarte zu landen. Dies erhöht die Chance auf ein Missgeschick bei der Landung.

Seid ihr sicher, dass ihr fortfahren wollt?</AbortLandConfirmation>
  <GravshipLandingMarkerNotPlaced>Ihr müsst eine Landezone für den Hellion festlegen.</GravshipLandingMarkerNotPlaced>
  <GravshipShieldOrderActivationDesc>Befiehl einem Kolonisten, den Hellion-Schildprojektor zu aktivieren.</GravshipShieldOrderActivationDesc>
  <GravshipShieldOrderDeactivationDesc>Befiehl einem Kolonisten, den Hellion-Schildprojektor zu deaktivieren.</GravshipShieldOrderDeactivationDesc>

  <DesignatorRemoveFoundationDesc>Brücken oder Hellion-Deckverkleidung entfernen, um das Gelände darunter freizulegen.</DesignatorRemoveFoundationDesc>
  <DesignatorMoveGravshipDesc>Die Landeposition des Hellion neu ausrichten.</DesignatorMoveGravshipDesc>

  <Gravship>Hellion</Gravship>
  <CannotLaunchNoEngine>Kein Hellion-Reaktor</CannotLaunchNoEngine>
  <ConnectedSubstructure>Verbundene Deckverkleidung</ConnectedSubstructure>
  <SubstructureBlueprintsCount>Platzierte Deckverkleidungs-Blaupausen</SubstructureBlueprintsCount>
  <CannotLaunchDisconnected>Nicht mit dem Hellion-Reaktor verbunden</CannotLaunchDisconnected>
  <CannotLaunchNoSubstructure>Keine Deckverkleidung</CannotLaunchNoSubstructure>
  <CannotLaunchOnCooldown>Reaktor-Abkühlung: {0}</CannotLaunchOnCooldown>
  <CannotPilotGravship>Hellion kann nicht gestartet werden</CannotPilotGravship>
  <PilotGravship>Hellion starten</PilotGravship>
  <GravshipName>Hellion-Name</GravshipName>
  <GravshipRange>Hellion-Reichweite</GravshipRange>
  <RequiresSignalJammer>Schwere Waffensysteme: Erfordert ECM-Suite zur Annäherung</RequiresSignalJammer>
  <GravshipLandingSite>{0} Landeplatz</GravshipLandingSite>
  <GravshipOutcomeChanceLetterExtra>Basierend auf dem Hellion-Start gab es eine {0_percentage} Chance auf ein negatives Ergebnis.</GravshipOutcomeChanceLetterExtra>
  <NoPathToGravship>Kein Weg zum Hellion</NoPathToGravship>
  <PilotConsoleInaccessible>Cockpit-Konsole ist vom Hellion aus nicht erreichbar</PilotConsoleInaccessible>
  <GravFacilityMaxSimultaneousConnections>Max. pro Hellion</GravFacilityMaxSimultaneousConnections>
  <ShieldNotConnectedToGravship>Nicht mit dem Hellion verbunden</ShieldNotConnectedToGravship>
  <GravshipLaunchInterrupted>Hellion-Start abgebrochen</GravshipLaunchInterrupted>
  <NotConnectedToGravEngine>Nicht mit dem Hellion-Reaktor verbunden.</NotConnectedToGravEngine>
  <ThrusterNotConnected>Nicht mit dem Hellion-Reaktor verbunden</ThrusterNotConnected>
  <BlockedBySubstructure>Durch Deckverkleidung blockiert</BlockedBySubstructure>
  <CaveEntranceLetterText>Das Reaktorkern-Signal kommt aus einem nahegelegenen Höhlennetzwerk. Der Eingang wird von Insektenschwärmen bewacht.

Erforscht das Höhlennetzwerk, um den Reaktorkern zu finden.</CaveEntranceLetterText>
  <TransportPodDestinationRequiresSignalJammer>Erfordert ECM-Suite</TransportPodDestinationRequiresSignalJammer>
  <GravshipOnTileInspectString>Hellion</GravshipOnTileInspectString>
  <LetterAncientGravEngineDiscoveredLabel>Antiker Hellion-Reaktor</LetterAncientGravEngineDiscoveredLabel>
  <LetterAncientGravEngineDiscovered>Ihr habt einen antiken Hellion-Reaktor entdeckt. Zerstört ihn, um einen Reaktorkern zu erhalten.</LetterAncientGravEngineDiscovered>
  <PlayerPawnsArriveMethod_Gravship>Hellion</PlayerPawnsArriveMethod_Gravship>
  <GravshipShieldTip>Ein kurzlebiger Absorberschild, der Projektile blockt. Er funktioniert gegen normale Schüsse und Mörser. Er schaltet sich bei einem EMP-Treffer sofort ab.</GravshipShieldTip>
  <CaravanShuttleFuel>Vertibird-Treibstoff</CaravanShuttleFuel>

  <MessageMustBePlacedOnSubstructure>Muss auf Hellion-Deckverkleidung platziert werden.</MessageMustBePlacedOnSubstructure>
  <MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngineOrExtender>Muss innerhalb des Radius eines Hellion-Reaktors oder Rahmenverstärkers platziert werden.</MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngineOrExtender>
  <MessageCannotPlaceOverSubstructure>Kann nicht auf Hellion-Deckverkleidung platziert werden.</MessageCannotPlaceOverSubstructure>
  <MessageSubstructureBlocked>Hellion-Deckverkleidung ist blockiert.</MessageSubstructureBlocked>
  <MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngine>Muss in Reichweite eines Hellion-Reaktors platziert werden.</MessageMustBePlacedInRangeOfGravEngine>
  <GravshipReadyToLaunch>{0} ist bereit, erneut zu starten.</GravshipReadyToLaunch>
  <MessageConfirmLandingAreaFirst>Bestätigt die Hellion-Landezone, um fortzufahren.</MessageConfirmLandingAreaFirst>

  <MissingGravEngineInspection>Hellion-Reaktor muss untersucht werden</MissingGravEngineInspection>
  <RequireGravEngineInspected>Hellion-Reaktor untersucht</RequireGravEngineInspected>

  <GravcoreAbandonedSettlementRaid>{FACTION_pawnsPlural} von {FACTION_name} greifen an. Sie haben den Reaktorkern benutzt, um euch in einen Hinterhalt zu locken.</GravcoreAbandonedSettlementRaid>
  <GravEngineInspectedLetterContents>Zwischen den Überresten der abgestürzten Roboterplattform brummt ein noch intakter Hellion-Reaktor vor Energie.

Ihr könnt Hellion-Deckverkleidung um den Reaktor bauen, um ein neues Luftfahrzeug zu erschaffen. Die Konstruktion erhält die Auftriebshülle des Hellion und ermöglicht Fernreisen.

Startet den Hellion, indem ihr Hellion-Rahmen erforscht und dann Treibstofftanks, VTOL-Triebwerke und eine Cockpit-Konsole baut.

Das Starten des Hellion wird eure aktuelle Karte aufgeben, es sei denn, ihr baut zuerst einen Ankermast.

  - Forschung freigeschaltet: Hellion-Rahmen
  - Bodenbelag freigeschaltet: Hellion-Deckverkleidung</GravEngineInspectedLetterContents>
  <AsteroidLetterText>Ihr habt einen Asteroiden im Orbit des Planeten entdeckt. Er enthält bedeutende Mengen an {RESOURCE} und möglicherweise weitere Ressourcen.

Orbitale Bergleute lenken wertvolle Asteroiden in den Planetenorbit, damit sie leicht abgebaut und an orbitale Händler verkauft werden können. Ihr erkennt keine Lebenszeichen auf diesem Asteroiden.

Ihr könnt den Asteroiden mit Frachtbots, Vertibirds oder dem Hellion erreichen.</AsteroidLetterText>
  <AncientReactorArrivedLetterText>Ein antiker Reaktor ist in nahegelegenen Ruinen versteckt. Der Reaktor ist beschädigt und undicht, was die Region in giftigen Niederschlag hüllt. Findet und deaktiviert den Reaktor, um einen Reaktorkern zu erhalten und den Niederschlag zu stoppen.</AncientReactorArrivedLetterText>
  <FrozenTerraformerArrivedLetterText>Der fehlerhafte Terraformer hat sich in festes Eis eingekapselt. Das Reaktorkern-Signal kommt von irgendwo im Inneren. Findet und zerstört den Terraformer, um den Reaktorkern zu erhalten.</FrozenTerraformerArrivedLetterText>
  <AncientStockpileArrivedLetterText>Das Reaktorkern-Signal kommt aus einem der nahegelegenen unterirdischen Lager. Hackt die Eingänge und durchsucht die Lager, um den Reaktorkern zu finden.

Seid vorsichtig, einige Verteidigungssysteme könnten noch aktiv sein.</AncientStockpileArrivedLetterText>
  <OrbitalMechanoidPlatformLetterArrivedText>Diese Orbitalplattform dient der Wartung und dem Einsatz von Kampfrobotern, wahrscheinlich als Teil einer antiken planetenumspannenden Kriegsmaschine.

Das Reaktorkern-Signal kommt von irgendwo im Inneren.</OrbitalMechanoidPlatformLetterArrivedText>
  <OrbitalAncientPlatformLetterArrivedText>Die Menschen, die diese Orbitalplattform einst bewohnten, sind längst verschwunden und ihr ursprünglicher Zweck ist seit langem vergessen.

Das Reaktorkern-Signal kommt von irgendwo im Inneren.</OrbitalAncientPlatformLetterArrivedText>
  <CrashedPlatformArrivedLetterText>Die Überreste einer Orbitalplattform liegen in der Nähe verstreut. Seid vorsichtig, das Wrack enthält feindliche Roboter.

Das Reaktorkern-Signal kommt von irgendwo innerhalb der Absturzstelle.</CrashedPlatformArrivedLetterText>
  <LetterTextMechanoidThreat>Der Scanvorgang des Roboter-Kommandozentrums ist nahe daran, euren Standort zu bestimmen. Wenn es den Hellion lokalisiert, wird es eine massive Roboterstreitmacht schicken, um euch zu töten.

Sammelt eure Vorräte und flieht von der Karte, indem ihr die Cockpit-Konsole auswählt und 'Starten' wählt.</LetterTextMechanoidThreat>
  <LetterTextMechhiveWarning>Ihr habt eine massive Hellion-Systeme-Ablesung festgestellt, die darauf hindeutet, dass das Roboter-Kommandozentrum irgendwo im Orbit versteckt ist. Wenn ihr es finden könntet, könntet ihr es abschalten - oder seine Energie nutzen.

Roboter-Kommandozentren sind Produktions- und Kontrollplattformen, die Roboter herstellen und ihre Aktionen rund um den Planeten koordinieren. Sie werden von einem Persona-Kern angetrieben.

Sammelt mehr Hellion-Komponenten, um den Standort des Roboter-Kommandozentrums aufzuspüren.</LetterTextMechhiveWarning>
  <LetterGravshipEnteredEnemyBase>Euer Hellion ist bei {0} gelandet und bereit, den Angriff zu beginnen.</LetterGravshipEnteredEnemyBase>
  <EnteredMegahiveGravcoreExtra>Das Reaktorkern-Signal kommt von irgendwo hinter den Bauwänden. Greift die Bauwände an, um weiter vorzudringen.</EnteredMegahiveGravcoreExtra>

  <StatsReport_GravshipRangeOffset>Hellion-Reichweitenversatz</StatsReport_GravshipRangeOffset>
  <StatsReport_GravshipRangeOffset_Desc>Wie viel weiter dieses Gebäude dem Hellion erlaubt, auf der Weltkarte zu reisen.</StatsReport_GravshipRangeOffset_Desc>
  <StatsReport_GravshipFuelSavings_Desc>Wie viel dieses Gebäude den Treibstoffbedarf für Hellion-Reisen reduziert.</StatsReport_GravshipFuelSavings_Desc>
  <StatsReport_GravEngineFuelConsumption_Desc>Ein Multiplikator für den Treibstoffverbrauch während Hellion-Reisen.</StatsReport_GravEngineFuelConsumption_Desc>

</LanguageData>