<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Μια σκληραγωγημένη κάστα δέντρου, το ράβγισμα καλύπτεται από παχύ δέρμα που μοιάζει με φλοιό εμποτισμένο με ακτινοβολία. Διαπρέπει στην απορρόφηση ζημιών στη μάχη, προστατεύοντας το δέντρο και τους συμμάχους του.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>γαβγίσματα</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Μια κάστα της ξηράς που ειδικεύεται στην παραγωγή τροφίμων, η mutfruitling παράγει θρεπτικό mutfruit σε συνεχή βάση. Ωστόσο, είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>μούχλας</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Μια χρήσιμη κάστα δέντρου, το portling ειδικεύεται στη μεταφορά αντικειμένων. Υπό την ανθρώπινη επιρροή, μεταφέρει αγαθά όπου πρέπει να πάνε, αλλά είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη.</Carrier.description>
  <Carrier.label>πορτοκαλί</Carrier.label>
  <Clawer.description>Μια σκληρή κάστα δέντρου, το ξύσιμο εκτρέφεται για επιθετικότητα και επιθέσεις που προκαλούν ζημιές. Τα υπερμεγέθη νύχια του μπορούν να σχίσουν τις περισσότερες απειλές, αλλά είναι ευάλωτο σε αντίποινα.</Clawer.description>
  <Clawer.label>ξύσιμο</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Μια μοναδική κάστα του δέντρου, το βλαστάρι μπορεί να δημιουργήσει νέους λοβούς Gauranlen και να βοηθήσει στην αναπαραγωγή του δέντρου. Τρία βλαστάρια πρέπει σιγά σιγά να συγχωνευθούν για να ολοκληρωθεί η διαδικασία.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>φυτρώνοντας</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Μια ήπια κάστα δέντρων, το brocflowerling ειδικεύεται στην παραγωγή φαρμακευτικών βοτάνων. Λειτουργεί με το δέντρο του για να δημιουργήσει θεραπευτικά φυτά, αλλά είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>μπροκόλουλουδα</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Μια αργή, θορυβώδης κάστα δέντρου, ο σκραπξυλουργός ειδικεύεται στην παραγωγή σκραπ ξύλου. Μαζί με το δέντρο Gauranlen του, παράγει υλικό που μοιάζει με ξύλο σε συνεχή βάση, αλλά είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>ξυλουργία</Woodmaker.label>
</LanguageData>
