<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Một loại rượu biên giới khắc nghiệt nổi tiếng với khả năng tẩy sơn và làm mờ khả năng phán đoán tốt. Chính xác là loại chai mà một quán bar ở vùng đất hoang để dưới quầy.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rot gut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Một nhà máy chưng cất mạ vàng với tay nghề rất tinh tế nhằm mục đích ủ rượu pungashine phải ở dạng có thể uống được.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine vẫn còn</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Quả punga cắt lát và ép sẵn để chín thành pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>nghiền pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Cơ sở rượu punga đã chín hoàn toàn, sẵn sàng để chưng cất thành pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine phải</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Một ống giấy cuộn nhỏ được nhồi lỏng lẻo bằng thuốc lá nhai. Nó mang lại cảm giác hưng phấn ngắn ngủi, sự kích thích nhẹ nhàng và mùi đất hoang cũ kỹ khiến người hút thuốc quay trở lại.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Một điếu xì gà dày cuộn từ thuốc lá coyote nhai và kết thúc để tạo ra làn khói đắt tiền hơn, có chủ ý hơn. Nó mang một vị đắng sa mạc thô ráp dưới cách trình bày cầu kỳ.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Một chai guarana sắc bén, sủi bọt kết thúc với vị đắng và dư vị phóng xạ. Nó va mạnh vào phía trước và để lại tiếng va chạm chờ sẵn ở phía bên kia.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Một loại cocktail nguyên tử hảo hạng, được pha trộn chính xác từ nhiều thành phần.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cocktail nguyên tử tốt</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Một điều kỳ diệu của công nghệ pha chế, trong đó mỗi ly, cách trang trí và cách khuấy đều được điều chỉnh thành một loại cocktail nguyên tử dành cho người sành ăn.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail nguyên tử dành cho người sành ăn</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Một loại cocktail nguyên tử xa hoa được pha trộn từ nhiều loại nguyên liệu khác nhau và được làm lạnh đến mức hoàn hảo trước khi được phục vụ.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cocktail nguyên tử xa hoa</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Một loại thuốc lá chó sói cứng phù hợp với khí hậu Mojave và các vùng đất hoang khô cằn khác. Sau khi khỏi bệnh, những chiếc lá trở thành thuốc lá nhai để hút, lăn hoặc buôn bán.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>thuốc lá chó sói</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Hộp cà phê hòa tan trước chiến tranh được hút chân không. Đắng, ổn định và vẫn đủ mạnh để neo giữ mọi dịch vụ bữa sáng Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>cà phê hòa tan</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Lá trà khô trước chiến tranh được bảo quản trong hộp đựng thức ăn Lucky 38. Chúng giữ tốt và vẫn rót vào một chiếc cốc có thể sử dụng được.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>lá trà khô</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Một túi nhai thuốc lá chó sói đã được chữa khỏi. Đủ khô để hút, cuộn hoặc đóng gói thành các hỗn hợp đậm đà hơn, phù hợp với những gì mà người hút thuốc ở vùng đất hoang bụi bặm mong đợi.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>chó sói nhai thuốc lá</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Một loại cocktail nguyên tử đơn giản được pha trộn nhanh chóng từ bộ đôi nguyên liệu.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail nguyên tử đơn giản</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Một chai sarsaparilla homebrew có ga ngọt ngào. Nó sảng khoái hơn là bổ dưỡng, nhưng một chai ướp lạnh vẫn có cảm giác như một thứ xa xỉ trước Chiến tranh.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparilla homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Một đơn vị đóng chai sarsaparilla homebrew tất cả trong một. Xi-rô được trộn, có ga, làm lạnh và phân phối vào chai khử trùng để sử dụng.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>đài phun nước sarsaparilla homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Lớp đế dày, cực kỳ ngọt ngào dành cho món sarsaparilla homebrew. Nó có nghĩa là phải được cắt nhỏ, có ga và đóng chai trước khi phục vụ.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>xi-rô sarsaparilla homebrew</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
