<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Robot canh gác RobCo của Industries được trang bị súng ngắn ba nòng và tia laser Gatling, được thiết kế để trấn áp liên tục các mục tiêu bộ binh và bọc thép hạng nhẹ. Bot canh gác là nền tảng chiến đấu chuyên dụng của RobCo, được xây dựng dựa trên một con chip nhân cách tổng hợp đơn giản chỉ chứa các thói quen chiến đấu. Annihilator là biến thể sản xuất tiêu chuẩn của dòng này.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>kẻ hủy diệt canh gác</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Một bot canh gác mang theo một bộ vũ khí kết hợp đầy đủ: súng ngắn, súng phóng tên lửa, súng phun lửa và súng phóng lựu chùm. Đây là một trong những đơn vị tự trị được trang bị vũ khí mạnh nhất gặp phải ở vùng đất hoang. Bộ xử lý trung tâm của nó chứa một con chip cấu trúc nano, cho thấy nó đã được sử dụng làm nền tảng thử nghiệm cho các chương trình công nghệ nano tiên tiến trước hoặc sau chiến tranh.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>robot tử thần</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Một biến thể robot canh gác được trang bị hệ thống súng phun lửa công nghiệp và hộp nhiên liệu có thể nạp lại để hoạt động kéo dài. Ban đầu được thiết kế để diệt trừ sâu bệnh trên quy mô lớn và ngăn chặn khu vực, nó có khả năng duy trì hỏa lực cháy trên một khu vực rộng. Biến thể Pestcontrol đã được tiếp thị cho các khách hàng nông nghiệp và chính phủ trước chiến tranh.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>canh gác kiểm soát dịch hại</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Một biến thể bot canh gác được cấu hình cho các hoạt động tấn công công sự và chống thiết giáp. Hệ thống vũ khí chính của nó là một bệ phóng tên lửa công suất cao phù hợp để phá hủy các công trình được gia cố. Nó chạy trên đế bánh xe mecanum cho phép di chuyển trên hầu hết các địa hình. Áo giáp bot canh gác tiêu chuẩn và các giao thức chiến đấu được giữ lại.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>robot canh gác bao vây</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
