<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Một đơn vị máy bay không người lái nhỏ gọn được sinh ra và chỉ đạo bởi nền tảng chỉ huy Hydra. Nó mang theo một nguồn năng lượng tập trung và hoạt động dưới sự phối hợp phụ thuộc từ đơn vị mẹ của nó. Các đơn vị Eye of Hydra riêng lẻ được bọc thép nhẹ nhưng tấn công với số lượng lớn từ nhiều góc độ cùng một lúc. Việc tiêu diệt Hydra mẹ sẽ đưa chúng trở lại các giao thức tấn công tự động cơ bản.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Con mắt của Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Một nền tảng dựa trên Mister Gutsy được sửa đổi nhiều, được thiết kế để hoạt động như một trung tâm chỉ huy máy bay không người lái. Hydra mang theo một hệ thống tích hợp để triển khai và điều phối các đơn vị Eye of Hydra, hiệu quả chiến đấu của chúng được nâng cao nhờ hào quang chiến thuật được phát từ nền tảng trung tâm. Mảng vũ khí của riêng nó rất đáng kể và việc phá hủy nó sẽ làm gián đoạn bất kỳ máy bay không người lái nào mà nó đã triển khai.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Một biến thể Mister Handy được thiết kế để chăm sóc trẻ em và giám sát việc nhà. Nó được lập trình với một gói hành vi mở rộng bao gồm chăm sóc trẻ sơ sinh, phát hiện mối nguy hiểm, nghi thức và các quy trình kỷ luật. Miss Nanny giữ lại một cánh tay laser để bảo vệ gia đình và được bán cho các gia đình trước Chiến tranh như một giải pháp chăm sóc trẻ chuyên dụng.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>cô bảo mẫu</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Một thiết bị Mister Handy được cấu hình lại cho công việc nông nghiệp. Nó được trang bị các cánh tay công cụ phù hợp cho việc trồng trọt, thu hoạch và bảo trì đồng ruộng cùng với các cảm biến giám sát cây trồng. Được bán cho các tổ chức nông nghiệp trước chiến tranh, Mister Farmhand vẫn giữ lại một cánh tay laser để bảo vệ nơi làm việc.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>ông nông dân</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Một biến thể quân sự hóa của nền tảng Mister Handy, do Quân đội Hoa Kỳ ủy quyền. Nó thay thế các cánh tay công cụ dân sự bằng một bánh xe plasma và súng phun lửa, đồng thời chạy gói tính cách Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy có lớp giáp nặng hơn Handy tiêu chuẩn và được triển khai tại các khu vực chiến đấu bao gồm cả mặt trận Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Ông Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Một robot giúp việc gia đình bay lơ lửng do General Atomics International hợp tác với RobCo Industries sản xuất. Nó được trang bị ba cánh tay có khớp nối chấp nhận các phụ kiện đính kèm công cụ bao gồm cưa sắt, máy cắt laser và súng phun lửa, cùng với ba thân quang học. Mạng lưới thần kinh của nó cho phép trò chuyện gần với tri giác và một đơn vị được bảo trì tốt có khả năng hoạt động tự chủ trong nhiều thế kỷ.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Ông tiện dụng</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
