<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Bàn đăng ký dịch vụ phòng chờ, tab ăn uống và tài khoản nhà. Nó không tự mình làm gì cả, nhưng nó giữ vững hoạt động trước nhà.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>bàn đăng ký</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Nhận đơn đặt hàng và phục vụ bữa ăn cho khách hàng tại sảnh khách và phòng ăn của bạn.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Một ngân hàng máy đánh bạc Lucky 38 cao cấp được xây dựng để chơi với giới hạn cao, đồng thau bóng loáng và một nhà cái khao khát.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>may mắn 38 cuộn lăn cao</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Một ngân hàng đánh bạc thời House được điều chỉnh dành cho khách quen thường xuyên và lượng truy cập đáng tin cậy hàng đêm.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>may mắn 38 cuộn tiêu chuẩn</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Một máy đánh bạc Vault 21 đã được thu hồi lại với số tiền đặt cược khiêm tốn và tỷ lệ lợi nhuận nhà cái dễ chấp nhận.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>vault 21 khe xu</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>thu phí nhà tắm</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>thu phí nhà tắm</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Một thiết bị đầu cuối dịch vụ tự động dành cho người phục vụ cơ khí. Từ đây bạn có thể chỉ đạo việc ăn uống và vận hành trước nhà.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>thiết bị đầu cuối dịch vụ tự trị</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Một hộp sô-cô-la trước chiến tranh được gói cẩn thận. Đậm đà, ngọt ngào và vẫn đủ đậm đà để kết hợp các món tráng miệng và xi-rô.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>sô cô la bảo quản</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Một hệ thống treo y tế hiếm có trước Chiến tranh được đóng gói lại cho nhà bếp Lucky 38. Khi được gấp thành thức ăn, aqua cura tràn vào cơ thể các nanite sửa chữa khẩn cấp có thể kéo thực khách thoát chết.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>nước chữa bệnh</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Hỗn hợp gia vị nhà bếp trước chiến tranh được bảo quản trong hộp đựng thức ăn Lucky 38. Đủ lượng tồn tại trong mỗi hộp để làm sáng các món hầm, nước sốt và đồ nướng.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Những gói đường được niêm phong trước Chiến tranh được thu hồi từ những căn bếp cũ và những kho đựng thức ăn. Nó giữ được vô thời hạn và vẫn mang lại cảm giác ngọt ngào nhanh chóng như nhau.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Loại bơ đậm đặc, say mê được khuấy để tạo cảm giác thích thú cho món ăn Lucky 38. Nó lan tỏa đậm đà, đánh mạnh và biến bất kỳ bữa ăn nào thành một ý tưởng tồi với hương vị tuyệt vời.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>bơ shroom Bà la môn</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Một bình pha cà phê Lucky 38 Luxobrew đáng tin cậy, được chế tạo để bền bỉ mãi mãi. Nó xử lý các lượt kéo espresso, hâm nóng cà phê đã nguội và các hỗn hợp trà từ một trạm nhỏ gọn duy nhất.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>bình cà phê luxobrew</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Một loại rượu biên giới khắc nghiệt nổi tiếng với khả năng tẩy sơn và làm mờ khả năng phán đoán tốt. Chính xác là loại chai mà một quán bar ở vùng đất hoang để dưới quầy.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>thối rữa</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Một nhà máy chưng cất mạ vàng với tay nghề rất tinh tế nhằm mục đích ủ rượu pungashine phải ở dạng có thể uống được.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine vẫn còn</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Quả punga cắt lát và ép sẵn để chín thành pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>nghiền pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Cơ sở rượu punga đã chín hoàn toàn, sẵn sàng để chưng cất thành pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine phải</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Một ống giấy cuộn nhỏ được nhồi lỏng lẻo bằng thuốc lá nhai. Nó mang lại cảm giác hưng phấn ngắn ngủi, sự kích thích nhẹ nhàng và mùi đất hoang cũ kỹ khiến người hút thuốc quay trở lại.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Một điếu xì gà dày cuộn từ thuốc lá coyote nhai và kết thúc để tạo ra làn khói đắt tiền hơn, có chủ ý hơn. Nó mang một vị đắng sa mạc thô ráp dưới cách trình bày cầu kỳ.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Một chai guarana sắc bén, sủi bọt kết thúc với vị đắng và dư vị phóng xạ. Nó va mạnh vào phía trước và để lại tiếng va chạm chờ sẵn ở phía bên kia.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Một loại cocktail nguyên tử hảo hạng, được pha trộn chính xác từ nhiều thành phần.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>cocktail nguyên tử tốt</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Một điều kỳ diệu của công nghệ pha chế, trong đó mỗi ly, cách trang trí và cách khuấy đều được điều chỉnh thành một loại cocktail nguyên tử dành cho người sành ăn.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>cocktail nguyên tử dành cho người sành ăn</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Một loại cocktail nguyên tử xa hoa được pha trộn từ nhiều loại nguyên liệu khác nhau và được làm lạnh đến mức hoàn hảo trước khi được phục vụ.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>cocktail nguyên tử xa hoa</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Một loại thuốc lá chó sói cứng phù hợp với khí hậu Mojave và các vùng đất hoang khô cằn khác. Sau khi khỏi bệnh, những chiếc lá trở thành thuốc lá nhai để hút, lăn hoặc buôn bán.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>thuốc lá chó sói</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Hộp cà phê hòa tan trước chiến tranh được hút chân không. Đắng, ổn định và vẫn đủ mạnh để neo giữ mọi dịch vụ bữa sáng Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>cà phê hòa tan</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Lá trà khô trước chiến tranh được bảo quản trong hộp đựng thức ăn Lucky 38. Chúng giữ tốt và vẫn rót vào một chiếc cốc có thể sử dụng được.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>lá trà khô</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Một túi nhai thuốc lá chó sói đã được chữa khỏi. Đủ khô để hút, cuộn hoặc đóng gói thành các hỗn hợp đậm đà hơn, phù hợp với những gì mà người hút thuốc ở vùng đất hoang bụi bặm mong đợi.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>chó sói nhai thuốc lá</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Một loại cocktail nguyên tử đơn giản được pha trộn nhanh chóng từ bộ đôi nguyên liệu.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>cocktail nguyên tử đơn giản</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Một chai sarsaparilla homebrew có ga ngọt ngào. Nó sảng khoái hơn là bổ dưỡng, nhưng một chai ướp lạnh vẫn có cảm giác như một thứ xa xỉ trước Chiến tranh.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparilla homebrew</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Một đơn vị đóng chai sarsaparilla homebrew tất cả trong một. Xi-rô được trộn, có ga, làm lạnh và phân phối vào chai khử trùng để sử dụng.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>đài phun nước sarsaparilla homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Lớp đế dày, cực kỳ ngọt ngào dành cho món sarsaparilla homebrew. Nó có nghĩa là phải được cắt nhỏ, có ga và đóng chai trước khi phục vụ.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>xi-rô sarsaparilla homebrew</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>bát mirelurk (đơn giản)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>luống chiên giòn</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (xa hoa)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (người sành ăn)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (tốt)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (đơn giản)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (người sành ăn)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tart quả nam việt quất đất hoang. Chúng có thể được ăn sống, nấu chín để bảo quản hoặc lên men thành nước sốt đặc.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>quả nam việt quất</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>gốc xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Một bụi nam việt quất cứng được trồng để cho quả mọng màu đỏ sắc nét. Trái cây nấu thành một loại nước sốt đậm đà tượng trưng cho chuỗi gia vị lên men của thế giới cũ.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>bụi nam việt quất</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>thùng nước sốt nam việt quất</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Một loại nước ép nam việt quất đậm đà được sử dụng làm nước chấm, tráng men và nước sốt hoàn thiện có vị mặn ngọt cho món sushi và hải sản vùng đất hoang.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>nước sốt nam việt quất</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (xa hoa)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (tốt)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Một miếng rễ xander được đánh giá cao vì vị cay nồng của nó. Khi nghiền thành bột nhão, nó tạo thành một loại gia vị đậm đà cho các món hải sản và cơm.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>bản vá gốc xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Một loại bột nhão được làm từ rễ xander xay và được dùng làm gia vị cay nồng cho món sushi và các món hải sản khác.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>dán gốc xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Một suối nước nóng được làm việc cẩn thận được xây dựng trên một mạch nước phun hơi nước. Nước khoáng của nó mang lại sự thư giãn thiền định, lợi ích phục hồi khiêm tốn và tiện nghi nhà tắm cao cấp cho tối đa bốn con tốt cùng một lúc.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>khu nghỉ dưỡng suối nước nóng</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Một ngọn lửa tín hiệu công nghệ cao kỳ quái gọi một con vertibird bất ngờ xuất hiện. Dù trí thông minh trả lời thế nào thì nó cũng sẵn sàng cung cấp một sự chiết xuất kỳ diệu.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>pháo hiệu vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>bùng phát tín hiệu pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Bộ phát đáp hiện trường sử dụng một lần được sử dụng để yêu cầu đón vertibird của Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Bộ phát đáp trường tình anh em</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>gọi đón vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Đèn hiệu IFF tầm xa và cột điều khiển giao thông được sử dụng bởi các tổ chức Brotherhood và các đồng minh đáng tin cậy để quảng cáo cách tiếp cận an toàn của loài chim vertibird, điều phối các cuộc đổ bộ và phát sóng tình trạng sẵn sàng tiếp nhiên liệu.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Đèn hiệu chuyến bay tình anh em</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Một nhà ga dịch vụ bán nhiên liệu hàng không cho các hãng vertibirds của Brotherhood và các máy bay được ủy quyền khác. Nó phải được đặt liền kề với một tấm đệm vertibird; Sau khi thanh toán được xác minh, máy bơm bên trong tấm đệm sẽ hút nhiên liệu từ các bồn chứa trên cùng một mạng điện.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>trạm tiếp nhiên liệu vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Một bộ xử lý công nghiệp có chức năng tinh chế nguyên liệu dễ bay hơi và nước thành nhiên liệu hàng không cho loài chim vertibird Brotherhood. Nó hoạt động tốt nhất khi có nước và biến nhiên liệu hóa học dư thừa thành kho chuyến bay có thể bán được.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>bộ xử lý nhiên liệu hàng không</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Một bể chứa lạnh để xử lý nhiên liệu hàng không. Giữ nó hoạt động hoặc cổ phiếu bắt đầu bay hơi.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>bình nhiên liệu hàng không</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Một bãi đáp cứng cáp có đèn dẫn đường, hệ thống tiếp nhiên liệu và bộ phát đáp được mã hóa cho các loài chim vertibird của Brotherhood. Giữ cho nó luôn hoạt động và thông suốt, đồng thời các chuyến thăm tuần tra, quản lý khu vực, thương nhân và hành khách đồng minh có thể chạm xuống đây.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Tình anh em vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Chỉ định một điểm có thể định cấu hình nơi các nhân viên, thương nhân và hành khách đồng minh của Brotherhood sẽ tập trung sau khi hạ cánh. Nếu không tìm thấy điểm hợp lệ, chúng sẽ ở gần loài vertibird của chúng.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>điểm tập trung của vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Giúp những người thực dân và những người bảo trợ vượt qua căng thẳng, chấn thương và sự phụ thuộc trong phòng tư vấn riêng.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>tư vấn</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Luật sư</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Một cuốn sách dạy nấu ăn cũ nát chứa đầy các công thức nấu ăn đã được sử dụng lại, ghi chú về nguyên liệu và các thủ thuật nhà bếp trước Chiến tranh.

Sau khi đọc, nó sẽ cung cấp cho người đọc một nguyên liệu hoặc bữa ăn yêu thích mới, sau đó sẽ thất bại nếu có quá nhiều bàn tay vào bếp.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>sách dạy nấu ăn vùng đất hoang</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Một ki-ốt công nghệ thấp dành cho những khách hàng không cần dùng điện.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>ki-ốt dịch vụ</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Một ki-ốt trước Chiến tranh có đầy đủ đồ cho khách quen, khách đến sòng bạc và những đám đông nhàn rỗi trong phòng chờ.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
