<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Una vez leales a la República de Nueva California, estos individuos le han dado la espalda al viejo orden mundial. Desilusionados por la corrupción y la guerra interminable, ahora valoran la supervivencia, la independencia y la camaradería por encima de todo. Desconfían de la autoridad, son escépticos ante los grandes ideales y defienden rápidamente los suyos. Su código es de ayuda mutua, confianza ganada con esfuerzo y hacer lo que sea necesario para sobrevivir en el páramo.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Desertores de la RNC</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>La República de Nueva California (NCR) es una república presidencial federal fundada en Nueva California, compuesta por cinco estados contiguos y posesiones territoriales adicionales en Nevada y Baja California. La NCR enfatiza y se esfuerza por apoyar una miríada de valores del viejo mundo, como la democracia, la libertad personal y el estado de derecho. También apunta a restaurar el orden general en el terreno baldío, la mejora y el desarrollo de la infraestructura y los sistemas económicos, y la paz general entre las personas. Al igual que las instituciones del viejo mundo que busca emular, la expansión continua ha creado desafíos de control territorial, lealtad y corrupción que plagan a la República y sirven para obstaculizar sus objetivos.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues del viejo mundo</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Como fuerzas especiales voluntarias reconocidas tanto por sus expertas capacidades de reconocimiento como por su valentía y destreza en combate, el objetivo principal de los Rangers es hacer frente a amenazas que las fuerzas del Ejército permanente de la república no pueden manejar, así como el mantenimiento de la paz general alrededor de las fronteras del territorio de la NCR, la exploración de amenazas conocidas y potenciales, y otras asignaciones especiales. Su entrenamiento de vanguardia, su armamento y su variedad de tecnología de antes y después de la guerra a menudo les permiten servir como ejes para la victoria en los conflictos de la república, incluso cuando una situación puede verlos superados en número y armas.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Guardabosques de la NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>
