<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Člověk zkroucený dlouhodobým vystavením toxickému záření. Jejich hnijící maso je důkazem jejich proměny, přesto přetrvávají – imunní vůči toxinům a jimi vyléčení. Někteří říkají, že už jsou mrtví, jen příliš tvrdohlaví na to, aby přestali chodit.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Radiačně zmutovaní lidé s hnijícím masem, kteří jsou vyléčeni toxiny.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>démon</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Ghoul, jehož mysl se zhoršila k nepoznání. Poháněni prvotními instinkty jsou náchylní k náhlým násilným výbuchům, když je přepadne jejich divokost. Jejich hnijící maso se léčí toxiny, ale jejich lidskost je téměř ztracena.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghúlové se zhoršující se myslí náchylnou k násilným epizodám.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>démon</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Vzácná a nebezpečná varianta ghúla, která vysílá konstantní záření. Jejich těla září děsivým zeleným světlem, když poškozují blízké neghúly a zároveň léčí jiné ghúly svou radioaktivní aurou.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Vzácní radioaktivní ghúlové, kteří vyzařují smrtící záření.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>zářící jeden</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Divoký zářící ghúl, jehož mysl se zhoršila, zatímco jejich radioaktivní tělo nadále vyzařuje smrtící záření. Poháněni prvotními instinkty a náchylní k násilným výbuchům patří mezi nejnebezpečnější ghúly v pustině.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Divocí radioaktivní ghúlové se zhoršující se myslí.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>zářící jeden</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
