<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Du var en del av Brorskapets Appalachian-ekspedisjon, sendt for å spore opp useriøse medlemmer og sikre regionens rikelige militære installasjoner før krigen. Oppdraget gikk sidelengs da den brente pesten desimerte styrkene dine.\n\nNå er du de overlevende fra et mislykket kapittel, og bærer vekten av leksjonene du har lært på den harde måten. Du har sett hva som skjer når Brorskapet sprer seg for tynt, når ideologi kolliderer med overlevelse. På tide å begynne på nytt, bygge smart, og kanskje gjøre ting annerledes denne gangen.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Appalachia kapittel</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia lærte deg harde leksjoner. Du så andre brødre og søstre falle for stråling, sykdom og skapninger som bare skulle eksistere i mareritt. Du så hva som skjer når brorskapets rekkevidde overgår dets rekkevidde.\n\nMen du overlevde. Du lærte. Du tilpasset deg.\n\nNå er du langt fra de bestrålte åsene, men lærdommen gjenstår. Bygg et kapittel som er sterkt nok til å bety, smart nok til å overleve og fleksibelt nok til å møte alt denne verden kaster på deg.\n\nBrødreskapet utvikler seg, eller det dør. På tide å bevise hvem du er.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Fem Appalachia-veteraner starter med forskjellige ferdigheter, men hjemsøkt av tidligere feil. Tilpass eller gå til grunne.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Dere er de siste overlevende fra eldste Lyons' reformerte brorskap - de som trodde på å beskytte folket, ikke bare hamstre teknologi. Etter gjenforeningen og tilbakevendingen til den ortodokse doktrinen, ble du utstøtt på grunn av din "sløsende" medfølelse.\n\nNår du flykter fra hovedstadens ødemark, prøver du å etablere et nytt kapittel som respekterer Lyons visjon: et brorskap som tjener menneskeheten, ikke bare bevarer fortiden. Du har mindre utstyr enn en standard Brotherhood-utplassering, men idealene dine forblir urokkelige.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Lyons stolthet-rester</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Eldste Lyons lærte deg at teknologi ikke betyr noe hvis den ikke tjener folket. Datteren hans Sarah førte deg inn i kamp, ​​ikke for gjenstander, men for liv.\n\nNå har det ortodokse brorskapet gjenvunnet hovedstadens ødemark, og det er ikke plass for «Lyons sentimentalister» i deres rekker. Du har flyktet østover med læren hans og arrene etter for mange vanskelige valg.\n\nBygg et nytt kapittel. Bevis at Brorskapet kan være et fyrtårn av håp, ikke bare et hvelv fra fortiden.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Tre Lyon's Pride-veteraner starter med humanitære idealer, men begrensede brorskapsressurser. Bevis at medfølelse og teknologi kan eksistere side om side.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Laget ditt ble sendt fra Lost Hills for å undersøke rapporter om avansert førkrigsteknologi i denne regionen. Vertibirden krasjet under en storm, og spredte utstyret ditt over ødemarken. Som riddere og skriftlærde av Brotherhood of Steel er oppdraget ditt klart: sikre teknologien, etablere en fremadrettet operasjonsbase og bringe orden i kaoset.\n\nBrotherhoods prinsipper veileder deg – bevar teknologi, oppretthold disiplin og glem aldri fortidens feil.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Vertibirdens advarende klaksoner ringer fortsatt i ørene dine mens du drar deg ut av vraket. Oppdraget ditt med å undersøke førkrigsteknologiske nettsteder har tatt en uventet vending.\n\nDu er Brotherhood of Steel. Riddere, skriftlærde og innviede bundet av Codex. Din plikt er klar: sikre teknologi, etablere orden og sikre at feilene fra den gamle verden aldri gjentas.\n\nStål være med dere, brødre og søstre.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Fire Brotherhood of Steel-operatører krasjlander med minimalt med forsyninger. Etabler et kapittel og oppfylle ditt teknologiske mandat.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Dere er de overlevende fra Hidden Valley-bunkeren, restene av et en gang så stolt brorskapskapittel brakt ned av eldste Elijahs besettelse og NCRs nådeløse press. Etter år med isolasjon og synkende ressurser, har bunkeren din endelig blitt kompromittert. Spredt og desperat har du dukket opp i ødemarken med det lille utstyret du kunne redde. Den gamle brorskapsdoktrinen om teknologisk bevaring virker som en luksus når overlevelse er usikker. Kan du gjenoppbygge Mojave-kapittelets styrke, eller vil du forsvinne inn i ørkenen som så mange andre før deg?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Hidden Valley-bunkeren som en gang ga deg ly, er nå en grav av metall og mislykkede drømmer. Eldste Elijahs besettelse av Sierra Madre, skismaet med NCR, år med isolasjon – alt førte til dette øyeblikket med desperat utvandring. Du bærer på det lille du kunne redde: slitte recon-rustninger, en håndfull energivåpen og den bitre kunnskapen om hva Brorskapet en gang var. Mojave-solen slår nådeløst ned, men det er ingenting sammenlignet med vekten av gjenoppbygging fra aske. De gamle måtene mislyktes. Kanskje det er på tide å lage nye.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Fire overlevende fra Brotherhood dukker opp fra den ødelagte Hidden Valley-bunkeren med begrensede forsyninger og slitt utstyr. Gjenoppbygg fra asken etter Elias arv.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Dere er de utstøtte – de sanne troende som nektet å forlate Codex da eldste Lyons ble myk. Mens han kastet bort ressurser på å beskytte ødefolk, forble du dedikert til Brorskapets virkelige misjon: å skaffe og bevare teknologi.\n\nEtter år med konflikt og eventuell gjenforening på ugunstige vilkår, har du slått ut for å finne et sted hvor Codex fortsatt er lov. Du starter med overlegent utstyr og teknisk kunnskap, men din harde holdning gjør diplomati... utfordrende.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Utstøtte rester</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Codex er klar: teknologi må bevares, kontrolleres og holdes fra de som vil misbruke den. Eldste Lyons forrådte den hellige plikten, og kastet bort Brorskapets liv og ressurser på verdiløse ødefolk.\n\nDere er de utstøtte - det sanne Brorskapet. Mens andre kompromitterte, holdt du linjen. Nå skal du bygge et kapittel som husker hva Brorskapet var ment å være.\n\nLa teknikerne tro at du er hjerteløs. Historien vil vise deg rett.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Tre Outcast-agenter med avansert utstyr, men dårlige sosiale ferdigheter. Teknologi over alt.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
