<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Усовершенствованная силовая броня Т-60 с характерными цветами и знаками Аппалачского Братства Стали. Эта проверенная в боях броня обеспечивает исключительную защиту при сохранении мобильности и представляет собой вершину довоенной американской военной техники, адаптированной для операций на пустоши.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Силовая броня Т-60 BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 в классических цветах оригинальной главы Братства из Lost Hills. Эта броня представляет собой основу традиций Братства и первоначальную миссию по сохранению и контролю довоенных технологий на благо человечества.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills Силовая броня Т-51</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Отличительная силовая броня Братства Стали Среднего Запада с уникальным рогатым шлемом, ставшим их визитной карточкой на поле боя. Эта броня отражает адаптивный характер отделения Среднего Запада – сохранение стандартов Братства и одновременно развитие своей собственной идентичности, отдельной от Лост-Хиллз. Устрашающий силуэт вселяет страх как в рейдеров, так и в мутантов на пустошах бывшего Среднего Запада Америки.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Силовая броня Братства Среднего Запада</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Силовая броня Т-45 с отличительными знаками прогрессивного Братства старейшины Лайонса. Эта броня представляет собой отход от традиционной доктрины Братства, используемой солдатами, которые отдавали приоритет защите невинных, а не накоплению технологий, отмечая спорную, но героическую главу в истории Братства.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Силовая броня Т-45 BoS Lyons</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Силовая броня Т-45, которую носят Изгои Братства, окрашенная в характерные для них черный и красный цвета. Эти бескомпромиссные традиционалисты отошли от сострадательной политики старейшины Лайонса, полагая, что Братство должно сосредоточиться исключительно на приобретении технологий, а не на помощи пустоземцам.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Силовая броня BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51, адаптированная для суровых условий Аппалачей. Этот вариант отличается улучшенной защитой от окружающей среды и радиационной защитой, адаптированным к уникальным задачам, с которыми сталкивается Аппалачское отделение Братства в своей миссии по восстановлению и защите технологий.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Силовая броня BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Почтенная силовая броня Т-51, оплот сил Братства. Хотя эта броня старше серии Т-60, она доказала свою надежность в десятилетиях боев на пустоши. Его проверенная конструкция обеспечивает превосходную защиту и прошла тщательные полевые испытания рыцарями и паладинами Братства.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Силовая броня BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Стандартная силовая броня Т-60, которую носят солдаты Братства Стали. Созданная для максимальной защиты и долговечности на поле боя, эта броня представляет собой вершину довоенной технологии силовой брони, дополненной послевоенными модификациями и улучшениями, разработанными инженерами Братства.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Силовая броня BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
