<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Довоенный плазменный пистолет немецкой разработки, представляющий собой вершину разработки компактного энергетического оружия. Glock 86 оснащен революционной стабилизацией магнитного поля, которая значительно повышает точность и сокращает время перезарядки по сравнению со стандартными плазменными пистолетами. Это исключительно редкое оружие никогда не производилось серийно.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Плазменный пистолет Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Мультипласная винтовка — это сильно модифицированное плазменное оружие, которое при каждом выстреле выпускает три плазменных снаряда. Несмотря на разрушительный эффект на близком расстоянии, его точность быстро падает на расстоянии, что делает его лучше всего подходящим для боя на коротких и средних дистанциях.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Мультипласная винтовка</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Экспериментальный прототип плазменной винтовки с улучшенным генератором магнитного поля и усовершенствованной системой сдерживания плазмы. P-94 стреляет более мощными плазменными зарядами с большей стабильностью, чем стандартные плазменные винтовки. Это уникальное оружие так и не вышло за рамки полевых испытаний из-за сложных требований к обслуживанию.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Плазменный заклинатель функционирует очень похоже на свой аналог на базе винтовки. 
            Первоначально он был разработан как промышленный инструмент, но вскоре его масштабы сократились. 
            и адаптированный как оружие, он всё равно очень тяжёлый. По сравнению с плазмой 
            Винтовка стреляет быстрее и сильнее, но значительно менее точна.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Плазменный заклинатель</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Ранний прототип серии Plasma Caster. Несмотря на отсутствие усовершенствований более поздних моделей, Mk I по-прежнему остается грозным тяжелым плазменным оружием, способным осуществлять непрерывную плазменную бомбардировку. Его грубая система магнитного удержания делает его немного менее точным, но не менее разрушительным.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Плазменный заклинатель Мк I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Компактный и усовершенствованный плазменный пистолет, отличающийся надежностью и простотой обслуживания. Плазменный защитник отличается улучшенным удержанием магнитной бутылки и более эффективным преобразованием энергии, чем стандартные плазменные пистолеты, что делает его излюбленным оружием среди жителей пустошей, которые могут его обслуживать.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Плазменный защитник</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Плазменный пулемет (ПМГ) — экспериментальное автоматическое плазменное оружие, сочетающее в себе скорострельность обычных пулеметов с разрушительной мощью плазменных технологий. Используя революционную систему циклического зажигания с несколькими катодами, он может поддерживать полностью автоматический плазменный огонь за счет значительного веса и энергопотребления. От этого уникального тяжелого оружия отказались еще до его массового производства из-за его чрезвычайной сложности.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Плазменный пулемет</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Уменьшенная версия плазменной винтовки. Плазменный пистолет имеет пять притоков.
            энергетические дуги соединены с центральным катодом, а катод функционирует как точка
            фокус, или ствол. Энергия проецируется вперед и образует плазменный пинч; хотя
            довольно медленный, пинч несет в себе высокие уровни как тепловой, так и кинетической энергии,
            причинение огромного ущерба.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Плазменный пистолет</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Плазменная винтовка — мощное энергетическое оружие, стреляющее сгустками перегретой плазмы. Его предпочитают продвинутые фракции, он наносит разрушительный урон и эффективен как против бронированных, так и против небронированных целей, хотя его снаряды летят медленнее, чем лазеры.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Невероятно редкий прототип плазменного оружия, разработанный компанией REPCONN Aerospace перед Великой войной. Q-35 использует экспериментальную технологию преобразования материи-энергии для создания исключительно мощных плазменных снарядов с пониженным потреблением энергии. Его отличительная кристаллическая энергетическая камера и превосходные характеристики делают его одним из самых востребованных энергетических оружий в Пустошах.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Модулятор материи Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
