<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Некоторые собаки дикие, наводняют пустоши и убивают домашний скот, но многим борющимся жителям пустошей необходимы их ручные версии. Есть также редкие случаи, когда домашние породы выступают в качестве компаньонов по отношению к своим двуногим собратьям. Люди и супермутанты — единственные известные виды, которые по-настоящему приручили и одомашнили этих собак.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Немецкая овчарка</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Некоторые собаки дикие, наводняют пустоши и убивают домашний скот, но многим борющимся жителям пустошей необходимы их ручные версии. Есть также редкие случаи, когда домашние породы, такие как немецкие овчарки, выступают в качестве компаньонов по отношению к своим двуногим собратьям. В частности, минитмены вокруг руин Бостона использовали их в качестве рабочих и сторожевых собак для своих вооруженных сил.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Сторожевая собака минитменов</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Ужасающий продукт довоенных генетических экспериментов, ночной охотник — гибридное существо, сочетающее в себе ДНК койотов и гремучих змей. Эти скрытные хищники охотятся стаями под покровом темноты, используя свой ядовитый укус, чтобы уничтожить добычу. Они обладают стадным интеллектом собак в сочетании с хитростью и ядом змей, что делает их одними из самых устрашающих хищников пустошей. Их характерный силуэт и горящие глаза вселяют ужас в тех, кто сталкивается с ними.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>ночной охотник</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>ядовитый укус</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>когти</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Злобные собаки — это почти безволосые и, судя по всему, частично одурманенные виды пустынных собак. Безжалостные выжившие в пустошах, эти голодные, облученные дворняги будут атаковать все, что движется.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Злой пес</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Злобные собаки — это почти безволосые и, судя по всему, частично одурманенные виды пустынных собак. Безжалостные выжившие в пустошах, эти голодные, облученные дворняги будут атаковать все, что движется. Некоторые собаки были приручены, и даже им было поручено охранять своего владельца и все его имущество. Это животное будет делать это в меру своих возможностей.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Злой пес</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
