<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Мутировавший потомок снежного барана. Эти выносливые существа обычно используются в качестве вьючных животных и домашнего скота по всей пустоши, их ценят за их силу, мясо и шкуру. У самцов впечатляющие изогнутые рога, они крупнее и агрессивнее самок.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>большерог</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Сильно облученный радолень, излучающий жуткое зеленое свечение. Длительное воздействие радиации сделало этих существ крупнее и агрессивнее обычных радоленей. Их мясо очень радиоактивно и опасно для употребления в пищу, но их светящееся присутствие позволяет легко обнаружить их ночью.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Светящийся радолень</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Редкий вариант радстага-альбиноса с бледно-белым мехом и более светлым телосложением. Эти существа меньше подвержены воздействию радиации, чем их обычные собратья, что делает их немного слабее, но и менее опасными в обращении. Их ценят за необычный внешний вид.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Бледный радолень</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Мутировавший двуглавый олень, одно из самых распространенных существ в пустоши. Несмотря на свой необычный внешний вид, радолеи, как правило, послушные травоядные животные, путешествующие небольшими стадами. Их мясо съедобно, а из шкур получается приличная кожа, хотя и то, и другое несет следы радиации.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Радстаг</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
