<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудника боевого доспеха. Его часто носят рейнджеры, и он обеспечивает надежную защиту. Самый большой его недостаток в том, что он покрывает только туловище, оставляя незащищенными придатки. Похоже, что этот комплект был дополнен дополнительной набивкой и термостойким покрытием нагрудника. Вы также можете различить необычное имя, нацарапанное на шее, обычно там, где идут обозначения юнитов. "Рейнджер Рик"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Доспехи рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Тряпка, которую часто носят рейнджеры. Его основное предназначение — защитить владельца от солнца и жары пустыни Мохаве, но он достаточно толстый, чтобы обеспечить дополнительную защиту и в перестрелке. Этот выглядит немного грубее, чем большинство, поскольку он видел много боевых действий. Цвета также отличаются от цветов Ветеранов НКР, он имеет более тёмно-коричневый цвет. На груди у него также есть значок Рейнджеров пустыни. Реликвия ушедшей эпохи. На внутренней стороне тряпки кто-то торопливо написал «Рик».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Пыльник рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой для слабого освещения и противогаз, который носят рейнджеры НКР. Он обеспечивает лучшую защиту по сравнению со шлемом Солдата, но встречается значительно реже. В эту версию, похоже, добавлена ​​улучшенная оптика для малой видимости, а также покраска. На стандартной бирке предмета НКР написано имя «Рик», а также слова «ПРОСТИ МЕНЯ ПЮРЕ», нарисованные на передней части шлема. Заставляет задуматься, что случилось с этим человеком-пюре...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Шлем рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, например кожи. Кажется, что этот сильнее и жестче стандартной формы. Стандартные брюки также были заменены парой потертых синих джинсов, а рубашка была покрашена. Имя Рик также было написано на стандартной бирке предмета НКР на внутренней стороне рубашки.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Униформа рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
