<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Мощный препарат против наркомании, очищающий организм от химической зависимости. Аддиктол действует путем перезапуска неврологических путей и разрыва цикла зависимости, хотя этот процесс неудобен и временное истощение является обычным явлением.\n\nСпасатель для тех, кто пытается избавиться от опасных привычек, хотя его высокая стоимость ограничивает доступность.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>наркоман</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Автоматизированная система доставки, которая распределяет стандартную дозу стимулятора при обнаружении травм. Механизм автоматического инжектора устраняет необходимость нанесения вручную, что делает его идеальным для индивидуальных путешественников.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>авто-стимпак</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Автоматизированная система доставки с формулой суперстимпака для быстрого экстренного заживления. Этот усовершенствованный инъектор сочетает в себе лечебные соединения военного уровня с технологией автоматической доставки, что делает его одним из самых ценных медицинских предметов в Пустошах.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>авто-супер стимулятор</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Вариант Mentats с ягодным вкусом и улучшенной формулой. Ягодные ментаты значительно повышают харизму и социальные навыки, делая пользователя более убедительным и приятным на переговорах и в социальных ситуациях.\n\nОдобряется торговцами, дипломатами и всеми, кому нужно произвести хорошее впечатление.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Берри Ментаты</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Стерильный пакет консервированной крови, пригодный для экстренного переливания. Пакеты с кровью обеспечивают немедленное восстановление объема крови и помогают стабилизировать тяжелораненых пациентов. Хотя эти довоенные медицинские принадлежности и не так развиты, как современные медицинские технологии, они по-прежнему ценны в пустошах.\n\nКомплекты крови являются универсальными донорами и подходят для всех групп крови.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>пакет крови</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Довоенный стероид, повышающий работоспособность. Баффаут значительно увеличивает силу и выносливость, улучшая урон в ближнем бою и грузоподъемность. Однако длительное употребление приводит к зависимости и потенциальному повреждению органов.\n\nДо войны был популярен среди спортсменов и рабочих, а теперь является основным продуктом среди бойцов пустошей и мусорщиков.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Баффаут</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Экспериментальный препарат, временно улучшающий ночное зрение и восприятие при слабом освещении. Cateye расширяет зрачки и повышает чувствительность сетчатки, позволяя пользователям ясно видеть практически в полной темноте.\n\nЦенится ночными разведчиками и мусорщиками, исследующими темные руины, хотя чувствительность к свету в дневное время может быть проблематичной.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Кэтей</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Довоенный усилитель когнитивных функций, повышающий интеллект и восприятие за счет социальных навыков. Daddy-O делает пользователя умнее и проницательнее, но более социально неуклюжим и замкнутым.\n\nОдобряется исследователями и техническими специалистами, которые ставят остроту ума выше социального взаимодействия.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Папа-О</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Довоенный рекреационный наркотик, улучшающий настроение и социальное обаяние. Day Tripper делает пользователя более харизматичным и симпатичным, обеспечивая при этом приятный легкий кайф. При регулярном употреблении вызывает умеренное привыкание.\n\nПопулярен в довоенных социальных кругах, до сих пор используется теми, кто стремится улучшить свое социальное положение.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Однодневный путешественник</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Упрощенная система стимуляции, обеспечивающая незначительное заживление с течением времени. Распространен среди падальщиков пустошей из-за более низкой стоимости и доступности.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>разбавленный стимулятор</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Усовершенствованная и очищенная версия Jet, созданная с помощью усовершенствованного процесса фильтрации. Dixon's Jet обеспечивает более сильный и продолжительный эффект с меньшим количеством примесей, чем стандартный Jet, хотя он по-прежнему вызывает сильное привыкание.\n\nНазванный в честь своего создателя, этот премиум-вариант продается по высоким ценам среди пользователей Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Диксонс Джет</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Комплексная медицинская аптечка, содержащая хирургические инструменты, антисептики, шины и фармацевтические принадлежности. Докторские сумки позволяют лечить серьезные травмы и искалеченные конечности в полевых условиях, хотя правильное их применение требует медицинских знаний и времени.\n\nНезаменимый предмет снаряжения для любого серьезного медика пустошей.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>докторская сумка</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Специализированный препарат против зависимости, помогающий избавиться от химической зависимости. Несмотря на то, что Fixer менее эффективен, чем Addictol, он более доступен и по-прежнему эффективен в борьбе с абстинентным синдромом и уменьшении тяжести зависимости.\n\nИнструмент врача пустыни, помогающий наркозависимым выздороветь, не имея доступа к дорогим довоенным лекарствам.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Фиксатор</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Сбалансированный вариант ментатов, усиливающий интеллект и харизму. Виноградные ментаты делают пользователя умнее и более социально адаптированным, что отлично подходит для технических переговоров или научных презентаций.\n\nВыбор ученых, которым необходимо объяснять сложные идеи неспециалистам.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Виноградные ментаты</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Традиционное лекарство пустошей, приготовленное из молотых цветков брокколи и корня ксандра. Хотя лечебный порошок менее эффективен, чем современные стимуляторы, его производство дешевле, и он использовался племенными целителями на протяжении нескольких поколений. Смесь обеспечивает постепенное заживление с течением времени.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>лечебный порошок</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Экспериментальный довоенный препарат, предназначенный для быстрого лечения искалеченных конечностей. Гидра использует передовые регенеративные соединения для восстановления поврежденных тканей и костей, хотя этот процесс болезненный и может вызвать временную дезориентацию.\n\nПопулярен среди бойцов пустошей благодаря своей способности быстро возвращать раненых солдат обратно в бой.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Гидра</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Метаамфетамин, вызывающий сильное привыкание, созданный из паров навоза браминов. Джет обеспечивает значительное повышение скорости действий и рефлексов, но он сильно выходит из строя, и от него очень трудно отказаться.\n\nИзобретенный гением химии по имени Майрон, Джет стал самым распространенным и разрушительным наркотиком в послевоенной пустоши.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Джет</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Довоенный обезболивающий препарат. Med-X работает, блокируя болевые рецепторы и уменьшая входящий ущерб за счет повышения толерантности к боли. Препарат очень эффективен, но несет в себе значительный риск привыкания.\n\nПервоначально продаваемый как общий анестетик, Мед-Х стал ценным боевым препаратом в Пустошах.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Мед-Х</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Ноотропный препарат, усиливающий когнитивные функции. Ментаты улучшают восприятие, интеллект и остроту ума, делая пользователей более внимательными и осведомленными о своем окружении. Длительное использование может привести к психологической зависимости.\n\nОдобряется учеными, трейдерами и всеми, кому требуется умственное преимущество в переговорах или технической работе.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Ментаты</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Специализированный вариант ментатов, который значительно улучшает восприятие и осведомленность. Оранжевые ментаты обостряют чувства и повышают точность, что делает их бесценными для разведчиков, снайперов и всех, кто нуждается в улучшенном сенсорном восприятии.\n\nСекретное оружие стрелка для критических выстрелов.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Оранжевые ментаты</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Развлекательный вариант ментатов, предназначенный для общественных мероприятий. Ментаты для вечеринки повышают харизму и настроение, делая социальные взаимодействия более приятными и успешными, обеспечивая при этом легкий эйфорический эффект.\n\nЖизнь любой вечеринки в Пустоши, хотя лучше использовать ее с осторожностью.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Ментаты для вечеринок</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Военный боевой препарат, приводящий пользователя в ярость берсерка. Психо резко увеличивает урон и устойчивость к травмам, но подавляет высшие функции мозга и вызывает сильное привыкание.\n\nРазработанный перед войной для операций спецназа, Психо превращает обычных солдат в бесстрашные машины для убийств.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Психо</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Довоенный химический раствор для внутривенного введения, который связывается с радиационным загрязнением в организме и вымывает его через кровоток. Несмотря на то, что этот процесс эффективен при лечении накопления токсичных веществ, этот процесс утомителен и оставляет пациента ослабленным на несколько часов.\n\nRad-Away — ценный товар в пустошах, где радиационное воздействие представляет собой постоянную угрозу.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Рад-Авей</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Довоенный противорадиационный химикат, значительно повышающий устойчивость организма к токсическому и радиоактивному заражению. Rad-X действует путем временного изменения клеточной структуры, чтобы противостоять поглощению радиации, хотя этот процесс вызывает незначительную дезориентацию и снижение рефлексов.\n\nВ отличие от Rad-Away, который удаляет существующее загрязнение, Rad-X принимается профилактически перед воздействием опасной среды.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Рад-Х</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Базовый препарат против зависимости, который помогает уменьшить симптомы абстиненции и тягу к еде. Несмотря на то, что Rebound не так эффективен, как Addictol, он более доступен по цене и все же может принести значительную помощь тем, кто борется с химической зависимостью.\n\nРаспространенный выбор для пустынных клиник, лечащих пациентов с наркозависимостью с ограниченным бюджетом.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Отскок</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Опасная смесь Джета и Ядер-Колы, дающая мощный прилив энергии и скорости. Комбинация стимуляторов создает мощный, но нестабильный эффект, который значительно повышает скорость действий и рефлексы.\n\nПопулярно среди курьеров и рейдеров, которым нужен быстрый всплеск производительности.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Ракета</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Жестокий боевой стимулятор, специально разработанный для повышения эффективности боя в ближнем бою. Слэшер значительно увеличивает урон в ближнем бою, одновременно снижая болевую чувствительность, создавая бесстрашных бойцов ближнего боя.\n\nПопулярен среди рейдеров и специалистов ближнего боя, хотя его вызывающий привыкание характер и побочные эффекты делают его опасным выбором.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Слэшер</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Мышечный релаксант и нейростабилизатор, значительно повышающий точность стрельбы и уменьшающий раскачивание оружия. Steady успокаивает дрожь и стабилизирует руки, что делает его незаменимым для точной работы и снайперской стрельбы.\n\nРазработанный для стрелков и хирургов, Steady стал незаменимым для всех, кому требуется идеальная зрительно-моторная координация.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Устойчивый</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Стандартная система стимуляции для лечения травм. Стимуляторы, самый распространенный медицинский предмет в пустошах, используют комбинацию целебных веществ и биорегенеративных соединений для быстрого заживления ран.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>стимулятор</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Мощный комплекс стимуляции военного уровня, обеспечивающий быстрое и обширное заживление. В суперстимуляторах используется высококонцентрированная формула с передовыми биорегенеративными соединениями, что делает их чрезвычайно ценными и редкими.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>супер стимулятор</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Чрезвычайно мощный ингалятор, который значительно ускоряет восприятие и рефлексы пользователя. Турбо заставляет время замедляться, обеспечивая сверхчеловеческую скорость реакции. Эффект кратковременный, но невероятно мощный.\n\nСозданный посредством передового процесса обработки, Турбо является одним из самых востребованных боевых усилителей в Пустошах.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Турбо</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Усовершенствованный пакет стимуляции с улучшенными целебными свойствами и более быстрым действием. В этих улучшенных стимуляторах используется более концентрированная формула с дополнительными биорегенеративными соединениями.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ультра стимулятор</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Чрезвычайно мощная комбинация Джета и Психо. Ultrajet обеспечивает повышение скорости Джета в сочетании с боевой яростью Психо, создавая разрушительный боевой стимулятор. Очень затягивает и опасен.\n\nЛюбимец самых отчаянных и жестоких бойцов Пустоши.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ультраджет</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Чрезвычайно редкий и дорогой довоенный суперпрепарат, повышающий одновременно все физические и умственные способности. X-Cell обеспечивает комплексное улучшение всех характеристик, но его производство невероятно сложно и дорого.\n\nВершина довоенных фармацевтических достижений, X-Cell — это величайший усилитель производительности.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Икс-Селл</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
