<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Усовершенствованная боевая броня, выданная солдатам Анклава. Изготовленный из армированных композитов, он обеспечивает надежную защиту от баллистических атак и угроз ближнего боя, обеспечивая при этом мобильность в агрессивной среде.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Боевая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Формальная куртка офицеров Анклава, сшитая из высококачественных материалов и украшенная знаками отличия. Он означает власть и обеспечивает умеренную защиту, сохраняя при этом командное присутствие.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Пальто офицера Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Специализированные ботинки, которые носят ученые Анклава, с усиленной подошвой и современными материалами для защиты от разливов химикатов, радиации и опасной местности во время полевых исследований.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Сапоги учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Защитные перчатки, которые носят учёные Анклава, изготовленные из современных полимеров и защищающие руки от химикатов, загрязняющих веществ и агрессивных элементов, с которыми сталкиваются во время полевых работ.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Перчатки учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Костюм, который обычно носят учёные Анклава, особенно при работе в опасных пустошах. Это полностью закрытый белый костюм с вплетенными в него специальными полимерами и шлем с оранжевым козырьком из плексигласа. Он оснащен встроенной компьютерной системой и различными научными инструментами для поддержки всех видов интеллектуальных занятий.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Экипировка учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Усовершенствованная боевая броня, выданная солдатам Анклава. Изготовленный из армированных композитов, он обеспечивает надежную защиту от баллистических атак и угроз ближнего боя, обеспечивая при этом мобильность в агрессивной среде.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Прочная боевая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Черная униформа с коричневой курткой и брюками, надетыми поверх нее. Внешний слой изготовлен из прочного материала, способного выдерживать суровые условия пустоши. В комплект униформы входят пара сапог до колена, черные перчатки и пояс. Он хорошо защищает от непогоды, в меньшей степени от пуль.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Униформа солдата Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
