<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Сильно мутировавший богомол, выросший до огромных размеров в результате длительного воздействия радиации. Эти агрессивные хищники охотятся с молниеносной реакцией и разрушительными хищными передними лапами, способными пронзить добычу одним ударом. Их хитиновый экзоскелет обеспечивает значительную защиту, и они известны своей территориальной способностью и очень агрессивны в случае угрозы. Встречаются в основном в засушливых регионах, где они устраивают засады на ничего не подозревающих жертв.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>гигантский богомол</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>левая передняя конечность</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>правая передняя конечность</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>челюсти</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Радаракан, поглотивший огромное количество радиации, из-за чего он излучает жуткое зеленое свечение. Эти мутанты более агрессивны, чем их общие собратья, а их тела насыщены радиоактивными изотопами. Воздействие на них может быть опасным, но их светящиеся панцири имеют определенную ценность для некоторых торговцев.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>светящийся радтаракан</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>челюсти</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Мутировавший таракан, выросший до огромных размеров под воздействием радиации. Радараканы — высокоадаптивные вредители, способные выжить практически в любой среде. Хотя индивидуально они слабы, они быстро размножаются и могут окружить неосторожных жертв. Мясо их съедобно, хотя и не особо аппетитно.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>радтаракан</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>челюсти</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
