<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Практичный малиново-золотой комбинезон, который носят солдаты и военнослужащие низшего звена Народно-освободительной армии. На ярко-красной ткани изображена знаковая желтая звезда, символизирующая верность государству. Предлагая минимальную защиту, он создан для комфорта во время длительных рабочих смен и обеспечивает базовую изоляцию от непогоды.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>комбинезон китайской армии</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Офицерский вариант стандартного комбинезона китайской армии с дополнительными декоративными элементами, погонами и усиленной тканью. Эта униформа, которую носят офицеры и высокопоставленные чиновники Народно-освободительной армии, вызывает уважение и авторитет, сохраняя при этом практичный дизайн стандартной модели. Добавленные украшения и медали повышают уверенность владельца и его присутствие на переговорах.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Комбинезон генерала китайской армии.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Сильно утепленный вариант стандартного комбинезона китайской армии, предназначенный для действий в суровых зимних условиях. Эта утепленная малиновая униформа имеет стеганую конструкцию с синтетическим утеплителем, воротник на меховой подкладке и усиленные швы. Первоначально разработанный для китайских войск, дислоцированных на замерзших северных территориях, он обеспечивает отличную защиту от сильного холода, сохраняя при этом характерную красно-золотую цветовую гамму Народной Республики.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Зимний комбинезон китайской армии</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Этот облегающий стелс-костюм, созданный на основе передовых китайских военных технологий, включает в себя передовые технологии преобразования света и звукопоглощающие материалы. Разработанный Народно-освободительной армией для тайных операций, костюм имеет гибкую полимерную конструкцию со встроенными схемами, обеспечивающими возможности активного камуфляжа. Его легкая конструкция и улучшенная мобильность делают его идеальным для операций по проникновению, разведке и убийству. Фирменная малиново-черная цветовая гамма костюма может меняться, гармонируя с окружающей средой при активации.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Китайский стелс-костюм</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Специализированная форма подводников ВМФ Народно-освободительной армии. Этот практичный комплект выполнен из водостойких тканей, усиленных швов и множества герметичных карманов, предназначенных для защиты основного оборудования во влажных замкнутых подводных условиях. Темно-синий и малиновый дизайн включает светоотражающие полосы для обеспечения видимости в экстренных ситуациях и высокий воротник для защиты от холодных океанских ветров. Хотя он и не является полноценным водолазным костюмом, он обеспечивает базовую защиту окружающей среды и ценится моряками, докерами и военно-морским персоналом.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Униформа китайского подводника.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
