<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Усиленная кожаная броня, которую предпочитают Великие ханы и другие налетчики пустошей. Эта броня сочетает в себе гибкость и достойную защиту благодаря металлическим шипам и пластинам, вшитым в толстую кожу. Он идеален для тех, кто ценит мобильность и грозный внешний вид.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>бронированная кожа</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Племенной шлем Великих Ханов, украшенный боевой раскраской, перьями, а иногда и черепами животных. Хотя он обеспечивает достойную защиту головы, его основная цель — запугать врагов и продемонстрировать статус воина в племени.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Великий ханский шлем</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Легкая броня, которую носят Великие ханы низшего ранга. Изготовленный из собранных материалов и кожи, он обеспечивает базовую защиту, сохраняя при этом мобильность. Племенные узоры отмечают владельца как члена Великих Ханов.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Простые доспехи Великого Хана</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Прочная броня солдат Великого хана. Эта броня, сделанная из усиленной кожи и металлических пластин, обеспечивает надежную защиту, не жертвуя при этом слишком большой мобильностью. Эмблемы черепа и боевая раскраска показывают, что этот воин хорошо зарекомендовал себя в бою.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Доспехи солдата Великого хана</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Стильный, но защитный костюм, который носят элитные Великие Ханы и высокопоставленные члены. Эта уникальная броня сочетает в себе довоенную формальную одежду со стратегически расположенными броневыми пластинами, создавая особый вид, вызывающий уважение. Это символ статуса в племени.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>костюм доспехи</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
