<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Стандартная форма одежды Братства Стали. Эту форму, изготовленную из прочного и долговечного материала, члены Братства носят во время своих ежедневных операций в Аппалачах.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Безупречная военная форма, которую пехота Братства носит в официальных случаях. Униформа несет на себе знаки отличия Братства Стали и символизирует дисциплину и порядок организации.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Униформа пехоты Аппалачей BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Асбестовый комбинезон с вакуумной изоляцией, закрывающий все тело. Его цель двоякая: он позволяет пользователю фактически управлять броней и защищать мягкие ткани от движущихся частей внутри костюма и тепла. В отличие от униформы BOS, Recon Armor сама по себе обеспечивает достойную защиту и часто используется агентами Братства в разведывательных миссиях или в других ситуациях, когда неуклюжая и громкая силовая броня может привлечь слишком много внимания.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>БоС B35C Броня</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Прочная военная куртка, которую носят офицеры Братства. На пальто изображены знаки различия Братства, оно создано, чтобы выдерживать суровые условия боя, сохраняя при этом профессиональный внешний вид.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Боевое пальто BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Кожаная летная куртка, которую носят пилоты Братства и члены экипажа Вертиберда. Куртка украшена эмблемой Братства и мечом и обеспечивает защиту во время полетов.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Куртка-бомбер BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Стандартная полевая форма Братства Стали. Эту прочную одежду носят рядовой и младшие офицеры во время ежедневных операций и обеспечивают базовую защиту от опасностей окружающей среды.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Костюмы Братства BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Специализированная медицинская форма полевых медиков Братства. Комбинезон имеет дополнительные карманы для медицинских принадлежностей и предназначен для защиты от загрязнения во время лечения раненых.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Утомляемость полевого медика Братства BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Улучшенная боевая броня, улучшенная с помощью технологии Братства Стали. Эта броня сохраняет дизайн оригинала, но включает улучшенные системы защиты и защиты от воздействия окружающей среды.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Усиленная боевая броня BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Церемониальные одежды старейшин Братства. Эти мантии символизируют власть и ответственность, связанные с руководством Братством Стали в их священной миссии по сохранению технологий.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Одеяния старейшины BoS</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Полевая униформа, которую носят писцы Братства, выполняющие исследовательские миссии за пределами безопасных объектов Братства. Униформа сочетает в себе научные традиции и практические требования.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Униформа полевого писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Комбинезон, разработанный с нуля для использования в сочетании с каркасом силовой брони West Tek. Это облегающий костюм, разработанный для максимального комфорта и полезности при использовании брони. Хотя это не является обязательным требованием для эксплуатации доспехов, оно делает длительное использование более комфортным и уменьшает натирание.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Комбинезон BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Официальная парадная униформа, которую носят капитаны улан Братства Стали. Униформа украшена золотой тесьмой и церемониальными погонами, обозначающими владельца как офицера воздушного флота Братства.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Униформа капитана BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Специализированная разведывательная броня, которую носят разведчики и передовые группы Братства Изгоев. Эта броня была модифицирована с помощью улучшенных систем мобильности и скрытности, включая отличительную маркировку Изгоев и тактические модификации, отражающие их более агрессивную оперативную доктрину.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Броня разведчика BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Функциональные мантии, которые носят специалисты и технический персонал Братства Изгоев. Эти мантии имеют характерную расцветку и знаки отличия Изгоев, модифицированные для полевых операций, где ученые и инженеры работают бок о бок с воинами в стремлении к технологическому превосходству.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Одеяния писца-изгоя BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Легкая тактическая броня, используемая разведывательными подразделениями Братства. Recon Armor обеспечивает надежную защиту, сохраняя при этом мобильность и скрытность, что делает его идеальным для разведывательных миссий и ситуаций, когда полная силовая броня непрактична. Изготовлен из современных композитных материалов и интегрированных сенсорных систем.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Разведывательная броня BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Лабораторная одежда, которую носят научные писцы Братства Стали. Чистый белый халат предназначен для работы с опасной довоенной техникой и экспериментальным оборудованием.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Костюм научного писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Мантии с капюшоном, которые писцы Братства носят во время официальных церемоний. Эти мантии символизируют научные традиции ордена Писцов и их стремление сохранять технологические знания.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Одеяния писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Тренировочная форма оруженосцев Братства. Это практичное снаряжение предназначено для боевой подготовки и обучения, а также отмечает младший статус владельца в иерархии Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Униформа оруженосца BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
