<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Высокоточный 10-мм пистолет производства Братства Стали. Crusader воплощает философию Братства, сочетающую проверенную баллистическую технологию с современными технологиями производства. Благодаря усиленной раме, улучшенным нарезам и использованию превосходных материалов это оружие обеспечивает исключительную надежность и точность по сравнению со стандартными пистолетами пустошей. Рыцари и паладины Братства носят их в качестве второстепенного оружия, полагаясь на их стабильную эффективность, когда каждый выстрел имеет значение.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Пистолет BoS 10 мм Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Усовершенствованная плазменная винтовка, разработанная и изготовленная отделениями Братства Стали на Западном побережье. M-94 представляет собой результат десятилетий разработок Братства в области вооружения, отличающийся улучшенным магнитным удержанием, улучшенными системами охлаждения и большей долговечностью по сравнению со стандартными плазменными винтовками. Каждое оружие тщательно создано писцами Братства и проверено на соответствие строгим военным стандартам. Фирменное внимание Братства к деталям и технологическое совершенство делают это оружие одним из самых надежных в Пустошах.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Передовое энергетическое оружие, разработанное Братством Стали с использованием ультрацита, редкого кристаллического материала с исключительными энергопроводящими свойствами. Эта экспериментальная винтовка стреляет быстрыми очередями заряженной ультрацитом плазмы, которая пробивает броню более эффективно, чем стандартное плазменное оружие, сохраняя при этом более высокую скорострельность. Усовершенствованная система охлаждения и компактный дизайн оружия делают его фаворитом среди полевых оперативников Братства, которым необходимо быстро поражать тяжелобронированные цели. Каждая винтовка кропотливо собирается в мастерских Братства из тщательно очищенных ультрацитовых сердечников.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Ультрацитовая винтовка BoS</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Братство Стали изготовило суперкувалду, изготовленную по их строгим спецификациям. Это легендарное оружие сочетает в себе усиленную дюрастальную головку и передовую технологию хранения кинетической энергии. При ударе накопленная энергия высвобождается разрушительной ударной волной, умножая силу каждого удара. Паладины Братства предпочитают это оружие для прорыва укреплений и поражения тяжелобронированных целей в ближнем бою. Знак отличия BoS, отпечатанный на рукоятке, отмечает, что это официальное снаряжение Братства, созданное для того, чтобы выдержать бесчисленные сражения.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Супер Сани</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>кинетическая голова</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
