<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Банановая юкка, выносливое пустынное растение, встречающееся по всему Мохаве, дает сладкие, крахмалистые плоды, которые необходимы для выживания. Его толстые листья и устойчивость делают его надежным источником питания для странников по пустошам.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Банановая Юкка</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Этот круглый колючий кактус хранит воду в своем толстом стебле, и его можно найти разбросанным по засушливым ландшафтам. Плоды бочкового кактуса съедобны и представляют собой скромный, но жизненно важный источник увлажнения и питания в суровых пустошах.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Бочка кактуса</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Редкий цветок пустыни, ценимый за свои лечебные свойства. Цветок брокка является ключевым ингредиентом целебных порошков, и выжившие в пустошах ценят его за его восстанавливающее действие.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Цветок Брока</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Крепкая дикая тыква, обитающая в засушливых регионах. Хотя его семена и мякоть не особенно вкусны, его можно есть в крайнем случае, и жители пустошей иногда используют его в традиционных рецептах.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Буйволиная тыква</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Питательный корнеплод, выращиваемый выжившими из-за его сладкого вкуса и универсальности. Морковь является основной культурой во многих пустынных поселениях.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Морковь</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Нежный цветок моркови, иногда встречающийся в диком виде. Его семена используются для размножения и могут быть редким лакомством для собирателей.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Морковный цветок</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Терпкая красная ягода, выращиваемая на пустынных фермах из-за ее питательной ценности и использования в консервах. Клюква — устойчивая культура, хорошо развивающаяся во влажной почве.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Клюква</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Мутировавший гриб, излучающий слабое жуткое свечение. Светящиеся грибы встречаются в облученных пещерах и иногда используются в средствах для борьбы с пустошами, хотя они могут быть умеренно радиоактивными.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Светящийся гриб</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Универсальный овощ, выращиваемый ради съедобной мякоти и использования в качестве контейнера. Тыквы — обычное явление в пустынных садах и являются надежным источником пищи.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>тыква</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Выносливый пустынный кустарник со сладкими стручками. Медовый мескит используется жителями пустошей в качестве еды, топлива и даже в медицине, что делает его ценным ресурсом в засушливых регионах.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Медовый мескитовый</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Острый перец, выращенный в пустынных садах, халапеньо придает остроту и аромат многим рецептам выживания. Выносливые и урожайные, они являются фаворитами среди земледельцев.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Халапеньо</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Кукуруза, основная культура на пустошах, выращивается из-за ее сытных початков и универсальности. Это ключевой ингредиент многих блюд для выживших, и его можно хранить в течение длительного времени.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>кукуруза</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Сладкий, сочный фрукт, выращенный в пустынных садах. Дыни ценятся за свой освежающий вкус и высокое содержание воды, что делает их ценной культурой в засушливых регионах.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Дыня</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Странный мутировавший папоротник, обнаруженный на облученных территориях. Его листья жесткие и иногда используются в качестве временных средств, хотя рекомендуется соблюдать осторожность из-за возможного заражения.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Мутировавший папоротник</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Генетически модифицированный фрукт, мутфрут — основная культура во вселенной Fallout. Его сладкий, острый вкус и высокая урожайность делают его фаворитом среди фермеров, выращивающих пустоши.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Мутфрут</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Невадскую агаву, устойчивый суккулент в пустыне, собирают из-за ее сладкого сока и волокнистых листьев. Жители Пустошей используют его для еды, питья и крафта.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Невада Агава</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Колючий кактус, найденный в Мохаве, ценится за съедобные подушечки и сладкие плоды. Опунция является жизненно важным источником влаги и питания для жителей пустыни.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Кактус опунции</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Выносливая мутировавшая зерновая культура, выращенная ради жестких стеблей и питательных семян. Бритвенное зерно является основным продуктом питания во многих пустынных поселениях и используется для приготовления хлеба и каши.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>бритва</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Богатая белком бобовая культура, иловая фасоль выращивается на пустырях из-за ее питательной ценности и способности расти на бедной почве. Они являются ключевым ингредиентом многих блюд для выживших.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Илистый Боб</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Мутировавшая ягода, произрастающая в болотистых местностях, смола ценится за сладкий вкус и умеренную радиоактивность. Используется в уникальных рецептах пустоши, а иногда и в торговле.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Тарберри</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Гибрид помидора и картофеля, тато — основная культура во вселенной Fallout. Его сочные клубни и острые плоды являются надежным источником пищи для выживших.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Тато</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Корявый корень пустыни с мощными лечебными свойствами. Корень Ксандера является ключевым ингредиентом целебных порошков и высоко ценится целителями пустошей.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Ксандер Рут</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
