<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Редкое пневматическое ружье ограниченной серии, созданное для Абилина Кида. Отличаясь своей уникальной маркировкой и исключительным мастерством, он ценится коллекционерами и стрелками за ностальгическую ценность и точность.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Пистолет Abilene Kid LE BB</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American — легендарный стрелковый карабин, известный своей исключительной точностью, надежностью и мастерством изготовления. Благодаря уникальному дизайну и усовершенствованной оптике он превосходно обеспечивает точные и быстрые очереди на больших дистанциях, что делает его ценным оружием как среди элитных стрелков, так и среди коллекционеров.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Всеамериканский</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer — легендарное двуствольное ружье, изготовленное по индивидуальному заказу, известное своей огромной останавливающей силой и надежным исполнением. Его усиленная рама и увеличенные стволы обеспечивают разрушительную стрельбу с близкого расстояния, что делает его ценным оружием среди охотников и коллекционеров пустошей.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Большой Бумер</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer — легендарный компактный 10-мм пистолет, известный своей исключительной скорострельностью и легкой конструкцией. Его предпочитают тайные оперативники, он оснащен специальным глушителем и эргономичной рукояткой, что делает его идеальным для скрытных операций и быстрых боев в ближнем бою.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Доставщик</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell — это уникальное помповое ружье, изготовленное по индивидуальному заказу, которое ценится за исключительную надежность и останавливающее действие. Благодаря полированной отделке и высокоточным модификациям оно обеспечивает плотную группировку выстрелов и повышенный урон, что делает его предпочтительным оружием для опытных охотников по пустошам, которым важны как производительность, так и стиль.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Ужин Белл</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Разведывательная винтовка кампании Гоби — это легендарная снайперская винтовка, изготовленная по индивидуальному заказу, которой награждают элитных стрелков. Известный своей легкой рамой, исключительной точностью и быстрым обращением, он считается одним из самых желанных дальнобойных орудий в пустошах. Его уникальное мастерство и легендарная история делают его ценным достоянием как среди снайперов, так и среди коллекционеров.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Разведывательная винтовка кампании Гоби</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Прочный промышленный гвоздодер, приспособленный как для строительства, так и для боя. Тяжелый корпус и скорострельность делают его грозным импровизированным оружием, которое предпочитают те, кто ценит универсальность и грубую убойную силу.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Инструменты Гвоздемет</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln’s Repeater — легендарная винтовка с рычажным механизмом, известная своим исключительным мастерством и историческим значением. Благодаря полированной отделке и непревзойденной точности это оружие является символом свободы и точности, что делает его ценным приобретением как среди коллекционеров, так и среди стрелков.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Ретранслятор Линкольна</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky — легендарный револьвер .357 Magnum, отличающийся безупречной хромированной отделкой и богато украшенной гравировкой. Это оружие, известное своим безупречным действием и сверхъестественной точностью, предпочитают стрелки, которые полагаются на умение и удачу, чтобы одержать победу.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Удачливый</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>«Мария» — это 9-миллиметровый пистолет с красивой гравировкой, украшенный замысловатой серебряной вставкой и перламутровой рукояткой. Когда-то принадлежавший легендарному персонажу, он сочетает в себе элегантность и смертоносную точность, что делает его ценным оружием для тех, кто ценит стиль и производительность.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Мария</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger — легендарный миниган под патрон 5 мм, известный своей ошеломляющей скорострельностью и высочайшей надежностью. Его усовершенствованная конструкция и специальные модификации делают его любимым среди элитных оперативников одним из самых грозных автоматических оружий в Пустошах.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>МкII Мститель</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol’ Painless — легендарное охотничье ружье, известное своей исключительной точностью и лёгкой конструкцией. Эта винтовка, передаваемая из поколения в поколение, сочетает в себе надежность и точность, что делает ее ценным оружием для любого стрелка.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Старый безболезненный</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer — уникальная бесшумная винтовка «Варминт», оснащенная специальным оптическим прицелом и легкой рамой. Известный своей исключительной точностью и скрытностью, он отлично справляется с уничтожением небольших целей на расстоянии, не привлекая внимания. Его точная конструкция и бесшумная работа делают его фаворитом среди стрелков и охотников.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Крысобой</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Винтовка резервиста — редкая, прекрасно изготовленная снайперская винтовка, которую когда-то носил элитный военный стрелок. Легкий и исключительно точный, он ценится за точность на больших дистанциях и быстроту обращения, что делает его желанным оружием как среди снайперов, так и среди коллекционеров.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Винтовка резервиста</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>9-мм пистолет-пулемет Вэнса — легендарный пистолет-пулемет, искусно настроенный для скоростной стрельбы и превосходного обращения. Его полированная отделка и уникальные гравюры выделяют его, а повышенная точность и надежность делают его ценным оружием как среди коллекционеров, так и среди стрелков.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>9-мм пистолет-пулемет Вэнса</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Винтовка Победы — легендарная снайперская винтовка, изготовленная по индивидуальному заказу, известная своей исключительной останавливающей способностью и уникальной способностью сбивать с ног. Усиленная рама и точная конструкция делают его ценным оружием среди снайперов, способным наносить сокрушительные выстрелы на экстремальных дистанциях, надежно поражая цели.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Винтовка Победы</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Ванда — уникальный боевой дробовик из Столичной Пустоши. Отличаясь зеленой отделкой и надежностью, он отличается более высокой скорострельностью и меньшим весом по сравнению со стандартными боевыми ружьями. Его предпочитают те, кто ценит скорость и надежность в ближнем бою.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Ванда</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
