<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Стандартная Ядер-Кола в культовой бутылке. Обеспечивает освежение и мягкий стимулирующий эффект благодаря уникальной смеси ингредиентов.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>бутылка ядер-колы</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Ядер-Кола в удобной алюминиевой банке. Тот же великолепный вкус и прилив энергии, что и у бутилированной версии, но его легче штабелировать и транспортировать.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>ядер-кола может</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Вариант Ядер-колы со вкусом вишни. Добавленный фруктовый ароматизатор обеспечивает небольшую пользу для здоровья, а также ощутимый прилив энергии. Особенно популярен перед войной.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>нука-кола вишня</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Стандартная Ядер-Кола, покорившая мир перед войной. Этот сладкий газированный напиток обеспечивает быстрый заряд энергии и небольшое количество радости. Характерный флакон в форме ракеты сразу узнаваем.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>ядерная кола</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Терпкий вариант Ядер-колы со вкусом клюквы. Ягодный привкус уравновешивает сладость, придавая приятный, слегка кисловатый привкус, популярный в праздничных маркетинговых кампаниях.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>ядерно-клюквенный</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Алкогольный вариант Ядер-колы со вкусом рома. Сочетает стимулирующий эффект Ядер-колы с алкоголем, что приводит к уникальным, но потенциально опасным эффектам. Популярен среди любителей выпить.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>ядерно-темный</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Вариант Ядер-Колы со вкусом винограда и характерным фиолетовым оттенком. Виноградный ароматизатор придает сладкий вкус, сохраняя при этом энергетические свойства стандартной ядер-колы.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>виноград нука-кола</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Охлажденный вариант Ядер-Колы. Холодный, свежий и освежающий — довоенный маркетинговый хит. Говорят, что он изготовлен с помощью специального процесса холодного брожения, который придает ему более резкое шипение и оживленный, бодрящий вкус.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>нука-кола (ледяная)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Ядер-кола со вкусом апельсина и нотками цитрусовых. Содержание витаминов в апельсиновом ароматизаторе обеспечивает незначительные преимущества для иммунной системы наряду с энергетическим эффектом.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>ядер-кола апельсин</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Редкая и мощная квантовая ядерная кола, излучающая голубое свечение мягких радиоактивных изотопов. Обеспечивает огромный прилив энергии, но с потенциальным риском для здоровья. Высоко ценится из-за своих экстремальных эффектов.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>квантовая ядерная кола</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Редкий вариант из пустынного региона с характерным прозрачным внешним видом и улучшенной формулой. Обеспечивает превосходное освежение и энергию в суровых условиях.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>ядер-кола кварц</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Более крепкий ромовый вариант Ядер-Колы с более высоким содержанием алкоголя. Меньше карбонизации, больше удара. Обеспечивает значительную интоксикацию с легким стимулирующим действием.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>ядерный ром</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Цитрусовый вариант Ядер-колы с яркими лимонно-лаймовыми нотками. Популярен благодаря своему пикантному привкусу и слегка более освежающему вкусу.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>ядерный поворот</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Премиальный довоенный вариант, посвященный военным победам. Обогащен дополнительными стимуляторами и превосходным вкусом. За свои исключительные эффекты он требует высокой цены.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>победа ядер-колы</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Ядер-кола со вкусом лесных ягод и агрессивная маркетинговая кампания. Смесь экзотических фруктов обеспечивает улучшенный вкус и мощный заряд энергии.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>ядерная кола дикая</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Крепкая домашняя алкогольная смесь, приготовленная на основе Ядер-Колы. Чрезвычайно мощный и непредсказуемый, он может вызвать потерю памяти и потерю сознания. Только отчаявшиеся и безрассудные потребляют это регулярно.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>ядерное оружие</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
