<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Грубая самодельная винтовка с продольно-скользящим затвором, собранная из собранных труб и металлолома. Несмотря на то, что он медленнее стреляет и уступает по мощности по сравнению с обычными винтовками, его легко производить и обслуживать, что делает его распространенным оружием среди выживших в пустоши.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Трубный болт</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Грубый самодельный пистолет, собранный из собранных трубок и металлолома. Несмотря на то, что он ненадежен и не обладает останавливающей силой, его легко изготовить и обслуживать, что делает его обычным оружием среди самых отчаявшихся жителей пустошей.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Трубчатый пистолет</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Грубый самодельный револьвер, собранный из собранных трубок и металлолома. Несмотря на то, что он ненадежен и медленно перезаряжается, его легко изготовить и обслуживать, что делает его распространенным оружием среди выживших в пустоши.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Трубочный револьвер</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Грубая самодельная полуавтоматическая винтовка, собранная из собранных труб и металлолома. Несмотря на то, что он ненадежен и неточен, он предлагает приличную огневую мощь при своей простой конструкции, что делает его популярным как среди рейдеров, так и среди поселенцев.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Трубчатая винтовка</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Грубое однозарядное ружье, собранное из труб и металлолома. Разрушительный на близком расстоянии, но медленно перезаряжающийся, он является фаворитом среди отчаявшихся жителей Пустошей, которым нужна ограниченная останавливающая сила.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Трубчатый дробовик</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Грубая длинноствольная винтовка с самодельным оптическим прицелом. Хотя она далеко не так точна, как настоящая снайперская винтовка, она предлагает увеличенную дальность стрельбы для жителей пустошей, которые не могут позволить себе лучшее снаряжение.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Трубчатая снайперская винтовка</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
