<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Активная нора слепыша. Если оставить его в покое, он породит дополнительных слепышей и распространит больше нор по всей территории. Грызуны будут агрессивно защищать свою территорию.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>нора кротокрыса</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо пляжника. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться пляжный охотник. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Яйцо Бичларка (ферт.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо пляжника. Эти бледные яйца песочного цвета встречаются в прибрежных гнездах. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Яйцо Бичлёрка (неферт.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо Когтя Смерти. При правильной инкубации из него вылупится один из самых опасных хищников пустошей. Эти яйца чрезвычайно редки и высоко ценятся как повелителями зверей, так и учёными. Его можно есть, но большинство сочтет это ужасной тратой.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Яйцо Когтя Смерти (ферт.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо Когтя Смерти. Эти массивные яйца невероятно редки и ценны. Хотя их можно есть, большинство сочтет это пустой тратой такого ценного товара.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Яйцо Когтя Смерти (неферт.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо огненного геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться огненный геккон. Эти яйца особенно теплые, и для вылупления их необходимо хранить при высоких температурах. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Яйцо огненного геккона (ферт.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо огненного геккона. Эти яйца теплые на ощупь. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо огненного геккона (неферт.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться геккон. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Яйцо геккона (ферт.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо геккона. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо геккона (неферт.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо золотого геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться золотой геккон. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Яйцо Золотого геккона (ферт.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо золотого геккона. Эти яйца имеют характерное мерцание. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо Золотого геккона (неферт.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо зеленого геккона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться зеленый геккон. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Яйцо зеленого геккона (ферт.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо зеленого геккона. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Яйцо зеленого геккона (неферт.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо озерного люка. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться озёрный люк. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Яйцо Лейклерк (ферт.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо озёрного люка. Эти большие темные яйца высших хищников облученных озер редки и ценны. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Яйцо Лейклурка (неферт.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо болотника. Если все пойдет хорошо, из него вылупится болотник. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Яйцо болотника (ферт.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо болотника. Эти большие, склизкие яйца — деликатес в некоторых пустынных поселениях. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Яйцо Болотника (неферт.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо рад-курицы. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться птенец. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Рад Куриное яйцо (ферт.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Неоплодотворенное куриное яйцо. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Яйцо куриное рад (неферт.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо Рад-Ворона. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться птенец. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Яйцо Рад Ворона (ферт.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо Рад-Ворона. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Яйцо Рад-Ворона (неферт.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Оплодотворенная яйцеклетка радгаллы. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться птенец. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Яйцо радгалла (ферт.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо радгаллы. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Яйцо Радчайки (неферт.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо радтаракана. При инкубации из него вылупится нимфа радатаракана. Эти вредители быстро размножаются, и их яйца являются обычным явлением в зараженных районах.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>яйцо радтаракана (ферт.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо радракана. Маленький и неаппетитный, но в крайнем случае съедобный. Радараканы откладывают яйца большими скоплениями.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>яйцо радтаракана (неоплодотворенное).</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо речного люка. Если все пойдет хорошо, из него должен вылупиться речной стайник. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Яйцо Риверлурк (ферт.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Неоплодотворённое яйцо речного люка. Эти зеленоватые яйца встречаются в пресноводных гнездах. Его можно есть сырым, но приготовленным он гораздо вкуснее.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Яйцо Риверлюрк (неферт.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Оплодотворенное яйцо молотилки. При правильной инкубации из него вылупится агрессивная индейка. Хотя их можно приручить, их темпераментный характер делает их опасными животными.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>молотильное яйцо (ферт.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Неоплодотворенное яйцо трэшера. Они крупнее и вкуснее, чем довоенные индюшачьи яйца, хотя некоторых отталкивает слегка облучённый вкус. Тем не менее, это ценный источник пищи на пустошах.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>яйцо молотилки (неферт.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Сырое мясо пустынных зверей. Мякоть более жесткая и имеет немного неприятный вкус по сравнению с домашними животными, имеющая следы радиации и суровых условий. Подходит для еды, хотя может содержать следы загрязнений пустошей.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>мясо зверя</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Сырое мясо, полученное от мутировавших пустошиных насекомых. Мякоть имеет необычную консистенцию и слегка горьковатый вкус. Несмотря на то, что он питательен, высокая концентрация странных соединений из облученных материалов, содержащихся в рационе насекомых, делает его несколько токсичным.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>мясо жука</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Твердое белое мясо, полученное из пустошиных ракообразных. Мякоть плотная и ароматная, хотя она имеет тенденцию поглощать переносимые водой загрязнения из водной среды обитания существа. Популярен среди выживших на побережье, несмотря на умеренную радиацию.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>мясо болотника</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Нежирное мясо пустынных рептилий и амфибий. Мякоть жилистая, но съедобная, со слегка игристым вкусом. Эти существа особенно искусны в хранении радиации в своих тканях, что делает мясо более загрязненным, чем большинство других.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>мясо рептилий</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Исключительно жирное и сочное мясо упитанных насекомых-мутантов. Ткани набухают питательными веществами, что делает их более вкусными, чем обычное мясо жуков. Выжившие в Пустошах ценят эти порезы, хотя они по-прежнему несут в себе умеренную токсичность из-за облученной диеты существа.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>мясо отвеса</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Исключительно мясистые куски сытой пустынной птицы. Мясо грудки густое и сочное, по качеству не уступает довоенной птице. Несмотря на радиацию, на пустошах это считается превосходным источником пищи.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>домашняя птица, облученная отвесом</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Мясо мутировавших пустынных птиц. Мякоть напоминает домашнюю птицу, но имеет неприятный оттенок и необычный запах из-за радиационного воздействия. Несмотря на то, что он по-прежнему съедобен и имеет знакомую текстуру, он явно не из довоенной курицы.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>облученная домашняя птица</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Исключительно качественное мясо здорового, упитанного пустынного зверя. Мышечная ткань хорошо мраморна и удивительно чиста, учитывая ее происхождение. Подобные премьерные сокращения — редкая находка и требуют премиальных цен. По-прежнему несет минимальное радиационное воздействие от пустоши.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>первоклассное мясо зверя</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Мясо рептилий высшего качества из хорошо развитого экземпляра. Мышечная ткань твердая и хорошо развитая, имеет лучшую текстуру и вкус, чем обычное мясо герптилии. Даже лучшие экземпляры несут умеренную радиацию из-за своей диеты в пустошах.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>первоклассное мясо герптилии</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>На удивление вкусное мясо здорового пустошиного мяты. Животное было упитанное, мясо у него нежное, несмотря на небольшие размеры. Эти отрубы ценятся выжившими, которые знают, как их правильно приготовить. Все еще умеренно радиоактивный.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>мясо первоклассного вредителя</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Нежное, ароматное мясо пустошиной рыбы. Его текстура нежная и влажная, что делает его редким деликатесом среди выживших. Несмотря на высокую питательность, он все же может содержать следы загрязнений из облученных вод.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>сочное мясо рыбы</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Мясо мелкой дичи пустынных грызунов и других паразитов. Порции скудные, качество мяса плохое, но нищим выбирать не приходится. Эти падальщики накапливают значительное количество радиации, поедая зараженные пищевые отходы.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>мясо мяты</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Ужасающий мутировавший медведь, намного крупнее и агрессивнее своих довоенных предков. Название «Яо Гуай» происходит от китайского слова «демон», и эти высшие хищники оправдывают свою устрашающую репутацию. Их толстая шкура обеспечивает превосходную защиту, а свирепость делает их одними из самых опасных существ в пустоши.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Яо Гуай</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Обычное явление на пустынных фермах и ранчо, а также в небольших городках. Он может быстро расти и выращиваться для получения яиц, мяса и иногда перьев.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Рад-цыпленок</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Умный и предприимчивый мусорщик, который процветает на пустоши. Эти большие черные птицы известны своим интеллектом и приспособляемостью, часто преследуя путешественников и налетчиков, чтобы питаться падалью. Хотя радиационные вороны предпочитают собирать мусор, они являются способными хищниками, охотящимися на мелких существ. Их можно достаточно дрессировать, что делает их ценными компаньонами для разведчиков пустошей.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Рад Рэйвен</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Выносливая морская птица, удивительно хорошо приспособившаяся к облученным побережьям пустошей. Эти стадные птицы путешествуют большими стаями, их характерные крики эхом разносятся по загрязненной береговой линии. Радчайки очень устойчивы к радиации и могут есть практически все, что делает их успешными падальщиками. Их обычно можно встретить в прибрежных районах, где они ныряют за мутировавшей рыбой и разбирают мусор. Обладая средним интеллектом, их можно обучить различным задачам.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Радгалл</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Мутировавшая агрессивная индейка, пережившая ядерный холокост. Эти облученные птицы крупнее и опаснее своих довоенных предков, часто нападают, как только увидят. Они хорошо адаптировались к пустоши, процветая в различных средах.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Трэшер</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>клюв</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Мутировавший потомок снежного барана. Эти выносливые существа обычно используются в качестве вьючных животных и домашнего скота по всей пустоши, их ценят за их силу, мясо и шкуру. У самцов впечатляющие изогнутые рога, они крупнее и агрессивнее самок.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>большерог</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Сильно облученный радолень, излучающий жуткое зеленое свечение. Длительное воздействие радиации сделало этих существ крупнее и агрессивнее обычных радоленей. Их мясо очень радиоактивно и опасно для употребления в пищу, но их светящееся присутствие позволяет легко обнаружить их ночью.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Светящийся радолень</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Редкий вариант радстага-альбиноса с бледно-белым мехом и более светлым телосложением. Эти существа меньше подвержены воздействию радиации, чем их обычные собратья, что делает их немного слабее, но и менее опасными в обращении. Их ценят за необычный внешний вид.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Бледный радолень</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Мутировавший двуглавый олень, одно из самых распространенных существ в пустоши. Несмотря на свой необычный внешний вид, радолеи, как правило, послушные травоядные животные, путешествующие небольшими стадами. Их мясо съедобно, а из шкур получается приличная кожа, хотя и то, и другое несет следы радиации.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Радстаг</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>левое копыто</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>правое копыто</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>левая голова</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Самые большие и опасные когти смерти достигают господства в бою. Альфа-самцы — массивные хищники с более толстой шкурой и более мощными атаками, а самки-матриархи являются матерями стаи и откладывают яйца для продолжения вида. Оба невероятно смертоносны, и их практически невозможно приручить.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Альфа Коготь Смерти</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Большое, ловкое и мощное существо со смертоносными когтями, Коготь смерти — самый грозный хищник пустошей. Созданные с помощью довоенной генной инженерии, эти высшие хищники невероятно опасны, и их практически невозможно приручить. Они охотятся стаями и могут легко пробить броню.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Коготь Смерти</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Некоторые собаки дикие, наводняют пустоши и убивают домашний скот, но многим борющимся жителям пустошей необходимы их ручные версии. Есть также редкие случаи, когда домашние породы выступают в качестве компаньонов по отношению к своим двуногим собратьям. Люди и супермутанты — единственные известные виды, которые по-настоящему приручили и одомашнили этих собак.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Немецкая овчарка</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Некоторые собаки дикие, наводняют пустоши и убивают домашний скот, но многим борющимся жителям пустошей необходимы их ручные версии. Есть также редкие случаи, когда домашние породы, такие как немецкие овчарки, выступают в качестве компаньонов по отношению к своим двуногим собратьям. В частности, минитмены вокруг руин Бостона использовали их в качестве рабочих и сторожевых собак для своих вооруженных сил.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Сторожевая собака минитменов</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Ужасающий продукт довоенных генетических экспериментов, ночной охотник — гибридное существо, сочетающее в себе ДНК койотов и гремучих змей. Эти скрытные хищники охотятся стаями под покровом темноты, используя свой ядовитый укус, чтобы уничтожить добычу. Они обладают стадным интеллектом собак в сочетании с хитростью и ядом змей, что делает их одними из самых устрашающих хищников пустошей. Их характерный силуэт и горящие глаза вселяют ужас в тех, кто сталкивается с ними.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>ночной охотник</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>ядовитый укус</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>когти</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Злобные собаки — это почти безволосые и, судя по всему, частично одурманенные виды пустынных собак. Безжалостные выжившие в пустошах, эти голодные, облученные дворняги будут атаковать все, что движется.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Злой пес</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Злобные собаки — это почти безволосые и, судя по всему, частично одурманенные виды пустынных собак. Безжалостные выжившие в пустошах, эти голодные, облученные дворняги будут атаковать все, что движется. Некоторые собаки были приручены, и даже им было поручено охранять своего владельца и все его имущество. Это животное будет делать это в меру своих возможностей.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Злой пес</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Опасный мутировавший геккон, способный дышать огнем. У этих грозных существ есть специальные железы, которые позволяют им извергать пламя в своих врагов. Огненные гекконы очень агрессивны и территориальны, что делает их чрезвычайно опасными для встречи в дикой природе. Их уникальная физиология делает их устойчивыми к жаре и огню, а их шкура особенно ценна. Обычно они встречаются в жарких пустынных регионах.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Огненный геккон</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Большой мутировавший геккон, выросший до размеров маленькой собаки. Эти рептильные существа распространены по всей пустоши, особенно в пустынных регионах. Хотя они не особенно агрессивны, они будут защищаться, когда им угрожают. Их мясо съедобно, а из шкуры получается приличная кожа.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Геккон</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Большой мутировавший геккон с характерной золотой чешуей, переливающейся на свету. Эти существа ценятся за свою ценную шкуру, из которой можно изготавливать высококачественные кожаные изделия. Золотистые гекконы сильнее и агрессивнее своих обычных собратьев, а их укус может вызвать легкий яд. Они встречаются в пустынных регионах и каменистой местности.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Золотой геккон</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Крупный мутировавший геккон с зеленой чешуей и более агрессивным темпераментом, чем обычные гекконы. Зеленые гекконы более выносливы и опасны, их укус сильнее и может доставить токсины. Их обычно можно найти в скалистых местах и ​​пещерах по всей пустоши. Их шкура ценна, а мясо съедобно, хотя его необходимо правильно приготовить.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Зеленый геккон</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Сильно мутировавший богомол, выросший до огромных размеров в результате длительного воздействия радиации. Эти агрессивные хищники охотятся с молниеносной реакцией и разрушительными хищными передними лапами, способными пронзить добычу одним ударом. Их хитиновый экзоскелет обеспечивает значительную защиту, и они известны своей территориальной способностью и очень агрессивны в случае угрозы. Встречаются в основном в засушливых регионах, где они устраивают засады на ничего не подозревающих жертв.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>гигантский богомол</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>левая передняя конечность</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>правая передняя конечность</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>челюсти</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Радаракан, поглотивший огромное количество радиации, из-за чего он излучает жуткое зеленое свечение. Эти мутанты более агрессивны, чем их общие собратья, а их тела насыщены радиоактивными изотопами. Воздействие на них может быть опасным, но их светящиеся панцири имеют определенную ценность для некоторых торговцев.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>светящийся радтаракан</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>челюсти</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Мутировавший таракан, выросший до огромных размеров под воздействием радиации. Радараканы — высокоадаптивные вредители, способные выжить практически в любой среде. Хотя индивидуально они слабы, они быстро размножаются и могут окружить неосторожных жертв. Мясо их съедобно, хотя и не особо аппетитно.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>радтаракан</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>челюсти</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>голова</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Прибрежный вариант болотника, приспособившийся к жизни на песчаных пляжах. У этих существ более светлый панцирь, который смешивается с пляжным песком, поэтому их труднее обнаружить, пока они не выйдут из прибоя. Пляжные люры немного более агрессивны, чем их болотные собратья, и часто зарываются в песок, чтобы устроить засаду на добычу.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Бичлюрк</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Высокоразвитое существо-мутант, сочетающее в себе черты щелкающих черепах и каракатиц. В отличие от болотников, озёрные люры гораздо более агрессивны и обладают звуковой атакой, которая может дезориентировать добычу. Их панцири чрезвычайно прочны, и они гораздо умнее, чем другие варианты скрытности. Встречающиеся в основном в больших озерах и глубоких водах, они являются высшими водными хищниками пустошей.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Лейклерк</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>кусать</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Массивный самец озёрного люка, выросший до огромных размеров. Короли Лейклурков — территориальные хищники, претендующие на целые озера как свои владения. Они обладают улучшенными звуковыми способностями, способными оглушать несколько целей, невероятно толстой оболочкой и разрушительной силой. Эти одиночные гиганты всегда являются самцами и очень агрессивны, нападая на все, что попадает на их территорию. Чрезвычайно редкий и очень опасный вид.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Лейклерк Кинг</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>кусать</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Сильно мутировавшее ракообразное, вырастшее до огромных размеров. У этих существ толстый хитиновый панцирь, обеспечивающий отличную защиту от большинства видов оружия. Болотники территориальны и агрессивны и используют свои мощные когти для защиты своих гнездовий. Обычно они обитают возле водоемов и прибрежных зон, добывая пищу и защищая свою территорию с удивительной яростью.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Болотник</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Несмотря на свое название, король болотников на самом деле вовсе не болотник. Считается, что этот высокий двуногий хищник является сильно мутировавшим хамелеоном Джексона, не имеющим прямого родства с ракообразными болотниками. Название происходит от их склонности селиться вблизи колоний болотников. Короли стоят на двух ногах, обладают мощными когтистыми руками и могут издавать разрушительные звуковые крики. Их открытая плоть и отсутствие защитного панциря компенсируются замечательной ловкостью и смертоносными атаками с близкого расстояния.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Король Болотников</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>кусать</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>голова</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Пресноводный вариант болотника, встречающийся преимущественно в реках и ручьях. У этих существ более темный панцирь, который помогает им сливаться с мутным речным дном. Речные люры несколько более послушны, чем их прибрежные родственники, но все же опасны, когда им угрожают. Они предпочитают быстро текущую воду и являются отличными пловцами.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Риверлурк</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>левый коготь</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>правая клешня</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Гротескный мутировавший грызун, выросший до необычно больших размеров. Эти безволосые агрессивные существа распространены по всей пустоши, особенно в подземельях и руинах. Они путешествуют стаями и атакуют все, что попадает на их территорию. Их мясо едва съедобно, а шкура почти бесполезна, но они быстро размножаются и могут сокрушить неподготовленных путешественников.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Кротокрыс</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Мутировавший кролик, приспособившийся к радиоактивной пустоши. Эти существа значительно крупнее своих довоенных предков и развили удивительную устойчивость к радиации. Они пугливы, но быстро размножаются, что делает их обычным явлением по всей пустоши. Несмотря на воздействие радиации, их мясо относительно безопасно для употребления в пищу, и их можно легко приручить.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Рад Кролик</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>когти</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>голова</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>АК-112 — это прочный довоенный автомат под патрон калибра 5,56 мм. Известный своей надежностью и простотой обслуживания, он остается популярным выбором среди выживших в пустошах.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Автомат АК-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>запас</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Компактный полностью автоматический карабин под патроны калибра 5 мм. Разработанный для использования в военных целях, он обеспечивает высокую скорострельность и отличную управляемость, что делает его идеальным для ближнего боя и подавляющего огня.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Штурмовой карабин</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Прочная и мощная штурмовая винтовка китайского производства. Он широко использовался китайскими войсками во время китайско-американской войны и был известен своим высоким уроном и надежностью в суровых условиях.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Китайская штурмовая винтовка</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 — революционная немецкая штурмовая винтовка, использующая безгильзовые боеприпасы. Высокая скорострельность и усовершенствованная конструкция делают его редким, но очень востребованным оружием в пустоши.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Штурмовая винтовка G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>запас</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Легкий полуавтоматический карабин под патроны калибра 5,56 мм. Созданный для высокоточного боя и стрельбы на средней дистанции, стрелки НКР предпочитали его за точность и надежность.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Стрелковый карабин</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Штурмовая винтовка — довоенная полностью автоматическая винтовка под патрон калибра 5,56 мм. Его характерный барабанный магазин и прочная конструкция делают его идеальным для ведения непрерывного огня в пустоши, хотя он тяжелый и громоздкий по сравнению с более современными моделями, требующими использования силовой брони.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Силовая броня, штурмовая винтовка</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>Р-91 — довоенная полностью автоматическая штурмовая винтовка под патрон калибра 5,56 мм. Это была стандартная винтовка Вооруженных сил США до Великой войны, известная своей надежностью и универсальностью в бою.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Штурмовая винтовка Р-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Массивное тяжелое оружие, созданное специально для максимальной огневой мощи и устрашения.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Коренастый Бой</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>бочка</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>Ручной пулемет — это довоенное полностью автоматическое оружие поддержки под патроны калибра 5,56 мм. Созданный для непрерывного подавляющего огня, он оснащен магазином большой емкости и высокой скорострельностью, что делает его идеальным для сковывания врагов и обеспечения прикрытия огня в открытом бою.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Легкий пулемет</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Миниган — многоствольный роторный пулемет, способный стрелять патронами калибра 5 мм с чрезвычайно высокой скоростью. Его разрушительная огневая мощь делает его идеальным для выполнения тяжелых функций поддержки, но его вес и размеры ограничивают мобильность.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Миниган</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>бочка</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Ранняя модель тяжелого оружия Avenger, известная своей высокой скорострельностью и надежностью.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>МКИ Мститель</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>бочка</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Мощное тяжелое оружие, предназначенное для максимального подавления и ограничения территории.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>воздаятель</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>бочка</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Грубая самодельная винтовка с продольно-скользящим затвором, собранная из собранных труб и металлолома. Несмотря на то, что он медленнее стреляет и уступает по мощности по сравнению с обычными винтовками, его легко производить и обслуживать, что делает его распространенным оружием среди выживших в пустоши.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Трубный болт</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Грубый самодельный пистолет, собранный из собранных трубок и металлолома. Несмотря на то, что он ненадежен и не обладает останавливающей силой, его легко изготовить и обслуживать, что делает его обычным оружием среди самых отчаявшихся жителей пустошей.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Трубчатый пистолет</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Грубый самодельный револьвер, собранный из собранных трубок и металлолома. Несмотря на то, что он ненадежен и медленно перезаряжается, его легко изготовить и обслуживать, что делает его распространенным оружием среди выживших в пустоши.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Трубочный револьвер</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Грубая самодельная полуавтоматическая винтовка, собранная из собранных труб и металлолома. Несмотря на то, что он ненадежен и неточен, он предлагает приличную огневую мощь при своей простой конструкции, что делает его популярным как среди рейдеров, так и среди поселенцев.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Трубчатая винтовка</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Грубое однозарядное ружье, собранное из труб и металлолома. Разрушительный на близком расстоянии, но медленно перезаряжающийся, он является фаворитом среди отчаявшихся жителей Пустошей, которым нужна ограниченная останавливающая сила.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Трубчатый дробовик</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Грубая длинноствольная винтовка с самодельным оптическим прицелом. Хотя она далеко не так точна, как настоящая снайперская винтовка, она предлагает увеличенную дальность стрельбы для жителей пустошей, которые не могут позволить себе лучшее снаряжение.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Трубчатая снайперская винтовка</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>Пистолет калибра 10 мм представляет собой полуавтоматическое оружие под патрон калибра 10 мм. Популярный из-за своей надежности и останавливающей способности, он является обычным явлением как среди жителей пустошей, так и среди довоенных сил безопасности.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10-мм пистолет</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Усовершенствованная версия классического 10-мм пистолета, отличающаяся повышенной надежностью и точностью. Его предпочитают элитные жители пустошей и довоенные силы безопасности.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10-мм пистолет МкII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>Пистолет калибра 12,7 мм — тяжелое полуавтоматическое оружие под патроны калибра 12,7 мм. Его огромная останавливающая способность и пробиваемость брони делают его фаворитом среди стражей пустошей, но его вес и отдача требуют сильной руки.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7-мм пистолет</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>Пистолет калибра 14 мм — это мощное оружие под патроны калибра 14 мм, обеспечивающее исключительную останавливающую способность и проникающую способность. Редкий и высоко ценимый в пустошах.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14-мм пистолет</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>Пистолет .223 — это уникальное оружие под винтовочные патроны .223, обеспечивающее высокую скорость и точность. Его дизайн нравится стрелкам и коллекционерам.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>Пистолет .223</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>Пистолет калибра 5,56 мм — редкое, мощное оружие, рассчитанное на винтовочные патроны калибра 5,56 мм. Его уникальная конструкция обеспечивает превосходную проникающую способность и дальность стрельбы по сравнению с обычными пистолетами, но с повышенной отдачей и износом.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Пистолет 5,56 мм</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>Пистолет калибра 9 мм представляет собой легкое полуавтоматическое оружие под патроны калибра 9 мм. Низкая отдача и обилие боеприпасов делают его популярным выбором как среди мирных жителей, так и среди жителей пустошей, хотя ему не хватает останавливающей силы, как у более крупных калибров.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9-мм пистолет</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Китайский пистолет представляет собой компактное полуавтоматическое оружие под патрон калибра 9 мм. Изготовленный до Великой войны, он легкий и его легко спрятать, но он имеет низкую останавливающую способность и сомнительную надежность.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Китайский пистолет</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Кольт 6520 — классический довоенный пистолет, известный своей надежностью и простотой использования. Под патрон .45 он остается фаворитом среди выживших в пустоши.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Кольт 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle — это массивный полуавтоматический пистолет под патрон .50 AE. Его устрашающие размеры и огневая мощь делают его символом статуса и силы в Пустошах.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Дигл</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Пистолет калибра 10 мм с глушителем — это полуавтоматическое оружие под патрон калибра 10 мм, оснащенное встроенным глушителем. Его предпочитают убийцы и тайные агенты, и он предлагает баланс останавливающей силы и скрытности.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Пистолет калибра 10 мм с глушителем</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Пистолет .22 с глушителем — это легкий полуавтоматический пистолет под патроны .22 LR, оснащенный встроенным глушителем. Чрезвычайно тихий и простой в управлении, он идеален для скрытных операций, но ему не хватает останавливающей силы.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Пистолет .22 с глушителем</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>Револьвер .357 — это классический шестизарядный пистолет под патроны .357 Magnum. Известный своей надежностью и останавливающей силой, он является излюбленным оружием среди стражей порядка и стрелков пустошей.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>Револьвер .357</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>Револьвер .44 Magnum — это мощное шестизарядное оружие под патроны .44 Magnum. Известный своей высокой останавливающей способностью и устрашающим внешним видом, он является ценным оружием среди охотников и силовиков пустошей.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>Револьвер .44 Магнум</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Охотничий револьвер — это большой револьвер одинарного действия под патроны .45–70 Government. Созданный для охоты на крупную дичь, он обладает разрушительной мощью и точностью, но тяжелый корпус и низкая скорострельность делают его громоздким в ближнем бою.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Охотничий револьвер</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster — высокоточная винтовка с продольно-скользящим затвором под патрон .223. Стрелки предпочитают его за высокую точность и дальность стрельбы. Это надежный выбор для охоты и дальних боевых действий в пустоши.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>Винтовка .223 Rangemaster</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>запас</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>Винтовка .223 — легкая полуавтоматическая винтовка под патрон .223. Известный своей точностью и низкой отдачей, он является популярным выбором как для охоты, так и для боя в пустоши.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Винтовка</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Охотничья винтовка .32 — довоенная винтовка с продольно-скользящим затвором под патроны .32 калибра. Известный своей простотой и надежностью, он является распространенным оружием среди жителей пустошей, предлагая приличную точность и останавливающее действие для боя на средней дистанции.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Охотничье ружье</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Простой пневматический пневматический пистолет. Хотя он и не смертелен, он может ужалить и часто используется для дрессировки или борьбы с вредителями. Не рекомендуется для серьезного боя.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB-пистолет</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Brush Gun — это винтовка с рычажным механизмом под патроны .45–70 Government. Благодаря своей высокой останавливающей способности и надежности, он является популярным выбором среди охотников и стрелков пустошей для поражения крупной дичи и бронированных целей.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Кисть-пистолет</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Стандартная боевая винтовка представляет собой прочную полуавтоматическую винтовку под патрон .45 ACP. Надежный и универсальный, он пользуется популярностью у жителей пустошей за баланс огневой мощи, точности и долговечности.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Боевая винтовка</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Классическая винтовка с рычажным затвором под патрон .357. Cowboy Repeater легкий, надежный и пользуется популярностью как у стрелков, так и у путешественников за свою быструю езду на велосипеде и приличную точность.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Ковбойский повторитель</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine — винтовка с рычажным затвором под патроны .44 Magnum. Известный своей прочностью и точностью, он является фаворитом среди разведчиков и охотников пустошей за свою быструю езду на велосипеде и надежное останавливающее действие.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Трейловый карабин</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Винтовка Варминт — легкая винтовка с продольно-скользящим затвором под патрон .223. Первоначально разработанный для борьбы с вредителями и охоты на мелкую дичь, он точен и прост в обращении, но ему не хватает останавливающего действия, как у более крупных винтовок.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Винтовка Варминт</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Двуствольное ружье с переломным затвором, популярное среди охранников караванов и торговцев. Его простая конструкция облегчает ремонт и обслуживание, но он страдает от медленной перезарядки и ограниченного радиуса действия.</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Караванный дробовик</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller — это полуавтоматический дробовик большой мощности, предназначенный для городского боя. Его быстрый огонь и большой магазин делают его разрушительным в ближнем бою.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>дробовик городского убийцы</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Боевой дробовик — полуавтоматическое ружье с магазинным питанием под патроны 12-го калибра. Разработанный для военных и правоохранительных органов, он обеспечивает высокую скорострельность и надежность в ближнем бою, что делает его фаворитом среди силовиков пустошей.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Боевой дробовик</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Усовершенствованная версия боевого дробовика, отличающаяся повышенной надежностью, точностью и скорострельностью. Его предпочитают элитные воинские части и стражи пустошей.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Боевой дробовик MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Помповое ружье, предназначенное для охоты. Популярен за прочную конструкцию, высокую производительность и надежность в самых суровых условиях пустыни.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Охотничий дробовик</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Отбойный молоток — это полностью автоматическое ружье с барабанным питанием, способное за секунды выпустить поток снарядов. Редкий и высоко ценимый, это сила, с которой нужно считаться в любой перестрелке.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Дробовик отбойного молотка</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Классическое ружье с рычажным механизмом, ценимое за быстроту хода и надежность. Популярный среди владельцев ранчо и сотрудников правоохранительных органов, он обеспечивает надежную останавливающую способность и позволяет быстро стрелять в умелых руках.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Рычажный дробовик</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Это довоенное полуавтоматическое боевое ружье было разработано для использования в правоохранительных органах и в армии. Высокая скорострельность и большой магазин делают его разрушительным в ближнем бою.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Бунтовый дробовик</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Двуствольное ружье со стволом и прикладом, урезанными для облегчения маскировки. Чрезвычайно смертоносен в упор, но крайне неточен и работает на малой дистанции.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Обрез дробовика</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Простое одноствольное ружье с переломным затвором. Дешев в производстве и прост в обслуживании, но перезаряжается медленно и ограничивается одним выстрелом за раз.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Одиночный дробовик</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10-мм пистолет-пулемет представляет собой компактный полностью автоматический пистолет-пулемет под патроны 10 мм. Известный своей высокой скорострельностью и простотой использования, он идеально подходит для ближнего боя, но теряет точность на больших дистанциях.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10-мм пистолет-пулемет</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7-мм пистолет-пулемет — это мощный полностью автоматический пистолет-пулемет под патроны калибра 12,7 мм. Известный своим высоким уроном и высокой скорострельностью, он разрушительен в ближнем бою, но страдает от сильной отдачи и ограниченной точности на расстоянии.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7-мм пистолет-пулемет</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9-мм пистолет-пулемет — легкий полностью автоматический пистолет-пулемет под патроны калибра 9 мм. Известный своей простотой использования и высокой скорострельностью, он эффективен в ближнем бою, но ему не хватает останавливающей силы и точности на больших дистанциях.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9-мм пистолет-пулемет</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>НК-10 — современный компактный пистолет-пулемет, известный своей надежностью и высокой скорострельностью. Его предпочитают силы безопасности и элитные подразделения для городских операций.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>Пистолет-пулемет НК-10</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Легкий, полностью автоматический пистолет-пулемет под патрон .22 LR со встроенным глушителем. Чрезвычайно тихий и простой в управлении, но ему не хватает останавливающего действия по сравнению с более крупными калибрами.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Пистолет-пулемет .22 с глушителем</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>ДКС-501 — довоенная снайперская винтовка с продольно-скользящим затвором под патрон .308. Известный своей исключительной точностью и останавливающим действием, он является фаворитом среди стрелков для ведения боя на дальних дистанциях.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>Снайперская винтовка ДКС-501</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Охотничья винтовка с оптическим прицелом — довоенная винтовка с продольно-скользящим затвором под патрон .308. Оснащенный оптическим прицелом, он отличается высокой точностью и эффективностью при стрельбе на средних и дальних дистанциях, что делает его надежным выбором как для охотников, так и для стрелков.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Охотничье ружье с оптическим прицелом</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Редкое пневматическое ружье ограниченной серии, созданное для Абилина Кида. Отличаясь своей уникальной маркировкой и исключительным мастерством, он ценится коллекционерами и стрелками за ностальгическую ценность и точность.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Пистолет Abilene Kid LE BB</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American — легендарный стрелковый карабин, известный своей исключительной точностью, надежностью и мастерством изготовления. Благодаря уникальному дизайну и усовершенствованной оптике он превосходно обеспечивает точные и быстрые очереди на больших дистанциях, что делает его ценным оружием как среди элитных стрелков, так и среди коллекционеров.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Всеамериканский</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer — легендарное двуствольное ружье, изготовленное по индивидуальному заказу, известное своей огромной останавливающей силой и надежным исполнением. Его усиленная рама и увеличенные стволы обеспечивают разрушительную стрельбу с близкого расстояния, что делает его ценным оружием среди охотников и коллекционеров пустошей.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Большой Бумер</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer — легендарный компактный 10-мм пистолет, известный своей исключительной скорострельностью и легкой конструкцией. Его предпочитают тайные оперативники, он оснащен специальным глушителем и эргономичной рукояткой, что делает его идеальным для скрытных операций и быстрых боев в ближнем бою.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Доставщик</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell — это уникальное помповое ружье, изготовленное по индивидуальному заказу, которое ценится за исключительную надежность и останавливающее действие. Благодаря полированной отделке и высокоточным модификациям оно обеспечивает плотную группировку выстрелов и повышенный урон, что делает его предпочтительным оружием для опытных охотников по пустошам, которым важны как производительность, так и стиль.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Ужин Белл</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Разведывательная винтовка кампании Гоби — это легендарная снайперская винтовка, изготовленная по индивидуальному заказу, которой награждают элитных стрелков. Известный своей легкой рамой, исключительной точностью и быстрым обращением, он считается одним из самых желанных дальнобойных орудий в пустошах. Его уникальное мастерство и легендарная история делают его ценным достоянием как среди снайперов, так и среди коллекционеров.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Разведывательная винтовка кампании Гоби</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Прочный промышленный гвоздодер, приспособленный как для строительства, так и для боя. Тяжелый корпус и скорострельность делают его грозным импровизированным оружием, которое предпочитают те, кто ценит универсальность и грубую убойную силу.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Инструменты Гвоздемет</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln’s Repeater — легендарная винтовка с рычажным механизмом, известная своим исключительным мастерством и историческим значением. Благодаря полированной отделке и непревзойденной точности это оружие является символом свободы и точности, что делает его ценным приобретением как среди коллекционеров, так и среди стрелков.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Ретранслятор Линкольна</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky — легендарный револьвер .357 Magnum, отличающийся безупречной хромированной отделкой и богато украшенной гравировкой. Это оружие, известное своим безупречным действием и сверхъестественной точностью, предпочитают стрелки, которые полагаются на умение и удачу, чтобы одержать победу.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Удачливый</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>«Мария» — это 9-миллиметровый пистолет с красивой гравировкой, украшенный замысловатой серебряной вставкой и перламутровой рукояткой. Когда-то принадлежавший легендарному персонажу, он сочетает в себе элегантность и смертоносную точность, что делает его ценным оружием для тех, кто ценит стиль и производительность.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Мария</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger — легендарный миниган под патрон 5 мм, известный своей ошеломляющей скорострельностью и высочайшей надежностью. Его усовершенствованная конструкция и специальные модификации делают его любимым среди элитных оперативников одним из самых грозных автоматических оружий в Пустошах.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>МкII Мститель</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol’ Painless — легендарное охотничье ружье, известное своей исключительной точностью и лёгкой конструкцией. Эта винтовка, передаваемая из поколения в поколение, сочетает в себе надежность и точность, что делает ее ценным оружием для любого стрелка.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Старый безболезненный</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer — уникальная бесшумная винтовка «Варминт», оснащенная специальным оптическим прицелом и легкой рамой. Известный своей исключительной точностью и скрытностью, он отлично справляется с уничтожением небольших целей на расстоянии, не привлекая внимания. Его точная конструкция и бесшумная работа делают его фаворитом среди стрелков и охотников.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Крысобой</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Винтовка резервиста — редкая, прекрасно изготовленная снайперская винтовка, которую когда-то носил элитный военный стрелок. Легкий и исключительно точный, он ценится за точность на больших дистанциях и быстроту обращения, что делает его желанным оружием как среди снайперов, так и среди коллекционеров.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Винтовка резервиста</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>9-мм пистолет-пулемет Вэнса — легендарный пистолет-пулемет, искусно настроенный для скоростной стрельбы и превосходного обращения. Его полированная отделка и уникальные гравюры выделяют его, а повышенная точность и надежность делают его ценным оружием как среди коллекционеров, так и среди стрелков.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>9-мм пистолет-пулемет Вэнса</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Винтовка Победы — легендарная снайперская винтовка, изготовленная по индивидуальному заказу, известная своей исключительной останавливающей способностью и уникальной способностью сбивать с ног. Усиленная рама и точная конструкция делают его ценным оружием среди снайперов, способным наносить сокрушительные выстрелы на экстремальных дистанциях, надежно поражая цели.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Винтовка Победы</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Ванда — уникальный боевой дробовик из Столичной Пустоши. Отличаясь зеленой отделкой и надежностью, он отличается более высокой скорострельностью и меньшим весом по сравнению со стандартными боевыми ружьями. Его предпочитают те, кто ценит скорость и надежность в ближнем бою.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Ванда</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS Lyons Pride Вертиберд</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS Lyons Pride Vertibird (входящий)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS Lyons Pride Vertibird (уходит)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>Вертиберд-изгнанник BoS</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>Вертиберд-изгнанник из BoS (входит)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>Изгой-вертиберд из BoS (уходит)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>Вертиберд BoS</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>Вертиберд BoS (входящий)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>Вертиберд BoS (уходит)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Ящик с пайком Братства Стали, содержащий консервированную военную еду, очищенную воду и пищевые добавки. Предназначен для поддержки солдат во время длительных операций в суровых условиях пустошей.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Ящик с продовольствием Братства</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Специализированный ящик для униформы Братства Стали, содержащий отличительное снаряжение, которое носило реформированное Братство старейшины Лайонса. Эта униформа символизирует гуманитарную миссию фракции и ее приверженность защите невинных.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Ящик с униформой Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Ящик с припасами Братства Изгоев, содержащий характерную красно-черную униформу, которую носит фракция пуристов. Эта униформа символизирует их непоколебимую преданность оригинальному Кодексу и их миссию по возвращению довоенных технологий любой ценой.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Ящик с униформой изгоя</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Запечатанный ящик с припасами Братства Стали, содержащий важные технологические компоненты, запасные части и современные материалы. Эти ресурсы имеют решающее значение для обслуживания и модернизации их сложного оборудования и установок.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Ящик с техническими ресурсами Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик с припасами Братства Стали, содержащий стандартную униформу, комбинезоны и защитное снаряжение, которые носят обычные сотрудники Братства. Каждая часть имеет отличительные цвета и знаки различия фракции.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Ящик со стандартной униформой Братства</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Запечатанный ящик с оружием Братства Стали, содержащий высококачественное огнестрельное и энергетическое оружие, используемое его войсками. На характерной красно-металлической отделке изображено символическое зубчатое колесо Братства.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием Братства Стали</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>Официальная бумажная валюта, выпущенная Братством Стали. Эти банкноты подкреплены огромными технологическими ресурсами Братства и могут быть обменены на современное оборудование, материалы и услуги на территориях, контролируемых Братством. Более ценны, чем стандартные крышки для бутылок, благодаря строгому управлению ресурсами и репутации организации, которая выплачивает долги.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Скрипт Братства</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Стандартная форма одежды Братства Стали. Эту форму, изготовленную из прочного и долговечного материала, члены Братства носят во время своих ежедневных операций в Аппалачах.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Безупречная военная форма, которую пехота Братства носит в официальных случаях. Униформа несет на себе знаки отличия Братства Стали и символизирует дисциплину и порядок организации.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Униформа пехоты Аппалачей BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Асбестовый комбинезон с вакуумной изоляцией, закрывающий все тело. Его цель двоякая: он позволяет пользователю фактически управлять броней и защищать мягкие ткани от движущихся частей внутри костюма и тепла. В отличие от униформы BOS, Recon Armor сама по себе обеспечивает достойную защиту и часто используется агентами Братства в разведывательных миссиях или в других ситуациях, когда неуклюжая и громкая силовая броня может привлечь слишком много внимания.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>БоС B35C Броня</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Прочная военная куртка, которую носят офицеры Братства. На пальто изображены знаки различия Братства, оно создано, чтобы выдерживать суровые условия боя, сохраняя при этом профессиональный внешний вид.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Боевое пальто BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Кожаная летная куртка, которую носят пилоты Братства и члены экипажа Вертиберда. Куртка украшена эмблемой Братства и мечом и обеспечивает защиту во время полетов.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Куртка-бомбер BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Стандартная полевая форма Братства Стали. Эту прочную одежду носят рядовой и младшие офицеры во время ежедневных операций и обеспечивают базовую защиту от опасностей окружающей среды.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Костюмы Братства BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Специализированная медицинская форма полевых медиков Братства. Комбинезон имеет дополнительные карманы для медицинских принадлежностей и предназначен для защиты от загрязнения во время лечения раненых.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Утомляемость полевого медика Братства BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Улучшенная боевая броня, улучшенная с помощью технологии Братства Стали. Эта броня сохраняет дизайн оригинала, но включает улучшенные системы защиты и защиты от воздействия окружающей среды.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Усиленная боевая броня BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Церемониальные одежды старейшин Братства. Эти мантии символизируют власть и ответственность, связанные с руководством Братством Стали в их священной миссии по сохранению технологий.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>Одеяния старейшины BoS</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Полевая униформа, которую носят писцы Братства, выполняющие исследовательские миссии за пределами безопасных объектов Братства. Униформа сочетает в себе научные традиции и практические требования.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Униформа полевого писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Комбинезон, разработанный с нуля для использования в сочетании с каркасом силовой брони West Tek. Это облегающий костюм, разработанный для максимального комфорта и полезности при использовании брони. Хотя это не является обязательным требованием для эксплуатации доспехов, оно делает длительное использование более комфортным и уменьшает натирание.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Комбинезон BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Официальная парадная униформа, которую носят капитаны улан Братства Стали. Униформа украшена золотой тесьмой и церемониальными погонами, обозначающими владельца как офицера воздушного флота Братства.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Униформа капитана BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Специализированная разведывательная броня, которую носят разведчики и передовые группы Братства Изгоев. Эта броня была модифицирована с помощью улучшенных систем мобильности и скрытности, включая отличительную маркировку Изгоев и тактические модификации, отражающие их более агрессивную оперативную доктрину.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Броня разведчика BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Функциональные мантии, которые носят специалисты и технический персонал Братства Изгоев. Эти мантии имеют характерную расцветку и знаки отличия Изгоев, модифицированные для полевых операций, где ученые и инженеры работают бок о бок с воинами в стремлении к технологическому превосходству.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Одеяния писца-изгоя BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Легкая тактическая броня, используемая разведывательными подразделениями Братства. Recon Armor обеспечивает надежную защиту, сохраняя при этом мобильность и скрытность, что делает его идеальным для разведывательных миссий и ситуаций, когда полная силовая броня непрактична. Изготовлен из современных композитных материалов и интегрированных сенсорных систем.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Разведывательная броня BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Лабораторная одежда, которую носят научные писцы Братства Стали. Чистый белый халат предназначен для работы с опасной довоенной техникой и экспериментальным оборудованием.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Костюм научного писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Мантии с капюшоном, которые писцы Братства носят во время официальных церемоний. Эти мантии символизируют научные традиции ордена Писцов и их стремление сохранять технологические знания.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Одеяния писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Тренировочная форма оруженосцев Братства. Это практичное снаряжение предназначено для боевой подготовки и обучения, а также отмечает младший статус владельца в иерархии Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Униформа оруженосца BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Мягкий берет, который носят отряды Братства в Аппалачах. На нем вышит герб Братства, и он используется офицерами и специальными подразделениями для идентификации и церемониальных обязанностей.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Берет BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Стандартный капюшон, используемый пехотой Братства для маскировки и базовой защиты от непогоды во время патрулирования и тактических операций.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Капюшон пехоты Аппалачей BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Усиленный боевой шлем, выдаваемый наземным войскам Братства. Создан для защиты от шрапнели и огня стрелкового оружия, обычно используется в сочетании с пехотной броней во время патрулирования и боя.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C Шлем</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Полевая шляпа, которую носили писцы и исследователи Братства в экспедициях. Он обеспечивает защиту от солнца и непогоды, одновременно отмечая владельца как представителя исследовательской и восстановительной команды.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Научная полевая шляпа BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Пилотный шлем, используемый летными экипажами Братства и экипажами вертибердов, оснащен набивкой и базовыми средствами связи для защиты экипажа во время полета и операций с винтами.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Летный шлем BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Фуражка, которую носят офицеры уланских подразделений для обозначения звания и авторитета в Братстве во время инспекций и служебных обязанностей.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Капитанская шляпа BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Тактический капюшон, который носят разведчики Братства Изгоев. Этот капюшон оснащен улучшенной интеграцией оптики, коммуникационным оборудованием и системами защиты окружающей среды, модифицированными в соответствии со спецификациями Outcast для расширенных полевых операций в тылу врага.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Капюшон разведчика BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Легкий капюшон, который предпочитают разведывательные группы. Тканый материал для малозаметности и уменьшения бликов, что облегчает разведку, наблюдение и скрытное передвижение.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Капюшон разведчика BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Кепка, которую носят научные писцы для идентификации членов исследовательского корпуса Братства. Писцы сосредоточены на изучении, спасении и сохранении довоенных технологий.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Шляпа научного писца BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Простая кепка, выдаваемая оруженосцам и ученикам. Оруженосцы — это ученики рыцарей и паладинов, изучающие боевое ремесло и традиции Братства.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Шляпа оруженосца BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Усовершенствованная силовая броня Т-60 с характерными цветами и знаками Аппалачского Братства Стали. Эта проверенная в боях броня обеспечивает исключительную защиту при сохранении мобильности и представляет собой вершину довоенной американской военной техники, адаптированной для операций на пустоши.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Силовая броня Т-60 BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 в классических цветах оригинальной главы Братства из Lost Hills. Эта броня представляет собой основу традиций Братства и первоначальную миссию по сохранению и контролю довоенных технологий на благо человечества.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills Силовая броня Т-51</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Отличительная силовая броня Братства Стали Среднего Запада с уникальным рогатым шлемом, ставшим их визитной карточкой на поле боя. Эта броня отражает адаптивный характер отделения Среднего Запада – сохранение стандартов Братства и одновременно развитие своей собственной идентичности, отдельной от Лост-Хиллз. Устрашающий силуэт вселяет страх как в рейдеров, так и в мутантов на пустошах бывшего Среднего Запада Америки.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Силовая броня Братства Среднего Запада</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Силовая броня Т-45 с отличительными знаками прогрессивного Братства старейшины Лайонса. Эта броня представляет собой отход от традиционной доктрины Братства, используемой солдатами, которые отдавали приоритет защите невинных, а не накоплению технологий, отмечая спорную, но героическую главу в истории Братства.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Силовая броня Т-45 BoS Lyons</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Силовая броня Т-45, которую носят Изгои Братства, окрашенная в характерные для них черный и красный цвета. Эти бескомпромиссные традиционалисты отошли от сострадательной политики старейшины Лайонса, полагая, что Братство должно сосредоточиться исключительно на приобретении технологий, а не на помощи пустоземцам.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Силовая броня BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51, адаптированная для суровых условий Аппалачей. Этот вариант отличается улучшенной защитой от окружающей среды и радиационной защитой, адаптированным к уникальным задачам, с которыми сталкивается Аппалачское отделение Братства в своей миссии по восстановлению и защите технологий.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Силовая броня BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Почтенная силовая броня Т-51, оплот сил Братства. Хотя эта броня старше серии Т-60, она доказала свою надежность в десятилетиях боев на пустоши. Его проверенная конструкция обеспечивает превосходную защиту и прошла тщательные полевые испытания рыцарями и паладинами Братства.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Силовая броня BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Стандартная силовая броня Т-60, которую носят солдаты Братства Стали. Созданная для максимальной защиты и долговечности на поле боя, эта броня представляет собой вершину довоенной технологии силовой брони, дополненной послевоенными модификациями и улучшениями, разработанными инженерами Братства.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Силовая броня BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Усовершенствованный шлем силовой брони Т-60 со встроенными системами HUD и датчиками окружающей среды. Отличительный знак Аппалачского Братства отмечает принадлежность к фракции, вышедшей из Убежища 76, чтобы вернуть пустоши и сохранить технологическое наследие человечества.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Знаменитый рогатый шлем Братства Стали Среднего Запада. Этот отличительный головной убор стал синонимом прагматичного, но грозного подхода отделения Среднего Запада к войне в пустошах. Устрашающий рогатый дизайн служит одновременно символом их независимости от Лост-Хиллз и психологическим оружием против врагов.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Братства Среднего Запада</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-45, который носят солдаты, верные гуманитарной миссии старейшины Лайонса. Этот шлем символизирует Братство, которое больше заботится о защите невинных, чем о накоплении технологий, олицетворяя надежду и сострадание в пустоши.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-45, раскрашенный в черно-красные цвета Изгоев Братства. Этот шлем символизирует непоколебимую преданность традиционной миссии Братства по приобретению технологий, прежде всего, которую носят те, кто отказался поступиться своими принципами.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-51, модифицированный для уникальных задач операций в Аппалачах. Усовершенствован улучшенными системами обнаружения радиации и фильтрации окружающей среды, необходимыми для выживания в облученных горах и лесах послевоенных Аппалачей.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Проверенный временем шлем силовой брони Т-51, защищавший солдат Братства на протяжении нескольких поколений. Несмотря на отсутствие некоторых расширенных функций новых моделей, его проверенная надежность и прочная конструкция делают его надежным спутником в пустоши.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Стандартный шлем силовой брони Т-60, который носят рыцари и паладины Братства. Оснащен передовыми системами наведения, защитой окружающей среды и легендарными красными оптическими датчиками, которые вселяют страх в сердца тех, кто злоупотребляет технологиями.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Высокоточный 10-мм пистолет производства Братства Стали. Crusader воплощает философию Братства, сочетающую проверенную баллистическую технологию с современными технологиями производства. Благодаря усиленной раме, улучшенным нарезам и использованию превосходных материалов это оружие обеспечивает исключительную надежность и точность по сравнению со стандартными пистолетами пустошей. Рыцари и паладины Братства носят их в качестве второстепенного оружия, полагаясь на их стабильную эффективность, когда каждый выстрел имеет значение.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Пистолет BoS 10 мм Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Усовершенствованная плазменная винтовка, разработанная и изготовленная отделениями Братства Стали на Западном побережье. M-94 представляет собой результат десятилетий разработок Братства в области вооружения, отличающийся улучшенным магнитным удержанием, улучшенными системами охлаждения и большей долговечностью по сравнению со стандартными плазменными винтовками. Каждое оружие тщательно создано писцами Братства и проверено на соответствие строгим военным стандартам. Фирменное внимание Братства к деталям и технологическое совершенство делают это оружие одним из самых надежных в Пустошах.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Передовое энергетическое оружие, разработанное Братством Стали с использованием ультрацита, редкого кристаллического материала с исключительными энергопроводящими свойствами. Эта экспериментальная винтовка стреляет быстрыми очередями заряженной ультрацитом плазмы, которая пробивает броню более эффективно, чем стандартное плазменное оружие, сохраняя при этом более высокую скорострельность. Усовершенствованная система охлаждения и компактный дизайн оружия делают его фаворитом среди полевых оперативников Братства, которым необходимо быстро поражать тяжелобронированные цели. Каждая винтовка кропотливо собирается в мастерских Братства из тщательно очищенных ультрацитовых сердечников.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Ультрацитовая винтовка BoS</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Братство Стали изготовило суперкувалду, изготовленную по их строгим спецификациям. Это легендарное оружие сочетает в себе усиленную дюрастальную головку и передовую технологию хранения кинетической энергии. При ударе накопленная энергия высвобождается разрушительной ударной волной, умножая силу каждого удара. Паладины Братства предпочитают это оружие для прорыва укреплений и поражения тяжелобронированных целей в ближнем бою. Знак отличия BoS, отпечатанный на рукоятке, отмечает, что это официальное снаряжение Братства, созданное для того, чтобы выдержать бесчисленные сражения.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Супер Сани</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>кинетическая голова</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Некоторые собаки были приручены, и даже им было поручено охранять своего владельца и все его имущество. Это животное будет делать это в меру своих возможностей. Это животное было выведено легионом как собака-разведчик и сторож, способная противостоять любым врагам, которые могут встретиться на его пути.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Сторожевая собака Легиона</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Легион Цезаря использует эту монету как одну из основных форм валюты. На этой монете изображен сам Цезарь на одной стороне и Цезарь, Джошуа Грам и Билл Кэлхун на другой.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Легион Денарий</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Богато украшенные церемониальные одежды, которые носил сам Цезарь, верховный лидер Легиона. Эти великолепные красно-золотые мантии изготовлены из лучших довоенных материалов и украшены золотой отделкой, символизирующей абсолютную власть над Легионом. Мантии обеспечивают скромную защиту, но их истинная сила заключается в трепете и уважении, которые они вызывают у всех, кто их видит.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Одеяния Цезаря</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Тяжелый доспех, который носят центурионы Легиона, элита Легиона. Он состоит из огромного ассортимента различных доспехов, в том числе частей боевой брони, кожаной брони силовой брони и даже брони супермутанта. Эти части, вероятно, взяты у врагов, побежденных владельцем. Несмотря на такой грубый набор различных доспехов, он обеспечивает превосходную защиту.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Броня Центуриона Легиона</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Этот шлем, который носят передовые разведчики Легиона Цезаря, вексилларии, сделан из шкуры головы койота. Он не обеспечивает особой защиты, поскольку его основное использование носит символический характер.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Шлем центуриона Легиона</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Легкий доспех разведчиков Легиона, внешне очень похожий на доспех рекрута. Как и большинство доспехов Легиона, он сделан из перепрофилированного спортивного инвентаря, состоящего из защитных наплечников и нагрудников футболиста, усиленных дополнительной кожаной подкладкой и надеваемых поверх жилета бейсболиста. Он не очень хорошо защищает.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Броня исследователя Легиона</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Базовый легкий шлем, состоящий из толстой коричневой тканевой повязки с козырьком, защищающим глаза владельца от палящего солнца. Носят исследователи и разведчики на службе Легиона Цезаря.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Капюшон исследователя Легиона</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Доспехи легата, доверенного лица самого могущественного Цезаря. Полный костюм из толстой стали, имеющий многочисленные царапины и вмятины от бесчисленных сражений и обеспечивающий полную защиту тела. Он был создан так, чтобы очень напоминать доспехи древних римлян и не имеет ничего общего с перепрофилированным спортивным снаряжением, которое носят большинство членов Легиона. Неудивительно, что он обеспечивает владельцу превосходную защиту, но при этом невероятно тяжел.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Легатские доспехи Легиона</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Шлем легата, самого высокопоставленного военачальника Легиона, кроме Цезаря, конечно. Он создан по образцу закрытых масок, которые часто носили кавалеристы Древнего Рима, и украшен красными оборками и рогами, чтобы владелец выглядел более устрашающе.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Шлем легата Легиона</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Комплект пластинчатых доспехов Легиона, обычно сделанных из собранных довоенных футбольных щитков с добавленными к плечам гвоздями для дополнительной защиты.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Латы Легиона</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Эта броня, которую обычно носит личная гвардия Цезаря, похожа на броню новобранца, но имеет дополнительные металлические наручи на предплечьях, вероятно, из-за того, что преторианец предпочитает бить людей кулаками, а также короткую красную накидку и красный капюшон. Несмотря на большое сходство, эта броня защищает своего владельца намного лучше, чем броня рекрута, хотя и весит примерно столько же.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Преторианская броня Легиона</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Основная боевая сила Легиона, лучшие легионеры заслужили право носить лучшую броню по сравнению с новобранцами. Он по-прежнему сделан с теми же защитными накладками на плечи и грудь, но имеет дополнительные броневые ленты, обернутые вокруг верхней части тела.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Легион Прайм Броня</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и черными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — служить символом ранга. Черные перья, прикрепленные к шлему, идентифицируют владельца как главного декана, офицера среднего ранга в Легионе Цезаря, возглавляющего отряд лучших легионеров.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Шлем Легиона Прайм Деканус</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Главный шлем представляет собой коричневую кепку с черными защитными очками и красную бандану, обернутую вокруг нижней части лица. По сути, это тот же шлем, что и у новобранцев, но с банданой другого цвета, обозначающей разные звания.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Шлем Легиона Прайм</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Как и большинство доспехов Легиона, доспехи новобранцев изготовлены из перепрофилированного спортивного инвентаря и состоят из защитных наплечников и нагрудников футболиста, усиленных дополнительной кожаной подкладкой и надеваемых поверх жилета бейсбольного кэтчера.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Броня рекрута Легиона</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и черными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — служить символом ранга. Красно-черные перья, прикрепленные к шлему, идентифицируют владельца как рекрута декануса, самого младшего офицера Легиона Цезаря, возглавляющего отряд неопытных рекрутов.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Шлем рекрута Легиона Декануса</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Коричневая кожаная кепка с черными защитными очками, нижняя часть лица обернута банданой. Не лучший шлем, но его легко сделать и он легкий.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Шлем рекрута Легиона</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Обычная туника, которую носят члены Легиона Цезаря.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Мундир Легиона</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Легкий кожаный жилет, используемый Легионом. Основу жилета можно сделать из старых ковриков бейсбольных судей или даже футбольных тренировочных ковриков. В любом случае это дает пользователю больше защиты, чем ничего вообще.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Жилет Легиона</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>По сравнению с обычными доспехами легионеров, доспехи ветеранов имеют дополнительные броневые накладки на голенях, а также несколько острых гвоздей, торчащих из наплечников и кожаных обвязок на правой руке. Он обеспечивает большую защиту, но при этом остается легким.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Броня ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Довоенный футбольный шлем, украшенный перьями, с красной повязкой на лице и черными очками. Хотя он обеспечивает приличную защиту, его основное назначение — служить символом ранга. Красные, белые и черные перья, прикрепленные к шлему, идентифицируют владельца как ветерана декануса, высокопоставленного офицера Легиона Цезаря, возглавляющего отряд закаленных легионеров-ветеранов.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Шлем Декануса ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Бейсболка с алюминиевым шлемом, очками на глазах и повязкой на лице. Он обеспечивает немного большую защиту по сравнению со шлемами нижних чинов Легиона, но при этом не весит больше.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Шлем ветерана Легиона</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Основан на доспехах ветеранов Легиона с добавлением круглых металлических пластин, прикрепленных к туловищу, а также знамени с изображением флага Легиона, который носится на спине. Хотя это шаг вперед по сравнению с доспехами нижних рангов, он также значительно тяжелее.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Доспехи Легиона Вексиллариуса</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Этот шлем, который носят передовые разведчики Легиона Цезаря, вексилларии, сделан из шкуры головы койота. Он не обеспечивает особой защиты, поскольку его основное использование носит символический характер.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Шлем Легиона Вексиллариуса</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Мощный препарат против наркомании, очищающий организм от химической зависимости. Аддиктол действует путем перезапуска неврологических путей и разрыва цикла зависимости, хотя этот процесс неудобен и временное истощение является обычным явлением.\n\nСпасатель для тех, кто пытается избавиться от опасных привычек, хотя его высокая стоимость ограничивает доступность.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>наркоман</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Автоматизированная система доставки, которая распределяет стандартную дозу стимулятора при обнаружении травм. Механизм автоматического инжектора устраняет необходимость нанесения вручную, что делает его идеальным для индивидуальных путешественников.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>авто-стимпак</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Автоматизированная система доставки с формулой суперстимпака для быстрого экстренного заживления. Этот усовершенствованный инъектор сочетает в себе лечебные соединения военного уровня с технологией автоматической доставки, что делает его одним из самых ценных медицинских предметов в Пустошах.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>авто-супер стимулятор</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>Вариант Mentats с ягодным вкусом и улучшенной формулой. Ягодные ментаты значительно повышают харизму и социальные навыки, делая пользователя более убедительным и приятным на переговорах и в социальных ситуациях.\n\nОдобряется торговцами, дипломатами и всеми, кому нужно произвести хорошее впечатление.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Берри Ментаты</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>Стерильный пакет консервированной крови, пригодный для экстренного переливания. Пакеты с кровью обеспечивают немедленное восстановление объема крови и помогают стабилизировать тяжелораненых пациентов. Хотя эти довоенные медицинские принадлежности и не так развиты, как современные медицинские технологии, они по-прежнему ценны в пустошах.\n\nКомплекты крови являются универсальными донорами и подходят для всех групп крови.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>пакет крови</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Довоенный стероид, повышающий работоспособность. Баффаут значительно увеличивает силу и выносливость, улучшая урон в ближнем бою и грузоподъемность. Однако длительное употребление приводит к зависимости и потенциальному повреждению органов.\n\nДо войны был популярен среди спортсменов и рабочих, а теперь является основным продуктом среди бойцов пустошей и мусорщиков.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Баффаут</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Экспериментальный препарат, временно улучшающий ночное зрение и восприятие при слабом освещении. Cateye расширяет зрачки и повышает чувствительность сетчатки, позволяя пользователям ясно видеть практически в полной темноте.\n\nЦенится ночными разведчиками и мусорщиками, исследующими темные руины, хотя чувствительность к свету в дневное время может быть проблематичной.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Кэтей</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Довоенный усилитель когнитивных функций, повышающий интеллект и восприятие за счет социальных навыков. Daddy-O делает пользователя умнее и проницательнее, но более социально неуклюжим и замкнутым.\n\nОдобряется исследователями и техническими специалистами, которые ставят остроту ума выше социального взаимодействия.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Папа-О</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Довоенный рекреационный наркотик, улучшающий настроение и социальное обаяние. Day Tripper делает пользователя более харизматичным и симпатичным, обеспечивая при этом приятный легкий кайф. При регулярном употреблении вызывает умеренное привыкание.\n\nПопулярен в довоенных социальных кругах, до сих пор используется теми, кто стремится улучшить свое социальное положение.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Однодневный путешественник</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Упрощенная система стимуляции, обеспечивающая незначительное заживление с течением времени. Распространен среди падальщиков пустошей из-за более низкой стоимости и доступности.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>разбавленный стимулятор</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>Усовершенствованная и очищенная версия Jet, созданная с помощью усовершенствованного процесса фильтрации. Dixon's Jet обеспечивает более сильный и продолжительный эффект с меньшим количеством примесей, чем стандартный Jet, хотя он по-прежнему вызывает сильное привыкание.\n\nНазванный в честь своего создателя, этот премиум-вариант продается по высоким ценам среди пользователей Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Диксонс Джет</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Комплексная медицинская аптечка, содержащая хирургические инструменты, антисептики, шины и фармацевтические принадлежности. Докторские сумки позволяют лечить серьезные травмы и искалеченные конечности в полевых условиях, хотя правильное их применение требует медицинских знаний и времени.\n\nНезаменимый предмет снаряжения для любого серьезного медика пустошей.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>докторская сумка</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Специализированный препарат против зависимости, помогающий избавиться от химической зависимости. Несмотря на то, что Fixer менее эффективен, чем Addictol, он более доступен и по-прежнему эффективен в борьбе с абстинентным синдромом и уменьшении тяжести зависимости.\n\nИнструмент врача пустыни, помогающий наркозависимым выздороветь, не имея доступа к дорогим довоенным лекарствам.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Фиксатор</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>Сбалансированный вариант ментатов, усиливающий интеллект и харизму. Виноградные ментаты делают пользователя умнее и более социально адаптированным, что отлично подходит для технических переговоров или научных презентаций.\n\nВыбор ученых, которым необходимо объяснять сложные идеи неспециалистам.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Виноградные ментаты</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Традиционное лекарство пустошей, приготовленное из молотых цветков брокколи и корня ксандра. Хотя лечебный порошок менее эффективен, чем современные стимуляторы, его производство дешевле, и он использовался племенными целителями на протяжении нескольких поколений. Смесь обеспечивает постепенное заживление с течением времени.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>лечебный порошок</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Экспериментальный довоенный препарат, предназначенный для быстрого лечения искалеченных конечностей. Гидра использует передовые регенеративные соединения для восстановления поврежденных тканей и костей, хотя этот процесс болезненный и может вызвать временную дезориентацию.\n\nПопулярен среди бойцов пустошей благодаря своей способности быстро возвращать раненых солдат обратно в бой.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Гидра</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>Метаамфетамин, вызывающий сильное привыкание, созданный из паров навоза браминов. Джет обеспечивает значительное повышение скорости действий и рефлексов, но он сильно выходит из строя, и от него очень трудно отказаться.\n\nИзобретенный гением химии по имени Майрон, Джет стал самым распространенным и разрушительным наркотиком в послевоенной пустоши.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Джет</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Довоенный обезболивающий препарат. Med-X работает, блокируя болевые рецепторы и уменьшая входящий ущерб за счет повышения толерантности к боли. Препарат очень эффективен, но несет в себе значительный риск привыкания.\n\nПервоначально продаваемый как общий анестетик, Мед-Х стал ценным боевым препаратом в Пустошах.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Мед-Х</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Ноотропный препарат, усиливающий когнитивные функции. Ментаты улучшают восприятие, интеллект и остроту ума, делая пользователей более внимательными и осведомленными о своем окружении. Длительное использование может привести к психологической зависимости.\n\nОдобряется учеными, трейдерами и всеми, кому требуется умственное преимущество в переговорах или технической работе.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Ментаты</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>Специализированный вариант ментатов, который значительно улучшает восприятие и осведомленность. Оранжевые ментаты обостряют чувства и повышают точность, что делает их бесценными для разведчиков, снайперов и всех, кто нуждается в улучшенном сенсорном восприятии.\n\nСекретное оружие стрелка для критических выстрелов.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Оранжевые ментаты</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>Развлекательный вариант ментатов, предназначенный для общественных мероприятий. Ментаты для вечеринки повышают харизму и настроение, делая социальные взаимодействия более приятными и успешными, обеспечивая при этом легкий эйфорический эффект.\n\nЖизнь любой вечеринки в Пустоши, хотя лучше использовать ее с осторожностью.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Ментаты для вечеринок</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Военный боевой препарат, приводящий пользователя в ярость берсерка. Психо резко увеличивает урон и устойчивость к травмам, но подавляет высшие функции мозга и вызывает сильное привыкание.\n\nРазработанный перед войной для операций спецназа, Психо превращает обычных солдат в бесстрашные машины для убийств.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Психо</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>Довоенный химический раствор для внутривенного введения, который связывается с радиационным загрязнением в организме и вымывает его через кровоток. Несмотря на то, что этот процесс эффективен при лечении накопления токсичных веществ, этот процесс утомителен и оставляет пациента ослабленным на несколько часов.\n\nRad-Away — ценный товар в пустошах, где радиационное воздействие представляет собой постоянную угрозу.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Рад-Авей</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Довоенный противорадиационный химикат, значительно повышающий устойчивость организма к токсическому и радиоактивному заражению. Rad-X действует путем временного изменения клеточной структуры, чтобы противостоять поглощению радиации, хотя этот процесс вызывает незначительную дезориентацию и снижение рефлексов.\n\nВ отличие от Rad-Away, который удаляет существующее загрязнение, Rad-X принимается профилактически перед воздействием опасной среды.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Рад-Х</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Базовый препарат против зависимости, который помогает уменьшить симптомы абстиненции и тягу к еде. Несмотря на то, что Rebound не так эффективен, как Addictol, он более доступен по цене и все же может принести значительную помощь тем, кто борется с химической зависимостью.\n\nРаспространенный выбор для пустынных клиник, лечащих пациентов с наркозависимостью с ограниченным бюджетом.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Отскок</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Опасная смесь Джета и Ядер-Колы, дающая мощный прилив энергии и скорости. Комбинация стимуляторов создает мощный, но нестабильный эффект, который значительно повышает скорость действий и рефлексы.\n\nПопулярно среди курьеров и рейдеров, которым нужен быстрый всплеск производительности.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Ракета</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Жестокий боевой стимулятор, специально разработанный для повышения эффективности боя в ближнем бою. Слэшер значительно увеличивает урон в ближнем бою, одновременно снижая болевую чувствительность, создавая бесстрашных бойцов ближнего боя.\n\nПопулярен среди рейдеров и специалистов ближнего боя, хотя его вызывающий привыкание характер и побочные эффекты делают его опасным выбором.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Слэшер</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Мышечный релаксант и нейростабилизатор, значительно повышающий точность стрельбы и уменьшающий раскачивание оружия. Steady успокаивает дрожь и стабилизирует руки, что делает его незаменимым для точной работы и снайперской стрельбы.\n\nРазработанный для стрелков и хирургов, Steady стал незаменимым для всех, кому требуется идеальная зрительно-моторная координация.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Устойчивый</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Стандартная система стимуляции для лечения травм. Стимуляторы, самый распространенный медицинский предмет в пустошах, используют комбинацию целебных веществ и биорегенеративных соединений для быстрого заживления ран.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>стимулятор</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Мощный комплекс стимуляции военного уровня, обеспечивающий быстрое и обширное заживление. В суперстимуляторах используется высококонцентрированная формула с передовыми биорегенеративными соединениями, что делает их чрезвычайно ценными и редкими.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>супер стимулятор</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Чрезвычайно мощный ингалятор, который значительно ускоряет восприятие и рефлексы пользователя. Турбо заставляет время замедляться, обеспечивая сверхчеловеческую скорость реакции. Эффект кратковременный, но невероятно мощный.\n\nСозданный посредством передового процесса обработки, Турбо является одним из самых востребованных боевых усилителей в Пустошах.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Турбо</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Усовершенствованный пакет стимуляции с улучшенными целебными свойствами и более быстрым действием. В этих улучшенных стимуляторах используется более концентрированная формула с дополнительными биорегенеративными соединениями.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ультра стимулятор</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>Чрезвычайно мощная комбинация Джета и Психо. Ultrajet обеспечивает повышение скорости Джета в сочетании с боевой яростью Психо, создавая разрушительный боевой стимулятор. Очень затягивает и опасен.\n\nЛюбимец самых отчаянных и жестоких бойцов Пустоши.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ультраджет</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Чрезвычайно редкий и дорогой довоенный суперпрепарат, повышающий одновременно все физические и умственные способности. X-Cell обеспечивает комплексное улучшение всех характеристик, но его производство невероятно сложно и дорого.\n\nВершина довоенных фармацевтических достижений, X-Cell — это величайший усилитель производительности.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>Икс-Селл</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird — обозначение серии самолетов вертикального взлета и посадки (СВВП). Эти многоцелевые конвертопланы были разработаны военными США и быстро стали основным боевым и транспортным самолетом. Сейчас он используется Анклавом.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Анклав вертиберд</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Анклав вертиберд (входящий)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Анклав Вертиберд (уходит)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>ЗАМЕСИТЕЛЬ</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Стандартный ящик с униформой</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>Ланчбокс из коллекционного издания Vault-Tec. Он немного грязный, но все равно открывается и внутри может оказаться что-то полезное!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Коробка для завтрака «Грязный Vault-Tec», коллекционное издание</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>ЗАМЕСИТЕЛЬ</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Стандартный ящик с техническими ресурсами</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Платиновые монеты высокой чистоты, отчеканенные Анклавом в качестве резервной валюты для транзакций на большие суммы. На каждой инвестиционной монете изображена отличительная эмблема орла Анклава, которая символизирует технологическое превосходство и экономическую мощь теневого правительства Америки. Эти монеты из драгоценных металлов высоко ценятся как за содержание платины, так и как символы власти Анклава.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Анклавные платиновые слитки</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Усовершенствованная боевая броня, выданная солдатам Анклава. Изготовленный из армированных композитов, он обеспечивает надежную защиту от баллистических атак и угроз ближнего боя, обеспечивая при этом мобильность в агрессивной среде.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Боевая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Формальная куртка офицеров Анклава, сшитая из высококачественных материалов и украшенная знаками отличия. Он означает власть и обеспечивает умеренную защиту, сохраняя при этом командное присутствие.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Пальто офицера Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Специализированные ботинки, которые носят ученые Анклава, с усиленной подошвой и современными материалами для защиты от разливов химикатов, радиации и опасной местности во время полевых исследований.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Сапоги учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Защитные перчатки, которые носят учёные Анклава, изготовленные из современных полимеров и защищающие руки от химикатов, загрязняющих веществ и агрессивных элементов, с которыми сталкиваются во время полевых работ.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Перчатки учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Костюм, который обычно носят учёные Анклава, особенно при работе в опасных пустошах. Это полностью закрытый белый костюм с вплетенными в него специальными полимерами и шлем с оранжевым козырьком из плексигласа. Он оснащен встроенной компьютерной системой и различными научными инструментами для поддержки всех видов интеллектуальных занятий.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Экипировка учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Усовершенствованная боевая броня, выданная солдатам Анклава. Изготовленный из армированных композитов, он обеспечивает надежную защиту от баллистических атак и угроз ближнего боя, обеспечивая при этом мобильность в агрессивной среде.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Прочная боевая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Черная униформа с коричневой курткой и брюками, надетыми поверх нее. Внешний слой изготовлен из прочного материала, способного выдерживать суровые условия пустоши. В комплект униформы входят пара сапог до колена, черные перчатки и пояс. Он хорошо защищает от непогоды, в меньшей степени от пуль.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Униформа солдата Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>ЗАМЕСИТЕЛЬ</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Боевой доспех Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>Выдающаяся фуражка, которую носят офицеры Анклава, символизирует власть и дисциплину. Изготовленный из высококачественных материалов, он обеспечивает умеренную защиту и профессиональный внешний вид.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Фуражка офицера Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>Усовершенствованный шлем, предназначенный для ученых Анклава, оснащенный защитными щитками и встроенными датчиками для помощи в опасных условиях.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Шлем учёного Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>Практичная кепка, выдаваемая солдатам Анклава и обеспечивающая базовую защиту от непогоды, сохраняя при этом профессиональный вид.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Кепка солдата Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Комплект усовершенствованной силовой брони, разработанный Анклавом. Обеспечивает исключительную защиту от всех форм повреждений, повышенную мобильность и полную изоляцию от окружающей среды. Ношение этой брони отмечает ее владельца как силу, с которой нужно считаться на поле битвы.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Усовершенствованная силовая броня Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Вариант MkII усовершенствованной силовой брони Анклава, отличающийся улучшенной защитой от воздействия окружающей среды и повышенной прочностью для длительных боевых действий.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Усовершенствованная силовая броня Анклава MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Силовая броня Адского Пламени — это усовершенствованный костюм Анклава, предназначенный для экстремальных условий и атак на передовой. Его усиленная обшивка и передовые системы рассеивания тепла обеспечивают непревзойденную защиту от огня и взрывов, превращая его владельца в ходячую крепость в самых опасных условиях.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Силовая броня Анклава Адского Пламени</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Силовая броня Анклава нового поколения, X-02, обеспечивает надежную защиту и улучшенную защиту от воздействия окружающей среды. Он легче и устрашает, чем предыдущие модели.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Силовая броня Анклава X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Редкий вариант X-02, силовая броня Тесла, оснащена электромагнитным экранированием и катушками рассеивания энергии. Он обеспечивает превосходную защиту от тепловых и электрических атак, что делает его владельца устрашающим зрелищем на поле боя.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Силовая броня Тесла X-02 Анклава</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>Усовершенствованный шлем, разработанный для солдат Анклава и обеспечивающий исключительную защиту от баллистических, тупых и тепловых повреждений. Оснащен интегрированными системами устойчивости к токсичной среде.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Шлем усовершенствованной силовой брони Анклава</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Вариант шлема усовершенствованной силовой брони Mk II, отличающийся повышенной прочностью и улучшенной устойчивостью к воздействию окружающей среды в опасных условиях.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Шлем усовершенствованной силовой брони Анклава Mk II</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>Прочный шлем для силовой брони Адского Пламени, обеспечивающий непревзойденную защиту и устойчивость к экстремальным условиям окружающей среды.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Анклава Адского Пламени</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Стандартный шлем для силовой брони X02, обеспечивающий сбалансированную защиту и расширенные функции для оперативников Анклава в полевых условиях.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Анклава X02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>Специализированный шлем для X02 Tesla Power Armor, предназначенный для защиты от энергетических атак при сохранении высокой устойчивости к опасностям окружающей среды.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Анклава X02 Тесла</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Усиленная плазменная стрела</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Усовершенствованная Анклавом конструкция мультипласа с тремя независимо управляемыми камерами генерации плазмы, расположенными в треугольном массиве. Каждое нажатие на спусковой крючок вызывает разрушительный шквал трех плазменных разрядов одновременно. Усовершенствованный компьютер наведения помогает поддерживать точность, несмотря на агрессивный характер разброса оружия, что делает его опасным оружием ближнего и среднего радиуса действия.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Усовершенствованная мультипластовая винтовка Анклава</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Вершина технологии плазменных винтовок Анклава. Этот усовершенствованный штурмовой вариант оснащен модернизированной камерой генерации плазмы, улучшенным магнитным удержанием и превосходными системами наведения. Значительно более точная и надежная, чем стандартные плазменные винтовки, она представляет собой новейшее достижение довоенной американской военной технологии.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Штурмовая плазменная винтовка Анклава</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>Разрушительная платформа тяжелого вооружения, разработанная Анклавом для противотанковых и осадных операций. Эта массивная плазменная пушка генерирует и магнитно ускоряет сверхзаряженные плазменные разряды, обладающие достаточной энергией, чтобы расплавить как стены бункера, так и силовую броню. Огромная мощность оружия достигается за счет веса, медленного времени цикла и необходимости усовершенствованных систем охлаждения. Обычно он устанавливается на транспортные средства или силовую броню, поэтому достаточно сильные солдаты могут использовать его в отчаянных ситуациях.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Анклавная плазменная пушка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Компактный плазменный пистолет-пулемет, разработанный Анклавом для действий в ближнем бою. Это оружие жертвует дальностью и мощью ради значительно увеличенной скорострельности, что делает его идеальным для зачистки помещений и городских боев. Миниатюрная система генерации плазмы позволяет быстро переключаться между выстрелами.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Плазменный пистолет-пулемет Анклава</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Плазменная винтовка Self-Modulated Energy Loadout Efficiency (SMELE) представляет собой ответ Анклава на потребность в универсальном энергетическом оружии. Эта сложная платформа оснащена адаптивной регулировкой мощности, что позволяет ей балансировать между продолжительным огнем и разрушительными одиночными выстрелами. Его модульная конструкция включает в себя как наступательные, так и оборонительные системы, что делает его предпочтительным оружием элитных подразделений специальных операций Анклава.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка Анклава SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Куча пепла</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>чушь</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I — зажигательное оружие раннего поколения, распыляющее струю горящего топлива на близком и среднем расстоянии. Довоенные вооруженные силы предпочитали его для зачистки траншей и укреплений, а также превосходно справляются с группами врагов в ограниченном пространстве. Его грубая, но эффективная конструкция делает его ужасом на поле боя.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Огнемет Мк I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>распыление горящего топлива</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Усовершенствованная версия оригинальной конструкции огнемета, Mk II отличается повышенной топливной экономичностью, большей дальностью полета и более стабильным выбросом пламени. Популярный среди довоенных штурмовых групп и послевоенных мусорщиков, он представляет собой вершину технологии переносного зажигательного оружия довоенного времени.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Огнемет Мк II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>распыление горящего топлива</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator — уникальный и разрушительный довоенный тяжелый огнемет, выпускавшийся элитными подразделениями Анклава «Адский огонь». Построенный из усиленных компонентов и усовершенствованной системы подачи топлива, он излучает интенсивный поток огня на значительные расстояния. Это оружие является одновременно символом террора и шедевром разрушительной техники, способным превратить врагов в пепел.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Тяжелый мусоросжигательный завод</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>распыление горящего топлива</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Разрушительное тяжелое оружие, сочетающее в себе технологию электромагнитного ускорения и вращающиеся стволы в стиле минигана. Миниган Гаусса стреляет непрерывным потоком снарядов с электромагнитным приводом, способных кромсать как броню, так и плоть. Его огромная огневая мощь достигается за счет значительного веса и требований к мощности.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Гаусс Миниган</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>бочка</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Искусное гауссовое оружие, созданное для исключительной точности на больших дистанциях. Эта уникальная винтовка имеет удлиненный ствол, усовершенствованную оптику прицеливания и усовершенствованные электромагнитные катушки, которые обеспечивают непревзойденную точность на дистанциях, которым позавидовали бы обычные снайперы. Каждый выстрел представляет собой идеальное сочетание довоенной науки и смертоносной эффективности.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Снайперская винтовка Гаусса</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Экспериментальный прототип винтовки Гаусса M72 с усовершенствованной конфигурацией магнитной катушки и повышенным КПД силового элемента. M72 A2 представляет собой вершину довоенной технологии электромагнитного оружия, обладая повышенной точностью и большей бронепробиваемостью, чем его стандартный аналог. До Великой войны было произведено лишь несколько экземпляров.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Винтовка Гаусса M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Винтовка Гаусса M72 — новейшее довоенное оружие, использующее электромагнитные катушки для ускорения металлических снарядов до гиперзвуковых скоростей. Винтовка Гаусса, способная с легкостью пробить большую часть брони, является свидетельством довоенных военных инноваций. Его точность и останавливающая сила легендарны среди выживших в пустошах.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Винтовка Гаусса М72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Пистолет Гаусса PPK12 — это разработанное в Германии электромагнитное оружие, которое использует магнитную индукцию для запуска снарядов с чрезвычайно высокой скоростью. Компактный и надежный, он обеспечивает разрушительную кинетическую энергию при минимальной отдаче, что делает его отличным оружием для тех, кто может позволить себе столь передовые технологии.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Пистолет Гаусса ППК12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Прототип AER14, экспериментальный вариант серии лазерных винтовок AER, оснащен улучшенными кристаллами фокусировки и усовершенствованным регулятором энергии. Она обеспечивает большую точность и урон, чем стандартные лазерные винтовки, хотя статус прототипа делает ее редкой и дорогой в производстве.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Прототип AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>запас</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Огромное и тяжелое лазерное оружие, напоминающее Миниган и популярное среди Братства Стали. Отдельные выстрелы наносят небольшой урон, но это полностью компенсируется чрезвычайно высокой скорострельностью. Он превосходен в тех же областях, что и Миниган, обеспечивая подавление огня на коротких и средних дистанциях.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Гатлинг Лазер</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Это тяжелое оружие, ранняя модель Гатлинг-лазера, имеет поворотный ствол, позволяющий вести непрерывный автоматический огонь. Хотя он и менее совершенен, чем более поздние модели, он остается грозным оружием подавления, способным вести испепеляющий лазерный огонь.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Гатлинг Лазер Мк I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Компактная укороченная версия стандартной лазерной винтовки, предназначенная для ближнего боя и городских операций. Лазерный карабин жертвует некоторой дальностью и мощностью ради улучшения маневренности и более быстрого обнаружения цели, что делает его популярным среди разведчиков и спецназа.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Лазерный карабин</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Лазерный пистолет AEP7 имеет большой размер батареи, плотную группировку выстрелов на расстоянии, устойчивость к длительному использованию и довольно приличный урон. Это очень хороший выбор в качестве личного оружия, и он широко используется в этой роли Братством Стали и Анклавом. Как и другое энергетическое оружие, лазерный пистолет способен превращать врагов в груды дымящегося пепла.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Лазерный пистолет</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Лазерное быстроконденсатное оружие — странное оружие, имитирующее пистолет-пулемет. Уникальной особенностью RCW является наличие барабанного магазина, который придает этому оружию уникальный внешний вид, высокую скорострельность и название. Это оружие демонстрирует умеренную точность из-за большого разброса лазерного оружия, что делает его полезным для уничтожения врагов практически на любом расстоянии.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Лазерный RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Лазерная винтовка, являвшаяся основным продуктом довоенных вооруженных сил, стала довольно необычным зрелищем на пустошах, особенно в хорошем состоянии. Они излучают концентрированный луч когерентного света, способный серьезно повредить тому или тому, на кого он был направлен.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Лазерная винтовка</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Передовое экспериментальное оружие с революционным энергетическим элементом-гипербридером, который восстанавливает боеприпасы с беспрецедентной скоростью. Этот уникальный пистолет может вести непрерывный огонь намного дольше, чем обычное энергетическое оружие, хотя каждый выстрел относительно слаб. Футуристический дизайн и исключительная надежность делают его ценным приобретением.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>МФ Гипербридер Альфа</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Энергетический пистолет необычного дизайна, характерного синего цвета. Несмотря на игрушечное название и внешний вид, Pew Pew обеспечивает удивительно мощные снимки благодаря усовершенствованной системе фокусировки энергии. Его уникальный дизайн делает его не только оружием, но и предметом разговора.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Пью Пью</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Пистолет-перезаряжатель представляет собой компактную версию винтовки-перезаряжателя, оснащенную микрофузионным затвором, который автоматически пополняет боезапас, не требуя перезарядки. Хотя он может стрелять быстро, снаряды наносят меньший урон по сравнению с лазерным пистолетом. Размножитель генерирует боеприпасы с низкой скоростью, то есть он может быстро стрелять очередями, но между этими очередями проходит значительное время. Как правило, это дешевле и портативнее, чем винтовка с перезаряжаемым устройством.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Перезаряжаемый пистолет</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Винтовка-перезарядка была первым энергетическим оружием с микрофузионным бридером. Боекомплект пополняется автоматически, перезарядка не требуется. Однако лежащая в основе технология еще не была очень сложной. Он может стрелять быстро, но снаряды наносят значительно меньший урон по сравнению с лазерной винтовкой. Неэффективный заводчик генерирует боеприпасы с низкой скоростью, то есть он может быстро стрелять очередями, но между этими очередями проходит значительное время. По крайней мере, обычно это намного дешевле, чем лазерная винтовка.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Перезарядная винтовка</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Гражданский лазерный пистолет производства компании Sprtel-Wood, модель 9700, до войны продавался как оружие для защиты дома. Хотя оно и не такое мощное, как энергетическое оружие военного уровня, его надежность и простота использования сделали его популярным среди поселенцев и торговцев.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Шпртел-Вуд 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Трехлучевая лазерная винтовка выглядит как укороченная лазерная винтовка с другим излучателем на конце. Он стреляет тремя лучами лазера одновременно, служа высокотехнологичной альтернативой дробовикам. Как и менее совершенные дробовики, трехлучевая лазерная винтовка лучше всего подходит для боя на коротких дистанциях.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Трехлучевая лазерная винтовка</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Лазерный пистолет старой модели, произведенный компанией Wattz Electronics до Великой войны. В Wattz 1000 используется более простая система фокусирующих линз, чем в современных конструкциях, что приводит к некоторому снижению производительности, но его прочная конструкция обеспечивает надежную работу даже спустя десятилетия после изготовления.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Лазерный пистолет Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Вариант винтовки из линейки лазерного оружия Wattz Electronics, модель 2000 года, имеет удлиненный ствол и улучшенный силовой элемент. Несмотря на то, что Wattz 2000 использует более старую технологию, чем современные винтовки серии AER, он остается боеспособным оружием, пользующимся популярностью благодаря своей долговечности и простоте обслуживания.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Лазерная винтовка Ваттц 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Довоенный плазменный пистолет немецкой разработки, представляющий собой вершину разработки компактного энергетического оружия. Glock 86 оснащен революционной стабилизацией магнитного поля, которая значительно повышает точность и сокращает время перезарядки по сравнению со стандартными плазменными пистолетами. Это исключительно редкое оружие никогда не производилось серийно.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Плазменный пистолет Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Мультипласная винтовка — это сильно модифицированное плазменное оружие, которое при каждом выстреле выпускает три плазменных снаряда. Несмотря на разрушительный эффект на близком расстоянии, его точность быстро падает на расстоянии, что делает его лучше всего подходящим для боя на коротких и средних дистанциях.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Мультипласная винтовка</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Экспериментальный прототип плазменной винтовки с улучшенным генератором магнитного поля и усовершенствованной системой сдерживания плазмы. P-94 стреляет более мощными плазменными зарядами с большей стабильностью, чем стандартные плазменные винтовки. Это уникальное оружие так и не вышло за рамки полевых испытаний из-за сложных требований к обслуживанию.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Плазменный заклинатель функционирует очень похоже на свой аналог на базе винтовки. 
            Первоначально он был разработан как промышленный инструмент, но вскоре его масштабы сократились. 
            и адаптированный как оружие, он всё равно очень тяжёлый. По сравнению с плазмой 
            Винтовка стреляет быстрее и сильнее, но значительно менее точна.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Плазменный заклинатель</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Ранний прототип серии Plasma Caster. Несмотря на отсутствие усовершенствований более поздних моделей, Mk I по-прежнему остается грозным тяжелым плазменным оружием, способным осуществлять непрерывную плазменную бомбардировку. Его грубая система магнитного удержания делает его немного менее точным, но не менее разрушительным.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Плазменный заклинатель Мк I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Компактный и усовершенствованный плазменный пистолет, отличающийся надежностью и простотой обслуживания. Плазменный защитник отличается улучшенным удержанием магнитной бутылки и более эффективным преобразованием энергии, чем стандартные плазменные пистолеты, что делает его излюбленным оружием среди жителей пустошей, которые могут его обслуживать.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Плазменный защитник</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Плазменный пулемет (ПМГ) — экспериментальное автоматическое плазменное оружие, сочетающее в себе скорострельность обычных пулеметов с разрушительной мощью плазменных технологий. Используя революционную систему циклического зажигания с несколькими катодами, он может поддерживать полностью автоматический плазменный огонь за счет значительного веса и энергопотребления. От этого уникального тяжелого оружия отказались еще до его массового производства из-за его чрезвычайной сложности.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Плазменный пулемет</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Уменьшенная версия плазменной винтовки. Плазменный пистолет имеет пять притоков.
            энергетические дуги соединены с центральным катодом, а катод функционирует как точка
            фокус, или ствол. Энергия проецируется вперед и образует плазменный пинч; хотя
            довольно медленный, пинч несет в себе высокие уровни как тепловой, так и кинетической энергии,
            причинение огромного ущерба.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Плазменный пистолет</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Плазменная винтовка — мощное энергетическое оружие, стреляющее сгустками перегретой плазмы. Его предпочитают продвинутые фракции, он наносит разрушительный урон и эффективен как против бронированных, так и против небронированных целей, хотя его снаряды летят медленнее, чем лазеры.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Плазменная винтовка</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Невероятно редкий прототип плазменного оружия, разработанный компанией REPCONN Aerospace перед Великой войной. Q-35 использует экспериментальную технологию преобразования материи-энергии для создания исключительно мощных плазменных снарядов с пониженным потреблением энергии. Его отличительная кристаллическая энергетическая камера и превосходные характеристики делают его одним из самых востребованных энергетических оружий в Пустошах.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Модулятор материи Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 — компактное электромагнитное импульсное оружие, предназначенное для ведения антимеханоидного боя на ближних дистанциях. Он выпускает концентрированные электромагнитные импульсы, которые нарушают работу электронных систем и нейронных имплантатов, нанося умеренный кинетический урон. Особенно эффективен против механоидов и экранированных целей, хотя менее смертоносен против небронированных органических целей, чем обычное оружие.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>Импульсный пистолет YK32</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B представляет собой вершину довоенного электромагнитного импульсного оружия. Эта импульсная винтовка военного уровня стреляет мощными электромагнитными очередями, способными катастрофически вывести из строя механоидные системы и нейронные сети на средней дистанции. Его усовершенствованная конденсаторная батарея позволяет вести устойчивые антимеханоидные операции, что делает его неоценимым в конфликтах с автоматизированными силами. Это оружие особенно разрушительно против экранированных и электронных целей, хотя его пониженная смертоносность против небронированной органики ограничивает его универсальность.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>Импульсная винтовка YK42B</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Усиленная кожаная броня, которую предпочитают Великие ханы и другие налетчики пустошей. Эта броня сочетает в себе гибкость и достойную защиту благодаря металлическим шипам и пластинам, вшитым в толстую кожу. Он идеален для тех, кто ценит мобильность и грозный внешний вид.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>бронированная кожа</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Племенной шлем Великих Ханов, украшенный боевой раскраской, перьями, а иногда и черепами животных. Хотя он обеспечивает достойную защиту головы, его основная цель — запугать врагов и продемонстрировать статус воина в племени.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Великий ханский шлем</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Легкая броня, которую носят Великие ханы низшего ранга. Изготовленный из собранных материалов и кожи, он обеспечивает базовую защиту, сохраняя при этом мобильность. Племенные узоры отмечают владельца как члена Великих Ханов.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Простые доспехи Великого Хана</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Прочная броня солдат Великого хана. Эта броня, сделанная из усиленной кожи и металлических пластин, обеспечивает надежную защиту, не жертвуя при этом слишком большой мобильностью. Эмблемы черепа и боевая раскраска показывают, что этот воин хорошо зарекомендовал себя в бою.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Доспехи солдата Великого хана</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Стильный, но защитный костюм, который носят элитные Великие Ханы и высокопоставленные члены. Эта уникальная броня сочетает в себе довоенную формальную одежду со стратегически расположенными броневыми пластинами, создавая особый вид, вызывающий уважение. Это символ статуса в племени.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>костюм доспехи</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Довоенная клюшка для гольфа «9 Айрон». Утяжеленная головка и длинный стержень обеспечивают удивительно эффективные замахи. Вперёд!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Железо</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>схватить</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>руководитель клуба</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Классическая деревянная бейсбольная бита, превращенная в простое, но эффективное оружие ближнего боя. Хоть он и не предназначен для боя, сильный удар может сломать кости и отпугнуть нападающих.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Бейсбольная бита</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>летучая мышь</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Легкая алюминиевая бейсбольная бита. Более прочный, чем его деревянный аналог, и способен выполнять более быстрые и сильные удары. Любимец среди дебоширов в Пустошах.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Алюминиевая бита</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>летучая мышь</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Бейсбольная бита, модифицированная лезвиями циркулярной пилы, прикрепленными к ее голове. Жестокое и устрашающее оружие, способное прорезать как плоть, так и доспехи.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Пила летучая мышь</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>пилы</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Бейсбольная бита с гвоздями и металлическими шипами, вбитыми в голову. Превращает простое тупое оружие в нечто гораздо более жестокое, способное рвать плоть и ломать кости.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Шипастая летучая мышь</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>шипованная голова</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>Простая деревянная доска с вбитыми в нее гвоздями. Грубое, но эффективное, это импровизированное оружие часто встречается среди рейдеров и отчаявшихся выживших.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Шипованная доска</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>доска</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>гвозди</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>Массивное лезвие, выкованное из бампера довоенного автомобиля. Тяжелый и неповоротливый, но способный с огромной силой прорубать врагов. Любимец супермутантов и других неповоротливых жителей пустошей.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Бамперный меч</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>лезвие</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Довоенная бензопила, переделанная для боя. Ревущий двигатель и вращающаяся цепь представляют собой устрашающее и смертоносное оружие, способное прорвать плоть и легкую броню.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Бензопила</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>цепь</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Тяжелый мясной тесак, предназначенный для разрезания мяса и костей. На пустошах он так же хорошо справляется с человеческими целями.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Тесак для мяса</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>лезвие</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>Полотно циркулярной пилы, украденное у робота Mr. Handy, модифицированное рукояткой для ручного использования. Вращающееся лезвие с легкостью может разрезать практически все.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Мистер Хэнди Базз Блейд</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>лезвие</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Длинный деревянный кий для пула. Несмотря на то, что он хрупкий по сравнению со специальным оружием, его дальность действия и способность наносить быстрые удары делают его полезным в крайнем случае.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Бильярдный кий</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>кончик</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>вал</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>Толстая строительная арматура, обернутая лентой для захвата. Просто, жестоко и легко доступно среди руин старого мира.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Арматурный клуб</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>голова</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Компактная ручная бензопила, разработанная военными США для ближнего боя. Маленькая, быстро вращающаяся цепь может прорывать плоть и броню с ужасающей эффективностью.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Потрошитель</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>цепь</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Деревянная скалка, обычно используемая для выпечки. На пустоши даже кухонная утварь может стать оружием. Легкий и быстрый, хотя и не особенно смертоносный.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Скалка</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>ролик</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Импровизированный топор из металлолома и деревянной ручкой. Грубый, но эффективный и для рубки дров, и для раскалывания черепов.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Лом топор</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>край</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>Грубое мачете, сделанное из металлолома. Лезвие грубое, но достаточно острое, чтобы прорезать как плоть, так и растительность.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Лом Мачете</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>лезвие</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>Кусок металлической трубы, найденный в старой водопроводной сети или промышленных руинах. Тяжелый и прочный, что делает его надежным дробящим оружием.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Лом трубы</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>конец трубы</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>трубка</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Легендарное оружие пустошей — импровизированный пылающий меч, сделанный из бензобака мотоцикла, контрольной лампы и лезвия газонокосилки. Пламя, питаемое топливом, покрывает лезвие, позволяя ему одновременно резать и сжигать врагов.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Шишкебаб</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>пылающий клинок</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Тяжелая кувалда, предназначенная для сноса зданий. Медленно размахивается, но наносит разрушительные удары, способные раздробить кости и вмять броню.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Кувалда</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>голова</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Массивная довоенная военная кувалда, оснащенная технологией накопления кинетической энергии. Каждый взмах высвобождает огромную силу, способную отправить врагов в полет и сокрушить силовую броню. Настоящая легенда пустыни.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Супер Сани</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>ручка</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>кинетическая голова</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird — обозначение серии самолетов вертикального взлета и посадки (СВВП). Эти многоцелевые конвертопланы были разработаны военными США и быстро стали основным боевым и транспортным самолетом. Сейчас он используется Новой Калифорнийской Республикой.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Вертиберд НКР</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Вертиберд НКР (входящий)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Вертиберд НКР (уходит)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Большой двуглавый медведь из гор Калифорнии — идеологический и политический символ НКР и ее вооруженных сил. К этому массивному зверю следует относиться с уважением и почетом.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Калифорнийский гризли</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Некоторые собаки были приручены, и им даже было поручено охранять своего владельца и все его имущество. Это животное будет делать это в меру своих возможностей. Другие же были специально созданы, чтобы стать настоящими боевыми товарищами НКР. Ему поручено защищать войска от вреда в виде опасных химикатов, взрывчатых веществ и самих вражеских комбатантов.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Сторожевая собака НКР</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Примерно в 2277 году Новая Калифорнийская Республика в решающей атаке на Легион Цезаря во время Первой битвы у плотины Гувера заманила основную часть врага в Боулдер-Сити, большая часть которого была заполнена взрывчаткой, и взорвала их, уничтожив атаку Легиона ценой многих солдат, которые не смогли вовремя уйти. После битвы Республика Новая Калифорния построила мемориал в честь 107 рейнджеров и военнослужащих, погибших в тот день.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Мемориал Боулдер-Сити</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Бумажные деньги, выпускаемые и распространяемые правительством Республики Новая Калифорния в качестве средства замены кепок. Хотя он и не стоит столько же, сколько верхний предел, он все же является средством валюты и должен цениться как таковое.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Доллар НКР</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудника боевого доспеха. Его часто носят рейнджеры, и он обеспечивает надежную защиту. Самый большой его недостаток в том, что он покрывает только туловище, оставляя незащищенными придатки. Похоже, что этот комплект был дополнен дополнительной набивкой и термостойким покрытием нагрудника. Вы также можете различить необычное имя, нацарапанное на шее, обычно там, где идут обозначения юнитов. "Рейнджер Рик"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Доспехи рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Тряпка, которую часто носят рейнджеры. Его основное предназначение — защитить владельца от солнца и жары пустыни Мохаве, но он достаточно толстый, чтобы обеспечить дополнительную защиту и в перестрелке. Этот выглядит немного грубее, чем большинство, поскольку он видел много боевых действий. Цвета также отличаются от цветов Ветеранов НКР, он имеет более тёмно-коричневый цвет. На груди у него также есть значок Рейнджеров пустыни. Реликвия ушедшей эпохи. На внутренней стороне тряпки кто-то торопливо написал «Рик».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Пыльник рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой для слабого освещения и противогаз, который носят рейнджеры НКР. Он обеспечивает лучшую защиту по сравнению со шлемом Солдата, но встречается значительно реже. В эту версию, похоже, добавлена ​​улучшенная оптика для малой видимости, а также покраска. На стандартной бирке предмета НКР написано имя «Рик», а также слова «ПРОСТИ МЕНЯ ПЮРЕ», нарисованные на передней части шлема. Заставляет задуматься, что случилось с этим человеком-пюре...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Шлем рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, например кожи. Кажется, что этот сильнее и жестче стандартной формы. Стандартные брюки также были заменены парой потертых синих джинсов, а рубашка была покрашена. Имя Рик также было написано на стандартной бирке предмета НКР на внутренней стороне рубашки.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Униформа рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Рейнджер Рикс "Большая железная" пуля</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>«Большое железо»</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Патронташ, который часто носят солдаты НКР. Он используется для хранения боеприпасов, а также личных безделушек или талисманов.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Солдат-патронташ</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Простая мантия из плотной ткани. Офицеры НКР часто привязывают их к плечу. Он не обеспечивает особой защиты, но достаточно хорошо изолирует.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Мантия солдата</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Стильное платье, которое часто носят послы Новой Калифорнийской Республики. Хотя это практически не дает фактического
            защита, он повышает уверенность своего владельца во время переговоров.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Платье Посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Стильный костюм, который часто носят послы Новой Калифорнийской Республики. Хотя он практически не обеспечивает фактической защиты, он повышает уверенность своего владельца во время переговоров.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Костюм посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Комбинезон цвета хаки со множеством карманов и подсумков. Его обычно носят инженеры и другой технический персонал, связанный с НКР. Он удобен для ношения с собой нескольких запасных инструментов, но не обеспечивает достаточной защиты в перестрелке.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Комбинезон инженера НКР</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Униформа, предназначенная для высших офицеров армии республики — генералов. Он богато украшен мотивами, обычно связанными с НКР, например, двуглавым медведем. Однако он не обеспечивает особой защиты, поскольку армейские генералы редко служат на передовой.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Генеральная униформа НКР</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Стильный костюм, который часто носят президент Новой Калифорнийской Республики и подобные высокопоставленные правительственные чиновники. Хотя он практически не обеспечивает реальной защиты, он придает своему владельцу вид власти.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Костюм президента НКР</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Одежда, которую рейнджеры часто носят в свободное время или под дополнительными доспехами. Это напоминает одежду, которую носили ковбои старины. Он довольно прочный и обеспечивает хорошую защиту от палящего солнца, но не должен быть единственной защитой, которую имеет рейнджер, когда пули начинают лететь.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Повседневная одежда рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Костюм коричневатой боевой брони, изготовленный вручную в НКР и чаще всего носимый рейнджерами НКР. Поскольку это боевая броня, она прочная и очень хорошо защищает от повреждений, но весит довольно много.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Броня патруля рейнджеров НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Грубая одежда, которую носят рейнджеры пустыни. Этот конкретный наряд поставляется с красным шарфом. Как и большинство одежды рейнджеров, она хорошо изолирует от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Наряд рейнджера НКР с красным шарфом</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Прочный жилет рейнджеров НКР. Он обеспечивает хорошую защиту от непогоды и идеально подходит для длительного патрулирования и разведки в суровых условиях.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Жилет рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудника боевого доспеха. Его часто носят рейнджеры, и он обеспечивает надежную защиту. Самый большой его недостаток в том, что он покрывает только туловище, оставляя незащищенными придатки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Доспехи рейнджера-ветерана НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Тряпка, которую часто носят рейнджеры. Его основное предназначение — защитить владельца от солнца и жары пустыни Мохаве, но он достаточно толстый, чтобы обеспечить дополнительную защиту и в перестрелке.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Рейнджер-ветеран НКР Дастер</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, например кожи. Рейнджеры часто носят его под доспехами и особенно хорошо изолируют от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Униформа рейнджера-ветерана НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Комплект силовой брони Т-45d, захваченный НКР во время войны НКР и Братства. Техники сняли серводвигатели и заменили рад-скрубберы специальным модулем кондиционирования воздуха, что позволило солдатам использовать его без необходимости специальной подготовки. Однако этот процесс делает броню гораздо менее эффективной. Несмотря на это, по сути, это силовая броня, обеспечивающая превосходную защиту ценой огромного веса. Обычно его носят только тяжелые солдаты НКР.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Утилизированная силовая броня НКР</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Броня, которую обычно носят снайперские отделения и разведывательные группы НКР. Она очень похожа на другую броню НКР, но более темная в целях камуфляжа. Он обеспечивает хорошую защиту, но, как и большинство доспехов НКР, довольно тяжел.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Штурмовая броня разведки НКР</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Стандартная броня рядового состава вооруженных сил НКР. Он состоит из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок. Он хорошо защищает своего владельца, но тяжелый.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Броня солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Эта броня, по сути, представляет собой обычную униформу вооруженных сил НКР, состоящую из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок, но имеет патронташ для ношения дополнительных боеприпасов и другого военного снаряжения.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Броня патронташа солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Этот легкий предмет одежды состоит из стандартной полевой куртки цвета хаки и бриджей, но не имеет бронированного нагрудника, характерного для других доспехов НКР. Таким образом, он легче, но обеспечивает лишь меньшую защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Одежда солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Этот доспех часто носят сержанты и капралы вооруженных сил НКР. В дополнение к стандартной полевой куртке и бриджам цвета хаки, а также бронированному нагруднику, эта броня также имеет замаскированную ткань, обернутую вокруг плеча. Он обеспечивает достойную защиту, но довольно тяжелый.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Мантия солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Униформа, на которой указано, что ее владелец является сотрудником военной полиции НКР. Она очень похожа на другую форму НКР, но излучает авторитет военной полиции.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Униформа депутата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Жилет, который часто носят солдаты НКР. Он состоит из усиленного нагрудника и бронированных наплечников. Хотя он обеспечивает значительную дополнительную защиту, он закрывает только туловище и плечи, оставляя незащищенными нижнюю часть тела и голову.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Жилет солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Стеганой жилет, который часто носят охранники NCRCF. Хотя он менее защитен, чем полноценная броня, он довольно хорошо защищает своего владельца от стрелкового огнестрельного оружия.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Жилет охранника NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Простая синяя рубашка и брюки, выдаваемые узникам НКРКФ. Это простая одежда, дешевая и массово производимая в НКР. По существу, они практически не обеспечивают защиты в бою, но неплохо изолируют от жары, поскольку НКР любит использовать сокамерников в качестве дорожных рабочих.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Униформа заключенных NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Простая рубашка, которую носят сокамерники NCRCF. Он предназначен для идентификации заключенных как таковых и не обеспечивает особой защиты от каких-либо угроз. Несмотря на это, Пороховые Гангеры до сих пор носят их, вероятно, из-за отсутствия альтернативной одежды.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Верхняя рубашка NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Простой зеленый берет, который обычно носят офицеры армии НКР. В основном он служит знаком отличия, но обеспечивает достаточную защиту от непогоды.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Берет НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Красный берет, который носят члены знаменитого 1-го разведывательного батальона. Они известны как одни из лучших снайперов, которых может собрать республика. Соответственно, их девиз: «Последнее, что вы никогда не увидите».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Берет первого разведчика НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и прикрепленным к нему куском ткани. Тканью можно обернуть лицо, чтобы защитить владельца от пыльных бурь, которые обычны в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Очки с защитной пленкой для лица Шлем солдата</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и прикрепленным к нему куском ткани. Тканью можно обернуть лицо, чтобы защитить владельца от пыльных бурь, которые обычны в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Солдатский шлем с лицевой оберткой</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Кепка, украшенная двуглавым медведем, геральдическим животным Новой Калифорнийской Республики. Он служит символом звания генералов республики и обычно предназначается для них.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Генеральная кепка НКР</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Дешевый шлем массового производства, который носят солдаты НКР. К этой версии прилагаются очки, которые обеспечивают дополнительную, хотя и скромную, защиту глаз пользователя.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Шлем с очками, который обычно носят сотрудники военной полиции НКР. Как и сама униформа, она придает своему владельцу ауру власти.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Шлем солдата МП</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Коричневая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Коричневая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Серая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Серая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Простая ковбойская шляпа, которую предпочитают рейнджеры пустыни, особенно те, кто патрулирует Мохаве. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Кепка рейнджера патруля НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Светло-коричневая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Светло-коричневая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-45, который обычно носят вместе с спасенной силовой броней НКР. Несмотря на свою утилизированную природу, она обеспечивает отличную защиту и, в отличие от самой брони, не имеет серьезных недостатков по сравнению с обычной силовой броней.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Стандартный шлем вооруженных сил НКР. Он массово производится в НКР, его легко производить и обслуживать, но он обеспечивает лишь незначительную защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой для слабого освещения и противогаз, который носят рейнджеры НКР. Он обеспечивает лучшую защиту по сравнению со шлемом Солдата, но встречается значительно реже.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Шлем ветерана-рейнджера</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Шлем для массовых беспорядков, который когда-то носили охранники NCRCF. Как и многие другие части их снаряжения, он был задержан Пороховыми бандитами. Он обеспечивает хорошую защиту, особенно от тупых повреждений.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Защитный шлем NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Ящик с едой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Ящик с продовольствием НКР</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Ящик с оружием из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием НКР</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Ящик с униформой НКР</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Ящик с оружием из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием НКР</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Ящик с униформой рейнджеров НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Ящик с доспехами патруля НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Ящик с доспехами ветеранов НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Противоматериальная винтовка представляет собой крупнокалиберную высокоточную винтовку с продольно-скользящим затвором, изначально предназначенную для использования против военной техники. Естественно, его можно использовать и используют против живых целей. В Пустошах имеется относительно мало противотанковых винтовок, большинство из них находятся в руках элитных сил более крупных фракций или высококлассных наемников. Будучи чисто снайперской винтовкой, она очень громоздка и не может эффективно использоваться в ближнем бою. Однако на больших дистанциях его точность и эффективность не имеют себе равных, что делает его поистине устрашающим оружием, если его использует опытный стрелок.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Антиматериальная винтовка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Мощная винтовка с продольно-скользящим затвором и приставным прицелом, предназначенная для охоты на крупную дичь. Это прочное, точное и простое в использовании и обслуживании оружие, поэтому оно пользуется популярностью не только у охотников, но и у многих снайперов НКР, Легиона и других группировок. Именно этим дизайном хвастаются снайперы-разведчики НКР, на которых изображен знак двуглавого медведя.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Стандартное охотничье ружье НКР</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Редкий револьвер двойного действия большого калибра, подаренный рейнджерам НКР после 20 лет службы. Это прекрасно сделанное оружие, украшенное символами и цитатами НКР. Однако это ни в коем случае не просто для галочки. Фактически, это один из самых мощных пистолетов во всей пустоши и свидетельство мастерства оружейников Республики.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Рейнджер Секвойя</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Универсальный газоотводный автомат для полевого и городского боя. У него хорошая дальность, приличная мощность и хорошая точность.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Служебная винтовка</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Специализированный шкаф для холодного брожения, используемый командами по розливу Ядер-колы для создания варианта Ice Cold. Работает как бочка для брожения, но поддерживает более низкую температуру для получения более свежего продукта.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>холодильник ядер-колы</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Стандартная Ядер-Кола в культовой бутылке. Обеспечивает освежение и мягкий стимулирующий эффект благодаря уникальной смеси ингредиентов.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>бутылка ядер-колы</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Ядер-Кола в удобной алюминиевой банке. Тот же великолепный вкус и прилив энергии, что и у бутилированной версии, но его легче штабелировать и транспортировать.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>ядер-кола может</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Вариант Ядер-колы со вкусом вишни. Добавленный фруктовый ароматизатор обеспечивает небольшую пользу для здоровья, а также ощутимый прилив энергии. Особенно популярен перед войной.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>нука-кола вишня</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Стандартная Ядер-Кола, покорившая мир перед войной. Этот сладкий газированный напиток обеспечивает быстрый заряд энергии и небольшое количество радости. Характерный флакон в форме ракеты сразу узнаваем.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>ядерная кола</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Терпкий вариант Ядер-колы со вкусом клюквы. Ягодный привкус уравновешивает сладость, придавая приятный, слегка кисловатый привкус, популярный в праздничных маркетинговых кампаниях.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>ядерно-клюквенный</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Алкогольный вариант Ядер-колы со вкусом рома. Сочетает стимулирующий эффект Ядер-колы с алкоголем, что приводит к уникальным, но потенциально опасным эффектам. Популярен среди любителей выпить.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>ядерно-темный</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Вариант Ядер-Колы со вкусом винограда и характерным фиолетовым оттенком. Виноградный ароматизатор придает сладкий вкус, сохраняя при этом энергетические свойства стандартной ядер-колы.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>виноград нука-кола</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Охлажденный вариант Ядер-Колы. Холодный, свежий и освежающий — довоенный маркетинговый хит. Говорят, что он изготовлен с помощью специального процесса холодного брожения, который придает ему более резкое шипение и оживленный, бодрящий вкус.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>нука-кола (ледяная)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Ядер-кола со вкусом апельсина и нотками цитрусовых. Содержание витаминов в апельсиновом ароматизаторе обеспечивает незначительные преимущества для иммунной системы наряду с энергетическим эффектом.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>ядер-кола апельсин</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Редкая и мощная квантовая ядерная кола, излучающая голубое свечение мягких радиоактивных изотопов. Обеспечивает огромный прилив энергии, но с потенциальным риском для здоровья. Высоко ценится из-за своих экстремальных эффектов.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>квантовая ядерная кола</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Редкий вариант из пустынного региона с характерным прозрачным внешним видом и улучшенной формулой. Обеспечивает превосходное освежение и энергию в суровых условиях.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>ядер-кола кварц</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Более крепкий ромовый вариант Ядер-Колы с более высоким содержанием алкоголя. Меньше карбонизации, больше удара. Обеспечивает значительную интоксикацию с легким стимулирующим действием.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>ядерный ром</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Цитрусовый вариант Ядер-колы с яркими лимонно-лаймовыми нотками. Популярен благодаря своему пикантному привкусу и слегка более освежающему вкусу.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>ядерный поворот</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Премиальный довоенный вариант, посвященный военным победам. Обогащен дополнительными стимуляторами и превосходным вкусом. За свои исключительные эффекты он требует высокой цены.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>победа ядер-колы</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Ядер-кола со вкусом лесных ягод и агрессивная маркетинговая кампания. Смесь экзотических фруктов обеспечивает улучшенный вкус и мощный заряд энергии.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>ядерная кола дикая</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Крепкая домашняя алкогольная смесь, приготовленная на основе Ядер-Колы. Чрезвычайно мощный и непредсказуемый, он может вызвать потерю памяти и потерю сознания. Только отчаявшиеся и безрассудные потребляют это регулярно.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>ядерное оружие</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Довоенная китайская валюта, выпущенная Китайской Народной Республикой. На этих четких красных банкнотах изображен портрет председателя Мао и различные символы коммунистической гордости. Несмотря на то, что после Великой войны прошли столетия, банкноты юаней остаются признанным средством обмена в регионах, находящихся под влиянием китайской культуры, и среди торговцев, которые имеют дело с остатками бывшей Народной Республики.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Китайский юань</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Практичный малиново-золотой комбинезон, который носят солдаты и военнослужащие низшего звена Народно-освободительной армии. На ярко-красной ткани изображена знаковая желтая звезда, символизирующая верность государству. Предлагая минимальную защиту, он создан для комфорта во время длительных рабочих смен и обеспечивает базовую изоляцию от непогоды.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>комбинезон китайской армии</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Офицерский вариант стандартного комбинезона китайской армии с дополнительными декоративными элементами, погонами и усиленной тканью. Эта униформа, которую носят офицеры и высокопоставленные чиновники Народно-освободительной армии, вызывает уважение и авторитет, сохраняя при этом практичный дизайн стандартной модели. Добавленные украшения и медали повышают уверенность владельца и его присутствие на переговорах.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Комбинезон генерала китайской армии.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Сильно утепленный вариант стандартного комбинезона китайской армии, предназначенный для действий в суровых зимних условиях. Эта утепленная малиновая униформа имеет стеганую конструкцию с синтетическим утеплителем, воротник на меховой подкладке и усиленные швы. Первоначально разработанный для китайских войск, дислоцированных на замерзших северных территориях, он обеспечивает отличную защиту от сильного холода, сохраняя при этом характерную красно-золотую цветовую гамму Народной Республики.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Зимний комбинезон китайской армии</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Этот облегающий стелс-костюм, созданный на основе передовых китайских военных технологий, включает в себя передовые технологии преобразования света и звукопоглощающие материалы. Разработанный Народно-освободительной армией для тайных операций, костюм имеет гибкую полимерную конструкцию со встроенными схемами, обеспечивающими возможности активного камуфляжа. Его легкая конструкция и улучшенная мобильность делают его идеальным для операций по проникновению, разведке и убийству. Фирменная малиново-черная цветовая гамма костюма может меняться, гармонируя с окружающей средой при активации.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Китайский стелс-костюм</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Специализированная форма подводников ВМФ Народно-освободительной армии. Этот практичный комплект выполнен из водостойких тканей, усиленных швов и множества герметичных карманов, предназначенных для защиты основного оборудования во влажных замкнутых подводных условиях. Темно-синий и малиновый дизайн включает светоотражающие полосы для обеспечения видимости в экстренных ситуациях и высокий воротник для защиты от холодных океанских ветров. Хотя он и не является полноценным водолазным костюмом, он обеспечивает базовую защиту окружающей среды и ценится моряками, докерами и военно-морским персоналом.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Униформа китайского подводника.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Простая красная кепка с золотой звездой-эмблемой Китайской Народной Республики. Этот практичный головной убор является стандартным комплектом солдат и военнослужащих низшего звена Народно-освободительной армии. Ярко-красная ткань и заметный звездный узор демонстрируют преданность государству, обеспечивая при этом базовую защиту от солнца и небольшого дождя.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Фуражка китайской армии</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Военно-морская фуражка подводников и матросов ВМФ Народно-освободительной армии. Эта водостойкая кепка с эмблемой в виде красной звезды обеспечивает защиту от океанских брызг и суровых погодных условий. Темно-синий цвет с красными вставками позволяет сразу узнать, что он принадлежит военно-морским силам Китая.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Китайская военно-морская кепка</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Фуражка с козырьком с изображением золотой звезды Китайской Народной Республики. Этот формальный головной убор носят офицеры и высокопоставленные чиновники китайской армии. Строгий дизайн и заметные знаки отличия вызывают уважение и обозначают авторитет, что делает его символом лидерства в рядах.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Китайская офицерская фуражка</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Усовершенствованный тактический шлем, интегрированный с китайской технологией малозаметности. Этот элегантный шлем оснащен усиленным козырьком, встроенным ребризером и набором датчиков. Герметичная конструкция обеспечивает защиту от опасностей окружающей среды и может взаимодействовать со стелс-полевыми системами при ношении с совместимой броней.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Китайский шлем-невидимка.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Зимняя шапка на меховой подкладке с изображением культовой красной звезды Китайской Народной Республики. Эта теплая ушанка – стандартная вещь для китайских военнослужащих, работающих в холодном климате. Уши обеспечивают отличную защиту от обморожений, а красный цвет корпуса гордо демонстрирует преданность государству.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>Китайская ушанка</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Лекарственный цветок, собранный из цветочных растений брокколи. Используется в лечебных порошках.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>цветок брок</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Семена и мякоть, собранные из тыквы буйволиной. Съедобно в крайнем случае.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>тыква буйвола</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>Сладкий и питательный корнеплод, полученный из моркови. Основной продукт питания в пустошах.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>морковь</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Нежный цветок, собранный из дикой моркови. Используется для размножения и как редкое лакомство.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>цветок моркови</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>Терпкая красная ягода, собранная с растений клюквы. Используется в консервах и блюдах для выживания.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>клюква</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Сладкие, крахмалистые плоды, собранные из растений банановой юкки. Основа выживания.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>банан фрукты юкка</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Съедобные плоды, собранные с бочкового кактуса. Обеспечивает увлажнение и питание.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>плоды кактуса в бочке</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Мутировавший гриб, полученный из светящихся грибных растений. Излучает слабое свечение и может быть слегка радиоактивным.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>светящийся гриб</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>Универсальный овощ, собранный из тыквенных растений. Съедобен и полезен в качестве контейнера.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>тыква</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Сладкие стручки, собранные с кустов медового мескита. Используется для еды, топлива и лекарств.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>стручок медового мескитового дерева</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Острый перец, собранный из растений халапеньо. Добавляет тепла в рецепты пустоши.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>халапеньо</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Сытные початки кукурузы, собранные с растений кукурузы. Ключевой ингредиент еды для выживших.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>кукуруза</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Сладкий, сочный фрукт, собранный с растений дыни. Ценится за освежающий вкус.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>дыня</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Жесткие листья, собранные с мутировавших растений папоротника. Иногда используется в качестве временных средств.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>мутировавшая ветвь папоротника</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Генетически модифицированный фрукт, собранный с мутных деревьев. Сладкий и пикантный.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>мутфрут</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Сладкий сок и волокнистые листья, собранные из агавы Невады. Используется для еды, питья и рукоделия.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>Невадская агава</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Съедобные подушечки и сладкие плоды, собранные из кактуса опунции. Жизненно важно для жителей пустыни.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>опунция</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Жесткие стебли и питательные семена, собранные с острозерновых растений. Используется для хлеба и каш.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>бритва</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Богатые белком бобы, собранные из растений илистых бобов. Хорошо себя чувствует на бедной почве.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>иловый боб</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Мутировавшая ягода, собранная с растений смолы. Сладкий и слегка радиоактивный.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>смола</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Гибридный клубень, полученный из растений тато. Сытный и пикантный.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>тато</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Корявый корень, полученный из корневищ ксандера. Высоко ценится за свои лечебные свойства.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>Ксандер корень</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Банановая юкка, выносливое пустынное растение, встречающееся по всему Мохаве, дает сладкие, крахмалистые плоды, которые необходимы для выживания. Его толстые листья и устойчивость делают его надежным источником питания для странников по пустошам.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Банановая Юкка</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Этот круглый колючий кактус хранит воду в своем толстом стебле, и его можно найти разбросанным по засушливым ландшафтам. Плоды бочкового кактуса съедобны и представляют собой скромный, но жизненно важный источник увлажнения и питания в суровых пустошах.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Бочка кактуса</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Редкий цветок пустыни, ценимый за свои лечебные свойства. Цветок брокка является ключевым ингредиентом целебных порошков, и выжившие в пустошах ценят его за его восстанавливающее действие.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Цветок Брока</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Крепкая дикая тыква, обитающая в засушливых регионах. Хотя его семена и мякоть не особенно вкусны, его можно есть в крайнем случае, и жители пустошей иногда используют его в традиционных рецептах.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Буйволиная тыква</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Питательный корнеплод, выращиваемый выжившими из-за его сладкого вкуса и универсальности. Морковь является основной культурой во многих пустынных поселениях.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Морковь</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Нежный цветок моркови, иногда встречающийся в диком виде. Его семена используются для размножения и могут быть редким лакомством для собирателей.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Морковный цветок</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Терпкая красная ягода, выращиваемая на пустынных фермах из-за ее питательной ценности и использования в консервах. Клюква — устойчивая культура, хорошо развивающаяся во влажной почве.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Клюква</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Мутировавший гриб, излучающий слабое жуткое свечение. Светящиеся грибы встречаются в облученных пещерах и иногда используются в средствах для борьбы с пустошами, хотя они могут быть умеренно радиоактивными.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Светящийся гриб</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Универсальный овощ, выращиваемый ради съедобной мякоти и использования в качестве контейнера. Тыквы — обычное явление в пустынных садах и являются надежным источником пищи.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>тыква</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Выносливый пустынный кустарник со сладкими стручками. Медовый мескит используется жителями пустошей в качестве еды, топлива и даже в медицине, что делает его ценным ресурсом в засушливых регионах.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Медовый мескитовый</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Острый перец, выращенный в пустынных садах, халапеньо придает остроту и аромат многим рецептам выживания. Выносливые и урожайные, они являются фаворитами среди земледельцев.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Халапеньо</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Кукуруза, основная культура на пустошах, выращивается из-за ее сытных початков и универсальности. Это ключевой ингредиент многих блюд для выживших, и его можно хранить в течение длительного времени.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>кукуруза</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Сладкий, сочный фрукт, выращенный в пустынных садах. Дыни ценятся за свой освежающий вкус и высокое содержание воды, что делает их ценной культурой в засушливых регионах.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Дыня</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Странный мутировавший папоротник, обнаруженный на облученных территориях. Его листья жесткие и иногда используются в качестве временных средств, хотя рекомендуется соблюдать осторожность из-за возможного заражения.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Мутировавший папоротник</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Генетически модифицированный фрукт, мутфрут — основная культура во вселенной Fallout. Его сладкий, острый вкус и высокая урожайность делают его фаворитом среди фермеров, выращивающих пустоши.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Мутфрут</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Невадскую агаву, устойчивый суккулент в пустыне, собирают из-за ее сладкого сока и волокнистых листьев. Жители Пустошей используют его для еды, питья и крафта.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Невада Агава</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Колючий кактус, найденный в Мохаве, ценится за съедобные подушечки и сладкие плоды. Опунция является жизненно важным источником влаги и питания для жителей пустыни.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Кактус опунции</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Выносливая мутировавшая зерновая культура, выращенная ради жестких стеблей и питательных семян. Бритвенное зерно является основным продуктом питания во многих пустынных поселениях и используется для приготовления хлеба и каши.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>бритва</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Богатая белком бобовая культура, иловая фасоль выращивается на пустырях из-за ее питательной ценности и способности расти на бедной почве. Они являются ключевым ингредиентом многих блюд для выживших.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Илистый Боб</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Мутировавшая ягода, произрастающая в болотистых местностях, смола ценится за сладкий вкус и умеренную радиоактивность. Используется в уникальных рецептах пустоши, а иногда и в торговле.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Тарберри</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Гибрид помидора и картофеля, тато — основная культура во вселенной Fallout. Его сочные клубни и острые плоды являются надежным источником пищи для выживших.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Тато</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Корявый корень пустыни с мощными лечебными свойствами. Корень Ксандера является ключевым ингредиентом целебных порошков и высоко ценится целителями пустошей.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Ксандер Рут</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Компактная ядерная батарея, использовавшаяся для питания довоенной техники, в первую очередь силовой брони. Эти цилиндрические силовые элементы содержат высокоэффективную реакцию термоядерного синтеза, которая может обеспечивать энергию в течение длительного времени. Чрезвычайно ценен и востребован теми, кто обслуживает довоенную технику. Невозможно перезарядить с помощью современных технологий.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>термоядерное ядро</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Усиленный экзоскелетный каркас, предназначенный для поддержки веса и систем усовершенствованной силовой брони. Сам по себе каркас силовой брони обеспечивает базовую защиту и повышенную грузоподъемность, но он по-настоящему сияет, когда оснащен полной броней. Незаменим для всех, кто надеется использовать довоенные силовые доспехи на пустоши.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Каркас силовой брони</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>Т-45 был первой моделью силовой брони, использованной в полевых условиях, предлагая солдатам беспрецедентную защиту и силу. Хотя сейчас он считается устаревшим, его тяжелая обшивка и шарниры с сервоприводом по-прежнему обеспечивают мощную защиту и повышенную мобильность любому жителю Пустоши, которому посчастливилось найти рабочий костюм.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Силовая броня Т-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>Т-51 — легендарная довоенная силовая броня, известная своей превосходной защитой и передовой конструкцией. Его корпус из титанового композита и улучшенные сервоприводы делают его легче и прочнее, чем предыдущие модели, обеспечивая его владельцу непревзойденную стойкость и силу на поле боя.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Силовая броня Т-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>Т-60 представляет собой вершину довоенной военной техники, сочетая в себе лучшие характеристики более ранних моделей с повышенной броней и надежностью. Одобренный Братством Стали, Т-60 обеспечивает исключительную защиту, улучшенную защиту от окружающей среды и грозное присутствие на любом поле боя.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Силовая броня Т-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 с окраской, вдохновленной культовым брендом Abraxo Cleaner. Чистая, четкая и безошибочная — эта корпоративная окраска привносит в пустыню довоенную рекламную эстетику.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Красит силовую броню Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51, украшенная ослепительными пламенными наклейками, которые обращают внимание и вселяют страх в сердца врагов. Этот культовый хот-род привнесет на поле боя стиль пустоши.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Силовая броня T-51 Hotrodder «Огненная работа»</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 яркого ярко-розового цвета, которая бросается в глаза. Эта привлекательная цветовая гамма гарантирует, что вас никогда не забудут на поле боя.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Силовая броня T-51 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 с грозными акульими зубами, раскрашенными в стиле довоенных истребителей. Эта агрессивная схема окраски покажет вашим врагам, что вы настроены серьезно.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Силовая броня Т-51 «Хотроддер в форме акулы»</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Силовая броня Т-51 с ярким логотипом хлопьев Sugar Bombs. Милая и взрывная, эта игривая схема окраски сочетает в себе ностальгию и устрашение.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Сахарные бомбы Силовая броня</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Силовая броня Т-60, украшенная ослепительными пламенными наклейками, которые обращают внимание и вселяют страх в сердца врагов. Этот культовый хот-род привнесет на поле боя стиль пустоши.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Силовая броня T-60 Hotrodder «Огненная работа»</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Силовая броня Т-60 яркого ярко-розового цвета, которая бросается в глаза. Эта привлекательная цветовая гамма гарантирует, что вас никогда не забудут на поле боя.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Силовая броня T-60 Hotrodder Hotpink</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Силовая броня Т-60 с грозными акульими зубами, раскрашенными в стиле довоенных истребителей. Эта агрессивная схема окраски покажет вашим врагам, что вы настроены серьезно.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Силовая броня Т-60 «Хотроддер» в окраске «Акула»</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 — самая совершенная силовая броня, когда-либо разработанная до Великой войны, окутанная тайной и редко встречающаяся за пределами сверхсекретных военных объектов. Его передовые материалы и системы обеспечивают непревзойденную защиту, силу и устрашение, что делает его главным призом для любого выжившего в пустоши.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Силовая броня X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Ранняя модель шлема силовой брони T45 обеспечивает надежную защиту от большинства угроз. Его громоздкая конструкция является свидетельством довоенной инженерной мысли, обеспечивая надежную защиту ценой некоторого комфорта и мобильности.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Шлем силовой брони Т-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Шлем T51 представляет собой усовершенствованную эволюцию технологии силовой брони, обеспечивающую превосходную защиту и улучшенную эргономику по сравнению с более ранними моделями. Популярен за баланс защиты и комфорта.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Шлем силовой брони Т-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Шлем T60 представляет собой передовую разработку силовой брони с усиленной броней и улучшенной защитой от воздействия окружающей среды. Предназначен для ведения боевых действий на передовой в опасных условиях.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Шлем силовой брони Т-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Шлем X01 — это вершина головных уборов силовой брони, изготовленная из новейших материалов и обеспечивающая максимальную защиту. Его устрашающий дизайн и передовые системы делают его редким и ценным активом.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Шлем силовой брони</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-51 с логотипом Abraxo Cleaner. Чистая, четкая и безошибочная корпоративная эстетика.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Абраксо Т-51</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-51, украшенный яркими пламенными наклейками. Этот культовый хот-род привлечет внимание на поле боя.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Hotrodder Flame Job T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-51 яркого ярко-розового цвета. Эта привлекательная цветовая гамма гарантирует, что вас никогда не забудут.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Hotrodder Hotpink T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-51 с грозными акульими зубами, раскрашенными в стиле довоенных истребителей.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони T-51 Hotrodder Shark Paint</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-51 с ярким логотипом хлопьев Sugar Bombs. Сладкая и взрывная ностальгия.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Сахарные бомбы Шлем силовой брони Т-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-60, украшенный яркими пламенными наклейками. Этот культовый хот-род привлечет внимание на поле боя.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job Шлем силовой брони T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-60 яркого ярко-розового цвета. Эта привлекательная цветовая гамма гарантирует, что вас никогда не забудут.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Hotrodder Hotpink T-60</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-60 с грозными акульими зубами, раскрашенными в стиле довоенных истребителей.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони T-60 Hotrodder Shark Paint T-60</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>Специализированная станция для хранения и демонстрации комплектов силовой брони. Позволяет быстро менять части брони между хранением и использованием.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>станция силовой брони</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Запечатанная расфасованная еда, состоящая из стейка из говяжьего фарша с соусом, еще одного основного блюда американской кухни. Оно очень сытное и очень вкусное, что сделало его популярным блюдом даже спустя столетия после войны. К обеду BIG BOY прилагается гарнир ИнстаМаш!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>БИГ БОЙ Солсбери Стейк</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Удивительно хорошо сохранившийся продукт фаст-фуда довоенного времени. Это прямоугольная коробка, наполненная смесью макарон с сыром, основным продуктом довоенной американской кухни, поэтому она является обычным явлением на пустошах. Кажется, это вариант Extra Cheezy, добавляющий к еде немного больше калорий.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Экстра сырный вкус</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Удивительно хорошо сохранившийся продукт фаст-фуда довоенного времени. Это прямоугольная коробка, наполненная смесью макарон с сыром, основным продуктом довоенной американской кухни, поэтому она является обычным явлением на пустошах.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Оригинальный аромат Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Консервная банка, полная обработанного мяса. Его основные ингредиенты — свинина и ветчина, спрессованные в форму и скрепленные желатином. В нем содержится достаточно консервантов, чтобы его можно было есть в течение 200 лет после изготовления, и он является обычным и популярным рационом солдат НКР из-за своей высокой калорийности.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Зубрить</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Высококачественная упакованная еда, созданная для использования в ситуациях выживания. Хотя он никогда не гниет, он все равно может испортиться, если оставить его снаружи. Отлично подходит для путешествий.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Крам с низким содержанием натрия</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Засахаренные яблоки в красной картонной коробке — популярная довоенная закуска производства компании «Денди Бой». Потрясающее количество сахара и консервантов, добавленных в продукт, обеспечивает его съедобность даже 200 лет спустя.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Денди Бой Яблоки</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Засахаренные яблоки в красной картонной коробке — популярная довоенная закуска производства компании «Денди Бой». Потрясающее количество сахара и консервантов, добавленных в продукт, обеспечивает его съедобность даже 200 лет спустя. Кажется, что у этого варианта вкусная карамельная оболочка!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Денди Бой Карамельные Яблоки</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Довоенные пирожные упакованы в небольшую коробочку. Эти небольшие кусочки торта с глазурью практически не портятся и по-прежнему служат сладким лакомством даже через 200 лет после их приготовления.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Необычные закусочные торты для мальчиков</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Довоенные пирожные упакованы в небольшую коробочку. Эти небольшие кусочки торта с глазурью практически не портятся и по-прежнему служат сладким лакомством даже через 200 лет после их приготовления. Обязательно обратите внимание на эту версию, поскольку это ограниченное издание Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Пирожные Fancy Lad Snack со вкусом Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Небольшая зеленая упаковка с логотипом, символизирующим знак радиоактивной опасности. Однако его содержимое относительно безвредно, если не считать вездесущего фонового излучения. Маленькие капли жевательной резинки, содержащиеся внутри, сладкие и вкусные и хорошо перенесли разрушительное воздействие времени. Сладкая закуска для исследователей пустошей.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Жевательные капли</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Небольшая зеленая упаковка с логотипом, символизирующим знак радиоактивной опасности. Однако его содержимое относительно безвредно, если не считать вездесущего фонового излучения. Маленькие капли жевательной резинки, содержащиеся внутри, сладкие и вкусные и хорошо перенесли разрушительное воздействие времени. Сладкая закуска для исследователей пустошей. В этом популярном довоенном аромате изображены горные поля сражений Анкориджа, Аляска.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Жевательные капли Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Коробка лиофилизированного картофельного пюре. Этот полуфабрикат оказался съедобным спустя два столетия после войны, и его можно найти во многих местах пустошей. Лучше всего сочетается со стейком Солсбери!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Инста Маш</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Коробка лиофилизированного картофельного пюре с добавлением бекона для дополнительного вкуса и текстуры! Этот полуфабрикат оказался съедобным спустя два столетия после войны, и его можно найти во многих местах пустошей. Лучше всего сочетается со стейком Солсбери!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Инста Маш и Бекон</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Банка фасоли, тушенная в томатном соусе с кусочками бекона и соленой свининой. Продукт компании Greasy Prospector, Pork n’Beans, продавался в консервной банке с сине-красной этикеткой и остается съедобным по сей день.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Свинина с фасолью</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Банка фасоли, тушенная в томатном соусе с кусочками бекона и соленой свининой. Продукт компании Greasy Prospector, Pork n’Beans, продавался в консервной банке с сине-красной этикеткой и остается съедобным по сей день. Судя по упаковке, это «Hot N Spicy Flavor».</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Свинина с фасолью, острый и пряный вкус</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Коробка картофельных чипсов Spring Valley. Легендарная довоенная закуска, состоящая из тонких ломтиков картофеля, засоленных и запеченных в масле. Из-за их огромной популярности до войны, они до сих пор являются обычным явлением на пустошах.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Картофельные чипсы</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Тюбик картофельных чипсов Spring Valley со слегка соленым вкусом. Легендарная довоенная закуска, состоящая из тонких ломтиков картофеля, засоленных и запеченных в масле. Из-за их огромной популярности до войны, они до сих пор являются обычным явлением в пустошах.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Картофельные чипсы слабосоленые</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Высококачественная упакованная еда, созданная для использования в ситуациях выживания. Хотя он никогда не гниет, он все равно может испортиться, если оставить его снаружи. Отлично подходит для путешествий.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Стейк Солсбери</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Красно-бело-синяя коробка довоенных хлопьев для завтрака, известная (и печально известная) своим высоким содержанием сахара. Хотя такое количество сахара, безусловно, вредно для здоровья, оно также гарантирует, что они съедобны и по сей день. Благодаря своему статусу доминирующего хлопья для завтрака, его до сих пор можно найти почти повсюду на пустоши.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Сахарные бомбы</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Красно-синяя упаковка с сушеными целыми фаршированными яйцами производства YumYum. Несмотря на то, что это сваренные вкрутую яйца с начинкой из яичных желтков, горчицы и майонеза, они по-прежнему съедобны по причинам, которые лучше оставить на усмотрение.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Ням-ням фаршированные яйца</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Желто-золотая упаковка с сушеными целыми фаршированными яйцами производства YumYum с добавлением сметаны. Несмотря на то, что это сваренные вкрутую яйца с начинкой из яичных желтков, горчицы и майонеза, они по-прежнему съедобны по причинам, которые лучше оставить на усмотрение.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Ням-ням, фаршированные яйца со вкусом сметаны</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Низкотехнологичная самодельная броня варварского вида. Они различаются по качеству и внешнему виду, большинство из них состоят из пластин металлолома, слитых в части брони, усиленных металлическими стержнями и проволокой, скрепленными кожаными ремнями. Тяжелая рейдерская броня обычно предназначена для лидеров и других лиц, которые выкрикивают приказы банде. Хотя он защищает намного лучше, чем другая версия, он также громоздкий и тяжелый, что серьезно ограничивает свободу передвижения владельца.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Тяжелая рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Низкотехнологичная самодельная броня варварского вида. Он различается по качеству и внешнему виду: большинство из них состоит из пластин металлолома, слитых в части брони, усиленных металлическими стержнями, а также проволокой, скрепленной кожаными ремнями. Легкая версия рейдерской брони обеспечивает только базовую защиту, но она менее тяжелая, чем другие варианты. Не самая лучшая броня, но уж точно лучше, чем ничего.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Низкотехнологичная самодельная броня варварского вида. Он различается по качеству и внешнему виду: большинство из них состоит из пластин металлолома, слитых в части брони, усиленных металлическими стержнями и проводами, скрепленными кожаными ремнями. Эта версия предлагает немного большую защиту, чем более легкая версия, но все же не так уж и хороша. Плюс он весит намного больше</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Прочная броня рейдера</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Кусок изорванной одежды, местами замотанный скотчем, широкий кожаный ремень и черные армейские ботинки. Эту одежду часто носят рейдеры и практически не обеспечивают никакой защиты.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Броня рейдера «Бесплодные земли»</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Кожаное пальто, покрытое чрезмерным количеством тряпок, цепей и металлических пластин с приваренными к ним кусками арматуры. Что касается рейдерской брони, то она защищает довольно хорошо, но, в свою очередь, довольно тяжела. Обычно носят рейдеры с (некоторым) инстинктом самосохранения.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Броня рейдерского бластмастера</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Длинный кожаный плащ, который носят лидеры рейдеров и те, кто выжил достаточно долго, чтобы заслужить уважение. Обеспечивает лучшую защиту, чем базовая броня рейдера, сохраняя при этом устрашающий внешний вид.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Кожаное пальто рейдера</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Грубый кожаный костюм, сколоченный из различных шкур и обрезков животных. Обеспечивая минимальную защиту, он легкий и позволяет быстро передвигаться, что важно для тактики рейдерства «нападай и беги».</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Кожа рейдера</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Кусок изорванной одежды, местами замотанный скотчем, широкий кожаный ремень и черные армейские ботинки. Эту одежду часто носят рейдеры и практически не обеспечивают никакой защиты.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Рейдерская броня</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Кусок изорванной одежды, местами замотанный скотчем, широкий кожаный ремень и черные армейские ботинки. Эту одежду часто носят рейдеры и практически не обеспечивают никакой защиты.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Броня рейдера Пейнспайка</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Этот архаичный доспех состоит из металлических частей и своего рода кожаной пластины, которую носят на левом плече. Он оставляет плечи владельца обнаженными и незащищенными. Однако большинство рейдеров это мало волнует, поскольку его основное назначение — запугивание противника.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Доспехи рейдера-садиста</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Импровизированная броня, изготовленная из собранной резины и металлических отходов. Толстая резина обеспечивает достойную защиту от тупых ударов, оставаясь при этом удивительно гибкой. Популярен среди рейдеров, которые ценят мобильность выше защиты.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Рейдерская шинная броня</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Противогаз с усиленной металлической черепной пластиной. Сочетание функциональной защиты и устрашающего внешнего вида делает этот головной убор любимым предметом среди рейдерской элиты.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Бронированный противогаз с черепом рейдера</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Простой кожаный шлем с черепом молодого снежного рога, прикрепленным к верху для украшения. На черепе изображено красное яблочко, которое чаще всего носят изверги, особенно злобная группа рейдеров, происходящая из пустошей Мохаве. Он плохо защищает, но выглядит довольно устрашающе, что в любом случае важнее для большинства рейдеров.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Боевой шлем рейдера-изверга</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Простой кожаный шлем с черепом молодого снежного рога, прикрепленным к верху для украшения. На черепе изображено красное яблочко, которое чаще всего носят изверги, особенно злобная группа рейдеров, происходящая из пустошей Мохаве. Он плохо защищает, но выглядит довольно устрашающе, что в любом случае важнее для большинства рейдеров.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Шлем рейдерского дьявола</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Простой кожаный шлем с черепом молодого снежного рога, прикрепленным к верху для украшения. На черепе изображено красное яблочко, которое чаще всего носят изверги, особенно злобная группа рейдеров, происходящая из пустошей Мохаве. Он плохо защищает, но выглядит довольно устрашающе, что в любом случае важнее для большинства рейдеров.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Шлем воина рейдера-изверга</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Самодельный шлем силовой брони, собранный из подручных деталей. Хотя он и не такой защитный, как шлемы военного уровня, он все же намного превосходит обычные головные уборы рейдеров.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони свалки</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Необычный шлем силовой брони, модифицированный темой талисмана Мистера Фаззи. Несмотря на свой абсурдный внешний вид, он обеспечивает такую ​​же защиту, как и стандартные шлемы силовой брони рейдеров.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони мистера Фаззи</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Перепрофилированная сварочная маска. Он обеспечивает довольно хорошую защиту спереди, но оставляет затылок практически незащищенным. Он побуждает своего владельца слепо атаковать врага, поскольку отступление становится плохой и часто фатальной идеей.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Шлем рейдера Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Состоящий из каски пожарного, надеваемой поверх противогаза, шлем взрывника действительно обеспечивает достойную защиту и часто покрывается огнезащитными веществами.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Шлем рейдера-бластмастера</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони, грубо модифицированный рейдерами. Внутренние системы практически не функционируют, но все равно обеспечивают отличную защиту от большинства угроз.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони рейдера</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Кожаная тюбетейка с очками и рулем, выступающим по бокам головы. Он не очень защитен, и его основное назначение — запугивание.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Рейдерский психо-тиковый шлем</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Шлем, сделанный из нескольких кусков тяжелой мешковины, грубо сшитых вместе. В комплект также входит защита для глаз, которая выглядит так, будто ее оторвали от противогаза и пучков волос. Не очень мощная броня, но неплохо запугивает противника.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Шлем рейдерской гончей пустоши</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Обветшалый противогаз с прикрепленной к нему проржавевшей пластиной черепа. Несмотря на ухудшенное состояние, он по-прежнему обеспечивает адекватную защиту и сохраняет устрашающую рейдерскую эстетику.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Противогаз с черепом ржавого рейдера</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Простой капюшон, который часто носят рейдеры. Он практически не обеспечивает никакой защиты от пуль, но (едва ли) лучше, чем отсутствие шлема вообще.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Мешок с капюшоном</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Сильно проржавевший шлем силовой брони, покрытый ржавчиной и гниением. Несмотря на ухудшенный внешний вид, основная структура остается прочной и обеспечивает надежную защиту.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Скаббер</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Изношенный в боях шлем силовой брони со следами интенсивного использования и временного ремонта. Хотя он и не является первозданным, он остается грозным защитным снаряжением.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Шлем силовой брони Вастера</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Грубый комплект силовой брони, собранный из собранных деталей, ржавой обшивки и утилизированных компонентов Т-45. Хоть она и обеспечивает достойную защиту жителю пустоши, ей не хватает изысканности и надежности настоящей военной силовой брони. Импровизированная конструкция оставляет бреши в освещении, а импровизированный ремонт делает ее заметно тяжелее и громоздче, чем довоенные аналоги. И все же в пустошах любая силовая броня лучше, чем ее отсутствие.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Силовая броня рейдера</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Более усовершенствованный вариант рейдерской силовой брони, любимый бандой Скабберс. Построенный из хорошо сохранившихся остатков и усиленный дополнительной обшивкой, он обеспечивает улучшенную защиту, сохраняя при этом характерный ветхий вид. Скабберы гордятся устрашающими шипами и ржавыми панелями своих доспехов и носят их как почетные знаки. Несмотря на то, что она тяжелее стандартной силовой брони рейдера, она обеспечивает заметно лучшую защиту от опасностей пустошей.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Силовая броня Скаббер</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Вершина разработки силовой брони рейдеров, вариант Waster сочетает в себе утилизированные компоненты военного уровня с удивительно компетентным мастерством. Хотя по довоенным стандартам он все еще сырой, он приближается к уровню защиты силовой брони Т-45, сохраняя при этом брутальный эстетический вид, который предпочитают рейдеры. Тяжелая конструкция и многослойная обшивка делают его грозным зрелищем на поле боя. Боссы-отходчики и элитные рейдеры ценят эти костюмы выше всех других доспехов.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Силовая броня Уастера</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Старый, разрушенный военный грузовик. Использовался великими странами до того, как упали бомбы.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Довоенный грузовик армии США</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Старый, разрушенный военный Vertibid. Использовался великими странами до того, как упали бомбы.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Довоенный вертиберд армии США</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Тяжелая железобетонная стена, предназначенная для военных бункеров. Чрезвычайно прочный и обеспечивает отличную защиту. Эти стены обычно использовались на довоенных военных объектах.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>Стена бункера</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10-мм пуля</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7-мм пуля</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>Пеллета 12 калибра</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Мощный патрон калибра 14 мм для крупнокалиберных пистолетов.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14-мм пуля</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>Пеллета 20 калибра</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Пуля</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>Пуля .22 LR</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Пуля</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Пуля</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357-мм пуля</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>Пуля .44 Магнум</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Правительственная пуля</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>Пуля .45 ACP</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>Массивный патрон .50 Action Express для самых мощных пистолетов.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>Пуля .50 АЕ</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556-мм пуля</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5-мм пуля</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9-мм пуля</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>АМР Пуля</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>ББ Пелле</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Ноготь</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Рейнджер Секвойя Пуля</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Массивная, усиленная клетка, предназначенная для содержания самых крупных и опасных хищников пустошей. Первоначально разработанные для довоенных зоопарков и исследовательских учреждений, эти клетки имеют усиленную стальную конструкцию и современные системы сдерживания. Только самые опытные инженеры могут правильно сконструировать эти огромные корпуса.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>большая клетка для животных</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Усиленная клетка, способная вместить существ пустыни среднего размера. В этой клетке, изготовленной из более толстых стальных прутьев и улучшенных запорных механизмов, можно безопасно содержать животных, которые легко сбежали бы из вольеров меньшего размера. Популярен среди торговцев пустошами, торгующих экзотическими мутировавшими домашними и рабочими животными.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>средняя клетка для животных</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Прочная металлическая клетка, предназначенная для безопасного отлова и содержания мелких существ из пустошей. Первоначально использовавшиеся довоенными исследователями и охотниками, эти клетки оказались неоценимыми для жителей пустошей, желающих приручить различных мутировавших животных, бродящих по постъядерному ландшафту. Требует регулярного кормления для содержания отловленных животных.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>маленькая клетка для животных</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Брамины занимают жизненно важную экологическую нишу на пустошах, они составляют основу выживания для многих видов. Формирование основы экономики Новой Калифорнии; брамин может переносить большие грузы на гораздо большее расстояние, чем другие существа. Помет браминов — отличное удобрение и топливо для костров; пары их фекалий также используются для синтеза реактивных самолетов; а их шкуру и волосы можно использовать для изготовления палаток, кожаной одежды, седельных сумок или причудливой маскировки под брамина.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Брамин</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>удар головой</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>левое копыто</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>правое копыто</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Старая крышка от бутылки Ядер-колы. То, что раньше было мусором, сегодня является наиболее часто используемой валютой в отходах.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Кепки</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Модуль виртуальной реальности, предназначенный для моделирования тренировок в силовой броне, улучшающий боевые навыки и мастерство использования силовой брони.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Модуль VR для моделирования силовой брони</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Верстак для изготовления боеприпасов.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>пресс для боеприпасов</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Верстак для изготовления доспехов.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>верстак для доспехов</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Верстак для изготовления химикатов.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>химический верстак</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Ухоженный довоенный компьютерный терминал на подставке. Может использоваться для исследования голозаписей. Можно перемещать и требовать.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Терминал «Чистый стол»</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Хорошо сохранившийся довоенный компьютерный терминал, прикрепленный к стене. Может использоваться для исследования голозаписей и может содержать данные довоенного времени. Невозможно переместить или заявить права после размещения.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Терминал с чистой стеной</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Верстак для изготовления сложного оружия.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>верстак сложного оружия</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>Электрическая кухонная станция.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>электрическая кухонная станция</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>Кухонная станция, работающая на дровах.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>заправочная станция для приготовления пищи</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>Кухонная станция, работающая на дровах.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>заправочная станция для приготовления пищи</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Верстак, оснащенный современными инструментами для создания чудес техники из простых материалов.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>верстак для изготовления</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Обветшалый довоенный компьютерный терминал на подставке. Может использоваться для исследования голозаписей. Можно перемещать и требовать.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Старый настольный терминал</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Ржавый довоенный компьютерный терминал, прикрепленный к стене. Может использоваться для исследования голозаписей и может содержать данные довоенного времени. Невозможно переместить или заявить права после размещения.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Старый настенный терминал</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>Переносной стол для инструментов.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>переносная скамья для инструментов</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>Простая оружейная скамья.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>простой верстак для оружия</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Верстак для пошива одежды вручную. Работает на 50% скорости электрического швейного станка.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>пошивочный верстак</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Скамейка для инструментов.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>верстак для инструментов</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2 мм EC круглый</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Лазерный выстрел</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Лазерный выстрел</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Лазерный выстрел</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Плазменный каст</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ультрацитовый шот</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Коллекционная карточка коллекционера «Волт-Тек». Это обычное явление, но, возможно, оно кому-то будет полезно.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Обычная коллекционная карточка</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Коллекционная карточка коллекционера «Волт-Тек», легендарная! Это единственная в своем роде вещь, я уверен, она стоит больше, чем несколько крышек!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Легендарная коллекционная карточка.</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Редкая коллекционная карточка коллекционера «Волт-Тек». Не самая ценная, но все же потрясающая находка!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Редкая коллекционная карточка.</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>Ланчбокс из коллекционного издания Vault-Tec. Он немного грязный, но все равно открывается и внутри может оказаться что-то полезное!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Коробка для завтрака «Грязный Vault-Tec», коллекционное издание</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>Ланчбокс из коллекционного издания Vault-Tec. Он в идеальном состоянии, внутри наверняка есть что-то ценное!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Коробка для завтрака Vault-Tec Collectors Edition в идеальном состоянии</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>гатлинг-лазерный луч</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>лазерный луч</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>сфокусированный лазерный луч</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>размножающий луч</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>Усовершенствованная версия Pip-Boy 3000, Mark IV отличается повышенной вычислительной мощностью и усовершенствованным интерфейсом. Улучшенные системы управления данными обеспечивают лучшую координацию работы и более быструю обработку информации. До войны Mark IV считался лучшим. Эта модель предлагает превосходную производительность по сравнению с более ранними версиями и расширенные вычислительные возможности.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Пип-Бой 3000 Марк IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Модель «Пип-Бой 3000» была самым распространенным процессором персональной информации, выдававшимся жителям Убежища до войны. Этот прочный портативный компьютер оснащен монохромным зеленым дисплеем и обеспечивает необходимые возможности управления данными. Его простой, но надежный интерфейс помогает координировать работу и управлять задачами. Это классическая модель, известная своей долговечностью и простотой в использовании.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Пип-Бой 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>Отличительная шляпа, которую носит таинственный незнакомец, слегка повышающая точность.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Таинственная шляпа незнакомца</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Костюм Таинственных незнакомцев.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Таинственный незнакомец</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>чаны</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird — обозначение серии самолетов вертикального взлета и посадки (СВВП). Эти многоцелевые конвертопланы были разработаны военными США и быстро стали основным боевым и транспортным самолетом.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>вертиберд</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Усовершенствованное невооруженное оружие, сочетающее в себе пневматическую мощь и разрывной снаряд для дробовика. Когда кулак попадает в цель, он выпускает снаряд прямо в цель, нанося тяжелую травму. Настоящий опустошитель ближнего боя.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Баллистический кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>взрывной кулак</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Пара боксерских перчаток с мягкой подкладкой, изначально разработанных для занятий спортом. Несмотря на то, что они не могут легко нанести смертельный урон, они отлично подходят для несмертельных тейкдаунов и все равно могут сломать челюсть сильным ударом.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Боксерская перчатка</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>кулак</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Экспериментальное энергетическое оружие, которое наматывается на руку. Он генерирует поле, которое разрушает материю при контакте, вызывая серьезные повреждения тканей и внутренних повреждений. Характерное синее свечение выдает передовые технологии.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Вытеснительная перчатка</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>поле вытеснителя</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Сверхмощный промышленный кулак-протез, предназначенный для строительных и сносных работ. Хотя изначально он не предназначался для использования в качестве оружия, его гидравлические приводы и усиленная металлическая конструкция делают его чрезвычайно эффективным в бою, сокрушая все, на что он попадает.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Промышленная рука</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>гидравлический кулак</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Довоенная пневматическая перчатка, использующая сжатый газ для нанесения разрушительных ударов. Когда кулак ударяется, он выпускает поток сжатого воздуха, который увеличивает силу в несколько раз и способен раздробить кости и вмять броню с каждым ударом.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Силовой кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>пневматический кулак</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Кожаная перчатка, модифицированная электрическими компонентами, вызывающими мощный удар при контакте. Первоначально разработанный для несмертельного контроля над толпой, он может оглушать и выводить из строя цели. Потрескивающая синяя энергия одновременно устрашает и эффективна.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Зап-перчатка</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>наэлектризованный кулак</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Этот грандиозный мемориал посвящен решающей битве в Анкоридже, где наши храбрые силы США во главе с генералом Константином Чейзом одолели вторгшуюся китайскую армию под командованием генерала Цзинвея. Это дань уважения мужеству и самопожертвованию тех, кто защищал нашу родину, и знаменует собой поворотный момент, который обеспечил нашу свободу.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Анкоридж</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
