<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Примерно в 2277 году Новая Калифорнийская Республика в решающей атаке на Легион Цезаря во время Первой битвы у плотины Гувера заманила основную часть врага в Боулдер-Сити, большая часть которого была заполнена взрывчаткой, и взорвала их, уничтожив атаку Легиона ценой многих солдат, которые не смогли вовремя уйти. После битвы Республика Новая Калифорния построила мемориал в честь 107 рейнджеров и военнослужащих, погибших в тот день.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Мемориал Боулдер-Сити</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>Ящик с едой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Ящик с продовольствием НКР</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>Ящик с оружием из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием НКР</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Ящик с униформой НКР</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>Ящик с оружием из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Ящик с оружием НКР</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Ящик с униформой рейнджеров НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Ящик с доспехами патруля НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>Ящик с униформой из Новой Калифорнийской Республики, стандартный выпуск.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Ящик с доспехами ветеранов НКР</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудника боевого доспеха. Его часто носят рейнджеры, и он обеспечивает надежную защиту. Самый большой его недостаток в том, что он покрывает только туловище, оставляя незащищенными придатки. Похоже, что этот комплект был дополнен дополнительной набивкой и термостойким покрытием нагрудника. Вы также можете различить необычное имя, нацарапанное на шее, обычно там, где идут обозначения юнитов. "Рейнджер Рик"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Доспехи рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Тряпка, которую часто носят рейнджеры. Его основное предназначение — защита владельца от солнца и жары пустыни Мохаве, но он достаточно толстый, чтобы обеспечить дополнительную защиту и в перестрелке. Этот выглядит немного грубее, чем большинство, поскольку он видел много боевых действий. Цвета также отличаются от цветов Ветеранов НКР, он имеет более тёмно-коричневый цвет. На груди у него также есть значок Рейнджеров пустыни. Реликвия ушедшей эпохи. На внутренней стороне тряпки кто-то торопливо написал «Рик».</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Пыльник рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой для слабого освещения и противогаз, который носят рейнджеры НКР. Он обеспечивает лучшую защиту по сравнению со шлемом Солдата, но встречается значительно реже. В эту версию, похоже, добавлена ​​улучшенная оптика для малой видимости, а также покраска. На стандартной бирке предмета НКР написано имя «Рик», а также слова «ПРОСТИ МЕНЯ ПЮРЕ», нарисованные на передней части шлема. Заставляет задуматься, что случилось с этим человеком-пюре...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Шлем рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, например кожи. Кажется, что этот сильнее и жестче стандартной формы. Стандартные брюки также были заменены парой потертых синих джинсов, а рубашка была покрашена. Имя Рик также было написано на стандартной бирке предмета НКР на внутренней стороне рубашки.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Униформа рейнджера Рикса</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Рейнджер Рикс "Большая железная" пуля</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>«Большое железо»</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Патронташ, который часто носят солдаты НКР. Он используется для хранения боеприпасов, а также личных безделушек или талисманов.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Солдат-патронташ</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>Простая мантия из плотной ткани. Офицеры НКР часто привязывают их к плечу. Он не обеспечивает особой защиты, но достаточно хорошо изолирует.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Мантия солдата</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Стильное платье, которое часто носят послы Новой Калифорнийской Республики. Хотя это практически не дает фактического
            защита, он повышает уверенность своего владельца во время переговоров.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Платье Посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Стильный костюм, который часто носят послы Новой Калифорнийской Республики. Хотя он практически не обеспечивает фактической защиты, он повышает уверенность своего владельца во время переговоров.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Костюм посла НКР</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Комбинезон цвета хаки со множеством карманов и подсумков. Его обычно носят инженеры и другой технический персонал, связанный с НКР. Он удобен для ношения с собой нескольких запасных инструментов, но не обеспечивает достаточной защиты в перестрелке.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Комбинезон инженера НКР</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Униформа, предназначенная для высших офицеров армии республики — генералов. Он богато украшен мотивами, обычно связанными с НКР, например, двуглавым медведем. Однако он не обеспечивает особой защиты, поскольку армейские генералы редко служат на передовой.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Генеральная униформа НКР</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Стильный костюм, который часто носят президент Новой Калифорнийской Республики и подобные высокопоставленные правительственные чиновники. Хотя он практически не обеспечивает реальной защиты, он придает своему владельцу вид власти.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Костюм президента НКР</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Одежда, которую рейнджеры часто носят в свободное время или под дополнительными доспехами. Это напоминает одежду, которую носили ковбои старины. Он довольно прочный и обеспечивает хорошую защиту от палящего солнца, но не должен быть единственной защитой, которую имеет рейнджер, когда пули начинают лететь.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Повседневная одежда рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Костюм коричневатой боевой брони, изготовленный вручную в НКР и чаще всего носимый рейнджерами НКР. Поскольку это боевая броня, она прочная и очень хорошо защищает от повреждений, но весит довольно много.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Броня патруля рейнджеров НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Грубая одежда, которую носят рейнджеры пустыни. Этот конкретный наряд поставляется с красным шарфом. Как и большинство одежды рейнджеров, она хорошо изолирует от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Наряд рейнджера НКР с красным шарфом</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Прочный жилет рейнджеров НКР. Он обеспечивает хорошую защиту от непогоды и идеально подходит для длительного патрулирования и разведки в суровых условиях.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Жилет рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Боевой жилет, состоящий из нагрудника боевого доспеха. Его часто носят рейнджеры, и он обеспечивает надежную защиту. Самый большой его недостаток в том, что он покрывает только туловище, оставляя незащищенными придатки.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Доспехи рейнджера-ветерана НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Тряпка, которую часто носят рейнджеры. Его основное предназначение — защитить владельца от солнца и жары пустыни Мохаве, но он достаточно толстый, чтобы обеспечить дополнительную защиту и в перестрелке.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Рейнджер-ветеран НКР Дастер</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Комплект одежды из прочных материалов, например кожи. Рейнджеры часто носят его под доспехами и особенно хорошо изолируют от жары.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Униформа рейнджера-ветерана НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Комплект силовой брони Т-45d, захваченный НКР во время войны НКР и Братства. Техники сняли серводвигатели и заменили рад-скрубберы специальным модулем кондиционирования воздуха, что позволило солдатам использовать его без необходимости специальной подготовки. Однако этот процесс делает броню гораздо менее эффективной. Несмотря на это, по сути, это силовая броня, обеспечивающая превосходную защиту ценой огромного веса. Обычно его носят только тяжелые солдаты НКР.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Утилизированная силовая броня НКР</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Броня, которую обычно носят снайперские отделения и разведывательные группы НКР. Она очень похожа на другую броню НКР, но более темная в целях камуфляжа. Он обеспечивает хорошую защиту, но, как и большинство доспехов НКР, довольно тяжел.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Штурмовая броня разведки НКР</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Стандартная броня рядового состава вооруженных сил НКР. Он состоит из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок. Он хорошо защищает своего владельца, но тяжелый.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Броня солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Эта броня, по сути, представляет собой обычную униформу вооруженных сил НКР, состоящую из полевой куртки и бриджей цвета хаки, бронированного нагрудника и коричневых боевых ботинок, но имеет патронташ для ношения дополнительных боеприпасов и другого военного снаряжения.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Броня патронташа солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Этот легкий предмет одежды состоит из стандартной полевой куртки цвета хаки и бриджей, но не имеет бронированного нагрудника, характерного для других доспехов НКР. Таким образом, он легче, но обеспечивает лишь меньшую защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Одежда солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Этот доспех часто носят сержанты и капралы вооруженных сил НКР. В дополнение к стандартной полевой куртке и бриджам цвета хаки, а также бронированному нагруднику, эта броня также имеет замаскированную ткань, обернутую вокруг плеча. Он обеспечивает достойную защиту, но довольно тяжелый.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Мантия солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Униформа, на которой указано, что ее владелец является сотрудником военной полиции НКР. Она очень похожа на другую форму НКР, но излучает авторитет военной полиции.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Униформа депутата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Жилет, который часто носят солдаты НКР. Он состоит из усиленного нагрудника и бронированных наплечников. Хотя он обеспечивает значительную дополнительную защиту, он закрывает только туловище и плечи, оставляя незащищенными нижнюю часть тела и голову.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Жилет солдата НКР</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Стеганой жилет, который часто носят охранники NCRCF. Хотя он менее защитен, чем полноценная броня, он довольно хорошо защищает своего владельца от стрелкового огнестрельного оружия.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Жилет охранника NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Простая синяя рубашка и брюки, выдаваемые узникам НКРКФ. Это простая одежда, дешевая и массово производимая в НКР. По существу, они практически не обеспечивают защиты в бою, но неплохо изолируют от жары, поскольку НКР любит использовать сокамерников в качестве дорожных рабочих.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Униформа заключенных NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Простая рубашка, которую носят сокамерники NCRCF. Он предназначен для идентификации заключенных как таковых и не обеспечивает особой защиты от каких-либо угроз. Несмотря на это, Пороховые Гангеры до сих пор носят их, вероятно, из-за отсутствия альтернативной одежды.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Верхняя рубашка NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>Простой зеленый берет, который обычно носят офицеры армии НКР. В основном он служит знаком отличия, но обеспечивает достаточную защиту от непогоды.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Берет НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>Красный берет, который носят члены знаменитого 1-го разведывательного батальона. Они известны как одни из лучших снайперов, которых может собрать республика. Соответственно, их девиз: «Последнее, что вы никогда не увидите».</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Берет первого разведчика НКР</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и прикрепленным к нему куском ткани. Тканью можно обернуть лицо, чтобы защитить владельца от пыльных бурь, которые обычны в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Очки с защитной пленкой для лица Шлем солдата</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>Солдатский шлем с очками и прикрепленным к нему куском ткани. Тканью можно обернуть лицо, чтобы защитить владельца от пыльных бурь, которые обычны в некоторых частях Мохаве.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Солдатский шлем с лицевой оберткой</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>Кепка, украшенная двуглавым медведем, геральдическим животным Новой Калифорнийской Республики. Он служит символом звания генералов республики и обычно предназначается для них.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>Генеральная кепка НКР</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>Дешевый шлем массового производства, который носят солдаты НКР. К этой версии прилагаются очки, которые обеспечивают дополнительную, хотя и скромную, защиту глаз пользователя.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>Шлем с очками, который обычно носят сотрудники военной полиции НКР. Как и сама униформа, она придает своему владельцу ауру власти.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Шлем солдата МП</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>Коричневая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Коричневая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>Серая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Серая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>Простая ковбойская шляпа, которую предпочитают рейнджеры пустыни, особенно те, кто патрулирует Мохаве. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Кепка рейнджера патруля НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>Светло-коричневая ковбойская шляпа, любимая рейнджерами НКР. Он полезен для защиты владельца от неумолимой жары пустошей.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Светло-коричневая шляпа рейнджера НКР</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>Шлем силовой брони Т-45, который обычно носят вместе с спасенной силовой броней НКР. Несмотря на свою утилизированную природу, она обеспечивает отличную защиту и, в отличие от самой брони, не имеет серьезных недостатков по сравнению с обычной силовой броней.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Стандартный шлем вооруженных сил НКР. Он массово производится в НКР, его легко производить и обслуживать, но он обеспечивает лишь незначительную защиту.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Солдатский шлем</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>Закрытый военный шлем со встроенной оптикой для слабого освещения и противогаз, который носят рейнджеры НКР. Он обеспечивает лучшую защиту по сравнению со шлемом Солдата, но встречается значительно реже.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Шлем ветерана-рейнджера</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>Шлем для массовых беспорядков, который когда-то носили охранники NCRCF. Как и многие другие части их снаряжения, он был задержан Пороховыми бандитами. Он обеспечивает хорошую защиту, особенно от тупых повреждений.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Защитный шлем NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird — обозначение серии самолетов вертикального взлета и посадки (СВВП). Эти многоцелевые конвертопланы были разработаны военными США и быстро стали основным боевым и транспортным самолетом. Сейчас он используется Новой Калифорнийской Республикой.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>Вертиберд НКР</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>Вертиберд НКР (входящий)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>Вертиберд НКР (уходит)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Бумажные деньги, выпускаемые и распространяемые правительством Республики Новая Калифорния в качестве средства замены кепок. Хотя он и не стоит столько же, сколько верхний предел, он все же является средством валюты и должен цениться как таковое.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Доллар НКР</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Большой двуглавый медведь из гор Калифорнии — идеологический и политический символ НКР и ее вооруженных сил. К этому массивному зверю следует относиться с уважением и почетом.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>Калифорнийский гризли</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Некоторые собаки были приручены, и им даже было поручено охранять своего владельца и все его имущество. Это животное будет делать это в меру своих возможностей. Другие же были специально созданы, чтобы стать настоящими боевыми товарищами НКР. Ему поручено защищать войска от вреда в виде опасных химикатов, взрывчатых веществ и самих вражеских комбатантов.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Сторожевая собака НКР</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Противоматериальная винтовка представляет собой крупнокалиберную высокоточную винтовку с продольно-скользящим затвором, изначально предназначенную для использования против военной техники. Естественно, его можно использовать и используют против живых целей. В Пустошах имеется относительно мало противотанковых винтовок, большинство из них находятся в руках элитных сил более крупных фракций или высококлассных наемников. Будучи чисто снайперской винтовкой, она очень громоздка и не может эффективно использоваться в ближнем бою. Однако на больших дистанциях его точность и эффективность не имеют себе равных, что делает его поистине устрашающим оружием, если его использует опытный стрелок.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Антиматериальная винтовка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>Мощная винтовка с продольно-скользящим затвором и приставным прицелом, предназначенная для охоты на крупную дичь. Это прочное, точное и простое в использовании и обслуживании оружие, поэтому оно пользуется популярностью не только у охотников, но и у многих снайперов НКР, Легиона и других группировок. Именно этим дизайном хвастаются снайперы-разведчики НКР, на которых изображен знак двуглавого медведя.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Стандартное охотничье ружье НКР</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Редкий револьвер двойного действия большого калибра, подаренный рейнджерам НКР после 20 лет службы. Это прекрасно сделанное оружие, украшенное символами и цитатами НКР. Однако это ни в коем случае не просто для галочки. Фактически, это один из самых мощных пистолетов во всей пустоши и свидетельство мастерства оружейников Республики.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Рейнджер Секвойя</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>схватить</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>Универсальный газоотводный автомат для полевого и городского боя. У него хорошая дальность, приличная мощность и хорошая точность.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Служебная винтовка</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>запас</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>бочка</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
