<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Plukovník Autumn of the Enclave vede s vojenskou přesností a ohromnou technologickou silou. Jeho doktrína zdůrazňuje neúprosný tlak, mechanizované válčení a genetickou převahu. Hrozby přicházejí v koordinovaných vlnách s minimální dobou zotavení, což vás nutí udržovat stálou bojovou připravenost. Očekávejte invaze mechanoidů, možnosti genetické manipulace a nemoci, které testují odolnost kolonií. Tohle je válka a Autumn nevyjednává s podřadnými exempláři.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustův podzim</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Brilantní, ale naprosto šílený vědec posedlý předválečnou technologií a naprosto pohrdavý lidským životem. Eliáš ve svých velkolepých návrzích vidí lidi jako nástroje – nepostradatelné kusy. Izoluje vás, uvězní vás nedostatkem a nebezpečím a donutí vás přepadat starobylé ruiny za poklady. Je metodický a vypočítavý, vrství několik hrozeb a zároveň vás odřízne od snadného úniku. Pusťte - ale nečekejte milost. Nalezení gravitace je všechno.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Otec Eliáš</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Ostřílený Pouštní Strážce, který přežil vše, co na něj Mojave mohl vrhnout díky kombinaci dovedností, drzosti a čirého hloupého štěstí. Rick přináší do vedení kolonie perspektivu rangera – neustálou ostražitost, pravidelné hlídky (hrozby) a důležitost pevných vztahů mezi frakcemi. Očekávejte stálý tlak vyvážený častými karavany a diplomatickými příležitostmi. Připojí se k vaší kolonii osobně, pokud prokážete, že jste toho hodni prostřednictvím speciálního úkolu. Pustina je tvrdá, ale rangeři jsou tvrdší.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Strážce Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Schizofrenní vůdkyně Nightkinů z Černé hory nyní vypráví o osudu vaší kolonie prostřednictvím jejího zlomeného vědomí. Rhonda, její imaginární společník, pan Handy, šeptá temné pravdy o věcech, které číhají mimo vnímání. Tabithiny epizody vytvářejí divoce nevyzpytatelné vzorce hrozeb – dny nadpřirozené hrůzy následované nevysvětlitelným klidem, s entitami a anomáliemi, které se vymykají logice pustiny. Její šílenství vidí souvislosti, které jiní nemohou, vykresluje jevy a zvrácené experimenty. Nejlepší přátelé navždy!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Všudypřítomný maskot Vault-Tec Corporation, představující skutečný účel za vaulty - řízené experimenty na lidských populacích. Na rozdíl od jeho optimistického protějšku korporátní algoritmy Vault Boy upřednostňují rychlé testování a proměnlivé podmínky. Očekávejte kratší cykly mezi hrozbami s občasnými překvapivými dvojitými incidenty smíchanými s častými příležitostmi pro obchod a sociální rozvoj. Každá osada je jen dalším datovým bodem velkého experimentu.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Vyšla z Vaultu 84 s technickými manuály a optimistickým úsměvem a věřila, že každá osada může vzkvétat s náležitou přípravou. Její zkušenosti v prostředí řízeného trezoru znamenají, že rozumí rovnováze mezi výzvou a přežitím – hrozby přicházejí v měřených vlnách s prostorem pro dýchání mezi nimi, což vám dává čas na posílení, léčení a přípravu. Bude vás testovat s nájezdníky a tvory z pustiny, ale chce, abyste uspěli.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
