<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Construya muebles complejos como camas, mesas auxiliares, sillas de comedor, sillones, cómodas, armarios para herramientas, mesas de billar y de póquer, respiraderos, sarcófagos y más.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>muebles complejos</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Construya fuentes de alegría electrónica complejas, como televisores de pantalla plana, radios de onda larga y más.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>electrónica compleja</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Construya muebles sencillos como camas sencillas, mesas básicas, taburetes, bancos y más.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>muebles basicos</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Aprenda a construir muebles modernos que se centren en la practicidad por encima de la belleza, como mesas de ruleta, armarios, tableros de dardos, sacos de boxeo y camas ergonómicas.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>muebles modernos</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Construir muebles de lujo centrados fuertemente en la estética y la belleza por encima de la practicidad, que generalmente solo se ven en las casas de la élite adinerada. Incluyendo camas con dosel, sillas reales, mesas y sillones.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>muebles artesanales</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Aprende a construir contenedores pequeños y grandes, objetos que poco a poco limpian el ambiente en el que se encuentran.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>eliminación de residuos</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Construya fuentes de alegría electrónica básicas, como televisores de tubo, radios industriales, salas de juego y más.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>electronica basica</TubeTelevision.label>
</LanguageData>
