<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Construya muebles complejos como camas, mesas auxiliares, sillas de comedor, sillones, cómodas, armarios para herramientas, mesas de billar y de póquer, respiraderos, sarcófagos y más.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>muebles complejos</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Construya fuentes de alegría electrónica complejas, como televisores de pantalla plana, radios de onda larga y más.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>electrónica compleja</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Construya muebles sencillos como camas sencillas, mesas básicas, taburetes, bancos y más.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>muebles basicos</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Aprenda a construir muebles modernos que se centren en la practicidad por encima de la belleza, como mesas de ruleta, armarios, tableros de dardos, sacos de boxeo y camas ergonómicas.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>muebles modernos</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Construir muebles de lujo centrados fuertemente en la estética y la belleza por encima de la practicidad, que generalmente solo se ven en las casas de la élite adinerada. Incluyendo camas con dosel, sillas reales, mesas y sillones.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>muebles artesanales</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Aprende a construir contenedores pequeños y grandes, objetos que poco a poco limpian el ambiente en el que se encuentran.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>eliminación de residuos</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Construya fuentes de alegría electrónica básicas, como televisores de tubo, radios industriales, salas de juego y más.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>electronica basica</TubeTelevision.label>
  <VFES_Artillery.description>Aprenda a construir artillería de campaña capaz de bombardear objetivos distantes dentro de la región de un lugar en el mundo.</VFES_Artillery.description>
  <VFES_Artillery.label>artillería</VFES_Artillery.label>
  <VFES_ConcealedDefenses.description>Construye barreras y torretas sumergibles, perfectas para defensas interiores.</VFES_ConcealedDefenses.description>
  <VFES_ConcealedDefenses.label>defensas ocultas</VFES_ConcealedDefenses.label>
  <VFES_EMPCannon.description>Desarrolla cañones EMP, útiles en toda la galaxia con su capacidad para aturdir mecanoides.</VFES_EMPCannon.description>
  <VFES_EMPCannon.label>Cañón PEM</VFES_EMPCannon.label>
  <VFES_PulseChargedDefenses.description>Desarrollar cañones de carga avanzados capaces de mantener una velocidad de disparo constante.</VFES_PulseChargedDefenses.description>
  <VFES_PulseChargedDefenses.label>defensas cargadas de pulso</VFES_PulseChargedDefenses.label>
  <VFES_Railgun.description>Adapta el armamento de las naves espaciales como parte de tus sistemas defensivos.</VFES_Railgun.description>
  <VFES_Railgun.label>cañón de riel</VFES_Railgun.label>
  <VFES_RepulsorTechnology.description>Construye generadores de escudos que proyecten campos de energía capaces de repeler proyectiles.</VFES_RepulsorTechnology.description>
  <VFES_RepulsorTechnology.label>tecnología repulsora</VFES_RepulsorTechnology.label>
  <VFES_SentryGuns.description>Crea armas centinela confiables y autopropulsadas para usarlas en el campo.</VFES_SentryGuns.description>
  <VFES_SentryGuns.label>armas centinela</VFES_SentryGuns.label>
  <VFES_SiegeEquipment.description>Construye equipo de asedio medieval.</VFES_SiegeEquipment.description>
  <VFES_SiegeEquipment.label>equipo de asedio</VFES_SiegeEquipment.label>
  <VWE_TrenchWarfare.description>Adapta una doctrina de guerra de trincheras con una selección de armas para el combate cuerpo a cuerpo.</VWE_TrenchWarfare.description>
  <VWE_TrenchWarfare.label>guerra de trincheras</VWE_TrenchWarfare.label>
  <VFE_Manufacturing.description>Construya bancos de fabricación y centros de trabajo eficientes.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Fabricación</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>Aprenda a construir ecosistemas artificiales, terrarios muy avanzados que mejoran enormemente la hidroponía.</VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>ecosistemas artificiales</VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.description>Desarrolle una base teórica para operaciones agrícolas a mayor escala, incluida la alimentación centralizada y espantapájaros dedicados para mantener sus cultivos sin consumir.</VFE_Res_FarmingTechniques.description>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.label>técnicas agrícolas</VFE_Res_FarmingTechniques.label>
  <VFE_Res_Sprinkler.description>Reúna esquemas para un dispositivo que puede regar automáticamente los campos, aumentando la velocidad a la que crecen los cultivos.</VFE_Res_Sprinkler.description>
  <VFE_Res_Sprinkler.label>aspersores</VFE_Res_Sprinkler.label>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.description>Crea hermosos pedestales para exhibir artefactos y bienes importantes de la colonia.</VFE_Res_ArtfulDisplay.description>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.label>exhibición ingeniosa</VFE_Res_ArtfulDisplay.label>
  <VFE_Res_Holograms.description>Adapte técnicas de visualización avanzadas para mostrar modelos tridimensionales alrededor de su colonia.</VFE_Res_Holograms.description>
  <VFE_Res_Holograms.label>hologramas</VFE_Res_Holograms.label>
  <VFE_Res_Monuments.description>Crea monumentos enormes, piezas centrales de tu colonia, para conmemorar a quienes fallecieron e inspirar a quienes aún luchan.</VFE_Res_Monuments.description>
  <VFE_Res_Monuments.label>monumentos</VFE_Res_Monuments.label>
  <VFE_Res_Obelisk.description>Aprenda a esculpir obeliscos altos y de forma estrecha para conmemorar eventos importantes.</VFE_Res_Obelisk.description>
  <VFE_Res_Obelisk.label>obeliscos</VFE_Res_Obelisk.label>
  <VFE_Res_Pottery.description>Aprenda a crear hermosos jarrones y otros recipientes con materiales simples.</VFE_Res_Pottery.description>
  <VFE_Res_Pottery.label>cerámica</VFE_Res_Pottery.label>
  <VFE_Res_Rugs.description>Aprende a crear hermosas alfombras para decorar tu colonia.</VFE_Res_Rugs.description>
  <VFE_Res_Rugs.label>alfombras</VFE_Res_Rugs.label>
  <VFE_Res_Statues.description>Esculpe esculturas precisas con forma de personajes, inscritas con ilustraciones artísticas.</VFE_Res_Statues.description>
  <VFE_Res_Statues.label>estatuas</VFE_Res_Statues.label>
  <VFE_Res_WallCarvings.description>Domina las técnicas de tallado de paredes para crear hermosos pilares y relieves.</VFE_Res_WallCarvings.description>
  <VFE_Res_WallCarvings.label>tallas</VFE_Res_WallCarvings.label>
  <VFE_Res_Wallpapers.description>Construye hermosas paredes cubiertas con papel tapiz del color que desees.</VFE_Res_Wallpapers.description>
  <VFE_Res_Wallpapers.label>fondos de pantalla</VFE_Res_Wallpapers.label>
  <MechaniteRestoration.description>Utilice mecanismos ultratecnológicos para ayudar en la restauración de objetos mediante la construcción de un estante de reparación de mecanismos.</MechaniteRestoration.description>
  <MechaniteRestoration.label>restauración de mecanizado</MechaniteRestoration.label>
  <SpacerElectronics.description>Construya dispositivos electrónicos avanzados que generalmente solo se ven en colonias avanzadas y edificios de mundos brillantes.</SpacerElectronics.description>
  <SpacerElectronics.label>electrónica espaciadora</SpacerElectronics.label>
  <SpacerFurniture.description>Construye muebles avanzados que normalmente solo se ven en colonias avanzadas y edificios de mundos brillantes.</SpacerFurniture.description>
  <SpacerFurniture.label>muebles espaciadores</SpacerFurniture.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Construya baterías spacertech, capaces de almacenar eficientemente grandes cantidades de energía.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.label>batería avanzada</VFE_AdvancedBatteries.label>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Construir generadores de energía verde spacertech, incluidos paneles solares avanzados y turbinas eólicas.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.label>fuentes de energía avanzadas</VFE_AdvancedPowerSources.label>
  <VFE_GasExtraction.description>Investiga el gas helixien y su capacidad para actuar como combustible.</VFE_GasExtraction.description>
  <VFE_GasExtraction.label>extracción de gas</VFE_GasExtraction.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Construir generadores de grado industrial, capaces de almacenar significativamente más combustible y producir mayor energía.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.label>generadores industriales</VFE_IndustrialGenerators.label>
  <VFE_NuclearPower.description>El método definitivo de generación de energía, la energía nuclear, es tan suficiente como mortal.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_NuclearPower.label>energía nuclear</VFE_NuclearPower.label>
  <VFE_TidalPower.description>Construir generadores mareomotrices sobre el agua para producir un gran volumen de energía verde sostenible.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_TidalPower.label>energía mareomotriz</VFE_TidalPower.label>
  <DecalsProps.description>Desbloquea una gran cantidad de calcomanías de piso personalizables.</DecalsProps.description>
  <DecalsProps.label>calcomanías</DecalsProps.label>
  <FarmProps.description>Otorga acceso a una selección de accesorios relacionados con la agricultura.</FarmProps.description>
  <FarmProps.label>accesorios de granja</FarmProps.label>
  <FurnitureProps.description>Da acceso también a una variedad de accesorios de muebles.</FurnitureProps.description>
  <FurnitureProps.label>muebles</FurnitureProps.label>
  <IndustrialProps.description>Desbloquea accesorios y decoraciones industriales.</IndustrialProps.description>
  <IndustrialProps.label>accesorios industriales</IndustrialProps.label>
  <KitchenProps.description>Desbloquea una selección de accesorios de cocina.</KitchenProps.description>
  <KitchenProps.label>accesorios de cocina</KitchenProps.label>
  <MedievalProps.description>Desbloquea una serie de decoraciones de inspiración medieval.</MedievalProps.description>
  <MedievalProps.label>accesorios medievales</MedievalProps.label>
  <PlantProps.description>Desbloquea una selección de plantas y árboles falsos.</PlantProps.description>
  <PlantProps.label>accesorios para plantas</PlantProps.label>
  <PowerProps.description>Desbloquea una serie de generadores y otros accesorios basados ​​en energía.</PowerProps.description>
  <PowerProps.label>accesorios de poder</PowerProps.label>
  <SpacerProps.description>Desbloquea una gran cantidad de accesorios y decoraciones inspirados en espaciadores.</SpacerProps.description>
  <SpacerProps.label>accesorios espaciadores</SpacerProps.label>
  <SpaceshipProps.description>Desbloquea una selección de accesorios para naves espaciales.</SpaceshipProps.description>
  <SpaceshipProps.label>accesorios de nave espacial</SpaceshipProps.label>
  <VehicleProps.description>Desbloquea una amplia selección de accesorios para vehículos terrestres.</VehicleProps.description>
  <VehicleProps.label>accesorios para vehículos</VehicleProps.label>
</LanguageData>
