<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>kärnkraftsvinter</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Nukleär vinter</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Aska på hög höjd och radioaktivt sot har kvävt himlen, vilket störtat regionen i en nukleär vinter.

Flora och fauna lider när biomer glider mot sina kallare motsvarigheter. Mat och bränsle blir ont om, och ödemarksfraktioner blir mer desperata för varje dag.

Det kan pågå var som helst mellan en säsong och flera år.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>bränd sommar</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Bränd sommar</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Värme instängd under ett smutsigt radioaktivt dis har drivit lokala temperaturer till straffvärda nivåer.

Flora och fauna lider när biomer driver mot sina hetare motsvarigheter. Vatten torkar upp, fodret misslyckas och varje fraktion i ödemarken känner pressen.

Det kan pågå var som helst mellan en säsong och flera år.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>temporal radstorm</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Temporal Radstorm</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>En instabil gammaldags väderavvikelse har fört in en tidsmässig radstorm i atmosfären.

Stormen piska landet med konstigt glödande regn som vrider både kött och tid. Alla som lämnas i det fria kommer att åldras i en skrämmande takt.

Det kan pågå var som helst mellan en säsong och flera år.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>aska himmel</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Ashen Skies</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Orbital skräp och svart aska har kvävt solen och kastat regionen in i en lång, ruinerande skymning.

Med himlen förmörkad och sikten förstörd, utnyttjar ödemarksfraktioner förvirringen för att plundra, flytta och göra upp tjog i skydd av dysterhet.

Det kan pågå var som helst mellan en säsong och flera år.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>mutantblomning</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Mutant Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>En våg av instabila sporer och bestrålat pollen har omformat det lokala växtlivet nästan över en natt.

Himlen lyser med konstiga färger medan muterade blommor sprider sig genom åkrar, vägar och ruiner. Kolonister känner sig konstigt upplyfta, men överväxten kan kväva dina grödor om de inte kontrolleras.

Det kan pågå var som helst mellan några dagar och en säsong.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>vertibird luftkamp</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Vertibird Dogfight</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Flera ryggradsfåglar och gammaldags stridsskepp har engagerat sig i en springstrid ovanför regionen. Missade skott och brinnande skräp kan påverka marken och starta bränder.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>djurlastbotkrasch</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>vertibird krasch</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>lastrobotar (vapen)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>lastrobotar (kläder)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
