<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Um assentamento democrático nos desertos encharcados pela chuva de Cascadia, onde a neblina do Pacífico raramente se dissipa e a costa foi profundamente alterada pelas bombas e pelos anos que se seguiram. Os colonos daqui constroem comunidades governadas numa região selvagem que parece mais antiga que a civilização e indiferente às preocupações dos habitantes da superfície. O comércio, os conselhos eleitos e o trabalho comunitário mantêm estas cidades funcionais – e mantêm os seus residentes ocupados o suficiente para não se preocuparem com o que se move na linha de água depois de escurecer.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Acordo Civil de Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Uma gangue de invasores operando nas densas florestas e nas áreas costeiras em ruínas de Cascadia. O terreno funciona a seu favor: a perseguição é difícil, os desaparecimentos são fáceis de explicar e os assentamentos legítimos são muito dispersos para que alguém possa vir correndo rapidamente. As coisas estranhas que vivem nas profundezas dos pântanos são um fato da paisagem que os invasores de Cascadia aprenderam a tolerar, mais ou menos.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Invasor de Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Um reduto autocrático nas florestas envoltas em névoa de Cascadia, governado por quem comanda medo ou lealdade suficiente para mantê-lo unido. O noroeste do Pacífico já era uma paisagem isolada antes das bombas; o que aconteceu depois é algo que a maioria dos viajantes de terrenos baldios descreve mal e raramente revisita. Estas comunidades são insulares, duras e profundamente desconfiadas de qualquer pessoa que saia do nevoeiro sem ser convidada.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Assentamento Áspero de Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Uma comunidade tribal que vive nas profundezas da natureza selvagem das Cascatas, entre as ruínas inundadas e os remanescentes cobertos de floresta da costa noroeste. Suas histórias estão cheias de coisas que vivem nas águas escuras e sob as raízes de árvores antigas que deveriam ter morrido há séculos. Quer se trate de encontros genuínos ou de gerações de conversas sobre isolamento e radiação, as suas tradições tratam a natureza selvagem com uma reverência que beira o pavor.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribo Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
