<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Um assentamento democrático na costa das Duas Califórnia, que se estende de Baja, no sul, até o norte da Califórnia. A região foi duramente atingida pelas bombas, mas reconstruída mais rapidamente do que a maior parte dos terrenos baldios, em grande parte devido à influência da Nova República da Califórnia. Os colonos aqui vivem sob uma governação organizada, com liderança eleita, comércio regulamentado e acesso a comerciantes e patrulhas afiliados à NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Acordo Civil da Califórnia</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Uma gangue de invasores operando ao longo da costa das Duas Califórnia. As rotas comerciais da região, os comboios de abastecimento da NCR e os assentamentos estabelecidos fazem dela um alvo rico para ataques organizados. Estas gangues permanecem móveis para evitar as forças de resposta do NCR, atacando viajantes e comunidades periféricas ao longo da costa e vales interiores.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Invasor da Califórnia</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Um reduto autocrático na costa das Duas Califórnia. Embora o NCR alargue o seu alcance a grande parte da região, este acordo funciona à margem da sua lei, gerido por quem detém a autoridade através da força ou da reputação. A expansão do NCR é um pano de fundo constante para a vida quotidiana aqui, e muitas dessas comunidades navegam num equilíbrio cuidadoso entre independência e anexação.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Acordo difícil na Califórnia</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Uma comunidade tribal que sobrevive nas margens da Duas Califórnia, nas cordilheiras e vales costeiros onde a influência do NCR desaparece e modos de vida mais antigos persistem. Eles caçam e coletam ao longo de terras costeiras que já foram densamente povoadas, negociando com os colonos quando os termos lhes convêm e mantendo-se isolados quando não lhes convém.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Tribo da Califórnia</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
