<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Рыболовная зона</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Создайте зону, где ваши колонисты будут ловить рыбу.</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Выберите улов</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Выберите предпочитаемый размер рыбы для ловли из числа обитающих в этом биоме. Мелкая рыба требует меньше времени, но менее питательна, тогда как более крупная рыба требует больше времени и более питательна. Средние рыбы балансируют между двумя крайностями. Всегда есть шанс поймать разную рыбу или особые предметы.</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Поймать маленькую рыбу</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Поймать среднюю рыбу</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Поймать большую рыбу</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Разрешить рыбалку</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Разрешить ловлю рыбы в этой рыболовной зоне</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Эта зона размером {0} настроена на ловлю рыбы такого размера.</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Рыба в этой зоне:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Океаническая рыболовная зона:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Да</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Нет</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Эта зона слишком мала (размер {0}). Чтобы зоны рыбалки были действительными, они должны состоять как минимум из {1} плиток (этот расчет производится каждые несколько секунд: для обновления нажмите паузу).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>В этом биоме нет рыбы, которую можно поймать (это может случиться с модифицированными биомами, попросите владельца добавить поддержку! Или, возможно, вы находитесь в безжизненном биоме)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Во время рыбалки {0} поймал что-то особенное: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Минимальный размер рыболовной зоны</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Минимальный размер зоны рыбалки, по умолчанию — 25 плиток.</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Базовая продолжительность рыбалки в тиках</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Базовая продолжительность рыбалки в тиках. По умолчанию — 4500 для мелкой рыбы. Средней рыбы на этот раз понадобится вдвое больше, а крупной — втрое больше. Уменьшение этого значения увеличивает выход еды в день, и наоборот.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Шанс получить особый предмет вместо рыбы</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Шанс получить специальный предмет вместо рыбы. По умолчанию 1% за каждую рыболовную операцию.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Шанс получить специальный предмет вместо рыбы. По умолчанию 1% за каждую рыболовную операцию. Имейте в виду, что в Odyssey по умолчанию между «редкими» поимками есть 5-дневный таймер, который вы также можете настроить с помощью этих параметров.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Минимальное количество дней между редкими уловами</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>По умолчанию в Odyssey «редкий» улов возможен только по истечении 5 дней с момента последнего «редкого» улова. Здесь вы можете изменить этот минимальный интервал.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Минимальная температура карты для снижения вылова рыбы</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Минимальная температура карты для снижения вылова рыбы. Ниже этой температуры выход рыбы значительно снизится. По умолчанию — 0°C.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Максимальная температура карты для снижения вылова рыбы</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Максимальная температура карты для снижения вылова рыбы. Выше этой температуры выход рыбы значительно снизится. По умолчанию — 50°C.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Множитель рыбной ловли</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Количество пойманной рыбы будет зависеть от этого множителя.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Множитель скорости рыбалки</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Скорость ловли рыбы будет зависеть от этого множителя.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Множитель максимальной популяции рыбы</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>В Odyssey максимальная популяция рыб в водоеме определяется для каждого биома. Этот множитель будет применен к этому лимиту.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Множитель количества рыбы (в зоне ловли)</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Количество рыбы, которая будет присутствовать в зоне ловли. К этой сумме будет применен этот множитель.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Вероятность отрицательного результата</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>По умолчанию существует вероятность 2%, что любая рыбалка закончится отрицательным результатом.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Фишер бросает рыбу на землю вместо того, чтобы таскать ее в запасы.</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Сбросить все</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Отключить жаберную гниль</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Если этот флажок установлен, Gill Rit будет невозможен ни при каких обстоятельствах.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Переместить тип работы «Рыба» на самый низкий приоритет (требуется перезагрузка игры).</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>По умолчанию Odyssey ставит тип работы «Рыба» в порядке приоритета между «Ремеслом» и «Уловом». В этом случае рыба будет иметь приоритет 90 после исследований, как и этот мод работал без Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Эта рыболовная зона слишком загрязнена, чтобы ловить рыбу.</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
