<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Крушение капсулы для перевозки животных</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Ящик с {PAWN_kind} под названием {PAWN_nameDef} разбивается в транспортной капсуле неподалеку. Если он выживет в результате крушения, он будет тяжело ранен.

В случае спасения он может свободно присоединиться к колонии или вернуться к жизни в дикой природе.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Спасенное животное присоединяйтесь</AJLabel>
  <AJLetter>Животное, которое вы спасли, присоединяется к колонии.</AJLetter>
  <ADJLabel>Спасенное животное не присоединяйтесь</ADJLabel>
  <ADJLetter>Животное, которое вы спасли, не присоединяется к колонии.</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Предатель!</TraitorLabel>
  <Traitor>Колонист по имени {PAWN_nameDef}, которого вы приняли в свои ряды, оказывается вражеским агентом из {PAWN_factionName}.

Вы можете захватить {PAWN_objective} для вербовки или рабства.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Космическая битва</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Несколько массивных космических кораблей вступили в бой на орбите планеты. Пропущенные выстрелы и обломки могут ударить о землю в этом районе. Это может привести к масштабным пожарам.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Крушение шаттла</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Рядом с планетой терпит крушение шаттл. Если экипаж выживет после удара, он будет тяжело ранен. Разбившийся корабль можно разобрать и получить полезные ресурсы.

Экипаж не принадлежит ни к одной фракции, а это значит, что их можно спасти и свободно присоединиться к вам, или захватить для вербовки или рабства.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Землетрясение</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Изменения в коре планеты вызвали небольшое локальное землетрясение. Некоторые конструкции могут быть повреждены, а крыши могут рухнуть.</Earthquake>
  <CPWLabel>Грузовые капсулы (оружие)</CPWLabel>
  <CPW>Вы обнаружили скопление грузовых капсул, разбившихся неподалеку.

Возможно, среди обломков вы найдете что-то полезное.</CPW>
  <CPALabel>Грузовые капсулы (одежда)</CPALabel>
  <CPA>Вы обнаружили скопление грузовых капсул, разбившихся неподалеку.

Возможно, среди обломков вы найдете что-то полезное.</CPA>
  <CAWILabel>Караванные животные забредают</CAWILabel>
  <CAWI>Группа {PAWN_kind}, брошенных или потерянных, забредает.

Судя по всему, они принадлежали какому-то каравану, так как до сих пор несут тюки с ценными вещами. Вы можете собрать эти предметы, если приручите или убьете их. В противном случае они покинут этот район через пару дней.</CAWI>
  <CSLabel>Росток урожая</CSLabel>
  <CS1>Большое поле</CS1>
  <CS2>пророс рядом. Если вы подождете, пока он вырастет, вы сможете собрать много еды! Если его не собрать, он будет медленно гнить и исчезать.</CS2>
  <BAWILabel>Боевые животные забредают</BAWILabel>
  <BAWI>Группа {0}, брошенных или потерявшихся, забредает.

Кажется, они привыкли к контакту с людьми и присоединяются к колонии.</BAWI>
  <WMWILabel>Дикие люди забредают</WMWILabel>
  <WMWI>Забредает небольшое донеолитическое племя диких людей. Вы можете попытаться их приручить.</WMWI>
  <HPLabel>Охотничий отряд</HPLabel>
  <HP>Группа охотников из {0} проходит через этот район. Они поохотятся здесь несколько часов, а затем пойдут дальше.</HP>
  <VEE_Decay>Разрушение из-за засухи.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Скорректированная рождаемость из-за засухи: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
