<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Маленьку опромінену істоту захопили рейдери пустирів і утримують у їхньому таборі. Місцеве поселення пропонує плату та захисну клітку для його безпечного порятунку — ці істоти є цінними для дослідження та спілкування в суворій пустелі.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Великого вершинного хижака пустки було захоплено сильно укріпленими рейдерами, які планують використовувати його як зброю проти своїх ворогів. Це надзвичайно небезпечна істота, еволюціонувала, щоб виживати в найсуворіших постядерних умовах. Успішно врятуйте його, і ви отримаєте найсучаснішу технологію стримування, здатну втримати такого грізного звіра.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Рейдери зробили неможливе - вони помістили в клітку одного з найстрашніших хижаків пустки. Цей альфа-зразок символізує роки еволюційної адаптації до радіації та екологічних небезпек. Для його порятунку знадобляться значні сили, але нагорода включає передові системи стримування, розроблені довоєнними військовими вченими.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Звіти розвідки вказують на те, що рейдери захопили, можливо, останнього представника свого виду - колосального бегемота пустки. Наукову і тактичну цінність цієї істоти неможливо переоцінити. Проведіть повномасштабну рятувальну операцію та отримайте найдосконалішу систему біологічного стримування, доступну в постапокаліптичному світі.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Хижак середнього розміру був захоплений добре озброєними рейдерами, які планують використовувати його у своїх гладіаторських боях. Ця істота добре пристосувалася до опроміненої пустки і стане цінним доповненням до будь-якого поселення. Врятуйте його та вимагайте посилену систему стримування як свою нагороду.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders помістили в клітку небезпечного, але цінного пустирського хижака, ймовірно, плануючи продати його тому, хто запропонує найвищу ціну. Місцева влада хоче, щоб ця істота була врятована та належним чином утримана, перш ніж вона потрапила в чужі руки. Успішних найманців чекає клітка військового класу.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Грізний мисливець на пустирі сидить у пастці в таборі рейдерів, його природна лютість повільно руйнується через полон. Звільнення цієї істоти було б не лише милосердним вчинком, але й принесло б вам клітку для стримування професійного рівня — ідеальну для розміщення небезпечних особин.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Маленьку опромінену істоту захопили рейдери пустирів і утримують у їхньому таборі. Місцеве поселення пропонує плату та захисну клітку для його безпечного порятунку — ці істоти є цінними для дослідження та спілкування в суворій пустелі.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders поймали в пастку маленьку тварину пустелі для своєї хворої розваги. Допоможіть визволити цю невинну істоту з їхньої тимчасової в’язниці, і ви отримаєте відповідну клітку, щоб захистити її від небезпек постядерного світу.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Нешкідливе створіння з пустки потрапило в руки безжальних рейдерів. Місцеві жителі хочуть, щоб його врятували, перш ніж рейдери вирішать зробити його наступною їжею. Ваша нагорода: міцна клітка і вдячність тих, хто все ще дбає про життя в цьому безлюдному світі.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
