<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Une armure lourde et puissante. Les doubles couches de plaques en plastacier sont incroyablement efficaces contre les projectiles et les explosions. Les assistants neuromémétiques permettent à un humain de porter l'armure tout en se déplaçant facilement. Un bouclier anti-souffle intégré permet à son porteur de survivre à un tir direct de roquette, après quoi les boucliers ont besoin de temps pour se recharger.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les stormtroopers lourds impériaux lors des conflits mécanoïdes, car elle transforme un soldat en char humanoïde.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armure marine lourde</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Une armure légère semi-motorisée. De fines plaques de plastacier sont efficaces pour arrêter les tirs de petit calibre et les attaques de mêlée tout en permettant à l'utilisateur de se déplacer rapidement et sans être détecté.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les groupes de reconnaissance impériaux.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armure marine légère</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Un casque d'armure marine lourde, avec un placage en plastacier double couche et une caméra intégrée avec un affichage HUD pour se débarrasser des points faibles comme les visières.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les stormtroopers lourds impériaux lors des conflits mécanoïdes, car elle transforme un soldat en char humanoïde.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>casque marin lourd</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Un casque d'armure marine légère, offrant à son porteur une connaissance avancée de la situation et une protection malgré la moitié inférieure du visage exposée.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les groupes de reconnaissance impériaux.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>casque marin léger</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
