<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Une simple paire de bottes en cuir.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>bottes</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Une paire de chaussures en cuir raffinées.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>chaussures</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Une simple paire de gants.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>gants</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Une veste aux propriétés hautement réfléchissantes et dont la couleur est facilement discernable sur n'importe quel arrière-plan.\n\nLa plupart des employés industriels la portent dans le cadre de leur équipement de protection individuelle.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Veste de constructeur</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Un T-shirt décontracté avec un autocollant sympa dessus.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>T-shirt décontracté</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Une épaisse couche de tissu protège de la chaleur des poêles et des éclaboussures de liquides bouillants.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Uniforme de chef</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Vêtements hygiéniques portés par les chirurgiens, les infirmières et autres travailleurs impliqués dans les soins aux patients. Ils sont conçus pour être simples, faciles à laver et peu coûteux à remplacer s’ils sont endommagés ou tachés.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Docteur Gommages</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Une chemise douce, à carreaux et respirante, parfaite pour travailler sur le terrain.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Chemise polaire</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Un sweat à capuche chaud et décontracté qui ne limite pas les mouvements de celui qui le porte.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>sweatshirt à capuche</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Une paire de jeans suffisamment épais pour offrir un certain degré de protection contre les dommages et le froid.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Une combinaison intégrale en tissu épais ou en cuir. Excellent pour la protection générale du corps et le travail manuel.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Combinaison</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Un manteau léger porté pour protéger les vêtements des substances utilisées dans un laboratoire.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Blouse de laboratoire</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Veste de cérémonie militaire en tissu épais utilisée pour certaines cérémonies, réceptions et célébrations. Il contient des ordres, des insignes de médailles et des rubans de campagne. Il est considéré comme un symbole de courage et de valeur.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Veste militaire</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Une combinaison épaisse et protectrice avec un camouflage militaire.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Uniforme militaire</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Une salopette à bretelles parfaite pour travailler sur le terrain.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>salopette</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Une chemise boutonnée épaisse et formelle avec une étoile de shérif sur la poitrine. Procure au porteur un sentiment de fierté et d'accomplissement.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Chemise de shérif</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Une jolie chemise à col avec des boutons et une cravate.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Chemise et cravate</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Un short parfait pour les chaudes journées d'été.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>shorts</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Une jupe courte.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>jupe</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Une jolie veste de costume.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Veste de costume</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Un type de T-shirt sans manches, utile lors d'un exercice prolongé.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Débardeur</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Un joli ensemble de pantalons de costume.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>pantalon</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Un joli chapeau avec un bord souple et une couronne échancrée.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>feutre</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Un tablier en cuir ou en tissu couvrant les jambes, la taille et la poitrine.\n\nUn tablier comme celui-ci est souvent utilisé par les artisans, les médecins et les chefs cuisiniers en raison de ses poches utiles et de la protection qu'il offre.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>tablier</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Blouse très légère et fine, idéale pour les climats chauds.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>blouse</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Une cape ample attachée autour du cou de celui qui la porte. On pense qu’une cape fonctionne comme un talisman de valeur sur le champ de bataille.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>manteau</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Légèrement plus lourde qu'une chemise normale, une tunique constitue un excellent isolant contre le froid.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunique</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Un chapeau léger en paille ou en tissu qui sert de protection contre les rayons du soleil.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Chapeau d'été</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Un chapeau extrêmement chaud avec cache-oreilles, parfait pour une longue exposition au froid en hiver.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Chapeau de trappeur</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Un manteau épais isolé grâce à la peau d'un animal, offrant chaleur et armure.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Manteau de peau</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Un kilt fabriqué à l'aide d'outils néolithiques. Bien que cela puisse paraître primitif, il est efficace pour isoler celui qui le porte.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Kilt tribal</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Un poncho fabriqué à partir d'outils néolithiques. Bien que cela puisse paraître primitif, il est efficace pour isoler celui qui le porte.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Poncho Tribal</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Une capuche épaisse en tissu renforcé ou en cuir. Fournit une protection médiocre contre le froid et les dommages.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>capot</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Type de casquette souple avec une couronne arrondie et une visière rigide protégeant l'avant.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Casquette de baseball</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Un chapeau doux et plat à couronne. Souvent porté par les militaires comme symbole de bravoure.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>béret militaire</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Un chapeau haut, rond et plissé habituellement porté par les chefs.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Toque de chef</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Un masque isolant complet doté de systèmes de filtration d’air de base, offrant un certain degré d’immunité contre les substances toxiques.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Masque à gaz</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Une paire de lunettes correctrices, offrant aux utilisateurs un certain degré d'immunité psychique.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Lunettes</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Type de casque principalement utilisé dans un environnement de travail. Fournit une haute protection contre les traumatismes contondants.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Casque</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Un morceau de tissu chaud et long protégeant le cou de l'exposition au froid.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>foulard</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Une paire de lunettes de soleil protégeant le porteur des rayons UV dangereux. Souvent considéré comme « cool ».</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Lunettes de soleil</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Masque sanitaire porté par les chirurgiens, infirmières et autres travailleurs impliqués dans les soins aux patients.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Masque chirurgical</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Une paire de bottes marines avec des plaques de plastacier superposées et des servomoteurs améliorés.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>bottes marines</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Une paire de bottes à plaques simples. De par leur poids, ils ralentissent celui qui les porte.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>bottes en plaque</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Une paire de gants marins avec une assistance à la préhension améliorée et un ensemble de stabilisateurs de recul intégrés.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>gants marins</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Une paire de simples gants en métal. En raison de l’épaisseur du matériau, ils réduisent la vitesse générale de travail de celui qui les porte.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>gants de plaque</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Un gilet de combat léger au design complexe, renforcé de plasteel. Ne fait rien pour protéger les membres.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>gilet avancé</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Un gilet avec des plaques de Kevlar insérées sur la poitrine et dans le dos. Bien qu'il soit assez efficace contre les tirs, il ne protège en rien contre les armes de mêlée.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>gilet pare-balles</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Un vêtement de camouflage conçu pour ressembler à l'environnement. Donne à l'utilisateur plus de temps pour viser avec précision, mais offre peu ou pas de défense.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>costume ghillie</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Un équipement de protection complet et imperméable offrant une protection complète contre les effets psychiques et toxiques.\n\nIl limite les mouvements et les manipulations du porteur et n'offre aucune défense contre toute forme d'attaque.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>Combinaison HAZMAT</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Une armure composée de petits anneaux métalliques reliés entre eux formant un maillage, séparés du corps par un rembourrage en tissu.\n\nÉtant assez lourde, cette pièce d'armure ralentit son porteur.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>cotte de mailles</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Une plaque de poitrine en métal offrant au porteur une haute protection contre la plupart des dommages mais limitant considérablement les mouvements.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>plastron</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Une veste défensive rembourrée offrant une isolation moyenne contre les températures froides.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambison</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Plaques d'armure solides superposées couvrant la poitrine et les épaules.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>armure de plaques légères</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Un casque en plaques qui offre une protection modérée contre les attaques pointues.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>casque de plaque</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Une paire de simples plaques d'épaule en métal.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>épaulettes en plaque</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Un gilet défensif matelassé à porter sous une armure pour une protection supplémentaire.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>gilet matelassé</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Un gilet avec des rondins et des planches de bois couvrant le devant et le dos. Assez efficace contre les coups de feu de petit calibre et les armes de mêlée tranchantes, mais totalement inutile contre les coups contondants et les coups de fusil.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>armure en bois</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Un masque de guerre artistiquement terrifiant. Cache le visage du porteur et le rend plus confiant. Fabriqué en pierre, il est très résistant mais aussi incroyablement lourd.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>masque de guerre en pierre</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Une veste épaisse avec des plaques d'armure insérées sur la poitrine, les bras, les jambes et le dos. Très efficace pour protéger contre les traumatismes contondants, ce type d'armure est souvent utilisé aussi bien par la police anti-émeute que par l'infanterie lourde.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>armure anti-émeute</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Un casque de combat lourd avec une plaque couvrant le visage. Souvent utilisé par les unités de police anti-émeute en raison de son efficacité à protéger contre les traumatismes contondants.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>casque anti-émeute</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Un bouclier industriel lourd en acier renforcé. Fournit une grande protection contre les dommages contondants, ce qui le rend idéal pour la police anti-émeute urbaine.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>bouclier anti-émeute</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Une armure lourde et puissante, conçue pour une protection accrue tout en conservant la mobilité. De lourdes plaques en plastacier, associées à un émetteur de bouclier énergétique intégré, arrêtent la plupart des attaques. Les assistants neuromémétiques permettent à un humain de porter cette armure sans l'immobiliser complètement.\n\nCoûteuses et belles, les armures de prestige comme celle-ci sont généralement conçues pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armure de brise-siège de prestige</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Une armure légère à puissance minimale. Des plaques légères en plastacier bloquent les attaques et des assistants neuromémétiques dans le bas du corps redistribuent le poids porté par son utilisateur. Elle est plus fine que les autres armures motorisées et peut se glisser sous les vêtements.\n\nCoûteuses et belles, les armures de prestige comme celle-ci sont généralement conçues pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armure de soldat de prestige</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Un casque high-tech lourdement blindé, doté d'une coque solide en plastacier et d'une caméra omni-spectre.\n\nCoûteuse et belle, une armure de prestige comme celle-ci est généralement conçue pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>casque de briseur de siège prestige</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Un casque blindé léger et de haute technologie doté d'une plaque de protection en plastacier.\n\nCoûteuse et belle, une armure de prestige comme celle-ci est généralement conçue pour les personnes de haut statut. Les fils Eltex intégrés améliorent également la sensibilité psychique du porteur.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>casque de soldat de prestige</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Une armure lourde et puissante. Les doubles couches de plaques en plastacier sont incroyablement efficaces contre les projectiles et les explosions. Les assistants neuromémétiques permettent à un humain de porter l'armure tout en se déplaçant facilement. Un bouclier anti-souffle intégré permet à son porteur de survivre à un tir direct de roquette, après quoi les boucliers ont besoin de temps pour se recharger.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les stormtroopers lourds impériaux lors des conflits mécanoïdes, car elle transforme un soldat en char humanoïde.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armure marine lourde</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Une armure légère semi-motorisée. De fines plaques de plastacier sont efficaces pour arrêter les tirs de petit calibre et les attaques de mêlée tout en permettant à l'utilisateur de se déplacer rapidement et sans être détecté.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les groupes de reconnaissance impériaux.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armure marine légère</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Un casque d'armure marine lourde, avec un placage en plastacier double couche et une caméra intégrée avec un affichage HUD pour se débarrasser des points faibles comme les visières.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les stormtroopers lourds impériaux lors des conflits mécanoïdes, car elle transforme un soldat en char humanoïde.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>casque marin lourd</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Un casque d'armure marine légère, offrant à son porteur une connaissance avancée de la situation et une protection malgré la moitié inférieure du visage exposée.\n\nUne armure comme celle-ci est souvent utilisée par les groupes de reconnaissance impériaux.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>casque marin léger</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Un masque textile intégral. Cache le mimique et rend la lecture difficile.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>cagoule</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Une paire de lunettes renforcées capables d'arrêter une balle.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>lunettes balistiques</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Une capuche camouflage conçue pour ressembler à l'environnement. Donne à l'utilisateur plus de temps pour viser avec précision, mais offre peu ou pas de défense.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>capuche ghillie</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Un masque à gaz complet qui, avec la combinaison HAZMAT, offre une protection complète contre les effets toxiques et psychiques.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>Masque HAZMAT</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Un ensemble de lunettes de vision nocturne permettant à son porteur de tirer avec une plus grande précision.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>lunettes de vision nocturne</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Une table équipée de divers outils adaptés au remodelage des cheveux et de la barbe.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>table de coiffeur</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>cheveux</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Grenades à impulsions électromagnétiques endommageant les équipements électroniques attachés à une ceinture. Ils peuvent être lancés sur une courte distance, où ils exploseront, désactivant tous les appareils électroniques pendant une brève durée.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>Ceinture de grenades EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>lancer une grenade EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>fragmenter</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Grenades à fragmentation à l'ancienne attachées à une ceinture. Ils peuvent être lancés sur une courte distance, où ils exploseront, endommageant tout ce qui se trouve à proximité. Peut être rechargé à l'aide de grenades à fragmentation.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>ceinture de grenades à fragmentation</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>lancer une grenade à fragmentation</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Bouteilles en verre remplies de liquide inflammable, avec un tissu brûlant dans le cou, attaché à une ceinture. Une arme préférée des hooligans et des guerriers désespérés d'un bord à l'autre. Ils peuvent être lancés sur une courte distance, où ils exploseront, endommageant tout ce qui se trouve à proximité, mettant le feu au combustible chimique. Peut être rechargé à l'aide de Molotovs.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>ceinture Molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>lancer des Molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Un grand bâton en forme de deux mains pour frapper les ennemis. Le poids extrême au bout de cet outil permet à l'utilisateur d'écraser la chair et les os, laissant les ennemis mutilés, paralysés et souvent morts.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>massue lourde</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>poignée</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>tête</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Un petit club à une main. Bien qu'il soit rapide à balancer, il ne causera pas de dégâts énormes en raison de son faible poids et de sa courte longueur.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>club de lumière</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>poignée</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>tête</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>L'un des objets manufacturés les plus anciens de l'humanité. Un surin est un morceau de roche ou de métal court mais pointu avec un petit manche.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>surin</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>lame</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>indiquer</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Un morceau de roche pointu monté sur un morceau de bois solide. Souvent utilisées comme outils, il a été constaté que les haches tribales constituaient également une arme efficace en raison de leur petite taille et de leur capacité à infliger des blessures profondes.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>hache tribale</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>poignée</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>bord</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>tesson</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>bombe incendiaire</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Une petite pochette au milieu de deux longueurs de cordon. Utilisé pour lancer des pierres pointues à moyenne distance.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>fronde</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>fronde</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>fronde roche</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Un ensemble de roches brutes ou d'éclats de métal qui peuvent être lancés sur une courte distance.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>jeter des éclats</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>poignée</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>bord</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>indiquer</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Un petit pot en argile contenant diverses substances inflammables à l'intérieur - qu'il s'agisse de combustible chimique, de tissu, de poudre à canon ou de graisses animales.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>bombes incendiaires</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>lancer une bombe incendiaire</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandoulière avec munitions. Réduit le temps de recharge de toutes les armes à distance de 25 %.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>paquet de munitions</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Une bannière de bataille. Donne au porteur un esprit combatif et une confiance en soi. Augmente la résistance à la douleur.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>bannière de bataille</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Une ceinture avec des obus explosifs. Détonera à la mort de l'utilisateur.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>ceinture explosive</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Un sac contenant tout le nécessaire pour prodiguer un traitement médical. Augmente la qualité des tendances et les chances de réussite de la chirurgie.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>sac médical</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Un simple pistolet automatique conçu pour être monté sur une épaule.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistolet</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Un petit pack de munitions et de composants qui contrôlent une mini-tourelle montée sur l'épaule.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>pack mini-tourelle</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistolet</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Petit carquois pour flèches. Augmente la cadence de tir de toutes les armes néolithiques et médiévales.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>frémir</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Un dispositif de répulsion de projectile. Il tentera d'arrêter les projectiles ou les éclats d'obus, mais ne fera rien contre les attaques de mêlée ou la chaleur. Il n'empêche pas le porteur de tirer et s'éteint instantanément s'il est touché par l'EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>ceinture de bouclier à distance</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Une ceinture contenant une dose de sérum résurrectionnel. Injecte le sérum immédiatement après la mort.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>ceinture de résurrection</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Une simple ceinture à outils avec tout le nécessaire pour clouer quelques planches ou réparer des appareils électriques.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>ceinture à outils</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Un terminal qui permet le contact avec la banque, l'accès à la bourse, l'aperçu des prix et des contrats.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>terminal commercial</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Désigne un endroit où l'électricité provenant de l'avant-poste du réseau électrique doit être livrée.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>prise de courant</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Tour de transmission d'énergie à l'extérieur de la colonie.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>tour de transport d'énergie</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Largage aérien</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>fumée</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Tombeur de projectile</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Une lampe au sol qui éclaire une zone grâce à l'électricité. Il est moins puissant qu’un lampadaire, mais peut être installé sur n’importe quel sol.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>lampadaire</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Une façade vitrée massive offre une vue ininterrompue sur l’espace. Construit dans le cadre de la sous-structure du graviship, ce hall hermétique allie intégrité structurelle et visibilité à couper le souffle. Constructible uniquement sur un vaisseau gravitationnel.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>coque panoramique du graviship</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Un mur étanche à l'air doté de fenêtres de visualisation résistantes à la pression. Conçue pour observer les étoiles en toute sécurité, cette salle s’intègre directement dans la structure structurelle du vaisseau gravitationnel. Ne peut être construit que sur un vaisseau gravitationnel.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>coque en verre graviship</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Un mur étanche à l’air plus faible qui empêche les fuites d’oxygène dans le vide de l’espace. Le mur se connecte directement à la sous-structure sous-jacente, ce qui signifie qu’il ne peut être construit que sur un gravier.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>coque du vaisseau gravitationnel</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Les éléments structurels extérieurs de la coque d'un navire. N'inclut pas les conduits pour l'alimentation électrique ou le liquide de refroidissement.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>coque de navire (verre)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Les éléments structurels extérieurs de la coque d'un navire. N'inclut pas les conduits pour l'alimentation électrique ou le liquide de refroidissement.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>coque de navire (fenêtre)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Un mur infranchissable constitué de barres métalliques.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>paroi cellulaire</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Un mur en demi-verre infranchissable. Capable de soutenir un toit, mais plus fragile qu'un mur normal. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>mur à claire-voie</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Divise les pièces. Le fonctionnement motorisé permet aux personnes de franchir la porte sans ralentir.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>porte automatique double</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Divise les pièces. Les portes simples doivent être ouvertes manuellement, ce qui ralentit les gens. L'ampleur du ralentissement dépend de la composition de la porte.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>double porte</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Une cheminée en pierre. Comme pour toutes les sources de chaleur, elle doit être placée à l’intérieur afin de disposer d’un espace fermé à chauffer. Ravitailleable en bois.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>cheminée</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Divise les pièces. Le fonctionnement motorisé permet aux personnes de franchir la porte sans ralentir.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>porte automatique en verre</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Un mur de verre infranchissable. Capable de soutenir un toit, mais bien plus fragile qu'un mur normal. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>mur de verre</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Divise les pièces. Une porte finement sculptée, décorée d'or. Cette grande et lourde porte nécessite des murs adjacents pour fonctionner.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grande porte ornée</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un mur complexe et infranchissable, décoré d'or. Capable de soutenir un toit, mais plus fragile qu'un mur normal. Le psycaster axé sur la dignité recevra un bonus de méditation lorsqu’il méditera près d’eux.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>mur orné</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Une armure durable et renforcée qui s’intègre parfaitement aux murs existants. Fournit une protection renforcée contre les menaces externes tout en préservant l’intégrité structurelle. Il protégera le mur situé en dessous des dommages jusqu'à sa destruction. Doit être construit sur un mur existant.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armure murale</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Une cheminée en pierre encastrée dans un mur existant. Comme pour toutes les sources de chaleur, elle doit être placée à l’intérieur afin de disposer d’un espace fermé à chauffer. Ravitailleable en bois.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>cheminée murale</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Un mur en demi-verre infranchissable. Capable de soutenir un toit. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>mur à claire-voie renforcé</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Divise les pièces. Le fonctionnement motorisé permet aux personnes de franchir la porte sans ralentir.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>porte automatique en verre renforcé</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Un mur de verre renforcé infranchissable. Capable de soutenir un toit. Ne bloque pas la lumière, offrant un bonus de croissance aux plantes à proximité. Répond lentement aux besoins extérieurs des gens.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>paroi en verre renforcé</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un mur simpliste, faible et infranchissable. Capable de soutenir un toit.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>mur rustique</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Une porte fortement renforcée. Il est lent à s'ouvrir et nécessite de l'électricité, mais il est très solide. C'est un bon choix si vous souhaitez garder quelque chose de dangereux à l'extérieur ou à l'intérieur. La porte nécessite des murs de chaque côté pour fonctionner.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>grande porte de sécurité</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Une porte à mouvement lent qui sépare deux pièces.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>porte de cellule</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Un mur infranchissable constitué de barres métalliques qui laissent passer l’eau. Doit être construit dans l’eau.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>mur de barrières</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Une machine de climatisation qui s’intègre dans un carrelage. Émet de l'air frais ou chaud dans la même direction, en fonction de la température actuelle de la pièce. À moins qu'il ne soit dissocié des paramètres réseau, il visera à atteindre la température spécifiée dans l'unité de commande AC. Doit être connecté à l’unité de commande AC via des conduits d’air.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>unité AC au sol</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>éclats de verre</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>éclats de verre</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Blindage transparent multicouche renforcé capable de résister aux balles et aux explosions, essentiel pour protéger les cibles de grande valeur et assurer la sécurité dans des environnements hostiles.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>verre balistique</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Feuilles transparentes et fragiles en matériau à base de silice, largement utilisées pour les fenêtres et diverses autres applications où la clarté et la rigidité sont essentielles.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>verre</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Un morceau de tissu inconfortable qui recouvre la bouche de celui qui le porte, l'empêchant de parler. Supprime psychologiquement le porteur, mais l'empêche efficacement d'interagir socialement avec les autres.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>gag</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Une veste inconfortable avec des manches croisées qui restreignent les mouvements de celui qui la porte. Cela les supprime psychologiquement, réduisant ainsi le risque d’une rébellion d’esclaves. Cela empêche également le porteur de se faire du mal ou de blesser autrui en lui supprimant la capacité de bouger les bras.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>camisole de force</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>dessin vide</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
