<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Мігруючий лосось із темною, як сажа, лускою та густим м’ясом, поширений скрізь, де холодні річки стикаються з морем.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>копчений лосось</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Худий прісноводний мисливець, який ховається в очереті та без попередження вибухає за дрібнішою рибою.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>ланцюговий підбирач</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Міцна тепловодна річкова риба з блідим мертвим поглядом і достатньо міцною плоттю, щоб вижити навіть у брудній воді.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>засохла радейка</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Прибережна холодноводна риба з товстою лускою та жорстким спинним хребтом, здатна розривати сіті та ненавчені руки.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>панцирна колючка</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Наполегливий прибережний мисливець, який біжить попереду штормів і сріблясто розмивається крізь зграї наживки.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>штормовий плавець</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Рідкісна амфібія, що мешкає в річці, цінується більше за дивну усмішку та гофровані зябра, ніж за крихітний шматочок м’яса, який він дає.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>аксолотль</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Важка холодноводна риба зі блідим м’ясом і роздутим черевом, зазвичай водиться в мертвих і тихих частинах річок, що живляться льодовиками.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>буржуйка кельт</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Великий вусатий донний годувальник, який з настанням темряви мандрує каламутними протоками та зруйнованими водопропускними трубами.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>кривавий вус</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Злісна маленька річкова рибка з клацаючими щелепами та смаком до всього, що вже кровоточить у воді.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>піранья канава</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Невеликий морський хижак із хрипким ротом і зазубреними шипами на зябрах, поширений уздовж узбережжя, усіяного затонулими кораблями.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>пилорама</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Величезний мисливець у відкритих водоймах, чий довгий череп і жорстока атака зробили його трофейним уловом серед рибалок пустирів.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>смертельна щелепа</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Швидкий пелагічний синяк, масляниста м’якоть якого має слабкий металевий відтінок і хрусткий блакитний блиск.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>блакитний запер</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Пласкодонна риба, яка заривається в мул і нерухомо чекає, поки здобич підпливе близько.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>попелястий засідник</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Роздутий мутант-сміттяр, який процвітає в отруєних стоках, його тіло сяє хворобливим зеленим сяйвом.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>світиться гулпі</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
