<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Резонансний таємничий камінь, який вивчали дослідники Whitespring. Він посилює фокус криптидної медитації та часто використовується в дослідницьких установах анклаву.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>загадковий камінь</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Пень, який залишився після того, як тотем людини-метелика був зрубаний. Пень можна витягнути, але дає дуже мало корисної деревини. Залишений на відкритому повітрі пень з часом зіпсується.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>рубаний пень Мотиля</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Велика святиня для вшанування криптидних сил. Оперативники Whitespring використовують їх, щоб підсилити фокус криптиду під час ритуального дослідження.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>велика таємнича святиня</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Невелика святиня, яка використовується дослідниками криптид для зосередження медитації та вивчення. Ці святині підсилюють орієнтовану на криптид медитацію для оперативників Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>маленька загадкова святиня</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Таємничі чорні яйця з червоним відблиском. Племінні народи виявляють, що ці яйця ростуть навколо основи тотема Людини-метелика, коли вони медитують. Схоже, це відображає певне посилення таємничої сили тотема.\n\nНауковці пустки намагалися вивчити це явище, але яйця не вилуплюються, якщо спостерігати надто близько.\n\nТварини відмовляються їсти яйця молі. Племінні історії кажуть, що це робиться з поваги та страху.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Яйця мотиля</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Тотем людини-метелика, який використовувався культистами Аппалачів для зосередження своїх медитацій і поклоніння.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Тотем людини-мотиля</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Залишки тотема людини-метелика, знищені пошкодженням. Це некрасиво. Пень можна витягнути, але дає дуже мало корисної деревини. Залишений на відкритому повітрі пень з часом зіпсується.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>розтрощив пень Мотиля</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
