<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Витривала каста деревних стрижів, радбарклінг вкрита товстою, схожою на кору шкірою, пронизаною радіацією. Він відмінно справляється з поглинанням пошкоджень у бою, захищаючи своє дерево та союзників. Загалом, деревні слуги – це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>радісне гавкання</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Каста дріад, що спеціалізується на виробництві їжі, мутфрутлінг постійно виробляє поживні мутфрукти. Однак він повільний і неефективний під час роботи чи бою. Загалом, деревні слуги – це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Допоможна каста доглядачів дерев, портлінг спеціалізується на перенесенні речей. Під впливом людини він тягне вантажі туди, куди потрібно, але повільний і неефективний у роботі чи бою. Загалом, деревні слуги – це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>портлінг</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Жорстока каста дряпачів, дряпач виведена для агресії та атак, що завдають шкоди. Його величезні кігті можуть пробити більшість загроз, але вони вразливі до помсти. Загалом, деревні слуги – це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>дряпання</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Унікальна каста помічників дерев, паростки можуть виробляти нові стручки Gauranlen і допомагати відтворювати батька дерева. Три паростки повинні повільно злитися, щоб завершити процес. Загалом, деревні слуги – це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>проростання</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Ніжна каста деревоносців, броквітка спеціалізується на вирощуванні лікарських трав. Він працює зі своїм деревом, створюючи цілющі рослини, але повільний і неефективний під час роботи чи бою. Загалом, деревні слуги – це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Повільна, незграбна каста лісописців, скрапвудлінг спеціалізується на виробництві деревного брухту. Разом зі своїм деревом Гауранлен він постійно генерує матеріал, схожий на дерево, але повільний і неефективний під час роботи чи бою. Загалом, деревні слуги – це істоти, схожі на ссавців, які мають симбіотичні стосунки з батьком дерева. Вони розмножуються разом зі своїм деревом, яке містить зразки ОФВ. Treeminders можуть перетворюватися на різні спеціалізовані касти.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>обрізки деревини</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
