<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Сторожовий бот RobCo Industries, озброєний триствольною міні-гарматою та лазером Гатлінга, призначений для тривалого придушення піхоти та легкоброньованих цілей. Бот-вартовий — це спеціальна бойова платформа RobCo, побудована навколо простого синтетичного персонального чіпа, який містить лише бойові процедури. Анігілятор є стандартним виробничим варіантом цієї лінії.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>Анігілятор Sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Вартовий бот, який несе комбінований повний комплект зброї: міні-гармату, ракетницю, вогнемет і касетні гранатомети. Це одна з найбільш озброєних автономних одиниць, які зустрічаються на пустирі. Його центральний процесор містить NanostructuringChip, що свідчить про те, що він використовувався як тестовий стенд для передових нанотехнологічних програм до або після війни.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>Deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Варіант сторожового бота, оснащений промисловою вогнеметною системою та перезавантажуваною каністрою пального для тривалих операцій. Спочатку розроблений для широкомасштабного знищення шкідників і обмеження території, він здатний вести тривалий запальний вогонь на широкій території. Варіант Pestcontrol продавався сільськогосподарським та державним клієнтам до війни.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Pestcontrol Sentrybot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Варіант сторожового бота, налаштований для штурму укріплень і протитанкових операцій. Його основною системою озброєння є стійка високопотужних ракетних установок, призначених для руйнування укріплених конструкцій. Він їздить на меканумній колісній базі, що дозволяє пересуватися по більшості місцевостей. Стандартна броня сторожового бота та бойові протоколи збережені.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>Siegebreaker Sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
