<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Варіант Protectron, перепрограмований для збору та відновлення ресурсів. Він був прийнятий різними післявоєнними фракціями для автоматизації збору конкретних матеріалів. Collectron працює автономно в межах певної області та захищатиме свою зону збору від перешкод.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Колектрон</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Блок Protectron, налаштований для будівельних та інфраструктурних робіт. Замість стандартних ручних лазерів він оснащений інструментами для зварювання та складання та використовувався на довоєнних будівельних майданчиках і промислових об’єктах. Стандартні протоколи реагування на загрози залишаються активними.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Варіант Protectron, запрограмований для фабричних і виробничих завдань. Він розроблений для роботи на складальних лініях і виробничих цехах, виконуючи широкий спектр виробничих підзавдань з точністю. Фактотрони є одними з варіантів Protectron, які рідше зустрічаються на післявоєнній пустелі.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>Фактотрон</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Широко розповсюджений довоєнний службовий і охоронний робот, виготовлений RobCo Industries. Він має велику куполоподібну головку з трьома оптичними датчиками, подвійними ручними лазерними випромінювачами та головним лазером. Працюючи від батареї ділення, Protectron використовувався в офісах, лікарнях і громадських установах по всій території Сполучених Штатів. Він повільний і менш здатний у прямому бою, ніж спеціальні військові роботи.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Протекторон</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Блок Protectron, оснащений насадкою для важкого бура замість стандартного ручного лазера, призначений для гірничодобувних і земляних робіт. Він був залучений до довоєнних гірничих робіт для видобутку підземних ресурсів. Рука свердла робить його повільнішим, ніж стандартний Protectron, але дає йому значну здатність працювати на близькій відстані.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>дриль</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
