<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Тонка срібляста риба-приманка, яка мандрує блискучими зграями через прибій, лимани та тихі мілини.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>Брук Сілверсайд</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Яскрава риба з високими плавниками та злісною вдачею, прихованою за гарними кольорами.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>сонячний крик</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Хижак із розпущеною щелепою влаштовує засідку в темній воді, відомий тим, що сидить нерухомо, поки щось менше не підійде надто близько.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>болотяник</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Широкоплавий морський дивак із сміливими смугами та спокійним поглядом, колись популярний у довоєнних танках та курортних акваріумах.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>брахфін</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Довга гладка риба, яка плететься крізь очерет, водопропускні труби та припливні басейни, залишаючи на березі фіолетовий слиз.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>фіолетовий радіполе</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Пухка декоративна ставкова рибка з роздутою лускою та яскраво-помаранчевою шкіркою.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>риба-пухир</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Холодна прибережна риба з товстою лускою та жорстким спинним хребтом, витягнута з бурхливих північних вод.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>панцирна колючка</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Величезна широкоспинна донна риба, яка виривається з глибини, як плита живої броні.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>шкіряний</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Холодноводна косякова риба, яка щільно збирається біля узбережжя та стає сріблястою, коли зграя розривається.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>Брук Сілверсайд</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Придумана шанувальниками назва для повільної, блискучої прісноводної риби, виведеної зі ставкового стада та річкового коропа.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>баварський ручейник</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Крихітний ракушняк із занадто великою кількістю ніжок і ледь вистачає м’яса, але кухарі пустки все одно варять їх у відро.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>вилуплення мирелюрка</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Придумана шанувальниками назва для швидкої прибережної риби, яка бігає щільними косяками вздовж поламаних пірсів і холодного прибою.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>баварський приплив</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Крихітний річковий гольян з червоним нальотом на животі та звичкою вчитися в чистих струмках.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>краснобрюхий</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Худий жовтоокий прісноводний мисливець, який чекає в тіні озера до сутінків.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>судак</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Потворна риба з пузом, яка роздувається, коли їй загрожують, і має гірший смак, ніж виглядає.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>ковток</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Крихітна масляниста кормова риба, яка зустрічається в густих прибережних зграях і ловиться сіткою в кошику, коли добре ходить.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>Брук Сілверсайд</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Швидкий пелагічний вбивця з пронизливою мордою та жорстоким ударом, щойно він береться за приманку.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>колосогуб</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Холодноводна мисливська риба, видобута з гірських річок і талих снігових озер.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>хребтова форель</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
