<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Kémiai függőség a Buffouttól. A Buffout hosszú távú jelenléte neurológiai és fiziológiai alkalmazkodást okozott, így a szervezet már nem tud megfelelően működni a gyógyszer nélkül. A Buffout rendszeres adagolása nélkül az elvonási tünetek jelentkeznek. Az elhúzódó absztinencia azonban arra kényszeríti a szervezetet, hogy visszatérjen a normál állapotához, és ezzel megszűnjön a függőség.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout függőség</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Kémiai függőség Daddy-O-tól. A Daddy-O hosszú távú jelenléte neurológiai adaptációkat idézett elő sejtszinten, így az agy már nem tud megfelelően működni a gyógyszer nélkül.\n\nA Daddy-O rendszeres adagolása nélkül az elvonási tünetek jelentkeznek. Az elhúzódó absztinencia azonban arra kényszeríti az agyat, hogy visszatérjen a normál állapotához, és megoldja a függőséget.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O függőség</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Vegyi függőség a Day Trippertől. A Day Tripper hosszú távú jelenléte neurológiai adaptációkat idézett elő sejtszinten, így az agy már nem tud megfelelően működni a gyógyszer nélkül.\n\nA Day Tripper rendszeres adagolása nélkül az elvonási tünetek jelentkeznek. Az elhúzódó absztinencia azonban arra kényszeríti az agyat, hogy visszatérjen a normál állapotához, és megoldja a függőséget.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Day Tripper-függőség</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Kémiai függőség a Jet-től. A Jet hosszú távú jelenléte neurológiai adaptációkat idézett elő sejtszinten, így az agy már nem tud megfelelően működni a gyógyszer nélkül. A Jet rendszeres adagolása nélkül elvonási tünetek jelentkeznek. Az elhúzódó absztinencia azonban arra kényszeríti az agyat, hogy visszatérjen a normál állapotához, és megoldja a függőséget.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Repülőgép-függőség</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Pszichológiai függőség a Mentats-tól. Az agy függővé vált a kognitív fejlesztésektől, és az elvonás súlyos mentális ködöt és zavartságot okoz. A Mentat rendszeres adagolása nélkül elvonási tünetek jelentkeznek. A meghosszabbított absztinencia azonban lehetővé teszi az agy számára, hogy visszanyerje természetes működését, és ezzel megoldja a függőséget.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentats függőség</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Kémiai függőség a Psycho-tól. A Psycho hosszú távú jelenléte neurológiai adaptációkat idézett elő sejtszinten, így az agy már nem tud megfelelően működni a gyógyszer nélkül. A Psycho rendszeres adagolása nélkül az elvonási tünetek jelentkeznek. Az elhúzódó absztinencia azonban arra kényszeríti az agyat, hogy visszatérjen a normál állapotához, és megoldja a függőséget.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Pszicho függőség</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Vegyi függőség a Slashertől. A Slasher hosszú távú jelenléte neurológiai adaptációkat okozott sejtszinten, így az agy már nem tud megfelelően működni a gyógyszer nélkül. A Slasher rendszeres adagolása nélkül az elvonási tünetek jelentkeznek. Az elhúzódó absztinencia azonban arra kényszeríti az agyat, hogy visszatérjen a normál állapotához, és megoldja a függőséget.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher függőség</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Kémiai függőség az Ultrajettől. Az Ultrajet hosszú távú jelenléte neurológiai adaptációkat idézett elő sejtszinten, így az agy már nem tud megfelelően működni a gyógyszer nélkül.\n\nAz Ultrajet rendszeres adagolása nélkül az elvonási tünetek jelentkeznek. Az elhúzódó absztinencia azonban arra kényszeríti az agyat, hogy visszatérjen a normál állapotához, és megoldja a függőséget.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajet függőség</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>visszavonás</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Addictol-függőség kezelés alatt áll. Kimerültnek érzem magam, de a függőségek megszűnnek.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Addictol kezelés</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Automatizált adagolórendszer, amely normál stimpak adagot adagol, ha sérüléseket észlel.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Szuper stimpak formulával feltöltött automatizált adagolórendszer a gyors vészgyógyulás érdekében.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-szuper stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Továbbfejlesztett karizma és szociális készségek a Berry Mentatstól.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>magasan Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>A friss vér helyreállítja a vér mennyiségét és elősegíti a gyógyulást. A transzfúzió segít a beteg stabilizálásában.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>vérátömlesztés</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Buffout által továbbfejlesztve. Az erő, a teherbíró képesség és a közelharci sebzés jelentősen megnőtt.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>magasra Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Kiépített tolerancia a Buffouttal szemben. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Buffout kell ugyanannak a hatásnak a eléréséhez.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout tolerancia</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Cateye által továbbfejlesztve. A látás jelentősen javult, különösen gyenge fényviszonyok mellett.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>macskaszem látás</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Fokozott intelligencia és észlelés, de csökkent a szociális készségek Daddy-O-tól.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>magasan Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Kiépített tolerancia a papa-O iránt. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Daddy-O kell ahhoz, hogy ugyanazt a hatást elérje.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Daddy-O tolerancia</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Fokozott hangulat és karizma a Day Trippertől.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>magas a Day Tripperen</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Kiépített tolerancia a Day Tripperrel szemben. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Day Tripperre van szüksége ugyanazon hatás eléréséhez.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Day Tripper tolerancia</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Felvizezett stimulációs csomag, amely idővel kisebb gyógyulást biztosít. A vegyszerek enyhe kellemetlenséget okoznak a gyógyulás során.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>hígított stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>A Dixon's Jet hatása alatt, egy prémium kifinomult változat. A tisztább formula erősebb és tartósabb sebességnövelést biztosít, csökkentett mellékhatásokkal.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixon Jet high</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Az átfogó orvosi kezelés a sérülések és a rokkant végtagok helyreállítása. A kiterjedt terepi műtét idővel jelentős gyógyulást biztosít.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>terepi sebészet</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Függőségkezelés alatt áll a Fixertől. Fáradtság, de az elvonási tünetek csökkennek.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Fixer kezelés</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Az intelligencia és a karizma kiegyensúlyozott fejlesztése a Grape Mentats-tól.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>magas a Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>A hagyományos pusztagyógyászat fokozatos gyógyulást biztosít. A brokvirág és a xander gyökér keveréke elősegíti a természetes szöveti regenerációt.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>gyógyító por</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>A Hydra gyorsan regenerálja a sérült szöveteket és meggyógyítja a rokkant végtagokat. A folyamat intenzív és tájékozódási zavart okoz.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Jet által továbbfejlesztve. A mozgási sebesség és a munkasebesség drámaian megnövekedett.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>magasan a Jeten</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Kiépített tolerancia a Jet-tel szemben. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Jet kell ugyanazon hatás eléréséhez.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Sugártűrés</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>A Med-X blokkolja a fájdalomjeleket és ellenáll a sérüléseknek. Az erős fájdalomcsillapító hatás kevésbé legyengíti a sérüléseket.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Mentats által továbbfejlesztve. Az intelligencia, az észlelés és a mentális élesség jelentősen javult.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>magas a Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Kiépített tolerancia a mentátokkal szemben. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Mentát kell ugyanannak a hatásnak a eléréséhez.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentats tolerancia</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Továbbfejlesztett érzékelés és pontosság az Orange Mentatstól.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>magas az Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Kellemes közösségi fejlesztés a Party Time Mentats-tól.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>magas a Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Feldühít a Psycho. A sebzési kimenet és az ellenállás drámaian megnőtt, de a mentális funkciók elnyomódtak.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>magas a Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Kiépített tolerancia a Psycho iránt. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Psycho kell ahhoz, hogy ugyanazt a hatást elérje.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Pszicho tolerancia</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>A Rad-Away aktívan eltávolítja a sugárzást a véráramból. Bár hatékony, a folyamat kimerítő.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>A Rad-X védelmet nyújt a sugárzás és a mérgező szennyeződések ellen a sejtszerkezet megváltoztatásával. A mellékhatások közé tartozik a kisebb tájékozódási zavar és a csökkent reflexek.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Függőség-ellenes terápián vesz részt a Rebound segítségével. Ez a gyógyszer segít csökkenteni az elvonási tüneteket és leküzdeni a kémiai függőséget, bár kevésbé hatékonyan, mint az Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Visszapattanó helyreállítás</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Fokozott sebesség és állóképesség a Rocket egyedülálló stimuláns kombinációjából.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>magasan a Rakétán</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Slasher által továbbfejlesztve. A közelharci sebzés drámaian megnőtt, a fájdalom csökkent.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>magas a Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Kiépített tolerancia a Slasherrel szemben. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Slasher kell ugyanazon hatás eléréséhez.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher tolerancia</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilizált a Steady. Jelentősen javult a lövés pontossága és a manipuláció.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabilizálódott</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Szabványos stimulációs rendszer a sérülések gyógyítására. A legelterjedtebb gyógyászati ​​cikk a pusztaságban. A gyors sejtregeneráció kényelmetlenséget és enyhe tájékozódási zavart okoz.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Erőteljes katonai minőségű stimulációs csomag, amely gyors és kiterjedt gyógyulást biztosít. Az erős vegyszerek jelentős fájdalmat és görcsösséget okoznak.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>szuper stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Turbóval feltöltött. Az érzékelés és a reflexek drámaian javultak, a mozgás és a lövés jelentősen javult.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>magas a Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>A háború előtti orvostechnika csúcsa. Rendkívül gyors és kiterjedt gyógyulást biztosít, még a régi sérüléseket is kijavítja. Az intenzív sejtregeneráció jelentős fájdalmat és kimerültséget okoz.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Extrém harci fejlesztés a kombinált Jet és Psycho effektusokkal. A sebesség és a sebzés jelentősen megnőtt, de súlyos utóhatásokkal.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>magasan az Ultrajeten</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Kiépített tolerancia az Ultrajet-tel szemben. Minél súlyosabb ez a tolerancia, annál több Ultrajet kell ugyanazon hatás eléréséhez.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet tolerancia</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Az X-Cell összes képességének átfogó fejlesztése.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>magas az X-Cell-en</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
</LanguageData>
