<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>El grupo expedicionario de tu Hermandad se ha topado con un viejo búnker, un refugio potencial. Pero con la valiosa información que llevas, la visibilidad del Enclave Whitespring sobre ti es alarmantemente alta. Los Vertibots patrullan los cielos y los grupos de asalto de Whitespring se acercan. Usa la información para desbloquear poderosa tecnología y servicios expedicionarios de la Hermandad, lo que te ayudará en tu misión final: asesinar a funcionarios clave de Whitespring. Sobrevive al ataque inicial y mantente oculto; Con el tiempo, la incesante búsqueda del Enclave Whitespring disminuirá. La elección es tuya: fortalecerte, adaptarte o morir.\n\nNota: dado que comienzas con alta visibilidad, este es un escenario difícil.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Expedición de la Hermandad del Acero</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>Se suponía que iba a ser otra noche tranquila para su célula disidente de Whitespring, escondida en una finca aislada, lejos de los principales pasillos administrativos. No sabes si el apagón fue causado por un sabotaje de la Hermandad, un oficial de seguridad comprometido o una simple falla del sistema, pero cuando las defensas del perímetro murieron a medianoche, tu celda del Enclave quedó ciega y expuesta. Cuando se abrieron las puertas, no hubo tiempo para organizar una respuesta adecuada, sólo para esconderse y sobrevivir.
Escuchaste cómo mataban a tus oficiales, investigadores y personal de apoyo mientras el equipo de ataque expedicionario de la Hermandad arrasaba el complejo. Lo que quedó de su antigua estructura de mando murió con ellos. Ahora tu célula disidente está destrozada, tu casa segura está ardiendo y la venganza no significará nada a menos que escapes con vida de esta incursión. Puedes esperar a que termine el asalto, usar permisos para pedir refuerzos o intentar correr hacia las colinas: la elección es tuya.
Nota: dado que comienzas durante una incursión en progreso, este es un escenario difícil.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>nueva celda fragmentada</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
