<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Su aeronave se destrozó sobre el páramo y tres de ustedes apenas lograron descender con vida. Los restos del naufragio esparcieron suministros por el desierto y ahora tienes una oportunidad de convertir el lugar del accidente de una aeronave en un hogar.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tres supervivientes, una aeronave estrellada y una oportunidad para colonizar el páramo.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Vuestra tribu fue quemada por máquinas de guerra de acero y sólo cinco de vosotros escapasteis con lo que podíais llevar. Ahora debes mantener vivas las viejas costumbres el tiempo suficiente para levantar un nuevo hogar a partir de polvo, huesos y chatarra.

Nota: Empiezas pobre, hambriento y muy por detrás de la tecnología de los desechos. Éste es un escenario difícil.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinco supervivientes de una tribu arruinada intentan reconstruirla con poco más que tradición y determinación. Difícil.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Alguien te desnudó, te robó y te arrojó desnudo al desierto para que murieras. Ni equipo, ni comida, ni aliados, ni siquiera un cuchillo. Si sobrevives esto, será porque te negaste a convertirte en carroña.

Advertencia: este escenario es brutalmente injusto. La muerte puede llegar rápidamente y por razones estúpidas.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Un habitante del páramo desnudo fue dado por muerto sin absolutamente nada. Extremadamente difícil e injusto.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Naciste detrás de la puerta de una bóveda, rodeado de seguridad, camas suaves y mentiras del viejo mundo. En lugar de quedarte enterrado, tomaste tu mejor equipo y fuiste a buscar el verdadero páramo. Ahora tu cápsula te ha dejado lejos de cualquier camino amigo, solo con los suministros de la bóveda y sin que nadie venga a salvarte.

Nota: Un equipo fuerte no puede cubrir todas las debilidades. Este es un escenario especialmente difícil al principio del juego.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un habitante de la bóveda bien equipado que persigue el páramo real en lugar de historias. Extradifícil.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Su Helixen, un avión REPCONN de antes de la guerra, se encuentra atracado en el relevo orbital. Cuando tu tripulación comienza a recuperar sus sistemas, te das cuenta de que no se trata de un caché ordinario de antes de la guerra: es una baliza robótica. El relé cobra vida y transmite una alerta de guerra a un centro de comando de robots distante. Te están persiguiendo ahora y eventualmente te encontrarán dondequiera que vayas.

Nota: Este es un escenario difícil y no se recomienda para jugadores nuevos.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>La Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Una tripulación de tres personas perseguida por robots a bordo del Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Este inicio ha sido desactivado por Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Nuevo Reino discapacitado</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Este escenario de Settlers ha sido desactivado por Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Bandidos discapacitados</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>Las viejas historias llamaban Wendigos a criaturas como vosotros: seres hambrientos que sobrevivieron a las personas que alguna vez fueron. Como sea que haya sucedido, ahora llevas esa maldición. Cazado, medio salvaje y nunca completamente lleno, huiste a los páramos antes de que las personas equivocadas pudieran detenerte.

Nota: Los Wendigos tienen fortalezas únicas y debilidades brutales, lo que hace que este sea un escenario difícil.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>El Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Uno cazaba a Wendigo, un compañero humano y un hambre que nunca duerme.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
