<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Un costum de armură puternică. Straturile duble de plăci din plast-oțel sunt incredibil de eficiente atât la proiectile, cât și la explozii. Asistenții neuro-memetici permit unui om să poarte armura și totuși să se miște cu ușurință. Un scut de explozie încorporat îi permite purtătorului să supraviețuiască unei lovituri directe de rachetă, asupra căreia scuturile necesită timp pentru a se reîncărca.\n\nArmatură ca aceasta este adesea folosită de soldații de asalt grei imperiali în timpul conflictelor mecanoide, deoarece transformă un soldat într-un tanc umanoid.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armuri maritime grele</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Un costum de armură ușoară semi-putere. Plăcile subțiri din plast-oțel sunt eficiente pentru a opri împușcăturile de calibru mic și atacurile corp la corp, permițând, de asemenea, utilizatorului să se miște rapid și nedetectat.\n\nArmura ca aceasta este adesea folosită de grupurile de cercetători imperiali.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armuri marine ușoare</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>O cască de armură marină grea, cu placare din plast-oțel cu două straturi și o cameră încorporată cu un HUD de afișare pentru a scăpa de punctele slabe precum vizierele.\n\nArmura ca aceasta este adesea folosită de soldații de asalt grei imperiali în timpul conflictelor mecanoide, deoarece transformă un soldat într-un tanc umanoid.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>cască marină grea</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>O cască de armură marine ușoară, care oferă purtătorului conștientizare și protecție avansată a situației, în ciuda faptului că are jumătatea inferioară expusă a feței.\n\nArmura ca aceasta este adesea folosită de grupurile de cercetători imperiali.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>cască marin ușoară</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
