<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>A pajzsok a harci bátorságot valódi együttérzéssel ötvözik, harcosként és védelmezőként is szolgálnak. Lyons elder meggyőződését testesítik meg, miszerint a hatalmat fel kell használni azok védelmére, akik nem tudják megvédeni magukat.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>A nép pajzsa</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>A védők Outcast specialisták, akik kiválóak a technológia biztosításában és a fenyegetések kiküszöbölésében. A technikai szakértelmet a könyörtelen hatékonysággal ötvözik, biztosítva, hogy a küldetés bármi áron sikeres legyen.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Védő</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>A paladinok a Testvériség legkiválóbb harcosai, a páncélharc és a taktikai vezetés mesterei. A legveszélyesebb helyzetekbe vezetik az osztagokat, és példaként szolgálnak a harci kiválóságra.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Levente</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>A Testvériség ereje a fegyelemből és a hierarchiából fakad. Minden tag ismeri a helyét és a kötelességét. Eldertől Paladinig érkeznek a parancsok a Knight-ig a beavatásra, kérdés nélkül.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>a parancsnoki lánc abszolút</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>A fejlett technológia túl veszélyes ahhoz, hogy felkészületlenek kezében legyen. A Testvériségnek szent kötelessége megőrizni, ellenőrizni és megőrizni az összes háború előtti technológiát, hogy megakadályozzon egy újabb apokalipszist.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>a technológiát ellenőrizni kell</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>A pusztaság tele van fenyegetésekkel – portyázókkal, mutánsokkal és bolondokkal, akik visszaélnének a technológiával. A Testvériség úgy bírja, hogy megtartja magát, csak akkor kereskedik, ha szükséges, és soha nem fedi fel teljes erejét a kívülállóknak.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>az elszigeteltség megőriz bennünket</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>A Testvériség ereje az alapító vérvonalból származik. A Testvériségben születettek Roger Maxson és az eredeti Mariposa túlélők örökségét hordozzák. A kívülállók soha nem érthetik meg igazán küldetésünket.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>a vérvonal tisztasága szent</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>A technológia eszköz, nem öncél. A Testvériség azért létezik, hogy az emberiséget szolgálja, nem csak műtárgyakat őriz. A hatalommal rendelkezőknek kötelességük megvédeni a gyengéket.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>megvédeni azokat, akik nem tudják megvédeni magukat</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>A terület erőforrásokat, újoncokat és biztonságot jelent. A Midwest Brotherhood nem rejtőzik bunkerekben – földet követelünk, előőrsöket építünk, és megvédjük a határainkon belül élőket. Az a Testvériség, amelyik nem növekszik, végül meghal.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>a terjeszkedés biztosítja jövőnket</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>A Testvériség nem tud túlélni pusztán vérvonalon. Törzsiek, pusztaság, még egykori ellenségek is – bárki, aki ügyes és elhivatott, kiérdemelheti a helyét a Testvériségben. A toborzás nem gyengeség; ez bölcsesség.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>méltó kívülállók erősítenek bennünket</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>A Testvériség nem bízhat a pusztaságra technológiát vagy titkokat. A kívülállókból hiányzik a fegyelem, a megértés és a hűség. Legjobb esetben erőforrások, rosszabb esetben fenyegetések.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>a kívülállók kötelezettségek</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Semmi sem fontosabb, mint a háború előtti technológia helyreállítása és megőrzése. Nem pazarló él, nem politika, nem érzelmek. A küldetés minden.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>technológia mindenekelőtt</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
