<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Debido al pequeño número de vagabundos del páramo, han decidido unirse a ti.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Debido a la incertidumbre de poder vencerte, los vagabundos del páramo han decidido retirarse.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Los vagabundos del páramo piden unirse</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Los vagabundos del páramo de una banda de supervivientes cercana encontraron su camino hacia {0}. Después de ver sus números, solicitan unirse a usted. Creen que juntos tenéis más posibilidades contra los elementos.\n\nPuedes rechazarlos, pero es posible que, como resultado, tomen represalias.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Incursión de vagabundos del páramo</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Los vagabundos del páramo de una banda de supervivientes cercana encontraron su camino hacia {0}. Después de ver tus números, han decidido atacarte. Es posible que puedas capturar y reclutar a los supervivientes.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>El vagabundo se une</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Llega un vagabundo errante y decide unirse a tu colonia.</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Los animales de carga deambulan</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Una pequeña manada del páramo ha llegado y se unirá a la colonia.</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Se ha descubierto un nuevo proyecto de investigación en una reunión de supervivientes: ¡{0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>La trampa de supervivencia ha caído sobre {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Cuando arde, un fuego grande emite un humo ciego y tiene la posibilidad de alentar a los vagabundos del área local a entrar. Es muy inestable y puede prender fuego a las cosas a su alrededor.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Aún se deben completar algunas investigaciones tecnológicas de Survivalist.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Vagabundo en negro</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
