<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Esto no es de mi incumbencia.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>mensajero escapó</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>El mensajero se escapó antes de que pudieras terminar el trabajo. El chip de platino ha desaparecido en el páramo.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Ventana de mensajería: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Chip de platino recuperado</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>El mensajero está muerto. El chip de platino es tuyo y {0} no perdonará el robo.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>sus compradores</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Se perdió el rastro del mensajero</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Rastreaste el envío, pero el rastro se perdió antes de que tus exploradores pudieran determinar la ruta del mensajero.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Mensajero interceptado</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Tus exploradores han localizado a {0}. Se ha marcado un campamento temporal en tu mapa mundial. Mata al mensajero en un plazo de siete días y recupera el chip de platino antes de que vuelva a cambiar de manos.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Chips de platino en el mercado</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Una bóveda de gestión RobCo recientemente violada ha devuelto al mercado uno de los secretos más peligrosos del páramo. Se recuperó un alijo de chips de platino de la bóveda y se vendió a través de Mojave Express a múltiples compradores.

Cada pista apunta a un mensajero diferente y a una facción patrocinadora diferente. Si te mueves rápidamente, podrás apoderarte de uno de los chips antes de que desaparezca en otro bloque de poder.

{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Mensajero {0} de {1} y Chip Platino de {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Sitio de la bóveda despejado</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Dejas atrás la bóveda RobCo con sus secretos al descubierto. Lo que quede en las instalaciones ya no está bajo control de nadie más.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>el director ejecutivo</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo ubicación de la bóveda recuperada</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>El mensajero muerto llevaba fragmentos de acceso vinculados a un archivo ejecutivo RobCo. Señalan un complejo de bóvedas distante que todavía está repleto de Securitrones corruptos. En algún lugar del interior se encuentran los restos del Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>la república popular</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Coordenadas de caché PRC adquiridas</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Los registros de ruta del mensajero revelan un caché remoto RobCo donde se almacenaron Liberators chinos en cantidades absurdas. El archivo también indica que un chasis de War Machine se perdió allí durante una falla de contención.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
