<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] работал оружейником в Анклаве, специализируясь на обслуживании, ремонте и распространении современной силовой брони и энергетического оружия. Обладая обширными знаниями довоенных военных технологий, компании [PAWN_pronoun] было поручено снабдить элитных солдат лучшим доступным оборудованием. [PAWN_nameDef] гордился работой [PAWN_possessive], обеспечивая безупречную работу всех доспехов и оружия. Опыт и преданность делу [PAWN_possessive] сделали [PAWN_objective] краеугольным камнем военной мощи Анклава.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Оружейник Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>оружейник</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Чтобы оставаться в первозданном состоянии, высокотехнологичное оборудование Анклава требовало тщательного ухода. [PAWN_nameDef] был специалистом по арсеналу Анклава. Задача [PAWN_possessive] заключалась в ремонте современной силовой брони солдат Анклава, а также их высокотехнологичного плазменного и лазерного оружия. В пустошах было очень мало сообществ, способных создавать такие чудеса техники, и [PAWN_nameDef] ревностно охранял эти секреты.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Специалист по арсеналу Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Специалист по арсеналу Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Анклав был очень обеспокоен тем, что его члены подвергались почти вездесущему излучению пустоши. Таким образом, они были осторожны с тем, что потребляли их члены. [PAWN_nameDef] было поручено выращивать необходимые продукты питания для Анклава. Хотя люди в пустошах не могли быть слишком разборчивы в том, что они едят, [PAWN_pronoun] обычно предпочитали выращивать кукурузу и другие немутировавшие культуры довоенного мира, а не их мутировавших преемников, таких как татос.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Биолог Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Биолог Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Хотя бюрократия Анклава была значительно меньше по сравнению с бюрократией ее старого мира, ему по-прежнему требовалось множество бюрократов, чтобы справиться с огромным количеством документов, накопившихся за годы. [PAWN_nameDef] был одним из этих безликих бумажников и провел большую часть жизни [PAWN_possessive] в тесных офисах и пыльных конференц-залах. Хотя [PAWN_nameDef] был эффективным и компетентным клерком, [PAWN_pronoun] был довольно одиноким.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Анклавный бюрократ</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Анклавный бюрократ</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Что необычно для ребенка, выросшего в Анклаве, [PAWN_nameDef] проявлял сострадание и милосердие к другим существам, даже к тем, которые другие члены Анклава считали более низкими. Эти черты характера усложняли жизнь в организации для [PAWN_objective], а [PAWN_pronoun] дистанцировало [PAWN_objective] себя от большинства других.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Сострадательный ребенок</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Сострадательный ребенок</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Анклав никогда не был особенно многочисленной группировкой и, как следствие, часто испытывал нехватку персонала. [PAWN_nameDef] вырос среди низших чинов Анклава и был призван на службу в молодом возрасте. [PAWN_pronoun] работал адъютантом у офицера Анклава. Начальник [PAWN_possessive] не был особенно дружелюбным человеком, но [PAWN_nameDef] узнал много нового о повседневных обязанностях военного офицера и хорошо запомнил эти уроки.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Призванный адъютант</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Призванный адъютант</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Сложная техника, от которой зависел Анклав, нуждалась в постоянном надзоре и обслуживании. Это означало, что квалифицированные инженеры всегда были нужны, и детей, умеющих обращаться с машинами, таких как [PAWN_nameDef], отправляли на обучение в ранней юности.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Инженер-стажер</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Инженер-стажер</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] родился в высших эшелонах общества Анклава. [PAWN_pronoun] привык к тому, что подчиненные заботились о [PAWN_possessive] обо всех нуждах и прихотях, в то время как [PAWN_pronoun] тренировался и учился для карьеры на руководящих должностях Анклава.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Названный наследник</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Названный наследник</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] был рядовым солдатом Анклава. Конечно, рядовой в данном случае означал, что [PAWN_pronoun] был превосходно обученным бойцом, оснащенным одним из лучших образцов послевоенной Америки и не внушавшим ничего, кроме презрения и презрения к среднестатистическому жителю пустошей и всем остальным обитателям пустошей, мутировавшим или нет.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Пехотинец Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Пехотинец Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] был в составе солдат Адского Пламени Анклава, элитной группы солдат Анклава, оснащенных экспериментальной силовой броней Адского Пламени и тяжелыми метателями напалма, называемыми мусоросжигателями. Благодаря [PAWN_possessive] годичной службе в солдатах адского огня [PAWN_nameDef] развил довольно… нездоровое увлечение огнем, особенно когда он соприкасался с живыми существами.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Солдат Анклава Адского Пламени</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Солдат Анклава Адского Пламени</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] когда-то был обычным фермером, но жизнь [PAWN_possessive] изменилась в тот день, когда скромную ферму [PAWN_possessive] посетил мужчина в плаще и его свита, состоящая из зверей в доспехах. Не потребовалось большого запугивания, чтобы «убедить» [PAWN_nameDef] служить стране [PAWN_possessive] и доставлять продукцию с фермы на ближайший аванпост Анклава.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Контрактный фермер</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Контрактный фермер</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Однажды обычный житель пустоши [PAWN_nameDef] бродил по округе до того рокового дня, когда [PAWN_pronoun] наткнулся прямо на патруль Анклава. Тяжеловооруженные солдаты, одетые в черную силовую броню, сообщили [PAWN_objective], что страна нуждается в службе [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] понятия не имел, что это значит, но прежде чем [PAWN_pronoun] успел среагировать, [PAWN_pronoun] потерял сознание и утащили, чтобы он служил чернорабочим в Анклаве, выполняя все виды черной работы для [PAWN_possessive] новых хозяев.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Наемный рабочий</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Наемный рабочий</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Многие задачи были ниже уровня высокопоставленных членов Анклава. [PAWN_nameDef] был похищен патрулем Анклава для выполнения некоторых из этих задач. [PAWN_pronoun] не только был назначен на работу хранителем, но и отвечал за переговоры с жителями Пустоши в тех редких случаях, когда Анклав не прибегал к насилию для достижения своих целей, а также руководил наемными работниками и выполнял аналогичные задачи, которыми офицеры не хотели себя запятнать.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Наемный слуга</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Наемный слуга</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>После получения базового образования [PAWN_nameDef] был направлен на службу в византийскую бюрократию Анклава, что обеспечивало функциональность организации. Нацеленность учреждения на безжалостную эффективность сделала [PAWN_objective] холодным и недобрым.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Младший государственный служащий</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Младший государственный служащий</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Время от времени Анклав прочесывал Пустошь в поисках новых «работников». Хотя патрули предпочитали похищать взрослых, они не были против поимки детей. [PAWN_nameDef] был одним из тех несчастных детей. Хотя на [PAWN_pronoun] обычно смотрели свысока на большинство других членов Анклава, для [PAWN_objective] было возможно, хотя и маловероятно, подняться до более высоких чинов в организации.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Похищенный слуга</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Похищенный слуга</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] подавал большие надежды во время обучения в Анклаве и впоследствии стал лаборантом. Там [PAWN_pronoun] узнал много нового о многих научных областях, таких как химия, физика и биология, от некоторых из самых ярких, хотя и не очень этичных умов Пустоши.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Лаборант</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Лаборант</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Навыки солдат Анклава стали результатом многолетних напряженных тренировок под руководством безжалостных сержантов-инструкторов. Из-за нехватки способных новобранцев [PAWN_nameDef] был призван на службу еще ребенком, и большую часть молодежи [PAWN_possessive] провел в казармах и на тренировочных полях. Это сделало [PAWN_objective] действительно великим воином, но оставило мало времени для чего-либо еще, поскольку Анклав не совсем способствовал развитию творческого мышления среди рядовых.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Наемный рекрут</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Наемный рекрут</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] был офицером армейского департамента Анклава. [PAWN_pronoun] искренне верил в миссию Анклава по восстановлению США и стремился внести [PAWN_possessive] вклад в реализацию этой идеи. Хотя [PAWN_pronoun] был опытным солдатом, настоящий талант [PAWN_possessive] заключался в мотивации [PAWN_possessive] подчиненных.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Офицер Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Офицер Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Высокорасслоенное общество Анклава требовало от своих граждан абсолютного повиновения. Будучи особо преданным ребенком, [PAWN_nameDef] был принят в ряды Миротворческих сил Анклава, где [PAWN_pronoun] быстро научился обеспечивать мир и порядок, особенно в призывных массах подневольных рабочих, обычно с помощью скотоводческого толчка.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Миротворец на тренировке</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Миротворец на тренировке</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>В Анклаве было несколько высококвалифицированных врачей, основной задачей которых было лечение важного персонала, такого как офицеры или высокопоставленные политики. [PAWN_nameDef] был одним из таких врачей. [PAWN_pronoun] не хватало отчетливого презрения, которое большинство других членов Анклава испытывали к жителям пустоши, черты характера, которая часто ставила [PAWN_objective] в противоречие с [PAWN_possessive] начальством.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Врач Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Врач Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Как и большинство людей в Анклаве, [PAWN_nameDef] был воспитан с убеждением, что все существа, обитающие в пустошах, мутировали и генетически неполноценны. Однако [PAWN_pronoun] воспринял эти уроки более близко к сердцу, чем другие, и поэтому [PAWN_pronoun] стал политиком в анклаве, выступая за «очищение» пустошей, чтобы однажды последние немутировавшие люди могли вернуть себе землю, которая по праву принадлежит им, и, наконец, восстановить нацию, которая когда-то существовала.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Политик Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Политик Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Хотя Анклав обычно не благосклонно относился к другим жителям Пустоши, им приходилось неохотно признавать, что время от времени они были полезны. Чтобы держать жителей пустоши (неправильно) в курсе намерений Анклава, [PAWN_nameDef] было поручено писать пропагандистские материалы и распространять их в поселениях, окружающих форпост Анклава.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Пропагандист Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Пропагандист Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] служил интендантом Анклава и отвечал за управление и распределение униформы, припасов и основного оборудования среди солдат и личного состава. Известный своим [PAWN_possessive] тщательным ведением учета и эффективной логистикой, [PAWN_pronoun] следил за тем, чтобы каждое подразделение было правильно экипировано для службы. Обладая вниманием к деталям и талантом к ведению переговоров, [PAWN_nameDef] стал бесценным активом в цепочке поставок Анклава, поддерживая оперативную готовность организации даже в самых суровых условиях.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Интендант Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>интендант</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Номинально секретной службе по-прежнему поручена охрана президента США. Однако большинство президентов Анклава использовали их в качестве элитных войск, отвечающих за самые неотложные вопросы национальной безопасности. [PAWN_nameDef] был частью этого элитного отряда. [PAWN_pronoun] был прекрасно обученной машиной для убийств с полным отсутствием сочувствия, связанной только с выполнением приказов президента. Даже другие члены Анклава вздрогнули от холодного и расчетливого характера [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Агент секретной службы</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Агент секретной службы</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] был солдатом Теслы в Анклаве. Как следует из названия, эти элитные солдаты известны и внушают страх благодаря своей современной силовой броне Тесла и мастерству обращения с тяжелым плазменным оружием. К счастью для жителей пустоши, [PAWN_nameDef] и солдаты Теслы [PAWN_pronoun], которым принадлежали, были довольно редким зрелищем, развернутым только против самых упорных и опасных врагов Анклава.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Солдат Анклава Тесла</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Солдат Анклава Тесла</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Хотя большинство жителей пустошей представляли для Анклава скорее неприятность, чем реальную угрозу, были некоторые виновники, которые доставляли больше проблем. [PAWN_nameDef] был надзирателем Анклава, а работа [PAWN_possessive] заключалась в том, чтобы присматривать за несчастными узниками Анклава, а также извлекать из них всю важную информацию, даже если они не обладали такими знаниями. Как только начальство [PAWN_possessive] думало, что получило всю полезную информацию от заключенного, [PAWN_nameDef] должен был казнить их, что [PAWN_pronoun] часто делал в ужасной манере.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Страж Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Страж Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Анклав всегда интересовался мутировавшими дикими животными, обитавшими в пустошах. Однако их намерения были основаны не столько на научном любопытстве, сколько на желании использовать в качестве оружия ужасных зверей, бродящих по облученному ландшафту. [PAWN_nameDef] был зоологом Анклава и проводил жестокие эксперименты над множеством различных зверей, чтобы проверить их пригодность к бою, а также методы управления ими. Хотя [PAWN_pronoun] был уважаемым учёным, [PAWN_pronoun] также проявлял садистские наклонности, и большинство других членов Анклава избегали его.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Зоолог Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Зоолог Анклава</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
