<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] был помощником Марса, распространяя слово Цезаря, сына Марса, на землях, оккупированных Легионом. Хотя [PAWN_pronoun] по сути был чем-то средним между священником и посланником, [PAWN_nameDef] действительно считал, что [PAWN_pronoun] выполняет божественную миссию. [PAWN_pronoun] был одарен словом, и там, где [PAWN_pronoun] говорил, люди слушали.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Послушник Легиона Марса</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Послушник Марса</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] был администратором Легиона, которому было поручено контролировать логистику, необходимую для сплочения такой неисчислимой армии, как Легион. Таким образом, [PAWN_pronoun] обладал талантом к цифрам, управлению и другим вещам, которые большинство легионеров считали работой расточителей.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Администратор Легиона</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Администратор Легиона</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Не все, кто жил во владениях Цезаря, входили в его армию. Многие жители более цивилизованных поселений в пределах владений Легиона оставались относительно свободными. На самом деле, многие торговцы предпочитали действовать на территории Легиона, так как им удавалось охранять дороги от рейдеров. [PAWN_nameDef] был одним из тех торговцев, которые путешествовали по Аризоне, Нью-Мексико, Юте и Колорадо и регулярно имели дело с Легионом.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Аризона Трейдер</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Аризона Трейдер</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] родился на территории Легиона в семье мирных жителей. Детство [PAWN_pronoun] было относительно спокойным, пока тот день, когда Легион не решил, что [PAWN_possessive] нужен труд в ближайшем лагере, и [PAWN_pronoun] силой забрали у [PAWN_possessive] родителей, чтобы он никогда больше их не видел.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Рождение Легиона</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Рождение Легиона</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>Огромные территории, завоеванные Легионом за короткий промежуток времени, привели к растущему спросу на торговые караваны. [PAWN_nameDef] вырос, путешествуя по южным частям пустошей вдоль и поперек, и многому научился на пыльных дорогах.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Дитя каравана Легиона</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Дитя каравана Легиона</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] использовался как вьючное животное для перевозки огромного количества техники. С [PAWN_pronoun] обращались как со скотом на протяжении большей части жизни [PAWN_possessive]. Стоит ли говорить, что такое жестокое обращение оставило глубокие шрамы в душе [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Раб-носитель Легиона</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Раб-носитель Легиона</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] был элитным солдатом Легиона Цезаря. Неумолимый и бесстрашный в бою, [PAWN_pronoun] был удостоен звания центуриона. Лишь немногие могли сравниться с [PAWN_pronoun] в ближнем бою, и [PAWN_nameDef] использовал способности [PAWN_possessive], чтобы сокрушить любого, кто достаточно глуп, чтобы встать на пути Легиона.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Легион Центурион</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Легион Центурион</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Как и многие другие крупные политические образования, Цезарь украшал чеканные монеты Легиона своим профилем. [PAWN_nameDef] родился в семье чеканщика и провел относительно мирное детство, поскольку Легион оставил семью [PAWN_possessive] в покое из-за редкости предоставляемых ими навыков.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Дитя монетного двора</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Дитя монетного двора</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>Семья [PAWN_nameDef] приехала из Колорадо. Горный штат породил множество опытных горняков, строителей и ремесленников, большинство из которых нашли работу в Легионе. Тех, кто не желал делать это свободно, обычно все равно порабощали и заставляли работать.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Колорадо Кид</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Колорадо Кид</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Как бы цинично это ни звучало, [PAWN_nameDef] был довольно удачливым рабом. [PAWN_pronoun] было поручено приготовить еду для [PAWN_possessive] лагеря Легиона, что освободило [PAWN_objective] от большей части самого тяжелого и изнурительного труда. По правде говоря, [PAWN_nameDef] даже не был хорошим поваром, но презрение Легиона к роскоши гарантировало, что это не проблема.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Легион Повар</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Легион Повар</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>С момента рождения [PAWN_possessive] [PAWN_nameDef] был меньше и слабее, чем его коллеги [PAWN_possessive]. Легион редко оставлял таких детей в живых, но [PAWN_nameDef] был одним из немногих счастливчиков, в основном из-за того, что [PAWN_pronoun] обладал другими навыками и качествами, помимо чистой силы, [PAWN_pronoun] был хитрым.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Хитрый дракончик</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Хитрый дракончик</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] был деканом в Легионе Цезаря. [PAWN_possessive] был обязан вести рядовых легионеров в бой. [PAWN_nameDef] много лет был деканом и жаждал возможности подняться до звания центуриона.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Легион Деканус</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Легион Деканус</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] провел раннее детство [PAWN_possessive] в небольшом поселении где-то на юго-западе бывших США. Однажды Легион Цезаря совершил набег на поселение, сравняв его с землей и поработив выживших. [PAWN_nameDef] был взят в рабство и остаток молодости [PAWN_possessive] провел в клетке, как животное.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Порабощенный ребенок</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Порабощенный ребенок</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] родился в одном из многих племен, завоеванных и порабощенных Легионом. Полное уничтожение культуры и традиций племени оставило [PAWN_objective] потрясенным и травмированным.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Порабощенное племя</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Порабощенное племя</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] родился и вырос во Флагштабе, столице Легиона Цезаря. В то время как Два Солнца служили главным торговым центром Аризоны, Флагшток был бьющимся сердцем самого Легиона.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Пометить Персональный ребенок</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Пометить Персональный ребенок</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] был фрументарием. Будучи одним из элитных офицеров разведки, [PAWN_nameDef] служит глазами и ушами могущественного Цезаря, и ему поручены тонкие миссии, такие как проникновение в общество противника или сбор разведданных в тылу врага.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Легион Фрументариус</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Легион Фрументариус</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] часто сражался на боевых аренах, часто расположенных в центре лагерей Легиона. [PAWN_pronoun] выиграл множество сражений на арене, оставив противников [PAWN_possessive] истекать кровью в пыли. [PAWN_nameDef] от гордости носил [PAWN_possessive] множество шрамов.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Гладиатор Легиона</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Гладиатор Легиона</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>В то время как Легион избегал большинства форм современных технологий, включая многие виды медицины, кто-то должен был поддерживать легионеров в боевой форме, подлатывая их в случае ранений или навсегда усыпляя, если они считались слишком слабыми, чтобы снова сражаться. [PAWN_nameDef] никогда не имел никакого настоящего медицинского образования, но оказался весьма находчивым в обращении с иглой и ниткой, а также с несколькими травяными отварами сомнительного качества.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Целитель Легиона</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Целитель Легиона</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>Мать [PAWN_nameDef] была целительницей в Легионе. Хотя Легион не имел доступа к высокотехнологичной медицине из-за отказа использовать современные технологии, целителям Легиона удавалось готовить различные припарки, мази и другие растительные средства. [PAWN_nameDef] многое узнал об исцелении от матери [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Ребенок Целителя</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Ребенок Целителя</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] был достаточно надежным воином, чтобы получить передовое охотничье снаряжение. С верной винтовкой [PAWN_possessive] [PAWN_pronoun] бродил по пустошам, всегда высматривая браминов, большерогов и другую дичь, чтобы накормить голодных легионеров в лагере.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Легион-охотник</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Легион-охотник</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] родился в семье легионера, как и большинство детей в легионе, поскольку Цезарь потребовал от своих солдат детской квоты для пополнения рядов своей армии.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Дитя легионера</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Дитя легионера</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Хотя Легион не уделял особого внимания образованию, все же существовала потребность в том, чтобы кто-то научил юнлингов ценностям Легиона. [PAWN_nameDef] отвечал за обучение будущих легионеров. Через [PAWN_objective] они узнали, как должен говорить легионер, а также самые важные вещи о Культе Марса.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Магистр Легиона</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Магистр Легиона</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] был частью племени, которое совсем недавно было подчинено Легиону. Племя [PAWN_possessive] жило в Скалистых горах, где они жили в пещерах и каньонах. Таким образом, они были опытными горняками, и [PAWN_nameDef] был назначен работать шахтером в Легионе Цезаря.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Легион Шахтер</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Легион Шахтер</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Хотя [PAWN_nameDef] технически не был рабом, [PAWN_pronoun] все еще жил на территории Легиона, где [PAWN_pronoun] должен был обрабатывать землю. Большая часть продукции [PAWN_possessive] конфисковывалась администраторами Легиона после каждого сбора урожая, но [PAWN_nameDef] все еще был доволен, поскольку воины Цезаря держали налетчиков на расстоянии и не беспокоили [PAWN_objective] в остальном.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Крестьянин Легиона</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Крестьянин Легиона</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] был членом уважаемой преторианской гвардии, которому было поручено защищать не кого иного, как самого всемогущего Цезаря. [PAWN_pronoun] стал частью этой элитной группы, бросив вызов и победив одного из преторианцев, и очень гордился тем фактом, что немногие другие члены Легиона когда-либо могли быть так близки к своему непогрешимому лидеру, как [PAWN_pronoun]. Конечно, эта должность не носила репрезентативного характера, [PAWN_pronoun] должен был быть грозным бойцом, способным расправиться с любыми потенциальными убийцами, посланными за Цезарем.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Преторианский Легион</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Преторианский Легион</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Как и многие другие дети, [PAWN_nameDef] родился в военном лагере Легиона. [PAWN_pronoun] рос быстрее, выше и сильнее, чем большинство других детей в лагерях, и подавал большие надежды во время мучительных тренировок, к большой гордости наставников [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Многообещающий юнлинг</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Многообещающий юнлинг</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] родился в семье легионера, как и большинство детей в легионе, поскольку Цезарь потребовал от своих солдат детской квоты для пополнения рядов своей армии.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Купленный раб</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Купленный раб</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] был воспитан жрицей Марса, у него было относительно (по стандартам Легиона) изнеженное детство и довольно формальное образование.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Воспитанная Жрицей</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Воспитанная Жрицей</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Безрассудный стиль ведения войны Легиона и, как следствие, высокие потери означали, что он всегда остро нуждался в новых рекрутах. [PAWN_nameDef] был одним из этих новобранцев. Хотя у [PAWN_pronoun] не было большого боевого опыта, [PAWN_pronoun] стремился проявить себя в глазах [PAWN_possessive] декануса и яростно сражался.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] родился в Легионе, его с детства воспитывали в убеждении, что Цезарь — бог, а Легион — единственный верный путь вперед. [PAWN_pronoun] с раннего возраста обучался обращению с копьями и винтовками, изучая дисциплину, послушание и военное искусство. Теперь, достигнув совершеннолетия, [PAWN_pronoun] стоит среди новобранцев, стремящихся заработать [PAWN_possessive] место в рядах посредством крови и завоеваний.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Набирать</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Цезарь — не просто военачальник, он пророк, божественный правитель, которому суждено объединить пустоши. [PAWN_nameDef] вырос в поселении, контролируемом Легионом, где слова Цезаря были абсолютной правдой. Когда пришло время служить, [PAWN_pronoun] с фанатичной преданностью взялся за оружие, готовый очистить слабых и распространить волю Цезаря.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Набирать</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Когда-то [PAWN_nameDef] принадлежал к кочевому пустынному племени, искушенному в выживании и войне. Но слабость не терпится. Когда [PAWN_pronoun] был изгнан за неудачу с [PAWN_possessive] людьми, смерть казалась неизбежной. Вместо этого Легион нашел [PAWN_pronoun] и предложил место среди новобранцев. В Легионе неудача означает смерть, а успех означает власть. [PAWN_pronoun] поклялся никогда больше не терпеть неудачу.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Набирать</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] вырос в Новой Калифорнийской Республике, веря в демократию, закон и порядок. Но по мере распространения НКР вместе с ней распространялись коррупция и слабость. Когда пришел Легион, [PAWN_pronoun] ожидал смерти. Вместо этого [PAWN_pronoun] получил шанс послужить чему-то более сильному, чем разваливающаяся НКР. Теперь с мечом в руке [PAWN_pronoun] сражается против той самой нации [PAWN_pronoun], которая когда-то называлась домом, убежденная, что путь Цезаря — единственный путь вперед.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Набирать</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Легион разрушил город [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] должен был умереть вместе с остальными. Вместо этого [PAWN_pronoun] был предоставлен выбор: подчиниться и сражаться за Цезаря или быть уничтоженным, как и остальные люди [PAWN_possessive]. Когда ничего не осталось, [PAWN_pronoun] выбрал Легион. Сначала это было просто выживание. Но с течением времени [PAWN_pronoun] начал понимать силу Легиона. Слабые сгорают, а сильные терпят. [PAWN_pronoun] больше никогда не будет слабым.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Набирать</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Некоторые люди присоединяются к Легиону ради выживания. Некоторые присоединяются ради лояльности. [PAWN_nameDef] присоединился, потому что [PAWN_pronoun] любит войну. Легион предлагал то, чего не могла предложить ни одна другая фракция: неограниченные возможности для сражений, убийств и завоеваний. [PAWN_pronoun] сражается не за Цезаря, не ради славы, а просто потому, что это [PAWN_pronoun] делает лучше всего.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Рекрут Легиона</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Набирать</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>В отличие от НКР, Легион не мог рассчитывать на сильный промышленный центр, который мог бы снабжать их достаточным количеством оружия и боеприпасов для снабжения их постоянно растущей армии. [PAWN_nameDef] был мусорщиком Легиона, основной задачей которого было обыскивать довоенные здания в поисках оружия. Поскольку Легион в целом был довольно низкотехнологичной фракцией, они отдавали предпочтение оружию, которое было простым в обслуживании и ремонте и достаточно прочным, чтобы сохранять свою функциональность в опасной пустоши.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Мусорщик Легиона</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Мусорщик Легиона</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] был разведчиком Легиона Цезаря. Задача [PAWN_pronoun] заключалась в исследовании новых территорий, которые Легион мог бы завоевать. [PAWN_nameDef] хорошо обучен обращению с оружием Легиона и всегда готов показать свое мастерство в бою против врагов сына Марса.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Разведчик Легиона</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Разведчик Легиона</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] был писцом на службе Легиона Цезаря. Задача [PAWN_possessive] заключалась в том, чтобы записывать выполненные приказы, иногда от самого Цезаря, и отправлять их в путь через владения Легиона и за его пределы. Некоторые легионеры ходили по слухам, что [PAWN_pronoun] тайно писал стихи, но этим обвинениям не было никаких доказательств.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Писец Легиона</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Писец Легиона</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Большинство легионеров не считали работу часовым очень почетной задачей. Эту задачу в основном оставляли менее опытным легионерам и новобранцам. [PAWN_nameDef] не особенно любил караульную службу, но ужасающие наказания, которые Легион применял к тем, кто пренебрегал своими обязанностями, были достаточной мотивацией, чтобы [PAWN_objective] был сосредоточенным и послушным.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Легион-часовой</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Легион-часовой</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] был рабом Легиона Цезаря. [PAWN_pronoun] был подвергнут изнурительной работе мастерами [PAWN_possessive]. Это была мрачная жизнь, полная насилия и тяжелого труда, но она сделала [PAWN_nameDef] жестким и стойким, хотя и настороженным к другим.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Легион Раб</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Легион Раб</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>От каждого легионера ожидалось, что он способен поддерживать свое снаряжение. Однако сначала это оборудование создал [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] был искусным кузнецом, способным изготовить отличительные доспехи легионеров из старого спортивного снаряжения и другого металлолома. Способности [PAWN_possessive] сделали [PAWN_objective] популярным в лагерях Легиона, поскольку ни один воин, каким бы опытным он ни был, не сможет долго сражаться без хорошего снаряжения.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Легион Смит</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Легион Смит</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>В начале жизни [PAWN_possessive] [PAWN_nameDef] проявил большой талант к охоте. Эти навыки были развиты Легионом, поскольку в лагерях Легиона было мало еды, а шкуры убитых зверей [PAWN_pronoun] можно было использовать для изготовления многих полезных товаров, таких как бурдюки с водой, палатки и другие предметы первой необходимости.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Талантливый охотник</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Талантливый охотник</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] было поручено обеспечивать дисциплину и послушание среди рекрутов и рабов Легиона Цезаря. В то время как [PAWN_pronoun] боялись среди [PAWN_possessive] подчинённых из-за [PAWN_possessive] жестоких методов и высоких ожиданий, [PAWN_nameDef] всегда испытывал чувство гордости за юнлингов [PAWN_pronoun], превратившихся в легионеров.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Надсмотрщик Легиона</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Легион Фрументариус</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] родился в аризонском городе, ранее известном как Тусон, который в какой-то момент после Великой войны был переименован в Два Солнца. Два Солнца были известны как крупный торговый центр в южных частях американских пустошей и важная остановка для людей, путешествующих по пустошам того, что когда-то было Мексикой, и наоборот. [PAWN_pronoun] узнал много нового о бартере за [PAWN_possessive] время, проведенное в обширном городе.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Два жителя Солнца</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Два жителя Солнца</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] сражался на стороне величия. С первых дней службы [PAWN_possessive] [PAWN_pronoun] привлек внимание могущественного центуриона, служившего личным силовиком, палачом и воином правой руки. В бою [PAWN_nameDef] был послан сломить решимость врага, уничтожить офицеров, чемпионов и трусов. Теперь, когда [PAWN_possessive] Центурион мертв, [PAWN_pronoun] продолжает сражаться не только за то, чтобы почтить память павших, но и за то, чтобы однажды подняться на ту же самую позицию власти.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Ветеран Легиона</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Ветеран</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Некоторые бои заканчиваются через час. Другие прошлых лет. Когда Цезарь приказал провести кампанию вглубь территории, контролируемой НКР, [PAWN_nameDef] был среди тех, кого отправили в изнурительный марш. Месяцы без пополнения запасов. Постоянные бои. Глядя, как исчезли целые столетия. [PAWN_pronoun] пережил все это и вернулся, чтобы рассказать эту историю, израненный, ожесточенный и более преданный, чем когда-либо. Те, кто выжил, стали ветеранами, превратившимися в воинов, невзирая на боль и страх.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Ветеран Легиона</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Ветеран</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>Битва за плотину Гувера была испытанием, которое многие легионеры не выдержали. Но [PAWN_nameDef] был среди немногих, кто одержал победу, прорываясь сквозь волну за волной защитников НКР. Даже когда битва обернулась против Цезаря, [PAWN_pronoun] отказался бежать, предпочитая удерживать позиции до последнего момента. Теперь [PAWN_pronoun] сражается не только за завоевание, но и за месть, чтобы увидеть разрушение НКР и взятие плотины Гувера раз и навсегда.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Ветеран Легиона</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Ветеран</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] вырос в Новой Калифорнийской Республике, веря в демократию, закон и порядок. Но по мере распространения НКР вместе с ней распространялись коррупция и слабость. Когда пришел Легион, [PAWN_pronoun] ожидал смерти. Вместо этого [PAWN_pronoun] получил шанс послужить чему-то более сильному, чем разваливающаяся НКР. Теперь с мечом в руке [PAWN_pronoun] сражается против той самой нации [PAWN_pronoun], которая когда-то называлась домом, убежденная, что путь Цезаря — единственный путь вперед.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Ветеран Легиона</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Ветеран</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Легион разрушил город [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] должен был умереть вместе с остальными. Вместо этого [PAWN_pronoun] был предоставлен выбор: подчиниться и сражаться за Цезаря или быть уничтоженным, как и остальные люди [PAWN_possessive]. Когда ничего не осталось, [PAWN_pronoun] выбрал Легион. Сначала это было просто выживание. Но с течением времени [PAWN_pronoun] начал понимать силу Легиона. Слабые сгорают, а сильные терпят. [PAWN_pronoun] больше никогда не будет слабым.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Ветеран Легиона</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Ветеран</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
