<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>После многих лет преданной службы в Братстве [PAWN_nameDef] стал частью внутреннего круга ордена [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] быстро стал доверенным советником Старейшины, к мнению которого очень прислушивались. Многие из братьев и сестер [PAWN_possessive] верили, что [PAWN_pronoun] однажды станет новым Старейшиной.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Советник BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Советник BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Ожидалось, что [PAWN_nameDef], выросший в укрепленных залах бункера Братства, последует за родителями [PAWN_possessive] в ряды Писцов, посвятив свою жизнь поддержанию технологий. Но [PAWN_pronoun] жаждал поля битвы, вдохновленный историями о паладинах, возвращающих утраченные знания из пустошей. Вопреки ожиданиям, [PAWN_pronoun] боролся за то, чтобы присоединиться к посвященным, доказывая свою ценность [PAWN_possessive] неустанными тренировками и стремлением к полевым работам. Хотя технические познания [PAWN_possessive] остаются острыми, [PAWN_pronoun] теперь стремится заработать место среди элитных воинов Братства.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Кандидат Братства</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Кандидат</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>[PAWN_nameDef] родился в беспощадной пустоши и вырос, роясь в руинах и избегая банд рейдеров. Когда патруль Братства обнаружил, что [PAWN_pronoun] отбивается от группы диких гулей, имея только ржавый пистолет, они увидели в этом потенциал. Имея выбор между вербовкой или изгнанием, [PAWN_pronoun] принял идеалы Братства, стремясь обменять жизнь выживания на одну цель. Теперь, будучи претендентом, [PAWN_pronoun] тренируется, чтобы отстаивать доктрину Братства и заслужить право носить силовую броню.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Кандидат Братства</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Кандидат</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>С раннего возраста [PAWN_nameDef] был погружен в учение Братства не только о бое, но и о том, что технологии необходимо сохранять любой ценой. В отличие от жителей пустошей, которые возились с машинами старого мира, уроки [PAWN_possessive] были взяты из сохранившихся банков данных и самых опытных писцов Братства. Хотя [PAWN_pronoun] прошел боевую подготовку, как и все новобранцы Братства, настоящая страсть [PAWN_possessive] заключается в расшифровке древних схем и поиске утерянных технологий. Но в мире, где одни только знания не помогут [PAWN_pronoun] выжить, [PAWN_pronoun] полон решимости доказать, что [PAWN_possessive] достоин быть воином и учёным.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Кандидат Братства</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Кандидат</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>В отличие от большинства претендентов, [PAWN_nameDef] тянуло не к войне, а к машинам, которые ее питали. С самого детства [PAWN_possessive] дни были потрачены на изучение термоядерных ядер, ремонт поврежденных лазерных винтовок и тестирование уцелевших довоенных технологий. Хотя Братству нужны были воины, ему также были нужны умы, способные поддерживать в рабочем состоянии их передовой арсенал. Хотя [PAWN_pronoun] обучен бою, как и все претенденты, [PAWN_pronoun] находит такое же удовлетворение в гуле правильно откалиброванного лазера, как и [PAWN_pronoun] в пылу битвы.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Кандидат Братства</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Кандидат</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>С того дня, как [PAWN_pronoun] смог ходить, [PAWN_nameDef] захотел стать паладином и заслужить привилегию носить одну из лучших силовых доспехов Братства. Однако путь к этой цели оказался долгим и трудным, поэтому [PAWN_nameDef] тренировался даже усерднее, чем другие оруженосцы.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Честолюбивый рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Честолюбивый рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] всегда руководил кликой [PAWN_possessive]. Сверстники [PAWN_possessive] уважали [PAWN_objective] не из-за чистой силы, а из-за [PAWN_possessive] мудрости и природной харизмы. Многие рыцари и паладины видели в этом качества будущего старейшины.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Прирожденный лидер</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Прирожденный лидер</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Родители [PAWN_nameDef] присоединились к Братству после рождения [PAWN_pronoun], взяв в группу своего ребенка. [PAWN_nameDef] изо всех сил старался [PAWN_possessive] ладить с другими оруженосцами, но ему так и не удалось полностью принять его как своего.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Рожденный житель Пустоши</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Рожденный житель Пустоши</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>Пустошь была полна супермутантов, гулей и других мерзостей, от которых Братство стремилось избавиться. [PAWN_nameDef] был частью команды, направленной на очистку пустошей от излучаемых ужасов. [PAWN_pronoun] был опытным бойцом, никогда не терявшим [PAWN_possessive] самообладания в бою. После многих лет борьбы с самыми отвратительными существами, населяющими пустошь, [PAWN_nameDef] развил почти религиозный фанатизм, который отделил [PAWN_objective] от более прагматичных членов Братства.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Очищающее средство Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Очищающее средство Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>У Братства Стали долгая и гордая история, и [PAWN_nameDef] имел честь рассказать о ней оруженосцам. Несмотря на то, что [PAWN_pronoun] был строгим учителем, [PAWN_pronoun] все еще был любим учениками [PAWN_possessive] и уважаем взрослыми членами отделения [PAWN_possessive] за [PAWN_possessive] обширные знания прошлого.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Воспитатель Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Воспитатель Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Строгий военный образ жизни Братства был не для всех. [PAWN_nameDef] с трудом адаптировался к строгому, регламентированному распорядку дня внутри организации. [PAWN_pronoun] жаждал свободы, творческой деятельности и самореализации.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Братство Одиночка</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Братство Одиночка</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] был членом BOS, придерживавшимся идеологии защитников природы. Защитников часто считали последователями более идеалистического видения Братства Стали. Хотя они все еще думали, что их главная цель — вернуть утраченные технологии, они часто пытались помочь и людям за пределами Братства, поскольку считали себя хранителями и защитниками всего человечества.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Защитник Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Защитник Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>Братство не было бы Братством без своих тяжелых костюмов силовой брони и лазерного оружия. [PAWN_nameDef] был квартирмейстером ордена [PAWN_possessive] и выполнял этот долг с большой гордостью. В то время как все солдаты BOS должны были сами заботиться о своем снаряжении, [PAWN_nameDef] был человеком, к которому они обращались, как только повреждения их оборудования превышали их собственные возможности по ремонту.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Интендант Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Интендант Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] был членом БОС, придерживавшимся реакционной идеологии. Реакционеры были самой замкнутой группой внутри Братства. Обычно их не слишком заботили обычные жители пустошей, пока те не вставали у них на пути. По их мнению, Братство было единственной группой, которой можно было разрешить владеть довоенными военными технологиями. Они не уклонялись от войны с другими группами, если отказывались отказаться от того, чего желало Братство.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Братство Реакционеров</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Братство Реакционеров</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Основной целью Братства Стали было возвращение утраченных технологий старого мира. [PAWN_nameDef] был частью команды солдат Братства, которой было поручено вернуть тайники с технологиями из довоенных зданий. Это была чрезвычайно опасная задача, поскольку большинство структурно неповрежденных руин были заражены гулями, мутантами, рейдерами и другими паразитами.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Восстановитель Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Восстановитель Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] был членом БОС, придерживавшимся идеологии реставратора. Реставраторы были довольно молодой идеологией внутри Братства. Они пытались объединить элементы как консервативной, так и реакционной идеологии. Их самой отличительной особенностью был их подход к политике пустошей, поскольку они пытались претендовать на власть над людьми пустошей. Поскольку они считали себя единственной надеждой на дальнейшее выживание человечества, их целью было установить сильное присутствие в своих владениях, чтобы гарантировать, что простые люди пустошей подчиняются их законам.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Реставратор Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Реставратор Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] был писцом Братства Стали. [PAWN_pronoun] получил высшее образование во многих областях, таких как медицина, инженерное дело, биология и история Братства. [PAWN_pronoun] не был хорошим бойцом, в чем не было необходимости, поскольку боевые обязанности выполняло военное подразделение главы [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Писец Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Писец Братства</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] был оруженосцем Братства Стали. [PAWN_pronoun] обучался и обучался старшими членами. Хотя Братство уделяет особое внимание военной подготовке, все оруженосцы получают некоторое формальное образование - привилегия, которой не пользовались многие жители Пустошей.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Братство Оруженосец</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Братство Оруженосец</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Хотя Братство обычно избегало роскоши, старейшины признавали, что хорошая или, по крайней мере, не отвратительная еда, поднимает моральный дух. Будучи оруженосцем, [PAWN_nameDef] проявил талант к кулинарии, особенно в приготовлении больших порций, необходимых столовым Братства для питания своих членов, и регулярно помогал персоналу в [PAWN_possessive] свободное время.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Ученик столовой</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Ученик столовой</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>После десятилетий службы [PAWN_nameDef] поднялся по служебной лестнице Братства и стал Старейшиной. [PAWN_pronoun] стал свидетелем взлета и падения многих глав, потери бесчисленного количества братьев и сестер и бесконечной борьбы за сохранение технологического наследия человечества. Вес лидерства изменился [PAWN_objective]: когда-то [PAWN_pronoun] был жестоким воином, теперь [PAWN_pronoun] является осторожным стратегом, который должен сбалансировать миссию Братства с жизнями под командованием [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Старейшина Братства</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Старейшина</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] стал Старейшиной не благодаря политическим маневрам, а благодаря исключительной компетентности и непоколебимой преданности идеалам Братства. [PAWN_pronoun] возглавил бесчисленные экспедиции в пустоши, захватил жизненно важные тайники с технологиями и вел переговоры как с союзниками, так и с врагами. Хотя на теле [PAWN_possessive] видны десятилетия износа в силовой броне, разум [PAWN_possessive] остается острым, а решимость [PAWN_possessive] непоколебимой. Для [PAWN_objective] Братство — это не просто организация — это последняя надежда человечества.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Старейшина Братства</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Старейшина</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Власть развращает, и [PAWN_nameDef] почувствовал ее влияние. То, что началось как праведное руководство отделением Братства, постепенно превратилось в авторитарный контроль. [PAWN_pronoun] оправдывает каждое суровое решение, каждую жертву подчиненными, поскольку это необходимо для общего блага. Миссией Братства стал [PAWN_possessive] личный крестовый поход, и [PAWN_pronoun] сокрушит любого – внутри организации или за ее пределами – кто встанет на пути [PAWN_possessive]. Некоторые шепчут, что [PAWN_pronoun] забыл то, за сохранение чего они борются.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Старейшина Братства</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Старейшина</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] демонстрировал признаки интеллекта выше среднего во время обучения у писцов Братства. [PAWN_pronoun] вскоре был завербован в их ряды, где [PAWN_pronoun] мог найти хорошее применение умственным способностям [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun], возможно, не был лучшим бойцом, которого могло предложить Братство, но в любом случае это была задача рыцаря.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Младший писец</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Младший писец</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>С того момента, как [PAWN_nameDef] был признан достойным статуса Рыцаря, [PAWN_pronoun] посвятил [PAWN_possessive] жизнь совершенствованию тактики боя. В то время как другие жаждали славы, [PAWN_pronoun] понимал, что истинная сила Братства — в стратегии и дисциплине. Каждая битва была еще одним испытанием, каждое сражение — новым уроком. Хотя [PAWN_pronoun] уважает идеалы Братства, [PAWN_pronoun] ценит холодную эффективность выше слепой преданности. В конце концов, выживания заслуживают только сильнейшие.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Братство Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>В отличие от многих коллег из [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] никогда не считал битву долгом, а привилегией. Благодаря первому убийству [PAWN_possessive] в качестве Посвященного [PAWN_pronoun] научился получать удовольствие от боя, получать удовольствие от наблюдения за тем, как враги падают от превосходящей огневой мощи. В то время как другие говорили о чести, [PAWN_pronoun] сосредоточился на эффективности. Если бы Братство потребовало насилия, то [PAWN_pronoun] первым осуществил бы его, без колебаний и угрызений совести. Некоторые шепчут, что [PAWN_pronoun] слишком любит войну, но Братству нужны убийцы так же, как и стратеги.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Братство Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] жил по одной философии: слабость – это смерть. Воспитанная паладином, пережившим бесчисленные кампании, [PAWN_pronoun] была обучена тому, что милосердие — это всего лишь еще одна форма колебаний. К тому времени, когда [PAWN_pronoun] стал рыцарем, [PAWN_pronoun] уже пережил больше перестрелок, чем многие когда-либо. Теперь, облаченный в доспехи Братства, [PAWN_pronoun] сражается без страха, веря, что только война может превратить солдата в нечто большее.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Братство Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Было время, когда [PAWN_nameDef] безоговорочно верил в миссию Братства. Технология была священна, и ее защита была благородной обязанностью. Но после многих лет на поле боя, после того, как хорошие солдаты умирали из-за обломков техники, закралось сомнение: действительно ли Братство спасало человечество или просто копило силы? Хотя [PAWN_pronoun] все еще сражается, его охватывает глубокий цинизм. Миссия продолжается, но вера осталась в далеком воспоминании.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Братство Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Для [PAWN_nameDef] пустошь — это чума, и ее необходимо очистить. Мутанты, рейдеры, гули — никто из них не заслуживает существования. [PAWN_pronoun] считает, что истинная миссия Братства — истребление, чистка с целью восстановить то, чем когда-то было человечество. Там, где другие колеблются, [PAWN_pronoun] наносит безжалостный удар, убежденный, что каждое убийство приближает мир на шаг ближе к порядку.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Братство Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Рыцарь</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] когда-то был обычным жителем пустошей, но случайно встретил группу Братства, которая, в отличие от многих других, не возражала против вербовки чужаков. Вскоре [PAWN_pronoun] был принят в качестве претендента и обучался и обучался вместе с лучшими воинами человечества.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Посторонний рекрут</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Посторонний рекрут</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Годы войны в Пустошах сказались на [PAWN_nameDef]. Однажды [PAWN_pronoun] сражался плечом к плечу с товарищами, делился военными историями и верил в единство Братства. Но слишком много сражений, слишком много потерь и слишком много предательств привели к тому, что [PAWN_pronoun] отстранился. Слова бесполезны, все, что имеет значение, — это действия. Теперь [PAWN_pronoun] говорит только в случае крайней необходимости, отдавая приказы короткими кивками и выполняя миссии с холодной эффективностью. Другие считают [PAWN_pronoun] отстраненным и даже бессердечным, но на самом деле [PAWN_pronoun] просто больше не видит смысла в бессмысленном разговоре.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Братство Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Уважение зарабатывается силой, и [PAWN_nameDef] всю жизнь доказывал это. Братством нужно управлять железной рукой, а тех, кто бросает ему вызов, следует раздавить. Милосердие – это слабость. Непослушание – это смерть. Пустошь – не место доброты, это место, где выживают только сильнейшие. И под руководством [PAWN_possessive] Братство не просто выживет. Оно будет доминировать.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Братство Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] давно перестал думать о себе [PAWN_possessive] как о человеке. Поля сражений — это все, что знает [PAWN_pronoun], а силовая броня — единственное, что чувствует себя как дома. Братство отдает [PAWN_pronoun] приказы, а [PAWN_pronoun] выполняет их, не задавая вопросов. Эмоции отвлекают, сомнения – для слабаков. Паладин существует, чтобы сражаться, убивать и побеждать. Остальное не важно.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Братство Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Для большинства паладинов война — это территория и власть. Для [PAWN_nameDef] война – это сохранение. Каждая битва Братства — это еще один шаг к возвращению утраченного. Пока другие тратят время на кровопролитие, [PAWN_pronoun] обеспечивает защиту технологий старого мира. Будь то разбитый вертиберд Анклава или довоенный архив, [PAWN_pronoun] не остановится ни перед чем, чтобы защитить его, даже если это означает неподчинение приказам.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Братство Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Война — это все, что [PAWN_nameDef] когда-либо знал. Будучи рыцарем, [PAWN_pronoun] был неумолим в бою, безжалостно сокрушая рейдеров, мутантов и еретиков. Будучи паладином, [PAWN_pronoun] стал силой разрушения, возглавляя отряды, сжигающие опорные пункты НКР и уничтожающие угрозы мутантов, прежде чем они смогут восстать. Братство не просит дипломатии, оно просит войны. И [PAWN_pronoun] всегда готов помочь.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Братство Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>На протяжении десятилетий [PAWN_nameDef] стоял стеной между Братством и его врагами. В то время как другие жаждали славы, [PAWN_pronoun] стремился только выжить. Несмотря на перестрелки, взрывы и гибель бесчисленных товарищей, [PAWN_pronoun] ни разу не дрогнул. Боевые шрамы покрывают тело [PAWN_possessive], но никто еще не сломил [PAWN_pronoun]. Если Братство должно выжить, ему нужны паладины, которые откажутся пасть, такие паладины, как [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Братство Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Паладин</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] был ребенком уважаемого паладина Братства Стали. [PAWN_pronoun] тренировался усерднее, чем большинство других оруженосцев, поскольку [PAWN_pronoun] хотел превзойти известность своего родителя [PAWN_possessive]. Постоянное обучение и обучение в сочетании с несколько отчужденным отношением к сверстникам [PAWN_possessive] оставили [PAWN_objective] в некоторой изоляции.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Ребенок Паладина</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Ребенок Паладина</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] был лидером патруля Братства. [PAWN_pronoun] возглавлял команду [PAWN_possessive] в длительных патрулях по периметру аванпостов и лагерей ордена. Большую часть времени они сражались с агрессивными зверями из пустошей и случайными рейдерами. Хотя это действительно была необходимая обязанность, [PAWN_nameDef] очень хотел, чтобы ему поручили более активную задачу.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Руководитель патруля</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Руководитель патруля</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>В детстве [PAWN_nameDef] был известным нарушителем спокойствия в Братстве. [PAWN_pronoun] не был хитрым, просто немного непослушным. Однако этого было достаточно, чтобы [PAWN_pronoun] тратил много времени на чистку туалетов, чистку тату и другие неприятные дела, к которым [PAWN_pronoun] приговаривали старейшины.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Мятежная молодежь</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Мятежная молодежь</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>Отделение [PAWN_nameDef] поручило [PAWN_possessive] запросить материалы, но они не были способны или не хотели производить их самостоятельно. [PAWN_pronoun] посоветовали относиться к чужакам справедливо и обменивать с ними товары, которые желали Братство. Однако, если они отказывались сотрудничать, [PAWN_pronoun] разрешалось конфисковать товары, необходимые ордену. Из-за этого многие жители пустошей стали с некоторой подозрением относиться к [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Реквизитор</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Реквизитор</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Во время [PAWN_possessive], будучи оруженосцем, [PAWN_nameDef] пережил встречу с одним из многих опасных зверей пустошей. Хотя эта травма не уменьшила решимость [PAWN_possessive], она оставила несколько шрамов снаружи. [PAWN_nameDef] носил их с гордостью.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Выживший со шрамами</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Выживший со шрамами</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>Братство копит технологии, но понимает ли оно их по-настоящему? [PAWN_nameDef] всегда сомневался в этом. Зачем уничтожать ядра ИИ вместо того, чтобы использовать их? Зачем ограничивать кибернетику вместо того, чтобы охватить ее? Братство цепляется за прошлое, опасаясь того, чего оно не контролирует. Но [PAWN_pronoun] видит потенциал там, где другие видят опасность. Если [PAWN_pronoun] будет обнаружено, исследование [PAWN_possessive] будет сожжено, а имя [PAWN_possessive] будет удалено из истории. Но прогресс требует риска. И [PAWN_nameDef] готов это принять.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Писец Братства</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Писец</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Поначалу [PAWN_nameDef] верил в миссию Братства. Знания должны быть сохранены. Технологии должны быть под контролем. Но годы ограниченных исследований, цензурированных открытий и потерянных открытий истощили [PAWN_pronoun]. Работа [PAWN_possessive] была похоронена, теории [PAWN_possessive] проигнорированы, и ради чего? Догма Братства? [PAWN_pronoun] все еще служит, все еще занимается исследованиями, но страсть ушла. Теперь [PAWN_pronoun] просто выполняет приказы, задаваясь вопросом, что могло бы быть, если бы Братство действительно приняло прогресс.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Писец Братства</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Писец</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>В отличие от большинства писцов, [PAWN_nameDef] никогда не чувствовал себя в архивах как дома. Заплесневелым книгам и лабораторному оборудованию [PAWN_pronoun] предпочитал пустыри, разрушенные города, затерянные бункеры, места, где еще жива история. Исследования [PAWN_possessive] проводятся в полевых условиях, часто вместе с рыцарями и паладинами, в поисках утраченных знаний из первых рук. Некоторые говорят, что [PAWN_pronoun] безрассудно, но работа [PAWN_possessive] открыла больше, чем когда-либо смог бы сделать любой Писец, сидящий за столом.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Писец Братства</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Писец</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>История Братства так же ценна, как и его технологии, и [PAWN_nameDef] посвятил [PAWN_possessive] жизнь сохранению того и другого. В то время как другие видят в бою истинную миссию Братства, [PAWN_pronoun] знает, что без записей, без архивов они всего лишь очередная банда, обреченная на забвение. [PAWN_pronoun] потратил годы на изучение данных Старого Света, составление отчетов Братства и обеспечение того, чтобы никакие знания, даже самые незначительные, никогда больше не были утеряны.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Писец Братства</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Писец</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>Братство было построено на войне, но [PAWN_nameDef] всегда считал, что его миссия — сохранение, а не разрушение. В то время как другие изучают оружие и доспехи, [PAWN_pronoun] сосредоточился на медицине, чистой энергетике и достижениях в сельском хозяйстве. Пустошам не нужно больше воинов; ему нужны целители, ученые и строители. Но Братство не терпит инакомыслия, и поэтому [PAWN_pronoun] сохраняет взгляды [PAWN_possessive] при себе, [PAWN_possessive], работая тайно, чтобы сохранить жизнь, а не отнять ее.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Писец Братства</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Писец</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] родился в Братстве глубоко в подземном бункере. Поскольку [PAWN_pronoun] вырос в бункере, [PAWN_pronoun] был назначен Рыцарем, который работал в мастерской. [PAWN_nameDef] получил ценные знания с помощью инструментов, но за это заплатил умение владеть оружием. [PAWN_nameDef] в детстве редко видел поверхность.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Братство Оруженосец</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] родился в пустоши. Брошенный в младенчестве, [PAWN_nameDef] был найден отрядом Братства, выполнявшим задание по поиску предметов для бункера. [PAWN_pronoun] был воспитан как оруженосец Ордена. [PAWN_nameDef] позже был назначен рыцарю, который видел обширные бои на поверхности, когда [PAWN_pronoun] достиг 13-летнего возраста. Это помогло [PAWN_possessive] развить боевое мастерство и тренировать выносливость даже в более молодом возрасте.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Братство Оруженосец</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] родился в семье известных членов Братства. На ребенка возлагались большие надежды. Отец, который был паладином, хотел, чтобы [PAWN_nameDef] стал сильным рыцарем. В детстве [PAWN_possessive] интеллект был высоким, но вызывал проблемы в боевых ситуациях. [PAWN_pronoun] был назначен рыцарю, который отвечал за безопасность и обслуживание базы. Во время одного из патрулей безопасности в бункере лопнула труба и упала на [PAWN_nameDef], причинив серьезный ущерб.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Братство Оруженосец</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] потерял обоих родителей [PAWN_possessive] в раннем детстве во время стычки с супермутантами. [PAWN_pronoun] слышал истории о родителях [PAWN_possessive] от ведущего архивариуса в бункере. Это вдохновило [PAWN_possessive] на мечту стать великим паладином в будущем. Этот путь был далёк, но [PAWN_nameDef] был назначен уважаемым рыцарем с десятилетним боевым опытом. Когда [PAWN_nameDef] достаточно подрос, [PAWN_pronoun] путешествовал во всех экспедициях по пустошам, к которым был прикреплен Рыцарь. [PAWN_nameDef] приписывают несколько убийств супермутантов в возрасте 14 лет.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Братство Оруженосец</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Сквайр</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] всегда интересовался историей человечества, к большому раздражению учителей [PAWN_possessive], поскольку Братство имело очень прагматичный менталитет и предпочитало учить своих детенышей более «полезным» вещам. [PAWN_pronoun] не был удовлетворен знанием того, как обстоят дела, но хотел знать, как они сложились, не только в отношении собственной истории Братства. Возвышение и возможное падение человечества было тем, что очаровывало [PAWN_nameDef], и [PAWN_pronoun] часто добывал эти знания нетрадиционными способами.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Молодой историк</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Молодой историк</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] близко к сердцу усвоил уроки писцов о нечистоте гуля, супермутанта и других мутировавших мерзостей. Возможно, даже слишком, потому что вскоре [PAWN_pronoun] стал известен как беспощадный фанатик. [PAWN_nameDef] предпочитал сражаться с [PAWN_possessive] в ближнем бою.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Ревностный претендент</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Ревностный претендент</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
