<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>砲撃による近くの居住地への地点防御の提供を専門とする、一時的な自律主導のキャンプを配置します。各ポーンは迫撃砲のメンテナンスと使用を担当します。弾幕が消費された後、新しい弾幕を準備するには 1 日かかります。</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>砲兵の前哨基地</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>メインコロニーへの敵の襲撃の迎撃と待ち伏せを専門とする、一時的な自律主導のキャンプを配置します。前哨基地での小競り合いに勝利すると、主要なコロニーに対する敵の襲撃の規模を大幅に縮小することができます。さらに、防衛前哨基地には、急遽の防衛のためにメインコロニーにドロップポッドを送る任務を与えることができます。</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>防衛前哨基地</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>地下化学燃料貯蔵所の発見と採掘を専門とする一時的な自主主導キャンプを設置します。十分な量が集められると、派閥の主要コロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>掘削前哨基地</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>キャラバンの休憩ポイントとして機能する、自主主導の一時的なキャンプを設置します。キャンプ中、すべてのポーンは食べ物と休息を取り戻し、怪我を治す時間を与えます。</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>野営地</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>簡単に成長する植物の播種と収穫を専門とする一時的な自律主導のキャンプを配置しますが、砂漠には配置できません。十分な量が集められると、派閥の主要コロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>農業の前哨基地</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>野生動物の狩猟と屠殺を専門とする一時的な自治主導のキャンプを設置します。十分な量が集められると、派閥の主要コロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>狩猟の前哨基地</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>エリア内の木から木材を収集することに特化した一時的な自治主導のキャンプを配置します。砂漠には配置できません。十分な量が集められると、派閥の主要コロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>伐採前哨基地</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>石や金属の収集と加工を専門とする一時的な自律主導のキャンプを配置します。丘または山にのみ配置できます。十分な量が集められると、派閥の主要コロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>鉱山前哨基地</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>機械および電子部品の製造と製造を専門とする一時的な自主主導キャンプを設置します。十分な量が生産されると、派閥の主要コロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>生産拠点</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>近くの標識のない居住地とそこに含まれる戦利品の偵察を専門とする一時的な自治主導のキャンプを設置します。何か注目に値するものが収集されると、派閥の主要なコロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>清掃の前哨基地</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>研究と分析を専門とする臨時の自主主導キャンプを設置します。得られた情報は派閥全体で共有されます。</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>科学の前哨基地</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>旅行者と貿易業者の両方におもてなしを提供するように設計された、一時的な自治主導の町を配置します。訪問者が宿泊施設に友好的であると判断した場合、永住者として町に招待される予定です。町は 3 つの既存の集落が 10 ヘクス以内に位置する場合にのみ建設できます。</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>町</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>銀と引き換えに放浪者、キャラバン、原住民と同様に販売と物々交換を専門とする一時的な自治主導のキャンプを設置します。十分な量が集められると、派閥の主要コロニーの郊外に配達が行われます。</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>交易の前哨基地</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
