<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratikus település Cascadia esőáztatta pusztaságában, ahol ritkán száll fel a csendes-óceáni köd, és a partot alaposan megváltoztatták a bombák és az azóta eltelt évek. Az itteni telepesek irányított közösségeket építenek egy vadon ellen, amely idősebbnek érzi magát a civilizációnál, és közömbös a felszínen élők aggodalmai iránt. A kereskedelem, a választott tanácsok és a kommunális munka biztosítja a városok működőképességét – és eléggé lefoglalják lakóikat ahhoz, hogy ne foglalkozzanak azzal, mi mozog a vízvonalon sötétedés után.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>Civil Cascadia Settlement</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Cascadia sűrű erdőiben és romos partvidékein tevékenykedő portyázó banda. A terep a javukra válik – az üldözés nehézkes, az eltűnések könnyen megmagyarázhatók, a törvényes települések pedig túl vékonyak, hogy bárki gyorsan el tudjon futni. A vizes élőhelyek mélyén élő furcsaságok a táj tényei, amelyeket a kaszkádos portyázók többé-kevésbé megtanultak elviselni.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia Raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Önkényuralmi hely Cascadia ködbe burkolt vadonában, amelyet az ural, aki elég félelmet vagy hűséget parancsol ahhoz, hogy összetartsa. A Csendes-óceán északnyugati része már a bombák előtt is elszigetelt táj volt; ami később lett, az olyasvalami, amit a legtöbb pusztavidéki utazó rosszul ír le, és ritkán tér vissza. Ezek a közösségek elszigeteltek, kemények és mélyen gyanakvóak mindenkivel szemben, aki hívatlanul érkezik a ködből.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>Durva Cascadia település</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Egy törzsi közösség, amely a kaszkádiai vadon mélyén él, az északnyugati part elárasztott romjai és erdővel borított maradványai között. Történeteik tele vannak olyan dolgokkal, amelyek a sötét vízben és az öreg fák gyökerei alatt laknak, amelyeknek évszázadokkal ezelőtt el kellett volna pusztulniuk. Akár valódi találkozásokról van szó, akár az elszigetelődésről és a sugárzásról szóló generációkon átívelő beszélgetésekről van szó, hagyományaik olyan tisztelettel kezelik a vadont, amely a rettegés határát súrolja.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia törzs</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
