<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>queda do tesouro nacional</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Peça uma entrega de 500 ouro.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>autorização de medicamentos pré-guerra</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Peça uma entrega de 5 remédios pré-guerra.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>ligue para o esquadrão da marinha</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Chame um grupo de 4 fuzileiros navais profissionais para ajudá-lo na batalha.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>ligue para o esquadrão do serviço secreto</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Chame um grupo de 4 agentes de elite do serviço secreto para ajudá-lo na batalha.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>chamar ataque orbital</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Chame um único ataque orbital em uma posição alvo.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>chamar salva orbital</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Chame uma salva de ataques orbitais em torno de uma posição alvo.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Chame um soldado ligeiro para ajudá-lo por 4 dias. Este especialista é um mestre assassino e não realizará nenhuma tarefa além de matar. Você pode controlá-los como se fossem um de seus próprios colonos. Se um soldado ligeiro morrer, um substituto chegará imediatamente e herdará o tempo restante do contrato.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Chame um feixe orbital de uma nave capitânia de Whitespring em órbita. O feixe viajará na direção especificada por você, queimando tudo que tocar.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Chame um grupo de 6 guardas presidenciais, de longo alcance e corpo a corpo, para ajudá-lo na batalha.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Chame um cientista para ajudá-lo por 4 dias. Este especialista só pode realizar tarefas relacionadas à pesquisa. Você pode controlá-lo como se ele fosse um de seus colonos. Você é obrigado a mantê-lo seguro.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
