<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>En demokratisk bosættelse i Nuevo Texicos ødemark, hvor texansk grænsekultur og mexicansk grænsetradition er blevet smedet sammen i løbet af to århundreders overlevelse efter krigen. Brotherhood of Steel har bevaret en tilstedeværelse i regionen, siden Lone Star-kapitlet etablerede operationer i det tidligere Texas, og mange bosættelser her har et samarbejde med Brotherhood - hvad enten det er som handelspartnere, protektorater eller naboer, der holder freden ved at holde sig ude af vejen for hinanden.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civil Nuevo Texico bosættelse</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>En raider-bande, der opererer på tværs af det vidt åbne kratland og flade områder i Nuevo Texico. De ramte handelskonvojer og isolerede husmandssteder og bevægede sig hurtigt hen over terræn, der ikke giver ringe dækning for enten bytte eller forfølger. Deres stil afspejler regionen - modig, højlydt og vant til at leve barsk i tørt land langt fra centrum for enhver reel magt.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>En autokratisk bosættelse i Nuevo Texico, drevet af en chef, patriark eller råd af hårdtsindede lokale, der ikke svarer til nogen ekstern autoritet. Kulturen er en direkte hybrid af texanske og nordmexicanske traditioner: tvister afgøres åbent, autoritet opnås og demonstreres, og både Brotherhood of Steel og enhver forbipasserende raider-bande vurderes på de samme pragmatiske vilkår.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>barsk Nuevo Texico afvikling</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Et stammesamfund i Nuevo Texico, med rødder i ranchfamilier, indfødte grupper og grænsesamfund, der overlevede krigen i bakkelandet og badland. De bærer en kultur formet af spansk, mexicansk og texansk arv, båret ind i noget, der er tydeligt deres eget. Brotherhood of Steels regionale tilstedeværelse er en praktisk realitet, de navigerer omhyggeligt, handler med nogle kapitler og undgår helt andre.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico stamme</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
