<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>En demokratisk bosættelse i Cascadias regnvåde affald, hvor stillehavstågen sjældent letter, og kysten er blevet dybt ændret af bomberne og årene siden. Nybyggere her bygger styret samfund mod en vildmark, der føles ældre end civilisationen og ligeglad med overfladebeboernes bekymringer. Handel, folkevalgte råd og kommunal arbejdskraft holder disse byer funktionelle - og holder deres beboere beskæftiget nok til ikke at dvæle ved, hvad der bevæger sig ved vandlinjen efter mørkets frembrud.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>civil Cascadia bosættelse</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>En raiderbande, der opererer i de tætte skove og ruinerede kyststrækninger i Cascadia. Terrænet fungerer til deres fordel - forfølgelse er vanskelig, forsvindinger er nemme at forklare, og lovlige bosættelser er spredt for tyndt til, at nogen kan komme løbende hurtigt. De mærkelige ting, der lever dybere i vådområderne, er en kendsgerning i landskabet, som kaskadiske raiders mere eller mindre har lært at tolerere.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Et autokratisk ophold i Cascadias tågeindhyllede vildmark, styret af den, der befaler frygt eller loyalitet nok til at holde det sammen. Pacific Northwest var allerede før bomberne et isolerende landskab; hvad det blev bagefter er noget, som de fleste ødemarksrejsende beskriver dårligt og sjældent besøger. Disse samfund er isolerede, hårde og dybt mistænksomme over for enhver, der kommer ud af tågen uopfordret.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>barsk Cascadia bosættelse</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Et stammesamfund, der bor dybt i den kaskadiske ørken, blandt de oversvømmede ruiner og skovdækkede rester af den nordvestlige kyst. Deres historier er fulde af ting, der bor i det mørke vand og under rødderne af gamle træer, der skulle være døde for århundreder siden. Uanset om det er ægte møder eller generationer af isolation og strålingstale, behandler deres traditioner ørkenen med en ærbødighed, der grænser til frygt.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia stamme</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
