<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>En demokratisk bosættelse på To-Californiens kyst, der strækker sig fra Baja i syd til det nordlige Californien. Regionen blev hårdt ramt af bomberne, men genopbygget hurtigere end det meste af ødemarken, hovedsageligt på grund af indflydelsen fra New California Republic. Nybyggere her lever under organiseret regeringsførelse, med valgt ledelse, reguleret handel og adgang til NCR-tilknyttede handlende og patruljer.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>civil californisk bosættelse</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>En raiderbande, der opererer langs den to-californiske kyst. Regionens handelsruter, NCR-forsyningskonvojer og etablerede bosættelser gør den til et rigt mål for organiseret razzia. Disse bander forbliver mobile for at undgå NCR-reaktionsstyrker, der slår til mod rejsende og afsidesliggende samfund langs kysten og indre dale.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Californien raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Et autokratisk ophold på To-Californiens kyst. Mens NCR udvider sin rækkevidde over store dele af regionen, opererer denne forlig uden for dens lovgivning, drevet af den, der har autoritet gennem magt eller omdømme. NCR's ekspansion er en konstant baggrund for det daglige liv her, og mange sådanne samfund navigerer i en omhyggelig balance mellem uafhængighed og annektering.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>barsk californisk bosættelse</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Et stammesamfund, der overlever i udkanten af ​​Two-California, i kystområderne og dalene, hvor NCR-indflydelse svinder ud og ældre måder at leve på fortsætter. De jager og samler langs kystområder, der engang var tæt befolket, og handler med bosættere, når vilkårene passer dem, og holder sig for sig selv, når de ikke gør det.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Californien stamme</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
