<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutanten worden geaccepteerd als volwaardige leden van de gemeenschap. Hun veranderde lichamen vormen geen belemmering om erbij te horen, zolang ze achter de kolonie staan.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>gemuteerd burgerschap</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutanten worden gezien als de natuurlijke toezichthouders op het afval. Hun kracht verleent hen het recht om te regeren, vooral over ongemuteerde arbeiders die onder hen worden gehouden.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>mutante meesters</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutanten worden behandeld als een smet op de beschaving. Hun aanwezigheid in de kolonie is gevaarlijk en vernederend en moet waar mogelijk worden uitgeroeid.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>mutant zuivering</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutanten worden vooral gewaardeerd als slavenkaste. Ze zijn sterk, gevaarlijk en kunnen het beste in ketens worden gehouden waar hun arbeid veilig kan worden uitgebuit.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>gemuteerde slaven</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutanten kunnen binnen de samenleving blijven, maar alleen in een lagere kaste. Ze zijn nuttig als ze ondergeschikt worden gehouden en onder streng toezicht aan het werk worden gezet.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>tweederangsmutanten</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Een echt thuisland voor mutanten moet worden gebouwd door mutanten en voor mutanten. Baseline Wastelanders worden alleen getolereerd als een probleem, nooit als rechtmatige leden van de orde die wordt gecreëerd.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Sterk geloof in het onderhouden van een krachtige verbinding met de Boomvader, bron van boomminders en pods.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Geloof in de heilige band tussen kolonist en Treefather, een gemuteerde boom die boomminders en peulen produceert.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Reis naar een afgelegen bestemming met de Hellion. Tenzij je een meermast bouwt, gaan je huidige kaart en alles wat niet op de Hellion-dekbeplating staat, permanent verloren. U kunt niet terugkeren.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Hellion lancering</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
