<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>The Brotherhood of Steel opererer under de strenge principper i Codex, en hellig doktrin, der kræver bevarelse og kontrol af avanceret teknologi. Under ældste Maxson har broderskabet forenet idealerne om både de udstødte teknologiske ildsjæle og Lyons vilje til at engagere sig med udenforstående – men på broderskabets præmisser. Teknologien skal kontrolleres, mutanter og synths er vederstyggeligheder, der skal ødelægges, og kun gennem disciplin og hierarki kan menneskeheden reddes fra sig selv. Broderskabet er både skjold og sværd - beskytter menneskeheden og sikrer, at farlig teknologi aldrig falder i de forkerte hænder.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex Overhøjhed</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins er Broderskabets elitekrigere, iklædt magtrustninger og besidder de mest avancerede våben. De er spydspidsen i enhver broderskabsoperation, trænet til at engagere sig direkte i de farligste trusler. En Paladins pligt er at lede fra fronten, inspirere deres holdkammerater og demonstrere Broderskabets krigsmæssige overlegenhed.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladins af stål</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills repræsenterer det originale Brotherhood of Steel - den reneste fortolkning af Codex som skrevet af Roger Maxson selv. Teknologien skal bevares for enhver pris, udenforstående er aldrig til at stole på, og Broderskabets blodlinjer skal forblive rene. Isolation er styrke. Ødemarken kan brænde, men Broderskabet vil bestå og vogte menneskehedens teknologiske arv, indtil verden er klar til at genopbygge - på Broderskabets vilkår.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Codex Eternal</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>The Shield of the People repræsenterer alt, hvad Lyons Pride står for - krigere, der beskytter de uskyldige og kæmper for dem, der ikke kan kæmpe for sig selv. De kombinerer broderskabets kampdygtighed med ægte medfølelse og tjener som både soldater og humanitære arbejdere.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Folkets skjolde</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Ældste Lyons lærte, at teknologi er værdiløs, hvis den ikke tjener folket. Lyons Pride mener, at Broderskabet skal være mere end samlere og hamstre – de skal være beskyttere og bygherrer. Selvom de stadig er bundet af Codex' tekniske visdom, afviser de dens isolationisme. Teknologien bør bevares, men også indsættes for at hjælpe dem, der har behov. Ødemarken har ikke brug for en anden gruppe af tech-hoarders; det har brug for vogtere, der forstår, at det at redde menneskeheden faktisk betyder at hjælpe mennesker, ikke kun at beskytte artefakter.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stål medfølelse</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Det Midtvestlige Broderskab opstod fra vraget af deres nedstyrtede luftskibe med en revolutionær forståelse: overlevelse kræver tilpasning. I modsætning til isolationisterne ved Lost Hills rekrutterer Midtvesten-kapitlet aktivt stammefolk, ødelændere og endda tidligere fjender i deres rækker. Teknologien betyder stadig noget, men det samme gør opbygningen af ​​en hær, der er i stand til at holde territorium og beskytte folket i det. Codex er en guide, ikke en kæde. Ekspansion er ikke korruption - det er evolution.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>The Steel Vanguard</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Forsvarere er Outcast-specialister, der kombinerer overlegen teknisk viden med kampkapacitet. De er ansvarlige for at sikre teknologi fra fjendtlige styrker og sikre, at intet avanceret udstyr falder i uværdige hænder. Deres dedikation til missionen er absolut.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Forsvarere af Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>De udstødte er broderskabets purister - dem, der nægtede at gå på kompromis med Codex, da ældste Lyons blev blød. Teknologi er alt. Det handler ikke om at hjælpe ødeboere eller bygge samfund; det handler om at bevare menneskehedens teknologiske arv før tåber ødelægger det hele. Den Gamle Verden faldt, fordi folk misbrugte teknologi - Broderskabets hellige pligt er at forhindre, at det sker igen ved at kontrollere hvert eneste stykke avanceret teknologi, der eksisterer. Outsidere er forpligtelser i bedste fald, trusler i værste fald. Kun gennem absolut dedikation til missionen kan Broderskabet opfylde sit formål.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Ægte Codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Vores folk burde dominere alle andre.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Might gør Right</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Enklaven repræsenterer fortsættelsen af ​​USA's regering, bestemt til at genvinde og genoprette Amerika. Kun rene, ubesmittede mennesker har ret til at genopbygge civilisationen. Alle andre er afvigelser, der skal fjernes eller underkastes.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Enklave Manifest Destiny</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>The Great Khans har perfektioneret kunsten at fremstille kemi. Deres kemikere er ærede medlemmer af stammen, ansvarlige for at skabe de stoffer, der finansierer Khans operationer. En dygtig kemikaler er sølv værd, og deres viden går i arv gennem generationer.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Khan kemikere</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>De store khaner afviser det "civiliserede" samfunds lænker - ingen love, ingen skatter, ingen herskere undtagen de stærkeste blandt dem. De værdsætter personlig frihed over alt andet, men med den frihed følger ansvaret for stammen. Styrke respekteres, svaghed foragtes, og loyalitet over for dine brødre og søstre er hellig. Khanerne undskylder ikke for at tage, hvad de har brug for - ødemarken tilhører dem, der er stærke nok til at gøre krav på det.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Khan Frihed</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Når disse personer var loyale over for den nye californiske republik, har de vendt ryggen til den gamle verdensorden. Desillusionerede af korruption og endeløs krig værdsætter de nu overlevelse, uafhængighed og kammeratskab over alt andet. De er på vagt over for autoritet, skeptiske over for store idealer og hurtige til at forsvare deres egne. Deres kodeks handler om gensidig hjælp, hårdt tjent tillid og gør, hvad der skal til for at overleve i ødemarken.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR-desertører</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>The New California Republic (NCR) er en føderal præsidentiel republik grundlagt i New California, bestående af fem sammenhængende stater og yderligere territoriale besiddelser i Nevada og Baja California. NCR understreger og stræber efter at støtte et utal af gamle verdensværdier, såsom demokrati, personlig frihed og retsstatsprincippet. Det har også til formål at genoprette generel orden i ødemarken, forbedring og udvikling af infrastruktur og økonomiske systemer og overordnet fred mellem mennesker. I lighed med institutioner i den gamle verden, den søger at efterligne, har fortsat ekspansion skabt udfordringer med territorial kontrol, loyalitet og korruption, der plager republikken og tjener til at hindre dens mål.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Old World Blues</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>En frivillig specialstyrke, der er kendt lige så meget for deres ekspert-rekognosceringsevner som deres tapperhed og kampdygtighed, Rangers' primære formål er at håndtere trusler, som styrkerne fra republikkens stående hær ikke kan håndtere, såvel som generel fredsbevarelse omkring grænserne til NCR-territoriet, spejder ud af kendte og potentielle trusler og andre særlige opgaver. Deres banebrydende træning, våben og sortiment af både før- og efterkrigsteknologi giver dem ofte mulighed for at tjene som lynchpins til sejr i republikkens konflikter, selv når en situation kan se dem i undertal og overgået.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR Rangers</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Dragens år-ideologi værdsætter national enhed, kollektiv indsats og teknologiske fremskridt. Det tilskynder til loyalitet over for staten, respekt for traditioner og stolthed over kulturarven. Borgerne forventes at arbejde sammen for nationens bedste, opretholde social harmoni og omfavne innovation, idet de tror på, at enhed og beslutsomhed vil bringe fremgang og styrke.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Dragens år</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Et skinnende løfte om velstand, frihed og grænseløse muligheder giver den amerikanske drøm næring til håbet hos millioner over hele nationen. I disse år er det en vision om hvide stakkehegn, garager til to biler og en fremtid drevet af atomenergi. Familier samles omkring lysende fjernsyn, overbevist om, at hårdt arbejde og patriotisme sikrer deres plads i en verden med endeløse fremskridt. Optimismen løber højt, og drømmen består som et fyrtårn for, hvad Amerika kan opnå - en urokkelig tro på en lysere morgendag. Alligevel opstår der under optimismen sprækker – virksomheds grådighed, ressourcemangel og krigens skygge. Alligevel består Drømmen, et fyrtårn af, hvad Amerika er beregnet til at være, selv når verden vipper på kanten af ​​glemsel.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Den amerikanske drøm</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
