<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Bizarní archotech signální záblesk, který z ničeho nic přivolá vertibirda. Ať už inteligence odpoví cokoli, je ochotna poskytnout jednu zázračnou extrakci.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vzplanutí signálu vertibirdu</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signální vzplanutí</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Jednorázový polní transpondér používaný k vyžádání vyzvednutí vertibirdu Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Polní transpondér Bratrstva</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zavolejte vyzvednutí vertibirdu</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>IFF maják s dlouhým dosahem a stožár pro řízení provozu používaný buňkami Bratrstva a důvěryhodnými spojenci k propagaci bezpečného přiblížení vertibirdů, koordinaci přistání a dostupnosti doplňování paliva.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Letový maják bratrstva</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Servisní terminál, který prodává letecké palivo vertibirdům Brotherhood a dalším autorizovaným letadlům. Musí být umístěn v blízkosti podložky vertibird; jakmile je platba ověřena, čerpadla uvnitř podložky čerpají palivo z nádrží ve stejné elektrické síti.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>tankovací terminál vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Průmyslový procesor, který rafinuje těkavé suroviny a vodu na letecké palivo pro vertibirdy Brotherhood. Nejlépe funguje s přístupem vody a přebytečné chemfuel přeměňuje na prodejné letové zásoby.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor leteckého paliva</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Chlazená skladovací nádrž na zpracované letecké palivo. Udržujte jej pod napětím, jinak se zásoba začne vypařovat.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>nádrž na letecké palivo</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Tvrzená přistávací plocha s naváděcími světly, palivovými přípojkami a šifrovaným transpondérem pro vertibirdy Bratrstva. Udržujte jej napájený a čistý a hostující hlídky, ubytovatelé, obchodníci a spojenečtí cestující zde mohou přistát.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Bratrská podložka vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Označuje konfigurovatelné místo, kde se po přistání shromáždí navštěvující personál Bratrstva, obchodníci a spojenci. Pokud není nalezen žádný platný bod, zůstanou poblíž svého vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>shromažďovací bod vertibirdu</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
