<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Registrační stůl pro služby salonku, jídelní lístky a domácí účty. Nedělá nic samo o sobě, ale ukotvuje provoz před domem.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registrační pult</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Přijímá objednávky a podává jídla hostům ve vašich saloncích a jídelnách.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Prémiová automatová banka Lucky 38 vytvořená pro hru s vysokými limity, leštěná mosaz a hladový house cut.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>šťastných 38 kotoučů s vysokými válečky</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Banka s automaty z doby House vyladěná pro pravidelné zákazníky a spolehlivý noční provoz.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>šťastných 38 standardních válců</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Rekultivovaný výherní automat Vault 21 se skromným podílem a odpouštějící hranou domu.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>trezor 21 centů slotů</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>vybírat lázeňské poplatky</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>vybírat lázeňské poplatky</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Automatizovaný servisní terminál pro obsluhu mechanoidů. Odtud můžete řídit stravování a provoz před domem.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonomní servisní terminál</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Pečlivě zabalená skrýš předválečné čokolády. Bohaté, sladké a stále dostatečně dekadentní, aby ukotvily dezerty a sirupy.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konzervovaná čokoláda</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Vzácná předválečná lékařská suspenze přebalená do kuchyně Lucky 38. Když se složí do jídla, aqua cura zaplaví tělo nouzovými opravnými nanity, které dokážou strávníka vytrhnout ze smrti.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Konzervovaná směs předválečného kuchyňského koření zapečetěná ve spížní nádobě Lucky 38. Uvnitř každé plechovky přežije dostatek na rozjasnění dušených pokrmů, omáček a grilů.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Zapečetěné balíčky předválečného cukru získané ze starých kuchyní a spíží. Uchovává po neomezenou dobu a stále dodává stejně rychlý příval sladkosti.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Hutné, opojné máslo stloukané pro shovívavé vaření Lucky 38. Bohatě se roztírá, tvrdě zasáhne a promění jakékoli jídlo ve špatný nápad s vynikající chutí.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>máslo brahmin shroom</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Spolehlivý kávovar Lucky 38 Luxobrew vyrobený tak, aby vydržel navždy. Zvládá přípravu espressa, ohřívání vychlazené kávy i čajové směsi na jediném kompaktním stanovišti.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kávová konvice</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Drsný hraniční likér s pověstí, že odstraňuje barvu a otupuje dobrý úsudek. Přesně takovou lahev, kterou bar v pustině drží pod pultem.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Pozlacená palírna velmi jemného řemesla určená ke zrání moštu pungashine do pitné podoby.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>punshine stále</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Nakrájené a lisované ovoce punga připravené k dozrání směrem k pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>punshine kaše</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Plně vyzrálý základ punga likéru, připravený k destilaci na pungašinu.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine musí</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Malá srolovaná papírová trubička volně nacpaná žvýkacím tabákem pro kojoty. Nabízí krátkou euforii, mírnou stimulaci a stejnou zatuchlou vůni pustiny, díky které se kuřáci vracejí.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Tlustý doutník stočený z kojotího tabáku a dokončený pro dražší, promyšlenější kouř. Nese v sobě drsnou pouštní hořkost pod efektní prezentací.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostrá, šumivá láhev guarany zakončená hořkostí a radioaktivní pachutí. Zepředu tvrdě narazí a na druhé straně zanechá čekání náraz.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Jemný atomový koktejl, precizně namíchaný z více ingrediencí.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>jemný atomový koktejl</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Zázrak mixologie, kde každá sklenka, obloha a míchání byly vyladěny do gurmánského atomového koktejlu.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurmán atomový koktejl</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Bohatý atomový koktejl namíchaný ze široké škály ingrediencí a před podáváním dokonale vychlazený.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>bohatý atomový koktejl</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Odolný stojan kojotího tabáku vhodný do mohavského a dalších suchých pustin. Po vytvrzení se listy stanou žvýkacím tabákem pro kojoty pro kouření, válcování nebo obchodování.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojotí tabák</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuově uzavřené plechovky na předválečnou instantní kávu. Hořké, skladovatelné a stále dostatečně silné, aby ukotvily každou snídaňovou službu Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instantní káva</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Sušené předválečné čajové lístky uložené ve spižírně Lucky 38. Dobře se drží a stále strmé do pořádného provozuschopného poháru.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>sušené čajové lístky</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Vytvrzený sáček žvýkacího tabáku pro kojoty. Dostatečně suché na to, abyste je mohli udit, srolovat nebo zabalit do bohatších směsí s prašným kousnutím, které kuřáci z pustiny očekávají.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>žvýkání kojotího tabáku</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Jednoduchý atomový koktejl rychle namíchaný z dua ingrediencí.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>jednoduchý atomový koktejl</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Sladká, šumivá láhev domácí sarsaparilly. Je to spíše osvěžující než výživné, ale vychlazená láhev stále působí jako předválečný luxus.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domácí sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Domácí stáčecí jednotka sarsaparilly vše v jednom. Sirup je smíchán, sycen oxidem uhličitým, chlazen a dávkován do sterilizovaných lahví pro servis.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>domácí fontána sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Hustý, intenzivně sladký základ pro domácí sarsaparillu. Před podáváním je určeno k nakrájení, sycení a plnění do lahví.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>domácí sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk miska (jednoduchá)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>hluboce smažené lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (okázalý)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmán)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (v pohodě)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (jednoduchý)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmán)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tart pustina brusinky. Mohou se jíst syrové, vařené do konzerv nebo fermentované na hustou stolní omáčku.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>brusinky</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander kořen</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Odolný keř brusinky pěstovaný pro ostré červené bobule. Ovoce se vaří do bohaté omáčky, která zastupuje starosvětský řetězec fermentovaných koření.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>brusinkový keř</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>nádoba s brusinkovou omáčkou</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Bohatá brusinková redukce používaná jako dip, glazura a slano-sladká omáčka na závěr na sushi a mořské plody z pustiny.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>brusinková omáčka</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (okázalý)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (v pohodě)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Kousek kořene xander ceněný pro své štiplavé kousnutí. Když je rozemlet na pastu, je to silné koření pro pokrmy z mořských plodů a rýže.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander root patch</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Ostrá pasta vyrobená z mletého kořene xanderu a používaná jako štiplavé koření do sushi a dalších pokrmů z mořských plodů.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>kořenová pasta xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Pečlivě zpracovaný horký pramen vybudovaný nad parním gejzírem. Jeho minerální vody nabízejí meditativní relaxaci, mírné regenerační účinky a prémiové lázeňské vybavení až pro čtyři pěšce najednou.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort horký pramen</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Bizarní archotech signální záblesk, který z ničeho nic přivolá vertibirda. Ať už inteligence odpoví cokoli, je ochotna poskytnout jednu zázračnou extrakci.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vzplanutí signálu vertibirdu</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signální vzplanutí</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Jednorázový polní transpondér používaný k vyžádání vyzvednutí vertibirdu Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Polní transpondér Bratrstva</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zavolejte vyzvednutí vertibirdu</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>IFF maják s dlouhým dosahem a stožár pro řízení provozu používaný buňkami Bratrstva a důvěryhodnými spojenci k propagaci bezpečného přiblížení vertibirdů, koordinaci přistání a dostupnosti doplňování paliva.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Letový maják bratrstva</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Servisní terminál, který prodává letecké palivo vertibirdům Brotherhood a dalším autorizovaným letadlům. Musí být umístěn v blízkosti podložky vertibird; jakmile je platba ověřena, čerpadla uvnitř podložky čerpají palivo z nádrží ve stejné elektrické síti.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>tankovací terminál vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Průmyslový procesor, který rafinuje těkavé suroviny a vodu na letecké palivo pro vertibirdy Brotherhood. Nejlépe funguje s přístupem k vodě a přeměňuje přebytečné chemfuel na prodejné letové zásoby.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor leteckého paliva</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Chlazená skladovací nádrž na zpracované letecké palivo. Udržujte jej pod napětím, jinak se zásoba začne vypařovat.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>nádrž na letecké palivo</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Tvrzená přistávací plocha s naváděcími světly, palivovými přípojkami a šifrovaným transpondérem pro vertibirdy Bratrstva. Udržujte jej napájený a čistý a hostující hlídky, ubytovatelé, obchodníci a spojenečtí cestující zde mohou přistát.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Bratrská podložka vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Označuje konfigurovatelné místo, kde se po přistání shromáždí navštěvující personál Bratrstva, obchodníci a spojenci. Pokud není nalezen žádný platný bod, zůstanou poblíž svého vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>shromažďovací bod vertibirdu</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Pomozte kolonistům a patronům překonat stres, traumata a závislost v soukromé poradně.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>poradenství</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Poradce</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Otlučená kuchařka plná receptů, poznámek k přísadám a předválečných kuchyňských triků.

Po přečtení dá čtenáři novou oblíbenou surovinu nebo jídlo a poté se rozpadne z příliš mnoha rukou v kuchyni.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>Pustina kuchařka</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Nízkotechnický kiosk pro zákazníky, který nepotřebuje elektřinu.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>servisní kiosek</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Předválečný kiosek zásobený pro návštěvníky, provoz kasin a davy nečinných salonků.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
