<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Rezonanční kryptický kámen studovaný výzkumníky Whitespring. Zvyšuje zaměření meditace na kryptidy a často se používá ve výzkumných zařízeních enkláv.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptický kámen</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Pařez zbylý po poražení totemu Mothman. Pařez lze vytěžit, ale dává velmi málo využitelného dřeva. Ponecháte-li pahýl venku, časem se znehodnotí.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>nasekaný Mothman pahýl</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Velká svatyně pro uctívání kryptidních sil. Operativci Whitespring je používají k zesílení zaměření kryptidů během rituálního studia.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>velká tajemná svatyně</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Malá svatyně používaná výzkumníky kryptidů k ​​soustředění meditace a studia. Tyto svatyně posilují meditaci zaměřenou na kryptidy pro pracovníky Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>malá tajemná svatyně</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Tajemná černá vejce s červenou září. Kmenové národy zjišťují, že tato vejce rostou kolem základny totemu Mothmana, když meditují. Zdá se, že to odráží nějaké posílení tajemné síly totemu.\n\nVědci z oblasti Wasteland se pokusili tento jev studovat, ale vajíčka se nelíhnou, když jsou pozorována příliš zblízka.\n\nZvířata odmítají jíst vajíčka Mothman. Kmenové příběhy říkají, že se to děje z respektu a strachu.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman vejce</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Mothman totem používaný kultisty z Appalachie k soustředění jejich meditace a uctívání.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem Mothman</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Zbytky totemu Mothman zničené poškozením. Je to ošklivé. Pařez lze vytěžit, ale dává velmi málo využitelného dřeva. Ponecháte-li pahýl venku, časem se znehodnotí.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>rozbil pařez Mothmana</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
