<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Odolná kasta stromolezců, radbarkling je pokryta tlustou kůrou podobnou kůží prosycenou radiací. Vyniká v pohlcování poškození v boji, chrání svůj strom a spojence.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Kasta stromolezců specializující se na produkci potravin, mutfruitling neustále vytváří výživné mutfruit. Je pomalý a neúčinný v práci nebo v boji.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruiting</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Portling, užitečná kasta treeminderů, se specializuje na přenášení předmětů. Pod lidským vlivem vozí zboží tam, kam potřebuje, ale je pomalý a neefektivní v práci nebo boji.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Divoká kasta treeminderů je škrábanec vyšlechtěn pro agresi a útoky způsobující poškození. Jeho příliš velké drápy dokážou protrhnout většinu hrozeb, ale je zranitelný vůči odvetě.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>škrábání</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Jedinečná kasta stromolezců, vyklíčení mohou produkovat nové lusky Gauranlen a pomáhat reprodukovat stromového otce. K dokončení procesu se musí pomalu spojit tři výhonky.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>pučení</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Brocflowerling, mírná kasta stromořadí, se specializuje na produkci léčivých bylin. Pracuje se svým stromem na vytváření léčivých rostlin, ale je pomalý a neúčinný v práci nebo boji.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Pomalá, potácející se kasta stromořadců, scrapwoodling se specializuje na produkci odpadního dřeva. Spolu se svým stromem Gauranlen průběžně vytváří materiál podobný dřevu, ale je pomalý a neefektivní v práci nebo boji.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
