<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Mohutný mravenec nabobtnalý do obrovské velikosti generacemi vystavení radiaci. Jeho mocná kusadla dokážou proříznout kosti a o svou kolonii bude bojovat na život a na smrt.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>obří dělník mravenec</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Nejagresivnější z obřích mravenců. Tato stvoření brání svůj úl s neúprosnou zuřivostí a silnými čelistmi.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>obří voják mravenec</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Obří mravenec přizpůsobený pro život v podzemí. Jeho pevný exoskelet a schopnost kopání z něj činí impozantního obyvatele tunelu.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>obří mravenec</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Stázový kokon obsahující ohnivého mravence.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>ohnivý mravenec kokon</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Stasis cocoon obsahující požárního vojáka mravence.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>hasičský voják mravenec kokon</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Stázový kokon obsahující mravence hasiče.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>hasičský dělník mravenec kokon</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Ohnivý mravenec přizpůsobený pro život v podzemí. Jeho kopací drápy a koordinace úlu z něj činí impozantního obyvatele tunelu.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>ohnivý mravenec</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>dráp hlavy</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>hlava</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Okřídlený ohnivý mravenec chovaný pro páření a vyhledávání. Samo o sobě je křehké, ale roje dronů jsou stále nebezpečné.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>požární mravenec dron</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>kusadla</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>hlava</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Úl obřích ohnivých mravenců. Pokud je aktivována, bude časem plodit další ohnivé mravence a úly a také cenné hmyzí želé.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>ohnivý mravenec úl</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Juvenilní stádium mravence ohnivého. Larvy ohnivých mravenců jsou vyživovány dělnicemi a dozrávají do další kasty úlu.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larva ohnivého mravence</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>kusadla</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>hlava</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Královna ohnivého mravence megaúlu. Zakotví kolonii, položí další generaci a promění každé hnízdo, ve kterém přežije, ve větší hrozbu.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>ohnivá mravenčí královna</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>dráp hlavy</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>hlava</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Nejagresivnější z ohnivých mravenců. Tato stvoření brání svůj úl neúnavnou zuřivostí, hustým chitinem a silnými čelistmi.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>požární voják mravenec</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>dráp hlavy</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>hlava</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Mohutný ohnivý mravenec navržený pro sílu a odolnost. Mravenci požární dělníci jsou zuřivě teritoriální a udržují svůj úl s absolutní loajalitou.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>hasičský dělník mravenec</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>kusadla</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>hlava</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Stěhovavá ryba s tmavými šupinami a bohatým masem, běžná tam, kde se studené řeky setkávají s mořem.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>uzený losos</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Obyčejný sladkovodní predátor známý náhlými údery a jemnou chutí masa.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>řetízek</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Odolná sladkovodní ryba vyskytující se v teplých řekách a rybnících, které se často daří tam, kde čistší druhy nemohou.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>zvadlé radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Studenovodní pobřežní ryba se silnými šupinami a tuhým hřbetním hřbetem, ceněná pro své pevné bílé maso.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>obrněný páteřák</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Rychlý pobřežní lovec, který pronásleduje školy návnad v drsném počasí a otevřeném příboji.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>bouřkový plavec</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Malý sladkovodní druh ceněný pro své neobvyklé nabírané žábry; jedlé, ale příliš malé na to, aby poskytly mnoho masa.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Velká studenovodní ryba se světlým masem a těžkým tělem, obvykle se vyskytující v hlubokých řekách napájených ledovcem.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>břišní kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Velký vousatý spodní podavač, který se po setmění prohání v blátivých kanálech a zatopených ruinách.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>krveprolití</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Malá, ale agresivní sladkovodní ryba s ostrými zuby a silnými čelistmi, často lovená jako trofejní druh.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Malá pobřežní ryba podobná žraloku s drsnou kůží a ostrými zuby, běžná podél skalnatých břehů.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>pilarka</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Obrovský lovec na volné vodě s oštěpovitým čenichem, ceněný jako nebezpečný trofejní úlovek.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Velká stěhovavá ryba z teplých moří, známá pro mastné maso a silné vytrvalé výběhy.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper modroploutvý</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Plochá pobřežní ryba, která se zahrabává do bahna a útočí na kořist podél mořského dna.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>popelavý ambusher</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Mutovaná ryba ve znečištěné vodě. Nebezpečné syrové, ale stále použitelné ve vařených pokrmech s nízkou nutriční hodnotou.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>zářící glik</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Odolná pouštní juka se zkroucenými končetinami a listy dýky. Ve staré Mojave tyto stromy označovaly silnice, vodu a problémy na míle daleko.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>joshua tree</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Zčernalý, téměř mrtvý strom, který přežil blízký atomový výbuch. Při těžbě dává mizivé množství dřeva.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>ohořelý strom</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Mutovaný plod s hustými, vláknitými listy a neobvykle sladkou dužinou. Jeho přírodní sloučeniny způsobují mírnou euforii a delší konzumace vede k závislosti. Přesto zůstává jednou z nejsnesitelnějších neřestí, které pustina nabízí.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>ovoce punga</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Malá stříbřitá nástražní rybka, která cestuje v hustých hejnech ústí řek a pobřežních mělčin.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>potok Silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Jasná útesová ryba s vysokými ploutvemi a ostrým teritoriálním chováním navzdory svému okrasnému vzhledu.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>opalovací krém</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Predátor z hlubinné zálohy, který nehybně čeká v temných tůních, dokud se kořist nedostane na dosah.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bahenní číhající</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Pruhovaná mořská ryba, kdysi běžná v předválečných akváriích, nyní se vyskytuje kolem teplých vod u útesů.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Dlouhá, hladká ryba, která snadno proklouzne rákosím, drenážními trubkami a přílivovými bazény.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>fialový radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Baculatá okrasná jezírková ryba s jasnými šupinami, pocházející z uprchlých předválečných zásob.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>puchýřník</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Těžká studenovodní ryba s pevným hřbetem a slabě svítícími šupinami při slabém osvětlení.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>zářící páteřák</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Obrovský široký platýz z hlubokých pobřežních vod, ceněný pro tlusté kusy masa.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>kožený hřbet</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Hejnová ryba s úzkým tělem, která běhá v rychlých hejnech studené vody zátokami a zátokami.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>pila na dřevo</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Lesklá sladkovodní jezírková ryba, pravděpodobně pocházející z okrasných kaprů.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>potočák bavorský</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Malý obrněný korýš s malým množstvím masa, obvykle vařený v dávkách na dušení.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>vylíhlé mládě mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Rychlá pobřežní ryba, která se pohybuje v hustých hejnech podél mol, útesů a studených vln.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bavorský tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Drobná říční rybka s červeným břichem, běžně se vyskytující jako hejna v čistých potocích.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>zrzavý</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Hubený sladkovodní lovec se žlutýma očima, běžný v chladných jezerech a pomalých řekách.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>tloušť</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Ryba s kulatým tělem, která se při ohrožení nafoukne; jedlé, ale nepříliš ceněné pro chuť.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>hltavý</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Drobná mastná návnadová rybka nacházející se v hustých studených hejnech, běžně zasíťovaná během sezónních pobřežních výběhů.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>pilatka alpská</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Rychlý dravec na otevřené vodě s dlouhým bodavým čenichem a silným úderem.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Studenovodní ryba běžně lovená v horských řekách a jezerech s tajícím sněhem.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>hřebenový pstruh</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Medicína Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Zrezivělá vojenská bedna plná mrtvých granátů. Tyto dělostřelecké náboje jsou naplněny prachem podobnou směsí, která se po detonaci usadí na blízkých lidských a zvířecích mrtvolách a vystaví je jako divoké ghúly a ghúlové bestie. Mnoho skořápek ztratilo svou účinnost, ale některé mohou stále fungovat.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Starý zrezivělý fragment prototypu reaktoru. Pravděpodobně byl opuštěn, když byl zastaven stavební program Moldaveru. Stále může být možné jej rozebrat a získat cenné fúzní komponenty.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>starověká část reaktoru</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Prototyp fúzního jádra schopný generovat velké množství energie z geotermálního základu. Později jej lze upgradovat na pokročilejší varianty reaktoru, jakmile budou obnoveny správné výzkumné poznámky a hardware. Musí být umístěn na parní gejzír.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototyp fúzního jádra</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Zkroucený kus krytu reaktoru z jednoho z Moldaverových opuštěných projektů. Cenné části jsou pryč a vše ostatní se degradovalo do šrotu.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>reaktorový odpad</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>sušené bráhmanské koule</Flake.label>
  <Flake.description>Drobivý dehydrovaný přípravek z brahmínových kousků, sušený a lisovaný na křehké lupínky. Vysoce návykové, vytváří krátký, ale intenzivní euforický nával. Běžný pouliční chemik mezi pustými osadami.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destilované bráhmanské shroomy</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Koncentrovaný destilát extrahovaný z brahmínských hřišť za tepla a tlaku. Výsledná sloučenina dramaticky zostřuje reflexy a tlumí bolest, takže uživatel je v boji dočasně smrtelný. Vysoce návykový s těžkými abstinenčními účinky.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Tajemná předválečná sloučenina obnovená z uzavřených lékařských bunkrů. Postupně zlepšuje všechny fyzické a duševní schopnosti v průběhu času. Tělo se stává trvale závislým – vynechání dávky vyvolá násilné a nakonec smrtelné odvykání. Nikdo neví, kdo to udělal a proč.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptiky</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Průmyslové antiseptické sloučeniny nashromážděné z předválečných lékařských a vojenských zásob. Vyžaduje se jako základní složka pro syntézu většiny drog a léků z pustiny. Příliš koncentrované na přímé použití.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotika</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Předválečná antibiotika získaná z vojenských lékařských souprav a nemocničních zásob. Zabraňuje běžným infekcím v pustinách – horečce blanité, plísni bayou a novému moru – dříve, než se chytí. Aby zůstal účinný, musí se užívat každých pět dní.\n\nZabráníte tak pouze novým infekcím. Neléčí stávající, dokonce ani ty, které ještě nejsou symptomatické.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>bráhmanské shroomy</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Psychoaktivní houba, která snadno roste v brahmínském odpadu. Mírně halucinogenní při konzumaci syrové, ale primárně pěstovaný jako základní složka pro řadu silnějších přípravků.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Lehce kvašená kombucha vařená z brahminských koulí a vody. The fermentation process mellows the psychoactive content, producing a mildly mood-lifting drink with low addiction potential. Široce konzumováno napříč osadami jako společenský nápoj.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>bráhmanské shroomy</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Čerstvě sklizené bráhmanské shroomy, stále vlhké a štiplavé. Mírně psychoaktivní při konzumaci syrové. Používá se především jako základní přísada do kombuchy, sušených lupínků a rafinovanějších chemických přípravků.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Stimulační přípravek uvařený z bylin, předválečných sloučenin a místních surovin podle starých tradic. Odstraňuje potřebu spánku a zaostřuje na hodiny. Dlouhodobé užívání zhoršuje zdraví a vytváří závislost.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermentované bráhmanské hlávky</Yayo.label>
  <Yayo.description>Práškový fermentovaný přípravek z brahmin shroom, typicky šňupaný pro rychlý a intenzivní euforický účinek. Vysoce návykový a škodlivý při dlouhodobém používání. Silná forma produktové řady brahmin shroom.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>schovávačka treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sapbrewer treeminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>spitter treeminder</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>stonedigger treeminder</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Vysoká slavnostní čelenka měla označovat vůdce organizované víry nebo kultu pustiny.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>vysoký kazatelský klobouk</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Malý, prostý klobouk, který měl jemně spočívat na hlavě. Ti, kteří ji upřednostňují, často tvrdí, že jim dává vzhled starosvětského mystika.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Výrazná čepice s okrajem zdobená hodnostním odznakem, která měla za každou cenu podněcovat k poslušnosti podřízených.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>dozorčí čepice</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Kuželovitý klobouk s plochým vrcholem zdobený černým střapcem, který často nosí pouštní obchodníci, šéfové karavan a další elity starých cest.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Sada obnošených hadrů určených k pokrytí těla s minimálními problémy. Nenabízejí téměř žádnou ochranu ani teplo, ale jasně signalizují život plný oddanosti a tvrdé pustiny.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Ostatky Treefathera, rozsekané a zanechané jako pařez.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>nasekaný pařez Treefather</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Základní stromohled, podobný savci a věrný svému Treefatherovi. It can morph into specialized castes as needed.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>stromolezec</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Zámotek, kde se stromohled proměňuje v novou kastu, vedenou kořeny Treefathera naplněnými FEV.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>zámotek stromomíře</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Lusk naplněný regenerační mízou Treefather, používaný k léčení zraněných stromořadců.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>léčivý lusk</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Kokon, kde se klíčky spojují a vytvářejí nový lusk Treefather, pokračující v symbiotickém cyklu.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>pučící kokon</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Semeno od Treefathera, schopné vypěstovat nový zmutovaný strom a zahájit symbiotický cyklus.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Semeno Treefather</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Kousek mechu, který roste kolem Treefathera, zkrášluje oblast a napomáhá produkci stromořadí.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Treefather mech</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Lusk vytvořený Treefatherem, obsahující semena nových hlídačů stromů.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Treefather modul</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Zmutovaný strom naplněný FEV, schopný produkovat stromolezce a symbiotické lusky. Čerpá živiny z ozářené půdy a udržuje živé pouto se svými doprovodnými tvory.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Stromový otec</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Pozůstatky Treefathera, rozbité a zanechané jako pařez.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>rozbil pařez Treefather</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Odolná kasta stromolezců, radbarkling je pokryta tlustou kůrou podobnou kůží prosycenou radiací. Vyniká v pohlcování poškození v boji, chrání svůj strom a spojence.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Kasta stromolezců specializující se na produkci potravin, mutfruitling neustále vytváří výživné mutfruit. Je pomalý a neúčinný v práci nebo v boji.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruiting</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Portling, užitečná kasta treeminderů, se specializuje na přenášení předmětů. Pod lidským vlivem vozí zboží tam, kam potřebuje, ale je pomalý a neefektivní v práci nebo boji.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Divoká kasta treeminderů je škrábanec vyšlechtěn pro agresi a útoky způsobující poškození. Jeho příliš velké drápy dokážou protrhnout většinu hrozeb, ale je zranitelný vůči odvetě.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>škrábání</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Jedinečná kasta stromolezců, vyklíčení mohou produkovat nové lusky Gauranlen a pomáhat reprodukovat stromového otce. K dokončení procesu se musí pomalu spojit tři výhonky.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>pučení</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Brocflowerling, mírná kasta stromořadí, se specializuje na produkci léčivých bylin. Pracuje se svým stromem na vytváření léčivých rostlin, ale je pomalý a neúčinný v práci nebo boji.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Pomalá, potácející se kasta stromořadců, scrapwoodling se specializuje na produkci odpadního dřeva. Spolu se svým stromem Gauranlen průběžně vytváří materiál podobný dřevu, ale je pomalý a neefektivní v práci nebo boji.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Pomalá, potácející se kasta treeminder, která se specializuje na výrobu punga. Spolu se svým stromem Gauranlen může tato dryáda průběžně vytvářet plody punga. Je to však pomalé a neúčinné v práci nebo v boji.\n\nObecně platí, že treeminders jsou stvoření podobná savcům, která mají symbiotický vztah s otcem stromu. Rozmnožují se společně se svým stromem, který obsahuje vzorky FEV. Treeminders se mohou proměnit v různé specializované kasty.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>puntičkářský treeminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (zřícení)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Automatizované nákladní roboty používané k doručování lidí a zásob po celé planetě.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>nákladní bot</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Rezonanční kryptický kámen studovaný výzkumníky Whitespring. Zvyšuje zaměření meditace na kryptidy a často se používá ve výzkumných zařízeních enkláv.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptický kámen</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Pařez zbylý po poražení totemu Mothman. Pařez lze vytěžit, ale dává velmi málo využitelného dřeva. Ponecháte-li pahýl venku, časem se znehodnotí.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>nasekaný Mothman pahýl</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Velká svatyně pro uctívání kryptidních sil. Operativci Whitespring je používají k zesílení zaměření kryptidů během rituálního studia.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>velká tajemná svatyně</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Malá svatyně používaná výzkumníky kryptidů k ​​soustředění meditace a studia. Tyto svatyně posilují meditaci zaměřenou na kryptidy pro pracovníky Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>malá tajemná svatyně</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Tajemná černá vejce s červenou září. Kmenové národy zjišťují, že tato vejce rostou kolem základny totemu Mothmana, když meditují. Zdá se, že to odráží nějaké posílení tajemné síly totemu.\n\nVědci z oblasti Wasteland se pokusili tento jev studovat, ale vajíčka se nelíhnou, když jsou pozorována příliš zblízka.\n\nZvířata odmítají jíst vajíčka Mothman. Kmenové příběhy říkají, že se to děje z respektu a strachu.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman vejce</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Mothman totem používaný kultisty z Appalachie k soustředění jejich meditace a uctívání.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem Mothman</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Zbytky totemu Mothman zničené poškozením. Je to ošklivé. Pařez lze vytěžit, ale dává velmi málo využitelného dřeva. Ponecháte-li pahýl venku, časem se znehodnotí.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>rozbil pařez Mothmana</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Drsný, hořlavý likér z pustiny destilovaný z chemfuel. Rot gut na chvíli otupí bolest a bídu, ale nechá pijáka nasáklého těkavými výpary a dokáže proměnit špatnou smrt v ohnivou kouli.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>hniloba střeva</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Pozlacená palírna velmi jemného řemesla určená ke zrání moštu punashine do pitné podoby.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>punshine stále</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Nakrájené a lisované ovoce punga připravené k dozrání směrem k pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>punshine kaše</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Plně vyzrálý základ punga likéru, připravený k destilaci na pungašinu.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine musí</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Malá srolovaná papírová trubička volně nacpaná žvýkacím tabákem pro kojoty. Nabízí krátkou euforii, mírnou stimulaci a stejnou zatuchlou vůni pustiny, díky které se kuřáci vracejí.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Tlustý doutník stočený z kojotího tabáku a dokončený pro dražší, promyšlenější kouř. Pod efektní prezentací nese drsnou pouštní hořkost.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostrá, šumivá láhev guarany zakončená hořkostí a radioaktivní pachutí. Zepředu tvrdě narazí a na druhé straně zanechá čekání náraz.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Jemný atomový koktejl, precizně namíchaný z více ingrediencí.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>jemný atomový koktejl</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Zázrak mixologie, kde každá sklenka, obloha a míchání byly vyladěny do gurmánského atomového koktejlu.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurmán atomový koktejl</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Bohatý atomový koktejl namíchaný ze široké škály ingrediencí a před podáváním dokonale vychlazený.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>bohatý atomový koktejl</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Odolný stojan kojotího tabáku vhodný do mohavského a dalších suchých pustin. Po vytvrzení se listy stanou žvýkacím tabákem pro kojoty pro kouření, válcování nebo obchodování.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojotí tabák</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuově uzavřené plechovky na předválečnou instantní kávu. Hořké, skladovatelné a stále dostatečně silné, aby ukotvily každou snídaňovou službu Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instantní káva</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Sušené předválečné čajové lístky uložené ve spižírně Lucky 38. Dobře se drží a stále strmé do pořádného provozuschopného poháru.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>sušené čajové lístky</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Vytvrzený sáček žvýkacího tabáku pro kojoty. Dostatečně suché na to, abyste je mohli udit, srolovat nebo zabalit do bohatších směsí s prašným kousnutím, které kuřáci z pustiny očekávají.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>žvýkání kojotího tabáku</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Jednoduchý atomový koktejl rychle namíchaný z dua ingrediencí.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>jednoduchý atomový koktejl</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Sladká, šumivá láhev domácí sarsaparilly. Je to spíše osvěžující než výživné, ale vychlazená láhev stále působí jako předválečný luxus.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domácí sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Domácí stáčecí jednotka sarsaparilly vše v jednom. Sirup je smíchán, sycen oxidem uhličitým, chlazen a dávkován do sterilizovaných lahví pro servis.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>domácí fontána sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Hustý, intenzivně sladký základ pro domácí sarsaparillu. Před podáváním je určeno k nakrájení, sycení a plnění do lahví.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>domácí sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Registrační stůl pro služby salonku, jídelní lístky a domácí účty. Nedělá nic samo o sobě, ale ukotvuje provoz před domem.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registrační pult</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Prémiová automatová banka Lucky 38 vytvořená pro hru s vysokými limity, leštěná mosaz a hladový house cut.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Šťastné 38 navijáky s vysokým válcem</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Banka s automaty z doby House vyladěná pro pravidelné zákazníky a spolehlivý noční provoz.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Šťastných 38 standardních válců</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Rekultivovaný výherní automat Vault 21 se skromným podílem a odpouštějící hranou domu.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Vault 21 centů</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Pečlivě zabalená skrýš předválečné čokolády. Bohaté, sladké a stále dostatečně dekadentní, aby ukotvilo dezerty a sirupy.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konzervovaná čokoláda</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Vzácná předválečná lékařská suspenze přebalená do kuchyně Lucky 38. Když se složí do jídla, aqua cura zaplaví tělo nouzovými opravnými nanity, které mohou strávníka vytáhnout zpět ze smrti.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Konzervovaná směs předválečného kuchyňského koření zapečetěná ve spižírně Lucky 38. Uvnitř každé plechovky přežije dostatek na rozjasnění dušených pokrmů, omáček a grilů.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Zapečetěné balíčky předválečného cukru získané ze starých kuchyní a spíží. Uchovává po neomezenou dobu a stále dodává stejně rychlý příval sladkosti.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Hutné, opojné máslo stloukané pro shovívavé vaření Lucky 38. Bohatě se roztírá, tvrdě zasáhne a promění jakékoli jídlo ve špatný nápad s vynikající chutí.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom máslo</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Otlučená kuchařka plná receptů, poznámek k přísadám a předválečných kuchyňských triků.

Po přečtení dá čtenáři novou oblíbenou surovinu nebo jídlo a poté se rozpadne z příliš mnoha rukou v kuchyni.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>Pustina kuchařka</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Přijímá objednávky a podává jídla hostům ve vašich saloncích a jídelnách.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Automatizovaný servisní terminál pro obsluhu mechanoidů. Odtud můžete řídit stravování a provoz před domem.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonomní servisní terminál</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Pečlivě zpracovaný horký pramen vybudovaný nad parním gejzírem. Jeho minerální vody nabízejí meditativní relaxaci, mírné zotavení a prvotřídní lázeňské vybavení až pro čtyři pěšce najednou.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort horký pramen</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>vybírat lázeňské poplatky</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>vybírat lázeňské poplatky</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Bizarní archotech signální záblesk, který z ničeho nic přivolá vertibirda. Ať už inteligence odpoví cokoli, je ochotna poskytnout jednu zázračnou extrakci.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vzplanutí signálu vertibirdu</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signální vzplanutí</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Jednorázový polní transpondér používaný k vyžádání vyzvednutí vertibirdu Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Polní transpondér Bratrstva</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zavolejte vyzvednutí vertibirdu</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>IFF maják s dlouhým dosahem a stožár pro řízení provozu používaný buňkami Bratrstva a důvěryhodnými spojenci k propagaci bezpečného přiblížení vertibirdů, koordinaci přistání a dostupnosti doplňování paliva.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Letový maják bratrstva</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Servisní terminál, který prodává letecké palivo vertibirdům Brotherhood a dalším autorizovaným letadlům. Musí být umístěn v blízkosti podložky vertibird; jakmile je platba ověřena, čerpadla uvnitř podložky čerpají palivo z nádrží ve stejné elektrické síti.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>tankovací terminál vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Průmyslový procesor, který rafinuje těkavé suroviny a vodu na letecké palivo pro vertibirdy Brotherhood. Nejlépe funguje s přístupem vody a přebytečné chemfuel přeměňuje na prodejné letové zásoby.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor leteckého paliva</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Chlazená skladovací nádrž na zpracované letecké palivo. Udržujte jej pod napětím, jinak se zásoba začne vypařovat.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>nádrž na letecké palivo</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Tvrzená přistávací plocha s naváděcími světly, palivovými přípojkami a šifrovaným transpondérem pro vertibirdy Bratrstva. Udržujte jej napájený a čistý a hostující hlídky, ubytovatelé, obchodníci a spojenečtí cestující zde mohou přistát.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Bratrská podložka vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Označuje konfigurovatelné místo, kde se po přistání shromáždí navštěvující personál Bratrstva, obchodníci a spojenci. Pokud není nalezen žádný platný bod, zůstanou poblíž svého vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>shromažďovací bod vertibirdu</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk miska (jednoduchá)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>hluboce smažené lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (okázalý)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmán)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (v pohodě)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (jednoduchý)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmán)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tart pustina brusinky. Mohou se jíst syrové, vařené do konzerv nebo fermentované na hustou stolní omáčku.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>brusinky</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>xander kořen</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Odolný keř brusinky pěstovaný pro ostré červené bobule. Ovoce se uvaří do bohaté omáčky, která zastupuje starosvětský řetězec fermentovaných koření.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>brusinkový keř</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>nádoba s brusinkovou omáčkou</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Bohatá brusinková redukce používaná jako dip, glazura a slano-sladká omáčka na závěr na sushi a mořské plody z pustiny.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>brusinková omáčka</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (okázalý)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (v pohodě)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Kousek kořene xandera ceněný pro své štiplavé kousnutí. Když se rozemele na pastu, je to silné koření pro pokrmy z mořských plodů a rýže.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander root patch</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Ostrá pasta vyrobená z mletého kořene xanderu a používaná jako štiplavé koření do sushi a dalších pokrmů z mořských plodů.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>kořenová pasta xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Pomozte kolonistům a patronům překonat stres, traumata a závislost v soukromé poradně.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>poradenství</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Poradce</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Nízkotechnický kiosk pro zákazníky, který nepotřebuje elektřinu.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>servisní kiosek</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Předválečný kiosek zásobený pro návštěvníky, provoz kasin a davy nečinných salonků.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Domácí reaktor Poseidon poháněný vychytanou temnou archotechnologií. Spaluje bioferit, aby rozvířil atmosférické plyny, zvýšil venkovní teplotu a zároveň zaplavil oblast odpadním teplem.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Domácí reaktor Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Experimentální generátor, který funguje tak, že natlakuje a zapálí bioferit a poté získává energii z výsledného tepla. Palivo zůstává bioferitové, ale podvozek a uspořádání ovládacích prvků vypadají jako drsný prototyp Poseidonu.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Specializovaná tvarovací lavice, která využívá teplo a elektromagnetickou stimulaci k dočasnému přivedení bioferitu do poddajného stavu. Materiál zůstává bioferit, ale okolní hardware čistě zapadá do průmyslové dílny ve stylu Fallout.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Laboratoř sér Med-Tek, která využívá vyčištěnou archotechnologii k vytvoření jednorázových injekčních sér. Čistý, drahý a morálně sporný přesně tím správným předválečným způsobem.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Sérová laboratoř Med-Tek</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Wattz lampa umístěná na podlaze, která osvětluje plochu pomocí elektřiny. Je méně výkonná než stojací lampa, ale vypadá jako doma v retro-futuristickém obývacím pokoji.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Rafinované kapalné palivo vhodné pro generátory, hořáky a průmyslové napájecí systémy. V rozumnějším věku by to Poseidon prodal přes usměvavou pobočku s vlasteneckým heslem.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>olej</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Průmyslová skladovací nádrž určená pro olej dodávaný potrubní sítí. Nádrže mohou být podle potřeby odsávány pro použitelné palivo, ale i lehké poškození může proměnit unikající páry v prudkou ohnivou kouli.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>olejová nádrž</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Nádrž určená k přivádění uskladněného oleje do sítě a plnění připojených nádrží.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>vypouštění oleje</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Ocelové trubky určené k přepravě využitelné ropy z deepchem rafinérií do ropných nádrží pro skladování nebo do konstrukcí napájených olejem pro automatické doplňování.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>olejové potrubí</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Nádrž určená k držení vypuštěného oleje ze skladovacích nádrží pro pozdější použití.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>olejový kohoutek</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Zapíná nebo vypíná průtok oleje.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>olejový ventil</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Zakopané ocelové trubky určené k přesunu využitelné ropy z deepchem rafinérií do ropných nádrží pro skladování nebo do struktur napájených ropou pro automatické doplňování.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>podzemní ropné potrubí</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Rezervní baterie Poseidon pro udržení přebytečné elektřiny. Nabité jednotky zůstávají nebezpečné, když jsou vystaveny dešti nebo ohni, bez ohledu na to, co uvádí brožura.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Rafinérie Poseidon, která přeměňuje biologickou hmotu na olej pro generátory, hořáky a průmyslové skladovací systémy.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>ropná rafinérie</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Vyrábí energii spotřebou ropy. Musí se pravidelně doplňovat ručně, pokud vaše osada nemá průmyslové zvyklosti skutečného zařízení Poseidon.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>olejový generátor</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Komunikační konzole Wattz pro kontaktování jiných frakcí a orbitálních obchodníků. Velký, drahý a plný hučící předválečné elektroniky.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Chladicí jednotka Appalachia Freeze, která tlačí studený vzduch na jednu stranu a horký výfuk na druhou. Může uchovat potraviny nebo jednoduše udělat léto snesitelným, pokud zbytek mřížky drží.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Vrtná souprava Corvega pro hlubokou kůru pro těžbu nerostů hluboko pod povrchem. Použijte skener pronikající do země k detekci nejlepších švů.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Poháněná průmyslová chemická laboratoř s nádobami, ohřívači a měřicími zařízeními pro efektivní dávkové zpracování léků a sloučenin.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Těžké průmyslové krematorium, které odpařuje mrtvoly při extrémních teplotách. Je výkonná, neosobní a neomylně předválečného temperamentu.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Rekultivační huť Corvega, která získává použitelný kov ze strusky a směsného šrotu. Spotřebovává hodně energie a uvolňuje velké průmyslové teplo.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Rekultivační huť Corvega</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Výrobní stolice Corvega vybavená pokročilými nástroji pro výrobu sofistikovaných strojů a komponentů z jednodušších materiálů.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Bezpečnostní zařízení Wattz, které rozstřikuje pěnu zpomalující hoření, když detekuje požár. Přesně ten druh rozumného užitkového hardwaru, který přežije dlouho poté, co korporace, která ho prodala, zmizela.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Televizor s plochou obrazovkou Radiation King s křišťálově čistým obrazem a bohatými barvami. Důvěřujte králi pro všechny vaše televizní a rozhlasové potřeby.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Geotermální elektrárna Poseidon, která využívá hluboké teplo pro stabilní, vysoký výkon. Je to přesně ten druh mohutné občanské infrastruktury, se kterou Poseidon rád dominoval panoramatu.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>geotermální rostlina</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Topná jednotka Wattz Electronics, která přeměňuje elektřinu na řízené teplo v místnosti. Automaticky cyklicky dosáhne cílové teploty.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>High-tech výzkumná lavice Wattz s počítači a elektronickým měřicím zařízením. Umožňuje rychlý výzkum a pokročilejší technické projekty.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Nemocniční lůžko Med-Tek speciálně navržené pro klinickou péči. Nastavitelná geometrie podpory a integrované nástroje zlepšují výsledky pacientů oproti běžným lůžkům.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Obrovská televize Radiation King pro osady, které chtějí svou zábavu hlasitě, jasně a nelze ji ignorovat.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Průmyslový dávkovač, který syntetizuje jedlou živnou pastu ze surovin umístěných v sousedních násypkách. Efektivní, neradostný a přesně ten typ stroje, který by velký dodavatel nazval pokrokem.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Wattz orbitální obchodní maják používaný k označení zboží pro výměnu s orbitálními obchodníky. Spolehlivý, kompaktní a postavený pro praktický hraniční obchod.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Svazek napájecích kabelů pro přenos energie po sídlišti. Může být umístěn pod zdmi a jinými konstrukcemi jako součást správné předválečné mřížky.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Poseidon Civilian Helios Two pole solárních panelů pro výrobu energie v měřítku osídlení. Poskytuje svůj nejlepší výkon za plného denního světla a jasné oblohy.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Civilní Helios dva</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Televizor Radiation King postavený na objemném starém zobrazovacím hardwaru a zřetelně předválečném pocitu domácí prestiže.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Kompaktní napájecí článek, který generuje bezplatnou energii navždy bez konvenčního paliva. Dokonce i podle předválečných standardů to vypadá méně jako inženýrství a spíše jako tajný program Poseidon, kterému nikdo neměl rozumět.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Pacientská telemetrická jednotka Med-Tek, která zlepšuje kvalitu tendence, úspěšnost operace a rekonvalescenci při montáži přímo vedle nemocničního lůžka.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Vodní jednotka Poseidon navržená tak, aby čerpala stálý výkon z pohybující se vody. Přeplněná umístění vytvářejí turbulence a snižují výkon.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>vodní turbína</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Větrná turbína užitkové kvality pro civilní sídla. Potřebuje široký a jasný přístup k udržení stabilního proudění vzduchu.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>civilní větrná turbína</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Velký automatický polní stroj Corvega, který kombinuje setí a sklizeň v určené venkovní zóně. Ukládá sklizené zboží do připojených továrních násypek nebo je shazuje na zem, pokud nejsou k dispozici, a lze jej nastavit tak, aby se automaticky cykloval, jakmile většina rostlin v zóně plně vyroste.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>zemědělsko-průmyslový kombajn</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Automatizovaná rafinérie Corvega, která přeměňuje biologickou hmotu, jako je dřevo a rostlinný materiál, na chemfuel.

Tovární budovy potřebují tovární násypky pro vstup a výstup. Produkují značné množství tepla a spotřebovávají mnoho energie, ale lze je přetaktovat pro vyšší účinnost, čímž se zvyšuje výroba tepla i spotřeba energie. Musí být postaven v tovární hale.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Rafinerie ropy Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Automatizované zařízení pro hloubkovou těžbu Corvega pro vytahování kamene a pohřbených kovů z kůry. Pracovní stroje potřebují násypky pro příjem a výstup, odvádějí velké teplo a lze je přetaktovat za cenu ještě většího tahu a teploty.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Vrtací plošina Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Průmyslová pila na zdivo Corvega schopná řezat kusy kamene na použitelné bloky.

Tovární budovy potřebují tovární násypky pro vstup a výstup. Produkují značné množství tepla a spotřebovávají mnoho energie, ale lze je přetaktovat pro vyšší účinnost, čímž se zvyšuje výroba tepla i spotřeba energie. Musí být postaven v tovární hale.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatizovaná zednická linka</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Automatická huť Corvega, která získává použitelný kov z kousků strusky, rozbitých zbraní, oděvů, kousků kamenů a mechanoidních mrtvol pomocí silných elektromagnetů a průmyslového tepla.

Tovární budovy potřebují tovární násypky pro vstup a výstup. Produkují značné množství tepla a spotřebovávají mnoho energie, ale lze je přetaktovat pro vyšší účinnost, čímž se zvyšuje výroba tepla i spotřeba energie. Musí být postaven v tovární hale.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Základní průmyslový dopravník pro přesun materiálů mezi pracovními buňkami s minimální pracností.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>průmyslový dopravník</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Skladuje suroviny a hotové výrobky pro automatizované stroje Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>pracovní násypka</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Zakopaný vstupní bod, který umožňuje, aby průmyslový dopravník běžel pod krátkými úseky země, než se obnoví.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>zakopaný příjem dopravníku</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Zakopané vypouštěcí místo, které přivádí podzemní dopravník zpět na povrch poblíž další pracovní buňky.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>vysypání zakopaného dopravníku</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Vysoký propanový reflektor, který osvětluje obrovskou plochu. Není dostatečně jasný pro růst plodin, ale po připojení k propanové síti poskytuje spolehlivé osvětlení dvora.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>propanový světlomet</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Stojací lampa napájená propanem pro užitkové osvětlení. Musí být připojen k propanové síti a může být bezpečně umístěn venku.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>propanovou lampou</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Průmyslová lampa dostatečně jasná pro růst plodin, ale spaluje stálou zásobu propanu. V noci se sám vypíná.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>propanová sluneční lampa</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Nástěnné svítidlo napájené propanem pro technické chodby a pracovní místnosti. Musí být připojen k propanové síti a může být bezpečně umístěn venku.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>propanové nástěnné svítidlo</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propanový plyn.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propan</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Intravenózní kapací stojan Med-Tek pro rychlé dodání ztracených tekutin pacientovi, napomáhá získání imunity a obnově ztráty krve, když je umístěn přímo vedle nemocničního lůžka nebo chirurgického stolu. Funguje pouze pro nemocniční lůžka nebo chirurgické stoly; normální postele nebudou mít prospěch. Připevnění více než jednoho stojanu k jedné posteli nemá žádný účinek.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Stojan Med-Tek IV</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Velké centrum Med-Tek pro monitorování vitálních funkcí několika pacientů najednou, zlepšení kvality tendence, úspěšnosti operace a zvýšení imunity, pokud je připojeno k nemocničním lůžkům nebo chirurgickým soupravám.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Vitální centrum Med-Tek</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Zařízení na krmení Mama Dolce u lůžka, které dodává výživnou pastu přímo pacientům upoutaným na lůžko, když je připojeno k nádobě s živinami. Praktické, klinické a dostatečně znepokojující na to, abyste se cítili autenticky.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Kompaktní podavač Corvega, který vydává výživnou pastu z potrubní sítě pro běžnou spotřebu pracovníky.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Mlýnek živin Mama Dolce, který redukuje organické suroviny na pastu připravenou pro potrubí. Efektivní, neosobní a velmi v duchu průmyslového předválečného potravinářského inženýrství.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Pastový kohoutek Mama Dolce, který vydává připravená výživná jídla ze sítě sudů. Je to druh praktického vybavení jídelny, které by velký dodavatel instaloval po stovkách.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Zásobní nádoba Corvega pro uchování velkých objemů zpracované výživné pasty. Zničení jednoho způsobí přesně takový průmyslový nepořádek, jaký byste očekávali.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Utěsněná bateriová jednotka Poseidon s mnohem lepší účinností než běžné akumulační články. Tyto předválečné kryty jsou odolné proti dešti a méně náchylné ke katastrofickým výbojům.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Vysoce účinné solární pole Poseidon uváděné na trh jako Industrial Helios Two, zkonstruované tak, aby vytáhlo výrazně více náboje z přímého slunečního světla než běžné civilní panely.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>Průmyslový Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Vodní jednotka Poseidon určená k čerpání průmyslové energie z pohybující se vody. Přeplněné instalace vytvářejí turbulence a snižují výkon.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>průmyslová vodní turbína</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Předválečná užitková turbína Poseidon postavená pro průmyslový výkon. Potřebuje široké jasné přístupy k udržení stabilního proudění vzduchu a propaguje druh předimenzovaného sebevědomí, které Poseidon rád razí své veřejné práce.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>průmyslová větrná turbína</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Velká uzavřená bateriová banka Poseidon vytvořená pro spolehlivé ukládání. Na rozdíl od starších balení tato pouzdra odolají dešti, aniž by explodovala.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Velká bateriová banka Poseidon měla držet rezervu energie pro pozdější potřebu. Plně nabité jednotky jsou nebezpečné, když jsou vystaveny dešti nebo ohni.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Kompaktní záložní baterie pro místní obvody a malé průmyslové zátěže. Nabité jednotky mohou stále vybuchnout, když jsou vystaveny dešti nebo ohni.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Poháněný montážní stůl Corvega určený pro přeměnu surového materiálu na průmyslové a distanční komponenty.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Montážní lavice Corvega</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Slévárenská stanice s palivem pro získávání použitelného kovu ze strusky a šrotu.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>palivová slévárna</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Motorizovaná řeznická linka s rotační pilou pro rychlé a přesné rozřezání jatečně upravených těl. Spotřebovává velké množství energie.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>průmyslová řeznická linka</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Poháněná chemická laboratoř Corvega s ohřívači, nádobami a měřidly pro efektivní dávkové zpracování sloučenin a léků.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>průmyslová chemická laboratoř</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Velká obráběcí platforma Corvega s pokročilými nástroji a podlahovým prostorem pro rychlou výrobu technického vybavení. Spotřebovává to energii.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Obráběcí platforma Corvega</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Poháněná kovárna Corvega pro zbraně, nástroje a těžké stolní práce. Odebírá značnou zátěž ze sítě.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Kovárna Corvega</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Průmyslová pila na zdivo s poháněnými řezáky pro přeměnu kusů na stavební bloky rychlostí montážní linky.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>průmyslová pila na zdivo</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Velká průmyslová varná linka s několika pecemi a hořáky pro rychlou výrobu jídel při velké poptávce.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>sortiment průmyslových kuchyní</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Velká průmyslová krejčovská lavice s poháněným šicím zařízením pro rychlý výstup oděvů. Může stále kulhat bez napájení při snížené rychlosti.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>průmyslová krejčovská lavice</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Velké rekultivační čerpadlo na podzemní vodu Poseidon, které postupně odstraňuje znečištění z širokého terénu a kondenzuje získaný odpad do přepravitelných toxických obalů.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Rekultivační čerpadlo Poseidon</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Kompaktní vysokoobjemové rekultivační čerpadlo, které rychle vyčistí znečištěný terén spalováním velkého množství energie ze sítě a zabalením získaných kontaminantů do toxických odpadních nádob.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>vysokoobjemové rekultivační čerpadlo</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Utěsněná průmyslová skříňka pro uchovávání toxických odpadních produktů a recyklovaných nebezpečných obalů, aniž by došlo k jejich úniku do místního prostředí.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>zapečetěná schránka na odpadky</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Nestabilní fúzní baterie postavená kolem trvale aktivního energetického jádra. Poběží to věčně, dokud něco nepoškodí kryt natolik, že to změní celou jednotku v katastrofální detonaci.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>nestabilní fúzní baterie</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Velký ultratech štítový projektor s nezaměnitelným dojmem černo-rozpočtové instalace Poseidonu. Když je aktivní, spotřebovává obrovskou energii a může zapálit okolní oblast, pokud příliš rychle absorbuje příliš mnoho trestu.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Kompaktní ultratechnologický štítový projektor, který se čte jako jeden z tajnějších obranných kontraktů Poseidonu. Když je přítomna hrozba, vyvolá silné energetické pole a po zbytek času je nečinný při mnohem nižším odběru.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Specializovaná protivzdušná věž Corvega, která zachycuje výbušné projektily a přilétající padací moduly v rámci svého obranného okruhu. Nemůže zasáhnout pozemní cíle, ale vypadá to jako předválečné perimetrické řešení.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Obrněná přenosná věž se zaměřovací elektronikou Corvega a zesíleným oplechováním. Extra brnění mu pomáhá přežít přicházející palbu, ale ovládací balíček zůstává dostatečně hloupý na to, aby byl nebezpečný v přátelích.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Dvouhlavňová autokanónová věž s elektronikou řízení palby Corvega. Vyměňuje jemnost za objem střelby a zůstává energeticky náročnou, násilně praktickou obrannou platformou.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Přenosná plamenná věž s řídicí elektronikou Corvega a brutálně jednoduchým palivovým systémem. Dokáže pohltit nepřátele a terén ohněm a zůstává tak nebezpečný, jak by každá poctivá předválečná zbraňová platforma měla být.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Propracovaná automatizovaná věž se zaměřovacím hardwarem Corvega, stabilizací na vojenské úrovni a tvrzeným pouzdrem. Jeho němý AI mozek stále nelze přímo ovládat, takže si dejte pozor na přátelskou palbu.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Těžká automatická věž, jejíž vícehlavňový mechanismus rozpoutá trvalou palbu vysokou rychlostí. Řídicí systémy Corvega jej udržují v cyklu, ale nečiní jej subtilním.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Hledací světlomet Corvega kombinující intenzivně jasnou lampu se zrcadlovým reflektorem, užitečný pro osvětlení a oslnění cílů v obranném obvodu.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompaktní automatická věž vybavená poloautomatickou brokovnicí a zaměřovací elektronikou Corvega. S krátkým dosahem, ošklivý a stále ne dost chytrý, aby úplně důvěřoval.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Venkovní užitkové svítidlo s integrovaným solárním kolektorem Poseidon. Nabíjí se ve dne a poskytuje spolehlivé osvětlení po setmění.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Kompaktní čistička vzduchu Wattz Electronics, která filtruje kouř, prach a nebezpečné částice a zároveň zlepšuje čistotu místnosti a kvalitu vnitřního vzduchu.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Wattzový čistič vzduchu</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Velký nástěnný chladič Appalachia Freeze pro seriózní chlazení a průmyslové řízení klimatu. Studený vzduch vystupuje z jedné strany, zatímco horký výfuk je vypouštěn druhou.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Velký průmyslový ohřívač Wattz, který se vejde do zdi a tlačí velké užitkové teplo. Může automaticky cyklovat na cílovou teplotu.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Velký stropní ventilátor Wattz pro dílny, sklady a další místnosti, které potřebují silnější cirkulaci vzduchu.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Stropní ventilátor Wattz pro pomalou a stabilní cirkulaci vzduchu v menších místnostech.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Volně stojící chladicí jednotka Appalachia Freeze pro otevřené místnosti, které potřebují úlevu od letních veder bez plného výkonu mrazáku.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Nástěnný ohřívač Wattz, který se vejde do zdi a udrží v místnosti teplo, aniž by plýtval podlahovou plochou.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Nástěnný chladič Appalachia Freeze pro kompaktní mrazírny a úzké technické prostory.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Kompaktní nástěnný ohřívač Wattz pro technické chodby, dílny a menší místnosti, které stále potřebují spolehlivou automatickou regulaci teploty.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Jednoduchý nástěnný ventil Wattz pro vyrovnání teplot mezi sousedními místnostmi bez otevření průchodu.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Malá bedna obsahující těžké uranové granáty. Používá se gaussovým dělostřelectvem k přebíjení. Bedna je vložena přímo do sousedního dělostřelectva Hellion, když je potřeba ji přezbrojit.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Pomocné rozhraní, které umožňuje druhému pilotovi pomáhat při startu a pilotování Hellionu. Energii čerpá přímo z reaktoru Hellion.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Kompaktní elektromagnetické dělo, které vystřeluje husté uranové slimáky extrémní rychlostí. Navrženo pro místní bombardování a zachycení na střední vzdálenost, může také zaměřovat nepřátelské orbitální lodě. K fungování vyžaduje propojený zaměřovací terminál s operátorem. Energii čerpá přímo z reaktoru Hellion.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Masivní reaktorová sestava, která vede zachráněné jádro reaktoru do obrovského elektrického výkonu. Jeho zesílené cívky zvládnou extrémní zatížení, což z něj dělá jeden z nejúčinnějších zdrojů energie dostupných pro systémy Hellion. Sousední energetické články jádra reaktoru násobí výkon každý o 15 %.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>výkonová cívka jádra reaktoru</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Těžký reaktorový balíček postavený pro největší rámy Hellionů a orbitální podpůrné trupy. Udržuje obrovské vztlakové pole, což umožňuje masivním letadlům stoupat vlastní silou, zatímco operují v blízkosti planetární gravitační studny.

Po vypuštění bude vše na obložení paluby Hellion připojené k reaktoru přeneseno na novou mapu.

Tyto nadrozměrné sestavy byly určeny pro předválečná logistická plavidla a mobilní letecké platformy a vyžadují obrovskou výrobní kapacitu, aby zůstaly funkční.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>těžký reaktor Hellion</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Kompaktní balení reaktoru přizpůsobené pro lehký Hellion. Vytváří vztlakové pole potřebné pro rychlý vertikální start a atmosférické vložení na krátkou vzdálenost, ale není vhodné pro skutečné meziplanetární cestování.

Po vypuštění bude vše na obložení paluby Hellion připojené k reaktoru přeneseno na novou mapu.

Tyto reaktory, často zachráněné z průzkumných plavidel, kurýrních platforem a dalších předválečných leteckých a kosmických projektů, jsou ceněny pro svou obratnost a relativně skromné ​​požadavky na podporu.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>lehký reaktor Hellion</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Uchovává velké množství elektřiny pro pozdější použití. Kondenzátory Hellion jsou vyrobeny z obložení paluby Hellion a nebrání pohybu.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion kondenzátor</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Rychlopalná zbraň pro bodovou obranu na palubě Hellionu.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Rozhraní, které umožňuje spouštění a pilotování těžkého Hellionu. Energii čerpá přímo z těžkého reaktoru Hellion.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Rozhraní, které umožňuje spouštění a pilotování lehkého Hellionu. Energii čerpá přímo z reaktoru Hellion.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Specializovaná obranná věž postavená výhradně pro Hellion. Zachycuje výbušné projektily a přilétající podvěsy ve svém ochranném okruhu, ale nemůže zasáhnout pozemní cíle. Šance na zachycení se mění s rychlostí cíle.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Vyrábí elektřinu ze slunečního záření. Nefunguje ve tmě ani pod umělým světlem. Nebrání pohybu ani neposkytuje úkryt, ale může být postaven pouze na obložení paluby Hellion.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Řídicí stanice určená k ovládání jednoho dělostřelectva Hellion. Vyžaduje, aby člen posádky ručně zamířil a vystřelil ze zbraně. Energii čerpá přímo z reaktoru Hellion.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Starověký generátor poháněný jádrem reaktoru. Kdysi byl schopen produkovat obrovské množství energie, nyní chátral. Ochranný štít prosakuje a způsobuje toxický spad, který pokrývá celý region.

Hackněte nebo zničte reaktor, abyste získali jádro. Pozor, při poškození může explodovat.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>starověký reaktor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Řídicí jednotka, která synchronizuje reaktor Hellion s jeho tahovými systémy VTOL. Snižuje palivo potřebné pro let Hellionu.

Jeden Hellion může podporovat dva regulátory paliva.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>regulátor paliva</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Zabraňuje zničení místní mapy během startu Hellionu.

Kotevní stožáry stabilizují startovací zónu kolem letadla a udržují okolní osadu neporušenou během odletu. Nemohou být postaveny na samotném Hellionu, protože by to zcela zabránilo vzletu.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>vyvazovací stožár</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Kompaktní jádro předválečného reaktoru obnovené z prototypů systémů Hellion a souvisejícího vojenského hardwaru. Sám o sobě je k ničemu, ale lze jej integrovat do pokročilého podpůrného vybavení Hellion.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>jádro reaktoru</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Kompaktní generátor postavený kolem zachráněného jádra reaktoru, uzpůsobený tak, aby poskytoval stálou energii pro palubní systémy Hellionu.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>energetický článek reaktorového jádra</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Předválečná reaktorová sestava v srdci Hellionu. Udržuje vertikální vztlak letadla a pohání těžké systémy potřebné pro dálkové atmosférické a orbitální operace.

Po vypuštění bude vše na obložení paluby připojené k reaktoru přeneseno na novou mapu. Bez kotvícího stožáru spuštění Hellionu opustí vaši aktuální mapu.

Hellion byl navržen jako nedokončený vojenský prototyp, vyžadující vzácné součástky, speciální výrobu a velké množství záchrany, aby mohl létat.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Reaktor Hellion</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Nosná sestava používaná k rozšíření draku letadla Hellion. Zvyšuje množství obložení paluby, které může plavidlo nést, a musí být postaveno poblíž reaktoru Hellion.

Jeden Hellion může podporovat až šest extenderů draku.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>prodlužovač draku letadla</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Lehký předválečný panel draku používaný k montáži a vyztužení komponentů Hellion. Je trvanlivý, tepelně odolný a ideální pro pokročilé letecké konstrukce.

Vyžaduje bloky vacstone, které lze získat z orbitálních asteroidů.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>panel draku letadla</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Vzduchotěsná pancéřová část trupu dimenzovaná na rám Hellionu. Utěsní plavidlo proti podtlaku a uzamkne se přímo do spodního obložení paluby, takže jej lze postavit pouze jako součást Hellionu.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Trup Hellionu</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Obranný projektor, který chrání Hellion generováním repulzorové obrazovky s krátkou životností proti přicházejícím nábojům a minometné palbě. Ti uvnitř pole mohou stále střílet.

Před použitím se musí nabít. Jeden Hellion může podporovat dva projektory štítů.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Projektor štítu Hellion</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Pokročilá tryska VTOL s tepelně odolnou vložkou vacstone. To značně zvyšuje operační dosah Hellionu. Trysky vyžadují neomezený výfukový prostor bez velkých budov a obložení paluby Hellion.

Vyžaduje bloky vacstone, které lze získat z orbitálních asteroidů.

Jeden Hellion může podporovat až šest těžkých trysek VTOL.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>těžká vrtule VTOL</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Tvrzená letová konzola používaná ke startu a pilotování Hellionu. Energii čerpá přímo z reaktoru Hellion.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>konzole kokpitu</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Navigační jádro nízké kvality vyladěné pro let Hellionu. Snižuje pravděpodobnost nehody při letu s Hellionem, i když nemůže plně kompenzovat chybu pilota.

Jeden Hellion může podporovat až dvě navigační jádra.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>navigační jádro</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Kus robotického plavidla vyrobený z oceli a zachráněných panelů draku letadla. Vypadá to, že byl vytržen při návratu nebo odstřelen těžkými zbraněmi.

Dekonstruujte jej, abyste získali cenné zdroje.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Sada elektronických protiopatření, která maskuje podpis Hellionu a pomáhá mu přiblížit se k silně bráněným přistávacím místům.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>sada ECM</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Kompaktní tryska VTOL, která zvyšuje operační dosah Hellionu. Trysky vyžadují neomezený výfukový prostor bez velkých budov a obložení paluby Hellion.

Jeden Hellion může podporovat až čtyři malé trysky VTOL.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>malá vrtule VTOL</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Dvounohý bojový robot vyrobený společností RobCo Industries pro armádu Spojených států. Vyznačuje se olivově fádním nátěrem s vojenskými znaky, dvěma pařátovými pažemi pro boj zblízka a laserem umístěným na hlavě, který je schopen vystřelit nabitý paprsek na dálku. Rychlý a agresivní Assaultron byl navržen pro frontové útočné role. Některé jednotky byly vybaveny generátorem stealth pole, který jim umožňoval maskovat se uprostřed přiblížení.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Specializovaná varianta lovce-zabijáka Assaultron postavená na integrovaném vysílači stealth-field a speciálním balíčku čepelí pro útok zblízka. Vzdává se standardního hlavového laseru výměnou za rychlejší maskované přiblížení a nebezpečnější souboje na blízko.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Silně upravený podvozek Assaultron postavený tak, aby připomínal legendárního kryptida Sheepsquatch z Appalačského folklóru. Větší než standardní Assaultron a vybavený vylepšenou hlavou laseru, byl pravděpodobně zkonstruován jako nástroj zastrašování kýmkoli, kdo měl přístup k robotickému pracovnímu stolu a černý smysl pro humor.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>ovčí dřep</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Integrovaná čepel předloktí s Assaultronovým vzorem optimalizovaná pro rychlé sečné a bodavé údery na blízko.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Assaultron čepel</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Assaultron čepel</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Kompaktní laser s hlavou s Assaultronovým vzorem s rychlejším vypalovacím cyklem než projektory s těžším paprskem. Díky tomu je vhodnější pro rychlé střety a boj zblízka.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Laser assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Vysoce výkonný paprskový projektor namontovaný na hlavě postavený na dlouhém nabíjecím cyklu a velkém poloměru výbuchu. Výboj produkuje značné teplo a je nejúčinnější, je-li vystřelen z distančního dosahu.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo laser s hlavou ovčího dřepu</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Vojenský robotický pes vyvinutý společností RobCo Industries pro armádu Spojených států. Kombinuje zachovalý psí mozek s mechanickým tělem, které mu poskytuje psí instinkty a zvukovou štěkotovou zbraň pro boj na dálku. Kyberpsi byli nasazeni jako průzkumníci, hlídací zvířata a bojoví společníci vedle vojenského personálu.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cyberdog</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Akustický projektor s krátkým dosahem používaný bezpečnostními jednotkami RobCo. Vysílá otřesný zvukový impuls, který narušuje mechanické cíle, aniž by se spoléhal na přímé fyzické poškození.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>zvukový zářič kůry</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Malý vznášející se sledovací a vysílací dron vyrobený společností RobCo Industries. Využívá bičové antény a integrované reproduktory pro přenos rádiových signálů a předem nahraných vysílání a je vybaven pokročilými systémy rozpoznávání obličeje. Eyebot nese lehkou laserovou zbraň pro sebeobranu. Široce nasazený Enklávou pro propagandu a průzkum, je rychlý a nepolapitelný, ale extrémně křehký v přímém boji.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Eyebot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Pozůstatky Vertibota – předválečného vojenského dronu VTOL – svrženého dolů a již neschopného letu. Navzdory svému stavu zůstávají palubní zbraňové systémy a automatizované obranné protokoly částečně aktivní. Zapojí vše, co vstoupí do jeho obvodu.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>havaroval vertibot robot</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Vylepšený Eyebot postavený na experimentálním podvozku Duraframe. Vyznačuje se zesílenými vnitřními součástmi pro větší odolnost než standardní jednotka a nese silnější energetickou zbraň. Nejvíce zdokumentovaná jednotka Duraframe, označená jako ED-E, byla vybavena kanónem Tesla a nesla citlivá data z výzkumu Enklávy po celé pustině, než byla získána zpět.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Kompaktní dronová jednotka vytvořená a řízená velitelskou platformou Hydry. Nese soustředěný energetický blaster a funguje pod podřízenou koordinací ze své rodičovské jednotky. Jednotlivé jednotky Eye of Hydra jsou lehce obrněné, ale útočí v počtu z více úhlů současně. Zničení mateřské Hydry je vrátí k základním protokolům autonomního útoku.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Oko Hydry</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Silně upravená platforma založená na Mister Gutsy navržená tak, aby fungovala jako velitelský uzel dronů. Hydra nese integrovaný systém pro rozmisťování a koordinaci jednotek Eye of Hydra, jejichž bojovou účinnost zvyšuje taktická aura vysílaná z centrální platformy. Jeho vlastní zbraňové pole je značné a jeho zničení naruší veškeré drony, které nasadil.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Varianta Mister Handy určená pro hlídání dětí a domácí dozor. Je naprogramován pomocí rozsáhlého behaviorálního balíčku zahrnujícího péči o kojence, detekci nebezpečí, etiketu a disciplinární protokoly. Slečna Nanny si zachovává laserové rameno pro obranu domácnosti a byla prodávána předválečným rodinám jako specializované řešení péče o děti.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Slečno Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Jednotka Mister Handy překonfigurovaná pro zemědělské práce. Je vybavena nástrojovými rameny vhodnými pro sázení, sklizeň a údržbu pole spolu se senzory pro sledování plodin. Mister Farmhand, prodaný do předválečných zemědělských operací, si ponechává laserové rameno pro obranu pracoviště.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Pan Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Militarizovaná varianta platformy Mister Handy, kterou zadala armáda Spojených států. Nahrazuje civilní nástrojová ramena plazmovým sesilovačem a plamenometem a provozuje osobní balíček Sergeant Major v1.0. Mister Gutsy má těžší brnění než standardní Handy a byl nasazen v bojových zónách včetně fronty v Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Pane Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Vznášející se domácí služební robot vyrobený společností General Atomics International ve spolupráci s RobCo Industries. Je vybavena třemi kloubovými rameny, která přijímají nástavce nástrojů včetně brousící pily, laserové řezačky a plamenometu, spolu se třemi optickými stopkami. Jeho neuronová síť umožňuje téměř vnímavou konverzaci a dobře udržovaná jednotka je schopna autonomního provozu po staletí.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Pane Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>trhací stroj</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>manipulační rameno</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>dobytek prod</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>trhací stroj</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>pilový list</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Předválečný transpondér od RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transpondér</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Vyčerpané zbytky fúzní buňky Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>vyčerpané fúzní jádro Sentry Bota</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Uříznutá hlava zlomeného Assaultrona.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>šrot hlavy Assaultrona</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Stále funkční díly trysky Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>zachráněné trysky Handy</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>civilní RobCo hardware.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>základní obvod</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Hardware RobCo vojenské úrovně.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>obvod vojenské úrovně</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>nedokončené RobCo díly robota.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>nedokončené díly RobCo</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Malý čtyřnohý bojový robot spojený s čínskými frakcemi v Commonwealthu. Je postaven na jedné integrované laserové zbrani a čtyř mechanických nohách pro rychlý pohyb po nerovném terénu. Liberator je lehce obrněný, ale rychlý a obvykle se s ním setkáváme ve velkých skupinách, které útočí současně z více směrů.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>osvoboditel</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Vojenská laserová puška integrovaná do čínského bojového robota Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>laserová puška liberator</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>servo ruce</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Masivní předválečný stroj vyvinutý společně RobCo Industries a General Atomics International pro armádu Spojených států. Je asi dvacet metrů vysoký a je vybaven dvěma energetickými děly na hlavě a zásobou taktických jaderných bomb pro ničení opevněných pozic. Původně navržený k osvobození Anchorage od čínských sil, nebyl nikdy nasazen před Velkou válkou kvůli poruchám napájení.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Vysokoenergetické pulzní dělo integrované do Liberty Prime, ponechává mini-nuke vrh na svůj vyhrazený odpalovací systém.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>liberty prime pulse cannon</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>atomizovaná pěst</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>balistický automatický výbuch</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>laser se středním paprskem</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>svoboda primární puls</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>sekuritronová raketa</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>puls válečného stroje</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Může být analyzován mechanizátorem.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analyzujte platinový čip</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Platinový datový úložný čip obnovený z uzavřeného trezoru pro správu RobCo. Obsahuje předválečný balíček operačního systému RobCo a je cenný daleko za svou hmotností v kovu.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>platinový čip</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Varianta Protectronu přeprogramovaná pro sběr a záchranu zdrojů. Byl přijat různými poválečnými frakcemi, aby zautomatizoval shromažďování konkrétních materiálů. Collectron funguje autonomně v rámci definované oblasti a bude bránit svou sběrnou zónu proti rušení.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>sběratel</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Jednotka Protectron konfigurovaná pro stavební a infrastrukturní práce. Namísto standardních ručních laserů nese svařovací a montážní nástroje a byl nasazen na předválečných stavbách a průmyslových zařízeních. Standardní protokoly reakce na hrozby zůstávají aktivní.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>konstruktron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Varianta Protectron naprogramovaná pro tovární a výrobní úkoly. Byl navržen pro provoz na montážních linkách a výrobních podlahách a s přesností vykonával širokou škálu dílčích výrobních úkolů. Factotrony patří v poválečné pustině k méně často se vyskytujícím variantám Protectronu.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Široce nasazený předválečný obslužný a bezpečnostní robot vyrobený společností RobCo Industries. Vyznačuje se velkou klenutou hlavou se třemi optickými senzory, dvěma ručně namontovanými laserovými zářiči a hlavovým laserem. Protectron, poháněný štěpnou baterií, byl používán v kancelářích, nemocnicích a veřejných zařízeních po celých Spojených státech. Je pomalý a méně schopný v přímém boji než specializovaní vojenští roboti.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Jednotka Protectron vybavená těžkým vrtacím nástavcem místo standardního ručního laseru, určená pro důlní a výkopové práce. Byla nasmlouvána na předválečné těžební operace pro těžbu podzemních zdrojů. Díky vrtacímu ramenu je pomalejší než standardní Protectron, ale poskytuje mu významnou schopnost přiblížit se.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>vrtat</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Může být analyzován kolonisty.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analyzujte rozbitý rám Eyebotu</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Rozbité kusy Eyebota. Mechanik může studovat tyto části, aby pomohl odemknout vyšší úrovně výzkumu RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>zlomený rám Eyebotu</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Dále zvyšuje výkon komunikační konzole.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo anténa</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Komunikační konzole s funkcí RobCo bossgroup.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo komunikační konzole</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Výrazně zvyšuje výkon komunikační konzole.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo jídlo</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Zvyšuje výkon komunikační konzole.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo přijímač</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Velký pásový bojový robot vyrobený společností General Atomics International pro armádu Spojených států. Je v něm umístěn živý primát nebo lidský mozek v biomedicínské gelové kupoli, připojené přímo k jeho řídicím systémům. Robobrain je vybaven manipulátorovými drápy, integrovanou laserovou zbraní a omračovacím zařízením Mesmetron. Jeho biologická mozková složka poskytuje výjimečnou taktickou inteligenci a schopnost zacházet se standardními lidskými zbraněmi.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robobrain</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Přesná injekční pistole, která vystřeluje kovové jehly naložené toxickými sloučeninami. Je navržena tak, aby při nárazu zranila cíl a vydala jed na delší vzdálenost než většina postranních zbraní.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo stříkačka</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Jednotka Securitron, jejíž omezovače chování selhaly a zanechaly ji ve stavu nevybíravé agrese. Zachovává si plnou bojovou schopnost Mark II – Gatlingův laser, raketomety a elektrošokové zbraně – ale bez rozpoznávání frakcí, hodnocení hrozeb nebo deeskalačních protokolů. Útočí na všechny cíle v dosahu bez rozdílu.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>berserk Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Bezpečnostní robot RobCo Industries PDQ-88b postavený na jediném těžkém podvozku s jedním kolem. Mark I nese v pravé paži 9mm samopal a na CRT obrazovce zobrazuje předválečný obrázek policisty. Vyznačuje se tělem z titanové slitiny a integrovanými systémy automatické opravy. Jednotky Mark I používají základní bojový software a jsou méně účinné ve složitých střetnutích než vylepšená varianta Mark II.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Značka Securitron I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>PDQ-88b Securitron se softwarovým balíčkem Mark II, který přináší plnou výzbroj zbraní online: laser X-25 Gatling, raketomety M-235 a granátomety G-28. Jeho CRT obrazovka zobrazuje spíše vojáka než policistu. Mark II byl zamýšlenou bojovou silou Roberta House pro obranu New Vegas a Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Značka Securitron II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Vylepšená laserová platforma integrovaná do Securitron Mark II s palubní raketovou baterií.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>sekuritronový policejní laser</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>vysokonapěťový obušek</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Integrovaný balistický opakovač namontovaný na bezpečnostní platformě Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>securitronový balistický opakovač</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>šokový obušek</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Hlídací robot RobCo Industries vyzbrojený tříhlavňovým minigunem a Gatlingovým laserem, určený k trvalému potlačování pěchoty a lehce obrněných cílů. Strážný bot je vyhrazená bojová platforma RobCo, postavená na jednoduchém syntetickém čipu osobnosti obsahující pouze bojové rutiny. Annihilator je standardní výrobní variantou této řady.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>anihilátor sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Strážný robot nesoucí kombinovanou kompletní sadu zbraní: minigun, raketomet, plamenomet a odpalovač tříštivých granátů. Je to jedna z nejsilněji vyzbrojených autonomních jednotek, s nimiž se v pustině setkáváme. Jeho centrální procesor obsahuje nanostrukturní čip, což naznačuje, že byl používán jako testovací prostředí pro pokročilé nanotechnologické programy před válkou nebo po ní.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>smrtící robot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Varianta strážního robota vybavená průmyslovým plamenometným systémem a dobíjecím palivovým kanystrem pro delší operace. Původně byl navržen pro eradikaci škůdců ve velkém měřítku a plošné popírání, je schopen trvalého zápalného ohně v široké oblasti. Varianta Pestcontrol byla prodávána zemědělským a vládním klientům před válkou.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>hlídací robot proti škůdcům</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Varianta strážního robota konfigurovaná pro útočné a protipancéřové operace. Jeho primárním zbraňovým systémem je stojan s vysoce výkonnými raketomety vhodnými k demolici zesílených konstrukcí. Jezdí na rozvoru mecanum, který umožňuje pohyb po většině terénu. Standardní brnění hlídkových botů a bojové protokoly jsou zachovány.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>siegebreaker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Masivní autonomní bojová platforma kombinující palebnou sílu těžkých strážních botů s integrovaným mechanoidním nosným systémem pro nasazení dronů Liberator. Válečný stroj vysílá taktický koordinační signál, který zvyšuje bojovou účinnost blízkých jednotek Liberator. Je vyzbrojen vícevýbojovou pulzní baterií a zesílenými válečnými rukavicemi pro boj na blízko.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>válečný stroj</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Baterie s trvalým pulzem integrovaná do pevných bodů trupu War Machine.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>pulzní baterie válečného stroje</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>válečná rukavice</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>elektrošokový šroub</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Laser assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>automatický laser</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>dálkový laser</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>potkávacího laseru</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo přebitý laser Assaultron</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>osvobozovací laser</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>Liberty Prime mini-nuke</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>scurrybot laser</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>sekuritronový laser</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>strážní raketa</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>sonická kůra</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo stříkačka</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Stanice na dřevo na vaření extraktů z pustiny.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>palivová extrakční laboratoř</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Elektricky poháněná stanice pro vaření extraktů z pustiny.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>elektrická extraktorová laboratoř</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Extrakt způsobuje, že uživatel rychle ztrácí vzpomínky a zkracuje pozitivní i negativní vzpomínky mnohem rychleji než normálně.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extrakt z amnézie</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Záplatovaný cvičný terč namontovaný na hrubém stojanu. Je uchováván jako zástupný symbol rozsahu pro každého, kdo se stále snaží trénovat svůj cíl.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>lukostřelecký terč</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Extrakt uzavírá tělo uživatele do stavu hlubokého kómatu.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extrakt z kómatu</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Výtažek zvyšuje celkovou rychlost práce uživatele a zároveň zpomaluje ztrátu energie, ale také zvyšuje riziko srdečního infarktu a následně u něj zanechá velký pokles frekvence spánku.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extrakt účinnosti</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Extrakt uměle zvyšuje plodnost uživatele. Vzpruha je dostatečně silná, aby dala šanci stát se rodiči i neplodným lidem.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extrakt z plodnosti</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Extrakt zvyšuje schopnost uživatele učit se, umožňuje mu rychleji získávat znalosti, rychleji jíst, rychleji odpočívat a získat více psyfocus, dokud silná fáze trvá. Účinky se obrátí, když odezní.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extrakt zaměření</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Extrakt zlepšuje přirozenou regeneraci ran tohoto člověka a umožňuje mu zotavit se ze zranění výrazně rychleji než normálně.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>léčivý extrakt</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Extrakt zlepšuje imunitní systém této osoby, takže je schopnější bojovat s nemocemi a infekcemi za cenu, že bude ospalejší.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>imunizační extrakt</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Výňatek poskytuje mentální jasnost a pomáhá uživateli soustředit se na dovednosti, které jsou nadšené, za cenu snížené bojové schopnosti.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>výtažek z inspirace</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Extrakt otupuje pocit bolesti uživatele za cenu výrazně sníženého soustředění a produktivity.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extrakt proti bolesti</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Odolná pustinná liána, která při sklizni přináší tmavé, krvavé ovoce. Jeho šťáva je ceněná pro surový obchodní likér a tonikum pro přežití a rostlinu lze po usazení opakovaně sklízet.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>krvavá réva</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Extrakt uživatele otravuje a rychle zhoršuje jeho stav.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>jedovatý extrakt</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Extrakt zpevňuje pokožku uživatele do vestavěné vrstvy brnění, která odolává popáleninám a fyzickému traumatu, i když je činí mnohem méně atraktivními.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extrakt z kamenné kůže</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Extrakt zostřuje sílu a reflexy uživatele, zlepšuje bojovou schopnost za cenu vyšší šance na sociální boj a vyšší práh mentálního zlomu.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>pevnostní extrakt</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Extrakt způsobuje uživateli silnou bolest, takže se nemůže pohybovat. Vězni rychle ztrácejí odpor a otroci jsou plně potlačeni.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extrakt z mučitele</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Cvičná figurína vycpaná slámou přivázaná ke sloupu. Je to o něco víc než zástupný tréninkový přípravek, ale stále umožňuje lidem pracovat na své formě, aniž by riskovali skutečný boj.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>tréninková figurína</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Sud na fermentaci hniloby střev.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>hniloba střeva sud</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>kotel na ropu</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>olejová lampa</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>sloup olejové lampy</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Zmutovaná odnož ženšenu, jejíž kořeny se zavrtávají hluboko do volné půdy, dokud nenarazí na podzemní ropné kapsy. Farmáři pěstují radseng pro kal bohatý na chemfuel v jeho kořenech, i když špatná jiskra může změnit pole v peklo.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Cestovní hrací stůl používaný pro hry v karavanech a sázky u silnice. Umožňuje až dva hráče najednou.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>karavanový stůl</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Krevní pumpa používaná k urychlení zotavení z nedostatku vitamínů.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>vitamínová pumpa</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Sérum určené ke zvýšení schopnosti těla odolávat Wendigově nemoci.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Kapacitní sérum Wendigo</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Zadržovací rakev pro ty, kteří trpí syndromem nedostatku vitamínů kanibalů známým jako "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>krabici</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Krevní pumpa sloužící k vytváření svalových minerálních zásob.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>minerální pumpa</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Krevní pumpa používaná ke zvýšení vstřebávání hemogenu.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>proteinová pumpa</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Krevní pumpa, která pomáhá s průtokem krve a uvolňuje svaly.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>krevní pumpa</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Krevní pumpa pro stabilizaci duševních symptomů, uvolnění mysli a pomoc při soustředění.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Brutální mutagenní balíček FEV-3, který zhroutí supermutovaný subjekt do gigantické, krotké válečné bestie. Tento proces přežijí pouze supermutanti první a druhé generace.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>monstrózní mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Může být analyzován kolonisty.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyzujte kulturu FEV</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Stabilizovaná kultura udržovaná při životě pro práci s Forced Evolutionary Virus vyššího řádu. Zaručené výsledky transformace při použití v postupech.

Kolonista může analyzovat tuto kulturu a odemknout výzkum FEV-3.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>kultura FEV</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Může být analyzován kolonisty.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyzujte FEV sondu</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Hrubý předzjemněný vzorek růstového média Forced Evolutionary Virus. Je nestabilní a obtížně se s ním bezpečně manipuluje.

Kolonista může analyzovat tuto sondu a odemknout výzkum FEV-1.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV sonda</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Může být analyzován kolonisty.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyzujte vzorek FEV</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Koncentrovaný vzorek viru vhodný pro kontrolované testování. Stabilnější než surový materiál sondy.

Kolonista může tento vzorek analyzovat a odemknout výzkum FEV-2.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>Vzorek FEV</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Vysoce stabilizovaná dávka vynuceného evolučního viru vyhrazená pro procedury řízené kolonisty. Zaručené výsledky transformace při použití v postupech.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>izolované dávkování FEV</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Specializovaný FEV mutagenní balíček, který stabilizuje Nightkin stealth pole v existujícím West Tek super mutantu. Pouze první a druhá generace West Tek super mutantů mohou přežít implantaci.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>noční kin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Čistší dávka Forced Evolutionary Virus vhodná pro více kontrolované procedury. Letalita je ve srovnání s divokými vzorky snížena.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>rafinované dávkování FEV</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Nestabilní dávka vynuceného evolučního viru. Virus ještě není dostatečně kontrolován, aby produkoval konzistentní výsledky.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>nerafinované dávkování FEV</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>archotech růstový vak</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Kompaktní inkubační nádrž postavená pro zrání nestabilních West Tek vzorků od růstové buňky až po úplné uvolnění.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>inkubační nádrž</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>Růstová káď West Tek, kde jsou nestabilní kmenové šablony utopeny ve vynuceném evolučním viru a přemlouvány do životaschopných testovacích organismů.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEV van</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>Extrakční souprava West Tek, která převádí předmětnou tkáň na kondenzované kmenové vzorky pro pozdější rekombinaci a práci s kádí.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>tabulka extrakce kmene</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Pokročilý West Tek workbench pro skládání boosterů, stabilizátorů a náhradních dílů pro implantáty pro výzkum mutantů.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>augmentační lavice</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>napínací rám (strašný)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>kmenový rám (výborný)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>napínací rám (dobrý)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>kmenový rám (legendární)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>kmenový rám (mistrovské dílo)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Stabilizovaný kmenový rám West Tek používaný vanou FEV jako základní mřížka pro nový experimentální růstový materiál.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>napínací rám (normální)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>kmenový rám (špatný)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>nedokončený kmenový rám</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Přenosný zadržovací vak obsahující nestabilní FEV embryo, dokud jej nelze přenést do inkubační nádrže West Tek.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>Růstový vak FEV</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoidní kmen</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>insektoidní kmen</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Těžký růstový tank pro větší prototypy a zralé mutanty, které by se nikdy nevešly do kompaktní inkubační komory.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>velká inkubační nádrž</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>šablona prázdného kmene</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>kolosový kmen</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Brutální West Tek zpracovatelská lavice, která trhá vzorky tkáně na použitelné kmenové šablony a získává životaschopný experimentální materiál z mrtvol.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>macerátor tkání</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Kapuce, kterou nosí stoupenci Jednoty.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>jednotná kapuce</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Slavnostní róba, kterou nosí členové Jednoty a další kultisté FEV.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>roucho jednoty</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Těžší vysypané plátování určené pro velké mutanty, u kterých se očekává, že absorbují zpětnou palbu.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>hrubá zbroj</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Surová polní zbroj sestavená pro obyčejné supermutované šokové jednotky.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>grunt brnění</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Velitelské brnění vyhrazené pro vysoce hodnotné vůdce mutantů a vymahače zrozené z kádí.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>mistrovské brnění</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>kentaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>plovák</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>přední ústa</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>hlava</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>hlava</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>hlava</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Vertibird bratrstva</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
