<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Hlídací robot RobCo Industries vyzbrojený tříhlavňovým minigunem a Gatlingovým laserem, určený k trvalému potlačování pěchoty a lehce obrněných cílů. Strážný bot je vyhrazená bojová platforma RobCo, postavená na jednoduchém syntetickém čipu osobnosti obsahující pouze bojové rutiny. Annihilator je standardní výrobní variantou této řady.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>anihilátor sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Strážný robot nesoucí kombinovanou kompletní sadu zbraní: minigun, raketomet, plamenomet a odpalovač tříštivých granátů. Je to jedna z nejsilněji vyzbrojených autonomních jednotek, s nimiž se v pustině setkáváme. Jeho centrální procesor obsahuje nanostrukturní čip, což naznačuje, že byl používán jako testovací prostředí pro pokročilé nanotechnologické programy před válkou nebo po ní.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>smrtící robot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Varianta strážního robota vybavená průmyslovým plamenometným systémem a dobíjecím palivovým kanystrem pro delší operace. Původně byl navržen pro eradikaci škůdců ve velkém měřítku a plošné popírání, je schopen trvalého zápalného ohně v široké oblasti. Varianta Pestcontrol byla prodávána zemědělským a vládním klientům před válkou.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>hlídací robot proti škůdcům</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Varianta strážního robota konfigurovaná pro útočné a protipancéřové operace. Jeho primárním zbraňovým systémem je stojan s vysoce výkonnými raketomety vhodnými k demolici zesílených konstrukcí. Jezdí na rozvoru mecanum, který umožňuje pohyb po většině terénu. Standardní brnění hlídkových botů a bojové protokoly jsou zachovány.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>siegebreaker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
