<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Tijdens de landing van {GRAVSHIP} spotte een beschadigde brandstofleiding astrobrandstof in het compartiment. Een verdwaalde vonk zette het in vuur en vlam in een plotselinge astrobrand.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Tijdens het neerhalen van {GRAVSHIP} functioneerde het hittecontrolesysteem van de Hellion-reactor niet goed, waardoor de structurele hitte tot ver buiten de veilige grenzen steeg.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulentie van het casco</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Een onverwachte trilling in het hefveld tijdens de afdaling van {GRAVSHIP} deed elk onderdeel aan boord schudden, waardoor bouten loskwamen en verbindingen versleten raakten.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Tijdens de landing van {GRAVSHIP} opende zich een kleine bres in een van de zuurstoftanks, waardoor de volledige voorraad van de tank werd afgevoerd. Totdat het lek is gerepareerd, zal de zuurstoftank niet werken.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Tijdens de landing van {GRAVSHIP} zorgde een stroomfluctuatie ervoor dat een van de vac-barrières het begaf, waardoor een klein deel van de Hellion drukloos werd. Het zal gerepareerd moeten worden voordat het weer kan functioneren.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
  <GravNausea.letterLabel>vliegziekte</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Tijdens de landing van {GRAVSHIP} werd {PILOT_nameDef} gedwongen tot een noodmanoeuvre, wat resulteerde in een intense en langdurige vertraging. De ervaring heeft je kolonisten ernstig bewegingsziek gemaakt, hoewel de effecten snel zullen vervagen.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>ruwe Hellion-landing</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Tijdens de landing van {GRAVSHIP} schakelde {PILOT_nameDef} de Hellion-reactor te vroeg uit, waardoor het vliegtuig enkele meters zakte. Sommige constructies aan boord van de Hellion hebben lichte schade opgelopen door de inslag.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>oververhitte Hellion-reactor</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Tijdens de landing van {GRAVSHIP} overbelastte {PILOT_nameDef} de Hellion-reactor, waardoor deze oververhit raakte. Het afkoelen van de reactor zal langer dan normaal duren. In de tussentijd kan de Hellion niet gelanceerd worden.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Tijdens de landing van {GRAVSHIP} oververhitte {PILOT_nameDef} de VTOL-stuwraketten van de Hellion, waardoor waardevolle componenten verbrandden. De boegschroeven moeten worden gerepareerd voordat ze opnieuw kunnen worden gebruikt.</ThrusterBreakdown.letterText>
</LanguageData>
