<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Шановний і мудрий воїн [PAWN_nameDef] був радником вождя племені. [PAWN_pronoun] був надзвичайно розважливим для хана і радив уникати поспішних і надмірно жорстоких дій, які деякі молодші воїни вважали ознакою слабкості. Тим не менш, [PAWN_pronoun] був більш ніж здатним воїном і завжди діяв, дбаючи про добробут племені.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Ханський радник</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Ханський радник</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>Більшість великих ханських таборів мали видну арену, зазвичай у її центрі. Вони використовувалися для проведення жорстокого ритуалу ініціації племені, але також використовувалися для «розважальних» цілей. [PAWN_nameDef] був одним із найактивніших учасників бойових дій на арені та заробив невеликий статок, зробивши ставку на [PAWN_objective]self. Хоча [PAWN_pronoun] був не дуже вдалим ударом, небагато ханів могли зрівнятися з [PAWN_objective] у ближньому бою.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Khan Arena Fighter</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] був зброярем у ханів і мав завдання підтримувати зброю та обладунки племені. Хани були бідним племенем і мали невеликий доступ до високоякісної зброї та обладунків, але [PAWN_nameDef] був винахідливим і зумів створити броню для спуску зі шкір і уламків металу.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Хан Зброєносець</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Хан Зброєносець</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] народився в рейдерському племені Великих Ханів. Хоча [PAWN_pronoun], можливо, не мав офіційної освіти, [PAWN_pronoun] дізнався багато про землю, на якій проживала банда.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Народжений хан</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Народжений хан</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>У той час як більшість ханів воліли жити в юртах, багато хто будував свої табори біля печер. Хоча це може здатися примітивним, навіть для ханів природні печери робили будинки, які легко захищати, і зазвичай були набагато менш схильні до руйнування порівняно з довоєнними руїнами. [PAWN_nameDef] виріс у розгалуженій системі печер і довкола неї та допомагав розширювати її, якщо потрібно.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Ханська печера</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Ханська печера</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] був талановитим хіміком і важливим членом племені [PAWN_possessive], оскільки хімія [PAWN_possessive] виявилася надійним джерелом доходу для бідної та ізольованої групи. Хоча більшість ханів не займалися інтелектуальними заняттями, [PAWN_nameDef] завжди шукав старі книжки, щоб навчитися нових прийомів для вдосконалення [PAWN_possessive] торгівлі.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] був одним із небагатьох ханів племені [PAWN_possessive], які часто проводили тривалий час далеко від табору. [PAWN_pronoun] був хіміком, якому доручалося доставляти продукцію племені своїм клієнтам, будь то рейдери, лікарі чи каравани. Через цінність товарів [PAWN_possessive] [PAWN_nameDef] мав бути спритним і хитрим, щоб уникнути конкуруючих торговців хімією, а також відчайдушних наркоманів, які шукали виправлення.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chem Runner</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Оскільки хани рідко мали доступ до високотехнологічних майстерень, таких дітей, як [PAWN_nameDef], які мали природні здібності до обслуговування машин і зброї, зазвичай виховували та навчали зброярі племені.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Хан Вундеркінд</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Хан Вундеркінд</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>Невимушене ставлення великих ханів до виховання своїх нащадків часто призводило до ризикованих або відверто небезпечних ігор і занять, у яких брали участь діти. [PAWN_nameDef] був відомий як один із найсміливіших дітей племені [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] дуже любив кепкувати над племенем bighorners і подібні ігри сумнівної педагогічної цінності.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Хан Сміливець</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Хан Сміливець</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] був одним із небагатьох дітей Хана, яких навчала група мандрівних Послідовників Апокаліпсису. Послідовники навчили [PAWN_objective] читати й писати, а також деяким основам природничих і гуманітарних наук. Хоча в інших суспільствах це могло не мати особливого значення, це зробило [PAWN_nameDef] одним із найначитаніших членів племені.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Освічений хан</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Освічений хан</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] never was among the most skilled fighters in the Khans. [PAWN_pronoun] було доручено підтримувати вогонь у таборі племені, доглядати за пораненими та хворими та готувати їжу для племені. As the Khans had little access to advanced medicine, [PAWN_nameDef] learned to make do with the herbs that grew around the camp.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Хан Пожежник</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Хан Пожежник</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Більшість великих ханських таборів розташовувалися в безплідних і ізольованих районах, де землеробство було важко. Однак багато рослин росли навіть у найбезлюдніших місцях, і багато з них були їстівними або іншим чином корисними для племені. [PAWN_nameDef] отримав завдання знайти та зібрати ці рослини.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Хан-фуражир</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Хан-фуражир</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] була покинутою дитиною, яку знайшла та забрала група ханів. Хоча [PAWN_pronoun] міг і не народитися ханом, [PAWN_pronoun] точно ним став.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Кхан Найдись</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Кхан Найдись</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Як одного з найелітніших бійців племені, [PAWN_nameDef] був призначений особистим охоронцем Папи Хана, беззаперечного лідера Хана. [PAWN_pronoun] дуже серйозно ставився до [PAWN_possessive] цього обов’язку, незважаючи на те, що лише божевільний наважився б напасти на тата-хана серед ханського табору. Однак привілейоване становище [PAWN_possessive] зробило [PAWN_objective] дещо зарозумілим щодо інших членів племені, а [PAWN_pronoun] зазвичай не любили.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Ханська гвардія</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Ханська гвардія</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Оскільки ханів вигнали з відносно родючих земель Каліфорнії, їм довелося адаптуватися до нових, суворіших умов, де сільське господарство було рідко можливим і незабаром було повністю замінене скотарством. [PAWN_nameDef] був пастухом серед ханів, спостерігаючи за племенами великорогих і брахманів, від яких вони значною мірою залежали в отриманні їжі, шкіри та гною для виробництва палива та хімії. Це було не найпочесніше завдання, але [PAWN_nameDef] задовольнився виконанням [PAWN_possessive] ролі.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Хан Гердер</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Хан Гердер</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] був мисливцем у Великих Ханів. Полювання на зазвичай дуже небезпечних звірів пустки вважалося другою найбільш шанованою справою, окрім воїна. [PAWN_nameDef] був умілим стрілком і знав, як жити за рахунок землі протягом тривалого періоду часу, поки [PAWN_pronoun] ходив по пустелі в пошуках корисної видобутку, щоб нагодувати плем’я [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Хан Хантер</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Хан Хантер</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] народився задовго до днів слави Великих Ханів і, як і багато інших, прагнув часів, коли пустка тремтіла від страху перед ними. [PAWN_pronoun] прагнув отримати спадщину племені, незалежно від ціни.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Ідеалістичний Хан Юнглінг</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Ідеалістичний Хан Юнглінг</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] був членом Великих Ханів, але не мав здібностей до улюблених видів діяльності племені, а саме до боротьби, полювання, виробництва та розповсюдження наркотиків. Натомість [PAWN_pronoun] було залучено до тих сфер, які інші хани не могли або не хотіли робити.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Хан трудяга</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Хан трудяга</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Хоча хани ніколи не були одними з найбільш культурно освічених людей, вони дуже цінували свої легенди. [PAWN_nameDef] був хранителем цих легенд і прикрасив стіни та скелі біля свого табору грубими, але барвистими фресками, що зображують історії могутніх воїнів, великі перемоги та нищівні втрати племені [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Khan Legend Keeper</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Через горезвісну нестачу шапок у племені деякі шукали роботу за межами табору як найманці, щоб відправити частину шапок додому. [PAWN_nameDef] був одним із них, і жахлива репутація Хана як жорстоких дикунів означала, що роботи не бракувало, хоча [PAWN_pronoun] часто потрапляв на обман [PAWN_possessive] роботодавців.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Ханський найманець</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Ханський найманець</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Не всі хани підходили як батьки. Багато з них були завзятими споживачами наркотиків і нехтували своїми дітьми. Батьки [PAWN_nameDef] зазвичай були п’яними або наркотичними, і навіть коли мало піклувалися про своїх нащадків. [PAWN_pronoun] мусив піклуватися про себе [PAWN_objective]з самого раннього дитинства, і, отже, не любив залежати від інших навіть у дорослому віці.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Занедбана ханська дитина</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Занедбана ханська дитина</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Хоча вони, по суті, все ще були рейдерами, хани завжди шукали союзників, щоб допомогти їм у боротьбі проти НКР. [PAWN_nameDef] говорив добре та витончено (у всякому разі для хана), і йому часто доручали вести переговори, будь то військові союзи чи торговельні угоди.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Хан Перемовник</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Хан Перемовник</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] був диваком серед Великих Ханів, оскільки [PAWN_pronoun] мало цікавився битвами та розповіданням історій про великі вчинки. Натомість [PAWN_pronoun] волів писати вірші суперечливої ​​якості, що зробило [PAWN_objective] кращою мішенню для насмішок інших ханів.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Хан Поет</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Хан Поет</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] був одним із небагатьох, хто вижив після набігу великого хана. Хоча хани були відомі як жорстокі бійці, вони зазвичай не вбивали дітей. [PAWN_nameDef] був пощадений і натомість взятий до племені як один із своїх. [PAWN_pronoun] був добре сприйнятий, але, незважаючи на це, затаїв образу на тих, хто вбив сім’ю [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Рейд Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Рейд Survivor</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Хоча Великі Хани аж ніяк не були релігійними людьми, були ритуали та традиції, які вони цінували. [PAWN_nameDef] було доручено наглядати за жорстокими обрядами ініціації племені та виправляти тих, хто вижив, а також проводити ритуали поклоніння предкам, які зазвичай складаються з пам’ятних свят.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Хан Ритуаліст</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Хан Ритуаліст</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Будучи дитиною ханів, [PAWN_nameDef] проводив більшу частину [PAWN_possessive] часу, блукаючи землями, що оточували їхні табори, і [PAWN_pronoun] багато дізнався від старійшин про рослини та звірів, які населяли пустку.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Роумінг Кхан Кід</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Роумінг Кхан Кід</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] добре підходив для життя хана. [PAWN_pronoun] був схильний до хуліганства і швидко став лідером для дітей племені. Те, що [PAWN_pronoun] не вистачало інтелекту, [PAWN_pronoun] компенсував хитрістю, і багато хто передбачав [PAWN_objective] майбутнє великого воїна.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Хан Руффіан</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Хан Руффіан</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] народився маленьким і слабким. Небагато Ханських Дітей з цими атрибутами виживають у ранньому дитинстві через суворі умови життя або через те, що їх вбивають наповал, оскільки слабка дитина все одно не витримає жорстоких обрядів ініціації. Проте [PAWN_nameDef] витримав і навіть процвітав, що є свідченням наполегливості [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Хан Рунт</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Хан Рунт</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Мускулий і простодушний, [PAWN_nameDef] був ходячим стереотипом хана. [PAWN_pronoun] насолоджувався бешкетами, випивкою, розповіданням перебільшених історій тощо. Хоча [PAWN_pronoun], можливо, не був найрозумнішою людиною, яка коли-небудь блукала пусткою, [PAWN_pronoun] точно міг би сильно вдарити.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Хан Севідж</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Хан Севідж</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Великі хани мали схильність до параної, що не дивно, враховуючи їх недавню історію. [PAWN_nameDef] служив племені [PAWN_possessive] як розвідник і постійно стежив за потенційними ворогами, такими як патрулі NCR, навколо табору. Хоча [PAWN_pronoun] був адекватним бійцем, [PAWN_pronoun] дуже добре знав, що Ханам бракує чисельності та підготовки, щоб вести справжню боротьбу з NCR.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Ханський розвідник</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Ханський розвідник</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Серед небагатьох речей, які ханам дуже подобалися і які не були пов’язані з насильством чи сп’янінням, було розповідати часто перебільшені історії. Хоча більшість ханів певною мірою робили це, [PAWN_nameDef] зробив це мистецтвом. [PAWN_pronoun] був настільки гарний у цьому, що мало хто з [PAWN_possessive] племені піклувався про те, що більшість із них навіть віддалено не базувалися на реальних подіях.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Хан Оповідач</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Хан Оповідач</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] був ханом, до того ж незвичайним, оскільки [PAWN_pronoun] був трейдером. Обмін на речі замість того, щоб просто брати їх силою, став необхідним, оскільки плем’я намагалося уникнути уваги та гніву NCR. У племені було небагато зайвих речей, але шкури тварин зазвичай коштували досить добре для [PAWN_nameDef], щоб купити такі необхідні товари, як правило, воду, боєприпаси та продукти харчування.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Хан Трейдер</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Хан Трейдер</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>У дитинстві [PAWN_nameDef] вижив із племені, знищеного безжальною групою рейдерів. [PAWN_pronoun] був знайдений і захоплений групою ханів, які натрапили на тліючі руїни села [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] племінні знання про рослини та тварин пустки добре послужили ханам.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Tribal Survivor</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Історія ханів була наповнена трагедіями та катастрофами, найголовнішою з яких стала різанина в Біттер-Спрінгс. Деякі хани намагалися придушити ці спогади за допомогою наркотиків і випивки, тоді як інші, серед них [PAWN_nameDef], стали злісними вбивцями без мети чи довгострокового плану, крім помсти. Хоча більшість ханів продовжували жити так добре, як могли, [PAWN_possessive] думав про багатьох мертвих, які плем’я мало оплакувати, і [PAWN_nameDef] вирішив відповісти тим же.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Vengeful Survivor</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Хоча багато ханів були незадоволені поточною ситуацією племені, мало хто мав ідеї, як її змінити. [PAWN_nameDef] був одним із тих ханів, які мріяли про велич. [PAWN_pronoun] хотів вивести їх із спустошених схованок у пустелю півночі, щоб створити власну імперію. Звичайно, не всі сумнозвісні вперті хани були в захваті від ідей [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Хан Візіонер</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Хан Візіонер</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Будучи одним із найздібніших бійців племені, [PAWN_nameDef] очолював військові загони, які часто бродили околицями табору в пошуках караванів, які могли б стати на перешкоді, або перспективних руїн, які можна було розкопати. [PAWN_pronoun] полюбився воюючим чоловікам і жінкам племені не лише через [PAWN_possessive] доблесть, але й через [PAWN_possessive] щиру турботу та турботу про всіх, хто воював на стороні [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Воєвода партії</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Воєвода партії</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Витривалий і витривалий [PAWN_nameDef] був воїном Великих Ханів. [PAWN_pronoun] часто приєднувався до бойових загонів племені під час їхніх набігів через пустирі та сподівався повернути цінні речі та вкрай необхідні для племені припаси, або знайдені з руїн, або зняті з якогось нещасливого каравану.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Хан Воїн</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Хан Воїн</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] був дитиною одного з найвидатніших воїнів племені. [PAWN_pronoun] намагався наслідувати [PAWN_possessive] батька, на велику гордість [PAWN_possessive] прародителя.</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Дитина воїна</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Дитина воїна</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Хани ніколи не належали до найзаможніших груп пустки. Таким чином, навіть молодшим дітям зазвичай доводилося допомагати племені виживати в суворих пустках, які вони називали своїм домом. [PAWN_nameDef] допомагав пастухам племені та піклувався про великорогих і брахманів, від яких вони дуже залежали.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Молодий скотар</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Молодий скотар</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Багато ханів уникали проживання в будинках і віддавали перевагу традиційним наметам, званим юртами або герами, які, незважаючи на їхні розміри, можна було швидко розібрати та транспортувати у разі переїзду. [PAWN_nameDef] був експертом у пошитті цих наметів зі шкур тварин і знищених тканин. Їхня міцність була свідченням навичок [PAWN_possessive], а плем’я [PAWN_pronoun] дуже цінувало [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Юртник</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Юртник</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
