<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Idioottisen ja ylimielisen ylellisyyden vuoksi mikään ei voita kultaritilälaattoja. Ne ovat poikkeuksellisen kalliita ja poikkeuksellisen kauniita, ja ihmiset pitävät sinua poikkeuksellisen snobbina, jos todella elät niillä. Ne ovat erittäin nopeita puhdistaa ja saavat bonuksen puhtaudesta.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>kultainen ritilä laatta</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Ylivoimaisen ylellisyyden vuoksi harvat asiat päihittävät nastoitettuja kultalaattoja. Ne ovat poikkeuksellisen kalliita ja poikkeuksellisen kauniita, ja ihmiset pitävät sinua poikkeuksellisen snobbina, jos todella elät niillä.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>kullalla nastoitettu laatta</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Teräsritilälaatat avaruusaluksen työpajan ilmeeseen. Ne ovat erittäin nopeita puhdistaa ja saavat bonuksen puhtaudesta käytettäväksi lääketieteellisissä tiloissa.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>teräsritilä laatta</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Teräksiset nastalaatat tuohon avaruusaluksen ilmeeseen. Ne ovat nopeita puhdistaa ja saavat bonuksen puhtaudesta käytettäväksi lääketieteellisissä tiloissa.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>teräksinen nastoitettu laatta</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Futuristisen mutta kuninkaallisen ilmeen saamiseksi hopearitilälaatat sopivat täydellisesti ylellisiin työpajoihin tai asevarastoihin. Ne ovat erittäin nopeita puhdistaa ja saavat bonuksen puhtaudesta.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>hopeinen ritilä laatta</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Futuristisen mutta kuninkaallisen ilmeen saamiseksi hopeanväriset laatat sopivat täydellisesti ylellisiin huoneisiin. Ne ovat nopeita puhdistaa ja saavat bonuksen puhtaudesta.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>hopealla nastoitettu laatta</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Steriilit arinalaatat, joilla on erityisiä puhtautta lisääviä ominaisuuksia. Erityisen puhtaat huoneet parantavat tuloksia sairaaloissa ja tutkimuslaboratorioissa. Tämä laatta on erittäin hidas rakentaa, mutta erittäin nopea puhdistaa.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>steriili ritilälaatta</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Steriilit nastalaatat erityisillä puhtautta lisäävillä ominaisuuksilla. Erityisen puhtaat huoneet parantavat tuloksia sairaaloissa ja tutkimuslaboratorioissa. Tämä laatta on erittäin hidas rakentaa, mutta nopea puhdistaa.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>steriili nastoitettu laatta</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
