<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Pour une extravagance idiote et autoritaire, rien ne vaut les tuiles de grille dorées. Ils sont exceptionnellement chers et exceptionnellement beaux, et les gens penseront que vous êtes exceptionnellement snob si vous vivez réellement avec eux. Ils sont très rapides à nettoyer et bénéficient d’un bonus de propreté.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>tuile de grille d'or</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Pour une extravagance autoritaire, peu de choses surpassent les carreaux dorés cloutés. Ils sont exceptionnellement chers et exceptionnellement beaux, et les gens penseront que vous êtes exceptionnellement snob si vous vivez réellement avec eux.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>tuile cloutée d'or</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Tuiles de grille en acier, pour ce look d'atelier de vaisseau spatial. Ils sont très rapides à nettoyer et bénéficient d’un bonus de propreté pour une utilisation en milieu médical.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>tuile de grille en acier</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Tuiles cloutées en acier, pour ce look de vaisseau spatial. Ils sont rapides à nettoyer et bénéficient d’un bonus de propreté pour une utilisation en milieu médical.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>tuile cloutée en acier</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Pour un look futuriste mais royal, les dalles en grille argentée s'intègrent parfaitement dans les ateliers ou armureries luxueux. Ils sont très rapides à nettoyer et bénéficient d’un bonus de propreté.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>tuile de grille en argent</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Pour un look futuriste mais royal, les carreaux à clous argentés s'intègrent parfaitement dans les pièces luxueuses. Ils sont rapides à nettoyer et bénéficient d’un bonus de propreté.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>tuile cloutée d'argent</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Dalles de grille stériles aux propriétés particulières améliorant la propreté. Les salles ultra-propres améliorent les résultats dans les hôpitaux et les laboratoires de recherche. Ce carreau est très lent à construire, mais très rapide à nettoyer.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>tuile de grille stérile</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Carreaux cloutés stériles aux propriétés particulières améliorant la propreté. Les salles ultra-propres améliorent les résultats dans les hôpitaux et les laboratoires de recherche. Ce carreau est très lent à construire, mais rapide à nettoyer.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>tuile cloutée stérile</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Parquet en planches de bois fin brûlées.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>parquet en bois brûlé</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>beau parquet</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Des carreaux de béton au motif hexagonal pour un look ultra technologique. Bon marché, mais neutre en termes d’apparence et lent à construire.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>tuile hexagonale pavée</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Parquet en planches de bois au motif hexagonal pour un look ultra-technologique. S’il est rapide à poser, il est également très inflammable.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>plancher hexagonal en bois</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
