<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Topçu saldırıları yoluyla yakındaki yerleşimlere nokta savunması sağlama konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Her piyona bir havanın bakımı ve kullanımıyla görev verilecek. Bir baraj harcandıktan sonra bir gün yenisini hazırlamak gerekecektir.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>topçu karakolu</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Ana koloniye gelen düşman baskınlarını önleme ve pusuya düşürme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bir ileri karakolda küçük bir çatışmayı kazanmak, ana koloniye yapılacak düşman baskınının boyutunu önemli ölçüde azaltabilir. Ayrıca, savunma ileri karakollarına, kısa sürede savunma için ana koloniye bırakma bölmeleri gönderme görevi verilebilir.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>savunma karakolu</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Yeraltı kimyasal yakıt rezervuarlarının yerini tespit etme ve bunlardan yararlanma konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>sondaj karakolu</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Karavanlar için dinlenme noktası görevi gören, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Kamp yaparken tüm piyonlar yiyecek ve dinlenmeye kavuşacak ve yaralanmaların iyileşmesi için zaman tanıyacak.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>kamp yeri</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Kolayca yetişen bitki örtüsünün ekimi ve hasadında uzmanlaşmış geçici, otonom olarak yönetilen bir kamp kurar, çöllere yerleştirilemez. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>tarım karakolu</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Yabani hayvanların avlanması ve kesilmesi konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>avcılık karakolu</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Bölgelerdeki ağaçlardan odun toplama konusunda uzmanlaşmış geçici, otonom olarak yönetilen bir kamp kurar, çöllere yerleştirilemez. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>günlük karakolu</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Taş veya metal toplama ve işleme konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar ve yalnızca tepelere veya dağlara yerleştirilebilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>madencilik karakolu</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Mekanik ve elektronik bileşenlerin imalatı ve üretiminde uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktarda üretildiğinde teslimat, bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>üretim karakolu</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Yakınlardaki işaretlenmemiş yerleşim yerlerini ve buralarda bulunan ganimetleri araştırmak konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Dikkate değer bir şey toplandığında teslimat, bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>leş temizleme karakolu</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Araştırma ve analiz konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Elde edilen her türlü bilgi bir bütün olarak grupla paylaşılacaktır.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>bilim karakolu</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Hem gezginlere hem de tüccarlara konukseverlik sunmak üzere tasarlanmış, geçici, özerk bir şekilde yönetilen bir kasaba kurar. Bir ziyaretçi konaklama yerini dostane bulursa kalıcı olarak kasabada ikamet etmeye davet edilecektir. Bir kasaba ancak 10 altıgen içinde önceden var olan 3 yerleşim yeri varsa kurulabilir.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>şehir</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Gezginler, karavanlar ve yerlilerle gümüş karşılığında satış ve takas yapma konusunda uzmanlaşmış geçici, özerk bir şekilde yönetilen bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>ticaret karakolu</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
