<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Border_Post.description>Grubun sınırında devriye gezmek, yasa dışı izinsiz girenleri ve kaçakçıları aramak konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. İhlal eden kişi yakalandığında para cezasına çarptırılır veya hapis cezasına çarptırılır. Bundan sonra teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerinde yapılacak.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>sınır direği</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Gümüş karşılığında gezginler, karavanlar ve yerliler için sanatsal ve eğlence etkinlikleri organize etme konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>Gezici sirk</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Gümüş karşılığında diğer gruplara geçici istihdam için inşaat işçileri sağlama konusunda uzmanlaşmış, geçici, özerk olarak yönetilen bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>inşaat işçileri karakolu</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Diğer gruplarla müzakere etme konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Müzakereler başarılı olduğunda bu grubun iyi niyeti artacaktır.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>elçilik</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Koloni için tıbbi malzeme üretiminde uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Alternatif olarak bunları satabilir ve gümüş karşılığında gezginlere, karavanlara ve yerlilere tıbbi yardım sağlayabilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>sahra hastanesi</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Gümüş karşılığında paralı asker hizmetleri sağlama konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Görev bittiğinde ödül, bir grubun ana kolonisinin eteklerinde teslim edilecek.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>paralı asker kampı</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Mahkumların tutulması ve rehabilitasyonu konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Diğer gruplardan mahkumları alıkoyduğunuz için gümüşle ödeme alın. Koloni mahkumlarını çalışmaya, işe almaya veya köleleştirmeye zorlayabilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>hapishane</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Hayvancılıkla uğraşma ve ürünlerini toplama konusunda uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>çiftlik</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Koloni için yemek malzemeleri üretiminde uzmanlaşmış, özerk olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Alternatif olarak, gümüş karşılığında gezginlere, karavanlara ve yerlilere yemek satılabilir. Yeterli miktar toplandığında, teslimat bir grubun ana kolonisinin eteklerine yapılacak.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>restoran</Outpost_Restaurant.label>
</LanguageData>
