<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Kimyasal yakıtla çalışan jeneratörlerle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>chemfuel ile çalışan jeneratörler güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Jeotermal jeneratörlerle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>jeotermal jeneratörler güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Nükleer reaktörle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>nükleer reaktör güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Güç hücreleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>güç hücresi ızgarası</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Güneş jeneratörleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>güneş jeneratörleri güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Gelgit jeneratörleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>gelgit jeneratörleri güç şebekesi</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Su değirmeni jeneratörleriyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>su değirmeni jeneratörleri elektrik şebekesi</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Rüzgar türbiniyle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>rüzgar türbini elektrik şebekesi</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Odunla çalışan jeneratörlerle güç üretme konusunda uzmanlaşmış, otonom olarak yönetilen geçici bir kamp kurar. Bunu sürekli olarak grubun ana kolonisine sağlıyoruz.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>odun yakıtlı jeneratörler elektrik şebekesi</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
</LanguageData>
