<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em fornecer defesa pontual para assentamentos próximos por meio de ataques de artilharia. Cada peão será encarregado da manutenção e utilização de um morteiro. Depois que uma barragem for gasta, será necessário um dia para preparar uma nova.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>posto avançado de artilharia</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Coloca um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em interceptar e emboscar ataques inimigos na colônia principal. Vencer um pequeno conflito em um posto avançado pode diminuir significativamente o tamanho de um ataque inimigo à colônia principal. Além disso, os postos avançados defensivos podem ser encarregados de enviar cápsulas de lançamento para a colônia principal para defesa em curto prazo.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>posto avançado defensivo</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em localizar e explorar reservatórios subterrâneos de combustível químico. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>posto avançado de perfuração</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Instala um acampamento temporário, conduzido de forma autônoma, que serve de ponto de descanso para caravanas. Ao acampar, todos os peões recuperarão comida e descanso, e darão tempo para a cura dos ferimentos.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>acampamento</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Coloca um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em semear e colher vegetação de fácil cultivo, não pode ser colocado em desertos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>posto avançado agrícola</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em caça e abate de animais selvagens. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>posto avançado de caça</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Coloca um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na coleta de madeira de árvores nas áreas, não pode ser colocado em desertos. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>posto avançado de registro</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Locais Um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na coleta e processamento de pedra ou metal, só pode ser colocado em colinas ou montanhas. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>posto avançado de mineração</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na fabricação e fabricação de componentes mecânicos e eletrônicos. Assim que uma grande quantidade for produzida, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>posto avançado de produção</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Instala um acampamento temporário liderado de forma autônoma, especializado em explorar assentamentos próximos não marcados e os saques contidos neles. Assim que algo notável for coletado, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>posto avançado de limpeza</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado em pesquisa e análise. Qualquer informação obtida será compartilhada com a facção como um todo.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>posto avançado de ciência</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Localiza uma cidade temporária e autônoma, projetada para oferecer hospitalidade tanto a viajantes quanto a comerciantes. Caso o visitante considere o alojamento amigável, será convidado a ingressar na cidade como residente permanente. Uma cidade só pode ser erguida se 3 assentamentos pré-existentes estiverem localizados dentro de 10 hexágonos.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>cidade</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Instala um acampamento temporário, liderado de forma autônoma, especializado na venda e troca com andarilhos, caravanas e nativos em troca de prata. Assim que uma grande quantia for coletada, a entrega será feita nos arredores da colônia principal da facção.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>posto avançado comercial</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
