<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VCEF_FishingGrowingZone>Zona de Pesca</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Crie uma zona onde seus colonos tentarão pescar</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Escolha pegar</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Escolha o tamanho preferido dos peixes para capturar daqueles que habitam este bioma. Os peixes mais pequenos demoram menos tempo mas são menos nutritivos, enquanto os peixes maiores demoram mais e são mais nutritivos. Os peixes médios estão equilibrados entre os dois extremos. Sempre há uma chance de pegar peixes diferentes ou itens especiais</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Pegue peixes pequenos</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Pegue peixes médios</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Pegue peixes grandes</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Permitir Pesca</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Permitir a pesca nesta zona de pesca</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Esta zona de tamanho {0} está configurada para capturar peixes de tamanho</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Peixes nesta zona:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Zona de pesca oceânica:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Sim</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Não</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Esta zona é muito pequena (tamanho {0}). As zonas de pesca precisam ter pelo menos {1} peças para serem válidas (este cálculo é feito a cada poucos segundos: retome a atualização).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Não há peixes para pescar neste bioma (isso pode acontecer com biomas modificados, peça ao proprietário para adicionar suporte! Ou talvez você esteja em um bioma sem vida)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Enquanto pescava, {0} pegou algo especial: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Tamanho mínimo da zona de pesca</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Tamanho mínimo da zona de pesca, o padrão é 25 peças</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Duração base da pesca em carrapatos</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Duração base da pesca em carrapatos. O padrão é 4500 para peixes pequenos. Os peixes médios consomem o dobro deste tempo, enquanto os peixes grandes consomem três vezes mais. Diminuir isso aumenta a produção de alimentos por dia e vice-versa.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Chance de conseguir um item especial em vez de peixe</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Chance de conseguir um item especial em vez de peixe. O padrão é 1% por operação de pesca.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Chance de conseguir um item especial em vez de peixe. O padrão é 1% por operação de pesca. Lembre-se de que no Odyssey há, por padrão, um cronômetro de 5 dias entre capturas "raras", que você também pode ajustar por meio dessas opções.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Dias mínimos entre capturas raras</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Por padrão, no Odyssey, as capturas "raras" só podem acontecer quando 5 dias se passaram desde a última captura "rara". Você pode alterar esse intervalo mínimo aqui.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Temperatura mínima do mapa para redução da produção de peixes</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Temperatura mínima do mapa para redução da produção de peixes. Abaixo desta temperatura a produção de peixe será bastante reduzida. O padrão é 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Temperatura máxima do mapa para redução da produção de peixes</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Temperatura máxima do mapa para redução da produção de peixes. Acima desta temperatura a produção de peixe será bastante reduzida. O padrão é 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Multiplicador de rendimento de pesca</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>A quantidade de peixes capturados será dimensionada por este multiplicador.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Multiplicador de velocidade de pesca</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>A velocidade para pegar o peixe será dimensionada por este multiplicador.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Multiplicador máximo da população de peixes</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>No Odyssey, a população máxima de peixes em um corpo de água é definida por bioma. Este multiplicador será aplicado a esse limite.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Multiplicador da quantidade de peixes (na zona de pesca)</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Quantidade de peixes que estarão presentes numa zona de pesca. Este multiplicador será aplicado a esse valor.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Chance de resultados negativos</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Por padrão, há 2% de chance de que qualquer pesca resulte em um resultado negativo.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher deixa cair peixes no chão em vez de transportá-los para os estoques</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Redefinir tudo</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Desativar podridão branquial</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Se marcado, tornará Gill Rit impossível de acontecer em qualquer circunstância.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Mova o tipo de trabalho "Peixe" para a prioridade mais baixa (requer recarga do jogo)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Por padrão, o Odyssey coloca o tipo de trabalho Peixe na ordem de prioridade de trabalho entre Artesanato e Transporte. Com esta opção o Fish terá prioridade 90, após a Pesquisa, que era a forma como este mod funcionava sem o Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Esta zona de pesca está demasiado poluída para pescar</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
