<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AdvancedGravtech.description>Постройте продвинутые улучшения и системы поддержки Hellion.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>продвинутые системы Hellion</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Восстановите Hellion и используйте его для путешествия по планете. Без причальной мачты запуск Hellion приведёт к потере вашей текущей карты.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>корпус Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Постройте более сложные компоненты и лётные системы Hellion.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>системы Hellion</StandardGravtech.label>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Постройте синтезаторы астротоплива, автоматически преобразующие химтопливо в астротопливо для Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Откройте уменьшенные варианты верстаков, разработанные для Hellion. Достаточно компактны, чтобы поместиться в тесных помещениях без потери основных функций.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Постройте эксклюзивную мебель для Hellion, такую как двухъярусные койки, шкафчики и койки медотсека, чтобы экипаж чувствовал себя комфортно в долгих полётах.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>каюты Hellion</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Постройте солнечные панели, реакторные энергоячейки и генераторы на астротопливе для Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>энергосистема Hellion</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Постройте артиллерию и зенитные турели Hellion для боя с враждебными судами на орбите или бомбардировки с неба.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>системы вооружения Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Собирайте структурное тепло, выделяемое при запусках Hellion, и безопасно рассеивайте его. Избыточное тепло можно преобразовать в энергию.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Добывайте и храните кислород для использования на Hellion. Открывает строительство вакуумных скафандров и другого снаряжения для работы в вакууме.</VGE_OxygenNetwork.description>
</LanguageData>