<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sierżant to stopień podoficerski, odpowiedzialny za dowodzenie oddziałami, utrzymywanie dyscypliny i zapewnienie efektywności działań Enklawy. Sierżanci są często awansowani ze stopni ze względu na umiejętności przywódcze i techniczne.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>sierżant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Pułkownik jest starszym oficerem, dowodzi pułkami i zarządza operacjami strategicznymi na dużą skalę. Pułkownicy są odpowiedzialni za wyszkolenie, dyscyplinę i gotowość bojową swoich jednostek w Dywizji Appalachów.</Baron.description>
  <Baron.label>pułkownik</Baron.label>
  <Consul.description>Prokurator Generalny jest doradcą prawnym i strategicznym najwyższego szczebla, odpowiedzialnym za interpretację prawa Enklawy, nadzorowanie wymiaru sprawiedliwości wojskowej oraz doradztwo w kwestiach polityki i dowodzenia. Stopień ten jest zarezerwowany dla najbardziej zaufanych oficerów.</Consul.description>
  <Consul.label>prokurator</Consul.label>
  <Count.description>Generał to wysoki stopień dowodzenia w Enklawie, nadzorujący wiele pułków i kierujący głównymi kampaniami. Generałowie są odpowiedzialni za planowanie strategiczne i ogólny sukces operacji Enklawy w Appalachach.</Count.description>
  <Count.label>ogólny</Count.label>
  <Duke.description>Sekretarz to wyższy stopień administracyjny, koordynujący logistykę, wywiad i usługi wsparcia dla oddziałów wojskowych Enklawy. Sekretarze zapewniają sprawne działanie wszystkich wydziałów i ułatwiają komunikację z naczelnym dowództwem.</Duke.description>
  <Duke.label>sekretarz</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>prezydent</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Członek to podstawowa ranga uznanego personelu w Dywizji Appalachów Enklawy. Większość zdobywa ten status dzięki podstawowej służbie, szkoleniu lub działaniom demonstrującym lojalność wobec misji i wartości Enklawy.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>członek</Freeholder.label>
  <Knight.description>Porucznik to młodszy oficer w Enklawie, zwykle dowodzący plutonami lub pełniący funkcję oficerów wykonawczych. Porucznikom powierzono dowództwo taktyczne i realizację kluczowych misji w terenie.</Knight.description>
  <Knight.label>porucznik</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapitan to stopień oficera kontraktowego, odpowiedzialny za kierowanie kompaniami i nadzorowanie głównych operacji. Kapitanowie to doświadczeni przywódcy, którzy koordynują misje i dbają o skuteczną realizację celów Enklawy.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapitan</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Wiceprezydent to ranga wykonawcza na szczeblu krajowym, pełniąca funkcję zastępcy Prezydenta i nadzorująca koordynację wszystkich operacji Enklawy w wielu regionach. Wiceprezydent czuwa nad jednością i precyzją realizacji misji Enklawy.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>wiceprezydent</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Szeregowy to pierwszy stopień operacyjny w strukturze wojskowej Enklawy, nadawany osobom, które ukończyły wstępne szkolenie i którym powierzono podstawowe obowiązki i obowiązki w Dywizji Appalachów.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>prywatny</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Stopień generała Whitespring jest zarezerwowany dla starszych dowódców, którzy zbudowali infrastrukturę niezbędną do przeprowadzania inspekcji, odpraw i gości wysokiego szczebla.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>ogólny</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Tytuł senatora Whitespring nadawany jest sekretarzom, których jurysdykcja wymaga większej struktury dowodzenia w celu utrzymania porządku. Od senatorów oczekuje się wystawienia i wyszkolenia własnych dywizji, a w czasie pokoju poszerzenia regionalnego zasięgu administracyjnego Enklawy.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Tytuł ministra Whitespring utrzymuje władzę nad strategicznie ważnym systemem. W Enklawie Whitespring ministrowie zapewniają ciągły napływ zasobów do magazynów i fabryk Whitespring, podczas gdy ich biura zajmują kluczowe stanowiska administracyjne w całym systemie rządów.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Tytuł prezydenta Whitespring reprezentuje najwyższą władzę wykonawczą w Enklawie Whitespring. Biuro nie podlega żadnej sile wyższej i oczekuje się, że nie tylko utrzyma kontrolę, ale także rozszerzy wpływy Enklawy tam, gdzie to możliwe. Bardzo niewielu jest w stanie otrzymać ten tytuł, a jeszcze mniej chce wziąć na siebie odpowiedzialność.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>prezydent</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Tytuł sekretarza stanu Whitespring to średnia ranga wysokiego rządu. Oczekuje się, że w Enklawie Whitespring sekretarz stanu będzie koordynował ogromne zdolności militarne osady zarówno w czasie pokoju, jak i wojny, działając bezpośrednio pod przewodnictwem prezydenta.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>sekretarz stanu</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Tytuł prokuratora generalnego Whitespring jest jednym z najwyższych stanowisk w rządzie średniego szczebla. W Enklawie Whitespring prokuratorzy generalni nadzorują terytoria przygraniczne i chronią krawędzie przestrzeni Whitespring. W czasie wojny mogą wystawiać floty, które albo utrzymują linię obrony, albo wspierają szersze operacje ofensywne.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>prokurator</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
