<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Der Älteste ist der Oberbefehlshaber eines Kapitels der Bruderschaft und verantwortlich für alle strategischen Entscheidungen, diplomatischen Beziehungen und die allgemeine Ausrichtung des Kapitels. Sie haben ihr Leben der Sache der Bruderschaft gewidmet und sich den Respekt aller Mitglieder durch Weisheit, Können und unerschütterlichen Einsatz für den Erhalt der Technologie und den Schutz der Menschheit erworben.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Ältere</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>The lowest rank in the Bruderschaft des Stahls. Initiates are in training, learning the Brotherhood's ways and proving their worth. They perform basic duties and assist full members while earning the right to become a true Brother or Sister of Steel.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Einleiten</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Knights are the Brotherhood's front-line warriors, fully trained in combat operations and the maintenance of power armor. They lead patrols, engage hostile forces, and recover pre-War technology from gefährlich locations. Knights are the backbone of Brotherhood military strength.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Ritter</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladine sind die Elitekrieger und Feldkommandeure der Bruderschaft. Sie leiten große Operationen, kommandieren Ritter im Kampf und treffen wichtige taktische Entscheidungen. Paladine tragen die feinste Powerrüstung und verfügen über die modernsten Waffen. Sie verkörpern die militärische Macht und das taktische Fachwissen der Bruderschaft.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Schriftgelehrte sind die Gelehrten und Techniker der Bruderschaft, die sich der Bewahrung und dem Verständnis der Technologie aus der Vorkriegszeit widmen. Sie pflegen Archive, recherchieren Artefakte und stellen sicher, dass Wissen nicht verloren geht. Obwohl es sich bei den Schriftgelehrten nicht in erster Linie um Kämpfer handelt, sind sie für die Mission der Bruderschaft von entscheidender Bedeutung.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Schreiber</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Der Anführer der Überreste von Lyons‘ Pride führt das Vermächtnis von Elder Lyons eher durch Taten als durch Doktrin weiter. Sie haben sich für Mitgefühl statt Dogma, Menschlichkeit statt Tradition entschieden und sind nach wie vor die letzten wahren Gläubigen an Elder Lyons‘ Traum von einer Bruderschaft, die dient und nicht regiert.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Meister von Lyon</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Vollmitglieder von Lyons‘ Pride, die sich des Vertrauens von Elder Lyons als würdig erwiesen haben. Sie kämpfen für den Schutz der Unschuldigen und repräsentieren das Beste, was die Bruderschaft leisten kann, wenn sie der Menschheit dient.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Pride-Mitglied</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Neue Mitglieder von Lyons‘ Pride, die geschworen haben, für die Vision von Elder Lyons von einem geschützten Ödland der Hauptstadt zu kämpfen. Die Rekruten beweisen ihr Engagement für die Verteidigung der Menschheit und nicht nur für das Horten von Technologie.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Rekrutieren</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elitekrieger, die die Vision von Elder Lyons vollständig verkörpern. Sie sind der Schutzschild zwischen Ödlandgemeinschaften und den Gefahren, die sie bedrohen, und kämpfen nicht für Ruhm oder Technologie, sondern für das Überleben der Menschheit selbst.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Schild des Volkes</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Verteidiger sind die Kampfspezialisten der Ausgestoßenen, die sich auf die Sicherung von Technologie und die Verteidigung von Anlagen der Ausgestoßenen konzentrieren. Sie lehnen die Hinwendung der Bruderschaft zum Humanismus ab und konzentrieren sich weiterhin strikt auf ihre ursprüngliche Mission.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Verteidiger</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Der Beschützer führt die Ausgestoßenen an und bewahrt dabei eiserne Disziplin und unerschütterliches Engagement für den Erhalt der Technologie. Sie stellen die reinste Form der ursprünglichen Mission der Bruderschaft dar und lehnen jeden Kompromiss oder jede Abweichung von der Vision des Gründers ab.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Schutz</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Der Einstiegsrang für Outcasts. Spezialisten haben vor allem ihr Engagement für die ursprüngliche Mission der Bruderschaft, die Wiederherstellung der Technologie, unter Beweis gestellt. Sie dienen dem pragmatischen, sachlichen Ansatz der Outcasts zur Bewahrung des Vorkriegswissens.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Spezialist</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Leitende Feldoffiziere, die unternehmensgroße Einheiten befehligen. Kapitäne sind bewährte Anführer mit umfassender Kampferfahrung. Sie führen komplexe Operationen durch und fungieren als die wichtigsten taktischen Kommandeure der Enklave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitän</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Hochrangige Offiziere, die strategische Operationen und Basismanagement überwachen. Oberste unterstehen direkt der Führung der Enklave und sind für die Umsetzung der umfassenderen Ziele der Organisation verantwortlich. Sie verlangen Respekt und absolute Autorität.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Oberst</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Unteroffiziere, die für Operationen auf Zugebene verantwortlich sind. Leutnants koordinieren mehrere Trupps und treffen vor Ort taktische Entscheidungen. Von ihnen wird erwartet, dass sie sowohl Kampfkraft als auch Führungsqualitäten unter Beweis stellen.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Leutnant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>The lowest rank in the Enclave military structure. Privates are frontline saltiers, trained in the use of advanced weaponry and power armor. They carry out orders without question and serve as the backbone of Enclave forces.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privat</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Non-commissioned officers who lead sEinkaufszentrum squads in the field. Sergeants are experienced saltiers who maintain discipline and coordinate tactical operations. They bridge the gap between officers and enlisted personnel.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergeant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Der höchste Rang, der in der Republik Neukalifornien ohne einen politischen Verbündeten erreichbar ist. Dies ist eine der höchsten Führungspositionen mit der Möglichkeit, Verstärkung auf Kompanieebene und höher, einschließlich Spezialeinheiten, anzufordern.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>Oberst der RNK-Armee</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Der erste Rang innerhalb des Offizierskorps der New California Republic. Dies ist die unterste Kommandoposition mit der Möglichkeit, Verstärkung und Vorräte viel schneller und in größerer Qualität und Quantität anzufordern.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Leutnant der RNK-Armee</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Der niedrigste Rang innerhalb des Militärs der New California Republic. Es gibt weder viel Respekt in dieser Rolle, noch ist die Bezahlung gut.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Gefreiter der RNK-Armee</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>RNK-Ranger-Streifenpolizist</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>RNK-Ranger-Veteran</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>NCR-Ranger-Freiwilliger</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Der erste Rang innerhalb des Unteroffizierskorps der New California Republic. Dies ist der erste Schritt in eine professionelle Militärkarriere mit echter Macht und Verantwortung.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Sergeant der RNK-Armee</FCP_Title_NCR_SGT.label>
  <FCP_Title_USA_Army_COL.description>The highest rank that achievable in the United States Army without a political ally. This is one of the highest command positions with the ability to call in reinforcements at the company level and higher including special forces.</FCP_Title_USA_Army_COL.description>
  <FCP_Title_USA_Army_COL.label>US Army Colonel</FCP_Title_USA_Army_COL.label>
  <FCP_Title_USA_Army_LT.description>The first rank within the United States Army's commissioned officer corps. This is the lowest command position with the ability to call in reinforcements and supplies much faster and with greater quality and quantity.</FCP_Title_USA_Army_LT.description>
  <FCP_Title_USA_Army_LT.label>US Army Lieutenant</FCP_Title_USA_Army_LT.label>
  <FCP_Title_USA_Army_PVT.description>The lowest rank within the United States Army. There isn't a lot of respect in this role, nor is the pay well.</FCP_Title_USA_Army_PVT.description>
  <FCP_Title_USA_Army_PVT.label>US Army Private</FCP_Title_USA_Army_PVT.label>
  <FCP_Title_USA_Army_SGT.description>The first rank within the United States' non commissioned officer corps. This is the first step in a professional military carrer with reaL power and responsibilities.</FCP_Title_USA_Army_SGT.description>
  <FCP_Title_USA_Army_SGT.label>US Army Sergeant</FCP_Title_USA_Army_SGT.label>
  <FCP_Title_USA_Marine_Colonel.description>.</FCP_Title_USA_Marine_Colonel.description>
  <FCP_Title_USA_Marine_Colonel.label>US Marine Colonel</FCP_Title_USA_Marine_Colonel.label>
  <FCP_Title_USA_Marine_PVT.description>The lowest rank within the United States Marine Corps. There isn't a lot of respect in this role, nor is the pay well.</FCP_Title_USA_Marine_PVT.description>
  <FCP_Title_USA_Marine_PVT.label>US Marine Private</FCP_Title_USA_Marine_PVT.label>
  <FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.description>The first rank within the United States Marine Corps' non commissioned officer corps. This is the first step in a professional military career with real power and responsibilities.</FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.description>
  <FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.label>US Marine Sergeant</FCP_Title_USA_Marine_Sergeant.label>
</LanguageData>
