<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Mutanții sunt acceptați ca membri cu drepturi depline ai comunității. Corpurile lor modificate nu reprezintă o barieră în calea apartenenței atâta timp cât stau alături de colonie.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>cetăţenie mutantă</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Mutanții sunt văzuți ca supraveghetorii naturali ai deșeurilor. Puterea lor le oferă dreptul de a conduce, în special asupra muncitorilor nemutați ținuți sub ei.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>maeștri mutanți</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Mutanții sunt tratați ca o pată asupra civilizației. Prezența lor în colonie este periculoasă, degradantă și ar trebui eliminată ori de câte ori este posibil.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>epurare mutantă</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Mutanții sunt apreciați în primul rând ca o castă de sclavi. Sunt puternici, periculoși și cel mai bine păstrați în lanțuri unde munca lor poate fi exploatată în siguranță.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>sclavi mutanți</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Mutanții pot rămâne în interiorul societății, dar numai într-o castă mai mică. Sunt utile atunci când sunt ținute subordonate și puse la lucru sub supraveghere fermă.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>mutanți de clasa a doua</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>O adevărată patrie mutantă ar trebui să fie construită de mutanți și pentru mutanți. Wastelanders de bază sunt tolerați doar ca o problemă, niciodată ca membri de drept ai ordinului creat.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Credință puternică în menținerea unei conexiuni puternice cu Treefather, sursă de treeminders și păstăi.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Credința în legătura sacră dintre colonist și Treefather, un copac mutant care produce treeminders și păstăi.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Călătoriți către o destinație îndepărtată folosind Hellion. Cu excepția cazului în care construiți un catarg de acostare, harta dvs. actuală și orice nu se află pe placarea punții Hellion se vor pierde definitiv. Nu te vei putea întoarce.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Lansare Hellion</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
