<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στην έρημο της Νόβα-Αριζόνα, όπου η σκιά της Λεγεώνας του Καίσαρα πέφτει πολύ σε όλη τη γη. Οι άποικοι εδώ προέρχονται σε μεγάλο βαθμό από τον λαό Nat'L, των οποίων οι ρίζες βρίσκονται στις κοινότητες των εθνικών πάρκων που παρέμειναν στα φαράγγια και στα μνημεία όταν κατέρρευσε ο πολιτισμός. Η διακυβέρνηση τείνει προς τη συναίνεση και την εκλεγμένη ηγεσία, αν και η παραμονή αρκετά μικρή ώστε να αποφευχθεί το ενδιαφέρον της Λεγεώνας αποτελεί πρακτική ανησυχία.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>πολιτικός οικισμός της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που περιπλανιέται στα φαράγγια και τα μονοπάτια της ερήμου της Νόβα-Αριζόνα. Κυκλοφορούν στους εμπορικούς δρόμους που διασχίζουν εδάφη που ελέγχονται από τη Λεγεώνα και ανεξάρτητους οικισμούς, στοχεύοντας αυτούς που είναι πολύ απομονωμένοι για να μπορέσει οποιαδήποτε περίπολος να φτάσει εγκαίρως. Ο λόγος, το ντύσιμό τους και τα έθιμά τους φέρουν τον απόηχο της γηγενούς κληρονομιάς της περιοχής - η ερημιά την κατέλυσε αλλά δεν την έσβησε ποτέ.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Επιδρομέας της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Ένας αυταρχικός οικισμός που έχει δημιουργηθεί από την έρημο της Νόβα-Αριζόνα, τον οποίο διευθύνει ένας ισχυρός άνδρας, συμβούλιο ηλικιωμένων ή τοπικό αφεντικό χωρίς υποχρεώσεις σε εξωτερικές δυνάμεις. Ο πολιτισμός εδώ αντικατοπτρίζει τη βαθιά κληρονομιά της περιοχής - γενιές σκληρής επιβίωσης ερημιού στη χώρα του φαραγγιού. Η Λεγεώνα είναι πάντα παρούσα, αλλά δεν ελέγχει τα πάντα.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>τραχύς οικισμός της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Μία από τις φυλετικές κοινότητες Nat'L της Νόβα-Αριζόνα, προέρχεται από τους τουρίστες που επισκέφτηκαν τα εθνικά πάρκα πολύ πριν από τον πόλεμο. Μετακινούνται με τις εποχές μέσα από τη χώρα του φαραγγιού, κουβαλώντας προφορικές ιστορίες και έθιμα. Η Λεγεώνα τα θεωρεί ως πόρο για να στρατολογηθεί ή ενόχληση προς απομάκρυνση, ανάλογα με το μέγεθος και την τοποθεσία της φυλής.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Φυλή της Αριζόνα</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
