<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Μια μικτή δύναμη επιδρομών από καλικάντζαρους και σούπερ μεταλλαγμένους που λειτουργούν μαζί με κοινό συμφέρον. Καμία ομάδα δεν είναι ιδιαίτερα ευπρόσδεκτη αλλού στην ερημιά, και ο συνδυασμός τους τις καθιστά πολύ πιο επικίνδυνες από ό,τι θα ήταν η μία από τις δύο. Κυνηγούν οικισμούς και εμπορικούς δρόμους, βασιζόμενοι στους αριθμούς, τη σκληρότητα και το γενικό ένστικτο των περισσότερων ερημωτών να αποφεύγουν τους μεταλλαγμένους όποτε είναι δυνατόν.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>επιδρομέας μεταλλαγμένος στρατός</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός καλκάνικων — μια κοινότητα πόλεων-φάντασμα που έχει ξεπεράσει τον πολιτισμό που την έχτισε. Οι κάτοικοι είναι καλικάντζαροι που έχουν οργανωθεί σε μια λειτουργική πόλη, με εκλεγμένη ηγεσία, εμπόριο και κοινό νόμο. Οι περισσότεροι άχρηστοι αποφεύγουν το μέρος ενστικτωδώς, αλλά όσοι σταματούν το βρίσκουν πολύ πιο οργανωμένο από το αναμενόμενο. Οι καλικάντζαροι εδώ πέρασαν αρκετό καιρό για να τους φοβούνται, και αρκετό καιρό για να χτίσουν κάτι που αξίζει να διακυβέρνηση.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>πόλη-φάντασμα των αστικών γκαλών</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Ένα αυταρχικό σούπερ μεταλλαγμένο προπύργιο, που συγκρατείται από τη δύναμη και τη θέληση όποιου το ηγείται. Οι σούπερ μεταλλαγμένοι δεν κυβερνούν με συναίνεση - η εξουσία εδώ εγκαθιδρύεται με τη βία και διατηρείται από τη συνεχή απειλή της. Αυτό που ξεπερνά την τάξη είναι μια πρόχειρη ιεραρχία δύναμης, με τους πιο ικανούς και επιθετικούς στην κορυφή. Τέτοιοι οικισμοί κυμαίνονται από λειτουργικά φρούρια έως ελάχιστα συγκρατημένο χάος, ανάλογα με την ποιότητα του σημερινού ηγέτη τους.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>τραχύ σούπερ μεταλλαγμένο οχυρό</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
</LanguageData>
