<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στα βροχερά απόβλητα της Cascadia, όπου η ομίχλη του Ειρηνικού σπάνια σηκώνεται και η ακτή έχει αλλάξει βαθιά από τις βόμβες και τα χρόνια μετά. Οι άποικοι εδώ χτίζουν διοικούμενες κοινότητες ενάντια σε μια ερημιά που αισθάνεται πιο παλιά από τον πολιτισμό και αδιάφορη για τις ανησυχίες των κατοίκων της επιφάνειας. Το εμπόριο, τα εκλεγμένα συμβούλια και η κοινοτική εργασία διατηρούν αυτές τις πόλεις λειτουργικές - και κρατούν τους κατοίκους τους αρκετά απασχολημένους ώστε να μην ασχολούνται με το τι κινείται στην ίσαλο γραμμή μετά το σκοτάδι.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>εμφύλιος οικισμός Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που δρούσε στα πυκνά δάση και στις ερειπωμένες παράκτιες περιοχές της Κασκάντια. Το έδαφος λειτουργεί προς όφελός τους — η καταδίωξη είναι δύσκολη, οι εξαφανίσεις είναι εύκολο να εξηγηθούν και οι νόμιμοι οικισμοί απλώνονται πολύ αραιοί για να μπορέσει κάποιος να τρέξει γρήγορα. Τα περίεργα πράγματα που ζουν πιο βαθιά στους υγροτόπους είναι γεγονός του τοπίου που οι Κασκάδιοι επιδρομείς έχουν μάθει να ανέχονται, λίγο πολύ.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Επιδρομέας Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Ένα αυταρχικό καταφύγιο στις τυλιγμένες με ομίχλη άγρια ​​φύση της Κασκάντια, που κυβερνάται από όποιον έχει αρκετό φόβο ή πίστη για να το κρατήσει ενωμένο. Ο Βορειοδυτικός Ειρηνικός ήταν ήδη ένα απομονωμένο τοπίο πριν από τις βόμβες. Αυτό που έγινε μετά είναι κάτι που οι περισσότεροι ταξιδιώτες της ερημιάς περιγράφουν άσχημα και το επισκέπτονται ξανά σπάνια. Αυτές οι κοινότητες είναι νησιωτικές, σκληρές και βαθιά καχύποπτες για όποιον φτάνει απρόσκλητος από την ομίχλη.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>τραχύς οικισμός Κασκαδία</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Μια φυλετική κοινότητα που ζει βαθιά στην Κασκαδική έρημο, ανάμεσα στα πλημμυρισμένα ερείπια και τα καλυμμένα με δάση απομεινάρια της βορειοδυτικής ακτής. Οι ιστορίες τους είναι γεμάτες από πράγματα που κατοικούν στο σκοτεινό νερό και κάτω από τις ρίζες των γηραιόδεντρων που θα έπρεπε να είχαν πεθάνει πριν από αιώνες. Είτε πρόκειται για γνήσιες συναντήσεις είτε για γενιές απομόνωσης και μιλώντας για ακτινοβολία, οι παραδόσεις τους αντιμετωπίζουν την έρημο με σεβασμό που συνορεύει με τρόμο.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Φυλή Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
