<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Ένας δημοκρατικός οικισμός στην ακτή των δύο Καλιφόρνια, που εκτείνεται από τη Μπάχα στο νότο έως τη βόρεια Καλιφόρνια. Η περιοχή χτυπήθηκε σκληρά από τις βόμβες, αλλά ξαναχτίστηκε γρηγορότερα από το μεγαλύτερο μέρος της ερημιάς, σε μεγάλο βαθμό λόγω της επιρροής της Δημοκρατίας της Νέας Καλιφόρνια. Οι άποικοι εδώ ζουν υπό οργανωμένη διακυβέρνηση, με εκλεγμένη ηγεσία, ρυθμιζόμενο εμπόριο και πρόσβαση σε εμπόρους και περιπολίες που συνδέονται με το NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>πολιτικός οικισμός Καλιφόρνια</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Μια συμμορία επιδρομέων που δρα κατά μήκος της ακτής Two-California. Οι εμπορικοί δρόμοι της περιοχής, οι νηοπομπές εφοδιασμού του NCR και οι εγκατεστημένοι οικισμοί την καθιστούν πλούσιο στόχο για οργανωμένες επιδρομές. Αυτές οι συμμορίες παραμένουν κινητές για να αποφύγουν τις δυνάμεις απόκρισης του NCR, χτυπώντας ταξιδιώτες και απομακρυσμένες κοινότητες κατά μήκος της ακτής και των κοιλάδων της ενδοχώρας.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Επιδρομέας της Καλιφόρνια</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Ένα αυταρχικό κράτημα στην ακτή των δύο Καλιφόρνια. Ενώ το NCR επεκτείνει την εμβέλειά του σε μεγάλο μέρος της περιοχής, αυτός ο οικισμός λειτουργεί εκτός του νόμου του, που διευθύνεται από όποιον κατέχει την εξουσία μέσω της βίας ή της φήμης. Η επέκταση του NCR είναι ένα μόνιμο υπόβαθρο στην καθημερινή ζωή εδώ, και πολλές τέτοιες κοινότητες περιηγούνται σε μια προσεκτική ισορροπία μεταξύ ανεξαρτησίας και προσάρτησης.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>τραχύς οικισμός στην Καλιφόρνια</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Μια φυλετική κοινότητα που επιβιώνει στα περιθώρια του Two-California, στις παράκτιες οροσειρές και τις κοιλάδες όπου η επιρροή του NCR εξασθενεί και οι παλαιότεροι τρόποι ζωής επιμένουν. Κυνηγούν και συγκεντρώνονται κατά μήκος των ακτών που κάποτε ήταν πυκνοκατοικημένες, συναλλάσσονται με αποίκους όταν τους βολεύουν οι όροι και κρατιούνται για τον εαυτό τους όταν δεν το κάνουν.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Φυλή Καλιφόρνια</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
