<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Speech.description>Algatage presidendi kõne presidendi toolilt. Kõik kolonistid tulevad ja kuulavad. Kui see läheb hästi, tunnevad kuulajad end inspireerituna ja austavad kõnelejat. Kui läheb halvasti, teeb aadress sotsiaalset kahju. Tulemus sõltub kõneleja sotsiaalsetest võimetest.</Speech.description>
  <Speech.label>presidendi kõne</Speech.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Annab valitud etturile seersandi tiitli. Sellel etturil on nüüd 13 häält. Ei saa heita etturile, kes on juba seersant või kõrgem. Sellel on 3-päevane jahutus.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>komisjon: seersant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Annab valitud etturile koloneli tiitli. Sellel etturil on nüüd 45 häält. Ei saa heita etturile, mis on juba kolonel või kõrgem. Sellel on 3-päevane jahutus.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>komisjon: kolonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. Sellel etturil on nüüd 45 häält. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Sellel on 3-päevane jahutus.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>komisjon: üldine</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>komisjon: liige</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Annab leitnandi tiitli valitud etturile. Sellel etturil on nüüd 21 häält. Ei saa heita etturile, mis on juba leitnant või kõrgem. Sellel on 3-päevane jahutus.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>komisjon: leitnant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Annab valitud etturile kapteni tiitli. Sellel etturil on nüüd 31 häält. Ei saa heita etturile, mis on juba kapten või kõrgem. Sellel on 3-päevane jahutus.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>komisjon: kapten</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Annab valitud etturi privaatse tiitli. Sellel etturil on nüüd 7 häält. Ei saa heita etturile, mis on juba reamees või kõrgem. Sellel on 3-päevane jahutus.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>komisjonitasu: era</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>peab eesistujakõnet. Kui kõik läheb hästi, saab iga paremusjärjestuses osaleja väikese koguse hääli ja iga paremusjärjestuses osaleja eest. Kui see läheb halvasti, põhjustab kõne sotsiaalset pinget ja kaotab iga pingereas osaleja hääli. Tulemus sõltub nende sotsiaalsetest võimetest. Praegu piirkonnas viibivad Whitespringi ametnikud ühinevad aadressiga ja loetakse järjestatud osalejateks.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidendi kõne</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>
