<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Investigueu i desenvolupeu la roba que utilitzen els diferents civils que treballen per a l'NCR, assegurant-vos que sigui adequada per a diferents rols i activitats civils.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Outfitters civils</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Investigueu i desenvolupeu tècniques per recuperar i reutilitzar l'armadura elèctrica per millorar la protecció.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Regiment de tropes pesades</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Investiga i desenvolupa la roba adequada per al president de la NCR, assegurant-se que sigui adequada per a diverses ocasions formals i diplomàtiques.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Suite Presidencial</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Investigueu i desenvolupeu l'armadura i l'equipament avançats utilitzats per l'NCR Ranger Corps, assegurant-vos que estiguin ben preparats per a diverses missions de reconeixement i combat.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Cos de guardabosques</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Investigueu i desenvolupeu l'armadura i l'equipament d'elit utilitzats pel NCR Elite Ranger Corps, assegurant-vos que estiguin equipats amb el millor equip possible per a missions de reconeixement i combat d'alt risc.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Cos de guardabosques d'elit</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Investigueu i desenvolupeu armadures avançades per a les Forces d'Operacions Especials de la NCR, proporcionant protecció i capacitats millorades als soldats d'elit.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Forces d'Operacions Especials</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Investigueu i desenvolupeu l'equip bàsic i els uniformes utilitzats pels soldats estàndard de la NCR, assegurant-vos que estiguin ben preparats per a diversos escenaris de combat.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Equipament estàndard de la tropa</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Investiga i desenvolupa variacions de l'equip de tropes estàndard, proporcionant equip especialitzat per a diferents escenaris de combat.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Variacions de Trooper</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
