<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Colonel Autumn von der Enklave führt mit militärischer Präzision und überwältigender technologischer Kraft. Seine Doktrin betont unerbittlichen Druck, maschinelle Kriegsführung und genetische Überlegenheit. Bedrohungen treffen in koordinierten Wellen mit minimaler Erholungszeit ein und zwingen Sie, ständige Kampfbereitschaft aufrechtzuerhalten. Erwarten Sie mechanoide Einfälle, Möglichkeiten zur Genmanipulation und Krankheiten, die die Widerstandsfähigkeit der Kolonie auf die Probe stellen. Das ist Krieg, und Autumn verhandelt nicht mit minderwertigen Exemplaren.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus-Herbst</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>A brilliant but utterly mad scientist obsessed with pre-war technology and utterly contemptuous of human life. Elijah sees people as tools - expendable pieces in his grand designs. He'll isolate you, trap you with scarcity and danger, and force you to raid uralt Ruines for treasures. He's methodical and calculating, layering multiple threats while cutting you off from easy escape. Let go - but don't expect mercy. Finding the gravship is everything.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Pater Elias</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Ein erfahrener Desert Ranger, der dank einer Mischung aus Geschick, Mut und purem Glück alles überstanden hat, was die Mojave ihm entgegenwerfen konnte. Rick bringt die Perspektive eines Rangers in die Kolonieführung ein – ständige Wachsamkeit, regelmäßige Patrouillen (Bedrohungen) und die Bedeutung starker Fraktionsbeziehungen. Erwarten Sie einen stetigen Druck, ausgeglichen durch häufige Karawanen und diplomatische Gelegenheiten. Er wird Ihrer Kolonie persönlich beitreten, wenn Sie sich durch eine besondere Quest als würdig erweisen. Das Ödland ist hart, aber Ranger sind härter.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Die schizophrene Nightkin-Anführerin aus Black Mountain erzählt nun anhand ihres gebrochenen Bewusstseins vom Schicksal Ihrer Kolonie. Rhonda, ihre imaginäre Mr. Handy-Begleiterin, flüstert dunkle Wahrheiten über Dinge, die jenseits der Wahrnehmung lauern. Tabithas Episoden erzeugen völlig unberechenbare Bedrohungsmuster – Tage des übernatürlichen Horrors, gefolgt von unerklärlicher Ruhe, mit Wesenheiten und Anomalien, die sich der Ödlandlogik widersetzen. Ihr Wahnsinn erkennt Zusammenhänge, die andere nicht erkennen können, und bringt unheimliche Phänomene und verdrehte Experimente hervor. Beste Freunde für immer!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Das allgegenwärtige Maskottchen der Vault-Tec Corporation, das den wahren Zweck hinter den Tresoren repräsentiert – kontrollierte Experimente an menschlichen Populationen. Im Gegensatz zu seinem optimistischen Gegenstück bevorzugen die Unternehmensalgorithmen von Vault Boy schnelle Tests und variable Bedingungen. Erwarten Sie kürzere Zyklen zwischen Bedrohungen mit gelegentlichen überraschenden Doppelvorfällen, gemischt mit häufigen Chancen für Handel und soziale Entwicklung. Jede Siedlung ist nur ein weiterer Datenpunkt im großen Experiment.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Sie verließ Vault 84 mit technischen Handbüchern und einem optimistischen Lächeln und glaubte daran, dass jede Siedlung mit der richtigen Vorbereitung gedeihen kann. Ihre Erfahrung in kontrollierten Tresorumgebungen bedeutet, dass sie die Balance zwischen Herausforderung und Überleben versteht – Bedrohungen kommen in gemessenen Wellen mit Atempause dazwischen, sodass Sie Zeit haben, sich zu stärken, zu heilen und sich vorzubereiten. Sie wird dich mit Räubern und Ödlandkreaturen auf die Probe stellen, aber sie möchte, dass du Erfolg hast.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault-Mädchen</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
