<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>opwarming van de aarde</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Opwarming van de aarde</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>De mondiale temperaturen zijn plotseling tot gevaarlijke niveaus gestegen.

Flora en Fauna lijden onder deze veranderingen nu biomen overgaan naar hun warmere tegenhangers. Grondstoffen worden schaars, waardoor facties in conflict raken.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>ijstijd</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Ijstijd</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>De atmosferische samenstelling van de planeet veranderde drastisch, wat resulteerde in een aanzienlijke temperatuurdaling.

Flora en Fauna lijden onder deze veranderingen nu biomen overgaan naar hun koudere tegenhangers. Grondstoffen worden schaars, waardoor facties in conflict raken.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>lange nacht</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Lange nacht</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Een ruimte-entiteit van onvoorstelbare omvang heeft een lokale ster bedekt, wat resulteerde in een langdurige zonsverduistering.

Doodsbang voor dit bovennatuurlijke fenomeen zullen andere facties deze tijd gebruiken om oorlog en conflicten over de oppervlakte te voeren.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>psychische bloei</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Psychische bloei</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Een sterke psychische impuls uitgezonden door een lang vergeten entiteit veranderde de genetische structuur van de plaatselijke flora. Terwijl de lucht zich vulde met schijnbaar eindeloze aurorae, begonnen overal kleurrijke bloemen te ontkiemen. 

Alle pionnen krijgen tijdens de gebeurtenis een positieve stemmingsverbetering. De zich snel verspreidende bloemen zullen alles overwoekeren, inclusief je velden. 

Het duurt een paar dagen tot een seizoen.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>psychische regen</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Psychische regen</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Een gevaarlijke psychische entiteit veroorzaakte verstoring op subatomaire niveaus en resoneerde door alle deeltjes van de atmosfeer.

Een schijnbaar eindeloze bovennatuurlijke regen is begonnen, waardoor de samenstelling van de tijd is veranderd. Elke persoon of elk wezen dat niet onder het dak zit, zal aanzienlijk sneller verouderen.

Het zal ergens tussen een seizoen en meerdere jaren duren.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
