<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] era um acólito de Marte, espalhando a palavra de César, o filho de Marte, pelas terras ocupadas pela Legião. Embora [PAWN_pronoun] fosse essencialmente algo entre um sacerdote e um mensageiro, [PAWN_nameDef] realmente pensava que [PAWN_pronoun] tinha uma missão divina. [PAWN_pronoun] foi dotado de palavras e onde [PAWN_pronoun] falou, as pessoas ouviram.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Acólito da Legião de Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Acólito de Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] era um administrador da Legião, encarregado de supervisionar a logística necessária para manter unido um exército tão incontável como a Legião. Como tal, [PAWN_pronoun] tinha talento para números, administração e outras coisas que a maioria dos legionários considerava trabalho de perdulários.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Administrador da Legião</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Administrador da Legião</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Nem todos os que viviam no domínio de César faziam parte do seu exército. Muitos dos habitantes de assentamentos mais civilizados dentro do domínio da Legião permaneceram relativamente livres. Na verdade, muitos comerciantes preferiram operar no território da Legião, pois conseguiram manter as estradas protegidas de invasores. [PAWN_nameDef] era um desses comerciantes, viajando pelo Arizona, Novo México, Utah e Colorado e lidando regularmente com a Legião.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Comerciante do Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Comerciante do Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] nasceu no território da Legião como filho de civis. [PAWN_pronoun] teve uma infância relativamente tranquila, até o dia em que a Legião decidiu que o trabalho de [PAWN_possessive] era necessário em um acampamento próximo e [PAWN_pronoun] foi tirado dos pais de [PAWN_possessive] à força, para nunca mais vê-los novamente.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legião Nascida</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legião Nascida</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>Os vastos territórios que a Legião conquistou durante um curto espaço de tempo levaram a uma demanda crescente por caravanas comerciais. [PAWN_nameDef] cresceu viajando por toda a extensão das partes ao sul dos terrenos baldios e aprendeu muito nas estradas empoeiradas.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Criança da Caravana da Legião</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Criança da Caravana da Legião</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] foi usado como uma besta de carga humana para transportar grandes quantidades de material. [PAWN_pronoun] foi tratado como gado durante a maior parte da vida de [PAWN_possessive]. Escusado será dizer que tal tratamento cruel deixou cicatrizes profundas na alma de [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Escravo Transportador da Legião</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Escravo Transportador da Legião</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] era um soldado de elite da Legião de César. Implacável e destemido na batalha, [PAWN_pronoun] foi premiado com o posto de centurião. Havia poucos que conseguiam igualar [PAWN_pronoun] em combate corpo a corpo e [PAWN_nameDef] usava habilidades [PAWN_possessive] para esmagar qualquer um tolo o suficiente para ficar no caminho da Legião.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Centurião da Legião</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Centurião da Legião</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Como muitas outras entidades políticas maiores, César tinha as moedas da casa da moeda da Legião adornadas com seu perfil. [PAWN_nameDef] nasceu de um mineiro e teve uma infância relativamente pacífica, como a Legião deixou para a família [PAWN_possessive], devido à raridade da habilidade fornecida por eles.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Filho do Coin Minter</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Filho do Coin Minter</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>A família de [PAWN_nameDef] veio do Colorado. O estado montanhoso gerou muitos mineiros, construtores e artesãos qualificados, a maioria dos quais encontrou emprego na Legião. Aqueles que não queriam fazê-lo livremente eram geralmente escravizados e postos para trabalhar de qualquer maneira.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Garoto Colorado</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Garoto Colorado</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Por mais cínico que possa parecer, [PAWN_nameDef] foi um escravo bastante sortudo. [PAWN_pronoun] foi encarregado de preparar refeições para o acampamento da Legião [PAWN_possessive], o que absolveu [PAWN_objective] da maior parte do trabalho mais difícil e exaustivo. Verdade seja dita, [PAWN_nameDef] nem era um cozinheiro tão bom, mas o desprezo da Legião pelo luxo garantiu que isso não fosse um problema.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Cozinheiro da Legião</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Cozinheiro da Legião</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Desde o nascimento de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] era menor e mais fraco que seus pares [PAWN_possessive]. Era raro a Legião deixar essas crianças viverem, mas [PAWN_nameDef] foi um dos poucos sortudos, principalmente devido ao fato de que [PAWN_pronoun] tinha outras habilidades e qualidades além da força bruta, [PAWN_pronoun] era astuto.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Filhote astuto</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Filhote astuto</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] era um decanato na Legião de César. Era dever de [PAWN_possessive] liderar os legionários em batalha. [PAWN_nameDef] é decanato há muitos anos e ansiava por uma chance de ascender ao posto de centurião.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Decano da Legião</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Decano da Legião</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] passou a primeira infância de [PAWN_possessive] em um pequeno assentamento em algum lugar no sudoeste dos antigos EUA. Um dia, a Legião de César invadiu o assentamento, arrasando-o e escravizando os sobreviventes. [PAWN_nameDef] foi levado como escravo e passou o resto da juventude de [PAWN_possessive] em uma jaula, como um animal.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Criança Escravizada</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Criança Escravizada</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] nasceu em uma das muitas tribos que foram conquistadas e subjugadas pela Legião. A total obliteração da cultura e tradições da tribo deixou [PAWN_objective] abalado e traumatizado.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Tribal Escravizado</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Tribal Escravizado</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu e foi criado em Flag Staff, capital da Caesars Legion. Enquanto Two Sun servia como principal centro comercial do Arizona, Flag Staff era o coração pulsante da própria Legião.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Garoto do Cajado da Bandeira</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Garoto do Cajado da Bandeira</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] era um frumentarius. Como um dos oficiais de inteligência de elite, [PAWN_nameDef] serve como olhos e ouvidos do poderoso César e é encarregado de missões sutis, como se infiltrar na sociedade inimiga ou coletar informações atrás das linhas inimigas.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legião Frumentária</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legião Frumentária</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] lutou frequentemente nas arenas de combate, muitas vezes localizadas no centro dos acampamentos da Legião. [PAWN_pronoun] venceu muitas batalhas na arena, deixando os oponentes [PAWN_possessive] sangrando na poeira. [PAWN_nameDef] exibiu [PAWN_possessive] muitas cicatrizes com orgulho.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiador da Legião</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Gladiador da Legião</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Embora a Legião evitasse a maioria das formas de tecnologia moderna, incluindo muitos tipos de medicamentos, alguém tinha que manter os Legionários em condições de combate, remendando-os se estivessem feridos ou eliminando-os para sempre se fossem considerados fracos demais para lutar novamente. [PAWN_nameDef] nunca recebeu nenhum tipo de treinamento médico real, mas provou ser bastante engenhoso com agulha e linha, bem como com várias misturas de ervas de qualidade questionável.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Curador da Legião</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Curador da Legião</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>A mãe de [PAWN_nameDef] era uma curandeira na Legião. Embora a Legião não tivesse acesso a medicamentos de alta tecnologia devido à sua recusa em usar tecnologia moderna, os curandeiros da Legião conseguiram preparar vários cataplasmas, pomadas e outros remédios fitoterápicos. [PAWN_nameDef] aprendeu muito sobre cura com a mãe [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Filho do Curandeiro</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Filho do Curandeiro</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] era um guerreiro confiável o suficiente para receber equipamentos de caça avançados. Com o confiável rifle [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] rondava pelo deserto, sempre à procura de brâmanes, bighorners e outros animais de caça para encher a barriga dos legionários famintos no acampamento.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Caçador de Legião</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Caçador de Legião</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu filho de um Legionário, assim como a maioria das crianças da Legião, já que César exigiu uma cota infantil de seus soldados para reforçar as fileiras de seu exército.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Criança Legionária</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Criança Legionária</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Embora a Legião não colocasse muita ênfase na educação, ainda havia necessidade de alguém que ensinasse os valores da Legião aos jovens. [PAWN_nameDef] estava encarregado de educar os futuros Legionários. Através de [PAWN_objective] eles aprenderam como um Legionário deveria falar, bem como as coisas mais essenciais sobre o Culto de Marte.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Magistrado da Legião</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Magistrado da Legião</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] fazia parte de uma tribo que só recentemente foi subjugada pela Legião. A tribo [PAWN_possessive] vivia nas Montanhas Rochosas, onde viviam em cavernas e desfiladeiros. Como tal, eram mineiros qualificados e [PAWN_nameDef] foi colocado para trabalhar como mineiro para a Legião de César.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Mineiro da Legião</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Mineiro da Legião</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Embora [PAWN_nameDef] não fosse tecnicamente um escravo, [PAWN_pronoun] ainda vivia no território da Legião, onde [PAWN_pronoun] tinha que trabalhar na terra. Uma grande proporção da produção de [PAWN_possessive] foi confiscada pelos administradores da Legião após cada colheita, mas [PAWN_nameDef] ainda estava satisfeito, já que os guerreiros de César mantiveram os invasores afastados e não assediaram [PAWN_objective] de outra forma.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Camponês da Legião</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Camponês da Legião</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] era um membro da estimada guarda pretoriana, encarregado de proteger ninguém menos que o próprio todo-poderoso César. [PAWN_pronoun] tornou-se parte deste grupo de elite ao desafiar e derrotar um dos pretorianos e tinha grande orgulho no fato de que poucos outros dentro da Legião estariam tão próximos de seu líder infalível como [PAWN_pronoun] estava. É claro que esta posição não era de natureza representativa, [PAWN_pronoun] tinha que ser um lutador formidável, capaz de despachar qualquer pretenso assassino enviado atrás de César.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legião Pretoriana</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legião Pretoriana</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Como muitas outras crianças, [PAWN_nameDef] nasceu num campo de guerra da Legião. [PAWN_pronoun] cresceu mais rápido, mais alto e mais forte do que a maioria das outras crianças nos campos e mostrou-se muito promissor durante os treinamentos excruciantes, para grande orgulho dos tutores de [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Jovem promissor</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Jovem promissor</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] nasceu filho de um Legionário, assim como a maioria das crianças da Legião, já que César exigiu uma cota infantil de seus soldados para reforçar as fileiras de seu exército.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Escravo Comprado</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Escravo Comprado</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] foi criado por uma Sacerdotisa de Marte e desfrutou de uma infância relativamente mimada (para os padrões da Legião) e de uma educação um tanto formal.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Criado pela Sacerdotisa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Criado pela Sacerdotisa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>O modo de guerra imprudente da Legião e o consequente elevado número de baixas significavam que eles estavam sempre em extrema necessidade de novos recrutas. [PAWN_nameDef] foi um desses recrutas. Embora [PAWN_pronoun] não tivesse muita experiência em combate, [PAWN_pronoun] estava ansioso para provar seu valor aos olhos do decano [PAWN_possessive] e lutou ferozmente.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] nasceu na Legião, criado desde a infância para ver César como um deus e a Legião como o único caminho verdadeiro a seguir. [PAWN_pronoun] treinou com lanças e rifles desde cedo, aprendendo disciplina, obediência e a arte da guerra. Agora maior de idade, [PAWN_pronoun] está entre os novos recrutas, ansioso para ganhar o lugar [PAWN_possessive] nas fileiras através de sangue e conquista.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Recrutar</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>César não é apenas um senhor da guerra, ele é um profeta, um governante divino destinado a unir o deserto. [PAWN_nameDef] cresceu em um assentamento controlado pela Legião, onde as palavras de César eram verdade absoluta. Quando chegou a hora de servir, [PAWN_pronoun] pegou em armas com devoção fanática, pronto para expurgar os fracos e espalhar a vontade de César.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Recrutar</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Antigamente, [PAWN_nameDef] pertencia a uma tribo nômade do deserto, hábil em sobrevivência e guerra. Mas a fraqueza não é tolerada. Quando [PAWN_pronoun] foi expulso por falhar com as pessoas [PAWN_possessive], a morte parecia certa. Em vez disso, a Legião encontrou [PAWN_pronoun] e ofereceu um lugar entre os recrutas. Na Legião, o fracasso significa morte, mas o sucesso significa poder. [PAWN_pronoun] jurou nunca mais falhar.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Recrutar</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] cresceu sob a Nova República da Califórnia, acreditando na democracia, na lei e na ordem. Mas à medida que o NCR se espalhava, a corrupção e a fraqueza espalhavam-se com ele. Quando a Legião chegou, [PAWN_pronoun] esperava a morte. Em vez disso, [PAWN_pronoun] teve a chance de servir a algo mais forte do que o NCR em ruínas. Agora, com uma espada na mão, [PAWN_pronoun] luta contra a mesma nação [PAWN_pronoun] que já foi chamada de lar, convencido de que o caminho de César é o único caminho a seguir.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Recrutar</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>A Legião destruiu a cidade [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] deveria ter morrido com o resto. Em vez disso, [PAWN_pronoun] teve uma escolha: submeter-se e lutar por César ou ser eliminado como o resto do povo [PAWN_possessive]. Sem mais nada, [PAWN_pronoun] escolheu a Legião. No início, era apenas sobrevivência. Mas com o passar dos anos, [PAWN_pronoun] começou a compreender a força da Legião. Os fracos são queimados e os fortes resistem. [PAWN_pronoun] nunca mais será fraco.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Recrutar</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Algumas pessoas se juntam à Legião para sobreviver. Alguns aderem por lealdade. [PAWN_nameDef] entrou porque [PAWN_pronoun] adora a guerra. A Legião ofereceu algo que nenhuma outra facção poderia oferecer: oportunidades ilimitadas de batalha, massacre e conquista. [PAWN_pronoun] não luta por César, não pela glória, mas simplesmente porque é o que [PAWN_pronoun] faz de melhor.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Recruta da Legião</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Recrutar</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>Ao contrário do NCR, a Legião não podia contar com um centro industrial forte para fornecer armas e munições suficientes para abastecer seu exército cada vez maior. [PAWN_nameDef] era um necrófago da Legião, cuja principal tarefa era vasculhar edifícios pré-guerra em busca de armas. Como a Legião geralmente era uma facção de baixa tecnologia, eles preferiam armas que fossem fáceis de manter e reparar e robustas o suficiente para manter sua funcionalidade em terrenos baldios perigosos.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Catador da Legião</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Catador da Legião</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] era um batedor da Legião de César. O trabalho de [PAWN_pronoun] era explorar novas áreas para a Legião conquistar. [PAWN_nameDef] é bem treinado com as armas da Legião e está sempre ansioso para mostrar sua destreza na batalha contra os inimigos do filho de Marte.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Escoteiro da Legião</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Escoteiro da Legião</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] era um escriba a serviço da Legião de César. A tarefa [PAWN_possessive] era redigir ordens cumpridas, às vezes do próprio César, e enviá-las através do domínio da Legião e além. Alguns legionários espalharam rumores de que [PAWN_pronoun] escrevia poesia secretamente, mas nunca houve qualquer prova para essas alegações.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Escriba da Legião</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Escriba da Legião</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Ser sentinela não era visto como uma tarefa muito honrosa pela maioria dos legionários. Foi uma tarefa deixada principalmente aos legionários e recrutas menos experientes. [PAWN_nameDef] não gostava muito do dever de guarda, mas as punições horríveis que a Legião aplicava àqueles que negligenciavam seus deveres eram motivação suficiente para manter [PAWN_objective] focado e obediente.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Sentinela da Legião</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Sentinela da Legião</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] era um escravo da Legião de César. [PAWN_pronoun] foi submetido a um trabalho árduo por [PAWN_possessive] mestres. Foi uma vida sombria, cheia de violência e trabalho árduo, mas tornou [PAWN_nameDef] forte e resiliente, embora cauteloso com os outros.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Escravo da Legião</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Escravo da Legião</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Esperava-se de cada Legionário que ele fosse capaz de manter seu equipamento. No entanto, foi [PAWN_nameDef] quem criou o equipamento inicialmente. [PAWN_pronoun] era um ferreiro proficiente, capaz de fabricar armaduras distintas para os Legionários a partir de equipamentos esportivos antigos e outros salvamentos. As habilidades [PAWN_possessive] tornaram [PAWN_objective] popular nos acampamentos da Legião, já que nenhum guerreiro, não importa quão habilidoso seja, pode lutar por muito tempo sem um bom equipamento.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legião Ferreiro</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legião Ferreiro</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>No início da vida de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] mostrou um grande talento para a caça. Essas habilidades foram promovidas pela Legião, já que a comida era escassa nos acampamentos da Legião e as peles das feras [PAWN_pronoun] mortas podiam ser usadas para fabricar muitos bens úteis, como odres, tendas e outras necessidades.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Caçador Talentoso</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Caçador Talentoso</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] foi encarregado de garantir disciplina e obediência entre os recrutas e escravos da Legião de César. Embora [PAWN_pronoun] fosse temido entre os subordinados de [PAWN_possessive] por seus métodos brutais e altas expectativas de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] sempre sentiu orgulho pelos jovens [PAWN_pronoun] transformados em Legionários.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Capataz da Legião</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legião Frumentária</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] nasceu na cidade do Arizona anteriormente conhecida como Tucson, que foi renomeada para Two Sun em algum momento após a Grande Guerra. Two Sun era conhecido como um importante centro comercial nas partes do sul das terras devastadas americanas e uma parada importante para as pessoas que viajavam para as terras devastadas do que antes era o México e vice-versa. [PAWN_pronoun] aprendeu muito sobre troca durante o período [PAWN_possessive] na extensa cidade.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Morador de Dois Sol</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Morador de Dois Sol</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] lutou ao lado da grandeza. Desde os primeiros dias do serviço [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] chamou a atenção de um poderoso Centurião, servindo como executor pessoal, executor e guerreiro destro. Na batalha, [PAWN_nameDef] foi enviado para quebrar a determinação do inimigo, para eliminar oficiais, campeões e covardes. Com [PAWN_possessive] Centurion agora morto, [PAWN_pronoun] continua lutando, não apenas para honrar os caídos, mas para um dia ascender à mesma posição de poder.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Veterano da Legião</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Algumas batalhas terminam em uma hora. Outros duram anos. Quando César ordenou uma campanha nas profundezas do território controlado pelo NCR, [PAWN_nameDef] estava entre os enviados na cansativa marcha. Meses sem reabastecimento. Lutas constantes. Assistindo séculos inteiros serem destruídos. [PAWN_pronoun] sobreviveu a tudo e voltou para contar a história, marcado, endurecido e mais dedicado do que nunca. Aqueles que sobreviveram tornaram-se veteranos, transformados em guerreiros além da dor ou do medo.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Veterano da Legião</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>A batalha pela Represa Hoover foi um teste ao qual muitos legionários não sobreviveram. Mas [PAWN_nameDef] foi um dos poucos que saiu vitorioso, cortando onda após onda de defensores do NCR. Mesmo quando a batalha se voltou contra César, [PAWN_pronoun] recusou-se a fugir, optando por se manter firme até o último momento possível. Agora, [PAWN_pronoun] luta não apenas pela conquista, mas pela vingança, para ver o NCR destruído e a Represa Hoover tomada de uma vez por todas.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Veterano da Legião</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] cresceu sob a Nova República da Califórnia, acreditando na democracia, na lei e na ordem. Mas à medida que o NCR se espalhava, a corrupção e a fraqueza espalhavam-se com ele. Quando a Legião chegou, [PAWN_pronoun] esperava a morte. Em vez disso, [PAWN_pronoun] teve a chance de servir a algo mais forte do que o NCR em ruínas. Agora, com uma espada na mão, [PAWN_pronoun] luta contra a mesma nação [PAWN_pronoun] que já foi chamada de lar, convencido de que o caminho de César é o único caminho a seguir.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Veterano da Legião</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>A Legião destruiu a cidade [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] deveria ter morrido com o resto. Em vez disso, [PAWN_pronoun] teve uma escolha: submeter-se e lutar por César ou ser eliminado como o resto do povo [PAWN_possessive]. Sem mais nada, [PAWN_pronoun] escolheu a Legião. No início, era apenas sobrevivência. Mas com o passar dos anos, [PAWN_pronoun] começou a compreender a força da Legião. Os fracos são queimados e os fortes resistem. [PAWN_pronoun] nunca mais será fraco.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Veterano da Legião</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
