<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>Os pais de [PAWN_nameDef] eram cientistas que trabalhavam para o Escritório de Ciência e Indústria, abreviadamente OSI. Conseqüentemente, eles pensaram muito no ensino superior e garantiram que seus filhos fossem instruídos em muitos campos científicos. Embora [PAWN_pronoun] fosse um aluno talentoso, [PAWN_pronoun] nunca foi um grande artista.</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>Filho do Acadêmico</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>Filho do Acadêmico</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>À medida que o NCR tentava imitar a sociedade pré-guerra, adaptou a tradição de enviar embaixadores às tribos e civilizações, consideradas dignas da sua atenção. [PAWN_nameDef] foi um desses embaixadores, bem versado em estadismo e apertando a mão de chefes tribais e líderes estrangeiros.</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>Embaixador da NCR</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>Embaixador</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>Como muitas outras crianças do NCR, [PAWN_nameDef] foi concebido, nascido e criado no complexo de um posto avançado do exército do NCR. [PAWN_pronoun] teve uma educação bastante prática e foi treinado no uso de armas de fogo desde muito jovem.</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>Quartel bebê</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>Quartel bebê</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>: À medida que o NCR crescia em tamanho, vários ex-fazendeiros conseguiram monopolizar grande parte do gado, geralmente na forma do onipresente brâmane, o que lhes deu considerável poder e influência dentro da jovem nação. [PAWN_nameDef] foi um daqueles chamados barões brâmanes. [PAWN_pronoun] adquiriu grande parte das extensas participações de [PAWN_possessive] por meios questionáveis, que geralmente envolviam suborno ou chantagem.</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>Barão Brâmane NCR</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>Barão Brâmane</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>[PAWN_nameDef] era cidadão da Nova República da Califórnia. [PAWN_pronoun] defendeu os valores da república, como a democracia, a liberdade pessoal e o Estado de direito e deseja espalhá-los por todo o deserto.</FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>Cidadão NCR</FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>Cidadão</FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>[PAWN_nameDef] trabalhou para a Crimson Caravan, uma das maiores e mais antigas caravanas da Nova República da Califórnia. Embora o salário fosse bom, [PAWN_pronoun] sempre sonhou em começar a própria caravana de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>Trabalhador da Caravana Carmesim</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>Trabalhador da Caravana Carmesim</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>[PAWN_nameDef] cumpriu pena nas forças armadas do NCR, lutando pelos valores da república, ou assim [PAWN_pronoun] inicialmente pensou… Com o tempo, [PAWN_nameDef] ficou desiludido, pois [PAWN_pronoun] percebeu que o NCR frequentemente agia por interesses materiais. Depois que o serviço [PAWN_possessive] terminou, [PAWN_pronoun] não se realistau, pois [PAWN_pronoun] não queria mais participar do que [PAWN_pronoun] pensava ser imperialismo.</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>Veterano descontente</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>Veterano descontente</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>[PAWN_nameDef] não esperava que a medicina fosse tão complicada. Quando [PAWN_pronoun] se inscreveu no NCR, os sonhos de [PAWN_possessive] eram com clínicas limpas, cirurgias cuidadosas e pacientes que tivessem uma chance real de sobrevivência. Em vez disso, [PAWN_pronoun] passou a carreira de [PAWN_possessive] extraindo balas de soldados gritando, usando todas as ferramentas que estavam à mão para mantê-los vivos por apenas mais uma luta. As guerras da República nunca terminam, e nem [PAWN_possessive] funciona.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>Médico NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>Doutor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>Para [PAWN_nameDef], a República não se trata de guerra, trata-se de salvar vidas. [PAWN_pronoun] trata os soldados do NCR, os desertos e até mesmo os inimigos capturados, porque a vida é preciosa demais para ser desperdiçada em políticas mesquinhas. Muitos dos colegas oficiais [PAWN_possessive] chamam [PAWN_pronoun] suave, mas [PAWN_pronoun] acredita que se a República realmente representa algo, deveria ser compaixão.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>Médico NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>Doutor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>Antes do NCR, [PAWN_nameDef] era um Escriba da Irmandade do Aço, treinado em ciências médicas. Mas [PAWN_pronoun] viu em primeira mão como a Irmandade acumulou tecnologia, recusando-se a usá-la para ajudar o deserto. Isso não foi bom o suficiente. [PAWN_pronoun] fugiu para o NCR, oferecendo experiência [PAWN_possessive] a uma facção que realmente ajudou as pessoas. Alguns soldados ainda não confiam em [PAWN_pronoun], mas as habilidades [PAWN_possessive] os mantiveram vivos muitas vezes para serem ignorados.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>Médico NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>Doutor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>Antes do NCR, antes da máquina de guerra da República, [PAWN_nameDef] era apenas mais um médico de um terreno baldio, passando de assentamento em assentamento, remendando quem pudesse pagar. Eventualmente, o NCR fez uma oferta [PAWN_pronoun], suprimentos regulares, segurança e um lugar real para trabalhar. Não foi uma escolha difícil. Mas mesmo agora, [PAWN_pronoun] às vezes se pergunta se a República é realmente diferente dos senhores da guerra que [PAWN_pronoun] costumava evitar.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>Médico NCR</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>Doutor</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>Desde o dia em que [PAWN_pronoun] conseguiu empunhar uma arma de ar comprimido, [PAWN_nameDef] queria se juntar às Forças Armadas do NCR. Para grande confusão dos colegas e pais de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] evitou brincar com as outras crianças, bem como aprender livros e preferiu aprimorar a mira de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>Recruta Entusiasta</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>Recruta Entusiasta</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>Uma parte substancial do poder da República provinha das suas vastas extensões de terras aráveis. [PAWN_nameDef] trabalhou como fazendeiro durante a maior parte da vida de [PAWN_possessive], viajando de fazenda em fazenda para ajudar na colheita das colheitas que garantiriam a estabilidade e prosperidade do NCR.</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>Agricultor NCR</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>Lavrador</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>Embora [PAWN_pronoun] fosse membro do exército do NCR, [PAWN_nameDef] não se juntou a ele para acabar com vidas, mas para salvá-las. [PAWN_nameDef] era um médico de campo habilidoso e salvou muitos soldados da morte certa. No entanto, [PAWN_pronoun] não era um lutador muito habilidoso e dependia de outros durante a batalha.</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>Médico de Campo NCR</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>Médico de campo</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>[PAWN_nameDef] já fez parte do Congresso da Nova República da Califórnia. [PAWN_pronoun] era um político bom e honesto e cuidava do bem-estar de todos os constituintes de [PAWN_possessive]. Infelizmente, [PAWN_pronoun] fez alguns inimigos poderosos, nomeadamente alguns barões brâmanes ricos e influentes, que eventualmente conseguiram fabricar a queda e deseleção de [PAWN_nameDef]. Essa experiência deixou [PAWN_objective] frustrado e irritado, o suficiente para fazer [PAWN_objective] deixar a cidade de [PAWN_possessive] para sempre.</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>Ex-congressista do NCR</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>Ex-congressista</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>[PAWN_nameDef] trabalhou como artesão para os Gun Runners, o maior fabricante de armas da Nova República da Califórnia. Os Gun Runners protegeram suas instalações com ciúme infame e [PAWN_nameDef] não foi uma exceção. Por causa disso, [PAWN_pronoun] teve dificuldade em confiar nos outros, já que [PAWN_pronoun] temia que eles estivessem atrás de esquemas de armas de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>Artesão de atirador de armas</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>Artesão de atirador de armas</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>[PAWN_nameDef] nunca quis ser soldado, mas [PAWN_pronoun] sempre quis proteger as pessoas. No corpo de Heavy Trooper, [PAWN_pronoun] encontrou uma maneira de fazer as duas coisas. [PAWN_pronoun] aprendeu a usar a armadura recuperada de [PAWN_possessive] como escudo para companheiros de esquadrão [PAWN_possessive], permanecendo firme sob o fogo para que outros possam lutar outro dia. A República pode não ser perfeita, mas enquanto [PAWN_pronoun] permanecer de pé, [PAWN_pronoun] a manterá segura.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>Soldado Pesado NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>Soldado Pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>Os soldados pesados ​​foram treinados para manter a linha, mas [PAWN_nameDef] teve uma ideia diferente: romper a linha inimiga. Dada a armadura de poder recuperada, o primeiro instinto de [PAWN_possessive] foi atacar, trazendo devastação de curto alcance para qualquer um lento demais para correr. [PAWN_pronoun] aprecia a sensação de entrar em um campo de batalha, dando tiros que matariam soldados normais e saindo com nada além de amassados. Alguns chamam [PAWN_pronoun] de imprudente. Os superiores [PAWN_possessive] apenas chamam [PAWN_pronoun] de eficaz.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>Soldado Pesado NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>Soldado Pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] não deveria durar. O treinamento de soldados pesados ​​é brutal e a maioria fracassa. Mas por pura teimosia, [PAWN_pronoun] resistiu, recusando-se a desistir, não importa quantas vezes o corpo [PAWN_possessive] falhou. Anos depois, os treinadores originais de [PAWN_possessive] estão mortos ou aposentados, e [PAWN_pronoun] ainda está aqui, ainda de pé. O NCR pode ter falhas, mas deu a [PAWN_pronoun] um propósito e [PAWN_pronoun] não o deixará passar.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>Soldado Pesado NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>Soldado Pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>[PAWN_nameDef] já deveria estar morto. O NCR enviou [PAWN_pronoun] para alguns dos piores buracos do inferno nas linhas de frente, e ainda assim [PAWN_pronoun] continua voltando. Alguns dizem que é a armadura. Alguns dizem que é pura sorte. Seja o que for, a reputação de [PAWN_possessive] como um soldado impossível de matar tornou [PAWN_pronoun] temido e respeitado. Não importa quantas batalhas venham, [PAWN_pronoun] lutará até que não reste mais nada.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>Soldado Pesado NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>Soldado Pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>Os Heavy Troopers não apenas lutam contra a Legião, eles também impõem as regras do NCR na fronteira. Quando a diplomacia falha, os pesos pesados ​​intervêm. [PAWN_nameDef] esmagou revoltas, desarmou dissidentes e reprimiu qualquer um que pensasse que poderia desafiar a República. Alguns oficiais do NCR hesitam em usar a força. [PAWN_pronoun] não. As leis da República não têm sentido se as pessoas não temem quebrá-las.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>Soldado Pesado NCR</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>Soldado Pesado</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] sobreviveu ao massacre em Bitter Springs, ao contrário de amigos e familiares de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] foi primeiro levado sob custódia e mais tarde adotado por cidadãos do NCR que, assim como a maioria dos militares do NCR, evitaram falar com [PAWN_objective] sobre este capítulo sombrio na história da república. Em vez disso, [PAWN_nameDef] aprendeu a se expressar [PAWN_objective] artisticamente para lidar com o trauma de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>Sobrevivente Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>Sobrevivente Khan</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>Os muitos conflitos ao longo das fronteiras do NCR levaram a uma necessidade constante de novos equipamentos e equipamentos para o Exército da República. A manufatura na qual [PAWN_nameDef] foi criada lucrou imensamente com esse estado de guerra quase constante. Assim, os pais [PAWN_possessive] eram ricos o suficiente para sustentar um alto padrão de vida, segundo os padrões pós-apocalípticos.</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>Aprendiz de Fabricante</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>Aprendiz de Fabricante</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>Sendo uma nação incipiente, a infra-estrutura do NCR ainda estava em grande parte subdesenvolvida. Os muitos canteiros de obras ofereceram emprego a inúmeros trabalhadores migrantes, que se deslocavam de um local e projeto para outro. [PAWN_nameDef] nasceu neste estilo de vida. Embora [PAWN_pronoun] tenha recebido pouca educação formal, a educação resistente de [PAWN_possessive] significou que [PAWN_pronoun] estava mais bem preparado para a vida cheia de privações que o deserto oferecia do que a maioria das outras crianças.</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>Filho de trabalhador migrante</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>Filho de trabalhador migrante</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>[PAWN_nameDef] era membro da polícia militar do NCR. Era dever de [PAWN_possessive] garantir a disciplina entre as tropas, bem como punir aqueles que violassem a lei. Por sua vez, esperava-se que [PAWN_objective] liderasse pelo exemplo. [PAWN_nameDef] foi um soldado exemplar, disciplinado e leal, mas nunca teve a criatividade e as qualidades de liderança necessárias para subir na hierarquia.</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>Policial Militar do NCR</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>Polícia Militar do NCR</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>Até a demissão de Navarro pelas mãos dos militares do NCR, [PAWN_nameDef] era membro do Enclave. [PAWN_pronoun] foi um dos poucos sobreviventes dessa batalha. Separado dos ex-camaradas de [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] decidiu se esconder para escapar da ira do NCR, trabalhando onde quer que [PAWN_pronoun] pudesse encontrá-lo e nunca permanecendo muito tempo em um local. As habilidades que [PAWN_nameDef] aprendeu durante o tempo de [PAWN_possessive] no enclave foram úteis em muitos dos trabalhos que [PAWN_pronoun] assumiu ao longo dos anos.</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>Sobrevivente de Navarro</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>Sobrevivente de Navarro</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>[PAWN_nameDef] era um menino de rua em um dos muitos assentamentos do NCR. Tornou-se aparente no início da vida de [PAWN_possessive], que [PAWN_pronoun] se adaptou para colocar [PAWN_objective] em problemas e muitos pensaram que seria apenas uma questão de tempo até que [PAWN_pronoun] acabasse na prisão.</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>Nunca se saiu bem</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>Nunca se saiu bem</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.description>Ao atingir a idade adulta, [PAWN_nameDef] ingressou nas forças armadas do NCR e foi premiado com o posto de oficial devido às nomeações políticas de seus parentes próximos. Apesar de não ter a experiência de combate ou as habilidades táticas de oficiais mais veteranos e experientes, [PAWN_pronoun] é como as tropas [PAWN_possessive], sabe como conversar e persuadir outros oficiais e políticos e está ansioso para aprender.</FCP_Backstory_NCR_Officer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.title>Oficial da NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>Oficial da NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>[PAWN_nameDef] nunca quis ser oficial. Nos primeiros dias do alistamento de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] era apenas mais um grunhido nas trincheiras, esquivando-se de balas e sobrevivendo por pouco às emboscadas da Legião. Mas quando o comandante [PAWN_possessive] caiu, [PAWN_pronoun] assumiu o comando por necessidade. A República recompensou [PAWN_pronoun] com uma comissão no campo de batalha e, desde então, [PAWN_pronoun] tem liderado na frente — quer [PAWN_pronoun] goste ou não.</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>Oficial da NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>A diplomacia é para os políticos, os oficiais existem para vencer as guerras. [PAWN_nameDef] não tem paciência com negociadores ou burocratas de fala mansa que retardam a expansão da República. O NCR foi criado para conquistar, para trazer ordem a áreas sem lei. Cada batalha é uma oportunidade para expandir o alcance da República, e [PAWN_pronoun] não permitirá que tolos de vontade fraca atrapalhem.</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>Oficial da NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>O NCR prega justiça e democracia, mas aqui no deserto, o verdadeiro poder vem de quem você conhece e do que você controla. [PAWN_nameDef] aprendeu desde cedo que a melhor maneira de prosperar na República não era através da bravura, mas através de favores, subornos e ameaças bem colocadas. A patente de oficial foi apenas mais um passo no sentido de controlar a verdadeira estrutura de poder da República.</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>Oficial da NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>[PAWN_nameDef] não se juntou ao NCR para lutar, [PAWN_pronoun] juntou-se para subir. Cada batalha, cada vitória, cada decisão estratégica é apenas um trampolim para algo maior. A guerra é apenas mais um jogo de política e [PAWN_pronoun] pretende vencer.</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>Oficial da NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>A Irmandade não faz prisioneiros. Quando [PAWN_nameDef] liderou uma patrulha no território contestado do NCR, a missão deveria ser uma simples operação de reconhecimento. Em vez disso, transformou-se num massacre. [PAWN_pronoun] escapou por pouco, enquanto [PAWN_possessive] unidade inteira foi exterminada por um único esquadrão de Cavaleiros da Irmandade. O NCR pode ter vencido a guerra contra eles, mas [PAWN_pronoun] sabe melhor, a Irmandade não se foi, apenas se escondeu, esperando para atacar novamente. E [PAWN_pronoun] estará esperando também.</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>Oficial da NCR</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>Oficial</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>[PAWN_nameDef] era filho de um oficial das Forças Armadas do NCR. Embora [PAWN_pronoun] tenha recebido uma educação que apenas alguns privilegiados desfrutaram, [PAWN_pronoun] foi exposto a muita pressão devido às altas expectativas que os pais [PAWN_possessive] tinham.</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>Filhos de oficiais</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>Filhos de oficiais</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>[PAWN_nameDef] vivia no NCR, mas mudou-se para as regiões fronteiriças para fundar um novo assentamento. [PAWN_pronoun] tem todas as habilidades necessárias para construir uma nova comunidade no deserto.</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>Pioneiro da NCR</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>Pioneiro</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>O NCR estava repleto de plantações, onde a irrigação e a falta de radiação permitiam o cultivo. Lá, a república produzia uma quantidade significativa de alimentos na forma de plantas resistentes, como milho ou tatos, para alimentar seus famintos assentamentos. [PAWN_nameDef] nasceu em uma dessas plantações e aprendeu a cuidar das plantações desde muito jovem. A educação relativamente pacífica de [PAWN_possessive] significava que [PAWN_pronoun] carecia de muitas habilidades de sobrevivência.</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>Criança da plantação</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>Criança da plantação</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.description>Ao atingir a idade adulta, [PAWN_nameDef] ingressou nas forças armadas do NCR e foi premiado com o posto de soldado raso. Apesar de não ter a experiência de combate dos soldados mais experientes, [PAWN_pronoun] é decente com uma arma, sabe como construir estruturas defensivas básicas, como barricadas ou sacos de areia e sabe algumas coisas sobre primeiros socorros.</FCP_Backstory_NCR_Private.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.title>NCR Privado</FCP_Backstory_NCR_Private.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>NCR Privado</FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>O NCR desenvolveu o hábito de construir fortificações e bunkers em posições estratégicas ao longo das suas fronteiras. Para fazer isso, porém, eles precisavam de grandes quantidades de pedra para fazer cimento, que por sua vez precisava ser extraído primeiro. [PAWN_nameDef] trabalhou em uma das muitas pedreiras dentro e fora do território da NCR. Era um trabalho árduo e árduo, mas o salário era bom e isso era tudo que importava para [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>Trabalhador de pedreira</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>Trabalhador de pedreira</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] foi intendente das forças armadas do NCR. [PAWN_pronoun] foi encarregado de monitorar as provisões para os soldados. Como os militares do NCR eram notoriamente insuficientes, [PAWN_pronoun] acostumou-se a negociar cada peça de equipamento, tanto com outros membros do NCR, como com estranhos que muitas vezes eram uma fonte confiável de suprimentos.</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>Intendente NCR</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>Intendente</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>[PAWN_nameDef] foi criado dentro de um posto avançado dos Seguidores do Apocalipse. Os Seguidores fizeram o possível para proteger [PAWN_objective] dos perigos do deserto e educaram [PAWN_objective] em muitas disciplinas acadêmicas, da medicina à sociologia. Embora [PAWN_nameDef] tenha se tornado um especialista em muitos campos, os ideais humanísticos dos pais adotivos de [PAWN_possessive] fizeram de [PAWN_objective] um pacifista convicto.</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>Criado por seguidores</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>Criado por seguidores</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>[PAWN_nameDef] era um fazendeiro, cuidando e cuidando de brâmanes e selvagens. [PAWN_pronoun] era ótimo com animais, mas não tanto com pessoas, preferindo a companhia do gado a outros humanos e a solidão das planícies à agitação dos assentamentos. [PAWN_pronoun] também tinha algumas habilidades de combate, obtidas ao defender rebanhos de [PAWN_possessive] de ladrões.</FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>Fazendeiro NCR</FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>Rancheiro</FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>[PAWN_nameDef] fazia parte da força de combate de elite do NCR, os Rangers. Como tal, [PAWN_pronoun] é excelente em combate e possui algumas outras habilidades de sobrevivência, devido a anos de serviço dentro e ao redor do Mojave.</FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>Ranger NCR</FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>Guarda-florestal</FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>[PAWN_nameDef] nasceu como filho de um guarda florestal do NCR. [PAWN_pronoun] passou a maior parte da infância de [PAWN_possessive] em um posto avançado de guarda florestal em algum lugar no interior do território NCR. [PAWN_nameDef] era realmente um sobrevivente habilidoso, mas nunca se acostumou com grandes multidões devido à localização isolada do local de nascimento de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>Filho do Ranger</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>Filho do Ranger</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>[PAWN_nameDef] nasceu em uma gangue de invasores, que tinha seus territórios dentro do NCR. Durante a Guerra NCR-Raider, na qual a maioria dos grupos de invasores na república foram exterminados ou expulsos, [PAWN_pronoun] foi capturado. A república colocou muito esforço na reeducação de [PAWN_nameDef], mas [PAWN_pronoun] nunca conseguiu se livrar de tudo que [PAWN_pronoun] aprendeu como invasor e permaneceu um tanto indomado e selvagem.</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>Raider Kid reeducado</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>Raider Kid reeducado</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>Como membro de um esquadrão de reconhecimento, [PAWN_nameDef] era um atirador habilidoso. Quando não estava em missões de reconhecimento, o esquadrão [PAWN_possessive] geralmente era implantado para eliminar comandantes ou líderes inimigos, muitas vezes inclinando a balança no conflito em curso entre o NCR e qualquer inimigo que tentasse ficar em seu caminho.</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>Soldado de reconhecimento NCR</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>Soldado de reconhecimento</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>[PAWN_nameDef] nasceu na Nova República da Califórnia. Ao contrário de muitas crianças em outras partes do deserto, [PAWN_pronoun] recebeu educação básica numa escola, onde [PAWN_pronoun] aprendeu a escrever e a ler, bem como a história da república. Os pais de [PAWN_possessive] estavam orgulhosos de sua origem no NCR e ensinaram [PAWN_objective] a defender os valores da república.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>Nascido na República</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>Nascido na República</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>Os pais de [PAWN_nameDef] mudaram-se para o NCR enquanto [PAWN_pronoun] era uma criança pequena, em busca de uma vida melhor na república. No início, eles tiveram alguns problemas para se adaptar ao novo ambiente e à sociedade, mas eventualmente a família aprendeu a valorizar a vida no NCR, embora nunca tenha se acostumado a pagar impostos.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>Migrante da República</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>Migrante da República</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>À medida que o NCR crescia, também crescia a necessidade de estradas que ligassem as suas cidades e povoados. [PAWN_nameDef] ganhava a vida como trabalhador rodoviário, trabalhando sob o sol implacável do deserto, para garantir que as caravanas chegassem a todos os assentamentos que precisavam de seus bens. Embora [PAWN_pronoun] fosse bastante forte devido ao trabalho árduo de [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] nunca foi um grande aprendiz de livros.</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>Trabalhador rodoviário NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>Trabalhador rodoviário NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>[PAWN_nameDef] já foi um cientista do Enclave, parte de uma divisão de pesquisa secreta dedicada ao avanço da tecnologia pré-guerra. Mas quanto mais fundo o [PAWN_pronoun] cavava, mais claro ficava: o Enclave não estava salvando a América. Estava condenando tudo de novo. Quando o NCR invadiu o território controlado pelo Enclave, [PAWN_pronoun] viu uma chance de escapar e a aproveitou. Agora, [PAWN_pronoun] usa o conhecimento [PAWN_possessive] para ajudar a República, embora alguns ainda não confiem em um ex-cientista do Enclave.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>Cientista do NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>Cientista</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>O NCR não vence guerras apenas superando o inimigo, ele vence com poder de fogo. É aí que entra [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] passou [PAWN_possessive] toda a carreira desenvolvendo melhores armas, melhores explosivos e formas mais mortíferas de garantir o domínio da República. Algumas pessoas chamam o trabalho [PAWN_pronoun] de implacável, mas não reclamam quando os soldados pesados ​​​​do NCR atravessam as linhas inimigas com armas de plasma.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>Cientista do NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>Cientista</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>O deserto é um lugar hostil e mutante, e [PAWN_nameDef] passou a vida [PAWN_possessive] estudando-o. De cepas de FEV a radscorpions agressivos, [PAWN_pronoun] vê o mundo como um teste para o progresso científico. A República desaprova os experimentos [PAWN_possessive], mas [PAWN_pronoun] sabe que os mais fortes sobrevivem e a ciência deve ser livre para ultrapassar limites.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>Cientista do NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>Cientista</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>A Irmandade do Aço vê a tecnologia como um tesouro a ser acumulado. [PAWN_nameDef] viu isso como uma ferramenta para o progresso. Quando o NCR entrou em guerra com a Irmandade, [PAWN_pronoun] fez uma escolha, desertou e compartilhou o conhecimento [PAWN_possessive] com a República. Agora, [PAWN_pronoun] trabalha nos laboratórios de pesquisa da NCR, estudando armaduras de poder, armas de energia e outros segredos da Irmandade.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>Cientista do NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>Cientista</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>[PAWN_nameDef] nasceu em um cofre, um dos poucos que ainda funcionava quando o NCR bateu à porta. A República assumiu o controle, oferecendo a [PAWN_pronoun] uma chance de usar as habilidades de [PAWN_possessive] para algo maior. [PAWN_pronoun] aceitou, ansioso para estudar o deserto em primeira mão. O mundo da superfície é perigoso, imprevisível e cheio de maravilhas científicas.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>Cientista do NCR</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>Cientista</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>[PAWN_nameDef] nasceu em uma sociedade tribal que vivia no território da NCR. Em algum momento durante a infância [PAWN_possessive], a tribo foi pacificada e integrada à sociedade da República. Embora nem todos os membros da tribo olhassem favoravelmente para o novo estilo de vida que lhes era imposto, [PAWN_nameDef] estava fascinado pelas possibilidades da vida “moderna” de um cidadão do NCR.</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>Tribal resolvido</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>Tribal resolvido</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] foi eleito xerife em uma pequena cidade que fazia parte da Nova República da Califórnia. [PAWN_pronoun] não conseguia impor a lei e a ordem de forma tão independente quanto os xerifes de assentamentos não-republicanos, mas ainda tinha muita influência na cidade [PAWN_possessive] e a maioria de seus habitantes admirava [PAWN_objective].</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>Xerife do NCR</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>Xerife do NCR</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>[PAWN_nameDef] era um invasor, seguindo os militares do NCR em áreas recentemente incorporadas para encontrar um lugar para se estabelecer e construir uma nova vida. Muitos habitantes dessas áreas viam desfavoravelmente esses invasores e, portanto, [PAWN_pronoun] tiveram que estar atentos às repercussões dos moradores locais furiosos.</FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>Invasor NCR</FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>Invasor</FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>Embora a maioria das pessoas apreciasse os serviços e a proteção que o NCR oferecia aos seus cidadãos, os impostos cobrados para pagar essas coisas eram consideravelmente menos populares. As pessoas que vieram cobrar esses impostos em nome do governo da Califórnia eram igualmente indesejáveis, mas [PAWN_nameDef] orgulhava-se do trabalho de [PAWN_possessive] de qualquer maneira. [PAWN_pronoun] não era exatamente um lutador e dependia de palavras ou de uma escolta armada para lidar com aqueles que não estavam dispostos a pagar sua parte, bem como com aqueles poucos malfeitores que eram corajosos ou tolos o suficiente para tentar roubar os cofres de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>Coletor de impostos NCR</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>Coletor de impostos NCR</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>Quando [PAWN_nameDef] se alistou no Exército NCR, [PAWN_pronoun] realmente acreditou em sua missão: ordem, democracia e justiça para o deserto. Mas anos na linha de frente testaram essa fé. Oficiais corruptos, escassez de suprimentos e guerra de guerrilha brutal contra a Legião fizeram [PAWN_pronoun] questionar se a República pode realmente trazer a paz ao deserto. Ainda assim, o dever de [PAWN_possessive] ainda não terminou. Se o NCR tiver falhas, então [PAWN_nameDef] lutará para melhorá-lo.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>Soldado NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>[PAWN_nameDef] mal conseguiu terminar o treinamento e todos sabiam disso. Fora de forma, indisciplinado e mal capaz de seguir ordens, [PAWN_pronoun] deveria ter sido expulso. Mas o NCR precisava de corpos, então [PAWN_pronoun] recebeu um rifle e foi enviado para o front. Agora, [PAWN_pronoun] passa mais tempo evitando patrulhas do que lutando, na esperança de viver o suficiente para obter alta, de preferência com todos os membros de [PAWN_possessive] intactos.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>Soldado NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] não aderiu por patriotismo. [PAWN_pronoun] ingressou porque era um contracheque. O Exército NCR fornece comida, equipamentos e uma chance de saquear o que resta no campo de batalha. Claro, o trabalho é perigoso, mas [PAWN_pronoun] sabe que a guerra não é uma questão de ideais, é uma questão de sobrevivência. E se a República algum dia parar de pagar, bem... sempre haverá alguém disposto a contratar um soldado com experiência.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>Soldado NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>Antes do NCR, [PAWN_nameDef] vivia de acordo com o código raider, pegue o que quiser, mate quem você precisa e nunca olhe para trás. Mas as gangues de invasores não duram para sempre, e quando a tripulação [PAWN_possessive] foi exterminada por uma patrulha do NCR, [PAWN_pronoun] teve duas opções: uma bala ou um uniforme. A disciplina do exército foi sufocante no início, mas com o tempo, [PAWN_pronoun] descobriu que as habilidades [PAWN_possessive] tinham um lugar aqui. Afinal, matar era matar, realmente importava quem?</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>Soldado NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>A primeira vez que [PAWN_nameDef] viu um soldado do NCR, [PAWN_pronoun] pensou que [PAWN_pronoun] estava prestes a morrer. Em vez disso, eles cortaram [PAWN_pronoun] gratuitamente. Nascido na escravidão da Legião, toda a vida de [PAWN_possessive] foi trabalho e punição. A ideia de liberdade era tão estranha quanto a terra além do campo [PAWN_possessive]. Quando o NCR ofereceu uma nova vida no exército, [PAWN_pronoun] aceitou – em parte por gratidão, em parte porque [PAWN_pronoun] não sabia viver de outra maneira.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>Soldado NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>[PAWN_nameDef] juntou-se ao NCR não como lutador, mas como engenheiro, trabalhando para manter veículos, fortificações e redes de energia. Mas quando as batalhas começaram a se voltar contra a República, cada corpo quente recebeu um rifle, incluindo [PAWN_pronoun]. Agora, [PAWN_pronoun] luta ao lado dos mesmos soldados que [PAWN_pronoun] costumava apoiar, lutando para equilibrar a lógica fria da engenharia com a brutalidade caótica da guerra.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>Soldado NCR</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>Soldado</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>Embora a família Van Graff tentasse parecer empresário legítimo, eles pareciam um sindicato do crime. [PAWN_nameDef] trabalhou como bandido para os Van Graffs por algum tempo e recebeu amplo treinamento com armas de energia, das quais a família Van Graff era uma grande distribuidora. Embora [PAWN_pronoun] não fosse tão inescrupuloso quanto os empregadores [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] ainda estava disposto a cuidar de muitas tarefas que outras pessoas mais morais não teriam ousado fazer.</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>Van Graff Bandido</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>Van Graff Bandido</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>Com o retorno da lei e da ordem no território do NCR, as instalações correcionais, ou prisões, como eram normalmente chamadas, também voltaram. [PAWN_nameDef] conseguiu se meter em encrencas com muita frequência e acabou na frente de um juiz. [PAWN_pronoun] ficou preso por algum tempo, mas acabou sendo libertado. Embora não tenha sido exatamente uma experiência agradável, [PAWN_nameDef] aprendeu um conjunto de novas habilidades na prisão, muitas das quais provaram ser úteis mesmo quando não estava atrás das grades.</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>Preso do NCRCF</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>Preso</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>
</LanguageData>
