<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>lennuhaigus</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Maandumisel {GRAVSHIP} sunniti {PILOT_nameDef} hädamanöövrile, mille tulemuseks oli intensiivne ja pikaajaline aeglustumine. Kogemus on jätnud teie kolonistid tugevalt liikumishaiged, kuigi mõju kaob kiiresti.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>karm Hellion maandumine</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Maandumisel {GRAVSHIP} lülitas {PILOT_nameDef} Hellioni reaktori liiga vara välja, mistõttu lennuk kukkus mitu jalga. Mõned Hellioni pardal olevad konstruktsioonid said kokkupõrke tagajärjel kergeid vigastusi.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>ülekuumenenud Hellioni reaktor</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Maandumisel {GRAVSHIP} töötas {PILOT_nameDef} Hellioni reaktori üle, põhjustades selle ülekuumenemise. Reaktori jahtumine võtab tavapärasest kauem aega. Seni ei saa Hellioni käivitada.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Maandumisel {GRAVSHIP} kuumutas {PILOT_nameDef} Hellioni VTOL-tõukurid üle, praadides väärtuslikke komponente. Tõukurid tuleb enne uuesti kasutamist parandada.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>{GRAVSHIP} maandumise ajal pritsis kahjustatud kütusevoolik sektsiooni astrokütust. Eksinud säde süütas selle äkilises astrotules.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Kui {GRAVSHIP} langes, tekkis Hellioni reaktori soojusjuhtimissüsteemis talitlushäire, mis põhjustas konstruktsiooni soojuse tõusu, mis ületas ohutute piiride.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>lennukikere turbulents</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Ootamatu tõstevälja vibratsioon {GRAVSHIP} laskumise ajal raputas kõiki pardal olnud komponente, lõdvendades polte ja kuludes liigeseid.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Maandumisel {GRAVSHIP} avanes ühes hapnikupaagis väike lõhe, mis vabastas kogu paagi varu. Kuni leket pole parandatud, hapnikupaak ei tööta.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Maandumisel {GRAVSHIP} põhjustas võimsuse kõikumine ühe vaakumitõkke rikke, vähendades rõhku väikeses Hellionis. Enne uuesti toimimist tuleb see parandada.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
