<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Um simples par de botas de couro.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>botas</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Um elegante par de sapatos de couro.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>sapato</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Um simples par de luvas.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>luvas</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Uma jaqueta com propriedades altamente refletivas e uma cor facilmente discernível de qualquer fundo.\n\nA maioria dos funcionários industriais a usa como parte de seu equipamento de proteção individual.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Jaqueta do Construtor</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Uma camiseta casual com um adesivo legal.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Camiseta casual</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Uma camada de tecido grosso protege do calor dos fogões e dos respingos de líquidos ferventes.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Uniforme de Chef</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Roupas higiênicas usadas por cirurgiões, enfermeiros e outros trabalhadores envolvidos no atendimento ao paciente. Eles são projetados para serem simples, fáceis de lavar e baratos para substituir se estiverem danificados ou manchados.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Médico Esfoliante</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Uma camisa macia, xadrez e respirável, perfeita para trabalhar no campo.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Camisa de lã</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Um moletom casual quente que não limita os movimentos do usuário.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>capuz</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Um par de jeans grosso o suficiente para fornecer algum grau de proteção contra danos e frio.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Macacão de corpo inteiro feito de tecido grosso ou couro. Excelente para proteção geral do corpo e trabalhos manuais.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Macacão</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Um casaco leve usado para proteger as roupas de substâncias usadas em laboratório.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Jaleco</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Jaqueta formal militar de tecido grosso usada em certas cerimônias, recepções e celebrações. Contém ordens, insígnias de medalhas e fitas de campanha. É considerado um símbolo de coragem e valor.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Jaqueta Militar</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Um macacão protetor grosso com camuflagem militar.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Uniforme militar</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Um macacão com babador perfeito para trabalhar no campo.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>macacão</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Uma camisa formal e grossa abotoada com uma estrela de xerife no peito. Proporciona ao usuário uma sensação de orgulho e realização.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Camisa Xerife</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Uma bela camisa de colarinho com botões e gravata.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Camisa e gravata</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Um par de shorts, perfeito para os dias quentes de verão.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>shorts</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Uma saia curta.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>saia</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Um belo paletó.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Paletó</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Um tipo de camiseta sem mangas, útil durante exercícios prolongados.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Regata</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Um lindo conjunto de calças de terno.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>calça</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Um chapéu bonito com aba macia e coroa recortada.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>fedora</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Um avental de couro ou tecido que cobre as pernas, a cintura e o peito.\n\nUm avental como esse é frequentemente usado por artesãos, médicos e chefs devido aos bolsos úteis e à proteção que oferece.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>avental</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Blusa muito leve e fina, ótima para climas quentes.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>blusa</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Uma capa solta presa ao pescoço do usuário. Acredita-se que a capa funciona como um talismã de valor no campo de batalha.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>capa</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Um pouco mais pesada que uma camisa normal, a túnica é um ótimo isolamento contra o frio.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>túnica</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Chapéu leve de palha ou tecido que serve de proteção contra os raios solares.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Chapéu de verão</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Um chapéu extremamente quente com proteção para as orelhas, perfeito para longas exposições ao frio no inverno.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Chapéu de caçador</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Um casaco pesado isolado devido à pele de animal, proporcionando calor e armadura.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Casaco de pele</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Um kilt confeccionado com ferramentas neolíticas. Embora possa parecer primitivo, é eficaz no isolamento do usuário.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Kilt Tribal</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Um poncho confeccionado com ferramentas neolíticas. Embora possa parecer primitivo, é eficaz no isolamento do usuário.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Poncho Tribal</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Um capuz grosso feito de tecido reforçado ou couro. Fornece proteção medíocre contra frio e danos.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>capuz</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Uma espécie de boné macio com coroa arredondada e ponta rígida protegendo a frente.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Boné de beisebol</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Um chapéu macio e de coroa plana. Frequentemente usado pelos militares como símbolo de valor.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>boina militar</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Chapéu alto, redondo e pregueado, geralmente usado pelos chefs.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Toque do Chef</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Uma máscara de isolamento facial completa com sistemas básicos de filtragem de ar, proporcionando algum grau de imunidade tóxica.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Máscara de Gás</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Um par de óculos de correção que proporciona aos usuários algum grau de imunidade psíquica.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Copos</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Um tipo de capacete usado predominantemente em ambiente de trabalho. Oferece alta proteção contra traumatismos contundentes.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Capacete de segurança</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Um pedaço de tecido quente e longo que protege o pescoço da exposição ao frio.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>lenço</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Um par de óculos de sol que protege o usuário dos perigosos raios UV. Muitas vezes considerado 'legal'.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Óculos de sol</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Máscara sanitária usada pelos cirurgiões, enfermeiros e demais trabalhadores envolvidos no atendimento ao paciente.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Máscara Cirúrgica</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Um par de botas marítimas com placas de plasteel em camadas e servomotores aprimorados.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>botas marinhas</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Um par de botas simples. Devido ao seu peso, eles retardam o usuário.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>botas de placa</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Um par de luvas marítimas com assistência de aderência aprimorada e conjunto de estabilizadores de recuo integrados.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>luvas marinhas</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Um par de luvas simples de metal. Devido à espessura do material, reduzem a velocidade geral de trabalho do usuário.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>luvas de placa</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Um colete de combate leve e de design complexo, reforçado com plasteel. Não faz nada para proteger os membros.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>colete avançado</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Colete com placas de Kevlar inseridas no peito e nas costas. Embora seja bastante eficaz contra tiros, não faz nada para proteger contra armas brancas.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>colete à prova de balas</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Uma roupa de camuflagem projetada para se assemelhar ao meio ambiente. Dá ao usuário mais tempo para mirar com precisão, mas oferece pouca ou nenhuma defesa.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>terno ghillie</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Um equipamento de proteção impermeável e de corpo inteiro que fornece proteção total contra efeitos psíquicos e tóxicos.\n\nEle limita o movimento e a manipulação do usuário, além de não fornecer defesa contra qualquer forma de ataque.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>Fato HAZMAT</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Uma armadura feita de pequenos anéis de metal unidos formando uma malha, separada do corpo por um forro de tecido.\n\nSendo bastante pesada, esta armadura retarda o usuário.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>cota de malha</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Uma placa torácica de metal que fornece ao usuário uma alta proteção contra a maioria dos danos, mas limita consideravelmente o movimento.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>peitoral</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Uma jaqueta defensiva acolchoada que proporciona isolamento médio contra temperaturas frias.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Sobrepostas placas sólidas de armadura cobrindo o peito e os ombros.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>armadura de placa leve</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Um capacete de placa que oferece proteção moderada contra ataques cortantes.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>capacete de placa</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Um par de ombreiras simples de metal.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>ombreiras de placa</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Um colete defensivo acolchoado para ser usado sob a armadura para proteção extra.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>colete acolchoado</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Um colete com toras de madeira e tábuas cobrindo a frente e as costas. Bastante eficaz contra tiros de pequeno calibre e armas brancas afiadas, mas completamente inútil contra golpes contundentes e tiros de rifle.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>armadura de madeira</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Uma máscara de guerra artisticamente aterrorizante. Esconde o rosto do usuário e o deixa mais confiante. Por ser feito de pedra, é muito durável, mas também incrivelmente pesado.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>máscara de guerra de pedra</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Uma jaqueta grossa com placas de armadura inseridas no peito, braços, pernas e costas. Muito eficaz na proteção contra traumatismos contundentes, esse tipo de armadura é frequentemente usado tanto pela polícia de choque quanto pela infantaria pesada.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>armadura de motim</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Um capacete de combate pesado com uma placa que cobre o rosto. Frequentemente usado por unidades de polícia de choque devido à sua eficácia na proteção contra traumas contundentes.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>capacete de motim</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Um escudo pesado industrial feito de aço reforçado. Oferece muita proteção contra danos contundentes, o que o torna ideal para a polícia de choque do mundo urbano.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>escudo anti-motim</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Uma armadura pesada, construída para maior proteção e ao mesmo tempo manter a mobilidade. Placas de plasteel em camadas pesadas combinadas com um emissor de escudo de energia integrado interrompem a maioria dos ataques. Assistentes neuromeméticos permitem que um humano use essa armadura sem imobilizá-lo totalmente.\n\nArmaduras de prestígio caras e bonitas como essa geralmente são feitas para pessoas de alto status. Os fios Eltex incorporados também aumentam a sensibilidade psíquica do usuário.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armadura de quebra-cerco de prestígio</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Uma armadura leve com potência mínima. Placas leves de plasteel bloqueiam ataques e assistentes neuromeméticos na parte inferior do corpo redistribuem o peso carregado por seu usuário. Ela é mais fina do que outras armaduras motorizadas e pode caber sob as roupas.\n\nArmaduras de prestígio caras e bonitas como essa geralmente são feitas para pessoas de alto status. Os fios Eltex incorporados também aumentam a sensibilidade psíquica do usuário.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armadura de soldado de prestígio</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Um capacete de alta tecnologia fortemente blindado, com uma carcaça sólida de plasteel e câmera omni-spectrum.\n\nArmaduras de prestígio caras e bonitas como essa geralmente são feitas para pessoas de alto status. Os fios Eltex incorporados também aumentam a sensibilidade psíquica do usuário.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>capacete de quebra-cerco de prestígio</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Um capacete blindado leve e de alta tecnologia com uma placa protetora de plasteel.\n\nArmaduras de prestígio caras e bonitas como essa geralmente são feitas para pessoas de alto status. Os fios Eltex incorporados também aumentam a sensibilidade psíquica do usuário.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>capacete de soldado de prestígio</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Uma armadura pesada. Camadas duplas de placas de plasteel são incrivelmente eficazes tanto em projéteis quanto em explosões. Assistentes neuromeméticos permitem que um humano use a armadura e ainda se mova com facilidade. Um escudo anti-explosão integrado permite que o usuário sobreviva a um ataque direto de foguete, após o qual os escudos precisam de tempo para recarregar.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por tropas de choque pesadas imperiais durante conflitos mecanóides, pois transformam um soldado em um tanque humanóide.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armadura marinha pesada</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Uma armadura leve semi-motorizada. Placas finas de plasteel são eficazes para impedir tiros de pequeno calibre e ataques corpo a corpo, ao mesmo tempo que permitem que o usuário se mova rapidamente e sem ser detectado.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por grupos de batedores imperiais.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armadura marinha leve</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Um capacete de armadura naval pesada, com revestimento de plasteel de camada dupla e uma câmera embutida com um display HUD para se livrar dos pontos fracos como viseiras.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por tropas de choque pesadas imperiais durante conflitos mecanóides, pois transformam um soldado em um tanque humanóide.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>capacete marinho pesado</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Um capacete de armadura naval leve, que fornece ao usuário consciência situacional avançada e proteção, apesar de ter a metade inferior do rosto exposta.\n\nArmaduras como essa são frequentemente usadas por grupos de reconhecimento imperiais.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>capacete marinho leve</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Uma máscara têxtil facial completa. Esconde a mímica e dificulta a leitura.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>balaclava</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Um par de óculos reforçados capazes de parar uma bala.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>óculos balísticos</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Um capuz camuflado projetado para se assemelhar ao ambiente. Dá ao usuário mais tempo para mirar com precisão, mas oferece pouca ou nenhuma defesa.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>capuz ghillie</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Uma máscara de gás completa, que junto com o traje HAZMAT oferece proteção total contra efeitos tóxicos e psíquicos.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>Máscara HAZMAT</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Um conjunto de óculos de visão noturna que permite ao usuário disparar armas com maior precisão.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>óculos de visão noturna</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Uma mesa equipada com diversas ferramentas adequadas para remodelar cabelos e barbas.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>mesa de barbeiro</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>cabelo</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>PEM</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Granadas de pulso eletromagnético que danificam equipamentos eletrônicos presos a um cinto. Eles podem ser lançados a uma curta distância, onde explodirão, desativando qualquer sistema eletrônico por um breve período.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>Cinto de granadas EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>lançar granada EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>fragmento</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Granadas de fragmentação da velha guarda presas a um cinto. Eles podem ser lançados a uma curta distância, onde explodirão, danificando tudo e qualquer pessoa próxima. Pode ser recarregado usando granadas de fragmentação.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>cinto de granadas de fragmentação</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>lançar granada de fragmentação</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Garrafas de vidro cheias de líquido inflamável, com um pano em chamas no gargalo, amarradas a um cinto. Uma arma favorita de hooligans e guerreiros desesperados de ponta a ponta. Eles podem ser lançados a uma curta distância, onde explodirão, danificando tudo e qualquer pessoa próxima, incendiando o chemfuel. Pode ser recarregado usando molotovs.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>cinto molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>jogar molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Um grande bastão em formato de duas mãos para atacar os inimigos. O peso extremo na extremidade desta ferramenta permite ao usuário esmagar carne e ossos, deixando os inimigos mutilados, paralisados ​​e muitas vezes mortos.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>clube pesado</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>lidar</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>cabeça</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Um pequeno taco de uma mão. Embora seja rápido de balançar, não causará danos tremendos devido ao seu baixo peso e comprimento curto.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>clube de luz</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>lidar</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>cabeça</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Um dos objetos manufaturados mais antigos da humanidade. Uma faca é um pedaço curto, mas afiado, de pedra ou metal, com um cabo pequeno.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>faca</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>lâmina</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>apontar</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Um pedaço afiado de pedra montado em um pedaço resistente de madeira. Frequentemente usados ​​como ferramenta, foi registrado que os machados tribais também serviam como uma excelente arma devido ao seu pequeno tamanho e capacidade de infligir ferimentos profundos.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>machado tribal</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>lidar</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>borda</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>fragmento</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>bomba de fogo</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Uma pequena bolsa no meio de dois pedaços de cordão. Usado para atirar pedras afiadas em distâncias médias.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>tipoia</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>tipoia</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>pedra de estilingue</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Um conjunto de pedras brutas ou fragmentos de metal que podem ser lançados a uma curta distância.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>jogando cacos</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>lidar</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>borda</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>apontar</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Uma pequena panela de barro com várias substâncias inflamáveis ​​dentro - seja combustível químico, pano, pólvora ou gordura animal.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>bombas de fogo</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>lançar bomba incendiária</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandoleira com munição. Diminui o tempo de recarga de todas as armas de longo alcance em 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>pacote de munição</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Uma bandeira de batalha. Dá ao usuário um espírito de luta e confiança. Aumenta a resistência à dor.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>bandeira de batalha</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Um cinto com cartuchos explosivos. Detonará após a morte do usuário.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>cinto explosivo</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Uma bolsa com tudo o que é necessário para prestar tratamento médico. Aumenta tendencialmente a qualidade e a chance de sucesso da cirurgia.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>maleta médica</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Uma arma automática simples feita para ser montada no ombro.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistola</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Um pequeno pacote de munição e componentes que controlam uma minitorre montada no ombro.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>pacote de minitorre</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistola</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Aljava pequena para flechas. Aumenta a taxa de disparo de todas as armas neolíticas e medievais.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>aljava</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Um dispositivo de repulsão de projéteis. Ele tentará impedir projéteis ou estilhaços, mas não fará nada contra ataques corpo a corpo ou calor. Não impede que o usuário dispare e desliga instantaneamente se for atingido por EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>cinto de escudo de longo alcance</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Um cinto contendo uma dose de soro ressuscitador. Injeta o soro imediatamente após a morte.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>cinto ressuscitador</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Um simples cinto de ferramentas com tudo o que é necessário para pregar algumas tábuas ou consertar aparelhos elétricos.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>cinto de ferramentas</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Terminal que permite contato com o banco, acesso à bolsa, visão geral de preços e contratos.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>terminal de negociação</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Designa um local onde a energia do posto avançado da rede elétrica será entregue.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>tomada da rede elétrica</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Torre para transmissão de energia fora da colônia.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>torre de transmissão de energia</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Lançamento aéreo</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>fumaça</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Projétil skyfaller</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Uma lâmpada montada no chão que ilumina uma área usando eletricidade. É menos potente que uma luminária de pé, mas pode ser instalada em qualquer piso.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>luminária de chão</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Uma enorme fachada de vidro oferece uma visão ininterrupta do espaço. Construído como parte da subestrutura da gravidade, este salão hermético combina integridade estrutural com visibilidade deslumbrante. Construtível apenas em uma gravura.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>casco panorâmico de gravura</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Uma parede hermética embutida com janelas de visualização resistentes à pressão. Projetado para observação segura das estrelas, este salão integra-se diretamente na estrutura estrutural da gravidade. Só pode ser construído em uma gravura.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>casco de vidro para gravação</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Uma parede hermética mais fraca que evita vazamentos de oxigênio no vácuo do espaço. A parede se conecta diretamente à subestrutura subjacente, o que significa que só pode ser construída sobre uma grava.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>casco de gravidade</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Os elementos estruturais externos do casco de um navio. Não inclui conduítes para energia ou refrigerante.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>casco de navio (vidro)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Os elementos estruturais externos do casco de um navio. Não inclui conduítes para energia ou refrigerante.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>casco do navio (janela de visualização)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Uma parede intransponível composta por barras de metal.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>parede celular</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Uma parede de meio vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado, mas mais frágil que uma parede normal. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>parede do clerestório</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Divide quartos. A operação motorizada permite que as pessoas passem pela porta sem diminuir a velocidade.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>porta automática dupla</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Divide quartos. Portas simples devem ser abertas manualmente, o que retarda as pessoas. A quantidade de desaceleração depende do material da porta.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>porta dupla</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Uma lareira de pedra. Tal como acontece com todas as fontes de calor, deve ser colocado dentro de casa para que tenha um espaço fechado para aquecer. Reabastecível com madeira.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>lareira</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Divide quartos. A operação motorizada permite que as pessoas passem pela porta sem diminuir a velocidade.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>porta automática de vidro</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Uma parede de vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado, mas muito mais frágil que uma parede normal. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>parede de vidro</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Divide quartos. Uma porta primorosamente esculpida, decorada com ouro. Esta porta grande e pesada requer paredes adjacentes para funcionar.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grande porta ornamentada</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Uma parede intrincada e intransponível, decorada com ouro. Capaz de sustentar um telhado, mas mais frágil que uma parede normal. O psicaster focado na dignidade receberá um bônus de meditação ao meditar perto deles.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>parede ornamentada</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Uma armadura reforçada e durável que se integra perfeitamente às paredes existentes. Fornece proteção aprimorada contra ameaças externas, mantendo a integridade estrutural. Ele protegerá a parede sob ela contra danos até ser destruída. Deve ser construído em uma parede existente.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armadura de parede</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Uma lareira de pedra embutida numa parede existente. Tal como acontece com todas as fontes de calor, deve ser colocado dentro de casa para que tenha um espaço fechado para aquecer. Reabastecível com madeira.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>lareira montada na parede</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Uma parede de meio vidro intransponível. Capaz de sustentar um telhado. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>parede de clerestório reforçada</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Divide quartos. A operação motorizada permite que as pessoas passem pela porta sem diminuir a velocidade.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>porta automática de vidro reforçado</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Uma parede de vidro reforçada intransponível. Capaz de sustentar um telhado. Não bloqueia a luz, proporcionando um bônus crescente às plantas próximas. Reabastece lentamente as necessidades externas das pessoas.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>parede de vidro reforçada</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Um muro simplista, fraco e intransponível. Capaz de sustentar um telhado.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>parede rústica</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Uma porta fortemente reforçada. É lento para abrir e requer eletricidade, mas é muito forte. É uma boa escolha se você deseja manter algo perigoso fora ou dentro. A porta requer paredes de ambos os lados para funcionar.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>grande porta de segurança</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Uma porta lenta que separa dois quartos.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>porta da cela</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Uma parede intransponível composta por barras de metal que permitem a passagem da água. Deve ser construído em água.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>muro de barreiras</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Uma máquina de ar condicionado que cabe em um piso. Emite ar frio ou quente na mesma direção, dependendo da temperatura atual da sala. A menos que seja desvinculado das configurações de rede, terá como objetivo atingir a temperatura especificada na unidade de controle AC. Precisa ser conectado à unidade de controle AC através de dutos de ar.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>unidade AC de piso</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>cacos de vidro</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>cacos de vidro</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Armadura transparente reforçada e multicamadas, capaz de resistir a balas e explosões, crucial para proteger alvos de alto valor e garantir a segurança em ambientes hostis.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>vidro balístico</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Folhas transparentes e quebradiças de material à base de sílica, amplamente utilizadas em janelas e diversas outras aplicações onde clareza e rigidez são essenciais.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>vidro</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Um pedaço de tecido desconfortável que cobre a boca do usuário, impedindo-o de falar. Suprime psicologicamente o usuário, mas efetivamente o impede de interagir socialmente com outras pessoas.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>mordaça</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Uma jaqueta desconfortável com mangas cruzadas que restringem os movimentos do usuário. Suprime-os psicologicamente, reduzindo a chance de uma rebelião de escravos. Também evita que o usuário cause qualquer dano a si mesmo e a outras pessoas, eliminando a capacidade de mover os braços.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>camisa de força</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>desenho vazio</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
