<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Eine andauernde Hinterhaltschlacht.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>Hinterhalt</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Artillerieangriff im Flug.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>Artillerieangriff</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Platziert eine temporäre, autonom geführte Fabrik, die sich auf die Produktion und Herstellung von Gütern mithilfe von Maschinen spezialisiert, die auf mechanoider Technologie basieren. Wie mit den Maschinen norEinkaufszentrumy können verschiedenste Güter produziert werden. Sobald eine ausreichende Menge produziert wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>Außenposten der Fabrik</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf den Fang von Fischen aus nahegelegenen Küsten und Flüssen spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>Fischereiaußenposten</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Punktverteidigung nahegelegener Siedlungen durch Artillerieangriffe spezialisiert hat. Jeder Bauer wird mit der Wartung und Nutzung eines Mörsers beauftragt. Nachdem eine Sperre verbraucht wurde, wird ein Tag benötigt, um eine neue vorzubereiten.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>Artillerie-Außenposten</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das darauf spezialisiert ist, eingehende feindliche Angriffe auf die Hauptkolonie abzufangen und zu überfallen. Der Sieg in einem sEinkaufszentrum-Gefecht an einem Außenposten kann die Größe eines feindlichen Überfalls auf die Hauptkolonie erheblich verringern. Darüber hinaus können Verteidigungsaußenposten damit beauftragt werden, Abwurfkapseln zur kurzfristigen Verteidigung an die Hauptkolonie zu schicken.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>Verteidigungsaußenposten</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Lokalisierung und Erschließung unterirdischer Lagerstätten für chemische Brennstoffe spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>Bohraußenposten</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das als Rastplatz für Wohnwagen dient. Während des Zeltens erhalten alle Bauern Nahrung und Ruhe und haben Zeit für die Heilung von Verletzungen.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>Lager</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Aussaat und Ernte leicht anzubauender Vegetation spezialisiert ist, und kann nicht in Wüsten errichtet werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>Landwirtschaftlicher Außenposten</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Jagd und das Schlachten von Wildtieren spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>Jagdaußenposten</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf das Sammeln von Holz von Bäumen in den Gebieten spezialisiert ist, kann nicht in Wüsten errichtet werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>Abholzungsaußenposten</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf das Sammeln und Verarbeiten von Steinen oder Metallen spezialisiert ist, und kann nur auf Hügeln oder Bergen platziert werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>Bergbau-Außenposten</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Herstellung und Herstellung mechanischer und elektronischer Komponenten spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge produziert wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>Produktionsaußenposten</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Suche nach nahe gelegenen, nicht markierten Siedlungen und der darin enthaltenen Beute spezialisiert hat. Sobald etwas Bemerkenswertes eingesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>plündernder Außenposten</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Camp, das auf Forschung und Analyse spezialisiert ist. Alle gewonnenen Informationen werden mit der gesamten Fraktion geteilt.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>Außenposten der Wissenschaft</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Platziert eine temporäre, autonom geführte Stadt, die Reisenden und Händlern gleichermaßen Gastfreundschaft bieten soll. Sollte ein Besucher mit der Unterkunft einverstanden sein, wird er eingeladen, sich dauerhaft als Einwohner der Stadt anzuschließen. Eine Stadt kann nur errichtet werden, wenn sich innerhalb von 10 Feldern 3 bereits bestehende Siedlungen befinden.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>Stadt</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf den Verkauf und Tauschhandel mit Wanderern, Karawanen und Einheimischen im Tausch gegen Silber spezialisiert hat. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>Handelsaußenposten</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Überwachung der Fraktionsgrenzen und die Suche nach illegalen Eindringlingen und Schmugglern spezialisiert hat. Sobald der Täter gefasst wird, wird ihm eine Geldstrafe oder eine Gefängnisstrafe auferlegt. Danach erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>Grenzposten</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Organisation von Kunst- und Freizeitveranstaltungen für Wanderer, Karawanen und Einheimische gegen Silber spezialisiert hat. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>Wanderzirkus</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich darauf spezialisiert hat, Bauarbeiter zur vorübergehenden Beschäftigung an andere Fraktionen im Austausch gegen Silber bereitzustellen. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>Außenposten der Bauarbeiter</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf Verhandlungen mit anderen Fraktionen spezialisiert ist. Sobald die Verhandlungen erfolgreich sind, wird der gute Wille dieser Fraktion zunehmen.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>Botschaft</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Herstellung medizinischer Hilfsgüter für die Kolonie spezialisiert ist. Alternativ können Sie sie verkaufen und im Austausch gegen Silber medizinische Hilfe für Wanderer, Karawanen und Eingeborene leisten. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>Feldkrankenhaus</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Bereitstellung von Söldnerdiensten gegen Silber spezialisiert. Sobald die Mission beendet ist, wird die Belohnung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion ausgeliefert.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>Söldnerlager</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Unterbringung von Gefangenen und deren Rehabilitation spezialisiert ist. Erhalten Sie eine Bezahlung mit Silber für halting Gefangene anderer Fraktionen. Kann Koloniegefangene zur Arbeit zwingen, rekrutieren oder versklaven. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>Gefängnis</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf den Umgang mit Nutztieren und das Sammeln ihrer Produkte spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>Ranch</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Herstellung von Nahrungsmitteln für die Kolonie spezialisiert ist. Alternativ können Mahlzeiten gegen Silber an Wanderer, Karawanen und Eingeborene verkauft werden. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>Restaurant</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Platziert ein temporäres, autonom geleitetes Camp, das auf die Ausbildung von Studenten spezialisiert ist. Erfordert Lehrer verschiedener Fachrichtungen.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>Bildungszentrum</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Verbreitung von Ideologie spezialisiert ist. Erhalten Sie Silberspenden von Besuchern. Kann Menschen zur Ideologie einer Fraktion bekehren. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>Kirche</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf den Fang von Fischen aus nahegelegenen Küsten und Flüssen spezialisiert ist. Sobald eine ausreichende Menge gesammelt wurde, erfolgt die Lieferung am Rande der Hauptkolonie einer Fraktion.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>Fischereiaußenposten</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit chemiebetriebenen Generatoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>Chemobrennstoffbetriebene Generatoren im Stromnetz</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Geothermiegeneratoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>Geothermiegeneratoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Kernreaktoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>Stromnetz des Kernreaktors</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Stromerzeugung mit Kraftzellen spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>Stromzellennetz</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Camp, das sich auf die Stromerzeugung mit Solargeneratoren spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>Solargeneratoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Gezeitengeneratoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>Gezeitengeneratoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das auf die Stromerzeugung mit Wassermühlengeneratoren spezialisiert ist. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>Stromnetz der Wassermühlengeneratoren</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Platziert ein temporäres, autonom geführtes Camp, das sich auf die Stromerzeugung mit Windkraftanlagen spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>Stromnetz einer Windkraftanlage</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Errichtet ein temporäres, autonom geführtes Lager, das sich auf die Stromerzeugung mit holzbefeuerten Generatoren spezialisiert hat. Ständige Bereitstellung für die Hauptkolonie der Fraktion.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>Holzbefeuerte Generatoren Stromnetz</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Ein Luftfahrzeug, das auf der Weltkarte fliegen kann.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>Luftfahrzeug</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Ein kürzlich abgeschossenes Luftfahrzeug mit möglichen Überlebenden.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Absturzstelle</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Debuggen</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Ursprünglicher Standort</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Verstaute Fahrzeuge.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Verstecktes Fahrzeug</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Eine Gruppe reisender Menschen mit Fahrzeugen.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Fahrzeug-Wohnwagen</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>Basisinvasion</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>Siedlungsbau</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>Vasallen-Außenposten</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
