<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ControlSublinkImplant.description>Une holotape Pip-Boy qui augmente le nombre de groupes de contrôle d'un mécanicien et la vitesse de travail de ses robots. Ce sous-lien avancé est encodé avec un firmware propriétaire RobCo pour un contrôle et une fiabilité optimaux. Peut être installé jusqu'à 6 fois pour un effet maximal.</ControlSublinkImplant.description>
  <MechFormfeederImplant.description>Une holotape Pip-Boy qui accélère la fabrication de robots dans le gestateur. Le firmware processeur propriétaire de RobCo assure une efficacité et une fiabilité maximales. Peut être installé jusqu'à 6 fois pour un effet accru.</MechFormfeederImplant.description>
  <RemoteRepairerImplant.description>Une holotape Pip-Boy qui permet la réparation à distance des robots. Le firmware propriétaire de RobCo permet la restauration à distance des défaillances. Peut être installé jusqu'à 3 fois pour une portée accrue.</RemoteRepairerImplant.description>
  <RemoteShielderImplant.description>Une holotape Pip-Boy qui permet de projeter à distance des boucliers de défense personnels sur les robots. Le firmware propriétaire de RobCo assure un déploiement fiable des boucliers. Peut être installé jusqu'à 3 fois pour une portée et une énergie accrues.</RemoteShielderImplant.description>
  <RepairProbeImplant.description>Une holotape Pip-Boy qui augmente la vitesse de réparation des robots. L'interface neurale directe et les diagnostics propriétaires de RobCo permettent une restauration rapide et fiable. Peut être installé jusqu'à 6 fois pour un effet accru.</RepairProbeImplant.description>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.description>Reçoit une liaison de combat d'une Machine de Guerre à proximité.</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.description>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.label>liaison Machine de Guerre</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.label>
  <RobCo_WarMachineLiberatorUplink.stages.0.label>liaison Machine de Guerre</RobCo_WarMachineLiberatorUplink.stages.0.label>
</LanguageData>
