<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>En slank sølvaktig agnfisk som reiser i blinkende stimer gjennom surfe, elvemunninger og stille grunner.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>bekk sølvside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>En lys fisk med høye finner og et ondskapsfullt lite temperament gjemt bak vakre farger.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>solskrik</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Et løskjeft bakholdsrovdyr fra mørkt vann, kjent for å sitte stille til noe mindre vandrer for nærme.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>myrlurer</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>En bredfinnet saltvannsmerkelighet med dristige bånd og et rolig blikk, en gang populært i førkrigstanker og resortakvarier.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>En lang glatt fisk som knyter seg gjennom siv, kulverter og tidevannsbassenger, og etterlater fiolett slim på bredden.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>lilla radstang</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>En lubben pryddamfisk med hovne skjell og en lys oransje hud.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blemmefisk</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>En kald kystfisk med tykke skjell og en stiv bakrygg, trukket opp fra røffe nordlige farvann.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>pansret ryggfisk</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>En diger bredrygget bunnfisk som reiser seg opp av dypet som en skive av levende rustninger.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>lærrygg</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>En stimfisk med kaldt vann som pakker seg tett nær kysten og forvandler vannet til sølv når skolen tar pause.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>bekk sølvside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Et fan-skapt navn for en langsom, blank ferskvannsfisk oppdrettet fra dambestand og elvekarpe.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bayersk bekkfinne</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>En bitteliten shellback med for mange ben og knapt nok kjøtt, men øde kokker koker dem fortsatt i bøtta.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk klekking</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Et vifteskapt navn på en rask kystfisk som løper i tette stimer langs ødelagte brygger og kalde surfe.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bayersk tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>En bitteliten elvefisk med en rød vask langs magen og en vane med skolegang i klare bekker.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>rødmage</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>En mager guløyd ferskvannsjeger som venter i innsjøskygge til skumringen.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>En stygg ballongmagefisk som hovner opp når den blir truet og smaker verre enn den ser ut.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>En bitteliten fet fôrfisk som finnes i tette kyststimer og garnet ved kurven når løpeturen er god.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>bekk sølvside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>En rask pelagisk morder med en stikkende snute og et voldsomt slag når den først forplikter seg til lokken.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>En kaldvannsfisk trakk fra elver i høylandet og snøsmeltevann.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>ryggørret</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
