<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>En trekklaks med sot-mørke skjell og rikt kjøtt, vanlig overalt hvor kalde elver møter havet.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>røykfylt laks</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>En mager ferskvannsjeger som lurer i siv og eksploderer etter mindre fisk uten forvarsel.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>kjedeplukker</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>En tøff elvefisk med varmt vann med et blekt, dødt blikk og kjøtt som er hardfør nok til å overleve selv skittent vann.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>visnet radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>En kaldtvanns kystfisk med tykke skjell og en stiv ryggrygg som kan rive garn og utrente hender.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pansret ryggfisk</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>En hardtladende kystjeger som løper i forkant av stormer og tårer gjennom agnskoler i sølvfarget uskarphet.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormsvømmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>En sjelden amfibisk elveboer verdsatt mer for sitt merkelige glis og krøllede gjeller enn for den lille biten kjøtt den gir.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>En tung kaldtvannsfisk med blekt kjøtt og en hoven buk, vanligvis funnet i de stillestående delene av isbrematede elver.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potbelly kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>En stor bunnmater med værhår som prowler i gjørmete kanaler og ødelagte kulverter etter mørkets frembrudd.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>blodhår</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>En ond liten elvefisk med knekkkjever og smak for alt som allerede blør i vannet.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piraja</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Et lite saltvannsrovdyr med raspende munn og taggete gjellerygger, vanlig langs vrakstrødde kyster.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sagkjell</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>En enorm jeger i åpent vann hvis lange hodeskalle og brutale ladning har gjort den til en troféfangst blant ødemarksfiskere.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>En rask pelagisk blåmerke hvis oljeaktige kjøtt bærer en svak metallisk tang og en knitrende blå glans.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>blåfinnet zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>En flat bunnfisk som begraver seg i silt og venter ubevegelig på at byttet skal drive nært.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>askegrå bakholdsmann</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>En oppblåst mutant åtseler som trives i forgiftet avrenning, kjøttet skinner med en syk grønn utstråling.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>glødende gulpy</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
