<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>En kompakt droneenhet skapt og regissert av Hydra kommandoplattform. Den har en fokusert energiblaster og opererer under slavekoordinering fra foreldreenheten. Individuelle Eye of Hydra-enheter er lett pansrede, men angriper i antall fra flere vinkler samtidig. Å ødelegge forelderen Hydra fører dem tilbake til grunnleggende autonome angrepsprotokoller.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Eye of Hydra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>En sterkt modifisert Mister Gutsy-basert plattform designet for å fungere som et drone-kommandohub. Hydra har et integrert system for å distribuere og koordinere Eye of Hydra-enheter, hvis kampeffektivitet forbedres av en taktisk aura-sending fra den sentrale plattformen. Dens egen våpengruppe er betydelig, og å ødelegge den forstyrrer eventuelle droner den har utplassert.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>En Mister Handy-variant designet for barnepass og tilsyn i hjemmet. Den er programmert med en omfattende atferdspakke som dekker spedbarnspleie, fareoppdagelse, etikette og disiplinære protokoller. Miss Nanny beholder en laserarm for husholdningsforsvar og ble markedsført til førkrigsfamilier som en dedikert barnepassløsning.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Frøken Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>En Mister Handy-enhet rekonfigurert for landbruksarbeid. Den er utstyrt med verktøyarmer egnet for planting, høsting og åkervedlikehold, sammen med avlingsovervåkingssensorer. Mister Farmhand ble solgt til førkrigsdrift, og beholder en laserarm for forsvar av arbeidsplassen.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Mister Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>En militarisert variant av Mister Handy-plattformen, bestilt av den amerikanske hæren. Den erstatter sivile verktøyarmer med en plasmatrinse og flammekaster, og kjører Sergeant Major v1.0 personlighetspakken. Mister Gutsy har tyngre rustning enn en standard Handy og ble utplassert i kampsoner inkludert Anchorage-fronten.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Mister Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>En svevende hushjelpsrobot produsert av General Atomics International i samarbeid med RobCo Industries. Den er utstyrt med tre leddarmer som aksepterer verktøyfester, inkludert en buzzsag, laserskjærer og flammekaster, sammen med tre optiske stilker. Dens nevrale nettverk tillater nesten sansende samtale, og en godt vedlikeholdt enhet er i stand til autonom drift i århundrer.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Mister Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
