<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>En Protectron-variant omprogrammert for ressursinnsamling og berging. Det ble vedtatt av forskjellige fraksjoner etter krigen for å automatisere innsamlingen av spesifikt materiale. Collectronen opererer autonomt innenfor et definert område og vil forsvare sin innsamlingssone mot forstyrrelser.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>En Protectron-enhet konfigurert for konstruksjons- og infrastrukturarbeid. Den bærer sveise- og monteringsverktøy i stedet for standard håndlasere og ble utplassert på byggeplasser og industrianlegg før krigen. Standard trusselresponsprotokoller forblir aktive.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>En Protectron-variant programmert for fabrikk- og produksjonsoppgaver. Den ble designet for å operere på samlebånd og produksjonsgulv, og utføre et bredt spekter av produksjonsunderoppgaver med presisjon. Faktatroner er blant de mindre vanlige Protectron-variantene i etterkrigstidens ødemark.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>Faktotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>En utbredt verktøy- og sikkerhetsrobot fra før krigen produsert av RobCo Industries. Den har et stort kuppelformet hode med tre optiske sensorer, doble håndmonterte laserstrålere og en hodelaser. Drevet av et fisjonsbatteri ble Protectron brukt på tvers av kontorer, sykehus og offentlige fasiliteter over hele USA. Den er treg og mindre kapabel i direkte kamp enn dedikerte militærroboter.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>En Protectron-enhet utstyrt med et tungt borefeste i stedet for en standard håndlaser, beregnet for gruve- og gravearbeid. Det ble inngått kontrakt med gruvedrift før krigen for utvinning av underjordiske ressurser. Borearmen gjør den saktere enn en standard Protectron, men gir den betydelig kapasitet for nært hold.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>bore</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
