<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>En resonant kryptisk stein studert av Whitespring-forskere. Det øker kryptisk meditasjonsfokus og brukes ofte i enklaveforskningsfasiliteter.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptisk stein</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>En stubbe som ble etterlatt etter at en Mothman-totem har blitt felt. Stubben kan trekkes ut, men gir svært lite brukbart trevirke. Etterlatt ute vil stubben forringes med tiden.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>hakket Mothman stubbe</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>En stor helligdom for å hedre kryptiske styrker. Whitespring-operatører bruker disse for å forsterke kryptert fokus under ritualisert studie.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>stor kryptisk helligdom</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>En liten helligdom brukt av kryptiske forskere for å fokusere meditasjon og studier. Disse helligdommene styrker kryptid-fokusert meditasjon for Whitespring-operatører.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>liten kryptisk helligdom</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mystiske svarte egg med rød glød. Stammefolk finner ut at disse eggene vokser rundt bunnen av en Mothman-totem mens de mediterer. Det ser ut til å reflektere en form for styrking av totemets kryptiske kraft.\n\nForskere i ødemarken har forsøkt å studere fenomenet, men eggene klarer ikke å klekkes når de observeres for nøye.\n\nDyr nekter å spise Mothman-egg. Stammehistorier sier at dette er gjort av respekt og frykt.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman egg</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>En Mothman-totem brukt av Appalachia-kultister for å fokusere deres meditasjon og tilbedelse.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Restene av en Mothman-totem ødelagt av skade. Det er stygt. Stubben kan trekkes ut, men gir svært lite brukbart trevirke. Etterlatt ute vil stubben forringes med tiden.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>knuste Mothman-stubben</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
