<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Kilpeissä yhdistyvät taistelukyky ja aito myötätunto, ja ne toimivat sekä sotureina että suojelijana. Ne ilmentävät vanhin Lyonsin uskoa, että voimaa on käytettävä niiden puolustamiseen, jotka eivät voi puolustaa itseään.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Kansan kilpi</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Puolustajat ovat Outcast-asiantuntijoita, jotka ovat erinomaisia ​​sekä teknologian turvaamisessa että uhkien poistamisessa. Niissä yhdistyvät tekninen asiantuntemus häikäilemättömään tehokkuuteen, mikä varmistaa, että tehtävä onnistuu hinnalla millä hyvänsä.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Puolustaja</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladiinit ovat veljeskunnan parhaita sotureita, voimapanssaritaistelun ja taktisen johtajuuden mestareita. Ne johdattavat ryhmät vaarallisimpiin tilanteisiin ja toimivat esimerkkeinä taistelulajeista.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>Veljeskunnan vahvuus tulee kurinalaisuudesta ja hierarkiasta. Jokainen jäsen tietää paikkansa ja velvollisuutensa. Käskyjä virtaa vanhemmalta Paladinilta Knightiin vihkimään ilman kysymystä.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>komentoketju on ehdoton</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>Edistynyt tekniikka on liian vaarallista jätettäväksi valmistautumattomien käsiin. Veljeskunnalla on pyhä velvollisuus säilyttää, hallita ja turvata kaikki sotaa edeltävä teknologia estääkseen uuden apokalypsin.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>tekniikkaa pitää hallita</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Joutomaa on täynnä uhkia - hyökkääjiä, mutantteja ja hölmöjä, jotka käyttäisivät tekniikkaa väärin. Veljeskunta kestää pysymällä omana itsenään, käymällä kauppaa vain tarpeen vaatiessa, eikä koskaan paljasta koko voimaamme ulkopuolisille.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>eristyneisyys suojelee meitä</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>Veljeskunnan vahvuus tulee sen perustajista verilinjoista. Veljeskuntaan syntyneet kantavat Roger Maxsonin ja alkuperäisten Mariposan eloonjääneiden perintöä. Ulkopuoliset eivät voi koskaan todella ymmärtää tehtäväämme.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>verilinjan puhtaus on pyhää</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>Tekniikka on työkalu, ei päämäärä sinänsä. Veljeskunta on olemassa palvelemaan ihmiskuntaa, ei vain säilyttämään esineitä. Niillä, joilla on valtaa, on velvollisuus suojella heikkoja.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>suojella niitä, jotka eivät voi suojella itseään</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Alue tarkoittaa resursseja, värvättyjä ja turvallisuutta. Keskilännen veljeskunta ei piiloudu bunkkereihin - me vaadimme maata, rakennamme etuvartioita ja suojelemme ihmisiä rajojemme sisällä. Veljeskunta, joka ei kasva, kuolee lopulta.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>laajentuminen turvaa tulevaisuutemme</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>Veljeskunta ei voi selviytyä yksin verilinjoista. Heimot, autiomaat, jopa entiset viholliset – kuka tahansa, jolla on taitoa ja omistautumista, voi ansaita paikkansa veljeskunnassa. Rekrytointi ei ole heikkoutta; se on viisautta.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>arvokkaat ulkopuoliset vahvistavat meitä</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>Veljeskunta ei voi luottaa joutomaan teknologiaan tai salaisuuksiin. Ulkopuolisilla ei ole kurinalaisuutta, ymmärrystä ja uskollisuutta. Ne ovat parhaimmillaan resursseja, pahimmillaan uhkia.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>ulkopuoliset ovat velkaa</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Mikään ei ole tärkeämpää kuin sotaa edeltävän teknologian palauttaminen ja säilyttäminen. Ei tuhlaajan elämää, ei politiikkaa, ei tunnetta. Tehtävä on kaikki kaikessa.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>tekniikka ennen kaikkea</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>Enklaaven eliittiupseeri, joka on koulutettu johtajuuteen ja edistyneisiin taistelutaktiikoihin. He ovat loistavia tutkimuksessa, taistelussa ja kurin ylläpitämisessä.</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.description>
  <FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>Enklaavin upseeri</FCP_Precept_Role_EnclaveOfficer.label>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>Khan-kemistit ovat heimon talouden elinehto. He tuottavat kemikaaleja, joita khaanit vaihtavat aseisiin, tarvikkeisiin ja kunnioitukseen. Kemistiä arvostetaan yhtä paljon kuin heimon suurimpia sotureita.</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.description>
  <FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>Khan kemisti</FCP_IdeoRole_Khan_Chemist.label>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.description>Rangereilla, erityisesti veteraanirangereilla, on pelottava maine ystävien ja vihollisten keskuudessa. Mojavessa heistä voidaan nähdä julisteita, ja jotkut NCR-sotilaat uskovat "pureskelevan kynsiä ja sylkevän napalmia". Jopa Caesar's Legionin miehet puhuvat Rangereista kunnioituksella ja kutsuvat heitä "parhaimmiksi, mitä tuhlaajilla on tarjota."</FCP_IdeoRole_Ranger.description>
  <FCP_IdeoRole_Ranger.label>NCR Ranger</FCP_IdeoRole_Ranger.label>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>Kommunistisen puolueen johtaja on Kiinan kansantasavallan korkein auktoriteetti, joka edustaa puolueen ja kansakunnan perusarvoja. Tämä rooli on vastuussa ihmisten ohjaamisesta, yhtenäisyyden ylläpitämisestä sekä maan yhteisten tavoitteiden ja edistyksen edistämisestä.</FCP_IdeoRole_Party_Leader.description>
  <FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>Kiinan kansantasavallan puoluejohtaja</FCP_IdeoRole_Party_Leader.label>
  <FCP_IdeoRole_Governor.description>Kuvernööri on siirtokunnan valittu johtaja, joka ilmentää vaurauden, vapauden ja edistyksen ihanteita. Vastuussa kansalaisten ohjaamisesta, amerikkalaisten arvojen vaalimisesta ja valoisamman tulevaisuuden varmistamisesta kaikille.</FCP_IdeoRole_Governor.description>
  <FCP_IdeoRole_Governor.label>Yhdysvaltain kuvernööri</FCP_IdeoRole_Governor.label>
</LanguageData>
