<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokraattinen asutus Cascadian sateen märässä autiomaassa, jossa Tyynenmeren sumu harvoin kohoaa ja rannikko on muuttunut perusteellisesti pommit ja sitä seuranneet vuodet. Uudisasukkaat rakentavat täällä hallittuja yhteisöjä erämaata vastaan, joka tuntuu sivilisaatiota vanhemmalta ja välinpitämättömältä pinta-asukkaiden huolenaiheista. Kauppa, vaaleilla valitut neuvostot ja kunnallinen työ pitävät nämä kaupungit toimivina – ja pitävät niiden asukkaat tarpeeksi kiireisinä, jotta ne eivät jää miettimään, mitä vesirajalla liikkuu pimeän tullessa.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>siviili-Cascadian ratkaisu</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Ryöstäjäjoukko, joka toimii tiheissä metsissä ja raunioina Cascadian rannikkoalueilla. Maasto toimii heidän edukseen - takaa-ajo on vaikeaa, katoamiset on helppo selittää ja lailliset siirtokunnat ovat hajallaan liian ohuiksi, jotta kukaan ei voisi juosta nopeasti. Syvemmällä kosteikoissa elävät omituiset asiat ovat tosiasia maisemasta, jota kaskadilaiset ryöstäjät ovat oppineet sietämään enemmän tai vähemmän.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokraattinen pysähdyspaikka Cascadian sumun ympäröimissä erämaissa, jota hallitsee jokainen, joka käskee tarpeeksi pelkoa tai uskollisuutta pitääkseen sen koossa. Tyynenmeren luoteisosa oli jo eristävä maisema ennen pommeja; mitä siitä tuli myöhemmin, useimmat joutomailla matkustavat kuvailevat huonosti ja käyvät harvoin uudelleen. Nämä yhteisöt ovat eristyksissä olevia, kovia ja syvästi epäluuloisia jokaista, joka saapuu sumusta kutsumatta.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>karkea Cascadia ratkaisu</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Heimoyhteisö, joka asuu syvällä Cascadian erämaassa, luoteisrannikon tulvien raunioiden ja metsän peittämien jäänteiden keskellä. Heidän tarinansa ovat täynnä asioita, jotka asuvat pimeässä vedessä ja vanhojen puiden juurien alla, joiden olisi pitänyt kuolla vuosisatoja sitten. Olivatpa kyseessä aitoja kohtaamisia tai sukupolvien eristyneisyyttä ja säteilypuhetta, heidän perinteensä kohtelevat erämaata kunnioituksella, joka rajoittuu pelkoon.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-heimo</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
