<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_AnimalFeed.description>Beißen Sie das Zieltier und extrahieren Sie Hämogen direkt aus seinem Blut. Das Tier verliert Blut und ist durch die Interaktion entsetzt, was dazu führen kann, dass es um sich schlägt. Ein schnell wirkendes Gerinnungsmittel versiegelt die Wunde, um Blutungen zu verhindern.\n\nKann nur auf Tiere abzielen.</VRE_AnimalFeed.description>
  <VRE_AnimalFeed.label>Tierfutter</VRE_AnimalFeed.label>
  <VRE_CorpseFeed.description>Beißen Sie die Zielleiche und extrahieren Sie Hämogen direkt aus ihrem Blut. Die Leiche verliert jegliches verbleibende Blut.\n\nKann nur auf menschliche Leichen zielen.</VRE_CorpseFeed.description>
  <VRE_CorpseFeed.label>Leichenfutter</VRE_CorpseFeed.label>
  <VRE_Ecstasy.description>Verleihen Sie einem Ziel für kurze Zeit ein Gefühl extremer Ekstase, das es Hals über Kopf in den Zauberer verlieben lässt.</VRE_Ecstasy.description>
  <VRE_Ecstasy.label>Ekstase</VRE_Ecstasy.label>
  <VRE_FilterInfection.description>Legen Sie einem Ziel die Hände auf und helfen Sie dem Ziel, seine Infektionen zu bekämpfen. Funktioniert bei Tieren oder Menschen.</VRE_FilterInfection.description>
  <VRE_FilterInfection.label>Filterinfektion</VRE_FilterInfection.label>
  <VRE_HeartCrush.description>Reißen Sie einem Feind in unmittelbarer Nähe das Herz heraus, töten Sie ihn sofort und bedecken Sie den Bereich mit Blut. Funktioniert nur bei Kreaturen mit einer Körpergröße von 2 oder weniger. Größere Kreaturen werden immer noch schwer beschädigt.</VRE_HeartCrush.description>
  <VRE_HeartCrush.label>Herzverknallt</VRE_HeartCrush.label>
  <VRE_Hemosmosis.description>Saugen Sie Blutschmutz aus der Umgebung des Sanguophagen und wandeln Sie ihn in Hämogen um.</VRE_Hemosmosis.description>
  <VRE_Hemosmosis.label>Hämosmose</VRE_Hemosmosis.label>
  <VRE_Resurrect.description>Verwenden Sie Archite im Blutkreislauf, um dem Körper einer Leiche neues Leben einzuhauchen, degenerierte Zellstrukturen zu reparieren und lebenswichtige Funktionen anzukurbeln. Je alter und schlechter konserviert die Leiche ist, desto wahrscheinlicher ist es, dass sie mit Gedächtnisverlust oder gesundheitlichen Problemen zurückkommt. Diese Fähigkeit scheint die Architen irgendwie zu erschöpfen, sodass sie nur sehr selten eingesetzt werden kann.</VRE_Resurrect.description>
  <VRE_Resurrect.label>wiederbeleben</VRE_Resurrect.label>
  <VRE_SanguoFeed.description>Beißen Sie das Ziel und extrahieren Sie Hämogen direkt aus seinem Blut. Das Ziel verliert Blut und wird durch die Interaktion beleidigt, bleibt aber ansonsten unverletzt. Ein schnell wirkendes Gerinnungsmittel versiegelt die Wunde, um Blutungen zu verhindern.\n\nKann nur auf hämogene Menschen abzielen.</VRE_SanguoFeed.description>
  <VRE_SanguoFeed.label>Sanguofeed</VRE_SanguoFeed.label>
  <VRE_ToxicCloud.description>Aus speziellen organischen Reservoirs in der Lunge wird dicker, giftiger Rauch ausgeschieden. Giftgas ist für fast jedes Lebewesen tödlich.</VRE_ToxicCloud.description>
  <VRE_ToxicCloud.label>giftige Wolke</VRE_ToxicCloud.label>
  <VRE_ViscuousGoo.description>Werfen Sie ein Projektil aus, das beim Aufprall explodiert und eine große Menge Schmutz erzeugt, der Menschen, die versuchen, sich hindurchzubewegen, erheblich verlangsamt.</VRE_ViscuousGoo.description>
  <VRE_ViscuousGoo.label>zähflüssiger Schleim</VRE_ViscuousGoo.label>
</LanguageData>
