<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VRE_AcidSpray_SingleUse.description>Sprühen Sie eine klebrige, saure Substanz aus den Drüsen im Hals nach oben durch den Mund und über den gesamten Zielbereich. Die Säure bleibt an den Zielen haften und verbrennt sie.</VRE_AcidSpray_SingleUse.description>
  <VRE_AcidSpray_SingleUse.label>Säurespray</VRE_AcidSpray_SingleUse.label>
  <VRE_Coagulate_SingleUse.description>Verwenden Sie spezielle Drüsen in den Handgelenken, um Wunden schnell zu versorgen.</VRE_Coagulate_SingleUse.description>
  <VRE_Coagulate_SingleUse.label>koagulieren</VRE_Coagulate_SingleUse.label>
  <VRE_Ecstasy_SingleUse.description>Verleihen Sie einem Ziel für kurze Zeit ein Gefühl extremer Ekstase, das es Hals über Kopf in den Zauberer verlieben lässt.</VRE_Ecstasy_SingleUse.description>
  <VRE_Ecstasy_SingleUse.label>Ekstase</VRE_Ecstasy_SingleUse.label>
  <VRE_FilterInfection_SingleUse.description>Legen Sie einem Ziel die Hände auf und helfen Sie dem Ziel, seine Infektionen zu bekämpfen. Funktioniert bei Tieren oder Menschen.</VRE_FilterInfection_SingleUse.description>
  <VRE_FilterInfection_SingleUse.label>Filterinfektion</VRE_FilterInfection_SingleUse.label>
  <VRE_HeartCrush_SingleUse.description>Reißen Sie einem Feind in unmittelbarer Nähe das Herz heraus, töten Sie ihn sofort und bedecken Sie den Bereich mit Blut. Funktioniert nur bei Kreaturen mit einer Körpergröße von 2 oder weniger. Größere Kreaturen werden immer noch schwer beschädigt.</VRE_HeartCrush_SingleUse.description>
  <VRE_HeartCrush_SingleUse.label>Herzverknallt</VRE_HeartCrush_SingleUse.label>
  <VRE_Hemosmosis_SingleUse.description>Saugen Sie Blutschmutz aus der Umgebung des Sanguophagen und wandeln Sie ihn in Hämogen um.</VRE_Hemosmosis_SingleUse.description>
  <VRE_Hemosmosis_SingleUse.label>Hämosmose</VRE_Hemosmosis_SingleUse.label>
  <VRE_PiercingSpine_SingleUse.description>Verwenden Sie eine hämogene chemische Reaktion, um eine knöcherne Wirbelsäule auf das Ziel zu schleudern. Die Wirbelsäule tritt durch eine Öffnung zwischen den Schlüsselbeinen durch die Haut aus. Angesichts der Abschussmethode ist das Zielen überraschend einfach.</VRE_PiercingSpine_SingleUse.description>
  <VRE_PiercingSpine_SingleUse.label>durchdringende Wirbelsäule</VRE_PiercingSpine_SingleUse.label>
  <VRE_ToxicCloud_SingleUse.description>Aus speziellen organischen Reservoirs in der Lunge wird dicker, giftiger Rauch ausgeschieden. Giftgas ist für fast jedes Lebewesen tödlich.</VRE_ToxicCloud_SingleUse.description>
  <VRE_ToxicCloud_SingleUse.label>giftige Wolke</VRE_ToxicCloud_SingleUse.label>
  <VRE_ViscuousGoo_SingleUse.description>Werfen Sie ein Projektil aus, das beim Aufprall explodiert und eine große Menge Schmutz erzeugt, der Menschen, die versuchen, sich hindurchzubewegen, erheblich verlangsamt.</VRE_ViscuousGoo_SingleUse.description>
  <VRE_ViscuousGoo_SingleUse.label>zähflüssiger Schleim</VRE_ViscuousGoo_SingleUse.label>
</LanguageData>
