<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQEA_EMPPulse.description>Geben Sie einen starken elektromagnetischen Impuls ab, der die gesamte Elektronik im Umkreis beschädigt. Bei Verwendung im Freien kann es zu Blitzeinschlägen in der Umgebung des Zaubernden kommen.</VQEA_EMPPulse.description>
  <VQEA_EMPPulse.label>elektromagnetischer Impuls</VQEA_EMPPulse.label>
  <VQEA_HellsphereBlast.description>Entfessle einen konzentrierten Strahl zerstörerischer Energie aus den Augen, identisch mit der Explosion einer Höllenkugelkanone. Nach kurzer Zeit geben die mikroskopisch kleinen Schlupftore in den Augen einen sengenden Energieimpuls ab, der Beton schmelzen und alles in der Explosionszone verbrennen kann.</VQEA_HellsphereBlast.description>
  <VQEA_HellsphereBlast.label>Höllenkugel-Explosion</VQEA_HellsphereBlast.label>
  <VQEA_InfernoSpew.description>Einen dichten Strahl klebriger, brennbarer Galle aus dem Mund ausstoßen. Bei Kontakt kann es Ziele entzünden und brennende Pfützen auf dem Boden hinterlassen. Die Galle wird in einer speziellen Drüse im Hals produziert und gespeichert, gepaart mit einer separaten Kammer, die eine hypergolische Verbindung enthält, die zur Entzündung dient.</VQEA_InfernoSpew.description>
  <VQEA_InfernoSpew.label>Inferno spuckt</VQEA_InfernoSpew.label>
  <VQEA_Invisibility.description>Nutzen Sie psychische Suggestionen, um sich für kurze Zeit unsichtbar zu machen.</VQEA_Invisibility.description>
  <VQEA_Invisibility.label>Unsichtbarkeit</VQEA_Invisibility.label>
  <VQEA_Levitation.description>Verwenden Sie ein empfindliches psychisches Feld, um zum Zielort zu schweben.</VQEA_Levitation.description>
  <VQEA_Levitation.label>Levitation</VQEA_Levitation.label>
  <VQEA_Levitation.verbProperties.label>Levitation</VQEA_Levitation.verbProperties.label>
  <VQEA_MatterPhasing.description>Der Kolonist geht kurzzeitig in einen immateriellen Zustand über und lässt ihn durch Wände dringen, bevor er wieder fest wird.</VQEA_MatterPhasing.description>
  <VQEA_MatterPhasing.label>Phaseneinteilung der Materie</VQEA_MatterPhasing.label>
</LanguageData>
