<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Depois de muitos anos de serviço dedicado na Irmandade, [PAWN_nameDef] tornou-se parte do círculo interno do capítulo [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] rapidamente se tornou um conselheiro de confiança do Ancião, cuja opinião era muito procurada. Muitos dos irmãos e irmãs [PAWN_possessive] acreditavam que [PAWN_pronoun] um dia se tornaria o novo Ancião.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Conselheiro BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Conselheiro BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Criado nos corredores fortificados de um bunker da Irmandade, esperava-se que [PAWN_nameDef] seguisse os pais de [PAWN_possessive] até os Escribas, dedicando uma vida à manutenção da tecnologia. Mas [PAWN_pronoun] ansiava pelo campo de batalha, inspirado nas histórias de Paladinos recuperando conhecimento perdido do deserto. Desafiando as expectativas, [PAWN_pronoun] lutou para se juntar aos iniciados, provando o valor de [PAWN_possessive] através de treinamento incansável e uma sede de trabalho de campo. Embora o conhecimento técnico de [PAWN_possessive] permaneça afiado, [PAWN_pronoun] agora busca conquistar um lugar entre os guerreiros de elite da Irmandade.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirante da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Nascido em um deserto implacável, [PAWN_nameDef] cresceu vasculhando ruínas e evitando gangues de invasores. Quando uma patrulha da Irmandade encontrou [PAWN_pronoun] rechaçando um grupo de ghouls selvagens com nada além de uma pistola enferrujada, eles viram potencial. Dada a escolha entre o alistamento ou o exílio, [PAWN_pronoun] abraçou os ideais da Irmandade, ansioso por trocar uma vida de sobrevivência por uma de propósito. Agora, como aspirante, [PAWN_pronoun] treina para defender a doutrina da Irmandade e ganhar o direito de usar armadura de poder.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirante da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Desde cedo, [PAWN_nameDef] esteve imerso nos ensinamentos da Irmandade, não apenas na batalha, mas no conhecimento de que a tecnologia deve ser preservada a todo custo. Ao contrário dos desertos que se atrapalhavam com as máquinas do velho mundo, as lições [PAWN_possessive] vieram de bancos de dados preservados e dos escribas mais habilidosos da Irmandade. Embora [PAWN_pronoun] tenha treinado em combate como todos os recrutas da Irmandade, a verdadeira paixão de [PAWN_possessive] reside em decifrar esquemas antigos e descobrir tecnologia perdida. Mas em um mundo onde o conhecimento por si só não manterá [PAWN_pronoun] vivo, [PAWN_pronoun] está determinado a provar o valor de [PAWN_possessive] como guerreiro e estudioso.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirante da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>Ao contrário da maioria dos aspirantes, [PAWN_nameDef] não foi atraído pela guerra, mas pelas máquinas que a alimentam. Desde a infância, [PAWN_possessive] passou dias estudando núcleos de fusão, consertando rifles laser danificados e testando tecnologias recuperadas do pré-guerra. Embora a Irmandade precisasse de guerreiros, também precisava de mentes capazes de manter operacional seu arsenal avançado. Embora [PAWN_pronoun] tenha treinado em combate como todos os aspirantes, [PAWN_pronoun] encontra tanta satisfação no zumbido de um laser devidamente calibrado quanto [PAWN_pronoun] no calor da batalha.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirante da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Desde o dia em que [PAWN_pronoun] pôde andar, [PAWN_nameDef] queria se tornar um Paladino e ganhar o privilégio de usar uma das melhores armaduras poderosas da Irmandade. No entanto, o caminho para este objectivo revelou-se longo e difícil e por isso [PAWN_nameDef] treinou ainda mais arduamente do que os outros escudeiros.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aspirante a Cavaleiro</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aspirante a Cavaleiro</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] sempre foi responsável pela camarilha [PAWN_possessive]. Os colegas [PAWN_possessive] admiravam [PAWN_objective] não por causa de sua força, mas por causa de [PAWN_possessive] sabedoria e carisma natural. Muitos cavaleiros e paladinos viam estas qualidades como um futuro ancião.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Líder Nascido</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Líder Nascido</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>Os pais de [PAWN_nameDef] juntaram-se à Irmandade depois que [PAWN_pronoun] nasceu, trazendo seu filho para o grupo. [PAWN_nameDef] tentou [PAWN_possessive] da melhor maneira possível se dar bem com os outros escudeiros, mas nunca conseguiu ser totalmente aceito como um dos seus.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Nascido em Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Nascido em Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>O deserto estava cheio de Super Mutantes, Ghouls e outras abominações que a Irmandade procurava eliminar. [PAWN_nameDef] fazia parte de uma equipe enviada para limpar o deserto dos horrores irradiados. [PAWN_pronoun] era um lutador experiente, nunca perdendo a coragem [PAWN_possessive] em batalha. Depois de anos lutando contra as criaturas mais vis que o deserto cuspiu, [PAWN_nameDef] desenvolveu um fanatismo quase religioso que separou [PAWN_objective] dos membros mais pragmáticos da Irmandade.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Limpador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Limpador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>A Irmandade do Aço tinha uma história longa e orgulhosa e [PAWN_nameDef] teve a honra de ensinar isso aos escudeiros. Embora [PAWN_pronoun] fosse um professor rigoroso, [PAWN_pronoun] ainda era amado pelos alunos [PAWN_possessive] e respeitado pelos membros adultos do capítulo [PAWN_possessive] pelo amplo conhecimento de [PAWN_possessive] do passado.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Educador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Educador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>O estilo de vida militar estrito da Irmandade não era para todos. [PAWN_nameDef] teve problemas para se adaptar à rotina rigorosa e regulamentada da organização. [PAWN_pronoun] ansiava por liberdade, atividades criativas e autorrealização.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Solitário da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Solitário da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] era membro do BOS, que aderiu à ideologia preservacionista. Os preservacionistas eram frequentemente vistos como seguidores de uma visão mais idealista da Irmandade do Aço. Embora ainda pensassem que seu objetivo principal era recuperar a tecnologia perdida, muitas vezes também tentavam ajudar pessoas de fora da Irmandade, já que se consideravam guardiões e protetores de toda a humanidade.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Preservacionista da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Preservacionista da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>A Irmandade não seria a Irmandade sem suas armaduras pesadas e armas laser. [PAWN_nameDef] foi intendente do capítulo [PAWN_possessive] e cumpriu esse dever com grande orgulho. Embora se esperasse que todos os soldados do BOS cuidassem de seus próprios equipamentos, [PAWN_nameDef] era a pessoa a quem eles procuravam assim que os danos em seus equipamentos excediam suas próprias capacidades de reparo.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Intendente da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Intendente da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] era membro do BOS, que aderiu à ideologia reacionária. Os reacionários eram o grupo mais voltado para dentro da Irmandade. Eles geralmente não se importavam muito com os desertos comuns, desde que não atrapalhassem. Na sua opinião, a Irmandade era o único grupo que deveria ter permissão para possuir tecnologia militar pré-guerra. Eles não hesitaram em entrar em guerra com outros grupos, caso se recusassem a desistir do que a Irmandade desejava.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Irmandade Reacionária</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Irmandade Reacionária</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>O principal objetivo da Irmandade do Aço era recuperar as tecnologias perdidas do velho mundo. [PAWN_nameDef] fazia parte de uma equipe de soldados da Irmandade encarregada de recuperar esconderijos de tecnologia de edifícios anteriores à guerra. Foi uma tarefa extremamente perigosa, já que a maioria das ruínas estruturalmente intactas estavam infestadas por carniçais, mutantes, invasores e outros vermes.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Recuperador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Recuperador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] era membro do BOS, que aderiu à ideologia restauradora. Os restauradores eram uma ideologia bastante jovem dentro da Irmandade. Tentaram combinar elementos da ideologia preservacionista e reacionária. Sua característica mais distintiva era a abordagem da política do deserto, uma vez que tentavam reivindicar o domínio sobre o povo do deserto. Uma vez que se consideravam a única esperança para a sobrevivência contínua da humanidade, o seu objectivo era estabelecer uma presença forte dentro dos seus domínios para garantir que as pessoas comuns do deserto obedecessem às suas leis.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Restaurador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Restaurador da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] era um escriba da Irmandade do Aço. [PAWN_pronoun] recebeu educação avançada em muitas áreas, como medicina, engenharia, biologia e história da Irmandade. [PAWN_pronoun] não era um grande lutador, o que não era necessário, uma vez que as tarefas de combate eram realizadas pelo ramo militar do capítulo [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Escriba da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Escriba da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] era um escudeiro da Irmandade do Aço. [PAWN_pronoun] foi treinado e educado por membros seniores. Embora a Irmandade enfatize o treinamento militar, todos os escudeiros recebem alguma educação formal, um privilégio que muitos habitantes das Terras Ermas não desfrutavam.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Escudeiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Escudeiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Embora a Irmandade geralmente evitasse luxos, os mais velhos reconheciam o aumento do moral com uma bela, ou pelo menos não revoltante, refeição oferecida. Como escudeiro, [PAWN_nameDef] mostrou talento para cozinhar, especialmente nas grandes porções que as cantinas da Irmandade precisavam para alimentar seus membros e ajudava regularmente a equipe nas horas vagas de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Aprendiz de Cantina</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Aprendiz de Cantina</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Após décadas de serviço, [PAWN_nameDef] subiu na hierarquia da Irmandade para se tornar um Ancião. [PAWN_pronoun] testemunhou a ascensão e queda de muitos capítulos, a perda de inúmeros irmãos e irmãs e a luta interminável para preservar a herança tecnológica da humanidade. O peso da liderança mudou [PAWN_objective] - onde antes [PAWN_pronoun] era um guerreiro feroz, agora [PAWN_pronoun] é um estrategista cuidadoso que deve equilibrar a missão da Irmandade com as vidas sob o comando de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Ancião da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Ancião</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] tornou-se um Ancião não através de manobras políticas, mas através de pura competência e dedicação inabalável aos ideais da Irmandade. [PAWN_pronoun] liderou inúmeras expedições ao deserto, garantiu caches de tecnologia vitais e negociou com aliados e inimigos. Embora o corpo de [PAWN_possessive] mostre o desgaste de décadas na armadura de poder, a mente de [PAWN_possessive] permanece afiada e a resolução de [PAWN_possessive] inabalável. Para [PAWN_objective], a Irmandade não é apenas uma organização – é a última esperança da humanidade.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Ancião da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Ancião</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>O poder corrompe e [PAWN_nameDef] sentiu sua influência. O que começou como uma liderança justa de um capítulo da Irmandade transformou-se lentamente em controlo autoritário. [PAWN_pronoun] justifica cada decisão dura, cada sacrifício de subordinados, como necessário para um bem maior. A missão da Irmandade tornou-se uma cruzada pessoal [PAWN_possessive], e [PAWN_pronoun] esmagará qualquer um - dentro ou fora da organização - que esteja no caminho de [PAWN_possessive]. Alguns sussurram que [PAWN_pronoun] esqueceu o que estão lutando para preservar.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Ancião da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Ancião</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] mostrou sinais de inteligência acima da média enquanto era educado pelos escribas da Irmandade. [PAWN_pronoun] logo foi recrutado para suas fileiras, onde [PAWN_pronoun] poderia colocar em bom uso as capacidades mentais de [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] pode não ter sido o melhor lutador que a Irmandade tinha a oferecer, mas de qualquer maneira essa era a tarefa do cavaleiro.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Escriba Júnior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Escriba Júnior</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>A partir do momento em que [PAWN_nameDef] foi considerado digno do status de Cavaleiro, [PAWN_pronoun] dedicou a vida de [PAWN_possessive] ao aperfeiçoamento das táticas de campo de batalha. Enquanto outros buscavam a glória, [PAWN_pronoun] entendeu que a verdadeira força da Irmandade estava na estratégia e na disciplina. Cada batalha era outro teste, cada combate era uma lição. Embora [PAWN_pronoun] respeite os ideais da Irmandade, [PAWN_pronoun] valoriza a eficiência fria em vez da lealdade cega. No final, apenas os mais fortes merecem a sobrevivência.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Cavaleiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Cavaleiro</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>Ao contrário de muitos colegas [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] nunca viu a batalha como um dever, era um privilégio. Desde a primeira morte de [PAWN_possessive] como um Iniciado, [PAWN_pronoun] aprendeu a deleitar-se no combate, a emoção de ver os inimigos caírem sob um poder de fogo superior. Enquanto outros falavam de honra, [PAWN_pronoun] focava na eficiência. Se a Irmandade exigisse violência, então [PAWN_pronoun] seria o primeiro a entregá-la, sem hesitação ou remorso. Alguns sussurram que [PAWN_pronoun] gosta muito da guerra, mas a Irmandade precisa de assassinos tanto quanto de estrategistas.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Cavaleiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Cavaleiro</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] segue uma filosofia: fraqueza é morte. Criado por um Paladino que sobreviveu a inúmeras campanhas, [PAWN_pronoun] aprendeu que misericórdia era apenas outra forma de hesitação. Quando [PAWN_pronoun] se tornou um Cavaleiro, [PAWN_pronoun] já havia sobrevivido a mais tiroteios do que muitos jamais sobreviveriam. Agora, vestido com a armadura da Irmandade, [PAWN_pronoun] luta sem medo, acreditando que somente a guerra pode transformar um soldado em algo maior.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Cavaleiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Cavaleiro</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Houve um tempo em que [PAWN_nameDef] acreditava na missão da Irmandade sem questionar. A tecnologia era sagrada e sua proteção um dever nobre. Mas depois de anos no campo de batalha, depois de ver bons soldados morrerem por causa de restos de máquinas, a dúvida surgiu. A Irmandade estava realmente salvando a humanidade ou apenas acumulando poder? Embora [PAWN_pronoun] ainda lute, um profundo cinismo se instalou. A missão continua, mas a fé é uma memória distante.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Cavaleiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Cavaleiro</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Para [PAWN_nameDef], o deserto é uma praga e deve ser limpo. Mutantes, invasores, ghouls, nenhum deles merece existir. [PAWN_pronoun] acredita que a verdadeira missão da Irmandade é o extermínio, um expurgo para restaurar o que a humanidade já foi. Onde outros hesitam, [PAWN_pronoun] ataca sem piedade, convencido de que cada morte aproxima o mundo da ordem.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Cavaleiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Cavaleiro</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] já foi um desertor comum, mas por acaso conheceu um grupo da Irmandade que, ao contrário de muitos outros, não se opunha ao recrutamento de estranhos. Em pouco tempo, [PAWN_pronoun] foi aceito como aspirante e treinado e estudado ao lado de alguns dos melhores guerreiros da humanidade.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Recruta de fora</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Recruta de fora</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Anos de guerra em terrenos baldios afetaram [PAWN_nameDef]. Certa vez, [PAWN_pronoun] lutou ao lado de camaradas, compartilhou histórias de guerra e acreditou na unidade da Irmandade. Mas muitas batalhas, muitas perdas e muitas traições deixaram [PAWN_pronoun] retirado. Palavras são ações inúteis, são tudo o que importa. Agora, [PAWN_pronoun] fala apenas quando é absolutamente necessário, dando ordens com acenos breves e executando missões com eficiência fria. Outros vêem [PAWN_pronoun] como distante, até mesmo insensível, mas na verdade, [PAWN_pronoun] simplesmente não vê mais sentido em conversas sem sentido.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Paladino da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>O respeito é conquistado através do poder, e [PAWN_nameDef] passou a vida inteira provando isso. A Irmandade deve ser governada com mão de ferro e aqueles que a desafiam devem ser esmagados. Misericórdia é fraqueza. Desobediência é morte. O deserto não é um lugar de bondade, é um lugar onde apenas os mais fortes sobrevivem. E sob a liderança [PAWN_possessive], a Irmandade não apenas sobreviverá. Ele dominará.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Paladino da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] parou de pensar em [PAWN_possessive]como humano há muito tempo. Os campos de batalha são tudo que [PAWN_pronoun] conhece, e a armadura de poder é a única coisa que parece um lar. A Irmandade dá ordens a [PAWN_pronoun] e [PAWN_pronoun] as executa, sem fazer perguntas. As emoções são uma distração, as dúvidas são para os fracos. Um Paladino existe para lutar, matar e vencer. Nada mais importa.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Paladino da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Para a maioria dos Paladinos, a guerra é uma questão de território e poder. Para [PAWN_nameDef], a guerra é uma questão de preservação. Cada batalha da Irmandade é mais um passo para recuperar o que foi perdido. Enquanto outros perdem tempo com derramamento de sangue, [PAWN_pronoun] garante que a tecnologia do velho mundo seja protegida. Seja um vertibird do Enclave travado ou um arquivo pré-guerra, [PAWN_pronoun] não irá parar até protegê-lo, mesmo que isso signifique desobedecer ordens.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Paladino da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>A guerra é tudo que [PAWN_nameDef] já conheceu. Como Cavaleiro, [PAWN_pronoun] foi implacável na batalha, esmagando invasores, mutantes e hereges sem piedade. Como Paladino, [PAWN_pronoun] tornou-se uma força de destruição, levando esquadrões a incendiar fortalezas do NCR e eliminar ameaças mutantes antes que elas pudessem surgir. A Irmandade não pede diplomacia, pede guerra. E [PAWN_pronoun] está sempre pronto para entregar.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Paladino da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Durante décadas, [PAWN_nameDef] permaneceu como um muro entre a Irmandade e seus inimigos. Enquanto outros buscavam a glória, [PAWN_pronoun] buscava apenas resistir. Através de tiros, explosões e mortes de incontáveis ​​camaradas, [PAWN_pronoun] nunca vacilou. Cicatrizes de batalha cobrem o corpo de [PAWN_possessive], mas nenhuma quebrou [PAWN_pronoun] ainda. Se a Irmandade precisa sobreviver, ela precisa de Paladinos que se recusem a cair, Paladinos como [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Paladino da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] era filho de um estimado paladino da Irmandade do Aço. [PAWN_pronoun] treinou mais arduamente do que a maioria dos outros escudeiros, já que [PAWN_pronoun] desejava superar o renome do pai [PAWN_possessive]. O constante treinamento e aprendizado combinados com uma atitude um tanto distante em relação aos colegas [PAWN_possessive] deixaram [PAWN_objective] um tanto isolado.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Filho do Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Filho do Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] era um líder de patrulha da Irmandade. [PAWN_pronoun] liderou a equipe [PAWN_possessive] nas longas patrulhas ao longo dos perímetros dos postos avançados e acampamentos do capítulo. Na maioria das vezes, eles lutavam contra feras invasoras do deserto e invasores ocasionais. Embora fosse de fato um dever necessário, [PAWN_nameDef] desejava receber uma tarefa mais proativa.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Líder de patrulha</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Líder de patrulha</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Quando criança, [PAWN_nameDef] era um conhecido encrenqueiro na Irmandade. [PAWN_pronoun] não era tortuoso, apenas um pouco indisciplinado. No entanto, isso foi suficiente para garantir que [PAWN_pronoun] passasse muito tempo limpando latrinas, descascando tatuagens e outras tarefas desagradáveis ​​às quais [PAWN_pronoun] foi condenado pelos mais velhos.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Juventude Rebelde</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Juventude Rebelde</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] foi encarregado pelo capítulo [PAWN_possessive] de requisitar materiais, eles não eram capazes ou não estavam dispostos a produzir eles próprios. [PAWN_pronoun] foi aconselhado a tratar os estrangeiros de forma justa e a negociar com eles os bens que a Irmandade desejava. No entanto, se eles não cooperassem, [PAWN_pronoun] teria permissão para confiscar os produtos necessários ao capítulo. Isso deixou muitos habitantes do deserto um tanto cautelosos com [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Requisitante</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Requisitante</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Durante o tempo de [PAWN_possessive] como escudeiro, [PAWN_nameDef] sobreviveu a um encontro com uma das muitas feras perigosas do deserto. Embora esse trauma não tenha diminuído a determinação de [PAWN_possessive], deixou várias cicatrizes externas. [PAWN_nameDef] os usou com orgulho.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Sobrevivente com cicatrizes</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Sobrevivente com cicatrizes</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>A Irmandade acumula tecnologia, mas será que ela realmente a compreende? [PAWN_nameDef] sempre questionou isso. Por que destruir núcleos de IA em vez de usá-los? Por que limitar a cibernética em vez de adotá-la? A Irmandade se apega ao passado, temendo o que não controla. Mas [PAWN_pronoun] vê potencial onde outros veem perigo. Se [PAWN_pronoun] for descoberto, a pesquisa de [PAWN_possessive] será queimada, o nome de [PAWN_possessive] será apagado da história. Mas o progresso exige riscos. E [PAWN_nameDef] está disposto a aceitar.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Escriba da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>No início, [PAWN_nameDef] acreditou na missão da Irmandade. O conhecimento deve ser preservado. A tecnologia deve ser controlada. Mas anos de pesquisas restritas, descobertas censuradas e avanços perdidos desgastaram [PAWN_pronoun]. O trabalho de [PAWN_possessive] foi enterrado, as teorias de [PAWN_possessive] foram ignoradas, e para quê? Dogma da fraternidade? [PAWN_pronoun] ainda serve, ainda pesquisa, mas a paixão se foi. Agora, [PAWN_pronoun] simplesmente segue ordens, imaginando o que poderia ter acontecido se a Irmandade realmente abraçasse o progresso.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Escriba da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>Ao contrário da maioria dos Escribas, [PAWN_nameDef] nunca se sentiu em casa nos arquivos. Em vez de livros mofados e equipamentos de laboratório, [PAWN_pronoun] preferia os terrenos baldios, as cidades em ruínas, os bunkers perdidos, os lugares onde a história ainda perdura. A pesquisa [PAWN_possessive] é feita em campo, muitas vezes ao lado de Cavaleiros e Paladinos, buscando conhecimento perdido em primeira mão. Alguns dizem que [PAWN_pronoun] é imprudente, mas o trabalho [PAWN_possessive] descobriu mais do que qualquer escriba confinado a uma mesa jamais poderia.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Escriba da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>A história da Irmandade é tão valiosa quanto sua tecnologia, e [PAWN_nameDef] dedicou a vida de [PAWN_possessive] para preservar ambas. Enquanto outros veem o combate como a verdadeira missão da Irmandade, [PAWN_pronoun] sabe que sem registros, sem arquivos, tudo o que eles são é outro bando de guerra condenado ao esquecimento. [PAWN_pronoun] passou anos estudando dados do velho mundo, compilando relatórios da Irmandade e garantindo que nenhum conhecimento, por menor que fosse, fosse perdido novamente.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Escriba da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>A Irmandade foi construída com base na guerra, mas [PAWN_nameDef] sempre acreditou que sua missão era a preservação, não a destruição. Enquanto outros estudam armas e armaduras, [PAWN_pronoun] concentrou-se em medicina, energia limpa e avanços agrícolas. O deserto não precisa de mais guerreiros; precisa de curadores, cientistas e construtores. Mas a Irmandade não tolera dissidência e, portanto, [PAWN_pronoun] mantém as opiniões [PAWN_possessive] para si mesmo, trabalhando em segredo para preservar a vida em vez de tomá-la.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Escriba da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Escriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] nasceu na Irmandade nas profundezas de um bunker subterrâneo. À medida que [PAWN_pronoun] cresceu dentro do bunker, [PAWN_pronoun] foi designado como Cavaleiro que trabalhava na oficina. [PAWN_nameDef] adquiriu conhecimento valioso com ferramentas, mas teve um custo de proficiência em armas. [PAWN_nameDef] raramente via a superfície durante a infância.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Escudeiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Escudeiro</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] nasceu em um terreno baldio. Abandonado quando criança, [PAWN_nameDef] foi encontrado por um esquadrão da Irmandade em uma missão para localizar salvamentos para o bunker. [PAWN_pronoun] foi criado como Escudeiro dentro do Capítulo. [PAWN_nameDef] foi posteriormente atribuído a um Cavaleiro que assistiu a extensos combates na superfície, quando [PAWN_pronoun] atingiu a idade de 13 anos. Isso ajudou [PAWN_possessive] com proezas de combate e treinamento de resistência, mesmo em uma idade mais jovem.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Escudeiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Escudeiro</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] nasceu de dois membros proeminentes da Irmandade. As expectativas eram altas para a criança. O pai que era um Paladino queria que [PAWN_nameDef] se tornasse um Cavaleiro forte. A inteligência de [PAWN_possessive] era alta quando criança, mas causava problemas em situações de combate. [PAWN_pronoun] foi atribuído ao Cavaleiro que cuidava da segurança e manutenção da base. Em uma patrulha de segurança dentro do bunker, um cano estourou e caiu sobre [PAWN_nameDef], causando danos permanentes.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Escudeiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Escudeiro</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] perdeu os dois pais de [PAWN_possessive] na infância, durante um conflito com Super Mutantes. [PAWN_pronoun] ouviu histórias sobre pais [PAWN_possessive] contadas pelo principal arquivista do bunker. Isso inspirou o sonho de [PAWN_possessive] de se tornar um grande Paladino no futuro. Esse caminho estava longe, mas [PAWN_nameDef] foi atribuído a um Cavaleiro muito respeitado com uma década de experiência em combate. Assim que [PAWN_nameDef] tinha idade suficiente, [PAWN_pronoun] viajou em todas as expedições em terras devastadas às quais o Cavaleiro estava vinculado. [PAWN_nameDef] foi creditado por várias mortes de Super Mutantes aos 14 anos.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Escudeiro da Irmandade</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Escudeiro</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] sempre teve interesse na história da humanidade, para grande irritação dos professores [PAWN_possessive], já que a Irmandade tinha uma mentalidade muito pragmática e preferia ensinar aos seus jovens coisas mais “úteis”. [PAWN_pronoun] não estava satisfeito com o conhecimento de como as coisas são, mas queria saber como surgiram, não apenas no que diz respeito à própria história da Irmandade. A ascensão e eventual queda da humanidade foi o que fascinou [PAWN_nameDef] e [PAWN_pronoun] muitas vezes adquiriu esse conhecimento através de meios não convencionais.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Historiador Jovem</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Historiador Jovem</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] levou a sério as lições dos escribas sobre a impureza do carniçal, do supermutante e de outras abominações mutantes. Talvez até um pouco demais, pois logo [PAWN_pronoun] ficou conhecido como um fanático impiedoso. [PAWN_nameDef] preferia travar batalhas [PAWN_possessive] de perto e pessoalmente.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Aspirante Zeloso</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Aspirante Zeloso</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
