<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] trabalhou como armeiro para o Enclave, especializando-se na manutenção, reparo e distribuição de armaduras poderosas e armas de energia avançadas. Com amplo conhecimento da tecnologia militar pré-guerra, [PAWN_pronoun] era confiável para equipar os soldados de elite com o melhor equipamento disponível. [PAWN_nameDef] se orgulhava do trabalho de [PAWN_possessive], garantindo que cada armadura e arma funcionasse perfeitamente. A experiência e dedicação de [PAWN_possessive] fizeram de [PAWN_objective] uma pedra angular da força militar do Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Armeiro do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Armeiro</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>O equipamento de alta tecnologia do Enclave precisava de muita manutenção para permanecer em perfeitas condições. [PAWN_nameDef] era um especialista em arsenal do Enclave. O trabalho de [PAWN_possessive] era reparar a avançada armadura de energia dos soldados do Enclave, bem como suas armas de plasma e laser de alta tecnologia. Havia muito poucas comunidades no deserto que eram capazes de criar tais maravilhas tecnológicas e o [PAWN_nameDef] guardava zelosamente esses segredos.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Especialista em Arsenal do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Especialista em Arsenal do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>O Enclave estava muito preocupado com a exposição de seus membros à radiação quase onipresente do deserto. Como tal, eles eram cuidadosos com o que seus membros consumiam. [PAWN_nameDef] foi encarregado de cultivar os alimentos necessários para o Enclave. Embora as pessoas no deserto não pudessem ser muito exigentes quanto ao que comiam, [PAWN_pronoun] geralmente preferiam cultivar milho e outras culturas não mutantes do mundo pré-guerra, em vez de seus sucessores mutantes, como tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Biólogo do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Biólogo do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Embora a burocracia do Enclave fosse consideravelmente menor em comparação com a do seu antigo mundo, ainda precisava de numerosos burocratas para cuidar da enorme quantidade de papelada que se acumulou ao longo dos anos. [PAWN_nameDef] era um daqueles traficantes de papel sem rosto e passou a maior parte da vida de [PAWN_possessive] em escritórios apertados e salas de conferências empoeiradas. Embora [PAWN_nameDef] fosse um funcionário eficiente e competente, [PAWN_pronoun] era bastante solitário.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Burocrata do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Burocrata do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Incomum para uma criança criada no Enclave, [PAWN_nameDef] mostrou compaixão e misericórdia com outras criaturas, mesmo aquelas consideradas inferiores pelos outros membros do Enclave. Esses traços de caráter dificultaram a vida dentro da organização para [PAWN_objective] e [PAWN_pronoun] distanciou [PAWN_objective]da maioria dos outros.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Criança Compassiva</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Criança Compassiva</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>O Enclave nunca foi um grupo particularmente numeroso e, conseqüentemente, muitas vezes tinha falta de pessoal. [PAWN_nameDef] cresceu nos escalões mais baixos do Enclave e foi recrutado para o serviço ainda jovem. [PAWN_pronoun] trabalhou como ajudante de um oficial do Enclave. O supervisor [PAWN_possessive] não era uma pessoa particularmente amigável, mas [PAWN_nameDef] aprendeu muito sobre os deveres diários de um oficial militar e lembrou-se bem dessas lições.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Ajudante recrutado</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Ajudante recrutado</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>O complexo maquinário do qual o Enclave dependia precisava de supervisão e manutenção quase constantes. Isso significava que sempre eram necessários engenheiros qualificados e que crianças com talento para máquinas, como [PAWN_nameDef], eram treinadas desde cedo.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Estagiário de Engenharia</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Estagiário de Engenharia</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] nasceu nos mais altos escalões da sociedade Enclave. [PAWN_pronoun] estava acostumado com subordinados cuidando de [PAWN_possessive] todas as necessidades e caprichos, enquanto [PAWN_pronoun] treinava e estudava para uma carreira nas posições de liderança do Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Descendente Intitulado</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Descendente Intitulado</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] era um soldado comum dentro do Enclave. É claro que os soldados rasos, neste caso, significavam que [PAWN_pronoun] era um lutador excelentemente treinado, equipado com alguns dos melhores equipamentos da América do pós-guerra e instilado com nada além de desprezo e desdém pelo deserto comum e por todos os outros habitantes do deserto, mutantes ou não.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Soldado de Infantaria do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Soldado de Infantaria do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] estava com os soldados do fogo do inferno do Enclave, um grupo de elite de soldados do Enclave equipados com armaduras experimentais de fogo do inferno e lançadores de napalm pesados ​​chamados incineradores. Devido ao serviço de um ano de [PAWN_possessive] com as tropas do fogo do inferno, [PAWN_nameDef] desenvolveu um fascínio bastante… prejudicial pelo fogo, especialmente quando ele foi colocado em contato com seres vivos.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Soldado Fogo do Inferno do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Soldado Fogo do Inferno do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] já foi um fazendeiro regular, mas a vida de [PAWN_possessive] mudou no dia em que a humilde fazenda de [PAWN_possessive] foi visitada por um homem de sobretudo e sua comitiva de brutos blindados. Não foi necessária muita intimidação para “persuadir” [PAWN_nameDef] a servir o país [PAWN_possessive] e entregar a produção da fazenda a um posto avançado do Enclave próximo.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Agricultor contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Agricultor contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Certa vez, um desertor comum [PAWN_nameDef] vagou por aí até aquele dia fatídico em que [PAWN_pronoun] entrou direto em uma patrulha do Enclave. Os soldados fortemente armados e vestidos com armaduras negras disseram a [PAWN_objective] que o país precisava de serviço [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] não tinha ideia do que isso significava, mas antes que [PAWN_pronoun] pudesse reagir, [PAWN_pronoun] foi nocauteado e arrastado para longe, para servir como trabalhador para o Enclave, realizando todos os tipos de trabalho servil para novos mestres [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Trabalhador contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Trabalhador contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Muitas tarefas estavam logo abaixo dos membros de alto escalão do Enclave. [PAWN_nameDef] foi sequestrado por uma patrulha do Enclave para realizar algumas dessas tarefas. [PAWN_pronoun] não foi apenas colocado para trabalhar como zelador, mas também foi responsável pelas negociações com os desertos naqueles raros casos, onde o Enclave não recorreu à violência para atingir seus objetivos, bem como supervisionou os trabalhadores contratados e tarefas semelhantes com as quais os oficiais não queriam se manchar.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Servo Contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Servo Contratado</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Depois de terminar o ensino básico, [PAWN_nameDef] foi designado para servir na burocracia bizantina do Enclave, o que garantiu a funcionalidade da organização. O foco da instituição na eficiência implacável tornou [PAWN_objective] frio e cruel.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Funcionário Público Júnior</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Funcionário Público Júnior</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>De vez em quando, o Enclave vasculhava Wasteland em busca de novos “trabalhadores”. Embora as patrulhas preferissem raptar adultos, não se opunham à captura de crianças. [PAWN_nameDef] foi uma daquelas crianças infelizes. Embora [PAWN_pronoun] fosse geralmente desprezado pela maioria dos outros membros do Enclave, era possível, embora improvável, que [PAWN_objective] subisse a cargos mais elevados dentro da organização.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Servo Seqüestrado</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Servo Seqüestrado</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] mostrou-se muito promissor enquanto era educado no Enclave e posteriormente foi nomeado assistente de laboratório. Lá [PAWN_pronoun] aprendeu muito sobre muitos campos científicos, como química, física e biologia, com algumas das mentes mais brilhantes, embora não muito éticas, de Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Assistente de laboratório</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Assistente de laboratório</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>As habilidades dos soldados do Enclave foram o resultado de anos de treinamento extenuante sob a supervisão de sargentos implacáveis. Devido à escassez de recrutas qualificados, [PAWN_nameDef] foi contratado quando criança e passou a maior parte dos jovens [PAWN_possessive] em quartéis e campos de treinamento. Isso fez de [PAWN_objective] um grande guerreiro, de fato, mas deixou pouco tempo para qualquer outra coisa, já que o Enclave não promoveu exatamente o pensamento criativo entre as bases.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Recruta cobrada</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Recruta cobrada</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] era um oficial do departamento Enclave do exército. [PAWN_pronoun] realmente acreditava na missão do Enclave de reconstruir os EUA e estava ansioso para fazer [PAWN_possessive] parte para implementar esta visão. Embora [PAWN_pronoun] fosse um soldado habilidoso, o verdadeiro talento de [PAWN_possessive] residia em motivar os subordinados de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Oficial do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Oficial do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>A sociedade altamente estratificada do Enclave exigia obediência absoluta dos seus cidadãos. Como uma criança especialmente leal, [PAWN_nameDef] foi aceito nas fileiras da Força de Manutenção da Paz do Enclave, onde [PAWN_pronoun] aprendeu rapidamente como garantir a paz e a ordem, especialmente entre as massas recrutadas de trabalhadores forçados, geralmente por meio de um aguilhão de gado.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Pacificador em treinamento</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Pacificador em treinamento</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>O Enclave tinha vários médicos altamente treinados, cuja tarefa principal era atender pessoal importante, como oficiais ou políticos de alto escalão. [PAWN_nameDef] era um desses médicos. [PAWN_pronoun] não tinha o desprezo característico que a maioria dos outros membros do Enclave sentiam pelos habitantes do deserto, um traço de caráter que muitas vezes colocava [PAWN_objective] em desacordo com [PAWN_possessive] superiores.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Médico do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Médico do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Como a maioria das pessoas dentro do Enclave, [PAWN_nameDef] foi criado para acreditar que todos os seres que viviam no deserto eram mutantes e geneticamente inferiores. [PAWN_pronoun], no entanto, levou essas lições mais a sério do que outras e então [PAWN_pronoun] tornou-se um político no enclave, para defender a “limpeza” do terreno baldio para que, um dia, os últimos humanos não mutados pudessem recuperar a terra que é deles por direito e finalmente reconstruir a nação que já existiu.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Político do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Político do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Embora o Enclave geralmente não olhasse com bons olhos para os outros habitantes de Wasteland, eles tiveram que aceitar a contragosto que às vezes eram úteis. Para manter os Wastelanders (mal) informados sobre as intenções do Enclave, [PAWN_nameDef] foi instruído a escrever material de propaganda e distribuí-lo em assentamentos ao redor do posto avançado do Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Propagandista do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Propagandista do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] serviu como intendente do Enclave, responsável por gerenciar e distribuir uniformes, suprimentos e equipamentos essenciais para soldados e pessoal. Conhecido por [PAWN_possessive] manutenção meticulosa de registros e logística eficiente, [PAWN_pronoun] garantiu que cada unidade fosse devidamente equipada para o serviço. Com atenção aos detalhes e talento para negociação, [PAWN_nameDef] tornou-se um ativo inestimável para a cadeia de suprimentos do Enclave, mantendo a prontidão operacional da organização mesmo nas condições mais adversas.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Intendente do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Intendente</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominalmente, o serviço secreto ainda tem a tarefa de proteger o presidente dos Estados Unidos. No entanto, a maioria dos presidentes do Enclave os utilizou como tropas de elite, encarregadas dos assuntos mais urgentes de segurança nacional. [PAWN_nameDef] fazia parte desta tropa de elite. [PAWN_pronoun] era uma máquina de matar perfeitamente treinada, com total falta de empatia preocupada apenas com o cumprimento das ordens do presidente. Até mesmo outros membros do Enclave estremeceram com a personalidade fria e calculista de [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agente do Serviço Secreto</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agente do Serviço Secreto</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] era um soldado Tesla do Enclave. Como o nome sugere, esses soldados de elite são conhecidos e temidos por sua avançada armadura de energia tesla e por sua habilidade com armamento pesado de plasma. Para a sorte dos habitantes do deserto, [PAWN_nameDef] e os soldados Tesla aos quais [PAWN_pronoun] pertenciam eram uma visão bastante rara, implantados apenas contra os inimigos mais teimosos e perigosos do Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Soldado Tesla do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Soldado Tesla do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Embora a maioria dos Wastelanders fosse mais um incômodo para o Enclave do que uma ameaça real, houve alguns culpados que causaram mais problemas. [PAWN_nameDef] era um diretor do Enclave e o trabalho de [PAWN_possessive] era cuidar dos infelizes prisioneiros do Enclave, bem como extrair deles todas as informações importantes, mesmo que não possuíssem tal conhecimento. Assim que os superiores de [PAWN_possessive] pensavam ter obtido todas as informações úteis de um prisioneiro, cabia a [PAWN_nameDef] executá-los, o que [PAWN_pronoun] muitas vezes fazia de maneira horrível.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Diretor do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Diretor do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>O Enclave sempre esteve interessado na vida selvagem mutante que habitava o deserto. No entanto, as suas intenções baseavam-se menos na curiosidade científica e mais no desejo de transformar em armas as feras horríveis que vagavam pela paisagem irradiada. [PAWN_nameDef] era um zoólogo do Enclave e conduziu experimentos cruéis em muitas feras diferentes para testar sua aptidão para o combate, bem como métodos para controlá-las. Embora [PAWN_pronoun] fosse um cientista respeitado, [PAWN_pronoun] também mostrava tendências sádicas e era evitado pela maioria dos outros membros do Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Zoólogo do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Zoólogo do Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
