<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_TheAncientLab.description>Cette chaîne de quêtes vous fera explorer les sites noirs scellés de Vault-Tec et les coffres de recherche où des projets spéciaux d'avant-guerre tentaient de créer des humains améliorés grâce à des FEV classifiés et à des programmes d'adaptation forcée. Récupérez leur équipement survivant, découvrez ce qu'il est advenu des habitants piégés à l'intérieur et décidez si ces expériences doivent un jour recommencer.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>Site noir Vault-Tec</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>Cette série de quêtes vous permettra de retrouver les restes brisés d'une base mobile d'avant-guerre, une énorme plate-forme de fabrication classifiée construite pour récupérer, réaménager et fabriquer du matériel militaire avancé sur le terrain. Si vous parvenez à reconnecter ses systèmes dispersés, vous pourrez peut-être vous emparer de ses lignes de forge survivantes.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>le robot</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Cette chaîne de quêtes vous mènera à travers des silos militaires scellés et des bunkers de continuité laissés par une structure de commandement morte d'avant-guerre. En pillant leurs couloirs sombres et en reconstituant d'anciens plans de guerre, vous découvrirez ce qui est arrivé à la garnison qui ne s'est jamais retirée et à l'officier qui dirige toujours les ruines en contrebas.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>Cette chaîne de quêtes vous fera explorer les chantiers dispersés où Lee Moldaver a tenté d'assembler un prototype de système d'énergie à fusion capable de restaurer des réseaux entiers. Si vous récupérez suffisamment de données, de pièces et de notes de terrain, vous pourrez peut-être terminer son travail et construire votre propre réseau de réacteurs.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>
