<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>Новая Калифорнийская Республика — фракция, базирующаяся в Шейди-Сэндс, в бывшем штате Калифорния. Это федеративная парламентская республика, похожая на довоенные США до их скатывания в авторитаризм. Они олицетворяют старый мир и его ценности. Дороги, налоги, тюрьмы, выборы и другие давно забытые явления вернулись с приходом НКР к власти. Для своих граждан она — единственная обитель цивилизации, демократии и свободы в пустоши. И хотя в этом есть доля правды, НКР также страдает от повсеместной коррупции и олигархических тенденций, ведь множество власти сосредоточено в руках чрезвычайно богатых ранчеро и фермеров. Более того, она использует свою обширную армию, хорошо снабжаемую промышленными центрами, для агрессивного расширения территории и захвата ресурсов соседних регионов, чтобы насытить вечно растущий голод своего населения.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Новая Калифорнийская Республика</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Президент</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Отколовшаяся фракция бывших солдат и офицеров НКР, дезертировавших из Республики. Разочарованные в руководстве НКР, они ныне действуют как враждебная военизированная группировка, выживая за счёт рейдов и наёмничества. Их организация рыхлая, но ими командует хитрый полковник-ренегат.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Дезертиры НКР</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Полковник-ренегат</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Новая Калифорнийская Республика — демократическая федерация, основанная на принципах закона, порядка и прогресса. Как НКР, вы руководите колонией, стремящейся восстановить цивилизацию и расширить своё влияние по всей пустоши.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Колония НКР</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Губернатор</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
</LanguageData>