<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un lance-flammes conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>canon à tourelle à flammes</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Deux canons automatiques simples destinés à être montés sur une tourelle.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>canon double à tourelle militaire</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un projecteur pour une tourelle.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>projecteur</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_SentryTurret.description>Un canon Gatling entièrement automatique conçu pour être monté sur une tourelle.</VFES_Gun_SentryTurret.description>
  <VFES_Gun_SentryTurret.label>canon à tourelle de sentinelle</VFES_Gun_SentryTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Une tourelle lance-flammes portable. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>tourelle à flammes</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Une tourelle automatique à double canon de qualité militaire. Nécessite de l'acier pour remettre à neuf ses barils après une utilisation intensive. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>tourelle militaire</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un appareil combinant une lampe extrêmement lumineuse et un réflecteur parabolique à miroir, utile pour éclairer et éblouir des cibles.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>projecteur</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_SentryGun.description>Une tourelle auto-alimentée avec un petit canon Gatling monté sur le dessus. Assez léger pour être transporté et déployé n'importe où. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. Son stupide cerveau d'IA ne peut pas être contrôlé directement, alors méfiez-vous des tirs amis.</VFES_Turret_SentryGun.description>
  <VFES_Turret_SentryGun.label>mitrailleuse</VFES_Turret_SentryGun.label>
</LanguageData>
