<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_AmmoCrate.description>Une petite caisse de munitions qui améliore la vitesse de rechargement de toutes les personnes à proximité. Explosera s’il est endommagé.</VFES_AmmoCrate.description>
  <VFES_AmmoCrate.label>boîte de munitions</VFES_AmmoCrate.label>
  <VFES_BarbedWire.description>Une clôture en fil de rasoir composée d'arêtes vives et de pointes disposées à intervalles réguliers. Non seulement il ralentit les mouvements des ennemis, mais il inflige également des coupures et des blessures perforantes. Le fil de rasoir bloquera certains types d’animaux de la même manière que les clôtures.</VFES_BarbedWire.description>
  <VFES_BarbedWire.label>fil de rasoir</VFES_BarbedWire.label>
  <VFES_Dugout.description>Un fossé long et étroit creusé dans le sol. Le traverser nécessite de monter et de descendre, ce qui ralentit considérablement la vitesse de déplacement. Les personnes à l’intérieur de l’abri subissent une pénalité de portée d’arme, mais bénéficient d’une couverture et d’une protection significatives contre les dégâts explosifs.</VFES_Dugout.description>
  <VFES_Dugout.label>pirogue</VFES_Dugout.label>
  <VFES_Platform.description>Une plate-forme longue et étroite. Le traverser nécessite de monter et de descendre, ce qui ralentit considérablement la vitesse de déplacement. Les personnes présentes sur la plate-forme reçoivent un bonus à la portée des armes, mais souffrent d'une couverture inférieure.</VFES_Platform.description>
  <VFES_Platform.label>plate-forme</VFES_Platform.label>
  <VFES_Trench.description>Une longue tranchée renforcée résistante aux dommages. Le traverser nécessite de monter et de descendre, ce qui ralentit considérablement la vitesse de déplacement. Les personnes à l’intérieur de la tranchée subissent une pénalité de portée d’arme, mais bénéficient d’une couverture et d’une protection significatives contre les dégâts explosifs.</VFES_Trench.description>
  <VFES_Trench.label>tranchée</VFES_Trench.label>
</LanguageData>
