<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>Une petite sculpture sculptée à partir d'une pièce murale haute jusqu'à la taille. Peut servir de couverture.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>sculpture</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Un monument massif et infranchissable avec un piédestal orné et une grande œuvre d'art.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monument</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>Un grand morceau de matériau en forme d'obélisque avec une œuvre d'art sculptée sur les côtés.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obélisque</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Un pilier infranchissable et décoré capable de supporter un toit.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>pilier</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Un petit socle avec une imagerie artistique sculptée sur les côtés. Peut être utilisé pour ranger divers objets. Les objets stockés à l’intérieur ne se détérioreront pas, même s’ils sont à l’extérieur.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>socle</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>Des pièces de poterie de petite taille avec des gravures artistiques. Peut être fabriqué sur un lieu de fabrication.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>poterie</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>Un long morceau de mur infranchissable sur lequel est gravé un relief artistique.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>relief</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>Un énorme morceau de matériau sur un socle décoratif, sculpté sous une forme artistique.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>grande statue</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>Un morceau de matériau à taille humaine posé sur un socle décoratif, sculpté sous une forme artistique.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>grande statue</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>Un morceau de matériau de petite taille posé sur un socle décoratif, sculpté sous une forme artistique.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>petite statue</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Un mur infranchissable avec un beau papier peint. Capable de soutenir un toit.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>papier peint</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
