<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Une machine de refroidissement par air qui libère de l'air refroidi autour d'elle. Peut être utilisé pour créer un congélateur de plain-pied. Ne peut pas être ajusté et abaissera automatiquement la température légèrement en dessous de zéro.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>refroidisseur de gaz</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Un immense crématorium en pierre qui vaporise les cadavres à des températures extrêmement élevées. Fonctionne au gaz hélixien.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>crématorium à gaz hélixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Une excavatrice de forage à croûte profonde pour extraire les minéraux des profondeurs sous la surface. Utilisez un scanner pénétrant dans le sol pour détecter les ressources. Cette foreuse produira des morceaux de pierre si aucune ressource n’est présente. Peut être repositionné librement.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>pelle à essence</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Un appareil qui convertit le gaz helixien en chaleur rayonnée. Il peut s'allumer ou s'éteindre automatiquement pour atteindre une température cible spécifique.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>chauffage au gaz</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Un tuyau qui transmet le gaz helixien.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>conduite de gaz</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Un tuyau qui transmet le gaz helixien. Ce tuyau est caché et protégé des explosions de gaz. Beaucoup plus cher à construire que les tuyaux ordinaires</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>conduite de gaz souterraine</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Active/désactive le débit de gaz.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>vanne de conduite de gaz</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Extrait le métal utilisable des morceaux de scories et d’autres éléments métalliques mélangés. Fonctionne au gaz hélixien.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>fonderie à gaz Hélixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Une cuisinière à gaz avec un comptoir attenant pour préparer les repas.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>cuisinière à gaz Hélixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Une lampe industrielle qui éclaire une zone suffisamment intensément pour faire pousser des cultures, mais consomme une quantité moyenne de gaz hélixien. S'éteint automatiquement la nuit.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>lampe solaire à gaz</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Un grand réservoir en acier pour le stockage du gaz. Explosera s’il est endommagé.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>réservoir d'essence</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Produit de l'énergie en consommant du gaz helixien. Doit être connecté à un réseau de conduites de gaz.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>générateur à gaz helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Une machine d'extraction montée sur geyser à gaz hélixien. Auto-alimentée, cette machine pompe du gaz précieux et doit être connectée à d’autres services publics utilisant le gaz via le réseau de canalisations.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>pompe hélixien</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Produit une grande quantité d'énergie en consommant du gaz helixien. Doit être connecté à un réseau de conduites de gaz.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>générateur industriel alimenté au gaz helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
