<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Un voilier médiéval caractérisé par une conception robuste à large fond avec un mât unique et une voile à gréement carré. Il était couramment utilisé pour le commerce, le transport et l’exploration au Moyen Âge en Europe. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Dent</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Un voilier à deux mâts avec un gréement carré sur les deux mâts, portant généralement une voile avant et arrière sur l'arrière du mât. Les bricks étaient largement utilisés à des fins navales et marchandes en raison de leur combinaison de maniabilité et de capacité de chargement relativement importante. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>Brick</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>Une caravelle est un petit voilier rapide et polyvalent connu pour sa coque étroite, ses multiples mâts et sa combinaison de voiles carrées et latines. Il était largement utilisé pour l’exploration, le commerce et les activités navales à l’époque des découvertes. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Caravelle</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Un navire de guerre au design élégant, rapide et maniable, développé à l'origine pour des tâches d'escorte et de protection à l'ère de la voile. Les frégates comportent généralement un seul pont de canons continu, transportant un mélange de canons et d'autres armements. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Frégate</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Un grand voilier à plusieurs ponts principalement conçu pour transporter des marchandises sur de longues distances à travers les océans. Il comprend une coque robuste avec un grand espace de soute, plusieurs mâts équipés de voiles carrées pour la propulsion, ainsi qu'une poupe et un gaillard d'avant hauts pour un stockage de fret supplémentaire et des quartiers d'équipage. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galion</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Une jonque est un voilier traditionnel connu pour sa conception unique, comportant une poupe haute et un fond plat. Il utilise souvent plusieurs voiles et était historiquement utilisé pour diverses activités maritimes telles que le commerce, la pêche et le transport. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Ordure</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>Type de bateau étroit et relativement long au design épuré, souvent équipé de voiles pour la propulsion. Il est couramment utilisé à diverses fins telles que le transport, l’exploration et la guerre tout au long de l’histoire. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Drakkar</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>Une caravelle est un petit voilier rapide et polyvalent connu pour sa coque étroite, ses multiples mâts et sa combinaison de voiles carrées et latines. Il était largement utilisé pour l’exploration, le commerce et les activités navales à l’époque des découvertes. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Caravelle de pirates</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Voilier à un mât avec un gréement avant et arrière, généralement équipé d'une grand-voile et d'une ou plusieurs voiles d'avant. Élégants et agiles, les sloops sont des navires polyvalents utilisés à diverses fins telles que la course, la croisière, la pêche et les patrouilles côtières. Non fonctionnel : tous ses mécanismes internes ont été supprimés. Destiné à être placé au-dessus de l'eau. Ou où tu veux, je ne suis pas ta maman !</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Sloop</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
