<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Un faux arbre portant des pommes rouges brillantes, bien qu'il existe une myriade de variétés différentes, ce type particulier préfère les étés chauds et les hivers doux.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>pommier</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Un faux grand arbre tropical à larges feuilles orné d'une grappe de baies jaunes et allongées, succinctement connues sous le nom de bananes.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>bananier</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Buisson de basse altitude parsemé de baies roses qui prospère dans les sols pauvres, voire sablonneux. Celui-ci est faux.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>buisson de busserole</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Un faux légume herbacé largement cultivé pour les humains et le bétail, particulièrement nutritif et historiquement utilisé dans la fabrication de teintures.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>betterave</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Un faux légume vert à feuilles quelque peu rustique, souvent haché puis fermenté ou cuit.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>chou</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Un faux arbre portant de minuscules cerises douces rouge pourpre.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>cerisier</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Un faux fruit violet bulbeux de la famille des solanacées. L'aubergine est rarement servie en accompagnement, remplissant généralement le rôle de composant principal du plat.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>aubergine</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Un faux bulbe comestible au goût et à l'odeur piquants et savoureux avec presque autant de variétés que d'applications culinaires.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>oignon</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Plus souvent appelée cactus « figue de Barbarie », cette plante est connue pour être très abondante même dans les déserts chauds et secs. Celui-ci est faux.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntie</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Un faux arbre semi-tropical buissonnant parsemé de fruits oranges bien équipé pour pousser dans des environnements humides et dans un sol humide.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>oranger</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Faux arbre à feuilles caduques portant des fruits à noyau flous connus sous le nom de pêches, les pêchers ont souvent besoin du plein soleil et de températures chaudes.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>pêcher</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Faux arbre robuste portant des poires vertes croustillantes, les poiriers se distinguent par leur besoin de grandes quantités d'eau et de temps frais, et se portent également très bien à l'ombre.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>poirier</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Fausses graines vertes sphériques rangées en toute sécurité dans une gousse charnue. Les plants de pois sont connus pour avoir très soif et bénéficieront grandement des précipitations.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>pois</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Fausses gousses minuscules et épicées pourpres, souvent utilisées dans les sauces, les condiments ou les poudres.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>poivre</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Un faux arbre buissonnant portant un fruit violet à la peau lisse.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>prunier</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Techniquement une baie géante, les citrouilles sont réputées pour être faciles à semer et à récolter. Ceux-là sont faux.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>citrouille</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Une série de fruits rouges juteux et brillants attachés par la vigne, couramment utilisés comme légume. Ceux-là sont faux.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomate</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
