<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone est un véhicule aérien sans pilote de technologie spatiale équipé de capteurs avancés et d’une charge utile de missile. Non fonctionnel.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aérodrone</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Une grosse batterie d’aérodrone surchargée. Non fonctionnel.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>batterie d'aérodrone</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Une grande caisse militaire de munitions pour aérodrones. En y regardant de plus près, tous les missiles sont de faux missiles en plastique.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>caisse de munitions pour aérodrones</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Une boîte de petite taille contenant des munitions de canon automatique. Utilisé par les tourelles Palintone pour recharger. En y regardant de plus près, cette boîte semble être simplement remplie de limaces en plastique.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>boîte de munitions pour canon automatique</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Une boîte de petite taille contenant des missiles. Utilisé par les tourelles Onager pour recharger. En y regardant de plus près, cette boîte semble être simplement remplie de missiles en plastique.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>boîte à munitions pour missiles</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Une boîte de petite taille contenant des munitions anti-limaces à l'uranium. Utilisé par les tourelles Kontarion pour recharger. Peut exploser lorsqu'il est endommagé. En y regardant de plus près, cette boîte semble être simplement remplie de limaces en plastique.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>boîte de munitions pour balles d'uranium</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Une petite caisse impériale contenant des objets extrêmement précieux. Scellé et fermé.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>caisse biosécurisée</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Un appareil déserteur capable d'intercepter les communications impériales. Seems to be inactive.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>grattoir Intel d'épuisement professionnel</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Une navette spatiale conçue pour le transit entre la surface et l'orbite, ou entre les lunes d'un système planétaire. Celui-ci semble non fonctionnel.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>navette déserteur</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Un grand réservoir de carburant utilisé pour ravitailler les navettes impériales. Complètement vide.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>réservoir à carburant</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>L'Imperial maxpack est un redoutable camion de transport blindé, connu pour sa capacité de chargement impressionnante. Celui-ci semble non fonctionnel.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imperial maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Un appareil de protection avancé. Semble être inactif.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>méga-bouclier impérial</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Une base de culture hydroponique souterraine utilisée par l'empire pour nourrir ses sujets. En y regardant de plus près, il est débranché du réseau d'eau et toutes ses plantes sont en plastique.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>sous-ferme impériale</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Une petite caisse impériale contenant des objets de valeur. Scellé et fermé.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>caisse de fournitures</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Une interface informatique impériale. Celui-ci est déconnecté du réseau.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>banque d'affichage de surveillance</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Un grand pilier avec une série de capteurs, caméras et détecteurs de mouvement. Semble être inactif.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>pilier de surveillance</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Une grande console conçue pour être reliée aux piliers de surveillance environnants. Celui-ci est déconnecté du réseau.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>console de surveillance</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Une pile compacte de disques fabriqués à partir de l'élément énigmatique connu sous le nom de techite, produit exclusivement par l'Empire pour la transcription des connaissances. Tout cela est vide.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>pile de disques techite</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Le Techprinter est une merveille d’innovation technologique, conçue pour capturer et préserver les connaissances complexes résidant dans l’esprit d’un technicien. Celui-ci est déconnecté du réseau.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>imprimante technique</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Un grand nœud reliant toutes les conduites d’eau à proximité. En y regardant de plus près, il est déconnecté du réseau d’eau.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>conduite d'eau</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Une batterie de condensateurs qui transforme l'électricité en énergie brute pour le canon Zeus. Semble être inactif.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>batterie de condensateurs pour canon Zeus</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Ce terminal sert d'interface principale pour faire fonctionner les batteries Zeus Cannon. Semble être inactif.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>Poste de contrôle des canons Zeus</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Relique de l’ancienne technologie sophiamundienne, le canon Zeus est un secret jalousement gardé de l’Empire. Attends, qu'est-ce que c'est ? C'est... en carton !</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>canon Zeus statique</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
