<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Mote_FecalBit.label>motte</Mote_FecalBit.label>
  <airPipe.description>Tuyau pour connecter les unités de climatisation.</airPipe.description>
  <airPipe.label>tuyau de climatisation</airPipe.label>
  <plumbingValve.description>Ouvre ou ferme les connexions entre les tuyaux.</plumbingValve.description>
  <plumbingValve.label>vanne de plomberie</plumbingValve.label>
  <sewagePipeStuff.description>Plomberie pour connecter des objets plombés.</sewagePipeStuff.description>
  <sewagePipeStuff.label>plomberie</sewagePipeStuff.label>
  <BasinStuff.label>bassin</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>baignoire</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Élimine les boues fécales en les brûlant comme combustible. Peut également être utilisé pour se débarrasser des cadavres ou autres détritus. Les colons peuvent tomber malades s'ils passent trop de temps à proximité de brûler des déchets.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>brûloir</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Une fontaine d'eau utilisée pour boire et se laver.</Fountain.description>
  <Fountain.label>fontaine</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Tout sauf un évier de cuisine. Augmente la propreté de la pièce.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>évier de cuisine</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Une boîte intérieure de collecte des excréments et de l'urine pour les petits animaux.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>bac à litière</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Une latrine à fosse qui recueille les excréments dans un trou creusé dans le sol. Doit être vidé manuellement ou peut être raccordé à la plomberie.\n14 L par utilisation</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>latrine</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Accède aux eaux souterraines. L’eau doit être transportée vers un bac à eau avant de pouvoir être utilisée pour se laver ou boire.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>puits primitif</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Chauffe l'eau à la demande et ne nécessite pas de réservoir d'eau chaude, nettoie deux fois plus vite\n90 L par lavage</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>douche puissante</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>douche simple</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>douche</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>toilettes intelligentes</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Porte mince qui bloque uniquement la vue des personnes utilisant les accessoires de la salle de bain. Ne crée pas de nouvelles pièces et n’empêche pas les pertes de chaleur.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>porte de stalle</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>toilettes</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Baignoire d'eau utilisée pour l'hygiène personnelle. Doit être régulièrement rempli d'eau fraîche, se remplit également d'eau de pluie. Peut également être utilisé pour boire si la soif est activée.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>cuve à eau</WashBucket.label>
  <DBHSwimmingPool.description>Piscine à usage d'hydrothérapie, de détente ou de plaisir. Doit d’abord être rempli d’eau provenant des châteaux d’eau.</DBHSwimmingPool.description>
  <DBHSwimmingPool.label>piscine</DBHSwimmingPool.label>
  <HotTub.description>Spa utilisé pour l'hydrothérapie, la détente ou le plaisir. Rempli d'eau provenant des châteaux d'eau lors de la première utilisation. Auto-chauffé et ne nécessite pas de sortie d’eaux usées.</HotTub.description>
  <HotTub.label>bain à remous</HotTub.label>
  <WashingMachine.description>Lave si bien les vêtements qu'on ne peut même pas dire que quelqu'un est mort en le portant !</WashingMachine.description>
  <WashingMachine.label>machine à laver</WashingMachine.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Accède à une vaste zone d’eau souterraine qui peut être pompée par des pompes à eau. Les puits profonds ne sont pas affectés par la pollution.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>puits d'eau profonde</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Pompe l’eau des puits vers les châteaux d’eau. Capacité de pompage : 1500 L/jour.</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>pompe électrique</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Pompe l’eau des puits vers les châteaux d’eau. Capacité de pompage : 10 000 L/jour.</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>station de pompage</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Peut être placé n'importe où. Les eaux usées s’accumuleront et se répandront sur la terre ou se disperseront dans l’eau. Les eaux usées se nettoient avec le temps ; la présence d'arbres, d'eau ou de pluie accélérera cela.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>sortie des eaux usées</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Nettoie lentement les eaux usées au fil du temps. Les eaux usées sont d'abord dirigées vers les fosses septiques. S’il atteint sa pleine capacité, l’excédent d’eaux usées est envoyé vers les égouts.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>fosse septique</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Nettoie lentement les eaux usées au fil du temps. S’il atteint sa pleine capacité, les eaux usées excédentaires sont envoyées directement vers les égouts sans traitement.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>traitement des eaux usées</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>citerne d'eau</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>immense château d'eau</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>château d'eau</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Nettoie 99,99 % des germes ! Filtre l'eau existante dans les tours de stockage et toute eau utilisée par les appareils sanitaires, éliminant ainsi le risque de maladie.</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>traitement de l'eau</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Accède aux eaux souterraines qui peuvent être pompées par des pompes à eau. La présence d'eaux usées ou d'autres pollutions réduira la qualité de l'eau et peut provoquer une contamination.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>arroser bien</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Pompe l’eau des puits vers les châteaux d’eau. Capacité de pompage : 3000 L/jour.</WindPump.description>
  <WindPump.label>pompe à vent</WindPump.label>
  <AirconIndoorUnit.description>Unité de climatisation intérieure pour les chambres. Connectez-vous aux unités de climatisation extérieures. Nécessite 100 unités de refroidissement.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>unité intérieure climatisée</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Unité de climatisation multi-split. Placer à l'extérieur et raccorder aux unités intérieures ou aux unités de congélation. Sélection du mode d'alimentation avec une capacité de 100 à 1 000 unités de refroidissement.</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>unité extérieure de climatisation</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Refroidit une pièce en faisant circuler l’air. Comprend une lampe intégrée.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>ventilateur de plafond 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Refroidit une pièce en faisant circuler l’air. Comprend une lampe intégrée.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>ventilateur de plafond 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Produit une quantité variable d'unités de chauffage pour radiateurs et ballons d'eau chaude. Réglage de la puissance contrôlé manuellement. Peut être contrôlé par des thermostats.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>chaudière électrique</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Unité de congélation pour créer une chambre froide. Connectez-vous aux unités de climatisation extérieures. Nécessite 300 unités de refroidissement.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>unité de congélateur de plain-pied</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>Produit 2000 unités de chauffage pour radiateurs et ballons d'eau chaude. Nécessite du carburant chimique pour le carburant. Peut être contrôlé par des thermostats.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>chaudière à gaz</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Stocke l’eau chaude courante pour les douches et les bains. Connectez-vous à n’importe quelle chaudière pour chauffer.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>réservoir d'eau chaude</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>Produit 2000 unités de chauffage pour radiateurs tubulaires et ballons d'eau chaude. Chauffe la pièce et les bains adjacents. Nécessite des bûches de bois comme combustible.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>chaudière à bûches</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>Trois fois la puissance d'un radiateur standard. Utile pour les grandes pièces. Nécessite 300 unités de chauffage.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>grand radiateur</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>radiateur</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Utilise la lumière du soleil pour chauffer les réservoirs d’eau chaude et les radiateurs. 0-2000 unités de puissance de chauffage selon le niveau de lumière et la température ambiante.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>chauffage solaire</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>Utilisé pour contrôler les chaudières électriques et à gaz. Il est possible d'en placer plusieurs. Se connecte via une plomberie standard.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>thermostat</Thermostat.label>
  <BiosolidFertilizer.description>Engrais biosolide utilisé pour augmenter la fertilité des terrains creusables. Dure un peu moins d'un an.</BiosolidFertilizer.description>
  <BiosolidFertilizer.label>Engrais biosolide</BiosolidFertilizer.label>
  <BiosolidsComposter.description>Un composteur pour transformer les eaux usées en engrais pour augmenter la fertilité des terrains creusables.</BiosolidsComposter.description>
  <BiosolidsComposter.label>composteur de biosolides</BiosolidsComposter.label>
  <FireSprinkler.description>Déclenché par un incendie ou une température élevée. Éteint les flammes avec un jet d'eau.</FireSprinkler.description>
  <FireSprinkler.label>extincteur d'incendie</FireSprinkler.label>
  <IrrigationSprinkler.description>Arrose les environs une fois par matin pour améliorer la fertilité du sol tout au long de la journée. Utilise 1000L chaque matin au rayon maximum.</IrrigationSprinkler.description>
  <IrrigationSprinkler.label>arroseur d'irrigation</IrrigationSprinkler.label>
  <BedPan.description>Récipient utilisé par un patient alité pour l'urine et les selles.</BedPan.description>
  <BedPan.label>bassin de lit</BedPan.label>
  <Biosolids.description>Lorsqu’elles sont correctement traitées et traitées, les boues d’épuration deviennent des biosolides qui augmentent légèrement la fertilité du terrain. Utile pour les environnements difficiles avec un espace de croissance limité. Les biosolides augmentent également considérablement la fertilité du sable, ce qui peut le rendre fertile lorsqu'ils sont combinés à l'irrigation.</Biosolids.description>
  <Biosolids.label>biosolides</Biosolids.label>
  <DBH_WaterBottle.description>Une bouteille d'eau.</DBH_WaterBottle.description>
  <DBH_WaterBottle.label>eau</DBH_WaterBottle.label>
  <FecalSludge.description>Un baril rempli de boues fécales. Peut être jeté, brûlé ou composté en biosolides.</FecalSludge.description>
  <FecalSludge.label>boues fécales</FecalSludge.label>
  <FilthFaeces.label>fèces</FilthFaeces.label>
  <FilthUrine.description>Urine par terre.</FilthUrine.description>
  <FilthUrine.label>urine</FilthUrine.label>
  <RawSewage.label>eaux usées brutes</RawSewage.label>
  <BionicBladder.description>Une vessie artificielle avancée. Un système de recyclage chimique décompose les déchets du corps en molécules qui sont recyclées et le reste est libéré sous forme de gaz, l'inconvénient étant qu'il donne du gaz à l'utilisateur.</BionicBladder.description>
  <BionicBladder.label>vessie bionique</BionicBladder.label>
  <HygieneEnhancer.description>Libère des mécanites qui décomposent les cellules mortes de la peau et autres détritus sur la peau et les cheveux, les libérant sans danger dans l'air.</HygieneEnhancer.description>
  <HygieneEnhancer.label>rehausseur d'hygiène</HygieneEnhancer.label>
  <WaterTrough.description>Abreuvoir destiné aux animaux, un coffret de service avec robinet à bille remplit automatiquement l'eau lorsque le niveau est bas, se remplit également en cas de pluie.</WaterTrough.description>
  <WaterTrough.label>Abreuvoir</WaterTrough.label>
  <BathMat.description>Un petit tapis utilisé à côté d'une baignoire pour absorber l'eau.</BathMat.description>
  <BathMat.label>Tapis de bain</BathMat.label>
  <PetWaterBowl.description>Bol d'eau utilisé par les animaux.</PetWaterBowl.description>
  <PetWaterBowl.label>Bol d'eau</PetWaterBowl.label>
  <DBHSaunaHeaterElec.description>Un radiateur conçu spécifiquement pour créer un sauna, l'utilisation régulière d'un sauna réduit le risque de crise cardiaque, chauffe une pièce à 60°C.</DBHSaunaHeaterElec.description>
  <DBHSaunaHeaterElec.label>Chauffe-sauna électrique</DBHSaunaHeaterElec.label>
  <DBHSaunaHeaterLog.description>Un radiateur conçu spécifiquement pour créer un sauna, l'utilisation régulière d'un sauna réduit le risque de crise cardiaque, chauffe une pièce à 60°C.</DBHSaunaHeaterLog.description>
  <DBHSaunaHeaterLog.label>Chauffe-sauna alimenté</DBHSaunaHeaterLog.label>
  <DBHSaunaSeating.description>Sièges à lattes pour saunas</DBHSaunaSeating.description>
  <DBHSaunaSeating.label>Sièges de sauna</DBHSaunaSeating.label>
  <CeilingFanDarklight.description>Refroidit une pièce en faisant circuler l’air. Comprend une lampe Darklight intégrée.</CeilingFanDarklight.description>
  <CeilingFanDarklight.label>ventilateur de plafond 2x2 (foncé)</CeilingFanDarklight.label>
  <CeilingFanSDarklight.description>Refroidit une pièce en faisant circuler l’air. Comprend une lampe Darklight intégrée.</CeilingFanSDarklight.description>
  <CeilingFanSDarklight.label>ventilateur de plafond 1x1 (foncé)</CeilingFanSDarklight.label>
  <GeothermHeater.description>Utilise la chaleur géothermique pour chauffer les réservoirs d’eau chaude et les radiateurs. 3700 unités de chauffage.</GeothermHeater.description>
  <GeothermHeater.label>Chauffage géothermique</GeothermHeater.label>
  <RadiatorTowelRail.description>Porte-serviettes de salle de bain impressionnant.</RadiatorTowelRail.description>
  <RadiatorTowelRail.label>Porte-serviettes</RadiatorTowelRail.label>
  <airPipeHidden.description>Tuyau pour connecter les unités de climatisation. (caché)</airPipeHidden.description>
  <airPipeHidden.label>tuyau de climatisation (caché)</airPipeHidden.label>
  <sewagePipeHidden.description>Plomberie pour connecter des objets raccordés (cachés).</sewagePipeHidden.description>
  <sewagePipeHidden.label>plomberie (cachée)</sewagePipeHidden.label>
  <ToiletSpacer.description>Des toilettes sous vide qui ne nécessitent pas d'eau et qui jettent tous les déchets dans l'espace via les ports de vidange des eaux usées.</ToiletSpacer.description>
  <ToiletSpacer.label>toilettes à vide</ToiletSpacer.label>
  <CryogenicExtractionNode.description>Extrait et sublime les glaces volatiles piégées sous le régolithe des astéroïdes. Il produit de l’eau utilisable et génère une chaleur importante – à manipuler avec précaution lors d’une utilisation dans des environnements clos.</CryogenicExtractionNode.description>
  <CryogenicExtractionNode.label>noeud d'extraction cryogénique</CryogenicExtractionNode.label>
  <SewageDumpPort.description>Un port d'expulsion des eaux usées scellé sous vide destiné à être utilisé dans les vaisseaux spatiaux. Lorsqu'il est connecté à des toilettes à vide, il éjecte les déchets en toute sécurité dans le vide de l'espace.\nDoit être monté sur un mur extérieur d'un navire.</SewageDumpPort.description>
  <SewageDumpPort.label>port de déversement des eaux usées</SewageDumpPort.label>
  <SpacerWaterRecoverySystem.description>Un nœud de recyclage compact à haute efficacité qui récupère et réutilise l'eau des douches et des éviers.</SpacerWaterRecoverySystem.description>
  <SpacerWaterRecoverySystem.label>système de récupération d'eau</SpacerWaterRecoverySystem.label>
  <WaterButt.description>Stocke l’eau pour une utilisation par les appareils sanitaires. Se remplit lentement lorsqu'il pleut. L'eau doit être évacuée si elle est contaminée. Capacité : 100.</WaterButt.description>
  <WaterTankSmall.description>Stocke l’eau pour une utilisation par les appareils sanitaires. L'eau doit être évacuée si elle est contaminée. Capacité : 2000.</WaterTankSmall.description>
  <WaterTankSmall.label>réservoir d'eau</WaterTankSmall.label>
  <WaterTowerL.description>Stocke l’eau pour une utilisation par les appareils sanitaires. L'eau doit être évacuée si elle est contaminée. Capacité : 50 000 personnes.</WaterTowerL.description>
  <WaterTowerS.description>Stocke l’eau pour une utilisation par les appareils sanitaires. L'eau doit être évacuée si elle est contaminée. Capacité : 8000.</WaterTowerS.description>
</LanguageData>
