<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Một dòng gen côn trùng khác nhau thích nghi với loài kiến ​​lửa hung hãn. Chúng có chung hành vi xã hội giống như loài kiến ​​đen, nhưng hoạt động như một đàn kiến ​​riêng biệt và chỉ có các nhóm có màu than hồng.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Đàn kiến ​​lửa</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>đàn kiến ​​lửa</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>kiến lửa</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>kiến lửa</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Các siêu đột biến trốn thoát và các thí nghiệm khác từ địa điểm nghiên cứu Big MT. Họ hoạt động dựa trên bản năng lãnh thổ và sự gây hấn bằng tín hiệu phát sóng hơn là chiến lược phối hợp. Không có khả năng ngoại giao.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Thí nghiệm MT lớn</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>đối tượng thí nghiệm</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>đối tượng thí nghiệm</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>controlled vault</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>crazed vault</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Một khu định cư dân chủ ở sa mạc Nova-Arizona, nơi bóng tối của Quân đoàn Caesar trải dài khắp vùng đất. Những người định cư ở đây chủ yếu đến từ người Nat'L, những người có nguồn gốc từ các cộng đồng công viên quốc gia được bảo tồn ở các hẻm núi và vùng đất tượng đài khi nền văn minh sụp đổ. Việc quản trị có xu hướng hướng tới sự đồng thuận và lãnh đạo được bầu chọn, mặc dù việc duy trì đủ nhỏ để tránh sự quan tâm của Legion là một mối quan tâm thực tế.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>khu định cư dân sự Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Một nhóm cướp đi lang thang trong các hẻm núi và đường mòn sa mạc ở Nova-Arizona. Họ săn lùng các tuyến đường thương mại nối liền giữa các lãnh thổ do Quân đoàn kiểm soát và các khu định cư độc lập, nhắm mục tiêu vào những nơi quá biệt lập để bất kỳ đội tuần tra nào có thể tiếp cận kịp thời. Lời nói, cách ăn mặc và phong tục của họ mang âm hưởng của di sản bản địa của vùng - vùng đất hoang đã nghiền nát nó nhưng không bao giờ xóa bỏ nó.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Kẻ đột kích Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Một khu định cư chuyên quyền được hình thành trên sa mạc Nova-Arizona, được điều hành bởi một người mạnh mẽ, hội đồng trưởng lão hoặc ông chủ địa phương không có nghĩa vụ với các quyền lực bên ngoài. Văn hóa ở đây phản ánh di sản sâu sắc của khu vực - nhiều thế hệ sinh tồn trên đất hoang khó khăn ở quốc gia hẻm núi. Legion luôn hiện diện nhưng không kiểm soát mọi thứ.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>khu định cư Arizona thô sơ</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Một trong những cộng đồng bộ lạc Nat'L ở Nova-Arizona, có nguồn gốc từ những du khách đã đến thăm các công viên quốc gia từ rất lâu trước chiến tranh. Họ di chuyển theo mùa qua vùng đất có hẻm núi, mang theo lịch sử và phong tục truyền miệng. Quân đoàn coi họ là nguồn lực để tòng quân hoặc mối phiền toái cần loại bỏ, tùy thuộc vào quy mô và vị trí của bộ tộc.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Bộ lạc Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Một khu định cư dân chủ trên bờ biển Hai California, trải dài từ Baja ở phía nam đến phía bắc California. Khu vực này bị bom tấn công mạnh nhưng được xây dựng lại nhanh hơn hầu hết vùng đất hoang, phần lớn là do ảnh hưởng của Cộng hòa California Mới. Những người định cư ở đây sống dưới sự quản lý có tổ chức, với sự lãnh đạo được bầu chọn, hoạt động thương mại được quản lý và tiếp cận với các thương nhân và đội tuần tra liên kết với NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>khu định cư dân sự California</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Một băng nhóm cướp hoạt động dọc theo bờ biển Hai California. Các tuyến đường thương mại, đoàn xe tiếp tế của NCR và các khu định cư lâu đời trong khu vực khiến nơi đây trở thành mục tiêu phong phú cho các cuộc đột kích có tổ chức. Các băng đảng này luôn di động để tránh lực lượng phản ứng của NCR, tấn công khách du lịch và các cộng đồng xa xôi dọc theo bờ biển và các thung lũng trong đất liền.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kẻ đột kích California</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Một thành trì chuyên quyền trên bờ biển Hai California. Trong khi NCR mở rộng phạm vi hoạt động của mình ra hầu hết khu vực, thỏa thuận dàn xếp này hoạt động bên ngoài luật pháp của NCR, được điều hành bởi bất kỳ ai nắm giữ quyền lực thông qua vũ lực hoặc danh tiếng. Sự mở rộng của NCR là bối cảnh thường xuyên cho cuộc sống hàng ngày ở đây và nhiều cộng đồng như vậy đang tìm cách cân bằng cẩn thận giữa độc lập và thôn tính.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>khu định cư California thô sơ</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Một cộng đồng bộ lạc sống sót ở rìa Hai California, trong các dãy và thung lũng ven biển, nơi ảnh hưởng của NCR mất dần và lối sống cũ vẫn tồn tại. Họ săn bắt và tập hợp dọc theo các vùng đất ven biển từng đông dân cư, buôn bán với những người định cư khi các điều kiện phù hợp với họ và giữ bí mật khi không cần thiết.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>bộ lạc California</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Một khu định cư dân chủ trong vùng đất hoang tàn ngập mưa của Cascadia, nơi sương mù Thái Bình Dương hiếm khi tan đi và bờ biển đã bị thay đổi sâu sắc bởi bom đạn và những năm kể từ đó. Những người định cư ở đây xây dựng các cộng đồng được quản lý chống lại một vùng hoang dã có vẻ lâu đời hơn nền văn minh và thờ ơ với những mối quan tâm của cư dân trên bề mặt. Thương mại, các hội đồng dân cử và lao động cộng đồng giữ cho các thị trấn này hoạt động - và giữ cho cư dân của họ bận rộn đủ để không bận tâm đến những gì di chuyển ở dòng nước sau khi trời tối.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>khu định cư dân sự Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Một băng nhóm đột kích hoạt động trong những khu rừng rậm rạp và những vùng ven biển đổ nát của Cascadia. Địa hình có lợi cho họ - việc truy đuổi rất khó khăn, những vụ mất tích dễ giải thích và các khu định cư hợp pháp quá mỏng để bất kỳ ai có thể nhanh chóng chạy đến. Những điều kỳ lạ sống sâu hơn trong vùng đất ngập nước là một thực tế về cảnh quan mà những kẻ đột kích Cascadian ít nhiều đã học cách chịu đựng.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Kẻ đột kích Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Một thành trì chuyên chế trong vùng hoang dã phủ đầy sương mù của Cascadia, được cai trị bởi bất cứ ai có đủ nỗi sợ hãi hoặc lòng trung thành để giữ nó lại với nhau. Tây Bắc Thái Bình Dương vốn đã là một vùng đất biệt lập trước bom đạn; những gì nó trở thành sau đó là điều mà hầu hết du khách vùng đất hoang mô tả rất kém và hiếm khi quay lại. Những cộng đồng này thiển cận, cứng rắn và nghi ngờ sâu sắc đối với bất kỳ ai bước ra khỏi sương mù mà không được mời.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>khu định cư Cascadia thô sơ</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Một cộng đồng bộ lạc sống sâu trong vùng hoang dã Cascadian, giữa những tàn tích ngập nước và tàn tích được rừng bao phủ ở bờ biển phía tây bắc. Câu chuyện của họ chứa đầy những thứ sống trong vùng nước tối và bên dưới rễ của những cây già lẽ ra đã chết từ nhiều thế kỷ trước. Cho dù đây là những cuộc gặp gỡ thực sự hay những thế hệ nói chuyện với sự cô lập và bức xạ, thì truyền thống của họ đối xử với vùng hoang dã bằng một sự tôn kính gần như đáng sợ.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Bộ lạc Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>mật mã</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Bóng râm huyền thoại</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Sắc thái huyền thoại</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Một lực lượng đột kích hỗn hợp gồm ma cà rồng và siêu đột biến hoạt động cùng nhau vì lợi ích chung. Cả hai nhóm đều không được chào đón đặc biệt ở những nơi khác trên vùng đất hoang, và sự kết hợp của họ khiến họ trở nên nguy hiểm hơn đáng kể so với khi chỉ có một mình. Họ săn lùng các khu định cư và tuyến đường thương mại, dựa vào số lượng, sự dẻo dai và bản năng chung của hầu hết những người dân hoang mạc là tránh xa những người đột biến bất cứ khi nào có thể.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>đội quân đột biến Raider</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Một khu định cư ma cà rồng dân chủ - một cộng đồng thị trấn ma đã tồn tại lâu hơn nền văn minh đã xây dựng nên nó. Cư dân là những con ma cà rồng đã tự tổ chức thành một thị trấn đang hoạt động, với sự lãnh đạo được bầu chọn, thương mại và luật chung. Hầu hết những người hoang phí đều tránh nơi này theo bản năng, nhưng những người dừng lại lại thấy nó có tổ chức hơn đáng kể so với dự kiến. Những con ma cà rồng ở đây đã có đủ thời gian để cảm thấy mệt mỏi vì sợ hãi và đủ lâu để xây dựng thứ gì đó đáng quản lý.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>thị trấn ma cà rồng dân sự</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Một thành trì siêu đột biến chuyên quyền, được gắn kết với nhau bằng sức mạnh và ý chí của người lãnh đạo nó. Các siêu đột biến không cai trị bằng sự đồng thuận - quyền lực ở đây được thiết lập bằng vũ lực và được duy trì bởi sự đe dọa thường xuyên của nó. Thứ được coi là trật tự là một hệ thống phân cấp sức mạnh thô sơ, với người có năng lực và năng nổ nhất đứng đầu. Những khu định cư như vậy bao gồm từ các pháo đài chức năng đến sự hỗn loạn hầu như không được ngăn chặn, hoàn toàn phụ thuộc vào phẩm chất của người lãnh đạo hiện tại của họ.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>thành trì siêu đột biến thô</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>những người sùng bái Mothman thánh thiện</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>nhà tiên tri tận tâm</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Tàn nhẫn và kiên cường, Antagonizer là một thế lực hủy diệt và bất hòa. Động cơ của họ bị che phủ trong bóng tối, họ tìm kiếm quyền lực thông qua sự hỗn loạn, nghiền nát mọi sự chống đối không thương tiếc. Băng qua con đường của họ và bạn sẽ biết được sự thù địch thực sự ở vùng đất hoang.</Insect.description>
  <Insect.label>chất đối kháng</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Flesh freed from chains, the Escaped Slaves bear scars both seen and unseen. Bonded by suffering and driven by hope, they struggle for freedom and justice amidst the wasteland’s cruelty. Fierce and desperate, they fight for a life stolen but not forgotten.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>escaped slaves</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Runaway</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardians of ancient wisdom, the Wise Mothman Cultists follow the elusive protector as a guide against the wasteland’s creeping horrors. Calm and watchful, they seek balance between man and myth, standing sentinel against the chaos that threatens to consume all.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>wise Mothman cultists</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Một khu định cư mới của nhiều người bị ruồng bỏ và lang thang.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>khu định cư mới</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>bộ lạc mới</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>giáo phái mới</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>The Enclave Radicals burn with fanatic fire, wielding doctrine like a blade. Purity, dominance, and absolute control drive them to purge what they deem impure. Their zeal knows no bounds, turning even allies into enemies in their relentless crusade.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enclave radicals</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Feral Callers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Một cộng đồng bộ lạc bao gồm cả S'Lanters và Numen, những người đã chia sẻ lãnh thổ đủ lâu để phong tục của họ cùng nhau phát triển. Họ sống ở những nơi lãng phí và lợi nhuận sâu sắc, cách xa các tuyến đường thương mại và khu định cư của các phe phái lớn hơn. Người lạ gặp phải sự cảnh giác, và những người theo sát lãnh thổ của họ có xu hướng mất dấu vết và không tìm lại được.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>bộ tộc đột biến ngoại tộc</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Một bộ tộc Numen đột biến thể hiện sự tương thích khác thường với thế giới sống. Các cộng đồng Numen yên tĩnh và trầm ngâm, được hướng dẫn bởi những phong tục hình thành xung quanh nhận thức về thiên nhiên mà hầu hết những người bình thường không chia sẻ. Nguồn gốc của họ không chắc chắn; điều rõ ràng là họ không hoàn toàn là con người theo nghĩa thông thường và không sống như con người.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>bộ tộc ngoại tộc</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Một bộ tộc S'Lanters - những con gấu trúc bị đột biến FEV có được trí thông minh và sự khéo léo ở cấp độ con người thông qua các thí nghiệm trước Chiến tranh tại một cơ sở nghiên cứu quân sự. Những đối tượng trốn thoát cuối cùng đã định cư và nhân lên, tự đặt tên cho mình là S'Lanter, nghĩa là "Đồng loại", từ lâu đã quên mất nguồn gốc động vật của mình. Nhanh chóng, bí mật và có tính lãnh thổ cao, cộng đồng S'Lanter tổ chức xung quanh thị tộc và họ hàng, với các phong tục được truyền lại qua câu chuyện và nghi lễ.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>bộ tộc xiên xẹo hiền lành</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Một khu định cư dân chủ ở vùng đất hoang Nuevo Texico, nơi văn hóa biên giới Texas và truyền thống biên giới Mexico đã được hình thành cùng nhau qua hai thế kỷ tồn tại sau chiến tranh. Brotherhood of Steel đã duy trì sự hiện diện trong khu vực kể từ khi Lone Star thành lập hoạt động ở Texas cũ và nhiều khu định cư ở đây có mối quan hệ hợp tác với Brotherhood - dù là đối tác thương mại, người bảo hộ hay hàng xóm giữ hòa bình bằng cách tránh xa nhau.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>khu định cư dân sự Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Một băng nhóm đột kích hoạt động trên khắp vùng đất hoang và vùng đồng bằng rộng lớn của Nuevo Texico. Chúng tấn công các đoàn xe buôn bán và những ngôi nhà biệt lập, di chuyển nhanh chóng trên những địa hình ít có chỗ che chắn cho con mồi hoặc kẻ truy đuổi. Phong cách của họ phản ánh khu vực - táo bạo, ồn ào và quen sống khắc nghiệt ở một đất nước khô cằn, cách xa các trung tâm quyền lực thực sự.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Kẻ đột kích Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Một khu định cư chuyên quyền ở Nuevo Texico, được điều hành bởi một ông chủ, tộc trưởng hoặc hội đồng gồm những người dân địa phương có tư tưởng cứng rắn, những người không chịu trách nhiệm trước chính quyền bên ngoài. Văn hóa này là sự kết hợp trực tiếp giữa truyền thống của Texas và miền bắc Mexico: các tranh chấp được giải quyết một cách công khai, quyền lực được giành lấy và thể hiện, đồng thời cả Brotherhood of Steel và bất kỳ băng nhóm cướp nào đi qua đều được đánh giá theo cùng một điều kiện thực dụng.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>khu định cư Nuevo Texico thô sơ</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Một cộng đồng bộ lạc ở Nuevo Texico, có nguồn gốc từ các gia đình chăn nuôi, các nhóm bản địa và cộng đồng biên giới sống sót sau chiến tranh ở vùng đồi và vùng đất cằn cỗi. Họ mang trong mình một nền văn hóa được định hình bởi di sản Tây Ban Nha, Mexico và Texas, mang đậm nét riêng của họ. Sự hiện diện trong khu vực của Brotherhood of Steel là một thực tế thực tế mà họ điều hướng cẩn thận, giao dịch với một số chương và tránh hoàn toàn những chương khác.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Bộ lạc Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Scattered and hunted, the Enclave Remnants cling to the last fragments of a fallen empire. Proud and unbroken, they uphold their sacred mission: to reclaim humanity through strength and technology. Their shadows stretch long, shaped by secrets and betrayal.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enclave remnants</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>The crew assigned to the Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion crew</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>disabled clan remnants</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>These post-war traders are not a feudal guild but a loose network of caravan companies, brahmin drovers, guards, and deal-brokers who keep the wasteland moving. They abandon static lordships in favor of mobile camps, barter routes, and temporary markets, hauling scarce goods between isolated communities while armed escorts keep raiders honest.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>caravan companies</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>caravan master</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravaneer</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaneers</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey care about trade, trust, and survival.\n\nThis particular group holds civil behavior in high regard.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey are not concerned with trade or trust.\n\nThis particular group believes that no one is created equal, and only strength allows one to survive on the frontier.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
