<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Một khu định cư dân chủ ở vùng đất hoang Nuevo Texico, nơi văn hóa biên giới Texas và truyền thống biên giới Mexico đã được hình thành cùng nhau qua hai thế kỷ tồn tại sau chiến tranh. Brotherhood of Steel đã duy trì sự hiện diện trong khu vực kể từ khi Lone Star thành lập hoạt động ở Texas cũ và nhiều khu định cư ở đây có mối quan hệ hợp tác với Brotherhood - dù là đối tác thương mại, người bảo hộ hay hàng xóm giữ hòa bình bằng cách tránh xa nhau.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>khu định cư dân sự Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Một băng nhóm đột kích hoạt động trên khắp vùng đất hoang và vùng đồng bằng rộng lớn của Nuevo Texico. Chúng tấn công các đoàn xe buôn bán và những ngôi nhà biệt lập, di chuyển nhanh chóng trên những địa hình ít có chỗ che chắn cho con mồi hoặc kẻ truy đuổi. Phong cách của họ phản ánh khu vực - táo bạo, ồn ào và quen sống khắc nghiệt ở một đất nước khô cằn, cách xa các trung tâm quyền lực thực sự.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Kẻ đột kích Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Một khu định cư chuyên quyền ở Nuevo Texico, được điều hành bởi một ông chủ, tộc trưởng hoặc hội đồng gồm những người dân địa phương có tư tưởng cứng rắn, những người không chịu trách nhiệm trước chính quyền bên ngoài. Văn hóa này là sự kết hợp trực tiếp giữa truyền thống của Texas và miền bắc Mexico: các tranh chấp được giải quyết một cách công khai, quyền lực được giành lấy và thể hiện, đồng thời cả Brotherhood of Steel và bất kỳ băng nhóm cướp nào đi qua đều được đánh giá theo cùng một điều kiện thực dụng.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>khu định cư Nuevo Texico thô sơ</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Một cộng đồng bộ lạc ở Nuevo Texico, có nguồn gốc từ các gia đình chăn nuôi, các nhóm bản địa và cộng đồng biên giới sống sót sau chiến tranh ở vùng đồi và vùng đất cằn cỗi. Họ mang trong mình một nền văn hóa được định hình bởi di sản Tây Ban Nha, Mexico và Texas, mang đậm nét riêng của họ. Sự hiện diện trong khu vực của Brotherhood of Steel là một thực tế thực tế mà họ điều hướng cẩn thận, giao dịch với một số chương và tránh hoàn toàn những chương khác.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Bộ lạc Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
