<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Một khu định cư dân chủ trên bờ biển Hai California, trải dài từ Baja ở phía nam đến phía bắc California. Khu vực này bị bom tấn công mạnh nhưng được xây dựng lại nhanh hơn hầu hết vùng đất hoang, phần lớn là do ảnh hưởng của Cộng hòa California Mới. Những người định cư ở đây sống dưới sự quản lý có tổ chức, với sự lãnh đạo được bầu chọn, hoạt động thương mại được quản lý và tiếp cận với các thương nhân và đội tuần tra liên kết với NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>khu định cư dân sự California</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Một băng nhóm cướp hoạt động dọc theo bờ biển Hai California. Các tuyến đường thương mại, đoàn xe tiếp tế của NCR và các khu định cư lâu đời trong khu vực khiến nơi đây trở thành mục tiêu phong phú cho các cuộc đột kích có tổ chức. Các băng đảng này luôn di động để tránh lực lượng phản ứng của NCR, tấn công khách du lịch và các cộng đồng xa xôi dọc theo bờ biển và các thung lũng trong đất liền.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kẻ đột kích California</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Một thành trì chuyên quyền trên bờ biển Hai California. Trong khi NCR mở rộng phạm vi hoạt động của mình ra hầu hết khu vực, thỏa thuận dàn xếp này hoạt động bên ngoài luật pháp của NCR, được điều hành bởi bất kỳ ai nắm giữ quyền lực thông qua vũ lực hoặc danh tiếng. Sự mở rộng của NCR là bối cảnh thường xuyên cho cuộc sống hàng ngày ở đây và nhiều cộng đồng như vậy đang tìm cách cân bằng cẩn thận giữa độc lập và thôn tính.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>khu định cư California thô sơ</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Một cộng đồng bộ lạc sống sót ở rìa Hai California, trong các dãy và thung lũng ven biển, nơi ảnh hưởng của NCR mất dần và lối sống cũ vẫn tồn tại. Họ săn bắt và tập hợp dọc theo các vùng đất ven biển từng đông dân cư, buôn bán với những người định cư khi các điều kiện phù hợp với họ và giữ bí mật khi không cần thiết.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>bộ lạc California</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
