<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Έλεγχος πτήσης</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Καθορίστε τι είδους κίνηση vertibird επιτρέπεται να χρησιμοποιεί αυτό το pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Ένα Vertibird του Brotherhood quartermaster από το {0} προσγειώνεται. Είναι {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Κλείδωμα πτήσεων</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Λόγω εχθρικών εχθροπραξιών ή επειδή ενεργοποιήθηκε χειροκίνητα, μία ή περισσότερες από τις αποικίες σας έχουν μπει σε κλείδωμα πτήσεων. Δεν θα φτάσει νέα κίνηση vertibird, αλλά κάθε σκάφος μπορεί να αναχωρήσει. 

Αποικίες υπό αποκλεισμό πτήσεων:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Όλα τα vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Αναμέτρηση έκτακτης ανάγκης σε εξέλιξη</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Λόγω εχθρικών εχθροπραξιών, μία ή περισσότερες από τις αποικίες σας έχει ξεκινήσει την αυτόματη εκκένωση των προσγειωμένων επισκεπτών και των πληρωμάτων. 

Αποικίες που εκτελούν επί του παρόντος αναμετρήσεις έκτακτης ανάγκης:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Κυκλοφορία πτήσεων στο όριο που καθορίζεται από τον χρήστη - οι προσγειώσεις έχουν ανασταλεί.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Κίνδυνος συντριμμιών στο διάδρομο πτήσης - αδύνατη η προσγείωση.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Δεν εντοπίστηκαν ενεργά επιθέματα vertibird - δίκτυο πτήσεων εκτός σύνδεσης.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Δίκτυο πτήσεων σε απευθείας σύνδεση.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Όλα τα μαξιλαράκια vertibird είναι κατειλημμένα - οι προσγειώσεις έχουν ανασταλεί.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon χωρίς τροφοδοσία - δίκτυο πτήσεων εκτός σύνδεσης.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Αίτημα transit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>Το beacon δεν λειτουργεί - δεν μπορεί να φτάσει στον έλεγχο πτήσης της Brotherhood.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Υπηρεσία: Διαμετακόμιση μονής κατεύθυνσης vertibird
Τιμή: 500 ασήμι
Επιβίβαση: πρώτο ανοιχτό ταμπλό</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Ζητήστε ένα vertibird μονόδρομο ναυλωμένο από την Brotherhood για 500 ασήμι.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Ανακατέψτε όλα</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Αναγκάστε όλα τα vertibirds στον χάρτη να απογειωθούν και να αναχωρήσουν αμέσως, ανεξάρτητα από το αν έχει φορτωθεί όλο το απαιτούμενο φορτίο.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>δεν ελέγχετε αυτό το vertibird, ή δεν είναι σε θέση να απογειωθεί.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Ένα Brotherhood vertibird από το {0} προσγειώνεται με επισκέπτες.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Σκαρφάλωμα</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Αναγκάστε αυτό το vertibird να απογειωθεί και να αναχωρήσει αμέσως, ανεξάρτητα από το αν έχει φορτωθεί όλο το απαιτούμενο φορτίο.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Μόνο συμμαχικοί επισκέπτες</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Quartermaster μόνο</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Μόνο επισκέπτες</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Κλείδωμα πτήσεων</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Χειροκίνητη εναλλαγή κλειδώματος κυκλοφορίας vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Όχι πτήσεις</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Ανάκληση όλων των πληρωμάτων</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Αναγκάστε όλους τους προσγειωμένους να επιβιβαστούν στο vertibird τους και να αναχωρήσουν αμέσως.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Ανάκληση επιβατών</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Αναγκάστε τους επιβάτες αυτού του vertibird να επιβιβαστούν αμέσως και να αναχωρήσουν.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Ένα Vertibird της Brotherhood από το {1} προσγειώνεται με έναν επισκέπτη θαμώνα. Το {PAWN_titleIndef} με όνομα {PAWN_nameFull} είναι ενσωματωμένο.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Ιδρύθηκε η ανοδική σύνδεση της αδελφότητας...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Οι επισκέπτες από το {0} αναχωρούν με Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Προειδοποίηση: χωρίς πρόσβαση στο νερό, ο επεξεργαστής καυσίμων αεροσκαφών θα λειτουργεί με απόδοση 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Προειδοποίηση: ο επεξεργαστής καυσίμων αεροσκαφών απαιτεί τη σωλήνωση νερού για να λειτουργεί με πλήρη απόδοση.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Ο επεξεργαστής καυσίμων αεροσκαφών πρέπει να τοποθετείται σε ρηχά νερά, σε ποτάμι ή σε έδαφος που υποστηρίζει το Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Αποθέματα αεροπορικών καυσίμων: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Τρόπος λειτουργίας: στεγνό (μειωμένη απόδοση)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Τρόπος λειτουργίας: υγρό (πλήρης απόδοση)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Υπάρχουν {0} δεξαμενές στο δίκτυο που περιέχουν συνολικά {1} αεροπορικά καύσιμα.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Έτοιμο απόθεμα καυσίμου: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Το μαξιλαράκι Vertibird μπλοκάρεται από την οροφή.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Παραγωγή αεροπορικών καυσίμων εφ' όρου ζωής: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Έσοδα από ανεφοδιασμό εφ' όρου ζωής: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Η κίνηση του προσεδάφισης εκτινάσσεται επικίνδυνα καθώς πλησιάζει στην αποικία σας. Πρόκειται να συντριβεί.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Το ραδιόφωνο μικρής εμβέλειας έλαβε μια αυτοματοποιημένη κλήση κινδύνου από ένα ανάπηρο σκάφος που παρασύρεται στο σύστημα. Καθώς παρακολουθείτε το πέρασμά του, ένα χτυπημένο προσεδάφιο έκτακτης ανάγκης ξεφεύγει από το κύτος και πυροδοτεί την οδήγησή του για μια τελευταία κάθοδο. Αμέσως μετά, λαμβάνετε μια μετάδοση από τους επιβάτες: πήραν τον φάρο της πτήσης σας.

Ο πιλότος εξηγεί ότι το σκάφος είναι πολύ ασταθές για να πραγματοποιήσει ελεγχόμενη κάθοδο και σας παρακαλεί να το αφήσετε για αναγκαστική προσγείωση. Προσφέρει κάποιο προηγμένο εξοπλισμό ως ανταμοιβή.

Μπορείτε να αποδεχτείτε το αίτημά τους, αλλά να λάβετε προειδοποίηση: ο κατεστραμμένος αντιδραστήρας του αεροσκάφους μπορεί να εκραγεί κατά την ατμοσφαιρική είσοδο, βρέχοντας συντρίμμια στην αποικία σας. Μπορεί ακόμη και να εκραγεί κατά την πρόσκρουση, προκαλώντας όλεθρο στις εγκαταστάσεις σας στο vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Η κίνηση του προσεδάφισης παραμένει σταθερή καθώς πλησιάζει τον φάρο σας. Θα τα καταφέρει.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Ο αντιδραστήρας του προσεδάφισης έχασε τον περιορισμό κατά την ατμοσφαιρική είσοδο. Ο φάρος πτήσης σας έχει μαζέψει {0} εισερχόμενα κομμάτια θραυσμάτων και συντριμμιών.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Μη αναγνωρισμένο ιλίγοπηλο</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Φαίνεται ότι το vertibird περιέχει μια μικρή ποικιλία από χρήσιμα πράγματα.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Φαίνεται ότι το vertibird περιέχει μια μεγάλη ποικιλία από χρήσιμα πράγματα.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Φαίνεται ότι το vertibird είναι άδειο. Οι κινητήρες του είναι κατεστραμμένοι, με αποτέλεσμα να είναι χρήσιμο μόνο για σκραπ.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Ο κινητήρας του vertibird περιστρέφεται καθώς πλησιάζετε και απογειώνεται για άγνωστα μέρη.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Το Vertibird αποσυμπιέζεται βίαια όταν πλησιάζετε, εκτοξεύοντας αρκετούς αποξηραμένους σκελετούς έξω από την καμπίνα του.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Μια διαπεραστική ψυχική κραυγή εκπέμπεται από το vertibird καθώς πλησιάζετε. Μια ψυχική φόρτιση.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Τα ελατήρια καταπακτής του vertibird ανοίγουν όταν πλησιάζετε και ένα μικρό πάρτι επίθεσης από το {0} ξεχύνεται.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Ο αντιδραστήρας του vertibird αρχίζει να κλαίει όλο και πιο δυνατά καθώς πλησιάζετε. Είναι μια βόμβα.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Αφήστε το vertibird να προσγειωθεί.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Ο φάρος πτήσης της Brotherhood εντόπισε ένα άγνωστο vertibird που πλησιάζει με αυτόματο πιλότο. Ο αναμεταδότης του έχει απενεργοποιηθεί και όλες οι προσπάθειες επικοινωνίας με οποιοδήποτε πλήρωμα στο πλοίο απέτυχαν.

Ωστόσο, η ανάλυση της τροχιάς του δείχνει ότι φέρει βαρύ φορτίο. Μπορεί να είναι κάτι πολύτιμο... ή μπορεί να είναι παγίδα.

Μπορείτε να καταργήσετε τον φάρο σας για να κρυφτείτε από την προσέγγιση, ή να τον διατηρήσετε ενεργό και να αφήσετε το vertibird να προσγειωθεί.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Ένα vertibird προσγειώνεται για να πάρει το {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Μόλις λάβατε μια πρόταση από {0} από {1}. Έχουν πλεόνασμα κρατουμένων σε μια από τις εκμεταλλεύσεις τους και θέλουν να ξεφορτώσουν μερικούς έναντι αμοιβής.

Το {0} λέει ότι δύο παρτίδες είναι διαθέσιμες για μεταφορά - η μία χαμηλής ασφάλειας και η άλλη υψηλής ασφάλειας. Εάν αποδεχτείτε, τόσο η πληρωμή όσο και οι κρατούμενοι θα μεταφερθούν σε εσάς με το vertibird.

Πληρωμή χαμηλών δευτερολέπτων: {2}
Πληρωμή υψηλού δευτερολέπτου: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Χωρίς δωρεάν επιθέματα vertibird</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Καθαρίστε το vertibird για επείγουσα προσγείωση.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Το ραδιόφωνό σας μικρής εμβέλειας αναζωογονείται με έναν πιλότο της Brotherhood από το {0}. Το medevac vertibird κουβαλάει έναν βαριά τραυματισμένο σύμμαχο.

Δυστυχώς, η κατάσταση του ασθενούς έχει επιδεινωθεί γρήγορα και οι ιατροί φοβούνται ότι μπορεί να μην φτάσουν έγκαιρα στην πλησιέστερη βάση {0} με τις κατάλληλες ιατρικές εγκαταστάσεις. Ο οικισμός σας, ωστόσο, απέχει μόλις λίγα λεπτά.

Ο πιλότος και ο γιατρός σας εκλιπαρούν να τους απομακρύνετε για επείγουσα προσγείωση, ώστε να μπορέσετε να σταθεροποιήσετε τον ασθενή. Δεν μπορούν να υποσχεθούν μια συγκεκριμένη υλική ανταμοιβή, αλλά ορκίζονται ότι θα εκφράσουν μια καλή λέξη με το {1} και θα προσπαθήσουν να σας δείξουν ευγνωμοσύνη.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Αδελφότητα medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Πριν από λίγο καιρό, βοηθήσατε ένα ταλαιπωρημένο medevac vertibird της Αδελφότητας. Ο πιλότος και ο γιατρός κράτησαν τον λόγο τους και κατάφεραν να σας στείλουν μια ανταμοιβή.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Αδελφότητα medevac ανταμοιβή</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Μόλις λάβατε μια πρόταση από το {0}. Χρειάζονται επαγγελματική βοήθεια με μια ιδιαίτερα περίπλοκη και επικίνδυνη εργασία {1} και πιστεύουν ότι ένας από τους αποίκους σας - {2} - είναι ακριβώς αυτός που χρειάζονται.

Εάν αποδεχτείτε, ο {0} θα στείλει ένα vertibird στο πλοίο {2} στο εργοτάξιο, όπου ο {3} θα {4} Η εργασία θα διαρκέσει 10 έως 15 ημέρες, μετά τις οποίες ο {2} θα μεταφερθεί πίσω με ένα δεύτερο vertibird μαζί με την ανταμοιβή που υποσχέθηκε.

Ωστόσο, ο χρήστης {0} προειδοποιεί ότι, ενώ μπορεί να πει ότι ο {2} δεν κινδυνεύει με θάνατο, δεν μπορεί να εγγυηθεί τη γενική ασφάλεια και υγεία του {2} κατά τη διάρκεια της εργασίας του.

Εάν επιλέξετε να αποδεχτείτε, η {0} προσφέρει την ακόλουθη ανταμοιβή: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
