<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_BrewCannibalCoffee.description>Bereiten Sie ein Getränk zu ... für einen ganz besonderen ... raffinierten Kaffeetrinker.</VBE_BrewCannibalCoffee.description>
  <VBE_BrewCannibalCoffee.jobString>Kannibalenkaffee brauen.</VBE_BrewCannibalCoffee.jobString>
  <VBE_BrewCannibalCoffee.label>Kannibalenkaffee brauen</VBE_BrewCannibalCoffee.label>
  <VBE_BrewIrishCoffee.description>Bereiten Sie ein Getränk zu, indem Sie Whisky und Kaffee gründlich vermischen, bevor Sie eine Schaumkrone formen und mit einem Löffel Schlagsahne garnieren. Perfekt für alle, die gerade aus dem Bett aufgestanden sind und schon wieder ins Bett wollen.</VBE_BrewIrishCoffee.description>
  <VBE_BrewIrishCoffee.jobString>Irish Coffee zubereiten.</VBE_BrewIrishCoffee.jobString>
  <VBE_BrewIrishCoffee.label>Irish Coffee aufbrühen</VBE_BrewIrishCoffee.label>
  <VBE_BrewLatteCoffee.description>Bereiten Sie vor dem Eingießen und Servieren einen kräftigen Espresso mit frischer Milch zu, um die Bitterkeit zu lindern. Latte Macchiatos haben den Ruf, besonders für „anspruchsvolle“ Menschen gedacht zu sein.</VBE_BrewLatteCoffee.description>
  <VBE_BrewLatteCoffee.jobString>Latte-Kaffee zubereiten.</VBE_BrewLatteCoffee.jobString>
  <VBE_BrewLatteCoffee.label>Lattekaffee aufbrühen</VBE_BrewLatteCoffee.label>
  <VBE_BrewMochaCoffee.description>Bereiten Sie einen Kaffee mit süßer und luxuriöser Schokolade zu. Wer snobistisch veranlagt ist, würde argumentieren, dass Mokka eher ein Dessert als ein echtes Kaffeegetränk ist.</VBE_BrewMochaCoffee.description>
  <VBE_BrewMochaCoffee.jobString>Mokkakaffee zubereiten.</VBE_BrewMochaCoffee.jobString>
  <VBE_BrewMochaCoffee.label>Mokkakaffee aufbrühen</VBE_BrewMochaCoffee.label>
  <VBE_MakeCoffeeFast.description>Bereiten Sie ein warmes, bitteres Getränk zu, das normalerweise mit Milch und Zucker ergänzt wird. Aufgrund des hohen Koffeingehalts und des angenehmen Aromas ein Favorit unter Studenten und Büroangestellten in der ganzen Galaxie. Die Kaffeezubereitung in einer Espressomaschine geht in der Regel deutlich schneller.</VBE_MakeCoffeeFast.description>
  <VBE_MakeCoffeeFast.jobString>Kaffee kochen.</VBE_MakeCoffeeFast.jobString>
  <VBE_MakeCoffeeFast.label>Espressokaffee zubereiten</VBE_MakeCoffeeFast.label>
  <VBE_ReheatCoffee.description>Diese Espressomaschine verfügt über einen eingebauten Grill zum Aufwärmen von Eiskaffee.</VBE_ReheatCoffee.description>
  <VBE_ReheatCoffee.jobString>Eiskaffee aufwärmen.</VBE_ReheatCoffee.jobString>
  <VBE_ReheatCoffee.label>Eiskaffee aufwärmen</VBE_ReheatCoffee.label>
</LanguageData>
