<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ваш дирижабль развалился над пустошами, и трое из вас едва смогли спуститься на землю живыми. Крушение разбросало припасы по пустыне, и теперь у вас есть один шанс превратить место крушения дирижабля в дом.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Трое выживших, разбившийся дирижабль и один выстрел в заселение пустоши.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Ваше племя было сожжено стальными военными машинами, и только пятеро из вас смогли спастись с тем, что смогли унести. Теперь вы должны сохранить старые традиции достаточно долго, чтобы построить новый дом из пыли, костей и мусора.

Примечание: вы начинаете бедным, голодным и далеко отстающим от технологий пустошей. Это сложный сценарий.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Пятеро выживших из разрушенного племени пытаются восстановить его, используя лишь традиции и упорство. Трудный.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Кто-то раздел тебя, ограбил и бросил голым на пустыре умирать. Ни снаряжения, ни еды, ни союзников, ни даже ножа. Если вы переживете это, то это будет потому, что вы отказались стать падалью.

Предупреждение: этот сценарий крайне несправедлив. Смерть может прийти быстро и по глупым причинам.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Один голый житель пустошей ушел умирать абсолютно ни с чем. Крайне сложно и несправедливо.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Вы родились за дверью хранилища, окруженные безопасностью, мягкими кроватями и ложью старого мира. Вместо того, чтобы остаться похороненным, вы взяли свое лучшее снаряжение и отправились искать настоящую пустошь. Теперь ваша капсула высадила вас далеко от любой дружественной дороги, наедине с припасами в хранилище, и никто не придет вас спасти.

Примечание. Сильная экипировка не может покрыть все слабости. Это особенно сложный сценарий ранней игры.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Один хорошо экипированный житель Убежища, гоняющийся по настоящей пустоши, а не по историям. Очень сложно.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Ваш Helixen, довоенный самолет REPCONN, пристыкован к орбитальному ретранслятору. Когда ваша команда начинает восстанавливать свои системы, вы понимаете, что это не обычный довоенный тайник - это робот-маяк. Реле оживает и передает боевую тревогу в удаленный командный центр роботов. Они сейчас охотятся за вами и в конечном итоге найдут вас, куда бы вы ни пошли.

Примечание. Это сложный сценарий, и его не рекомендуется использовать новым игрокам.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Хеликсен</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Экипаж из трёх человек преследуется роботами на борту «Хеликсена».</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Этот запуск был отключен Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Инвалид Новое Королевство</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Этот сценарий «Поселенцы» был отключен компанией Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Бандиты-инвалиды</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>В старых историях таких существ, как вы, называли Вендиго: голодающие существа, пережившие людей, которыми они когда-то были. Как бы то ни было, теперь ты несешь это проклятие. Преследуемый, полудикий и никогда по-настоящему не сытый, вы бежали в пустоши, прежде чем не те люди смогли вас прижать.

Примечание. Вендиго обладают уникальными сильными сторонами и жестокими слабостями, что делает этот сценарий сложным.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Вендиго</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Один охотился на Вендиго, один человек-спутник и никогда не дремлющий голод.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
