<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ваш дирижабль развалился над пустошами, и трое из вас едва смогли спуститься на землю живыми. Крушение разбросало припасы по пустыне, и теперь у вас есть один шанс превратить место крушения дирижабля в дом.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Трое выживших, разбившийся дирижабль и один выстрел в заселение пустоши.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Ваше племя было сожжено стальными военными машинами, и только пятеро из вас смогли спастись с тем, что смогли унести. Теперь вы должны сохранить старые традиции достаточно долго, чтобы построить новый дом из пыли, костей и мусора.

Примечание: вы начинаете бедным, голодным и далеко отстающим от технологий пустошей. Это сложный сценарий.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Пятеро выживших из разрушенного племени пытаются восстановить его, используя лишь традиции и упорство. Трудный.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Кто-то раздел тебя, ограбил и бросил голым на пустыре умирать. Ни снаряжения, ни еды, ни союзников, ни даже ножа. Если вы переживете это, то это будет потому, что вы отказались стать падалью.

Предупреждение: этот сценарий крайне несправедлив. Смерть может прийти быстро и по глупым причинам.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Один голый житель пустошей ушел умирать абсолютно ни с чем. Крайне сложно и несправедливо.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Вы родились за дверью хранилища, окруженные безопасностью, мягкими кроватями и ложью старого мира. Вместо того, чтобы остаться похороненным, вы взяли свое лучшее снаряжение и отправились искать настоящую пустошь. Теперь ваша капсула высадила вас далеко от любой дружественной дороги, наедине с припасами в хранилище, и никто не придет вас спасти.

Примечание. Сильная экипировка не может покрыть все слабости. Это особенно сложный сценарий ранней игры.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Один хорошо экипированный житель Убежища, гоняющийся по настоящей пустоши, а не по историям. Очень сложно.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
