<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>Ваша экспедиционная группа Братства наткнулась на старый бункер, потенциальное убежище. Но благодаря той ценной информации, которую вы несете с собой, внимание Анклава Уайтспринг к вам пугающе велико. Вертиботы патрулируют небо, а отряды рейдов на Уайтспринг приближаются. Используйте информацию, чтобы разблокировать мощные технологии и экспедиционные услуги Братства, помогая вашей главной миссии: убить ключевых чиновников Уайтспринга. Переживите первоначальный натиск и затаитесь; со временем неустанные поиски Анклава Уайтспринг ослабнут. Выбор за вами: укрепить, адаптировать или погибнуть.\n\nПримечание: поскольку вы начинаете с высокой видимостью, это сложный сценарий.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Экспедиция Братства Стали</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>Это должна была быть еще одна тихая ночь для вашей отколовшейся ячейки в Уайтспринге, спрятанной в уединенном поместье вдали от главных административных залов. Вы не знаете, было ли отключение света вызвано саботажем Братства, скомпрометированным сотрудником службы безопасности или простым системным сбоем, но когда в полночь защита периметра отключилась, ваша ячейка Анклава осталась слепой и незащищенной. К моменту открытия ворот времени на организацию должного ответа уже не было – только спрятаться и выжить.
Вы слышали, как ваши офицеры, исследователи и вспомогательный персонал были убиты, когда экспедиционная ударная группа Братства проносилась по территории. Все, что осталось от вашей старой командной структуры, умерло вместе с ними. Теперь ваша осколочная ячейка разрушена, ваше убежище горит, и месть не будет иметь никакого значения, если вы не сбежите из этого рейда живым. Вы можете переждать штурм, использовать разрешения для вызова подкрепления или попытаться сбежать в горы — выбор за вами.
Примечание. Поскольку вы начинаете во время текущего рейда, это сложный сценарий.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>новая осколочная клетка</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
