<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratická osada v poušti Nova-Arizona, kde stín Caesarovy legie padá dlouho po zemi. Osadníci zde čerpají z velké části z lidí Nat'L, jejichž kořeny sahají do komunit národního parku, které zůstaly u kaňonů a památkových území, když se civilizace zhroutila. Vládnutí směřuje ke konsenzu a volenému vedení, i když zůstat dostatečně malý, aby se vyhnul zájmu Legie, je praktický problém.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Civil Arizona Settlement</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Gang nájezdníků toulající se kaňony a pouštními stezkami Nové Arizony. Živí se obchodními cestami, které se prolínají mezi územími kontrolovanými Legií a nezávislými osadami a zaměřují se na ty, které jsou příliš izolované na to, aby se k nim mohla dostat jakákoli hlídka včas. Jejich řeč, oblečení a zvyky v sobě nesou ozvěnu původního dědictví regionu – pustina ho rozdrtila, ale nikdy nevymazala.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona Raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Autokratická osada vytesaná z pouště Nova-Arizona, kterou řídí silák, rada starších nebo místní šéf bez závazků vůči vnějším mocnostem. Kultura zde odráží hluboké dědictví regionu – generace těžkého přežití v pustinách v zemi kaňonu. Legie je všudypřítomná, ale neřídí vše.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>Drsné osídlení Arizony</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Jedna z kmenových komunit Nat'L v Nové Arizoně, pocházející z turistů, kteří navštívili národní parky dlouho před válkou. Pohybují se s ročními obdobími krajinou kaňonu a nesou ústní historii a zvyky. Legie je považuje za zdroj k branci nebo za obtíž k odstranění, v závislosti na velikosti a umístění kmene.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Kmen Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
