<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratická osada na pobřeží Two-California, táhnoucí se od Baja na jihu po severní Kalifornii. Oblast byla těžce zasažena bombami, ale byla přestavěna rychleji než většina pustiny, a to především díky vlivu Nové Kalifornské republiky. Osadníci zde žijí pod organizovanou správou, s voleným vedením, regulovaným obchodem a přístupem k obchodníkům a hlídkám spojeným s NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Civilní kalifornské vyrovnání</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Gang nájezdníků operující podél pobřeží Two-California. Obchodní cesty v regionu, zásobovací konvoje NCR a zavedené osady z něj činí bohatý cíl pro organizované nájezdy. Tyto gangy zůstávají mobilní, aby se vyhnuly zásahovým silám NCR a útočily na cestující a odlehlé komunity podél pobřeží a vnitrozemských údolí.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornský nájezdník</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratická vyhlídka na pobřeží Two-California. Zatímco NCR rozšiřuje svou působnost na velkou část regionu, tato osada funguje mimo její zákony a řídí ji kdokoli, kdo má pravomoc prostřednictvím síly nebo pověsti. Expanze NCR je stálou kulisou každodenního života zde a mnoho takových komunit se pohybuje opatrně v rovnováze mezi nezávislostí a anexí.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Drsné kalifornské osídlení</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Kmenová komunita přežívající na okrajích Two-California, v pobřežních oblastech a údolích, kde vliv NCR mizí a kde přetrvávají starší způsoby života. Loví a shromažďují podél pobřeží, která byla kdysi hustě osídlená, obchodují s osadníky, když jim podmínky vyhovují, a drží se pro sebe, když nevyhovují.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornský kmen</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
