<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratická osada v pustině Nuevo Texico, kde se texaská pohraniční kultura a tradice mexických hranic utvářely během dvou století poválečného přežití. Bratrstvo oceli je v regionu přítomno od té doby, co kapitula Lone Star založila operace v bývalém Texasu, a mnoho zdejších osad má s Bratrstvem pracovní vztahy – ať už jako obchodní partneři, protektoráty nebo sousedé, kteří udržují mír tím, že se navzájem drží z cesty.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Civil Nuevo Texico Settlement</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Gang nájezdníků operující v rozlehlých křovinatých a rovinatých oblastech Nuevo Texico. Narážejí na obchodní konvoje a izolované usedlosti a rychle se pohybují terénem, ​​který kořisti i pronásledovateli nabízí jen malé krytí. Jejich styl odráží region – odvážní, hlasití a zvyklí žít drsně v suché zemi daleko od center jakékoli skutečné moci.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico Raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratická osada v Nuevo Texico, řízená šéfem, patriarchou nebo radou tvrdohlavých místních obyvatel, kteří se neodpovídají žádné vnější autoritě. Kultura je přímým hybridem texaských a severomexických tradic: spory se řeší otevřeně, autorita se získává a prokazuje a jak Bratrstvo oceli, tak jakýkoli procházející gang nájezdníků jsou posuzovány podle stejných pragmatických podmínek.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>Hrubá osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Kmenová komunita v Nuevo Texico s kořeny v rodinách farmářů, domorodých skupinách a pohraničních komunitách, které přežily válku v horských oblastech a Badlands. Nesou kulturu formovanou španělským, mexickým a texaským dědictvím, opotřebovanou do něčeho výrazně vlastního. Regionální přítomnost Bratrstva oceli je praktickou realitou, kterou procházejí opatrně, obchodují s některými kapitolami a jiným se zcela vyhýbají.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Kmen Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
