<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Un dulap înalt care deține un mic afișaj cu raze catodice și un panou de control pentru a juca o varietate de jocuri preinstalate.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>mașină arcade</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Un joc popular printre lumi-rime care implică aruncarea săgeților către o țintă circulară, este relaxant și antrenează abilitățile de tragere la un ritm mai mare decât potcoavele sau cercul.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>bord pentru darts</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Un computer desktop bazat pe un design vechi, foarte ineficient și predispus la prăbușire. Oferă un impuls minor învățării după utilizare.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>calculator vechi</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Un computer de înaltă tehnologie cu un monitor LCD și piese de performanță mai bună, care sunt mai puțin predispuse la blocări. Oferă un impuls învățării după utilizare.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>calculator modern</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Un pian mare care poate fi redat pentru exersare, destul de plăcut și este o modalitate excelentă de a dezvolta talentul artistic.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>pian</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Un sac de box umplut cu material textil pentru a elibera furia. Poate fi destul de calmant și ajută la antrenamentul capacității de corp la corp.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>sac de box</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>O masă delimitată cu vârf moale, cu o roată pentru a juca la ruletă, o modalitate bună de a-ți antrena abilitățile sociale și norocul.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>masa de ruleta</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Un dispozitiv vechi dintr-o epocă trecută, este capabil să capteze unde radio și să le redea. Chiar și pe marginea lumii, există adesea un transmițător vechi sau un post de radio singuratic care difuzează ceva.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>radio industrial</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Un receptor radio de înaltă tehnologie care este capabil să capteze semnale foarte slabe și să le redă la o calitate clară.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>radio cu unde lungi</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
