<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFE_Carving.description>O sculptură mică sculptată dintr-o piesă de perete înaltă până la talie. Poate acționa ca acoperire.</VFE_Carving.description>
  <VFE_Carving.label>sculptură</VFE_Carving.label>
  <VFE_Monument.description>Un monument masiv, impracticabil, cu un piedestal ornat și o piesă de artă mare.</VFE_Monument.description>
  <VFE_Monument.label>monument</VFE_Monument.label>
  <VFE_Obelisk.description>O piesă înaltă de material în formă de obelisc cu o piesă de artă sculptată în părțile laterale.</VFE_Obelisk.description>
  <VFE_Obelisk.label>obelisc</VFE_Obelisk.label>
  <VFE_Pillar.description>Un stâlp impracticabil, decorat, capabil să susțină un acoperiș.</VFE_Pillar.description>
  <VFE_Pillar.label>stâlp</VFE_Pillar.label>
  <VFE_Plinth.description>Un mic soclu cu o imagine artistică sculptată în părțile laterale. Poate fi folosit pentru depozitarea articolelor diverse. Articolele depozitate în acesta nu se vor deteriora, chiar dacă sunt în exterior.</VFE_Plinth.description>
  <VFE_Plinth.label>soclu</VFE_Plinth.label>
  <VFE_Pottery.description>O bucată de ceramică de dimensiuni mici, cu gravuri artistice. Poate fi realizat pe un loc de lucru.</VFE_Pottery.description>
  <VFE_Pottery.label>ceramică</VFE_Pottery.label>
  <VFE_Relief.description>O bucată de zid lungă, impracticabilă, cu un relief artistic sculptat în ea.</VFE_Relief.description>
  <VFE_Relief.label>relief</VFE_Relief.label>
  <VFE_StatueGrand.description>O bucată uriașă de material pe un piedestal decorativ, sculptată într-o formă artistică.</VFE_StatueGrand.description>
  <VFE_StatueGrand.label>statuie măreață</VFE_StatueGrand.label>
  <VFE_StatueLarge.description>O bucată de material de dimensiunea unei persoane pe un piedestal decorativ, sculptată într-o formă artistică.</VFE_StatueLarge.description>
  <VFE_StatueLarge.label>statuie mare</VFE_StatueLarge.label>
  <VFE_StatueSmall.description>O bucată de material de dimensiuni mici pe un piedestal decorativ, sculptată într-o formă artistică.</VFE_StatueSmall.description>
  <VFE_StatueSmall.label>statuie mica</VFE_StatueSmall.label>
  <VFE_Wallpaper.description>Un perete impracticabil cu un tapet frumos. Capabil să susțină un acoperiș.</VFE_Wallpaper.description>
  <VFE_Wallpaper.label>tapet</VFE_Wallpaper.label>
</LanguageData>
