<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>O artilerie autopropulsată veche, spartă. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>epavă de artilerie</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Un vehicul de luptă pe șenile, blindat, Badger este conceput pentru a transporta cercetași și infanterie, oferind în același timp foc de acoperire pentru a suprima trupele inamice. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Bursuc</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Un tanc de luptă străvechi, spart. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>epavă de tanc de luptă</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Un transportator de marfă dedicat, Big Rig este simbolul transportului de materiale în vrac. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Big Rig</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>O platformă dedicată sistemului de lansare multiplă de rachete, Burya este o armă de asediu cu rază lungă de acțiune și de denegare a zonei, care poate fi operată de un echipaj de doi oameni pentru viteze mai mari de încărcare. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Un elicopter de marfă antic, prăbușit. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>epavă de elicopter de marfă</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>O mașină clasică veche, spartă. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>epavă de mașină clasică</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Mai mult o mini-bază mobilă decât un pod de desfășurare, Goliath este o soluție costisitoare, dar puternică pentru orice obiect inamic imobil. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Goliat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Un elicopter vechi, stricat. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>epavă de elicopter</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Un vehicul frigorific dedicat, Hermano este un transportator de marfă decent, cu o nișă specifică în transportul de mărfuri perisabile. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Un vehicul de luptă al infanteriei vechi, stricat. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>epavă de vehicul de luptă de infanterie</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Un vehicul blindat ușor, vechi, spart. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>epavă de vehicul blindat ușor</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Un transportator rapid de uz general, Lightning este un vehicul rutier excelent pentru a obține o cantitate apreciabilă de marfă într-un interval de timp foarte mic. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Fulger</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Un avion de transport blindat, Louie este un mod de transport mobil robust și agil. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Un tanc de luptă principal general, Marshal este un vehicul de luptă îmbunătățit, care funcționează bine în orice luptă. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Mareșal</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Un vehicul blindat polivalent, Nomad se comportă remarcabil de bine în toate categoriile, cu o capacitate excelentă de marfă și de pasageri. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Nomad</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Un jeep offroad vechi, stricat. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>epavă de jeep offroad</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Un transportor blindat de uz general, Paladinul este un transport de trupe rapid și rezistent. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Paladin</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Un camion frigorific antic, stricat. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>epavă de camion frigorific</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Un vechi camion de artilerie rachetă, rupt. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>epavă de artilerie cu rachete</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>O capsă de asediu străveche, distrusă. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>epavă de pod de asediu</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Un vehicul universal polivalent, Springbok are performanțe bune în toate categoriile, cu o capacitate bună de marfă și de pasageri. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Springbok</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Un supermașină străveche, stricat. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>epavă de supermașină</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Un camion vechi, stricat. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>epavă de camion</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>O unitate de artilerie dedicată, Udarul este o armă de asediu cu rază lungă de acțiune care poate fi operată de un echipaj de doi oameni pentru viteze mai mari de încărcare. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
