<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone este un vehicul aerian fără pilot cu tehnologie de distanță, echipat cu senzori avansați și o sarcină utilă de rachetă. Nefuncțional.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>aerodronă</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>O baterie de aerodronă mare, supraîncărcată. Nefuncțional.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>pachet de baterii aerodrone</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>O ladă militară mare de muniții aerodrone. La o inspecție mai atentă, toate rachetele sunt din plastic fals.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>lada de muniții pentru aerodrone</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>O cutie de dimensiuni mici care conține muniție autotun. Folosit de turnulele Palintone pentru a reîncărca. La o inspecție mai atentă, această cutie pare să fie doar umplută cu melci de plastic.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>cutie de muniție autotun</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>O cutie de dimensiuni mici care conține rachete. Folosit de turnurile Onager pentru reîncărcare. La o inspecție mai atentă, această cutie pare să fie doar umplută cu rachete de plastic.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>cutie de muniție pentru rachete</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>O cutie de dimensiuni mici care conține muniție cu melci de uraniu. Folosit de turnulele Kontarion pentru a reîncărca. Poate exploda atunci când este deteriorat. La o inspecție mai atentă, această cutie pare să fie doar umplută cu melci de plastic.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>cutie de muniție cu melci de uraniu</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>O mică ladă imperială care conține obiecte extrem de valoroase. Inchis sigilat.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>ladă biosecurizată</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Un dispozitiv dezertor capabil să intercepteze comunicațiile imperiale. Pare a fi inactiv.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>burnout intel scraper</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>O navetă cu tehnologie spacer concepută pentru tranzitul între suprafață și orbită sau între lunile unui sistem planetar. Acesta pare a fi nefuncțional.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>naveta dezertorului</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Un rezervor mare de combustibil folosit pentru a alimenta navetele imperiale. Complet gol.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>rezervor de combustibil</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Imperial maxpack este un formidabil camion de transport blindat, cunoscut pentru capacitatea sa impresionantă de încărcare. Acesta pare a fi nefuncțional.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imperial maxpack</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Un aparat avansat de ecranare. Pare a fi inactiv.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>mega scut înalt imperial</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>O bază de hidroponie subterană folosită de imperiu pentru a-și hrăni supușii. La o inspecție mai atentă, acesta este deconectat de la rețeaua de apă și toate instalațiile sale sunt fabricate din plastic.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>subferme imperiale</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>O mică ladă imperială care conține obiecte de valoare. Inchis sigilat.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>ladă de aprovizionare</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>O interfață de computer imperială. Acesta este deconectat de la rețea.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>banca de afișaj de supraveghere</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Un pilon mare cu o serie de senzori, camere și detectoare de mișcare. Pare a fi inactiv.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>pilon de supraveghere</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>O consolă mare concepută pentru a se conecta la stâlpii de supraveghere din jur. Acesta este deconectat de la rețea.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>consola de supraveghere</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Un teanc compact de discuri realizat din elementul enigmatic cunoscut sub numele de techite, produs exclusiv de Imperiu pentru transcrierea cunoștințelor. Toate acestea sunt goale.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>stiva de discuri techite</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinter este o minune a inovației tehnologice, concepută pentru a capta și păstra cunoștințele complexe care locuiesc în mintea unui techfriar. Acesta este deconectat de la rețea.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>techprinter</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Un nod mare care conectează toate rețelele de apă din apropiere. La o inspecție mai atentă, acesta este deconectat de la rețeaua de apă.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>magistrala de apa</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>O bancă de condensatoare care transformă electricitatea în energie brută pentru tunul Zeus. Pare a fi inactiv.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>baterie de condensatoare zeus cannon</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Acest terminal servește ca interfață principală pentru operarea bateriilor Zeus Cannon. Pare a fi inactiv.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>stația de control al tunului zeus</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>O relicvă a tehnologiei antice Sophiamundane, tunul Zeus este un secret bine păzit al Imperiului. Stai, ce este asta? Este... din carton!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>tun static zeus</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
