<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>O aeronavă mai ușoară decât aerul constând dintr-o pungă, numită plic, care conține aer încălzit. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Balon</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Un cărucior simplu condus de cai care asigură transport rapid. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate. Până și calul este fals.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Carul</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Un vehicul cu patru roți tras de cai folosit pentru transportul de oameni. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate. Chiar și caii sunt falși.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Transport acoperit</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>O sanie trasă de patru câini dresați obișnuia să călătorească pe gheață și prin zăpadă. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate. Chiar și câinii sunt falși.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Sanie de câini</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Un tip primitiv de artilerie conceput pentru a trage simultan mai multe săgeți cu vârf de fier alimentate de rachete. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Hwacha</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>O ambarcațiune cu un flotor de sprijin lateral cunoscut sub numele de stabilizator, care este fixat pe una dintre părțile laterale ale carenei principale. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Canoe cu stabilizatori</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Un cărucior cu două roți tras de boi. Mijloc de transport folosit din cele mai vechi timpuri, carul cu boi este folosit in general pentru a transporta marfuri, precum produse agricole sau cherestea. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate. Chiar și boii sunt falși.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Car cu boi</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Un așternut acoperit purtat pe stâlpi pe umerii a doi purtători. Un palanchin nu este un mod eficient de transport. Nefuncțional: ușile sunt închise etanș.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Palanchin</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Un mod de transport alimentat de oameni prin care un alergător trage un cărucior cu două roți care așează o altă persoană. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Ricşa</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Carul de război este o platformă mobilă de tir cu arcul operată de două persoane, șoferul conducând carul cu hățurile sale, în timp ce arcasul principal își îndreaptă arcul și săgeata către orice țintă aflată în raza de acțiune. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Car de război</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Roaba: Compania ta de încredere pentru a muta lucrurile de la „punctul A” la „punctul B” cu toată atmosfera unui plutitor de paradă cu o singură roată. Nefuncțional: toate mecanismele sale interne au fost eliminate.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Roabă</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
