<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Un copac fals care poartă mere lucioase, roșii, în timp ce există o multitudine de soiuri diferite, acest tip special favorizează verile calde și iernile blânde.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>măr</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Un copac tropical fals, cu frunze late, înalt, împodobit cu un grup de fructe de pădure galbene, alungite, cunoscute succint sub numele de banane.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>bananier</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Un tufiș de jos, pătat cu fructe de pădure roz, care prosperă în soluri sărace, chiar nisipoase. Acesta este fals.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>tufa de usuri</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>O legumă falsă asemănătoare plantelor, cultivată pe scară largă atât pentru oameni, cât și pentru animale deopotrivă, în special hrănitoare și folosită istoric la fabricarea vopselei.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>sfeclă</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>O legumă falsă oarecum rezistentă, cu frunze verzi, adesea tocată și apoi fermentată sau înăbușită.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>varză</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Un copac fals care poartă cireșe dulci roșu-violet.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>cireș</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Un fals fruct violet cu bulbi din familia nuanțelor. Vinetele sunt rareori servite ca garnitură, umplând în general rolul principalului component al felului de mâncare.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>vânătă</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Un bec fals comestibil cu gust și miros înțepător, savuros, cu aproape la fel de multe soiuri ca și aplicații de gătit.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>ceapă</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Denumită mai des cactusul „fim-chip”, această plantă este cunoscută a fi destul de bogată chiar și în deșerturile fierbinți și uscate. Acesta este fals.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Un copac fals, stufos, semitropical, presărat cu fructe portocalii bine echipat pentru a crește în medii umede și în sol umed.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>portocal</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Un copac de foioase fals care poartă fructe neclare, cu sâmbure, cunoscut sub numele de piersici, piersicii necesită adesea lumină solară completă și temperaturi calde.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>piersic</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Un copac robust fals care poartă pere verzi crocante, perii sunt remarcabili pentru că necesită cantități mari de apă și vreme rece și, de asemenea, se descurcă destul de bine la umbră.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>par</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Semințe verzi sferice false ascunse în siguranță într-o păstaie cărnoasă. Se știe că plantele de mazăre sunt destul de însetate și vor beneficia foarte mult de precipitații.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>mazăre</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Păstăi false, minuscule, picante, purpurie folosite adesea în sosuri, gustări sau pulberi.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>piper</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Un copac stufos fals care poartă un fruct violet cu coajă netedă.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>prun</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Din punct de vedere tehnic, o boabă uriașă, dovlecii sunt renumiți pentru că sunt banali atât pentru semănat, cât și pentru recoltat. Acestea sunt false.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>dovleac</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>O serie de fructe roșii suculente, lucioase, atașate de viță de vie, folosite în mod obișnuit ca legumă. Acestea sunt false.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>roșie</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
