<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>O viță de vie falsă, anormală, cu frunze, care poartă mici fructe verzi negustătoare. Când sunt măcinate fin în timpul gătirii, fructele eliberează o aromă complexă, piperată, perfectă pentru condimentarea mâncărurilor.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>ienibahar</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>O mașină de conserve este un aparat pentru depozitarea alimentelor conservate în cutii metalice. Acesta este inactiv și nefuncțional.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>mașină de conserve</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>O presă de brânză este un dispozitiv pentru presarea zerului din caș la fabricarea brânzei. Acesta este gol și nefuncțional.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>presa de branza</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>O masă de lucru pentru tăiat, feliat și pregătit condimente folosite în rețetele gourmet.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>masă decorativă pentru condimente</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>O friteuză este un aparat de bucătărie folosit pentru prăjirea adâncă. Acesta este inactiv și nefuncțional.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>friteuza</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>O oală electrică, numită și o oală termică, este un mic aparat folosit pentru fierberea apei și menținerea acesteia la o temperatură constantă. Acesta este inactiv și nefuncțional.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>oala electrica</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Un grătar este un dispozitiv care gătește alimente prin aplicarea căldurii de jos. Acesta este inactiv și nefuncțional.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grătar</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>O iarbă tropicală falsă, groasă, înaltă, cu tulpini articulate. Deși nu este tocmai cel mai hrănitor lucru de mâncat singur, această trestie de zahăr modificată genetic este ușor măcinată în zahăr și apoi folosită pentru o varietate de creații culinare - în special deserturi.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>trestie de zahăr</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>O plantă de cereale falsă, de culoare chihlimbar, care are nevoie de aproape un întreg sezon de creștere pentru a se fructifica. Deși este fragil și consuma mult timp, acest grâu a fost modificat genetic pentru a se rupe ușor în făină cu o simplă atingere.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>grâu</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
