<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>中士是士官級別，負責領導班組、維持紀律並確保英克雷行動的有效性。中士經常因其領導能力和技術技能而從軍銜中晉升。</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>軍士</Acolyte.label>
  <Baron.description>上校是高級軍官軍銜，指揮軍團並管理大規模戰略行動。上校負責阿巴拉契亞師所屬部隊的訓練、紀律和戰備。</Baron.description>
  <Baron.label>上校</Baron.label>
  <Consul.description>總檢察長是頂級法律和戰略顧問，負責解釋英克雷法律、監督軍事司法以及就政策和指揮問題提供建議。這個軍階是為最值得信賴的軍官保留的。</Consul.description>
  <Consul.label>總檢察長</Consul.label>
  <Count.description>將軍是英克雷的高級指揮級別，負責監督多個軍團並指揮重大戰役。將軍們負責阿巴拉契亞地區英克雷行動的戰略規劃和整體成功。</Count.description>
  <Count.label>一般的</Count.label>
  <Duke.description>秘書是高級行政級別，負責協調英克雷軍事部門的後勤、情報和支援服務。秘書確保所有部門的順利運作並促進與高層的溝通。</Duke.description>
  <Duke.label>秘書</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>總統</Emperor.label>
  <Freeholder.description>會員是英克雷阿巴拉契亞分會認可人員的入門級等級。大多數人透過基本服務、培訓或表現出對英克雷使命和價值觀的忠誠的行為來獲得這一地位。</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>成員</Freeholder.label>
  <Knight.description>中尉是英克雷的初級軍官級別，通常指揮排或擔任執行官。中尉負責戰術領導和執行戰場上的關鍵任務。</Knight.description>
  <Knight.label>中尉</Knight.label>
  <Praetor.description>上尉是軍官軍銜，負責領導連隊並監督主要業務。隊長是經驗豐富的領導者，負責協調任務並確保高效實現英克雷的目標。</Praetor.description>
  <Praetor.label>隊長</Praetor.label>
  <Stellarch.description>副總統是國家級行政級別，擔任總統的副手，負責監督跨多個地區的所有 Enclave 業務的協調。副總統確保英克雷的使命能夠團結、精確地執行。</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>副總裁</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>二等兵是英克雷軍事結構中的第一個作戰軍銜，授予那些完成了初步訓練並在阿巴拉契亞師內承擔基本職責和責任的人員。</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>私人的</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>白泉將軍軍銜是為高級指揮官保留的，他們已經建立了接待視察、簡報和高級訪客所需的基礎設施。</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>一般的</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>白泉參議員的頭銜是授予那些管轄權需要更大的指揮結構來維持秩序的秘書的。參議員預計將部署和訓練自己的部門，並在和平時期擴大英克雷的地區行政範圍。</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>參議員</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>白泉部長的頭銜維持著對具有重要戰略意義的體系的權威。在白泉飛地，部長們確保資源繼續流入白泉庫存和工廠，而他們的辦公室在整個政府系統中擔任關鍵的行政職位。</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>部長</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>白泉總統的頭銜代表著白泉飛地內的最高行政權力。該辦公室不服從更高權力，不僅要維持控制，還要盡可能擴大英克雷的影響力。能夠獲得這個稱號的人很少，願意承擔這個責任的人就更少了。</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>總統</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>白泉國務秘書的頭銜是高級政府的中階。在白泉飛地，國務秘書預計將在和平時期和戰時協調該定居點的龐大軍事能力，並直接在總統領導下運作。</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>國務秘書</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>白泉總檢察長頭銜是中級政府中最高級別的職位之一。在白泉飛地，總檢察長負責監督邊境地區並保護白泉空間的邊緣。在戰時，他們可以派出艦隊堅守陣線或支援更廣泛的進攻行動。</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>總檢察長</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
