<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>uçuş hastalığı</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>{GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} iniş sırasında acil durum manevrası yapmak zorunda kaldı ve bunun sonucunda yoğun ve uzun süreli bir yavaşlama yaşandı. Etkiler hızla kaybolsa da, bu deneyim kolonistlerinizi fena halde hareket hastası bıraktı.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>Hellion'un zorlu inişi</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>{GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} iniş sırasında Hellion reaktörünü çok erken devre dışı bırakarak uçağın birkaç metre düşmesine neden oldu. Hellion'daki bazı yapılar çarpmanın etkisiyle hafif hasar gördü.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>Aşırı ısınmış Hellion reaktörü</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>{GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef}'i indirirken Hellion reaktörünü aşırı çalıştırarak aşırı ısınmasına neden oldu. Reaktörün soğuması normalden daha uzun sürecek. Bu arada Hellion fırlatılamaz.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>{GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef}'e inerken Hellion'un VTOL iticilerini aşırı ısıtarak değerli bileşenleri kızarttı. İticilerin tekrar kullanılmadan önce onarılması gerekecek.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>{GRAVSHIP}'in inişi sırasında hasarlı bir yakıt hattı bölmeye astroyakıt püskürttü. Başıboş bir kıvılcım, ani bir gök yangınında onu alevlendirdi.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>{GRAVSHIP} düşürülürken Hellion reaktörünün ısı kontrol sistemi arızalandı ve yapısal ısının güvenli sınırların çok ötesine yükselmesine neden oldu.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>uçak gövdesi türbülansı</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>{GRAVSHIP}'in alçalması sırasında beklenmedik bir kaldırma alanı titreşimi gemideki her bileşeni sarstı, cıvataları gevşetti ve bağlantı yerlerini aşındırdı.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>{GRAVSHIP}'e inerken, oksijen tanklarından birinde küçük bir yarık açıldı ve tankın tüm beslemesi boşaltıldı. Sızıntı giderilene kadar oksijen tankı çalışmayacaktır.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>{GRAVSHIP}'e inerken, bir güç dalgalanması vakum bariyerlerinden birinin arızalanmasına neden oldu ve Hellion'un küçük bir bölümünün basıncının düşmesine neden oldu. Tekrar çalışabilmesi için onarılması gerekecektir.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
