<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Ideologiopdeling: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Som med alle store samfund udviklede visse traditioner i din koloni sig på en anden måde. Nogle mennesker begyndte at se de gamle måder som ikke længere gyldige i de tider, du er i, og de besluttede, at fremtiden kræver, at din ideologi tilpasser sig. Som sådan er {0} blevet fundet.

{1}

Følgende personer besluttede at tilslutte sig den nye ideologi:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Med et skisma kommer nye udfordringer. Du bliver nu nødt til at tage dig af to unikke ideologier i din koloni, indtil den ene dominerer den anden.

Vælg en mulighed nedenfor for at beslutte, hvad der skal gøres yderligere med den nye ideologi. Du kan konfigurere den eller acceptere ideologien som den er og lukke vinduet.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Procentvise odds for at skisma forekommer:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Maksimal procentdel af lavsikkerhedskolonister for at danne en ny ide:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Minimum antal kolonister i én ideologi for at skisma kan opstå:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Mængden af ​​memer ændret under skisma:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Ideologikonverteringsdagintervaltjek:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme ændret</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Ny meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} glemt</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} er blevet glemt. Ingen på denne planet husker de gamle måder, og denne ideologis traditioner, kultur og tro er gået tabt for fremskridt.

Ideologi er forsvundet på grund af mangel på følgere.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Tærskel for sikkerhed for kolonister for at tilslutte sig ny idé:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
