<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Непроходимая стена, состоящая из металлических прутьев, пропускающих воду. Должен быть построен в воде.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>Стена барьеров</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Непроходимая стена, состоящая из металлических прутьев.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>клеточная стенка</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Непроходимая полустеклянная стена. Способен выдержать крышу, но более хрупкий, чем обычная стена. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>фонарная стена</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Непроходимая стеклянная стена. Способен выдержать крышу, но гораздо более хрупкий, чем обычная стена. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>стеклянная стена</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Замысловатая и непроходимая стена, украшенная золотом. Способен выдержать крышу, но более хрупкий, чем обычная стена. Псикастер, ориентированный на достоинство, получит бонус к медитации, если медитирует рядом с ним.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>богато украшенная стена</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Непроходимая полустеклянная стена. Способен держать крышу. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>усиленная стена фонаря</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Непроходимая армированная стеклянная стена. Способен держать крышу. Не блокирует свет, обеспечивая бонус к росту растений рядом с ними. Медленно восполняет потребности людей на свежем воздухе.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>усиленная стеклянная стена</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Упрощенная, слабая и непроходимая стена. Способен держать крышу.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>деревенская стена</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
