<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>서전트는 부사관 계급으로, 분대를 이끌고 규율을 유지하며 엔클레이브 작전의 효율성을 보장하는 일을 담당합니다. 상사는 리더십과 기술 능력을 바탕으로 계급에서 승진하는 경우가 많습니다.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>중사</Acolyte.label>
  <Baron.description>대령은 연대를 지휘하고 대규모 전략 작전을 관리하는 고위 장교입니다. 대령은 애팔래치아 사단 내 부대의 ​​훈련, 규율, 전투 준비를 담당합니다.</Baron.description>
  <Baron.label>대령</Baron.label>
  <Consul.description>법무장관은 엔클레이브 법률 해석, 군사 사법 감독, 정책 및 지휘 문제에 대한 조언을 담당하는 최고 수준의 법률 및 전략 고문입니다. 이 직위는 가장 신뢰받는 장교를 위해 예약되어 있습니다.</Consul.description>
  <Consul.label>법무 장관</Consul.label>
  <Count.description>장군은 엔클레이브의 최고 지휘 직급으로 여러 연대를 감독하고 주요 캠페인을 지휘합니다. 장군은 전략 계획과 애팔래치아 엔클레이브 작전의 전반적인 성공을 담당합니다.</Count.description>
  <Count.label>일반적인</Count.label>
  <Duke.description>비서(Secretary)는 엔클레이브 군부대를 위한 군수, 정보, 지원 서비스를 조정하는 고위 행정직입니다. 비서는 모든 부서의 원활한 운영을 보장하고 고위 사령부와의 의사소통을 촉진합니다.</Duke.description>
  <Duke.label>비서</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>대통령</Emperor.label>
  <Freeholder.description>회원은 엔클레이브의 애팔래치아 부서에서 인정받는 인원의 초급 계급입니다. 대부분은 엔클레이브의 임무와 가치에 대한 충성심을 보여주는 기본 서비스, 훈련 또는 행동을 통해 이 지위를 획득합니다.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>회원</Freeholder.label>
  <Knight.description>중위는 엔클레이브의 하급 장교로, 일반적으로 소대를 지휘하거나 임원으로 복무합니다. 중위는 전술적 리더십과 현장에서 중요한 임무를 수행하는 임무를 맡습니다.</Knight.description>
  <Knight.label>대장 보좌</Knight.label>
  <Praetor.description>캡틴(Captain)은 회사를 선도하고 주요 업무를 감독하는 장교 직급입니다. 선장은 임무를 조정하고 엔클레이브의 목표가 효율적으로 달성되도록 보장하는 숙련된 리더입니다.</Praetor.description>
  <Praetor.label>선장</Praetor.label>
  <Stellarch.description>부통령은 국가 차원의 임원으로, 대통령의 부관 역할을 하며 여러 지역에 걸쳐 모든 엔클레이브 작전의 조정을 감독합니다. 부통령은 엔클레이브의 임무가 단결하고 정확하게 수행되도록 보장합니다.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>부사장</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>이등병은 엔클레이브 군사 구조의 첫 번째 작전 계급으로, 초기 훈련을 마치고 애팔래치아 사단 내에서 기본 임무와 책임을 맡은 이들에게 부여됩니다.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>사적인</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>화이트스프링 장군 계급은 검사, 브리핑 및 고위급 방문자를 수용하는 데 필요한 인프라를 구축한 고위 사령관을 위해 예약되어 있습니다.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>일반적인</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>상원의원이라는 화이트스프링 직함은 질서를 유지하기 위해 더 큰 명령 구조가 필요한 관할권을 가진 비서에게 위임되었습니다. 상원의원들은 자신의 부서를 배치하고 훈련하며, 평시에는 엔클레이브의 지역 행정 범위를 확장할 것으로 예상됩니다.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>평의원</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>화이트스프링의 장관 직함은 전략적으로 중요한 시스템에 대한 권위를 유지합니다. Whitespring Enclave에서 장관은 자원이 Whitespring 비축물과 공장으로 계속 유입되도록 보장하는 동시에 그들의 사무실은 정부 시스템 전반에 걸쳐 주요 행정 직책을 맡습니다.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>장관</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>화이트스프링의 대통령 직함은 화이트스프링 엔클레이브 내 최고 행정권을 나타냅니다. 사무실은 더 높은 권력에 응답하지 않으며 통제력을 유지할 뿐만 아니라 가능한 한 엔클레이브의 영향력을 확장할 것으로 예상됩니다. 이 칭호를 받을 수 있는 사람은 거의 없으며, 그 책임을 맡고 싶어하는 사람은 더욱 적습니다.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>대통령</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>화이트스프링의 국무장관 직함은 고위정부의 중산층이다. 화이트스프링 엔클레이브에서는 국무장관이 대통령 직속으로 활동하면서 평시와 전시 모두에서 정착지의 막대한 군사 능력을 조율할 것으로 예상됩니다.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>국무장관</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>화이트스프링 법무장관 직함은 중간 정부의 최고 직위 중 하나이다. Whitespring Enclave에서 법무 장관은 변경 지역을 감독하고 Whitespring 공간의 가장자리를 보호합니다. 전시에는 방어선을 유지하거나 더 광범위한 공격 작전을 지원하는 함대를 배치할 수 있습니다.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>법무 장관</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
