<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Vastupidav puumägede kast, koor on kaetud paksu, kooretaolise nahaga, mis on kiirgusega läbi imbunud. See suudab suurepäraselt absorbeerida lahingukahjustusi, kaitsta oma puud ja liitlasi.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>A treeminder caste specialized in food production, the mutfruitling generates nourishing mutfruit on an ongoing basis. It is slow and ineffective at work or combat.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>sigimine</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Abivalmis puumädajate kast, portling on spetsialiseerunud esemete kandmisele. Inimmõju all veab see kaupu, kuhu vaja, kuid on aeglane ja ebaefektiivne tööl või võitluses.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portling</Carrier.label>
  <Clawer.description>Äge kast puumäel, kriimustus on aretatud agressiivsuse ja kahju tekitavate rünnakute jaoks. Selle liiga suured küünised võivad enamikust ohtudest läbi rebida, kuid see on haavatav kättemaksu suhtes.</Clawer.description>
  <Clawer.label>kriipivad</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Ainulaadne puumädaniku kast, tärkav võib toota uusi Gauranleni kaunasid ja aidata paljundada puuisa. Kolm idanemist peavad protsessi lõpuleviimiseks aeglaselt ühinema.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>tärkamine</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Õrnakast, mis kuulub puulindude kast, on brocflowerling spetsialiseerunud ravimtaimede tootmisele. See töötab koos oma puuga tervendavate taimede loomiseks, kuid on aeglane ja ebatõhus tööl või võitluses.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brokkoli õitsemine</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Scrapwoodling on aeglane ja kohmakas treeminderi kast, mis on spetsialiseerunud vanaraua tootmisele. Koos Gauranleni puuga toodab see pidevalt puidutaolist materjali, kuid on aeglane ja ebaefektiivne tööl või võitluses.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>vanamets</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Μια αργή, συναρπαστική κάστα δέντρου που ειδικεύεται στην παραγωγή punga. Μαζί με το δέντρο Gauranlen, αυτή η δρυάδα μπορεί να παράγει φρούτα punga σε συνεχή βάση. Ωστόσο, είναι αργό και αναποτελεσματικό στη δουλειά ή στη μάχη.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>pungaling</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Puumäletajate kast on spetsialiseerunud karvas, nahataolise naha tootmisele. Koos Treefatheriga saab seda pidevalt pügada pehmeks isoleerivaks materjaliks, kuigi see on aeglane ja ebatõhus tööl või võitluses.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Uudishimulik puuhaljaste kast, mis on spetsialiseerunud kosutava mahla tootmisele. Koos oma Treefatheriga suudab see seda stimuleerivat saaki pidevalt genereerida, kuid see on täiesti kaitsetu ja vajab hoolikat kaitset.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Territoriaalkaitsele spetsialiseerunud kast, mis võib söövitavaid mürske välja lasta. Ehkki see võib tekitada tohutuid kahjustusi, jääb see lähivõitluses haavatavaks, kuna on liiga suur.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Äärmiselt lihtne puuhaljaste kast, mis on spetsialiseerunud kivitükkide ülestõmbamisele. See imab maapinnast mineraale, et nahka kõvendada, jättes samas liiga suured tükid kõrvale.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
