<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Kendi etrafında soğutulmuş havayı serbest bırakan bir hava soğutma makinesi. Gömme dondurucu oluşturmak için kullanılabilir. Ayarlanamaz ve sıcaklığı otomatik olarak sıfırın biraz altına düşürür.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>gaz soğutucu</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Cesetleri aşırı yüksek sıcaklıklarda buharlaştıran devasa bir taş krematoryum. Helixien gazıyla çalışır.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>helixien gaz krematoryumu</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Mineralleri yüzeyin derinliklerinden çıkarmaya yönelik derin kabuklu sondaj ekskavatörü. Kaynakları tespit etmek için yere nüfuz eden bir tarayıcı kullanın. Bu matkap, kaynak yoksa taş parçaları üretecektir. Serbestçe yeniden konumlandırılabilir.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>gazla çalışan ekskavatör</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Helixien gazını yayılan ısıya dönüştüren bir cihaz. Belirli bir hedef sıcaklığa ulaşmak için kendini otomatik olarak açabilir veya kapatabilir.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>gaz ısıtıcı</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Helixien gazını ileten bir boru.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>gaz borusu</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Helixien gazını ileten bir boru. Bu boru görülmeyecek şekilde gizlenmiştir ve gaz patlamalarına karşı korunmaktadır. Normal borulardan inşa edilmesi çok daha pahalı</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>yeraltı gaz borusu</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Gaz akışını açar/kapatır.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>gaz borusu vanası</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Cüruf parçalarından ve diğer karışık metal parçalardan kullanılabilir metali çıkarır. Helixien gazıyla çalışır.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>helixien gaz izabe tesisi</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Yemek hazırlamak için tezgahla birlikte gazla çalışan ocak.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>helixien gaz sobası</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Bir alanı mahsul yetiştirmeye yetecek kadar parlak bir şekilde aydınlatan, ancak orta miktarda helixien gazı tüketen endüstriyel bir lamba. Geceleri otomatik olarak kendini kapatır.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>gaz güneş lambası</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Gaz depolamak için büyük bir çelik tank. Hasar görmesi halinde patlayacaktır.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>gaz tankı</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Helixien gazını tüketerek güç üretir. Bir gaz borusu ağına bağlanmalıdır.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>helixien gazla çalışan jeneratör</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Helixien gaz şofbeninin üzerine monte edilmiş bir ekstraksiyon makinesi. Kendi kendine çalışan bu makine, değerli gazı dışarı pompalar ve boru ağı kullanılarak diğer gaz bazlı tesislere bağlanması gerekir.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>sarmal pompa</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Helixien gazını tüketerek büyük miktarda güç üretir. Bir gaz borusu ağına bağlanmalıdır.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>endüstriyel helixien gazla çalışan jeneratör</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
