<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Rozet şeklinde düzenlenmiş etli yaprakları olan bir bitki. Yapraklar gri ila yeşil renktedir ve bazen yüzeylerinde beyaz lekeler bulunur. Bu sahte.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>İnsanların ekmek, içecek, güveç ve diğer yemeklerde kullanabileceği bir tahıl tanesi. Bu sahte.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>arpa</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Uzun bir ekim geçmişine sahip otsu bir çalı. Bu sahte.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>fasulye</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Tatlı biber olarak da bilinen dolmalık biberler teknik olarak gece gölgeleridir. Bu sahte.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>dolmalık biber</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Yenilebilir tatlı meyveleri nedeniyle ödüllendirilen bir çalı. Bu sahte.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>Yabanmersini</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>"Filiz" adı verilen yenilebilir tomurcukları için yetiştirilen bir lahana türü. Bu sahte.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>Brüksel lahanası</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Tahıl benzeri tohumları için yetiştirilen bir sahte tahıl. Bu sahte.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>karabuğday</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Balkabağına benzeyen, tatlı, ceviz tadında bir sebze üreten bir asma bitkisi. Bu sahte.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>balkabağı</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Kolza tohumunun parlak sarı çiçekli çeşidi olup esas olarak yağ bakımından zengin tohumu için yetiştirilir. Bu sahte.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>kanola</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Apiaceae familyasının yenilebilir bir ana kök üreten otsu bir bitkisi. Bu sahte.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>havuç</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Manioc, mandioca veya yuca olarak da adlandırılan yumrulu, yenilebilir bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>manyok</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Yapraklara doğru sivrilen uzun lifli bir saptan oluşan bir sebze. Bu sahte.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>kereviz</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Besleyici tohumları için yaygın olarak yetiştirilen ilk kültür baklagillerinden biridir. Bu sahte.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>nohut</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Yenilebilir meyvesi olan hindistancevizi için tropikal bölgelerde yaygın olarak yetiştirilen bir palmiye ağacı. Bu sahte.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>Hindistan cevizi hurması</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Büyük yaprakları ve kıvrık dalları, üçgen dikenli tüylü yaprakları ve sarı çiçekleri olan yayılan bir asma. Bu sahte.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>salatalık</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Bir sap oluşturan uzun, düz çimen benzeri yaprakları olan bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>sarımsak</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Hasat edildiğinde bitkisel ilaç veren, yavaş büyüyen bir mantar. Bu sahte.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>şifalı oda</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Genellikle taze olarak yenen ve yeşil salataların temeli olarak servis edilen yapraklı bir sebzedir. Bu sahte.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>marul</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Bazen halk dilinde nilüfer olarak adlandırılan lotus bitkileri, yavaş akan nehirlerin ve delta alanlarının taşkın ovalarında yetişmeye uyarlanmıştır. Bu sahte. Su üzerine yerleştirilmek üzere tasarlanmıştır. Veya nerede istersen, ben senin annen değilim!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lotus</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Oldukça büyük, tatlı, yenilebilir ve etli bir meyve üreten bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>kavun</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Mağara hayvanlarını beslemek için kullanılabilen, ancak insanları beslemek için kullanılabilen, besin açısından zengin bir yosun. Bu sahte.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>Mağara yosunu</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>Bazen yulaf olarak da adlandırılan yulaf, aynı isimle bilinen, tohumu için yetiştirilen bir tahıl tanesi türüdür. Bu sahte.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>yulaf</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Ebegümeci familyasından, yenilebilir yeşil tohum kabuklarıyla değer verilen çiçekli bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>bamya</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Dikdörtgen şekilli ve kağıt gibi tohum kabuklu tohumlar üreten bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>fıstık</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Sert kösele kabuğu ve üstünde dikenli yaprakları olan tatlı bir tropikal meyve. Bu sahte.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Manioc, mandioca veya yuca olarak da adlandırılan yumrulu, yenilebilir bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>turp</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Çoğu tahıl tanesi için gerekli olandan çok daha fakir topraklarda iyi yetişen bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>çavdar</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Gıda, hayvan yemi, alkollü içecek üretimi ve biyoyakıt üretiminde kullanılan kuraklığa dayanıklı bir tahıl. Bu sahte.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>sorgum</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Yenilebilir yağı ve yenilebilir meyveleri için kullanılan büyük bir ürün. Bu sahte.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>ayçiçeği</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Manioc, mandioca veya yuca olarak da adlandırılan yumrulu, yenilebilir bir bitki. Bu sahte.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>tatlı patates</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Esas olarak bir kök sebze olan yenilebilir soğanı için yetiştirilen tropikal bir bitki. Bu sahte. Su üzerine yerleştirilmek üzere tasarlanmıştır. Veya nerede istersen, ben senin annen değilim!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Kendi kendini değiştiren bir boya salgılayan, genetiği değiştirilmiş bir mantar. Bu sahte.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>Tinctshroom</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Meyvesi badem için yetiştirilen yaprak döken bir ağaç. Tatlı badem sade olarak yenebildiği gibi tatlı ve şekerlemelerde de katkı maddesi olarak kullanılabilir. Bu sahte.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>badem ağacı</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Mükemmel beyaz, fildişi ila sarı arası çiçekler üreten, kalın, kösele yaprakları olan, yaprak dökmeyen bir ağaç. Bu sahte.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>avokado ağacı</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Meyvesi badem için yetiştirilen yaprak döken bir ağaç. Tatlı badem sade olarak yenebildiği gibi tatlı ve şekerlemelerde de katkı maddesi olarak kullanılabilir. Bu sahte.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>mango ağacı</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Subtropikal, geniş yapraklı, yaprak dökmeyen bir ağaç. Kösele ve mızrak şeklindeki yaprakları, üstleri koyu yeşil, altları gümüşi renktedir ve dal üzerinde karşılıklı olarak eşleştirilmiştir. Bu sahte.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>zeytin ağacı</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Bataklıklarda, su altında, çamurda yetişen bir su sebzesi. Bu sahte. Su üzerine yerleştirilmek üzere tasarlanmıştır. Veya nerede istersen, ben senin annen değilim!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>su kestanesi</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Su teresi hızla büyüyen, çok yıllık bir bitkidir. İnsanlar tarafından tüketilen bilinen en eski yapraklı sebzelerden biridir. Bu sahte. Su üzerine yerleştirilmek üzere tasarlanmıştır. Veya nerede istersen, ben senin annen değilim!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>su teresi</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Tatlı biber olarak da bilinen dolmalık biberler teknik olarak gece gölgeleridir. Bu sahte.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>sarı dolmalık biber</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
