<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Eski, kırık bir kundağı motorlu topçu. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>topçu enkazı</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Paletli, zırhlı bir savaş aracı olan Badger, düşman birliklerini bastırmak için koruma ateşi sağlarken izcileri ve piyadeleri taşımak üzere tasarlanmıştır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Porsuk</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Eski, kırık bir savaş tankı. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>muharebe tankı enkazı</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Özel bir kargo taşıyıcısı olan Big Rig, dökme malzeme taşımacılığının somut örneğidir. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Büyük Teçhizat</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Özel bir çoklu fırlatma roket sistemi platformu olan Burya, daha hızlı yükleme hızları için iki kişilik bir mürettebat tarafından çalıştırılabilen, uzun menzilli bir kuşatma ve alan engelleme silahıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Burya</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Eski, düşmüş bir kargo helikopteri. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>kargo helikopteri kazası</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Eski, kırık bir klasik araba. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>klasik araba kazası</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Bir konuşlandırma podundan ziyade hareketli bir mini üs olan Goliath, herhangi bir hareketsiz düşman nesnesine karşı pahalı ama güçlü bir çözümdür. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Golyat</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Eski, kırık bir helikopter. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>helikopter enkazı</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Özel bir soğutma aracı olan Hermano, çabuk bozulan malların taşınmasında özel bir yere sahip iyi bir kargo taşıyıcısıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Hermano</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Eski, kırık bir piyade savaş aracı. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>piyade savaş aracı enkazı</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Eski, kırık, hafif zırhlı bir araç. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>hafif zırhlı araç kazası</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Hızlı bir genel amaçlı nakliye aracı olan Lightning, çok kısa bir zaman diliminde kayda değer miktarda kargo taşımak için mükemmel bir karayolu aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Yıldırım</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Zırhlı bir nakliye uçağı olan Louie, sağlam ve çevik bir mobil ulaşım şeklidir. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Louie</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>Genel bir ana muharebe tankı olan Marshal, her türlü çatışmada iyi performans gösteren geliştirilmiş bir savaş aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Mareşal</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Çok yönlü zırhlı bir araç olan Nomad, mükemmel kargo ve yolcu kapasitesiyle tüm kategorilerde oldukça iyi performans gösteriyor. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Göçebe</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Eski, kırık bir offroad cipi. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>offroad jeep kazası</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Genel amaçlı bir zırhlı personel taşıyıcı olan Paladin, hızlı ve dayanıklı bir asker nakliye aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Şövalye</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Eski, kırık bir soğutmalı kamyon. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>frigorifik kamyon kazası</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Eski, kırık bir roket topçu kamyonu. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>roket topçu enkazı</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Eski, yok edilmiş bir kuşatma kapsülü. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>kuşatma kapsülü enkazı</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Genel olarak çok yönlü bir araç olan Springbok, iyi bir kargo ve yolcu kapasitesiyle tüm kategorilerde iyi bir performans sergiliyor. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>Bahar kuşağı</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Eski, kırık bir süper araba. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>süper araba kazası</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Eski, kırık bir kamyon. Paslanmayan her şey uzun zaman önce yağmalandı.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>kamyon kazası</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Özel bir topçu birimi olan Udar, daha yüksek yükleme hızları için iki kişilik bir mürettebat tarafından çalıştırılabilen uzun menzilli bir kuşatma silahıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Udar</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
