<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Küçük, tatsız yeşil meyveler taşıyan sahte, anormal, yapraklı bir asma. Meyveler, pişirme sırasında ince bir şekilde öğütüldüğünde, yemeklere baharat katmak için mükemmel olan karmaşık, biberimsi bir tat verir.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>yenibahar</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Konserve makinesi, konserve yiyecekleri metal kutuların içinde saklamak için kullanılan bir cihazdır. Bu aktif değil ve işlevsel değil.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>konserve makinesi</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Peynir presi, peynir yaparken lorlardan peynir altı suyunu preslemek için kullanılan bir cihazdır. Bu boş ve işlevsiz.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>peynir presi</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Gurme tariflerde kullanılan çeşnileri kesmek, dilimlemek ve hazırlamak için kullanılan bir çalışma masası.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekoratif çeşni masası</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Fritöz, derin kızartma için kullanılan bir mutfak cihazıdır. Bu aktif değil ve işlevsel değil.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>fritöz</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Termo kap olarak da adlandırılan elektrikli tencere, suyu kaynatmak ve sabit bir sıcaklıkta tutmak için kullanılan küçük bir cihazdır. Bu aktif değil ve işlevsel değil.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektrikli tencere</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Izgara, yiyecekleri alttan ısı uygulayarak pişiren bir cihazdır. Bu aktif değil ve işlevsel değil.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>ızgara</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Eklemli sapları olan sahte, kalın, uzun, tropik bir çim. Tek başına yenilebilecek en besleyici şey olmasa da, genetiği değiştirilmiş bu şeker kamışı kolaylıkla öğütülerek şekere dönüştürülür ve daha sonra çeşitli mutfak kreasyonlarında, özellikle de tatlılarda kullanılır.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>şeker kamışı</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Meyve vermesi neredeyse tüm büyüme mevsimini alan sahte, kehribar rengi bir tahıl bitkisi. Kırılgan ve zaman alıcı olmasına rağmen bu buğdayın genetiği, tek bir dokunuşla yavaşça un haline gelecek şekilde tasarlanmıştır.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>buğday</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
