<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Temel bir yolcu taşımacılığı olan Bangbus, insanları düz arazideki yollarda taşımak için inşa edilmesi nispeten ucuz bir makinedir. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Otobüs</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Genel bir ana muharebe tankı olan Bulldog, her türlü çatışmada iyi performans gösteren geliştirilmiş bir savaş aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Temel bir hafif tank olan Bunsen, düşman tahkimatlarını ve açıktaki piyadeleri alt etmeye uygun, değiştirilmiş bir zırhlı araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Genel bir motosiklet olan Charley, küçük kargo kapasitesine sahip, oldukça etkili, tek kişilik bir araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Çok basit bir motorlu tekne olan Dingy, su üzerinde inanılmaz derecede ucuz ve farklı bir ulaşım yöntemidir. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Bot</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Temel bir off-road motosikleti olan Dirtbike, tek bir kullanıcının hızlı, verimli ve sessiz bir şekilde seyahat etmesine olanak tanıyan çok ucuz bir araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Temel bir yeniden kullanılabilir taşıma kapsülü olan Kurbağa, yere çarpmadan uçmak söz konusu olduğunda ilk seçenek olan nispeten ucuz bir araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Kurbağa</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Temel bir piyade savaş aracı olan Highwayman, üç kişiyi taşımak için en ucuz silahlı seçenektir. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Otoyolcu</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Genel amaçlı bir uçak olan Mosquito, son derece hızlı ve mobil bir ulaşım aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Sivrisinek</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Temel bir kargo taşımacılığı olan Katır, düz arazilerdeki pürüzsüz yollarda büyük miktarda kargo taşıyabilen nispeten ucuz bir araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Katır</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Temel bir arazi keşif aracı olan Prowler'ın yapımı nispeten ucuzdur ve dik arazide verimli seyahat için her türlü hava koşulunda etkili bir seçenektir. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Haydut</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Temel bir orta tank olan Roadkill, kısa çatışmalara uygun, nispeten ucuz bir zırhlı araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Yolda ölüm</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Genel bir kargo taşıyıcısı olan Roadrunner, çok sayıda malzemeyi bir yerden diğerine taşımak için mükemmel bir araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Jüri tarafından donatılmış çoklu roketatar sistemi olan Scytheman, bir konumu hatalı patlayıcı yaylım ateşiyle doldurmayı amaçlayan, başka amaçlara yönelik olarak tasarlanmış bir tarım aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Tırpancı</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Genel amaçlı bir uçak olan Kaçakçı, son derece hızlı ve etkili bir ulaşım aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Kaçakçı</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Genel bir yolcu taşımacılığı olan Snatcher, insanları farklı yerlere taşımak için sağlam bir araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Kapkaççı</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Genel amaçlı bir zırhlı personel taşıyıcı olan Tango, yavaş ama dayanıklı bir asker taşıma aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Bir ekip ve havan konuşlandırma podu olan Kurbağa, topçularınızı tehlikeye maruz bırakmadan yakındaki bir bölgeyi hızlı bir şekilde kuşatmak için oldukça pahalı bir araçtır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Kurbağa</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Düz araziye uygun temel bir yol aracı olan Traveler, soğuk havalarda ve karlı koşullarda hala oldukça dostane bir performans sergileyen, nispeten ucuz ve hızlı bir seçenektir. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Gezgin</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Genel amaçlı bir tekne olan Trawler, açık sularda etkili bir uzun mesafe taşımacılığıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trol teknesi</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Genel olarak çok yönlü bir araç olan Wagon, iyi bir kargo ve yolcu kapasitesiyle tüm kategorilerde iyi bir performans sergiliyor. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Vagon</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Genel amaçlı bir savaş uçağı olan Warbird, inanılmaz derecede hızlı ve etkili bir saldırı aracıdır. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Savaş kuşu</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Askeri düzeyde çok amaçlı bir nakliye aracı olan Wisent, hem bol kargoyu hem de askerleri düşman bölgelerine taşıyabilen güçlü bir kamyondur. İşlevsel değil: tüm dahili kabloları ve motoru çıkarılmıştır.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Bilge</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
