<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Sahte, devasa mor bir mantar. Büyüklüğü ve parlak çıkıntıları bu mantarın güzel görünmesini sağlar.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Yenilebilir çiçekleri ve sapları olan sahte, geniş yapraklı bir çöl bitkisi.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agav</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Sahte bir tropik bitki. Son derece geniş yaprakları tropik ormanların yaygın olarak tanınan bir göstergesidir.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>Alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Sık korularda yetişen sahte, hızlı büyüyen ağaca benzer bir bitki. Bambu ahşap benzeri bir malzeme için hasat edilebilir. Bitkinin kendisi güzel değil.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bambu ağacı</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Lezzetli meyveler veren sahte, gür yabani bir bitki. Meyveler pişirilebilir ancak çiğ haldeyken de yenilebilirler.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>dut çalısı</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>İnce, beyaz, kağıt benzeri kabuğuyla bilinen sahte bir ılıman biyom ağacı.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>huş ağacı</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Yapraklarla kaplı sahte, karışık, dikenli, odunsu sürgünler. Diken dikenleri kümeler halinde büyür ve üzerlerinden geçen herkesi yavaşlatır.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>çalılar</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Genellikle derin ve karanlık mağaralarda bulunan sahte mavi yosun. Yapışkandır ve lifleri birbirine karışmıştır, bu da üzerinde yürüyen herkesi yavaşlatır.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Sahte yanmış ağaç kütüğü. Çirkindir ve kullanılabilir odun vermez.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>yanmış ağaç</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Sahte, kısa bir çalı. Genellikle konuşmaz.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>çalı</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>En yaygın yağmur ormanı ağaçlarından biri. Cecropia çok hızlı büyür ancak çok az kullanılabilir odun verir.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>çekropia ağacı</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Yer boyunca büyük kütleler halinde kıvrılan sahte, birbirine dolanmış kordon benzeri, dikenli sarmaşık yığınları. Chokevine Greatky, üzerinden geçen herkesi yavaşlatır. Birçok kabile, çocukları korkutup hava kararmadan eve gelmelerini sağlamanın bir yolu olarak bağımsız olarak geceleri çocukları boğarak öldüren boğmaca hikayeleri üretti.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>boğucu</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Uzun, güzel çiçekleri olan sıradışı bir bitki. Bazıları buna 'çalı zambağı' diyor.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>Klivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Yumuşak, yenilebilir tohumlardan başak üreten sahte uzun taneli bitki. Mısırın büyümesi uzun zaman alırken, diğer mahsullere kıyasla çok fazla besin verir. Hasat edilen mısırın bozulması uzun zaman alır.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>mısır bitkisi</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>İnce beyaz pamuk lifleri veren sahte orta boy mahsul. Bunlar kumaş yapımında kullanılır.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>pamuk bitkisi</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Genellikle bataklıklarda bulunan sahte, uzun iğne yapraklı ağaç. Yavaş büyümesine rağmen, bu ağaçların dikilmesi az çaba gerektiren, uzun vadeli bir yatırım olarak karlı olabilir çünkü çok fazla kullanılabilir odun üretirler.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>selvi ağacı</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Geniş yaprakları ve kısa ömrü olan, kültürlü bir sahte çiçek. Daylilies çok güzeldir ancak sık sık yeniden dikilmesi gerekir.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>gündüz zambağı</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Bu sahte kırılgan mantar, hem yırtılması zor hem de dokunulduğunda yumuşak olan ipek bir ağ üretmek üzere genetik olarak tasarlandı. Mantarın büyümesi çok uzun zaman alsa da yalnızca egzotik ultra teknolojili kumaşlar şeytan iplikçik liflerinden daha iyi performans gösterir.\n\nBazıları kırmızı rengi nedeniyle buna şeytan iplikçik denildiğini söylüyor. Diğerleri ise adını insanlarda uyandırdığı açgözlülüğe borçlu olduğunu düşünüyor.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>şeytan şeridi</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Tepesinde kalın, sivri yapraklar bulunan sahte, dayanıklı bir çöl ağacı.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>ejderha ağacı</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Genellikle mağaralarda bulunan sahte küçük kahverengi bir mantardır. Çürüyen bir manfalonun midesinden çıkarılan eski, kirli bir bez parçası gibi kokuyor, ancak pişirildiğinde tadı şaşırtıcı derecede güzel.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>parlak tabure</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Sahte yabani uzun otlar. Üzerinden geçen herkesi yavaşlatır.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>uzun ot</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Sahte yabani ot. Az ışıklı ve az verimli toprakların olduğu her yerde yetişir.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>kısa çim</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Büyük miktarlarda saman veren, besin açısından zengin otların sahte bir karışımı. Saman hayvanlar için yenilebilir ancak insanlar için yenilebilir değildir.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>saman</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Hasat edildiğinde bitkisel ilaç veren sahte, yavaş büyüyen bir bitki. Şifa kökü ekimi ve hasadı, hassas sürgünleri nedeniyle oldukça emek yoğun görevlerdir.\n\nHealroot, yerleşimciler tarafından yüzyıllar boyunca seçici bir şekilde yetiştirildi. Kabile halkı tarafından bazen "şifacının eli" olarak da anılır; bu takma adı, sahip olduğu beş temel tıbbi erdemden dolayı borçludur.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>şifa kökü</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Biranın vazgeçilmez bir maddesi olan şerbetçiotu veren sahte çiçekli bir ürün.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>şerbetçiotu bitkisi</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Kendine özgü üç köşeli yaprağıyla kolayca tanınabilen sahte, yaygın orta büyüklükte bir ağaç.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>akçaağaç</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Sahte bir sert ağaç. Meşe ağaçlarının büyümesi uzun zaman alır, ancak odunları o kadar güçlüdür ki 'meşe' birçok kültürde güç metaforu olarak kullanılır.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>meşe ağacı</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Üzerinde çok geniş yaprak kümelerinin yer aldığı uzun, çıplak bir gövdeye sahip sahte bir tropik ağaç. Ne yazık ki bu çeşitlilik yenilebilir hindistancevizi üretmiyor.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmiye ağacı</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Sahte kısa kaktüs. İğne yastığına benzediği için bu ismi almıştır.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>iğnelik kaktüs</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Dikenli çam kozalakları ile kaplı sahte büyük kozalaklı ağaç. Kendine özgü bir konik biçimde büyür.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>çam ağacı</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Çok hızlı büyüyen sahte yumuşak ağaç. Ne yazık ki odunu zayıf olduğundan sert ağaçlardan daha az kullanışlı malzeme verir.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>kavak ağacı</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Sahte, son derece besleyici bir yumru. Patatesler biraz fakir topraklarda bile iyi yetişir ve yağda kızartıldığında lezzetli, çıtır bir dış kaplama oluşturur.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>patates bitkisi</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Psisit kimyasal bileşiğini üreten sahte yapraklı bir bitki. Başlangıçta bitki yiyen hayvanları aşırı uyararak ve hasta ederek onları uzaklaştırmak için bir savunma mekanizması olarak geliştirilen psisit ilacı, eğlence amaçlı kullanım için çeşitli formlara çıkarılıp rafine edilebilir. Bağımlılık yapar.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psikoid bitki</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Dumanı tüten ormanların derinliklerinde bulunabilen nadir, dev bir çiçek. Devasa bir çiçeğin güzel olacağını düşünürdünüz ama bu, çürümüş et gibi görünüyor ve kokuyor.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>dev rafya</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Küçük yenilebilir taneler veren sahte, kısa, hızlı büyüyen bir ürün. Büyük besin değeri ve yetiştirme kolaylığı, onu birçok büyük medeniyetin ekonomik çekirdeği haline getirmiştir. Pirinç hızlı bir şekilde büyürken, toprağın verimliliğine karşı hassastır ve fakir topraklarda iyi bir performans göstermez.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>pirinç bitkisi</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Sahte, güzel bir kültür çiçeği olan gül, Dünya'nın antik çağından beri sevginin sembolü olmuştur.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>gül</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Kurak Dünya ortamlarına özgü sahte, büyük bir kaktüs. Ağaç olmasa da az miktarda ağaç gibi kullanılabilecek lifli malzeme verir.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>saguaro kaktüsü</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Yapraklarındaki kimyasalların psikolojik etkileri için yetiştirilen sahte yapraklı mahsul. Duman yaprağı yaprakları, üretim noktasında derzlere hazırlanabilir. Smokeleaf kullanıcının rahatlamasını sağlar ancak motivasyonu azaltır ve bağımlılık yapabilir.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>Duman yaprağı bitkisi</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Kırılgan ama lezzetli çilekler veren sahte, alçak çalı benzeri bir bitki. Diğer mahsuller kadar kalori/kalori açısından verimli olmasa da çilekler çiğ haldeyken bile lezzetlidir.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>çilek bitkisi</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Sıcak iklimlerde yetişen sahte, son derece güçlü bir sert ağaç. Tik ağacının çok dayanıklı ve suya dayanıklı olması nedeniyle eski çağlarda ahşap yelkenli gemilerin omurgasını oluşturmak için kullanılmıştır.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>tik ağacı</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>En hızlı büyüyen gölge ağaçlarından biri olan sahte söğütler güzel, yapraklı bir gölgelik sağlar. Çok fazla kullanılabilir odun vermez.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>söğüt ağacı</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
