<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone, gelişmiş sensörler ve füze yüküyle donatılmış, uzay aracı teknolojisine sahip bir insansız hava aracıdır. İşlevsiz.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>havaalanı</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Büyük, aşırı şarj edilmiş bir uçak bataryası. İşlevsiz.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>havaalanı pil takımı</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Havaalanı mühimmatından oluşan büyük bir askeri sandık. Daha yakından incelendiğinde tüm füzelerin sahte plastik olduğu görülüyor.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>havaalanı mühimmat sandığı</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Otomatik top mühimmatı içeren küçük boyutlu bir kutu. Palintone taretleri tarafından yeniden yüklemek için kullanılır. Daha yakından incelendiğinde bu kutunun sadece plastik sümüklü böceklerle dolu olduğu görülüyor.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>otomatik top cephane kutusu</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Füzelerin bulunduğu küçük boyutlu bir kutu. Onager taretleri tarafından yeniden yüklemek için kullanılır. Daha yakından incelendiğinde bu kutunun sadece plastik füzelerle dolu olduğu görülüyor.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>füze cephane kutusu</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Uranyum sümüklüböcek mühimmatı içeren küçük boyutlu bir kutu. Kontarion taretleri tarafından yeniden yüklemek için kullanılır. Hasar gördüğünde patlayabilir. Daha yakından incelendiğinde bu kutunun sadece plastik sümüklü böceklerle dolu olduğu görülüyor.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>uranyum sümüklü böcek cephane kutusu</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Son derece değerli eşyaların bulunduğu küçük bir imparatorluk sandığı. Mühürlü.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>biyolojik güvenlikli sandık</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>İmparatorluk iletişimini engelleyebilecek bir firar cihazı. Aktif değil gibi görünüyor.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>tükenmişlik Intel kazıyıcı</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Yüzey ile yörünge arasında veya bir gezegen sisteminin uyduları arasında geçiş yapmak için tasarlanmış uzay aracı teknolojisine sahip bir mekik. Bu işlevsel değil gibi görünüyor.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>asker kaçağı mekiği</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>İmparatorluk mekiklerine yakıt ikmali yapmak için kullanılan büyük bir yakıt deposu. Tamamen boş.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>yakıt deposu</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Imperial maxpack, etkileyici kargo kapasitesiyle bilinen, müthiş bir zırhlı nakliye kamyonudur. Bu işlevsel değil gibi görünüyor.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>imparatorluk maksimum paketi</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Gelişmiş bir koruma aparatı. Aktif değil gibi görünüyor.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>imparatorluk mega yüksek kalkanı</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>İmparatorluğun tebaasını beslemek için kullandığı temel bir yeraltı hidroponiği. Daha yakından bakıldığında su şebekesinden bağlantısı kesiliyor ve tüm tesisleri plastikten yapılmış.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>imparatorluk alt çiftliği</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Değerli eşyaların bulunduğu küçük bir imparatorluk sandığı. Mühürlü.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>tedarik sandığı</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Bir imparatorluk bilgisayar arayüzü. Bunun şebekeyle bağlantısı kesildi.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>gözetleme ekranı bankası</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Bir dizi sensör, kamera ve hareket dedektörünün bulunduğu büyük bir sütun. Aktif değil gibi görünüyor.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>gözetim ayağı</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Çevredeki gözetim sütunlarına bağlanmak üzere tasarlanmış büyük bir konsol. Bunun şebekeyle bağlantısı kesildi.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>gözetim konsolu</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Techite olarak bilinen esrarengiz elementten hazırlanmış, yalnızca İmparatorluk tarafından bilgi aktarımı için üretilen kompakt bir disk yığını. Bunların hepsi boş.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>techite disk yığını</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinter, bir teknoloji meraklısının zihninde yer alan karmaşık bilgiyi yakalamak ve korumak için tasarlanmış bir teknolojik yenilik harikasıdır. Bunun şebekeyle bağlantısı kesildi.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>teknik yazıcı</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Yakındaki tüm su şebekelerini birbirine bağlayan büyük bir düğüm. Daha yakından incelendiğinde su şebekesinden bağlantısı kesilir.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>ana su</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Zeus topu için elektriği ham enerjiye dönüştüren bir kapasitör bankası. Aktif değil gibi görünüyor.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>Zeus topu kapasitör bankası</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Bu terminal, Zeus Cannon bataryalarının çalıştırılması için birincil arayüz görevi görür. Aktif değil gibi görünüyor.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>zeus top kontrol istasyonu</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Kadim Sophiamundan teknolojisinin bir kalıntısı olan Zeus Topu, İmparatorluğun yakından korunan bir sırrıdır. Bekle, bu nedir? Bu... kartondan yapılmış!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>statik zeus topu</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
