<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Eine schwere Panzerung. Doppelte Schichten aus Plastahlgewebeplatten sind sowohl bei Projektilen als auch bei Explosionen unglaublich effektiv. Neuromemetische Assistenten ermöglichen es einem Menschen, die Rüstung zu tragen und sich dennoch leicht zu bewegen. Ein eingebauter Explosionsschild ermöglicht es dem Träger, einen direkten Raketentreffer zu überstehen, bei dem die Schilde Zeit zum Wiederaufladen benötigen.\n\nEine solche Rüstung wird oft von imperialen schweren Sturmtruppen bei mechanoiden Konflikten verwendet, da sie einen saltier in einen humanoiden Panzer verwandelt.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>schwere Marinepanzerung</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Eine leichte halbmotorische Rüstung. Dünne Plastahlplatten halten Schüsse und Nahkampfangriffe des Kalibers sEinkaufszentrum wirksam ab und ermöglichen dem Benutzer gleichzeitig, sich schnell und unentdeckt zu bewegen.\n\nRüstungen wie diese werden oft von imperialen Spähtrupps verwendet.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>leichte Marinerüstung</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Ein schwerer Marine-Panzerhelm mit doppellagiger Plasteel-Beschichtung und einer eingebauten Kamera mit einem HUD-Display, um Schwachstellen wie Visiere zu beseitigen.\n\nEine solche Rüstung wird oft von imperialen schweren Sturmtruppen bei mechanoiden Konflikten verwendet, da sie einen saltier in einen humanoiden Panzer verwandelt.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>schwerer Marinehelm</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Ein leichter Marinepanzerhelm, der dem Träger ein verbessertes Situationsbewusstsein und Schutz bietet, obwohl die untere Gesichtshälfte freiliegt.\n\nEine solche Rüstung wird häufig von kaiserlichen Spähtrupps verwendet.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>leichter Marinehelm</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
