<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Eine schwere Panzerung, die für erhöhten Schutz bei gleichzeitiger Wahrung der Mobilität gebaut wurde. Schwere Platten aus Plaststahlgewebe gepaart mit einem eingebauten Energieschild-Emitter stoppen die meisten Angriffe. Neuromemetische Assistenten ermöglichen es einem Menschen, diese Rüstung zu tragen, ohne ihn vollständig bewegungsunfähig zu machen.\n\nTeure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>Prestige-Belagerungsbrecher-Rüstung</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Ein Anzug aus leichter MiniEinkaufszentrumy-Rüstung. Leichte Plasteel-Gewebeplatten blockieren Angriffe und neuromemetische Assistenten im Unterkörper verteilen das vom Benutzer getragene Gewicht neu. Sie ist schlanker als andere Kraftrüstungen und passt unter die Kleidung.\n\nTeure und schöne Prestigerüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>Prestige-Saltaten-Rüstung</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Ein schwer gepanzerter High-Tech-Helm mit einer robusten Schale aus Plasteel-Gewebe und einer Omni-Spektrum-Kamera.\n\nEine teure und schöne Prestige-Rüstung wie diese wird normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>Prestige-Belagerungsbrecher-Helm</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Ein hochtechnologischer und leichter gepanzerter Helm mit einer schützenden Plasteel-Gewebeplatte.\n\nTeure und schöne Prestige-Rüstungen wie diese werden normalerweise für Personen mit hohem Status hergestellt. Eingebettete Eltex-Fäden steigern zudem die psychische Sensibilität des Trägers.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>Prestige-Saltatenhelm</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
