<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <IceAge.label>atomvinter</IceAge.label>
  <IceAge.description>Aske i store højder og radioaktiv sod har kvalt himlen og kastet regionen ud i en nuklear vinter.

Flora og fauna lider, mens biomer glider mod deres koldere modstykker. Mad og brændstof bliver knappe, og ødemarksfraktioner bliver mere desperate for hver dag.

Det kan holde alt mellem en sæson og flere år.</IceAge.description>
  <IceAge.endMessage>Atomvinteren aftager.</IceAge.endMessage>
  <GlobalWarming.label>sveden sommer</GlobalWarming.label>
  <GlobalWarming.description>Varme fanget under en beskidt radioaktiv tåge har drevet lokale temperaturer til strafbare niveauer.

Flora og fauna lider, mens biomer driver mod deres varmere modstykker. Vand tørrer op, foder svigter, og hver fraktion i ødemarken mærker presset.

Det kan holde alt mellem en sæson og flere år.</GlobalWarming.description>
  <GlobalWarming.endMessage>Den brændte sommer er ved at bryde ind.</GlobalWarming.endMessage>
  <PsychicRain.label>tidsmæssig radstorm</PsychicRain.label>
  <PsychicRain.description>En ustabil gammeldags vejranomali har bragt en tidsmæssig radstorm ud i atmosfæren.

Stormen piskes over landet med mærkelig glødende regn, der forvrider kød og tid ens. Enhver, der efterlades i det fri, vil ældes i et skræmmende tempo.

Det kan holde alt mellem en sæson og flere år.</PsychicRain.description>
  <PsychicRain.endMessage>Den tidsmæssige radstorm passerer.</PsychicRain.endMessage>
  <LongNight.label>aske himmel</LongNight.label>
  <LongNight.description>Orbital-rester og sort aske har kvælet solen og kastet regionen ud i et langt, ødelæggende tusmørke.

Med himlen formørket og sigtbarheden ødelagt, drager ødemarksfraktioner fordel af forvirringen til at plyndre, flytte og afregne i ly af dysterhed.

Det kan holde alt mellem en sæson og flere år.</LongNight.description>
  <LongNight.endMessage>Den askelige himmel er ved at klare op.</LongNight.endMessage>
  <PsychicBloom.label>mutant blomst</PsychicBloom.label>
  <PsychicBloom.description>En bølge af ustabile sporer og bestrålet pollen har omformet det lokale planteliv næsten natten over.

Himlen lyser med mærkelige farver, mens mutante blomster spredes gennem marker, veje og ruiner. Kolonister føler sig mærkeligt opløftede, men tilgroningen kan kvæle dine afgrøder, hvis den ikke kontrolleres.

Det kan vare alt mellem et par dage og en sæson.</PsychicBloom.description>
  <PsychicBloom.endMessage>Mutantopblomstringen falmer.</PsychicBloom.endMessage>
  <SpaceBattle.label>vertibird hundekamp</SpaceBattle.label>
  <SpaceBattle.description>En løbende hundekamp raser over hovedet. Vragdele og mistede skud kan regne ned over området i flere timer.</SpaceBattle.description>
  <SpaceBattle.endMessage>Vertibird-hundekampen er slut.</SpaceBattle.endMessage>
  <SpaceBattle.letterText>Adskillige vertibirds og gammeldags kampskibe har deltaget i en løbekamp over regionen. Glemte skud og brændende affald kan påvirke jorden og starte brand.</SpaceBattle.letterText>
</LanguageData>
