<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Aceasta nu este preocuparea mea.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Curierul a scăpat</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Curierul a scapat înainte ca tu să termini treaba. Cipul de platină a dispărut în pustiu.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Fereastra de curierat: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Cipul de platină recuperat</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Curierul a murit. Cipul de platină este al tău, iar {0} nu va ierta furtul.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>cumpărătorii săi</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Traseul curierului s-a pierdut</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Ai urmărit transportul, dar traseul s-a răcit înainte ca cercetașii tăi să poată identifica ruta curierului.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Curierul interceptat</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Cercetașii dvs. au localizat {0}. O tabără temporară a fost marcată pe harta lumii tale. Omorâți curierul în șapte zile și recuperați cipul de platină înainte ca acesta să-și schimbe din nou mâinile.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Chip-uri de platină pe piață</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Un seif de management RobCo recent încălcat a revărsat pe piață unul dintre cele mai periculoase secrete ale pustiului. O memorie cache de jetoane de platină a fost recuperată din seif și vândută prin Mojave Express către mai mulți cumpărători.
Fiecare lead indică un curier diferit și un sponsor al unei facțiuni diferite. Dacă vă mișcați rapid, este posibil să puteți captura unul dintre jetoane înainte ca acesta să dispară într-un alt bloc de putere.
{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Curier {0} din {1} și cip platină din {2}</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Site-ul seifului a fost șters</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Lăsați seiful RobCo în urmă, cu secretele lui scoase la iveală. Orice a rămas în clădire nu mai este comanda nimănui.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>CEO-ul</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>RobCo locația seifului a fost recuperată</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Curierul mort transporta fragmente de acces legate de o arhivă executivă RobCo. Ei indică un complex de seif îndepărtat încă târât cu Securitron-uri corupte. Undeva înăuntru se află epava Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>Republica Populară</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Coordonatele cache PRC au fost achiziționate</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Jurnalele de rută ale curierului dezvăluie o memorie cache RobCo la distanță în care Eliberatorii chinezi erau stocați în număr absurd. Arhiva indică, de asemenea, că un șasiu al mașinii de război a fost pierdut acolo în timpul eșecului de izolare.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>
