<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Datorită numărului mic de plutitori de terenuri pustie, au decis să vi se alăture.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Datorită incertitudinii de a vă putea depăși, cei care plutesc în pustietate au decis să se retragă.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Călătorii din Wasteland cer să se alăture</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Locuitorii din pustietate dintr-o trupă de supraviețuitori din apropiere și-au găsit drumul spre {0}. După ce vă văd numerele, ei solicită să vă alăture. Ei cred că împreună, aveți o șansă mai mare împotriva elementelor.\n\nLe puteți refuza, dar ei pot riposta ca rezultat.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Raidul deplasatorilor din terenuri pustii</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Locuitorii din pustietate dintr-o trupă de supraviețuitori din apropiere și-au găsit drumul spre {0}. După ce ți-au văzut numerele, au decis să te atace. Ați putea să capturați și să recrutați orice supraviețuitor.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Drifter se alătură</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Un vagabond rătăcitor sosește și decide să se alăture coloniei tale</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Animalele de pachet se rătăcesc înăuntru</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>O mică turmă pustie a pătruns înăuntru și se va alătura coloniei</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Un nou proiect de cercetare a fost descoperit într-o adunare de supraviețuitori: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Capcana supraviețuitorului a răsărit pe {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Când arde, focul mare degajă fum orb și are șansa de a încuraja călătorii din zonă să rătăcească. Este foarte instabil și poate da foc lucrurilor din jurul lui.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Unele cercetări tehnologice Survivalist trebuie încă finalizate.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Drifter în negru</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
