<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Perspectivă criptică câștigată</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} a obținut {USER_possessive} primul nivel de perspectivă criptid! {USER_pronoun} este acum un ocultist.
{USER_labelShort} trebuie să dezvolte concentrarea criptidă prin meditație. Eficacitatea acestei meditații este sporită dacă persoana se poate concentra asupra unui obiect specific în timp ce meditează.
Diferiți oameni sunt capabili să se concentreze pe diferite obiecte. Acest lucru depinde de antecedentele, trăsăturile și rangurile persoanei. De exemplu:
- Ocultiștii cu ranguri de enclavă meditează la posturile atribuite.
- Ocultistii cu copilarii tribale mediteaza la altare si totemuri criptice.
- Ocultistii asceti mediteaza la ziduri goale.
- Ocultistii psihopati mediteaza la morminte, ideal cu o persoana iubita in interior.
Puteți vedea tipurile de focalizare pe meditație ale cuiva, uitându-vă la cardul cu informații cu butonul „i”.</LetterPsylinkLevelGained_First>
  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} a câștigat un nou nivel de perspectivă criptid! {USER_pronoun} poate folosi acum revelații criptice de acel nivel superior, dar {USER_pronoun} trebuie să le învețe mai întâi.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>La obținerea noului nivel de perspectivă criptid, {USER_labelShort} a învățat automat aceste revelații: {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>
  <PsycastNeurotrainerLabel>esență criptid ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Utilizați esența criptid pentru a afla revelația {0}</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>O inoculare neuronală de o singură utilizare care antrenează o revelație criptică specifică.
Doza se administrează printr-un punct de implantare specializat. Odată eliberat în creier, mecanismul formează cunoașterea unei revelații specifice, transmutându-se în țesut neural după cum este necesar.
{PSYCAST_label}
{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>necesită o perspectivă criptid</PsycastNeurotrainerNoPsylink>
  <Psyfocus>Focalizare criptică</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Focalizare criptică</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>Concentrarea criptică este un tip special de structurare mentală necesară pentru a folosi revelațiile criptice. Focalizarea criptidă se risipește în timp și trebuie construită prin meditație regulată. Pierderea concentrării criptice face pe cineva să nu poată folosi revelațiile.
Focalizarea criptidă mai mare permite revelații la nivel mai înalt, dar crește și rata de disipare a focalizării.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1}%</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Revelații până la nivelul {0}.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>Focalizarea criptografică scade la {0} pe zi.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Rata de amplificare a focalizării criptate: {0}/d</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Nivel maxim de perspectivă criptid</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} a finalizat ritualul de conectare cu {LINKABLE_labelShort}.
{PAWN_pronoun} are acum o perspectivă criptidă îmbunătățită, permițând utilizarea noilor revelații.</LetterTextLinkingRitualCompleted>
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>un Totem Mothman</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Nu există coloniști care să se poată lega de Totemul Mothman chiar acum.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Nu există coloniști cu tipul de focalizare pe meditație naturală.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Aveți nevoie de cel puțin {0} ouă de Mothman.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Trebuie să fie un colonist cu tipul de concentrare asupra meditației naturale, care este sub nivelul maxim de perspectivă criptidă.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Nu trebuie să fie insensibil la criptid.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>Ceremonia de legătură este mai puternică cu mai mulți participanți. Cu cât participă mai mulți oameni, cu atât ceremonia durează mai puțin și cu atât mai multe ouă de Mothman vor fi restaurate.
Cu {0} participanți suplimentari, {1} ouă de Mothman vor fi restaurate la sfârșitul ceremoniei.</AnimaLinkingExplanationBase>
</LanguageData>
