<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(i) au devenit necinstiți</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Unii bot(i) RobCo s-au conectat cu semnale de control vechi RobCo. S-au alăturat lui {0} și au devenit ostili, încercând să scape din zonă.

Boții necinstiți RobCo nu pot fi reînviați la un gestator când sunt distruși.

Acești roboți sunt implicați:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Echipat cu Pipboy</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} a echipat un RobCo Pipboy! {PAWN_pronoun} este acum un mecanic RobCo și poate crea și controla RobCo roboți.

Căutați tehnologia RobCo pentru a începe.

(*SectionTitle)Crearea de roboți:(/SectionTitle) Mecanicul dvs. poate crea roboți la un banc de lucru RobCo.

(*SectionTitle)Despre lățimea de bandă:(/SectionTitle) Mecanizatorii pot controla cât mai mulți roboți le permite lățimea de bandă totală. Selectați {PAWN_labelShort} și uitați-vă la citirea „Lățime de bandă” {PAWN_possessive} pentru a vedea câtă lățime de bandă folosește în prezent {PAWN_pronoun} și câtă lățime de bandă are disponibilă {PAWN_pronoun}. Lățimea de bandă poate fi mărită cu anumite articole de îmbrăcăminte și prin construirea de clădiri cu noduri de bandă RobCo.

(*SectionTitle)Despre grupurile de control:(/SectionTitle) Mecanicii controlează roboții în grupuri. Fiecare grup de control poate fi setat la unul dintre aceste moduri:

- Munca
- Escortă
- Reîncărcare
- Autoîncărcare latentă

Pentru a afla mai multe despre ceea ce face fiecare mod, selectați pictograma modului de lucru de pe unul dintre grupurile de control ale {PAWN_labelShort} și plasați cursorul peste diferitele comenzi de lucru. Numărul maxim de grupuri de control poate fi crescut cu îmbrăcăminte și holobande.

(*SectionTitle)Despre apelarea amenințărilor:(/SectionTitle) Mecanicii pot semnala vechilor roboți lideri să atace pentru a obține obiecte rare de la ei. Trebuie să faceți acest lucru pentru a vă îmbunătăți mecanicul dincolo de anumite limite, dar aveți grijă de pericol.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>RobCo Pipboy de la {PAWN_nameDef} este disponibil</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Ai găsit cadavrul unui vechi mecanic RobCo!

Extrage {PAWN_possessive} RobCo Pipboy selectând un colon și făcând clic dreapta pe cadavru.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
