<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Controlul zborului</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Specificați ce fel de trafic vertibird este permis să utilizeze acest pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>O pasăre vertibird a Frăției din {0} aterizează. Sunt un {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Blocarea zborului</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Din cauza ostilelor sau pentru că a fost activat manual, una sau mai multe dintre coloniile tale au intrat în blocarea zborului. Nu va sosi un nou trafic de vertibird, dar orice ambarcațiune de debarcare poate pleca în continuare. 

Colonii aflate în prezent în blocarea zborurilor:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Toate vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Luptă de urgență în curs</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Din cauza ostilelor, una sau mai multe dintre coloniile tale au inițiat evacuarea automată a vizitatorilor și a echipajelor debarcate. 

Colonii care efectuează în prezent lupte de urgență:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Trafic de zbor la limita definită de utilizator - aterizări suspendate.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Pericol de resturi pe coridorul de zbor - aterizări imposibile.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Nu au fost detectate tampoane vertibird active - rețea de zbor offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Rețea de zbor online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Toate pad-urile vertibird sunt ocupate - aterizări suspendate.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon nealimentat - rețea de zbor offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Solicitați tranzit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>farul este nealimentat - nu poate ajunge la controlul de zbor al Brotherhood.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Serviciu: Tranzit unic vertibird
Tarif: 500 de argint
Imbarcare: primul pad deschis</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Solicitați un vertibird închiriat de Frăție pentru 500 de argint.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Scramble all</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Forțați toate vertibirds de pe hartă să decoleze și să plece imediat, indiferent dacă toată încărcătura necesară este încărcată.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>nu controlezi această vertibird, sau este incapabilă să decoleze.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>O vertibird Brotherhood din {0} aterizează cu vizitatori.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Încăierare</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Forțați această vertibird să decoleze și să plece imediat, indiferent dacă toată încărcătura necesară este încărcată.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Numai oaspeții aliați</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Doar intendenții</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Numai vizitatori</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Blocarea zborului</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Comutați manual blocarea traficului vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Fără zboruri</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Rechemați toate echipajele</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Forțați toate partidele debarcate să urce la bordul lor vertibirds și să plece imediat.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Rechemați pasagerii</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Forțați pasagerii acestei vertibird să se îmbarce imediat și să plece.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>O vertibird Brotherhood din {1} aterizează cu un patron în vizită. {PAWN_titleIndef} numit {PAWN_nameFull} este la bord.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>S-a stabilit legătura ascendentă a Frației...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Vizitatorii din {0} pleacă cu Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Atenție: fără acces la apă, procesorul de combustibil pentru aviație va funcționa cu o eficiență de 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Avertisment: procesorul de combustibil pentru aviație necesită conducte de apă pentru a funcționa cu eficiență maximă.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Procesorul de combustibil pentru aviație trebuie să fie amplasat în ape puțin adânci, un râu sau pe teren care suportă Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Rezerve de combustibil pentru aviație: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Mod de funcționare: uscat (randament redus)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Mod de funcționare: umed (randament complet)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Există {0} rezervoare în rețea care dețin un total de {1} combustibil de aviație.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Stoc de combustibil gata: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Pad Vertibird blocat de acoperiș.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Producția de combustibil pentru aviație pe viață: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Venituri de realimentare pe viață: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Conducerea landerului pulverizează periculos când se apropie de colonia ta. O să se prăbușească.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Radioul dvs. cu rază scurtă de acțiune a preluat un apel automat de avarie de la o navă paralizată care plutea în sistem. În timp ce urmăriți trecerea acestuia, un aterizare de urgență răvășit se desprinde de cocă și pornește pentru o ultimă coborâre. La scurt timp, primești o transmisie de la pasageri: ți-au luat farul de zbor.

Pilotul explică că ambarcațiunea este prea instabilă pentru a efectua o coborâre controlată și vă roagă să le eliberați pentru o aterizare de urgență. El oferă câteva echipamente avansate drept recompensă.

Puteți accepta cererea lor, dar fiți avertizat: reactorul deteriorat al landerului ar putea detona în timpul intrării în atmosferă, plouând resturi pe colonia voastră. S-ar putea chiar să explodeze la impact, făcând ravagii în instalațiile tale vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Conducerea landerului se menține constantă pe măsură ce se apropie de farul tău. O să reușească.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Reactorul landerului și-a pierdut reținerea în timpul intrării în atmosferă. Baliza dvs. de zbor a captat {0} bucăți de șrapnel și resturi.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Vertibird neidentificat</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Se pare că vertibird conține un mic sortiment de lucruri utile.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Se pare că vertibird conține o gamă largă de lucruri utile.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Se pare că vertibird-ul este gol. Motoarele sale sunt deteriorate, făcându-l util doar pentru fier vechi.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Motorul vertibird-ului se rotește pe măsură ce te apropii și decolează pentru piese necunoscute.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibird depresurizează violent când te apropii, aruncând mai multe schelete uscate din cabină.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Un țipăt mental străpungător emite de la vertibird pe măsură ce te apropii. O sarcină psihică.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Trapa vertibird-ului se deschide când te apropii și o mică grupă de atac de la {0} se revarsă.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Reactorul vertibird-ului începe să se plângă din ce în ce mai tare pe măsură ce te apropii. Este o bombă.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Lasă pasărea vertiginoasă să aterizeze.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Farul dumneavoastră de zbor Brotherhood a detectat o pasăre vertiginoasă neidentificată care se apropie pe pilotul automat. Transponderul său a fost dezactivat și toate încercările de a contacta orice echipaj de la bord au eșuat.

Cu toate acestea, analiza traiectoriei sale sugerează că poartă o sarcină utilă grea. Ar putea fi ceva valoros... sau poate fi o capcană.

Puteți anula farul pentru a vă ascunde de apropiere sau îl puteți menține activ și lăsați pasărea vertiginoasă să aterizeze.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>O vertibird aterizează pentru a ridica {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Tocmai ați primit o propunere de la {0} din {1}. Au un surplus de prizonieri la una dintre exploatațiile lor și caută să descarce câțiva pentru o taxă.

{0} spune că două loturi sunt disponibile pentru transfer - unul cu securitate redusă, celălalt cu securitate ridicată. Dacă acceptați, atât plata cât și prizonierii vă vor fi transferate prin vertibird.

Plată în secunde reduse: {2}
Plată de mare secundă: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Fără tampoane vertibird gratuite</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Eliberați vertibird pentru aterizare de urgență.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Radioul dvs. cu rază scurtă de acțiune prinde viață cu un pilot aflat în dificultate din Brotherhood de la {0}. Vertibird-ul lor de evacuare medicală poartă un aliat grav rănit.

Din păcate, starea pacientului s-a deteriorat rapid, iar medicul de bord se teme că nu poate ajunge la cea mai apropiată bază {0} cu facilități medicale adecvate la timp. Așezarea dvs., însă, este la doar câteva minute.

Pilotul și medicul vă imploră să-i eliberați pentru o aterizare de urgență, astfel încât să puteți stabiliza pacientul. Ei nu pot promite o recompensă materială concretă, dar jură că vor pune o vorbă bună cu {1} și vor încerca să vă transmită un semn de recunoștință.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Evacuare medicală a Frăției</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Cu ceva timp în urmă, ai asistat o pasăre vertiginoasă de evacuare medicală a Frăției. Pilotul și medicul s-au ținut de cuvânt și au reușit să vă trimită o recompensă.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Recompensa de evacuare medicală a Frăției</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Tocmai ați primit o propunere de la {0}. Au nevoie de ajutor profesionist cu un loc de muncă {1} deosebit de complex și riscant și cred că unul dintre coloniștii dvs. - {2} - este exact cine au nevoie.

Dacă acceptați, {0} va trimite un vertibird la feribot cu {2} la locul de muncă, unde {3} va {4} Lucrarea va dura 10 până la 15 zile, după care {2} va fi transportat înapoi pe un al doilea vertibird împreună cu recompensa promisă.

Cu toate acestea, {0} avertizează că, deși poate spune că {2} nu este expus riscului de deces, nu poate garanta siguranța și sănătatea generală a lui {2} în timpul serviciului.

Dacă alegeți să acceptați, {0} oferă următoarea recompensă: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
