<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Çorak arazi serserilerinin sayısının az olması nedeniyle size katılmaya karar verdiler.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Sizi alt edip edemeyeceğinin belirsizliği nedeniyle, çorak toprak serserileri geri çekilmeye karar verdi.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Çorak arazi serserileri katılmak istiyor</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Yakındaki bir hayatta kalan gruptan gelen çorak arazi serserileri, {0}'a giden yolu buldu. Numaralarınızı gördükten sonra size katılmak istiyorlar. Birlikte elementlere karşı daha iyi bir şansa sahip olduğunuza inanıyorlar.\n\nOnları reddedebilirsiniz ancak sonuç olarak misilleme yapabilirler.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Çorak arazi serserileri baskını</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Yakındaki bir hayatta kalan gruptan gelen çorak arazi serserileri, {0}'a giden yolu buldu. Numaralarınızı gördükten sonra size baskın yapmaya karar verdiler. Hayatta kalanları yakalayıp işe alabilirsiniz.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Drifter katılıyor</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Gezgin bir serseri gelir ve koloninize katılmaya karar verir</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Paket hayvanlar içeri giriyor</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Küçük bir çorak arazi sürüsü içeri girdi ve koloniye katılacak</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Hayatta kalanlar toplantısında yeni bir araştırma projesi keşfedildi: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Hayatta kalma tuzağı {0} üzerinde ortaya çıktı</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Büyük ateş yanarken kör duman yayar ve bölgedeki çorak araziden gelenleri içeri girmeye teşvik etme şansına sahiptir. Oldukça dengesizdir ve etrafındaki şeyleri ateşe verebilir.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Bazı Survivalist teknoloji araştırmalarının hala tamamlanması gerekiyor.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Siyahlı Drifter</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
