<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Mechanitor (RobCo) -->

  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(lar) haydut oldu</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Bazı RobCo bot(lar)ı eski RobCo kontrol sinyallerine bağlandı. {0}'a katıldılar ve bölgeden kaçmaya çalışarak düşman oldular.

Hileli RobCo botlar, yok edildiklerinde bir gebelik döneminde yeniden diriltilemezler.

Bu botlar şunları içeriyor:

{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy donanımlı</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} bir RobCo Pipboy'u donattı! {PAWN_pronoun} artık bir RobCo tamircisidir ve RobCo botları oluşturup kontrol edebilir.

Başlamak için RobCo teknolojisini araştırın.

(*SectionTitle)Bot oluşturma:(/SectionTitle) Teknisyeniniz RobCo çalışma tezgahında botlar oluşturabilir.

(*SectionTitle)Bant genişliği hakkında:(/SectionTitle) Mekanitörler, toplam bant genişliklerinin izin verdiği sayıda botu kontrol edebilir. {PAWN_labelShort}'u seçin ve {PAWN_possessive}'un şu anda ne kadar bant genişliği kullandığını ve {PAWN_pronoun}'un ne kadar kullanılabilir olduğunu görmek için {PAWN_pronoun} 'Bant genişliği' değerine bakın. Bant genişliği belirli giysilerle ve RobCo bant düğüm binaları inşa edilerek artırılabilir.

(*SectionTitle)Kontrol grupları hakkında:(/SectionTitle) Gruplardaki mekanik kontrol robotları. Her kontrol grubu şu modlardan birine ayarlanabilir:

- İş
- Eskort
- Yeniden şarj et
- Hareketsiz kendi kendine şarj

Her modun ne yaptığı hakkında daha fazla bilgi edinmek için {PAWN_labelShort}'un kontrol gruplarından birindeki çalışma modu simgesini seçin ve farklı iş emirlerinin üzerine gelin. Kıyafet ve sanal bantlarla maksimum kontrol grubu sayısı artırılabilir.

(*SectionTitle)Tehdit çağrısı hakkında:(/SectionTitle) Mekanikler, onlardan nadir öğeler elde etmek amacıyla kadim lider botlara saldırmaları için sinyal verebilir. Mekanizatörünüzü belirli limitlerin üzerine çıkarmak için bunu yapmalısınız, ancak tehlikeye dikkat edin.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>{PAWN_nameDef}'nin RobCo Pipboy'u mevcut</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Eski bir RobCo tamircinin cesedini buldunuz!

Bir sömürgeci seçip cesede sağ tıklayarak {PAWN_possessive} RobCo Pipboy'u çıkarın.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
