<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Durch Offenbarungen des Hohepriesters wird ein Anführer inthronisiert, der Anhänger bindet, Rivalen auslaugt und durch Präsenz und Schmerz herrscht.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>Hohepriester</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Enthüllungen von Blacksite-Experten kanalisieren verbotenes maschinelles Denken, Wahnsinn und bewaffnete neuronale Überlastung.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>Blacksite-Experte</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-Enthüllungen verzerren Alter, Wachstum und Dauer, indem sie an den Rändern der Zeit festhalten.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>Untergangswächter</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Aschenrufer-Enthüllungen machen Feuer, Hitze und rohe zerstörerische Energie in spektakulären Ritualen zu Waffen.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>Ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristische Enthüllungen beruhigen den Geist, brechen Panik und überfluten Anhänger in der Nähe mit unnatürlicher Ruhe.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>Mesmerist</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinder-Enthüllungen formen calt, Eis und Entropie in Barrieren, Fallen und tötenden Frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>Reifbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver-Enthüllungen tauschen Glück gegen Unglück und bringen das Gleichgewicht der Ereignisse durch rituelles Glücksspiel auf den Kopf.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>Omenweber</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Enthüllungen von Grabrufern verbreiten Schrecken, beuten Leichen aus und ziehen die Toten wieder in den Dienst.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>Grabrufer</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-Enthüllungen belohnen Hinterhalt, Dunkelheit und stille Hinrichtung unter einem Schleier unnatürlicher Schatten.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>Nachtpirscher</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Enthüllungen des Wächterschutzes schützen Verbündete, stärken das Fleisch und ziehen Forscher aus der tödlichen Gefahr.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>Wärter</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-Enthüllungen reißen kurzlebige Löcher in den Raum und bewegen Menschen und Objekte durch okkulte Abkürzungen.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>Gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Die Enthüllungen der Sturmrufer befehlen Blitze, verdunkeln Maschinen und verwandeln das Wetter in eine Waffe.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>Sturmrufer</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Enthüllungen von Reliktingenieuren wecken tote Schaltkreise, stärken geplünderte Technologie und nähen okkulte Einblicke in Hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>Reliktingenieur</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Kampfmedium-Enthüllungen sind selbstsüchtige Kriegsriten, die Reflexe, Geschwindigkeit und Tötungsinstinkt schärfen.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>Kampfmedium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Die Offenbarungen der Totemsprecher rufen Tiere, Brombeersträucher und an Schreine gebundene Wildnisgeister zum Überleben und zur Verteidigung auf.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>Totem-Sprecher</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
