<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Speech.description>Halte eine Präsidentenansprache vom Präsidentenstuhl aus. Alle Kolonisten kommen und hören zu. Gelingt sie, fühlen sich Zuhörer inspiriert und gewinnen Respekt für den Redner. Gelingt sie nicht, verursacht die Ansprache sozialen Schaden. Das Ergebnis hängt von den sozialen Fähigkeiten des Redners ab.</Speech.description>
  <Speech.label>Präsidentenansprache</Speech.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Ernennt den Rang Sergeant für einen ausgewählten Kolonisten. Dieser Kolonist hat nun 13 Stimmen. Kann nicht auf jemanden angewendet werden, der bereits Sergeant oder höher ist. Hat eine Abklingzeit von 3 Tagen.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>Ernennung: Sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Ernennt den Rang Colonel für einen ausgewählten Kolonisten. Dieser Kolonist hat nun 45 Stimmen. Kann nicht auf jemanden angewendet werden, der bereits Colonel oder höher ist. Hat eine Abklingzeit von 3 Tagen.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>Ernennung: Colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Ernennt den Rang General für einen ausgewählten Kolonisten. Dieser Kolonist hat nun 45 Stimmen. Kann nicht auf jemanden angewendet werden, der bereits General oder höher ist. Hat eine Abklingzeit von 3 Tagen.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>Ernennung: General</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Ernennt den Rang Mitglied für einen ausgewählten Kolonisten. Dieser Kolonist erhält 1 Stimme. Kann nicht auf jemanden angewendet werden, der bereits Mitglied oder höher ist. Hat eine Abklingzeit von 3 Tagen.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>Ernennung: Mitglied</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Ernennt den Rang Leutnant für einen ausgewählten Kolonisten. Dieser Kolonist hat nun 21 Stimmen. Kann nicht auf jemanden angewendet werden, der bereits Leutnant oder höher ist. Hat eine Abklingzeit von 3 Tagen.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>Ernennung: Leutnant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Ernennt den Rang Hauptmann für einen ausgewählten Kolonisten. Dieser Kolonist hat nun 31 Stimmen. Kann nicht auf jemanden angewendet werden, der bereits Hauptmann oder höher ist. Hat eine Abklingzeit von 3 Tagen.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>Ernennung: Hauptmann</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Ernennt den Rang Gefreiter für einen ausgewählten Kolonisten. Dieser Kolonist hat nun 7 Stimmen. Kann nicht auf jemanden angewendet werden, der bereits Gefreiter oder höher ist. Hat eine Abklingzeit von 3 Tagen.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>Ernennung: Gefreiter</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>hält eine Präsidentenansprache vom Rednerpult aus. Wenn alles gut läuft, erhält jeder rangtragende Teilnehmer eine geringe Anzahl Stimmen, und der Redner erhält Stimmen für jeden rangtragenden Teilnehmer. Gelingt sie nicht, verursacht die Ansprache sozialen Schaden und der Redner verliert Stimmen für jeden rangtragenden Teilnehmer. Das Ergebnis hängt von den sozialen Fähigkeiten ab. In der Gegend befindliche Whitespring-Funktionäre schließen sich der Ansprache an und zählen als rangtragende Teilnehmer.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>Präsidentenansprache</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>