<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>A Caesar's Legion az a félelmetes csoport, amely meghódította Arizona, Új-Mexikó, Colorado és Utah legtöbb korábbi államát. A Légió az ókori római légiósok stílusát követi, és sok alacsony technológiájú fegyvert használ, mint például gerelyeket és nyers, de hatékony közelharci fegyvereket. Kegyetlenek, harciasak, és köztudottan gyakran követnek el mészárlást civilek ellen, amit feloszlatónak és pazarlónak tartanak. Caesar, vagy Edward Sallow, ahogy egykor ismerték, vasökölű diktátorként vezeti rabszolgaseregeit, és egyre előrenyomja őket, hogy új területeket szerezzenek vezérüknek, magának Marsnak kikiáltott fiának. Nemsokára a Légió a Colorado folyó partján állt, és a mögöttük lévő New Vegas és Kalifornia csillogó tornyaira szegezte tekintetét.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Caesar légiója</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesarnak, a Mars fiának a Mars parancsot kapott, hogy hódítsa meg az egész Földet. A hódítás megkönnyítése érdekében a Mars tűzzel tisztította meg a Földet, és az embereket a legalacsonyabb apályba juttatta. A császár isteni kötelessége, hogy megszabadítsa a pusztaságot a káosztól és a barbárságtól</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Caesar légiója</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Légiós</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Légiósok</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
</LanguageData>
