<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Az Appalachia káptalan válaszút előtt áll. Elvágva a Lost Hillstől és arra kényszerülve, hogy önállóan működjön, meg kell határoznia a fejezet útját: követi-e a "The Chain That Binds"-t - a szigorú Codex-doktrínát, amely mindenekelőtt a technológiai megőrzést követeli meg? Vagy szakít a hagyományokkal, és a pusztaság népének védelmezője lesz, bebizonyítva, hogy a Testvériség több gyűjtőnél? Az Ön elszigeteltsége nem jelent felügyeletet, erősítést, hanem teljes szabadságot annak meghatározására, hogy a Testvériség valójában mit képvisel ezeken a vidékeken.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia fejezet</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Levente</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>A Lyons's Pride maradványai fegyelmezett és technológiailag fejlett harcosok csoportja, akik arra törekszenek, hogy megőrizzék néhai vezetőjük, Lyons elder eszméit. Egykor büszke és egységes fejezetként működnek, most széttagolt, de határozott csoportként működnek, ragaszkodva küldetésükhöz, az emberiség védelméhez és a fejlett technológia védelméhez. Noha számuk megcsappant, elhatározásuk rendíthetetlen, és továbbra is betartják becsületkódexüket a pusztaság káoszában. Fejlett fegyverzetük, páncélzatuk és taktikai szakértelmük félelmetes erővé teszi őket, akár szövetségesként, akár ellenfélként.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>A lyoni büszkeség maradványai</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Az Acél Testvériség Mojave-i Káptalana egykori önmagának az árnyéka, kiszorult a Hidden Valley bunkerből, és most a túlélésért küzd a zord Mojave pusztaságon. Valamikor büszke és fegyelmezett erők voltak, de szétszórt csoporttá süllyedtek, ragaszkodva küldetésükhöz, az emberiség technológiai örökségének megőrzéséhez. Csökkent állapotuk ellenére a hatalmi páncélok és az energiafegyverek elsajátítása biztosítja, hogy továbbra is félelmetes jelenlétük legyen a régióban.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave fejezet</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>A Kitűzött Maradékok az Acél Testvériség megkeményedett szilánkos csoportja, amelyet azok alkottak, akik elutasították a Testvériség változó eszméit, és úgy döntöttek, hogy fenntartják az eredeti küldetést: a fejlett technológia visszaszerzését és megőrzését bármi áron. Egykori testvéreiktől elszigetelve a kitaszítottak hevesen függetlenek, pragmatikusak, és gyakran bizalmatlanok a kívülállókkal szemben. Táboraikat megerősítették, őrjárataik kérlelhetetlenek, ügyük iránti hűségük pedig megingathatatlan. Noha kevés a számuk, fegyelmezettségük, technikai szakértelmük és a páncélzat elsajátítása félelmetes erővé teszi őket a pusztaságban.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Testvériség kitaszítottjai</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Védő</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Kitaszított</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Kiközösítettek</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>A Brotherhood of Steel az egyik legrégebbi, még mindig létező frakció a pusztaságban. Közvetlenül a nagy háború előtt és alatt alapították. Katonai eredetéhez hűen a Testvériség egy militarizált társadalom, amely a fegyelemre, a vitézségre és a megbízhatóságra épül. Azonban nagyon sok Testvériség-fejezet létezik, amelyek filozófiája gyakran erősen eltérő. Egyesek az emberiség egyedüli védelmezőjének tekinthetik magukat, és nemesen és lovagiasan viselkednek, míg mások tanácstalan degeneráltnak tekinthetik a kívülállókat, akik alkalmatlanok az esetlegesen birtokolt technológiai csodákra. A Testvériség valamennyi fejezete által megosztott néhány dolog között szerepel a technológia (és annak megőrzése) iránti megszállottságuk, valamint az impozáns páncélruha, amely kis létszámuk ellenére a pusztaság egyik leghatalmasabb csoportjává teszi őket.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Acél Testvériség</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
