<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Tanulmányozzon egy elfogott őrült szupermutánst egy tartóplatformon. FEV-mutált biológiájuk különbözik a standard FEV expozíciós láncoktól – a Big MT módosított tételt használt. Ennek elemzése megalapozza a West Tek kutatási protokollt.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>FEV szupermutáns elemzés</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Fejlesszen ki elzárási eljárásokat a Nightkin – második generációs szupermutánsok számára integrált Stealth Boy technológiával. Pszichés instabilitásuk megbízhatatlanná teszi a szokásos elzárást. A sikeres vizsgálat minősített Big MT-adatokat eredményez a Stealth Boy neurális integrációjáról és a második generációs alanyokon használt fejlett FEV kötegről.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>éjjeliszekrény elszigetelési protokoll</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Szintetizáljon egy ellenőrzött mintát a Big MT FEV variánsból az elszigetelési vizsgálatból gyűjtött adatok felhasználásával. Ez a minősített kutatás közvetlenül bekerül a West Tek fejlett FEV eljárásfájába, és megnyitja a FEV mutációkutatás következő szintjét. A szintézishez szaturnit ötvözet szükséges katalizátor közegként.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>West Tek FEV szintézis</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>brahmin trágya műtrágya</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Keverj bráhmin trágyát a komposztba, hogy bráhmin shroom foltokat művelj, lehetővé téve a brahmin shroom kombucha főzését a tábortűznél vagy a tűzhelynél.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>kémiai termelés</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Építsen kémiai labort az alapvető anyagok szintéziséhez. Különleges vegyszerek előállításához további kutatásokra van szükség.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>brahmin shroom fermentáció</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>A betakarított bráhmancsomókat szárított forgácsokká és erjesztett porrá dolgozzuk fel fogyasztás vagy kereskedelem céljából.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>voodoo sörfőzés</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Brew voodoo, egy hagyományos stimuláns főzet, amely kiküszöböli az alvásigényt, és élesebbé teszi a fókuszt hosszabb műszakok esetén.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>brahmin shroom szeszfőzde</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Desztillálja a brahmin shroomokat koncentrált harci stimulánssá, amely javítja a lövöldözést, a közelharcot és a mozgást, miközben tompítja a fájdalmat.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>antibiotikumok termesztése</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Termeszteni és feldolgozni egy helyi antibiotikum-vegyületet, megelőzve a gyakori pusztafertőzéseket, mielőtt azok elterjednének.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Készítsen rituális ruházatot, páncélt és fókuszfelszerelést az okkultistákhoz és rejtélyes kinyilatkoztatásaikhoz.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>okkult dísztárgyak</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Szerezze vissza és szabja meg az ereklyékből szőtt, fejlett ruházatot, botokat és fókuszáló felszereléseket, amelyek felerősítik a rejtett betekintést.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>ereklye dísztárgyak</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Építsen kompakt Poseidon otthoni reaktorokat, amelyek bioferritet égetnek el, és hatalmas mennyiségű hőt juttatnak a környező levegőbe.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon házi reaktor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Építsen olyan áramfejlesztőket, amelyek bioferritet égetnek üzemanyagként. A Bioferrite itt megőrzi saját identitását, de a körülötte lévő hardver még mindig úgy olvas, mint egy kétségbeesett késői Poseidon projekt.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Építsen Wattz fűtőtesteket és Appalachia Freeze hűtőket, hogy a szobák minden évszakban élhetőek maradjanak, vagy a fagyasztó megfelelő hőmérsékletét tartsa fenn.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Fejlesszen ki Poseidon akkumulátorbankokat a tartalék hálózati energia tárolására a háború előtti megnyugtató biztonsági nyelvezet segítségével, amely általában az ellenkezőjét jelentette.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Építsen finomítói berendezéseket, amelyek a biológiai alapanyagot olajmá alakítják át generátorok, égők és ipari rendszerek számára.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Építsen Corvega mélyfúrókat az erőforrások föld alatti kinyerésére. A legjobb varratok megtalálásához továbbra is szüksége lesz egy földbeható szkennerre.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Készítsen Radiation King síkképernyős televíziókat a nagyobb kényelem és szórakozás érdekében.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Építsen olyan Med-Tek kórházi ágyakat, amelyek javítják az orvosi eredményeket, és egy durva határmenti osztályt a háború előtti klinikához közelebb hoznak.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Dolgozzon fejlett mikroelektronikával, feloldja a Wattz használati elektronikát, a Radiation King szórakoztató rendszereket és a kifinomultabb ipari vezérlőberendezéseket.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Építsen ipari élelmiszer-adagolókat, amelyek a szerves alapanyagokat ehető pasztává alakítják hatékony, könyörtelenül személytelen, háború előtti tervezéssel.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Építsen Poseidon Civilian Helios-t Két napelem a hazai és települési szintű villamosenergia-termeléshez.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civil Helios Two</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Készítsen Radiation King csöves televíziókat a szabadidős nézéshez és a megfelelő retro-futurista nappali kultúrához.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>A Med-Tek betegtelemetriai berendezések fejlesztése, amelyek javítják a műtéti eredményeket és a hosszú távú felépülést, ha a kórházi ágy mellé szerelik.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Építsen Poseidon hidrogenerátorokat a folyókon, hogy folyamatos áramellátást biztosítson.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Építsen meg alapvető Corvega-műveket, beleértve a szállítószalagokat, a föld alatti átrakóhelyeket és a gyári garatokat a rutin ipari feladatok automatizálásához a telep körül.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Corvega alapművek</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Speciális Corvega gyári rendszereket hozzon létre, amelyek képesek alkatrészek gyártására, ötvözetanyag előállítására és egyéb fejlett automatizált gyártási munkák kezelésére.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Corvega haladó munkái</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Kutassuk a propánlerakódásokat és a csöves égőrendszereket, amelyek lehetővé teszik, hogy kompakt ipari tüzelőanyagként működjön.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>propán extrakció</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>A háború előtti Poseidon akkumulátoregységek fejlesztése, amelyek képesek nagy mennyiségű energia tárolására minimális veszteséggel.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Helyreállíthatja a fejlett Poseidon generációs hardvereket, beleértve a napelemes rendszereket, a vízi egységeket és a nagy kapacitású turbinarendszereket.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Nagy teherbírású Poseidon generátorrendszerek fejlesztése, amelyek több üzemanyag tárolására és több energia betáplálására szolgálnak.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Állítsa vissza a háború előtti erőlétra legdurvább végét: kompakt reaktorrendszerek hatalmas teljesítménnyel és ugyanolyan súlyos meghibásodási kockázatokkal.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Építsen Poseidon árapály-generátorokat nyílt vízen, hogy folyamatos ipari áramot biztosítson áramból és szörfözésből.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Nagyobb Corvega gyártópadok és motoros ipari munkaközpontok létrehozása a nagy teljesítményű gyártáshoz, összeszereléshez és befejezéshez.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Corvega gyártás</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Alapvető hulladékhasznosítási rendszerek kidolgozása a mérgező hulladékok használható ipari alapanyaggá alakításához.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Poseidon hulladékhasznosítás</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Bővítse ki a hulladékhasznosítást az ötvözet-, izotóp- és tömörített hulladéktermékek lezárt rekultiváló vezetékeibe.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Poszeidon fejlett rekultiváció</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Építsen meg egy megbízható klímaszabályozási rendszert, amely összeköti a Wattz vezérlő hardvert az Appalachia Freeze hűtőberendezéssel és a kapcsolódó szellőztető alkatrészekkel.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Készítsen asztroüzemanyag szintetizátorokat, amelyek a vegyi üzemanyagot automatikusan asztroüzemanyaggá alakítják Hellion használatra.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Nyissa meg a Hellionhoz tervezett munkapadok kisebb változatait. Elég kompakt ahhoz, hogy szűk helyeken is elférjen anélkül, hogy az alapvető funkciók feláldoznának.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Építsen Hellion-exkluzív bútorokat, például emeletes ágyakat, szekrényeket és medbay ágyakat, hogy a személyzet kényelmes és funkcionális legyen a hosszú utazások során.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Pokoli negyed</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Építsen Hellion napelemeket, reaktormagos energiacellákat és asztroüzemanyag-generátorokat a Hellion rendszerek energiaellátására.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Pokoli hatalom</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Építsen Hellion tüzérségi és védőtornyokat, hogy harcoljon ellenséges hajókkal a pályán, vagy bombázzon az égből.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Hellion fegyverrendszerek</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Gyűjtsd össze a Hellion kilövése során keletkező szerkezeti hőt, és oszd el biztonságosan. A többlet hő hasznosítható energiává alakítható.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Gyűjtsön be és tároljon oxigént a Hellionon való használatra. Kinyitja a vákuumban történő működéshez szükséges vákuumruhák és egyéb túlélési felszerelések építését.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Fejlett Hellion frissítések és támogatási rendszerek létrehozása.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>fejlett Hellion rendszerek</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Építsd újjá a Helliont, és használd a bolygó beutazására. Kikötőárboc nélkül a Hellion elindítása elhagyja jelenlegi térképét.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Hellion repülőgépváz</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Építsen bonyolultabb Hellion alkatrészeket és repülési rendszereket.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Hellion rendszerek</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Fejtse vissza a helyreállított RobCo operációs rendszert, és adaptálja a modern szerelőhálózatban való használatra. Ez szükséges a RobCo Securitron vonalának és a legnehezebb RobCo hadigépeinek telepítéséhez.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo OS</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Tanulja meg a pusztaság összetevőinek megművelését és különböző kivonatok főzését egy kivonatlaborban.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>kivonat sörfőzés</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>A Wendigo Shakes fejlett kezeléseinek kutatása.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Wendigo Shakes kezelés</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Tolja be ugyanazt a korai mutációs munkát az állati gazdákba, stabil, nem humán FEV kezelést hozva létre.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>fauna mutáció</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Katalógusba foglalja az első stabil Forced Evolutionary Virus kezelési folyamatot. Ez a kutatás csak akkor válik elérhetővé, ha egy telepes elemzi a FEV-szondát.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>FEV-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Finomítsa az első generációs eljárást megbízható mintakezelésre és tisztább adagolásra. Ez a kutatás csak akkor válik elérhetővé, ha egy telepes elemzi a FEV-mintát.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>FEV-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilizálja az izolált Forced Evolutionary Virus tenyészeteket az ellenőrzött telepesekkel szembeni eljárásokhoz. Ez a kutatás csak akkor válik elérhetővé, ha egy telepes elemzi a FEV-tenyészetet.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Vizsgálja meg az alacsony rendű mutációs útvonalakat rugalmas laposféreg-szövet segítségével. Ez a durva alapozás lehetővé teszi a West Tek kultúra számára, hogy megélje a FEV növekedését anélkül, hogy azonnal a teljes humanoid konverziós munkává válna.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>laposféreg mutáció</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>A korai FEV tenyésztési technikákat adaptálja a kontrollált növény-gazdamutációs vizsgálatokhoz.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>flóra mutáció</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Állítsa helyre a West Tek szövetfeldolgozási módszereket, és építse meg az extrakciós hardvert, amely ahhoz szükséges, hogy az alanyokat használható törzssablonokká bontsa le.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>West Tek szövetváltozás</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>humán törzsekkel való kompatibilitás</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Másoljon bevált törzssablonokat, és őrizze meg az értékes West Tek genomokat ismételt felhasználáshoz.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>törzsduplikáció</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Használjon West Tek kádakat, inkubációs tartályokat és nyomásfokozó padokat új tesztszervezetek és kényszerű evolúciós prototípusok összeállításához.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>FEV prototípus készítés</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>kibernetikus hibridizáció</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>bio-augment oltás</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
