<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Машина воздушного охлаждения, выпускающая вокруг себя охлажденный воздух. Можно использовать для создания морозильной камеры. Не подлежит регулировке и автоматически снижает температуру немного ниже нуля.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>газовый охладитель</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Огромный каменный крематорий, испаряющий трупы при чрезвычайно высоких температурах. Работает на газе геликсен.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>газовый крематорий Хеликсиен</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Экскаватор для бурения глубоких земных корок для добычи полезных ископаемых из глубоких недр. Используйте геопроникающий сканер для обнаружения ресурсов. Это сверло даст куски камня, если нет ресурсов. Можно свободно перемещать.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>газовый экскаватор</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Устройство, преобразующее газ геликсиен в излучаемое тепло. Он может автоматически включаться или выключаться для достижения определенной целевой температуры.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>газовый обогреватель</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Труба, по которой перекачивается газ-геликсиан.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>газовая труба</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Труба, по которой перекачивается газ-геликсиан. Эта труба скрыта от глаз и защищена от взрывов газа. Гораздо дороже в строительстве, чем обычные трубы.</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>подземная газовая труба</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Включает/выключает подачу газа.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>клапан газовой трубы</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Извлекает полезный металл из кусков шлака и других смешанных металлических предметов. Работает на газе геликсен.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>Хеликсенский газовый завод</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Газовая плита с пристроенной столешницей для приготовления еды.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>газовая плита хеликсиен</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Промышленная лампа, которая освещает территорию достаточно ярко для выращивания сельскохозяйственных культур, но потребляет среднее количество геликсенового газа. Автоматически выключается ночью.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>газовая солнечная лампа</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Большой стальной резервуар для хранения газа. Взорвется при повреждении.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>бензобак</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Производит энергию, потребляя газ геликсиен. Должен быть подключен к газопроводной сети.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>газовый генератор Helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Экстрактор, установленный на газовом гейзере Helixien. Эта машина с автономным питанием откачивает ценный газ и должна быть подключена к другим газовым коммунальным предприятиям с помощью трубопроводной сети.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>спиральный насос</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Производит большое количество энергии, потребляя газ геликсиен. Должен быть подключен к газопроводной сети.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>промышленный газовый генератор Helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
