<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Поддельный огромный фиолетовый гриб. Его размер и светящиеся выступы делают этот гриб красивым на вид.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>агарилюкс</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Искусственное крупнолистное пустынное растение со съедобными цветками и стеблями.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>агава</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Искусственное тропическое растение. Его чрезвычайно широкие листья являются общепризнанным признаком тропических лесов.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>алоказия</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Искусственное, быстрорастущее древовидное растение, произрастающее в густых рощах. Из бамбука можно получить материал, похожий на древесину. Само растение не красивое.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>бамбуковое дерево</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Искусственное кустистое дикорастущее растение, дающее вкусные ягоды. Ягоды можно готовить, но их можно есть даже в сыром виде.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>ягодный куст</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Искусственное дерево умеренного биома, известное своей тонкой белой корой, похожей на бумагу.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>береза</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Ложные, спутанные, колючие, одеревеневшие побеги, покрытые листьями. Ежевика растет группами и замедляет любого, кто движется по ней.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>ежевика</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Искусственный синий мох, который обычно можно найти в глубоких темных пещерах. Он липкий, с запутанными волокнами, что замедляет движение по нему.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>бриолюкс</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Фальшивый обгоревший пень. Это уродливо и не дает никакой полезной древесины.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>сгоревшее дерево</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Искусственный невысокий куст. Обычно не разговаривает.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>куст</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Одно из самых распространенных деревьев тропических лесов. Цекропия растет очень быстро, но дает мало полезной древесины.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>дерево цекропия</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Фальшивые, запутанные массы похожих на шнуры колючих лоз, которые большими массами вьются по земле. Великая Чоквина замедляет любого, кто передвигается по ней. Несколько племен независимо друг от друга рассказывали истории о том, как удушающая лоза душила детей по ночам, чтобы напугать детей и заставить их вернуться домой до наступления темноты.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>удушающая лоза</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Необычное растение с высокими красивыми цветками. Некоторые называют ее «кустовой лилией».</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>кливия</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Поддельное высокозерновое растение, дающее початки из мягких съедобных семян. Хотя кукуруза растет долго, она дает больше пищи по сравнению с другими культурами. Собранная кукуруза портится очень долго.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>кукурузное растение</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Поддельный урожай среднего размера, из которого получаются тонкие белые хлопковые волокна. Их используют для изготовления ткани.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>хлопковое растение</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Искусственное высокое хвойное дерево, часто встречающееся на болотах. Несмотря на медленный рост, посадка этих деревьев может быть выгодной как не требующая усилий и долгосрочная инвестиция, поскольку они дают очень много полезной древесины.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>кипарис</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Культурный искусственный цветок с широкими лепестками и коротким сроком жизни. Лилейники очень красивы, но их необходимо часто пересаживать.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>лилейник</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Этот искусственный хрупкий гриб был генетически модифицирован для получения шелковой сетки, которую трудно порвать и которая одновременно мягкая на ощупь. Хотя грибу требуется очень много времени, чтобы вырасти, только экзотические ультратехнологичные ткани превосходят его волокна из нитей дьявола.\n\nНекоторые говорят, что его называют нитью дьявола из-за его красного цвета. Другие думают, что своим названием оно обязано жадности, которую оно внушает людям.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>Дьяволстрэнд</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Искусственное, выносливое дерево пустыни, увенчанное толстыми заостренными листьями.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>дерево драго</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Поддельный маленький коричневый гриб, который обычно можно найти в пещерах. Он пахнет старой грязной тряпкой, вытащенной из желудка гниющего муффало, но в приготовленном виде он удивительно приятен на вкус.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>светящийся стул</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Искусственная дикая высокая трава. Замедляет любого, кто движется по нему.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>длинная трава</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Искусственная дикая трава. Растет везде, где есть мало света и минимально плодородная почва.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>короткая трава</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Искусственная смесь богатых питательными веществами трав, дающая большое количество сена. Сено съедобно животным, но не человеку.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>сена</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Поддельное медленнорастущее растение, при сборе которого можно получить лекарственное средство. Посев и сбор целебного корня — очень трудоемкие задачи из-за его нежных побегов.\n\nЦелительный корень на протяжении веков селекционно разводили поселенцы. Местные жители иногда называют ее «рукой целителя» — прозвищем, которое она обязана своим пяти основным лечебным свойствам.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>исцелять корень</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Поддельная цветущая культура, дающая хмель, важный ингредиент пива.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>хмель</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Искусственное обычное дерево среднего размера, которое легко узнать по отчетливому трехконечному листу.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>кленовое дерево</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Искусственное дерево лиственных пород. Дубам требуется много времени, чтобы вырасти, но их древесина настолько прочна, что во многих культурах слово «дуб» используется как метафора силы.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>дуб</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Искусственное тропическое дерево с высоким голым стволом, увенчанным пучком очень широких листьев. К сожалению, этот сорт не дает съедобных кокосов.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>пальма</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Искусственный короткий кактус. Он назван так потому, что напоминает подушечку для иголок.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>кактус подушечка для иголок</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Искусственное большое хвойное дерево, покрытое колючими шишками. Он растет в характерной конической форме.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>сосна</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Искусственное дерево хвойных пород, которое растет очень быстро. К сожалению, его древесина слабая и поэтому дает меньше полезного материала, чем лиственные деревья.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>тополь</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Фальшивый, очень питательный клубень. Картофель хорошо растет даже на бедной почве и при жарке в масле образует восхитительную хрустящую внешнюю оболочку.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>картофельный завод</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Искусственное листовое растение, генерирующее химическое соединение психит. Первоначально разработанный как защитный механизм для отпугивания травоядных животных путем чрезмерной стимуляции и вызывания у них тошноты, наркотик психит можно экстрагировать и перерабатывать в различные формы для рекреационного использования. Это вызывает привыкание.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>психоидное растение</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Редкий гигантский цветок, который можно найти глубоко в дымящихся джунглях. Вы могли бы подумать, что гигантский цветок будет прекрасен, но этот выглядит и пахнет как гниющая плоть.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>гигантская раффлезия</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Фальшивая, короткая, быстрорастущая культура, дающая мелкие съедобные зерна. Его высокая питательная ценность и простота выращивания сделали его экономическим ядром многих великих цивилизаций. Хотя рис растет быстро, он чувствителен к плодородию почвы и плохо себя чувствует на бедной почве.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>рисовое растение</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Искусственный красивый культивируемый цветок, роза была символом любви с древнейших времен Земли.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>роза</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Искусственный большой кактус, произрастающий в засушливых условиях Земли. Хотя это не дерево, из него получается небольшое количество волокнистого материала, который можно использовать как древесину.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>Кактус Сагуаро</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Искусственная листовая культура, выращенная из-за психологического воздействия химических веществ в ее листьях. Листья дымчатого листа можно соединить в стыки на месте крафта. Smokeleaf заставляет пользователя чувствовать себя расслабленным, но снижает мотивацию и может вызвать привыкание.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>дымолистное растение</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Искусственное низкое кустообразное растение, дающее хрупкую, но вкусную клубнику. Хотя клубника не так продуктивна с точки зрения калорийности, как другие культуры, клубника вкусна даже в сыром виде.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>клубничное растение</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Искусственное, исключительно прочное дерево лиственных пород, произрастающее в теплом климате. Поскольку тиковое дерево очень прочное и водостойкое, в древние времена его использовали для изготовления киля деревянных парусных кораблей.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>тиковое дерево</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Искусственные ивы, одно из самых быстрорастущих тенистых деревьев, создают красивый лиственный полог. Он не дает много полезной древесины.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>ива</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
