<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Летательный аппарат легче воздуха, состоящий из мешка, называемого оболочкой, в котором содержится нагретый воздух. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Воздушный шар</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Простая повозка, запряженная лошадьми, обеспечивающая быструю транспортировку. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены. Даже лошадь фальшивая.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Колесница</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Четырехколесное транспортное средство, запряженное лошадьми, предназначенное для перевозки людей. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены. Даже лошади фальшивые.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Крытый вагон</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Сани, запряженные четырьмя дрессированными собаками, ездили по льду и снегу. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены. Даже собаки фальшивые.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Собачьи упряжки</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Примитивный тип артиллерии, предназначенный для одновременного запуска нескольких реактивных стрел с железными наконечниками. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Хвача</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Судно с поплавком боковой поддержки, известным как аутригер, который крепится к одному из бортов основного корпуса. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Каноэ с выносными опорами</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Двухколесная повозка, запряженная волами. Повозка, используемая с древних времен, как средство передвижения, обычно используется для перевозки грузов, таких как сельскохозяйственная продукция или пиломатериалы. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены. Даже волы фальшивые.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Бычья повозка</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Крытые носилки несли на шестах на плечах двух носильщиков. Паланкин не является эффективным средством передвижения. Нефункционален: двери запечатаны.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Паланкин</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Вид транспорта, приводимого в движение человеком, при котором бегун тянет двухколесную тележку, на которой сидит другой человек. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Рикша</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Боевая колесница представляет собой мобильную платформу для стрельбы из лука, которой управляют два человека: возница управляет колесницей с помощью поводьев, а главный лучник направляет свой лук и стрелы на любые цели в пределах досягаемости. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Боевая колесница</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Тачка: ваш верный помощник в перемещении вещей из «точки А» в «точку Б» со всем изяществом одноколесной парадной платформы. Нефункционален: все внутренние механизмы удалены.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Тачка</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
