<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Трава с сочными листьями, расположенными в розетке. Листья от серого до зеленого цвета, иногда на поверхности имеются белые пятна. Это подделка.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>алоэ вера</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Зерно злака, которое можно использовать в хлебе, напитках, рагу и других блюдах. Это подделка.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>ячмень</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Травянистый кустарник с многолетней историей выращивания. Это подделка.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>бобы</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Болгарский перец, также известный как сладкий перец, технически относится к пасленовым. Это подделка.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>болгарский перец</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Кустарник ценится за сладкие съедобные плоды. Это подделка.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>черника</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Вид капусты, выращиваемый ради съедобных почек, называемых «ростками». Это подделка.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>Брюссельская капуста</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Псевдозерновые культуры, выращиваемые из-за семян, похожих на зерна. Это подделка.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>гречка</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Виноградное растение, из которого получаются овощи со сладким ореховым вкусом, похожим на вкус тыквы. Это подделка.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>мускатная тыква</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Ярко-желтый цветущий сорт рапса, выращиваемый в основном из-за богатых маслом семян. Это подделка.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>канола</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Травянистое растение семейства Зонтичные, имеющее съедобный стержневой корень. Это подделка.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>морковь</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Клубневое съедобное растение, также называемое маниоком, мандиокой или юкой. Это подделка.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>маниока</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Овощ, состоящий из длинного волокнистого стебля, сужающегося к листьям. Это подделка.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>сельдерей</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Одна из первых культивируемых бобовых культур, широко выращиваемая из-за ее питательных семян. Это подделка.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>нут</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Пальма, широко выращиваемая в тропических регионах из-за съедобных плодов — кокоса. Это подделка.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>кокосовая пальма</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Раскидистая лиана с большими листьями и вьющимися усиками, треугольными колючими волосистыми листьями и желтыми цветками. Это подделка.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>огурец</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Растение с длинными, плоскими, похожими на траву листьями, образующими стебель. Это подделка.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>чеснок</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Медленно растущий гриб, из которого при сборе получаются лекарственные травы. Это подделка.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>лечебныйгриб</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Листовой овощ, который обычно едят свежим и используют в качестве основы для зеленых салатов. Это подделка.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>латук</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Растения лотоса, которые иногда в просторечии называют кувшинкой, приспособлены к росту в поймах медленно текущих рек и в дельтах. Это подделка. Предназначен для размещения над водой. Или где хочешь, я не твоя мама!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>лотос</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Растение, дающее сладкие, съедобные и мясистые плоды значительных размеров. Это подделка.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>дыня</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Богатый питательными веществами мох, который можно использовать в качестве корма для пещерных животных, но не для людей. Это подделка.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>пещерный мох</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>Овес, иногда называемый обыкновенным овсом, представляет собой разновидность зерновых культур, выращиваемых ради семян, известных под тем же названием. Это подделка.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>овес</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Цветущее растение семейства мальвовых, ценимое за съедобные зеленые семенные коробочки. Это подделка.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>бамия</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Растение, дающее семена продолговатой формы с бумажной семенной оболочкой. Это подделка.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>арахис</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Сладкий тропический фрукт с жесткой кожурой и колючими листьями сверху. Это подделка.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ананас</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Клубневое съедобное растение, также называемое маниоком, мандиокой или юкой. Это подделка.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>редис</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Растение, которое хорошо растет на гораздо более бедных почвах, чем те, которые необходимы для большинства зерновых культур. Это подделка.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>рожь</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Засухоустойчивый злак, используемый в пищу, корм для животных, производство алкогольных напитков и биотоплива. Это подделка.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>сорго</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Большой урожай, используемый для получения пищевого масла и съедобных плодов. Это подделка.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>подсолнечник</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Клубневое съедобное растение, также называемое маниоком, мандиокой или юкой. Это подделка.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>сладкий картофель</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Тропическое растение, выращиваемое в первую очередь ради съедобной клубнелуковицы — корнеплода. Это подделка. Предназначен для размещения над водой. Или где хочешь, я не твоя мама!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>таро</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Генно-инженерный гриб, выделяющий самоизменяющийся краситель. Это подделка.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>оттенокгриб</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Лиственное дерево, выращиваемое ради плодов миндаля. Сладкий миндаль можно есть просто так или использовать в качестве ингредиента в десертах и ​​кондитерских изделиях. Это подделка.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>миндальное дерево</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Вечнозеленое дерево с толстыми кожистыми листьями, на которых растут идеальные белые цветы от цвета слоновой кости до желтого цвета. Это подделка.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>дерево авокадо</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Лиственное дерево, выращиваемое ради плодов миндаля. Сладкий миндаль можно есть просто так или использовать в качестве ингредиента в десертах и ​​кондитерских изделиях. Это подделка.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>дерево манго</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Субтропическое широколиственное вечнозеленое дерево. Его листья кожистые, копьевидные, темно-зеленые сверху и серебристые с нижней стороны, расположены на ветке попарно друг напротив друга. Это подделка.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>оливковое дерево</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Водный овощ, растущий на болотах, под водой, в иле. Это подделка. Предназначен для размещения над водой. Или где хочешь, я не твоя мама!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>водяной каштан</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Кресс-салат – быстрорастущее многолетнее растение. Это один из старейших известных листовых овощей, потребляемых человеком. Это подделка. Предназначен для размещения над водой. Или где хочешь, я не твоя мама!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>кресс-салат</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Болгарский перец, также известный как сладкий перец, технически относится к пасленовым. Это подделка.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>желтый болгарский перец</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
