<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEF_Beastmastery.description>Addestra e sintonizza questo animale secondo la tua volontà, garantendogli il controllo diretto sui suoi movimenti e sulle sue azioni attraverso un potente legame di dominio e fiducia.</VEF_Beastmastery.description>
  <VEF_Beastmastery.label>bestia</VEF_Beastmastery.label>
  <VEF_ControlledBlinking.description>Sostituisce il consueto battito di ciglia irregolare della creatura, consentendo un modo diretto di teletrasportarsi verso una posizione prescelta entro la gittata.</VEF_ControlledBlinking.description>
  <VEF_ControlledBlinking.label>lampeggiamento controllato</VEF_ControlledBlinking.label>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.description>Insegna all'animale a controllare le sue capacità di decomposizione del cadavere.</VEF_ControlledCorpseDecay.description>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.label>decomposizione controllata del cadavere</VEF_ControlledCorpseDecay.label>
  <VEF_ControlledDetonation.description>L'animale può volontariamente innescare una potente esplosione autodistruttiva, sacrificandosi in un atto finale che libera tutti i composti volatili immagazzinati in un'esplosione devastante.</VEF_ControlledDetonation.description>
  <VEF_ControlledDetonation.label>detonazione controllata</VEF_ControlledDetonation.label>
  <VEF_ControlledInvisibility.description>L'animale può volontariamente avvolgersi in un velo di invisibilità controllata, scomparendo alla vista pur mantenendo piena consapevolezza e precisione.</VEF_ControlledInvisibility.description>
  <VEF_ControlledInvisibility.label>invisibilità controllata</VEF_ControlledInvisibility.label>
  <VEF_CycleSeverance.description>Sopprimono il ciclo riproduttivo naturale, impedendo il rilascio della prole e negando completamente la riproduzione asessuata della creatura.</VEF_CycleSeverance.description>
  <VEF_CycleSeverance.label>fine ciclo</VEF_CycleSeverance.label>
  <VEF_DiggingDiscipline.description>Insegna all'animale a controllare le sue abilità di scavo nel terreno.</VEF_DiggingDiscipline.description>
  <VEF_DiggingDiscipline.label>disciplina dello scavo</VEF_DiggingDiscipline.label>
  <VEF_FumeRegulation.description>Insegna all'animale a controllare le sue capacità di produzione di gas.</VEF_FumeRegulation.description>
  <VEF_FumeRegulation.label>regolazione dei fumi</VEF_FumeRegulation.label>
</LanguageData>
