<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET_Agriculture.description>Lernen Sie, verschiedene Grundnahrungsmittel anzubauen. Schaltet wachsenden Job frei.</VFET_Agriculture.description>
  <VFET_Agriculture.label>Landwirtschaft</VFET_Agriculture.label>
  <VFET_AnimalHandling.description>Erwerben Sie das Wissen, Tiere zu verwalten, zu zähmen und unterzubringen. Schaltet Übergabearbeiten sowie das Zähmen und Schlachten von Tieren frei.</VFET_AnimalHandling.description>
  <VFET_AnimalHandling.label>Umgang mit Tieren</VFET_AnimalHandling.label>
  <VFET_Bow.description>Schalten Sie die Fähigkeit frei, das Grundnahrungsmittel des Fernkampfs herzustellen – einen Kurzbogen.</VFET_Bow.description>
  <VFET_Bow.label>Bogen</VFET_Bow.label>
  <VFET_Construction.description>Erlernen Sie die absoluten Grundtechniken des Bauens und der Tragwerksplanung. Schaltet die Fähigkeit frei, Wände und Dächer zu bauen.</VFET_Construction.description>
  <VFET_Construction.label>Konstruktion</VFET_Construction.label>
  <VFET_Cultivation.description>Erweitern Sie die Pflanzenvielfalt mit spezifischeren, schwieriger zu züchtenden Pflanzen, wie z. B. Rauchblatt- oder Psychoidpflanzen.</VFET_Cultivation.description>
  <VFET_Cultivation.label>Anbau</VFET_Cultivation.label>
  <VFET_Culture.description>Schalten Sie die Fähigkeit frei, Forschung zu betreiben und ideologische Gedanken zu entwickeln. Schaltet intellektuelle Arbeit frei.</VFET_Culture.description>
  <VFET_Culture.label>Kultur</VFET_Culture.label>
  <VFET_Fire.description>Schalten Sie die Fähigkeit frei, Feuer für verschiedene Zwecke zu nutzen und zu verwalten. Schaltet den Feuerwehrjob frei.</VFET_Fire.description>
  <VFET_Fire.label>Feuer</VFET_Fire.label>
  <VFET_Furniture.description>Führen Sie grundlegende Möbelherstellung ein, um die Lebensbedingungen zu verbessern.</VFET_Furniture.description>
  <VFET_Furniture.label>Möbel</VFET_Furniture.label>
  <VFET_Hunting.description>Etablieren Sie Methoden für eine effektive Jagd und Ressourcenverarbeitung. Schaltet den Jagdjob frei und ermöglicht die Herstellung von Wurfstacheln.</VFET_Hunting.description>
  <VFET_Hunting.label>Jagd</VFET_Hunting.label>
  <VFET_Medicine.description>Einführung in grundlegende Kräuterbehandlungsmethoden.</VFET_Medicine.description>
  <VFET_Medicine.label>Medizin</VFET_Medicine.label>
  <VFET_Mining.description>Entwickeln Sie Methoden, um der Erde mit Gewalt Ressourcen zu entziehen. Schaltet den Bergbaujob frei.</VFET_Mining.description>
  <VFET_Mining.label>Bergbau</VFET_Mining.label>
  <VFET_Tribalwear.description>Lernen Sie, traditionelle Stammeskleidung für verschiedene Zwecke herzustellen.</VFET_Tribalwear.description>
  <VFET_Tribalwear.label>Stammeskleidung</VFET_Tribalwear.label>
  <VFET_Weapons.description>Führen Sie grundlegende Waffen zur Verteidigung gegen Feinde ein.</VFET_Weapons.description>
  <VFET_Weapons.label>Waffen</VFET_Weapons.label>
</LanguageData>
