<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Les révélations du grand prêtre intronisent un dirigeant qui lie ses fidèles, draine ses rivaux et règne par la présence et la douleur.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>grand prêtre</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Les révélations du savant du site noir canalisent la pensée-machine interdite, la folie et la surcharge neurale transformée en arme.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>savant du site noir</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Les révélations du guetteur de l'apocalypse déforment l'âge, la croissance et la durée en griffant les bords du temps.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>guetteur de l'apocalypse</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Les révélations de l'invocateur de cendres transforment le feu, la chaleur et l'énergie destructrice brute en armes lors de rituels spectaculaires.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>invocateur de cendres</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Les révélations du mesmériste apaisent les esprits, brisent la panique et inondent les fidèles proches d'un calme surnaturel.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmériste</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Les révélations du lieur de givre façonnent le froid, la glace et l'entropie en barrières, pièges et gel mortel.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>lieur de givre</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Les révélations du tisseur de présages échangent fortune contre infortune, faisant pencher la balance des événements par un pari rituel.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tisseur de présages</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Les révélations de l'invocateur des morts répandent l'effroi, exploitent les cadavres et ramènent les défunts au service.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>invocateur des morts</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Les révélations du rôdeur nocturne récompensent l'embuscade, l'obscurité et l'exécution silencieuse sous un voile d'ombre surnaturelle.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>rôdeur nocturne</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Les révélations du gardien des protections protègent les alliés, renforcent la chair et sortent les chercheurs d'un danger mortel.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>gardien des protections</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Les révélations du marcheur de portes déchirent des brèches éphémères dans l'espace, déplaçant personnes et objets par raccourci occulte.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>marcheur de portes</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Les révélations de l'invocateur de tempêtes commandent la foudre, mettent les machines hors service et transforment la météo en arme.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>invocateur de tempêtes</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Les révélations de l'ingénieur des reliques réveillent les circuits morts, donnent du pouvoir aux technologies récupérées et tissent un savoir occulte dans le matériel.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>ingénieur des reliques</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Les révélations du médium de bataille sont des rites de guerre égoïstes qui aiguisent les réflexes, la vitesse et l'instinct de tueur.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>médium de bataille</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Les révélations du parleur de totems invoquent les bêtes, les ronces et les esprits sauvages liés aux sanctuaires pour la survie et la défense.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>parleur de totems</VPE_Wildspeaker.label>
  <VPEH_Hemosage.description>Les révélations du sage de sang brûlent l'hémogène comme combustible rituel, transformant le sang en douleur, sacrifice et miracles prédateurs.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>sage de sang</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEP_Puppeteer.description>Les révélations de l'idolâtre marionnettiste brisent les esprits, asservissent les volontés et transforment les victimes évidées en extensions de l'occultiste.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idolâtre marionnettiste</VPEP_Puppeteer.label>
</LanguageData>
