<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Kapitula Appalachia stojí na křižovatce. Odříznuti od Lost Hills a nuceni pracovat nezávisle, musíte rozhodnout o cestě své kapitoly: budete následovat "The Chain That Binds" - přísnou doktrínu Codexu, která vyžaduje především technologickou ochranu? Nebo se odkloníte od tradice a stanete se ochránci lidí z pustiny, čímž dokážete, že Bratrstvo může být víc než sběratelé? Vaše izolace znamená žádný dohled, žádné posily, ale úplnou svobodu definovat, co Bratrstvo v těchto zemích skutečně znamená.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Kapitula Appalachia</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladin</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Zbytky Lyons' Pride jsou frakcí disciplinovaných a technologicky vyspělých válečníků, kteří se snaží zachovat ideály svého zesnulého vůdce, staršího Lyonse. Kdysi to byla hrdá a sjednocená kapitola, nyní fungují jako roztříštěná, ale odhodlaná skupina, lpí na svém poslání chránit lidstvo a chránit pokročilou technologii. I když se jejich počet zmenšil, jejich odhodlání zůstává neotřesitelné a nadále dodržují svůj kodex cti uprostřed chaosu pustiny. Jejich pokročilé zbraně, brnění a taktické znalosti z nich dělají impozantní sílu, ať už jako spojence nebo protivníka.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Lyonské zbytky hrdosti</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Mojaveská kapitula Bratrstva oceli je stínem svého bývalého já, vytlačená z bunkru Hidden Valley a nyní bojující o přežití v drsné mohavské pustině. Kdysi byli hrdou a disciplinovanou silou, byli zredukováni na rozptýlenou skupinu, která lpěla na svém poslání chránit technologické dědictví lidstva. Navzdory jejich zmenšenému stavu, jejich mistrovství v brnění a energetických zbraních zajišťuje, že zůstanou v regionu impozantní přítomností.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave kapitola</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Outcast Remnants jsou zatvrzelou odštěpenou skupinou Bratrstva oceli, tvořenou těmi, kteří odmítli měnící se ideály Bratrstva a rozhodli se zachovat původní poslání: obnovu a zachování pokročilé technologie za každou cenu. Izolovaní od svých bývalých bratrů jsou Vyvrženci zuřivě nezávislí, pragmatičtí a často nedůvěřiví k cizincům. Jejich tábory jsou opevněné, jejich hlídky neúnavné a jejich loajalita k jejich věci neochvějná. I když je jich málo, jejich disciplína, technická odbornost a mistrovství v brnění z nich činí impozantní sílu v pustině.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Bratrstvo vyvrženci</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Ochránce</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Vyvrženec</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Vyděděnci</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>Bratrstvo oceli je jednou z nejstarších dosud existujících frakcí v pustině. Bylo založeno těsně před samotnou velkou válkou a během ní. Věrné svému armádnímu původu je Bratrstvo militarizovanou společností založenou na disciplíně, zdatnosti a spolehlivosti. Existuje však velké množství kapitol Bratrstva s často silně odlišnými filozofiemi. Někteří by se mohli považovat za jediné ochránce lidstva a chovat se vznešeně a rytířsky, zatímco jiní by mohli vnímat outsidery jako bezradné degeneráty nehodící se pro technologické zázraky, které by mohli vlastnit. Mezi mála věcí, které sdílejí všechny kapitoly Bratrstva, je jejich posedlost technologií (a její ochranou) a jejich impozantní brnění, které z nich dělá, navzdory jejich malému počtu, jednu z nejmocnějších skupin v pustině.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Bratrstvo oceli</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Starší</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Bratr</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Bratři</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
