<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Ένας άνθρωπος που συστρέφεται από παρατεταμένη έκθεση σε τοξική ακτινοβολία. Η σάπια σάρκα τους είναι απόδειξη της μεταμόρφωσής τους, ωστόσο επιμένουν - ανοσία στις τοξίνες και θεραπεύονται από αυτές. Κάποιοι λένε ότι είναι ήδη νεκροί, απλά πολύ πεισματάρηδες για να σταματήσουν να περπατούν.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Άνθρωποι μεταλλαγμένοι από την ακτινοβολία με σάπια σάρκα που θεραπεύονται από τοξίνες.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>λάμια</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Ένας καλικάντζαρος του οποίου το μυαλό έχει φθαρεί αγνώριστο. Καθοδηγούμενοι από πρωταρχικά ένστικτα, είναι επιρρεπείς σε ξαφνικά βίαια ξεσπάσματα όταν τους ξεπερνά η αγριότητά τους. Η σάπια σάρκα τους θεραπεύεται μέσω των τοξινών, αλλά η ανθρωπιά τους έχει χαθεί.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Γκαλάνοι με επιρρεπή μυαλά επιρρεπείς σε βίαια επεισόδια.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>λάμια</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Μια σπάνια και επικίνδυνη παραλλαγή καλκάνιου που εκπέμπει συνεχή ακτινοβολία. Τα σώματά τους λάμπουν με ένα απόκοσμο πράσινο φως καθώς βλάπτουν τους κοντινούς μη-αγκαλιάρηδες ενώ θεραπεύουν άλλους καλικάντζαρους με τη ραδιενεργή τους αύρα.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Σπάνιοι ραδιενεργοί καλικάντζαροι που εκπέμπουν θανατηφόρα ακτινοβολία.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>λαμπερό ένα</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Ένας άγριος λαμπερός καλκάνικος του οποίου το μυαλό έχει επιδεινωθεί ενώ το ραδιενεργό σώμα του συνεχίζει να εκπέμπει θανατηφόρα ακτινοβολία. Οδηγούμενοι από αρχέγονα ένστικτα και επιρρεπείς σε βίαια ξεσπάσματα, είναι από τα πιο επικίνδυνα καλκάνικα στην ερημιά.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Άγριοι ραδιενεργοί καλικάντζαροι με μυαλά που φθείρονται.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>λαμπερό ένα</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
