<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Çavuş, mangalara liderlik etmekten, disiplini sürdürmekten ve Enclave operasyonlarının etkinliğini sağlamaktan sorumlu astsubay rütbesidir. Çavuşlar genellikle liderlik ve teknik becerileri nedeniyle rütbelerden terfi ettirilirler.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>çavuş</Acolyte.label>
  <Baron.description>Albay, alaylara komuta eden ve büyük ölçekli stratejik operasyonları yöneten kıdemli bir subay rütbesidir. Albaylar, Appalachia Tümeni içindeki birimlerinin eğitiminden, disiplininden ve savaşa hazır olmasından sorumludur.</Baron.description>
  <Baron.label>albay</Baron.label>
  <Consul.description>Başsavcı, Enclave yasasını yorumlamaktan, askeri adaleti denetlemekten ve politika ve komuta konularında danışmanlık yapmaktan sorumlu, üst düzey bir hukuki ve stratejik danışmandır. Bu rütbe en güvenilir memurlara ayrılmıştır.</Consul.description>
  <Consul.label>başsavcı</Consul.label>
  <Count.description>General, Enclave'de yüksek bir komuta rütbesidir; birden fazla alayı denetler ve büyük kampanyaları yönetir. Generaller, Appalachia'daki Enclave operasyonlarının stratejik planlamasından ve genel başarısından sorumludur.</Count.description>
  <Count.label>genel</Count.label>
  <Duke.description>Sekreter, Enclave'in askeri şubeleri için lojistik, istihbarat ve destek hizmetlerini koordine eden üst düzey bir idari rütbedir. Sekreterler tüm bölümlerin sorunsuz çalışmasını sağlar ve üst düzey komuta ile iletişimi kolaylaştırır.</Duke.description>
  <Duke.label>sekreter</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>başkan</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Üye, Enclave'in Appalachia Bölümü'nde tanınan personel için giriş seviyesi rütbesidir. Çoğu bu statüyü temel hizmet, eğitim veya Enclave'in misyonuna ve değerlerine sadakat gösteren eylemler yoluyla kazanır.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>üye</Freeholder.label>
  <Knight.description>Teğmen, Enclave'de genellikle müfrezelere komuta eden veya icra subayı olarak görev yapan kıdemsiz bir subay rütbesidir. Teğmenlere taktiksel liderlik ve sahadaki kritik görevlerin yerine getirilmesi emanet edilir.</Knight.description>
  <Knight.label>teğmen</Knight.label>
  <Praetor.description>Kaptan, lider şirketlerden ve büyük operasyonları denetlemekten sorumlu, görevli bir subay rütbesidir. Kaptanlar, görevleri koordine eden ve Enclave'in hedeflerine verimli bir şekilde ulaşılmasını sağlayan deneyimli liderlerdir.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kaptan</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Başkan Yardımcısı, Başkanın vekili olarak görev yapan ve birden fazla bölgedeki tüm Enclave operasyonlarının koordinasyonunu denetleyen ulusal düzeyde bir yönetici rütbesidir. Başkan Yardımcısı, Enclave'in misyonunun birlik ve hassasiyetle yerine getirilmesini sağlar.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>Başkan Vekili</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Er, Enclave'in askeri yapısındaki ilk operasyonel rütbedir ve başlangıç ​​eğitimini tamamlayanlara ve Appalachia Tümeni içinde temel görev ve sorumluluklarla görevlendirilmiş kişilere verilir.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>özel</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Whitespring general rütbesi, teftişlere, brifinglere ve üst düzey ziyaretçilere ev sahipliği yapmak için gereken altyapıyı inşa eden kıdemli komutanlara ayrılmıştır.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>genel</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Whitespring senatör unvanı, yargı yetkisi düzeni sağlamak için daha büyük bir komuta yapısına ihtiyaç duyan sekreterlere verilir. Senatörlerin kendi birimlerini sahaya çıkarması ve eğitmesi ve barış zamanında Enclave'in bölgesel idari kapsamını genişletmesi bekleniyor.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senatör</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Whitespring'in bakan unvanı, stratejik açıdan önemli bir sistem üzerinde otoriteyi sürdürüyor. Whitespring Bölgesi'nde bakanlar, kaynakların Whitespring stoklarına ve fabrikalarına akmaya devam etmesini sağlarken, ofisleri de hükümet sistemi genelinde kilit idari pozisyonlara sahiptir.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>bakan</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Whitespring'in başkan unvanı, Whitespring Yerleşimi'ndeki en yüksek yürütme otoritesini temsil eder. Ofis, daha yüksek bir güce yanıt vermez ve yalnızca kontrolü sürdürmesi değil, aynı zamanda Enclave'in nüfuzunu mümkün olan her yerde genişletmesi de beklenir. Çok az kişi bu unvanı almaya muktedirdir ve daha da azı bu unvanın sorumluluklarını üstlenmek ister.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>başkan</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Whitespring'in devlet bakanı unvanı, yüksek hükümetin orta rütbesidir. Whitespring Enclave'de bir devlet bakanının, doğrudan başkana bağlı olarak yerleşimin hem barış hem de savaş zamanındaki geniş askeri yeteneklerini koordine etmesi bekleniyor.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>devlet sekreteri</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Whitespring başsavcı unvanı, orta hükümetteki en yüksek rütbelerden biridir. Whitespring Bölgesi'nde başsavcılar sınır bölgelerini denetler ve Whitespring alanının sınırlarını korur. Savaş zamanlarında, hattı tutan veya daha geniş saldırı operasyonlarını destekleyen filoları sahaya çıkarabilirler.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>başsavcı</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
