<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>baisse du trésor national</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Appelez pour une goutte de 500 pièces d’or.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>permis de médicaments d'avant-guerre</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Appelez pour une goutte de 5 médicaments d'avant-guerre.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>appeler l'escouade des marines</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Appelez un groupe de 4 marines professionnels pour vous aider au combat.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>appeler les services secrets</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Appelez un groupe de 4 agents d'élite des services secrets pour vous aider au combat.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>appeler une frappe orbitale</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Appelez une seule frappe orbitale sur une position cible.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>appeler une salve orbitale</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Appelez une salve de frappes orbitales autour d’une position cible.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Appelez un soldat léger pour vous aider pendant 4 jours. Ce spécialiste est un maître assassin et n’effectuera aucune tâche autre que tuer. Vous pouvez les contrôler comme s'ils étaient l'un de vos propres colons. Si un soldat léger décède, un remplaçant arrivera immédiatement et héritera de la durée restante du contrat.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Appelez un faisceau orbital depuis un vaisseau amiral de Whitespring en orbite. Le faisceau se déplacera dans une direction spécifiée par vous, brûlant tout ce qu'il touche.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Appelez un groupe de 6 gardes présidentiels, à distance et au corps à corps, pour vous aider au combat.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Appelez un scientifique pour vous assister pendant 4 jours. Ce spécialiste ne peut effectuer que des tâches liées à la recherche. Vous pouvez le contrôler comme s'il était l'un de vos propres colons. Vous êtes tenu de le garder en sécurité.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
