<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>A causa del numero limitato di vagabondi delle terre desolate, hanno deciso di unirsi a te.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>A causa dell'incertezza di riuscire a sconfiggerti, i vagabondi delle terre desolate hanno deciso di ritirarsi.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>I vagabondi delle terre desolate chiedono di unirsi</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>I vagabondi della zona desolata di una vicina banda di sopravvissuti sono riusciti a raggiungere {0}. Dopo aver visto i tuoi numeri, chiedono di unirsi a te. Credono che insieme si abbiano maggiori possibilità contro gli elementi.\n\nPuoi rifiutarli, ma di conseguenza potrebbero vendicarsi.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Incursione di vagabondi delle terre desolate</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>I vagabondi della zona desolata di una vicina banda di sopravvissuti sono riusciti a raggiungere {0}. Dopo aver visto i tuoi numeri, hanno deciso di farti irruzione. Potresti essere in grado di catturare e reclutare eventuali sopravvissuti.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Il vagabondo si unisce</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Un vagabondo errante arriva e decide di unirsi alla tua colonia</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Gli animali da soma entrano</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Un piccolo branco della zona desolata è arrivato e si unirà alla colonia</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Un nuovo progetto di ricerca è stato scoperto in un raduno di sopravvissuti: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>La trappola del sopravvissuto è scattata su {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Quando brucia, un grande fuoco emette fumo cieco e ha la possibilità di incoraggiare i vagabondi delle terre desolate provenienti dalla zona locale a vagare all'interno. È molto instabile e può incendiare le cose intorno ad esso.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Alcune ricerche tecnologiche sui sopravvissuti devono ancora essere completate.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Ramingo in nero</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
