<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Controllo del volo</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Specifica quale tipo di traffico vertibird è consentito utilizzare questo pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Un vertibird quartiermastro della Confraternita proveniente da {0} sta atterrando. Sono un {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Blocco del volo</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>A causa di forze ostili o perché è stato attivato manualmente, una o più delle tue colonie sono entrate in blocco di volo. Non arriverà nessun nuovo traffico di vertibird, ma qualsiasi mezzo atterrato potrà comunque partire. 

Colonie attualmente sottoposte a blocco dei voli:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Tutti vertibird</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Operazione d'emergenza in corso</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>A causa delle forze ostili, una o più delle tue colonie hanno avviato l'evacuazione automatica dei visitatori e degli equipaggi sbarcati. 

Colonie che attualmente eseguono operazioni di emergenza:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Traffico aereo al limite definito dall'utente - atterraggi sospesi.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Pericolo di detriti nel corridoio di volo - atterraggi impossibili.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Nessun pad Vertibird attivo rilevato: rete di volo offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Rete di voli online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Tutti i pad Vertibird sono occupati - atterraggi sospesi.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Faro non alimentato: rete di volo offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Richiedi transito vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>il faro non è alimentato: non può raggiungere il controllo di volo della Fratellanza.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Servizio: Vertibird transito unidirezionale
Prezzo: 500 argento
Imbarco: primo pad aperto</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Richiedi un vertibird di sola andata noleggiato dalla Confraternita per 500 argento.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Sbaglia tutto</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Costringi tutti i vertibird sulla mappa a decollare e partire immediatamente, indipendentemente dal fatto che sia stato caricato tutto il carico richiesto.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>non controlli questo vertibird o non è in grado di decollare.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Un vertibird della Confraternita proveniente da {0} sta atterrando con i visitatori.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Scramble</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Costringi questo vertibird a decollare e partire immediatamente, indipendentemente dal fatto che sia stato caricato tutto il carico richiesto.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Solo ospiti alleati</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Solo quartiermastri</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Solo visitatori</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Blocco del volo</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Attiva manualmente il blocco del traffico vertibird.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Nessun volo</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Richiama tutti gli equipaggi</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Obbligate tutte le squadre di sbarco a salire a bordo dei loro vertibird e a partire immediatamente.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Richiamare i passeggeri</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Costringi i passeggeri di questo vertibird a salire a bordo immediatamente e a partire.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Un vertibird della Confraternita proveniente da {1} sta atterrando con un cliente in visita. {PAWN_titleIndef} denominato {PAWN_nameFull} è integrato.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Collegamento in salita della Fratellanza stabilito...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>I visitatori provenienti da {0} partono con Brotherhood Vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Avvertenza: senza accesso all'acqua, il processore del carburante per l'aviazione funzionerà con un'efficienza del 33%.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Avvertenza: il processore del carburante per l'aviazione richiede che le tubazioni dell'acqua funzionino alla massima efficienza.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Il processore di carburante per l'aviazione deve essere posizionato in acque poco profonde, in un fiume o su un terreno che supporta il livello Pesante.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Riserve di carburante per l'aviazione: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Modalità operativa: secco (resa ridotta)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Modalità operativa: bagnato (piena resa)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Ci sono {0} serbatoi sulla rete che contengono un totale di {1} carburante per aviazione.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Scorta di carburante pronta: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Pad Vertibird bloccato dalla copertura.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Produzione di carburante per l'aviazione a vita: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Entrate da rifornimento di carburante a vita: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Il motore del lander scoppietta pericolosamente mentre si avvicina alla tua colonia. Si schianterà.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>La tua radio a corto raggio ha rilevato una chiamata di soccorso automatizzata da una nave in avaria alla deriva nel sistema. Mentre osservi il suo passaggio, un malconcio lander di emergenza si stacca dallo scafo e accende la sua propulsione per un'ultima discesa. Subito dopo riceverai una trasmissione dai passeggeri: hanno rilevato il radiofaro del tuo volo.

Il pilota spiega che l'imbarcazione è troppo instabile per effettuare una discesa controllata e ti prega di liberarli per un atterraggio di emergenza. Offre alcune attrezzature avanzate come ricompensa.

Puoi accettare la loro richiesta, ma fai attenzione: il reattore danneggiato del lander potrebbe esplodere durante l'ingresso nell'atmosfera, facendo piovere detriti sulla tua colonia. Potrebbe addirittura esplodere all'impatto, seminando il caos nelle tue strutture Vertibird.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>La propulsione del lander rimane stabile mentre si avvicina al tuo faro. Ce la farà.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Il reattore del lander ha perso il contenimento durante l'ingresso nell'atmosfera. Il tuo radiofaro ha rilevato {0} pezzi di schegge e detriti in arrivo.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Vertibird non identificato</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Sembra che il vertibird contenga un piccolo assortimento di cose utili.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Sembra che il vertibird contenga un vasto assortimento di cose utili.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Sembra che il vertibird sia vuoto. I suoi motori sono danneggiati, rendendolo utile solo come rottame.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Il motore del vertibird si avvia mentre ti avvicini e decolla verso luoghi sconosciuti.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Il vertibird si depressurizza violentemente quando ti avvicini, scagliando diversi scheletri essiccati fuori dalla sua cabina.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Un grido mentale penetrante viene emesso dal vertibird mentre ti avvicini. Una carica psichica.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Il portello del vertibird si apre quando ti avvicini, e un piccolo gruppo d'attacco da {0} si riversa fuori.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Il reattore del vertibird inizia a gemere sempre più forte man mano che ti avvicini. È una bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Lascia che il vertibird atterri.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Il radiofaro della tua Confraternita ha rilevato un vertibird non identificato in avvicinamento con il pilota automatico. Il suo transponder è stato disabilitato e tutti i tentativi di contattare l'equipaggio a bordo sono falliti.

Tuttavia, l’analisi della sua traiettoria suggerisce che trasporta un carico utile pesante. Potrebbe essere qualcosa di prezioso... o potrebbe essere una trappola.

Puoi disattivare il faro per nasconderti dall'avvicinamento o mantenerlo attivo e lasciare atterrare il vertibird.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Un vertibird sta atterrando per prendere {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Hai appena ricevuto una proposta da {0} di {1}. Hanno un surplus di prigionieri in una delle loro proprietà e stanno cercando di liberarne alcuni a pagamento.

{0} afferma che sono disponibili per il trasferimento due batch: uno a bassa sicurezza, l'altro ad alta sicurezza. Se accetti, sia il pagamento che i prigionieri ti verranno trasferiti tramite vertibird.

Pagamento a bassa velocità: {2}
Pagamento ad alta velocità: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Nessun pad vertibird gratuito</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Libera il vertibird per l'atterraggio di emergenza.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>La tua radio a corto raggio prende vita con un pilota della Confraternita in difficoltà di {0}. Il loro vertibird Medevac trasporta un alleato gravemente ferito.

Sfortunatamente, le condizioni del paziente sono peggiorate rapidamente e il medico di bordo teme di non riuscire a raggiungere in tempo la base {0} più vicina con strutture mediche adeguate. Il tuo insediamento, tuttavia, è solo a pochi minuti di distanza.

Sia il pilota che il medico ti implorano di autorizzarli per un atterraggio di emergenza in modo da poter stabilizzare il paziente. Non possono promettere una ricompensa materiale concreta, ma giurano che metteranno una buona parola con {1} e cercheranno di instradare qualche segno di gratitudine sulla tua strada.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Medevac della Fratellanza</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Qualche tempo fa hai assistito un medevac vertibird della Confraternita in difficoltà. Il pilota e il medico hanno mantenuto la parola data e sono riusciti a farti inviare una ricompensa.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Ricompensa per l'evacuazione medica della Fratellanza</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Hai appena ricevuto una proposta da {0}. Hanno bisogno di aiuto professionale con un lavoro {1} particolarmente complesso e rischioso e pensano che uno dei tuoi coloni - {2} - sia esattamente ciò di cui hanno bisogno.

Se accetti, {0} invierà un vertibird per traghettare {2} al cantiere, dove {3} {4} Il lavoro richiederà dai 10 ai 15 giorni, dopodiché {2} verrà riportato in volo su un secondo vertibird insieme alla ricompensa promessa.

Tuttavia, {0} avverte che sebbene possano dire che {2} non è a rischio di morte, non possono garantire la sicurezza e la salute generale di {2} durante il lavoro.

Se scegli di accettare, {0} offre il seguente premio: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
