<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] arbejdede som pansermand for Enklaven med speciale i vedligeholdelse, reparation og distribution af avancerede kraftpanser og energivåben. Med omfattende kendskab til førkrigstidens militærteknologi blev [PAWN_pronoun] betroet til at udstyre elitesoldater med det fineste udstyr, der findes. [PAWN_nameDef] var stolt af arbejdet med [PAWN_possessive] og sikrede, at alle rustninger og våben fungerede fejlfrit. [PAWN_possessive] ekspertise og dedikation gjorde [PAWN_objective] til en hjørnesten i enklavens militære styrke.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Enklavepanser</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Pansermester</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>Enklavens højteknologiske gear havde brug for en masse vedligeholdelse for at forblive i uberørt stand. [PAWN_nameDef] var en Enclave-arsenalspecialist. [PAWN_possessive] opgave var at reparere den avancerede kraftpanser fra Enclave's Troopers, såvel som deres højteknologiske plasma- og laservåben. Der var meget få samfund i ødemarken, der var i stand til at skabe sådanne vidundere af teknologi, og [PAWN_nameDef] vogtede nidkært disse hemmeligheder.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Enklave Arsenal Specialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Enklave Arsenal Specialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>Enklaven var meget optaget af deres medlemmers eksponering for den næsten allestedsnærværende stråling fra ødemarken. Som sådan var de forsigtige med, hvad deres medlemmer indtog. [PAWN_nameDef] fik til opgave at dyrke de nødvendige fødevarer til enklaven. Mens folk i ødemarken ikke kunne være for kræsne med, hvad de spiste, foretrak [PAWN_pronoun] generelt at dyrke majs og andre ikke-muterede afgrøder fra førkrigsverdenen i stedet for deres muterede efterfølgere, som tatos.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Enklavebiolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Enklavebiolog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Mens enklavens bureaukrati var betydeligt mindre sammenlignet med hendes gamle vedhæng, havde det stadig brug for adskillige bureaukrater til at passe på de rigelige mængder papirarbejde, der akkumulerede gennem årene. [PAWN_nameDef] var en af ​​de ansigtsløse papirskubbere og tilbragte det meste af [PAWN_possessive] livet i trange kontorer og støvede konferencelokaler. Mens [PAWN_nameDef], var en effektiv og kompetent ekspedient, var [PAWN_pronoun] ret ensom.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Enklavebureaukrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Enklavebureaukrat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Usædvanligt for et barn, der er opvokset i enklaven, viste [PAWN_nameDef] medfølelse og barmhjertighed mod andre skabninger, selv dem, der blev anset for lavere af andre medlemmer af enklaven. Disse karaktertræk gjorde livet i organisationen svært for [PAWN_objective] og [PAWN_pronoun] distancerede [PAWN_objective]selvet fra de fleste andre.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Medfølende barn</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Medfølende barn</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>Enklaven har aldrig været en særlig talrig gruppe og manglede derfor ofte personale. [PAWN_nameDef] voksede op i de lavere rækker af enklaven og blev indkaldt til tjeneste i en ung alder. [PAWN_pronoun] arbejdede som adjudant for en enklaveofficer. [PAWN_possessive] supervisor var ikke en særlig venlig person, men [PAWN_nameDef] lærte meget om en militærofficers daglige pligter og huskede disse lektioner godt.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Værnepligtig adjudant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Værnepligtig adjudant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>Det komplekse maskineri, som enklaven var afhængig af, var nødvendigt i nærheden af ​​konstant overvågning og vedligeholdelse. Det betød, at der altid var brug for dygtige ingeniører, og børn med sans for maskiner, såsom [PAWN_nameDef] blev sat i træning i deres tidlige ungdom.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Ingeniør praktikant</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Ingeniør praktikant</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] blev født i de højeste lag af enklavesamfundet. [PAWN_pronoun] var vant til at underordnede tog sig af [PAWN_possessive] ethvert behov og indfald, mens [PAWN_pronoun] trænede og studerede for en karriere i de ledende stillinger i Enklaven.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Med titlen Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Med titlen Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] var en menig soldat i enklaven. Naturligvis betød rank-and-file i dette tilfælde, at [PAWN_pronoun] var en fremragende trænet fighter, udstyret med noget af det fineste udstyr fra efterkrigstidens Amerika og indpodet med intet andet end hån og foragt for den gennemsnitlige ødemand og alle andre indbyggere i ødemarken, muteret eller ej.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Enklavefodsoldat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Enklavefodsoldat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] var sammen med Enclave Hellfire Troopers, en elitegruppe af Enclave-soldater udstyret med eksperimentelle hellfire power panser og tunge napalmkastere kaldet forbrændingsovne. På grund af [PAWN_possessive] årelang tjeneste med helvedesildtroopers udviklede [PAWN_nameDef] en ret... usund fascination af ild, især når den blev bragt i kontakt med levende væsener.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enklave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enklave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] var engang en almindelig landmand, men [PAWN_possessive] livet ændrede sig den dag, [PAWN_possessive] ydmyge gård blev besøgt af en mand i en trenchcoat og hans følge af pansrede dyr. Det krævede ikke megen intimidering at "overtale" [PAWN_nameDef] til at tjene [PAWN_possessive] land og levere gårdens produkter til en nærliggende enklaveforpost.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Indetureret Landmand</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Indetureret Landmand</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Engang vandrede en almindelig ødemand [PAWN_nameDef] rundt indtil den skæbnesvangre dag, hvor [PAWN_pronoun] gik lige ind i en enklavepatrulje. De tungt bevæbnede soldater klædt i kulsort kraftrustning fortalte [PAWN_objective], at landet havde brug for [PAWN_possessive] service. [PAWN_nameDef] havde ingen anelse om, hvad det betød, men før [PAWN_pronoun] kunne reagere, blev [PAWN_pronoun] slået bevidstløs og slæbt væk for at tjene som arbejder for enklaven og udføre alle former for underordnet arbejde for [PAWN_possessive] nye mestre.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Indetureret Arbejder</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Indetureret Arbejder</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Mange opgaver var lige under de højere rangerende medlemmer af enklaven. [PAWN_nameDef] blev bortført af en enklavepatrulje for at klare nogle af disse opgaver. [PAWN_pronoun] blev ikke kun sat til at arbejde som formynder, men var også ansvarlig for forhandlinger med ødelændere i de sjældne tilfælde, hvor enklaven ikke greb til vold for at nå sine mål samt overvågede de kontrakterede arbejdere og lignende opgaver, officererne ikke ønskede at besudle sig med.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Indetureret Tjener</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Indetureret Tjener</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Efter at have afsluttet grunduddannelsen blev [PAWN_nameDef] tildelt at tjene i det byzantinske bureaukrati i Enklaven, hvilket sikrede organisationens funktionalitet. Institutionens fokus på hensynsløs effektivitet gjorde [PAWN_objective] kold og uvenlig.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Junior Embedsmand</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Junior Embedsmand</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Ind imellem gennemsøgte enklaven ødemarken på jagt efter nye "arbejdere". Mens patruljerne foretrak at bortføre voksne, var de ikke imod at fange børn. [PAWN_nameDef] var et af de uheldige børn. Mens [PAWN_pronoun] generelt blev set ned på de fleste andre medlemmer af enklaven, var det muligt, selvom det usandsynligt for [PAWN_objective] at stige op til højere rang i organisationen.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Kidnappet tjener</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Kidnappet tjener</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] viste meget lovende, mens han blev uddannet inden for enklaven og blev efterfølgende gjort til laboratorieassistent. Der lærte [PAWN_pronoun] meget om mange videnskabelige områder såsom kemi, fysik og biologi fra nogle af de dygtigste, omend ikke særlig etiske hjerner i Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Laboratorieassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Laboratorieassistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Enklavens soldaters færdigheder var resultatet af mange års anstrengende træning under opsyn af ubarmhjertige boresergenter. På grund af mangel på dygtige rekrutter blev [PAWN_nameDef] opkrævet i tjeneste som barn og tilbragte det meste af [PAWN_possessive] ungdom i barakker og på træningsbaner. Dette gjorde [PAWN_objective] virkelig til en stor kriger, men efterlod ikke meget tid til noget andet, da enklaven ikke ligefrem fremmede kreativ tænkning inden for rækken.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Opkrævet rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Opkrævet rekrut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] var en officer i enklaveafdelingen af ​​hæren. [PAWN_pronoun] troede virkelig på enklavens mission om at genopbygge USA og var ivrig efter at gøre [PAWN_possessive] del for at implementere denne vision. Mens [PAWN_pronoun] var en dygtig soldat, lå [PAWN_possessive] sandt talent i at motivere [PAWN_possessive] underordnede.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Enklavebetjent</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Enklavebetjent</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>Det stærkt lagdelte samfund i Enklaven krævede absolut lydighed fra dets borgere. Som et særligt loyalt barn blev [PAWN_nameDef] optaget i rækken af ​​Enclave Peacekeeping Force, hvor [PAWN_pronoun] hurtigt lærte at sikre fred og orden, især inden for de værnepligtige masser af tvangsarbejdere, normalt ved hjælp af en kvægprod.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Fredsbevarende under uddannelse</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Fredsbevarende under uddannelse</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>Enklaven havde en række højtuddannede læger, hvis primære opgave var at passe vigtigt personale som officerer eller højtstående politikere. [PAWN_nameDef] var en af ​​disse læger. [PAWN_pronoun] manglede den karakteristiske foragt, de fleste andre Enclave-medlemmer følte for indbyggerne i ødemarken, et karaktertræk, der ofte satte [PAWN_objective] i modstrid med [PAWN_possessive] overordnede.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Enklavelæge</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Enklavelæge</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Som de fleste mennesker i enklaven, blev [PAWN_nameDef] opdraget til at tro, at alle væsener, der boede i ødemarken, var muterede og genetisk underlegne. [PAWN_pronoun] tog imidlertid disse lektioner mere til sig end andre, og derfor blev [PAWN_pronoun] en politiker i enklaven, for at slå til lyd for "rensningen" af ødemarken, så de sidste umuterede mennesker en dag kunne generobre det land, der retmæssigt er deres, og endelig genopbygge den nation, der engang var.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Enklavepolitiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Enklavepolitiker</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Mens enklaven generelt ikke så positivt på de andre indbyggere i Wasteland, måtte de modvilligt acceptere, at de til tider var nyttige. For at holde ødelænderne (mis-)informeret om enklavens hensigter, blev [PAWN_nameDef] instrueret i at skrive propagandamateriale og distribuere det i bosættelser omkring enklavens udpost.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Enklavepropagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Enklavepropagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] tjente som kvartermester for enklaven, ansvarlig for at administrere og distribuere uniformer, forsyninger og væsentligt udstyr til soldater og personale. Kendt for [PAWN_possessive] omhyggelig registrering og effektiv logistik, [PAWN_pronoun] sikrede, at hver enhed var korrekt udstyret til brug. Med et øje for detaljer og et talent for forhandling blev [PAWN_nameDef] et uvurderligt aktiv for Enklavens forsyningskæde, der bibeholdt organisationens operationelle parathed selv under de hårdeste forhold.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Enklavekvartermester</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Kvartermester</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominelt har efterretningstjenesten stadig til opgave at beskytte USA's præsident. Imidlertid brugte de fleste enklavepræsidenter dem som elitetropper, anklaget for de mest presserende spørgsmål om national sikkerhed. [PAWN_nameDef] var en del af denne elitetrop. [PAWN_pronoun] var en perfekt trænet dræbermaskine, med en total mangel på empati, der kun beskæftigede sig med opfyldelsen af ​​præsidentens ordrer. Selv andre Enclave-medlemmer rystede ved [PAWN_possessive] kold, beregnende personlighed.</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Secret Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Secret Service Agent</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] var en tesla-soldat med enklaven. Som navnet antyder, er disse elitetroopers kendt og frygtet for deres avancerede tesla power panser og deres dygtighed med tunge plasmavåben. Heldigt for indbyggerne i ødemarken var [PAWN_nameDef] og de tesla-soldater [PAWN_pronoun] tilhørte et ret sjældent syn, kun indsat mod enklavens mest genstridige og farlige fjender.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enklave Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enklave Tesla Soldier</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Mens de fleste ødelændere var mere til gene for enklaven end en egentlig trussel, var der nogle skyldige, der forårsagede flere problemer. [PAWN_nameDef] var vagtchef i Enklaven og [PAWN_possessive] opgave var at passe de uheldige fanger i Enklaven, samt at udtrække alle vigtige oplysninger fra dem, selvom de ikke var i besiddelse af sådan viden. Så snart [PAWN_possessive] overordnede troede, at de havde fået al nyttig information fra en fange, var det op til [PAWN_nameDef] at henrette dem, hvilket [PAWN_pronoun] ofte gjorde på en uhyggelig måde.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Enklavevogter</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Enklavevogter</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>Enklaven var altid interesseret i det muterede dyreliv, der boede i ødemarken. Men deres intentioner var mindre baseret på videnskabelig nysgerrighed og mere på ønsket om at bevæbne de rædselsvækkende udyr, der strejfede i det bestrålede landskab. [PAWN_nameDef] var zoolog fra Enklaven og udførte grusomme eksperimenter på mange forskellige udyr for at teste deres egnethed til kamp, ​​samt metoder til at kontrollere dem. Mens [PAWN_pronoun] var en respekteret videnskabsmand, viste [PAWN_pronoun] også sadistiske tendenser og blev undgået af de fleste andre Enklave-medlemmer.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Enklave zoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Enklave zoolog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
