<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt; Pienen säteilytetty olento on vangittu erämaan ratsastajien toimesta ja sitä pidetään heidän leirissään. Paikallinen siirtokunta tarjoaa maksua ja suojahäkkiä turvalliseen pelastukseensa - nämä olennot ovat arvokkaita tutkimukseen ja kumppanuuteen ankaralla joutomaalla.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Jautimaan massiivisen huipun saalistajan on vangittu voimakkaasti linnoitettujen ratsastajien toimesta, jotka suunnittelevat aseistavansa sitä vihollisiaan vastaan. Tämä on äärimmäisen vaarallinen olento, joka on kehitetty selviytymään ankarimmissa ydinvoiman jälkeisissä olosuhteissa. Pelasta se onnistuneesti, niin saat huippuluokan eristysteknologian, joka pystyy pitämään tällaisen mahtavan pedon.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Ryöstäjät ovat tehneet mahdottoman – he ovat häkissä yksi joutomaiden pelätyimmistä saalistajista. Tämä alfanäyte edustaa vuosien evoluution mukautumista säteilyyn ja ympäristövaaroihin. Sen pelastaminen vaatii huomattavaa voimaa, mutta palkkioon sisältyy sotaa edeltäneiden sotatieteilijöiden kehittämät kehittyneet suojajärjestelmät.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt; Tiedusteluraportit osoittavat, että ratsastajat ovat saaneet kiinni kenties sen viimeisen lajin - valtavan joutomaan behemotin. Tämän olennon tieteellistä ja taktista arvoa ei voi yliarvioida. Järjestä täysimittainen pelastusoperaatio ja lunasta postapokalyptisen maailman edistynein saatavilla oleva biosuojajärjestelmä.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt; Hyvin aseistetut ratsastajat ovat vangiksineet keskikokoisen saalistajan, jotka aikovat käyttää sitä gladiaattoritaisteluissaan. Tämä olento on sopeutunut hyvin säteilytetylle joutomaalle ja olisi arvokas lisä mihin tahansa asutukseen. Pelasta se ja lunasta palkkioksi vahvistettu suojajärjestelmä.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders ovat sulkeneet häkkiin vaarallisen mutta arvokkaan joutomaan saalistajan, jotka todennäköisesti suunnittelevat myyvänsä sen eniten tarjoavalle. Paikalliset viranomaiset haluavat, että tämä olento pelastetaan ja suljetaan kunnolla ennen kuin se joutuu vääriin käsiin. Sotilasluokan häkki odottaa menestyviä palkkasotureita.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Mahtava erämaametsästäjä istuu loukussa hyökkääjäleirillä, jonka luonnollinen julmuus murtuu hitaasti vankeudessa. Tämän olennon vapauttaminen ei olisi vain armollinen teko, vaan ansaitsisi sinulle myös ammattitason suojahäkin – täydellinen vaarallisten yksilöiden sijoittamiseen.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt; Pienen säteilytetty olento on vangittu erämaan ratsastajien toimesta ja sitä pidetään heidän leirissään. Paikallinen siirtokunta tarjoaa maksua ja suojahäkkiä turvalliseen pelastukseensa - nämä olennot ovat arvokkaita tutkimukseen ja kumppanuuteen ankaralla joutomaalla.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Ratsastajat ovat vangitseneet pienen erämaaeläimen sairaan viihteen vuoksi. Auta vapauttamaan tämä viaton olento heidän väliaikaisesta vankilastaan, niin saat palkinnoksi oikean häkin, joka pitää sen turvassa ydinvoiman jälkeisen maailman vaaroilta.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt; Vaaraton joutomaan otus on joutunut häikäilemättömien hyökkääjien käsiin. Paikalliset haluavat sen pelastetun ennen kuin hyökkääjät päättävät tehdä siitä seuraavan ateriansa. Palkkionne: tukeva häkki ja kiitollisuus niille, jotka edelleen välittävät elämästä tässä autiossa maailmassa.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
