<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Recherchez et développez les vêtements utilisés par les divers civils travaillant pour la RNC, adaptés aux différents rôles et activités civils.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Équipement civil</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Recherchez et développez des techniques de récupération et de reconversion de l'armure assistée pour une protection améliorée.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Régiment de troupiers lourds</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Recherchez et développez les vêtements dignes du président de la RNC, adaptés aux diverses occasions formelles et diplomatiques.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Suite présidentielle</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Recherchez et développez les armures et équipements avancés utilisés par le Corps des Rangers de la RNC, garantissant leur préparation pour diverses missions de reconnaissance et de combat.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Corps des Rangers</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Recherchez et développez les armures et équipements d'élite utilisés par le Corps d'élite des Rangers de la RNC, garantissant qu'ils disposent du meilleur équipement possible pour les missions de reconnaissance et de combat à haut risque.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Corps d'élite des Rangers</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Recherchez et développez l'armure avancée pour les forces des opérations spéciales de la RNC, offrant une protection et des capacités améliorées pour les soldats d'élite.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Forces des opérations spéciales</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Recherchez et développez l'équipement et les uniformes de base utilisés par les troupiers standard de la RNC, garantissant leur préparation pour divers scénarios de combat.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Équipement standard des troupiers</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Recherchez et développez des variantes de l'équipement standard des troupiers, fournissant un équipement spécialisé pour différents scénarios de combat.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Variantes de troupier</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>