<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Marte</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>La Legione di Caesar è il temibile gruppo che conquistò la maggior parte degli ex stati dell'Arizona, del Nuovo Messico, del Colorado e dello Utah. La Legione si ispira agli antichi legionari romani e utilizza molte armi a bassa tecnologia come giavellotti e armi da mischia rozze ma efficaci. Sono crudeli, bellicosi e noti per commettere spesso massacri contro i civili, che considerano dissoluti e dissoluti. Cesare, o Edward Sallow come era conosciuto una volta, guida i suoi eserciti di schiavi come un dittatore dal pugno di ferro e li spinge sempre avanti per rivendicare nuovi territori per il loro leader, l'autoproclamato figlio di Marte stesso. In breve tempo, la Legione si fermò sulle rive del fiume Colorado e posò gli occhi sulle scintillanti torri di New Vegas e della California al di là di loro.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>La Legione di Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Cesare, il figlio di Marte, ricevette da Marte l'ordine di conquistare tutta la Terra. Per facilitare questa conquista, Marte ripulì la Terra con il fuoco, portando gli esseri umani al loro livello più basso. Il dovere divino di Cesare è liberare la terra desolata dal caos e dalla barbarie</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>La Legione di Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionario</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionari</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
</LanguageData>
