<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>La Repubblica della Nuova California è una fazione con sede a Shady Sands nell'ex stato della California. È una repubblica parlamentare federale, simile agli Stati Uniti prebellici prima che sprofondassero nell’autoritarismo. Rappresentano il vecchio mondo e i suoi valori. Strade, tasse, prigioni, elezioni e altri fenomeni a lungo dimenticati sono tornati alla ribalta con l’ascesa al potere dell’RNC. È visto dai suoi cittadini come l'unico rifugio di civiltà, democrazia e libertà nella terra desolata. Anche se questa affermazione è certamente vera, l’RNC soffre anche di una corruzione diffusa e di tendenze oligarchiche, poiché gran parte del potere è detenuto da allevatori e proprietari di fattorie estremamente ricchi. Inoltre, utilizza il suo vasto esercito, ben fornito dai suoi centri industriali, per espandere in modo aggressivo il proprio territorio e rivendicare le risorse delle regioni vicine per saziare la fame sempre crescente della sua popolazione.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nuova Repubblica della California</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nuovo californiano</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nuovi californiani</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Una fazione canaglia di ex soldati e ufficiali dell'RNC che hanno abbandonato la Repubblica. Disillusi dalla leadership dell'RNC, ora operano come un gruppo paramilitare ostile, sopravvivendo attraverso raid e lavoro mercenario. La loro organizzazione è vaga, ma sono guidati da un astuto colonnello ribelle.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Disertori dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Colonnello ribelle</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Disertore dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Disertori dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>La Repubblica della Nuova California è una federazione democratica fondata sui principi di legge, ordine e progresso. Nei panni dell'RNC, guidi una colonia che cerca di ripristinare la civiltà ed espandere la sua influenza attraverso le terre desolate.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colonia di giocatori dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Governatore</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Cittadino</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Cittadini</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
