<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Questi grotteschi roditori mutati vivono sottoterra in vaste reti di tunnel. Si riproducono rapidamente e sciamano in gran numero se disturbati. Originariamente semplici parassiti delle terre desolate, la loro popolazione è esplosa nelle aree sotterranee dove creano estesi sistemi di tane. Sono aggressivi, territoriali e attaccano tutto ciò che entra nel loro dominio.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Colonia di topi talpa</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>colonia di ratti talpa</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>ratto talpa</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>ratti talpa</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>La Confraternita d'Acciaio è una delle fazioni più antiche ancora esistenti nella Zona Contaminata. Fu fondata poco prima e durante la Grande Guerra stessa. Fedele alle sue origini militari, la Confraternita è una società militarizzata, basata su disciplina, abilità e affidabilità. Tuttavia, ci sono un gran numero di capitoli della Fratellanza con filosofie spesso fortemente devianti. Alcuni potrebbero considerarsi gli unici protettori dell’umanità e agire in modo nobile e cavalleresco, mentre altri potrebbero vedere gli outsider come degenerati incapaci e inadatti alle meraviglie tecnologiche che potrebbero possedere. Tra le poche cose condivise da tutti i capitoli della Confraternita c'è la loro ossessione per la tecnologia (e la sua salvaguardia) e le loro imponenti armature potenziate che li rendono, nonostante il loro piccolo numero, uno dei gruppi più potenti della zona desolata.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Confraternita d'Acciaio</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Sotto l'anziano Maxson, la Confraternita ha unito la disciplina con lo scopo. Preserviamo la tecnologia, proteggiamo l'umanità da se stessa e distruggiamo gli abomini che minacciano il nostro futuro. L'acciaio sia con noi.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Confraternita d'Acciaio</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Onore</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>Il capitolo Lost Hills è l'originale Confraternita d'Acciaio, fondata da Roger Maxson tra le rovine della base militare di Mariposa. Essendo il primo e fondamentale capitolo, Lost Hills rappresenta la forma più pura degli ideali della Confraternita: conservazione tecnologica, disciplina militare e filosofia isolazionista. Sono i custodi del Codice originale e si considerano l'autorità suprema su tutti i capitoli della Confraternita. La loro fortezza nel complesso di bunker di Lost Hills rimane una delle strutture tecnologicamente più avanzate della zona desolata, che ospita attrezzature militari prebelliche e i soldati più d'élite della Confraternita.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Capitolo Colline Perdute</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Siamo l'originale Confraternita d'Acciaio, custodi del vero Codice scritto da Roger Maxson. La tecnologia deve essere preservata da coloro che appartengono alla stirpe pura. Non ci si può fidare degli estranei con i nostri segreti o la nostra eredità. Siamo lo scudo che protegge il patrimonio tecnologico dell'umanità: l'isolamento è la nostra forza, la purezza è la nostra strada.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Capitolo Colline Perdute</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Onore</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>La Confraternita d'Acciaio del Midwest si staccò dall'ordine principale durante una spedizione di dirigibili che atterrò nel Midwest. A differenza delle loro controparti occidentali, il capitolo del Midwest ha adottato una filosofia più pragmatica ed espansionistica, reclutando attivamente tribali e abitanti delle terre desolate nei loro ranghi. Mantengono la devozione della Confraternita alla tecnologia e all'abilità militare, ma hanno abbandonato gran parte dell'isolazionismo che definisce gli altri capitoli. Il loro territorio si estende su vaste distese dell'ex Midwest americano, rendendoli uno dei capitoli della Confraternita più grandi e diversificati, sebbene rimangano estranei all'autorità di Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Fratellanza del Midwest</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Noi siamo la Fratellanza evoluta. Quando i nostri dirigibili si sono schiantati nel Midwest, abbiamo imparato che la sopravvivenza richiede adattamento. Reclutiamo i meritevoli - tribali, abitanti delle terre desolate, persino ex nemici - perché la forza deriva dall'unità, non dall'isolamento. Il Codice ci guida, ma non ci incatena. Espandiamo, proteggiamo, resistiamo.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Fratellanza del Midwest</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Generale</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Onore</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Il Capitolo degli Appalachi si trova a un bivio. Tagliato fuori da Lost Hills e costretto a operare in modo indipendente, devi decidere il percorso del tuo capitolo: seguirai "The Chain That Binds" - la rigida dottrina del Codex che richiede la conservazione della tecnologia sopra ogni altra cosa? Oppure romperai con la tradizione e diventerai protettore della gente della zona desolata, dimostrando che la Confraternita può essere più che semplici collezionisti? Il tuo isolamento significa nessuna supervisione, nessun rinforzo, ma completa libertà di definire ciò che rappresenta veramente la Fratellanza in queste terre.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Capitolo degli Appalachi</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladino</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>I resti del Pride di Lyons sono una fazione di guerrieri disciplinati e tecnologicamente avanzati, che lottano per preservare gli ideali del loro defunto leader, l'anziano Lyons. Un tempo gruppo orgoglioso e unito, ora operano come un gruppo frammentato ma determinato, aggrappato alla loro missione di protezione dell'umanità e salvaguardia della tecnologia avanzata. Sebbene il loro numero sia diminuito, la loro determinazione rimane incrollabile e continuano a sostenere il loro codice d'onore nel caos della terra desolata. Le loro armi avanzate, le armature potenziate e l'esperienza tattica li rendono una forza formidabile, sia come alleati che come avversari.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Resti dell'orgoglio di Lione</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Il Capitolo Mojave della Confraternita d'Acciaio è l'ombra di se stesso, costretto a lasciare il bunker della Hidden Valley e che ora lotta per sopravvivere nelle aspre terre desolate del Mojave. Un tempo forza orgogliosa e disciplinata, sono stati ridotti a un gruppo sparso, aggrappato alla loro missione di salvaguardare il patrimonio tecnologico dell'umanità. Nonostante il loro stato ridotto, la loro padronanza delle armature potenziate e delle armi energetiche garantisce che rimangano una presenza formidabile nella regione.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capitolo Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Gli Outcast Remnants sono un gruppo frammentato della Confraternita d'Acciaio, formato da coloro che rifiutarono i mutevoli ideali della Confraternita e scelsero di sostenere la missione originale: il recupero e la conservazione della tecnologia avanzata ad ogni costo. Isolati dai loro ex fratelli, gli Emarginati sono fieramente indipendenti, pragmatici e spesso diffidenti nei confronti degli estranei. I loro accampamenti sono fortificati, le loro pattuglie implacabili e la loro lealtà alla causa incrollabile. Sebbene siano pochi, la loro disciplina, competenza tecnica e padronanza delle armature potenziate li rendono una forza formidabile nelle terre desolate.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Emarginati della Fratellanza</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protettore</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Emarginato</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Emarginati</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>La Confraternita d'Acciaio è una delle fazioni più antiche ancora esistenti nella Zona Contaminata. Fu fondata poco prima e durante la Grande Guerra stessa. Fedele alle sue origini militari, la Confraternita è una società militarizzata, basata su disciplina, abilità e affidabilità. Tuttavia, ci sono un gran numero di capitoli della Fratellanza con filosofie spesso fortemente devianti. Alcuni potrebbero considerarsi gli unici protettori dell’umanità e agire in modo nobile e cavalleresco, mentre altri potrebbero vedere gli outsider come degenerati incapaci e inadatti alle meraviglie tecnologiche che potrebbero possedere. Tra le poche cose condivise da tutti i capitoli della Confraternita c'è la loro ossessione per la tecnologia (e la sua salvaguardia) e le loro imponenti armature potenziate che li rendono, nonostante il loro piccolo numero, uno dei gruppi più potenti della zona desolata.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Confraternita d'Acciaio</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>I resti del Pride di Lyons sono una fazione di guerrieri disciplinati e tecnologicamente avanzati, che lottano per preservare gli ideali del loro defunto leader, l'anziano Lyons. Un tempo gruppo orgoglioso e unito, ora operano come un gruppo frammentato ma determinato, aggrappato alla loro missione di protezione dell'umanità e salvaguardia della tecnologia avanzata. Sebbene il loro numero sia diminuito, la loro determinazione rimane incrollabile e continuano a sostenere il loro codice d'onore nel caos della terra desolata. Le loro armi avanzate, le armature potenziate e l'esperienza tattica li rendono una forza formidabile, sia come alleati che come avversari.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Resti dell'orgoglio di Lione</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>L’anziano Lyons ci ha insegnato che la tecnologia senza compassione è inutile. Siamo lo scudo del popolo, protettori degli innocenti e la prova che la Confraternita può essere più che semplici collezionisti di artefatti.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Resti dell'orgoglio di Lione</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Anziano</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Fratello</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Fratelli</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Orgoglio Onore</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Gli Outcast Remnants sono un gruppo frammentato della Confraternita d'Acciaio, formato da coloro che rifiutarono i mutevoli ideali della Confraternita e scelsero di sostenere la missione originale: il recupero e la conservazione della tecnologia avanzata ad ogni costo. Isolati dai loro ex fratelli, gli Emarginati sono fieramente indipendenti, pragmatici e spesso diffidenti nei confronti degli estranei. I loro accampamenti sono fortificati, le loro pattuglie implacabili e la loro lealtà alla causa incrollabile. Sebbene siano pochi, la loro disciplina, competenza tecnica e padronanza delle armature potenziate li rendono una forza formidabile nelle terre desolate.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Emarginati della Fratellanza</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Siamo i custodi della vera missione della Fratellanza. La tecnologia deve essere preservata a tutti i costi. Non ci si può fidare degli estranei con il potere del Vecchio Mondo. Il Codice è legge.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Emarginati della Fratellanza</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Protettore</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Emarginato</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Emarginati</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Scritta tecnica</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Marte</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>La Legione di Caesar è il temibile gruppo che conquistò la maggior parte degli ex stati dell'Arizona, del Nuovo Messico, del Colorado e dello Utah. La Legione si ispira agli antichi legionari romani e utilizza molte armi a bassa tecnologia come giavellotti e armi da mischia rozze ma efficaci. Sono crudeli, bellicosi e noti per commettere spesso massacri contro i civili, che considerano dissoluti e dissoluti. Cesare, o Edward Sallow come era conosciuto una volta, guida i suoi eserciti di schiavi come un dittatore dal pugno di ferro e li spinge sempre avanti per rivendicare nuovi territori per il loro leader, l'autoproclamato figlio di Marte stesso. In breve tempo, la Legione si fermò sulle rive del fiume Colorado e posò gli occhi sulle scintillanti torri di New Vegas e della California al di là di loro.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>La Legione di Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Cesare, il figlio di Marte, ricevette da Marte l'ordine di conquistare tutta la Terra. Per facilitare questa conquista, Marte ripulì la Terra con il fuoco, portando gli esseri umani al loro livello più basso. Il dovere divino di Cesare è liberare la terra desolata dal caos e dalla barbarie</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>La Legione di Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Cesare</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionario</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionari</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Spietati resti del governo del vecchio mondo, gli Enclave credono di essere i legittimi governanti dell'umanità. Isolati, tecnologicamente avanzati e ferocemente nazionalisti, cercano di restaurare la civiltà secondo la loro visione dal pugno di ferro, indipendentemente dal costo per gli estranei.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>L'Enclave</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>L'Enclave rappresenta la continuazione del governo degli Stati Uniti, destinato a reclamare e restaurare l'America. Solo gli esseri umani puri e incontaminati hanno il diritto di ricostruire la civiltà. Tutte le altre sono aberrazioni da rimuovere o sottomettere.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>L'Enclave</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Costituente</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Costituenti</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autorità</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Siete agenti dell'Enclave, il governo ombra che si considera il legittimo erede degli Stati Uniti d'America. Armato della tecnologia avanzata prebellica e di una fede incrollabile nella tua superiorità genetica e tecnologica, cerchi di riportare l'America al suo antico splendore, con ogni mezzo necessario. La terra desolata è piena di mutanti e degenerati che non hanno posto nella nuova America che costruirai.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>L'Enclave</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Colonnello</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agente</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agenti</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>I Great Khan sono una società di predoni tribali che affonda le sue radici nelle bande di motociclisti della California prebellica. Un tempo una delle tribù di predoni più potenti della zona desolata, hanno sopportato numerosi conflitti con l'RNC e altre fazioni che ne hanno decimato il numero. Nonostante i loro insuccessi, i Khan rimangono orgogliosi e fieramente indipendenti, rifiutandosi di inchinarsi a chiunque. Sono diventati esperti nella produzione di prodotti chimici, che scambiano con armi e rifornimenti. I Khan apprezzano la forza, la lealtà alla tribù e la libertà di vivere come scelgono, liberi dalle leggi e dalle tasse delle società "civili". Sono un popolo nomade, vivono in yurte e tende che possono essere rapidamente imballate quando è il momento di spostarsi.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Grandi Khan</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>I Great Khan vivono secondo un codice di forza, indipendenza e lealtà verso la tribù. Rifiutano le regole e le restrizioni della società “civilizzata”, preferendo prendere ciò di cui hanno bisogno e vivere liberi. I forti sopravvivono, i deboli periscono e la tribù sopravvive sopra ogni altra cosa.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Grandi Khan</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papà Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khan</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>La Repubblica della Nuova California è una fazione con sede a Shady Sands nell'ex stato della California. È una repubblica parlamentare federale, simile agli Stati Uniti prebellici prima che sprofondassero nell’autoritarismo. Rappresentano il vecchio mondo e i suoi valori. Strade, tasse, prigioni, elezioni e altri fenomeni a lungo dimenticati sono tornati alla ribalta con l’ascesa al potere dell’RNC. È visto dai suoi cittadini come l'unico rifugio di civiltà, democrazia e libertà nella terra desolata. Anche se questa affermazione è certamente vera, l’RNC soffre anche di una corruzione diffusa e di tendenze oligarchiche, poiché gran parte del potere è detenuto da allevatori e proprietari di fattorie estremamente ricchi. Inoltre, utilizza il suo vasto esercito, ben fornito dai suoi centri industriali, per espandere in modo aggressivo il proprio territorio e rivendicare le risorse delle regioni vicine per saziare la fame sempre crescente della sua popolazione.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Nuova Repubblica della California</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Fondata su principi di libertà e libertà, la Repubblica li ha messi in pratica nel corso degli anni. Il risultato più importante è stata la messa al bando della schiavitù nei territori dell'RNC, grazie agli sforzi concertati di politici influenti e dei Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nuova Repubblica della California</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nuovo californiano</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Nuovi californiani</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Punti di servizio</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Una fazione canaglia di ex soldati e ufficiali dell'RNC che hanno abbandonato la Repubblica. Disillusi dalla leadership dell'RNC, ora operano come un gruppo paramilitare ostile, sopravvivendo attraverso raid e lavoro mercenario. La loro organizzazione è vaga, ma sono guidati da un astuto colonnello ribelle.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Disertori dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Un tempo fedeli alla Repubblica, questi disertori hanno voltato le spalle alle sue promesse non mantenute e alle sue guerre senza fine. Disillusi dalla corruzione e dalla leadership fallita, ora attribuiscono valore alla sopravvivenza, alla libertà e alla lealtà verso i propri figli sopra ogni altra cosa. I loro ideali sono forgiati nelle difficoltà, nel cameratismo e in una profonda sfiducia nell’autorità. Fanno quello che serve per resistere nella terra desolata, legati insieme dalla necessità e dall'esperienza condivisa piuttosto che dai dogmi del vecchio mondo.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Disertori dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Colonnello ribelle</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Disertore dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Disertori dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>La Repubblica della Nuova California è una federazione democratica fondata sui principi di legge, ordine e progresso. Nei panni dell'RNC, guidi una colonia che cerca di ripristinare la civiltà ed espandere la sua influenza attraverso le terre desolate.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colonia di giocatori dell'RNC</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Governatore</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Cittadino</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Cittadini</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Fondata su ideali di collettivismo, armonia e progresso tecnologico, la Repubblica popolare cinese è una nazione di città vivaci, un ricco patrimonio culturale e un forte senso di comunità. Sotto la superficie, tuttavia, la crescente censura, il controllo statale e l’espansione militare modellano la vita quotidiana. I cittadini godono di una rapida modernizzazione, di tradizioni vivaci e di orgoglio nazionale, anche se lo spettro del conflitto internazionale incombe sempre più vicino.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Repubblica popolare cinese</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>L’ideologia dell’Anno del Drago valorizza l’unità nazionale, lo sforzo collettivo e il progresso tecnologico. Incoraggia la lealtà allo Stato, il rispetto per la tradizione e l’orgoglio per il patrimonio culturale. Ci si aspetta che i cittadini lavorino insieme per il bene della nazione, mantengano l’armonia sociale e abbraccino l’innovazione, credendo che l’unità e la determinazione porteranno prosperità e forza.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Repubblica popolare cinese</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Leader supremo</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>cinese</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>cinese</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Crediti sociali</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>Le bande di predoni sono una libera confederazione di gruppi di banditi che operano nella zona desolata. Sono noti per le loro tattiche brutali, il saccheggio e le incursioni negli insediamenti. Anche se spesso combattono tra loro, possono unirsi contro i nemici comuni. I Raiders rifiutano i valori del vecchio mondo e abbracciano invece una mentalità di sopravvivenza del più adatto. Sono temuti e disprezzati da molti, ma esercitano anche un certo fascino su coloro che cercano la libertà dai vincoli della civiltà.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Bande di predoni</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Fondate sui principi di sopravvivenza e forza, le Gang di Raider credono nel prendere ciò di cui hanno bisogno con la forza. Rifiutano i valori del vecchio mondo e abbracciano un codice di condotta brutale in cui sopravvivono solo i forti.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Bande di predoni</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Capo predatore</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Raider</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Predoni</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trofei</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Fondata su ideali di libertà, prosperità e progresso tecnologico, l’America è una nazione di città scintillanti, comfort suburbano e ottimismo sconfinato. Sotto la superficie, tuttavia, la crescente paranoia, l’influenza aziendale e l’escalation militare hanno plasmato la vita quotidiana. I cittadini hanno goduto di comodità avanzate, di una vivace cultura pop e di orgoglio patriottico, anche se l’ombra della guerra nucleare incombe sempre più vicina.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Stati Uniti d'America</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Il sogno americano è la convinzione che chiunque, indipendentemente dal proprio background, possa raggiungere il successo e la prosperità attraverso il duro lavoro e la determinazione. Incarna gli ideali di libertà, uguaglianza e opportunità su cui sono stati fondati gli Stati Uniti.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Stati Uniti d'America</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>americano</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>Americani</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Punti di servizio</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
