<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Das Reaktorkernsignal kommt von irgendwo in dieser Siedlung. Durchsuchen Sie die verlassenen Gebäude, um den Kern zu bergen.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>Ein Ruinee-Reaktor ist Ruinee innerhalb von Ruinees in der Nähe. Der Reaktor ist gesprungen und giftiger Niederschlag entweicht über die gesamte Region. Suchen und deaktivieren Sie es, um einen Reaktorkern zu erhalten und den Fallout zu stoppen.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Sie haben das Signal eines Reaktorkerns entdeckt, das von einem uralt unterirdischen Lagerbestand ausgeht. Der Standort ist auf der Weltkarte markiert.

Stellen Sie Reaktorkerne und Flugzeugzellenplatten wieder her, um Ihren Hellion zu erweitern.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>Die Überreste einer Orbitalplattform sind in der Nähe verstreut. Seien Sie vorsichtig, das Wrack enthält feindliche Roboter.

Das Reaktorkernsignal kommt von irgendwo innerhalb der Absturzstelle.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Sie haben das Signal eines Reaktorkerns entdeckt. Der Kern versorgt einen defekten alt Terraformer mit Strom. Sein Standort ist auf der Weltkarte markiert.

Der Terraformer kühlt die lokale Region auf altly niedrige Temperaturen. Seien Sie auf calt Wetter vorbereitet.

Stellen Sie Reaktorkerne und Flugzeugzellenplatten wieder her, um Ihren Hellion zu erweitern.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Die Absturzstelle eines Hellion-Prototyps.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>Hellion-Wrack</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Sie haben das Signal eines Reaktorkerns entdeckt, das von einem Höhlensystem tief unter der Erde ausgeht. Der Eingang ist auf der Weltkarte markiert.

Stellen Sie Reaktorkerne und Flugzeugzellenplatten wieder her, um Ihren Hellion zu verbessern.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Das Reaktorkernsignal kommt hier von einem Roboterkommunikationsrelais. Zerlegen Sie es, um den Reaktorkern zu erhalten.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Sie haben das Signal eines Reaktorkerns entdeckt.

Seien Sie vorsichtig – die Orbitstandorte sind extrem gefährlich. Stellen Sie sicher, dass Ihr Hellion vollständig von luftdichten Wänden umgeben ist, und statten Sie Ihre Kolonisten mit Vakuumanzügen aus. Planen Sie Ihre Rückreise, da ein längeres Leben im Orbit sehr schwierig ist.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Sie haben auf dieser Plattform das Signal eines Reaktorkerns entdeckt. Es gibt eine starke Roboterpräsenz.

Seien Sie vorsichtig, die Orbitstandorte sind extrem gefährlich. Stellen Sie sicher, dass Ihr Hellion vollständig von luftdichten Wänden umgeben ist, und statten Sie Ihre Kolonisten mit Vakuumanzügen aus. Planen Sie Ihre Rückreise, da ein längeres Leben im Orbit sehr schwierig ist.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
  <RobCo_AncientVault.description>Eine alt alt Tresoranlage, deren interne Verteidigung noch aktiv ist.</RobCo_AncientVault.description>
  <RobCo_AncientVault.label>RobCo Tresor</RobCo_AncientVault.label>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>Ein uralt West Tek-Labor mit versiegeltem FEV-Forschungsmaterial. Das Innere wird möglicherweise immer noch von ruhenden mechanoiden Verteidigungsanlagen bewacht.</WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>uralt West Tek Labor</WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>
  <VFED_AerodroneStation.description>Eine Whitespring-Vertibot-Station.</VFED_AerodroneStation.description>
  <VFED_AerodroneStation.label>Vertibot-Station</VFED_AerodroneStation.label>
  <VFED_ControlStation.description>Eine Whitespring-Kontrollstation.</VFED_ControlStation.description>
  <VFED_DeadDrop.description>Ein toter Tropfen von unserem Expeditionskontakt der Bruderschaft.</VFED_DeadDrop.description>
  <VFED_EmpireRuins.description>Das ehemalige Flaggschiff der Whitespring-Enklave ist jetzt abgestürzt.</VFED_EmpireRuins.description>
  <VFED_EmpireRuins.label>Wrack der Kovac-Muldoon-Plattform</VFED_EmpireRuins.label>
  <VFED_ImperialConvoy.description>Ein Whitespring-Konvoi.</VFED_ImperialConvoy.description>
  <VFED_ImperialConvoy.label>Whitespring-Konvoi</VFED_ImperialConvoy.label>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>Ein abgeschossener Vertibird mit einem hochrangigen Beamten von Whitespring.</VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>XVB02 abgeschossen</VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>
  <VFED_PlotMission_Raid.label>Offiziersnachlass</VFED_PlotMission_Raid.label>
  <VFED_ShuttleStagingPost.description>Ein Whitespring-Vertibird-Stützpunkt.</VFED_ShuttleStagingPost.description>
  <VFED_ShuttleStagingPost.label>Vertibird-Stützpunkt</VFED_ShuttleStagingPost.label>
  <VFED_SupplyDepot.description>Ein Whitespring-Versorgungsdepot.</VFED_SupplyDepot.description>
  <VFED_TechPrinter.description>Ein Whitespring TechPrinter Center.</VFED_TechPrinter.description>
  <VFED_TechPrinter.label>Datendruckzentrum</VFED_TechPrinter.label>
  <VFED_Underfarm.description>Eine Whitespring-Unterfarm.</VFED_Underfarm.description>
  <VFED_Underfarm.label>Die Unterfarm von Whitespring</VFED_Underfarm.label>
  <VFED_ZeusCannonComplex.description>Eine geheim Whitespring-Anlage, die mit einer großen Anzahl leistungsstarker Orbitalkanonen ausgestattet ist und in der Lage ist, große Objekte aus der Umlaufbahn abzuschießen.</VFED_ZeusCannonComplex.description>
  <VFED_ZeusCannonComplex.label>Orbitalkanonenkomplex</VFED_ZeusCannonComplex.label>
</LanguageData>
