<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Đại tá Autumn of the Enclave dẫn đầu với độ chính xác quân sự và lực lượng công nghệ áp đảo. Học thuyết của ông nhấn mạnh đến áp lực không ngừng, chiến tranh cơ giới hóa và tính ưu việt về gen. Các mối đe dọa xuất hiện theo từng đợt phối hợp với thời gian phục hồi tối thiểu, buộc bạn phải duy trì trạng thái sẵn sàng chiến đấu liên tục. Mong đợi sự xâm nhập của cơ chế, cơ hội thao tác di truyền và các bệnh kiểm tra khả năng phục hồi của thuộc địa. Đây là chiến tranh, và Autumn không thương lượng với những mẫu vật kém cỏi.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustus Mùa thu</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Một nhà khoa học tài giỏi nhưng cực kỳ điên rồ bị ám ảnh bởi công nghệ trước chiến tranh và cực kỳ coi thường mạng sống con người. Elijah coi con người là công cụ - những vật dụng có thể sử dụng được trong những thiết kế vĩ đại của mình. Anh ta sẽ cô lập bạn, gài bẫy bạn trong sự khan hiếm và nguy hiểm, đồng thời buộc bạn phải đột kích những tàn tích cổ xưa để tìm kho báu. Anh ta có phương pháp và tính toán, sắp xếp nhiều mối đe dọa trong khi ngăn cản bạn trốn thoát dễ dàng. Hãy đi - nhưng đừng mong đợi sự thương xót. Tìm kiếm trọng lực là tất cả.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Cha Êlia</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Một cựu chiến binh sa mạc đã sống sót sau mọi thứ mà Mojave có thể ném vào anh ta nhờ sự kết hợp giữa kỹ năng, sự can đảm và sự may mắn tuyệt đối. Rick đưa quan điểm của một kiểm lâm viên vào vai trò lãnh đạo thuộc địa - thường xuyên cảnh giác, tuần tra thường xuyên (các mối đe dọa) và tầm quan trọng của các mối quan hệ phe phái bền chặt. Mong đợi áp lực ổn định được cân bằng với các đoàn lữ hành thường xuyên và các cơ hội ngoại giao. Anh ấy sẽ đích thân gia nhập thuộc địa của bạn nếu bạn chứng tỏ được mình xứng đáng thông qua một nhiệm vụ đặc biệt. Vùng đất hoang đã khắc nghiệt, nhưng kiểm lâm còn khó khăn hơn.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Kiểm lâm Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Thủ lĩnh Nightkin bị tâm thần phân liệt từ Black Mountain giờ đây kể lại số phận thuộc địa của bạn thông qua ý thức bị rạn nứt của cô ấy. Rhonda, người bạn đồng hành Mr. Handy tưởng tượng của cô, thì thầm những sự thật đen tối về những điều ẩn giấu ngoài tầm nhận thức. Các tập phim của Tabitha tạo ra các mô hình mối đe dọa cực kỳ thất thường - những ngày kinh hoàng siêu nhiên theo sau là sự bình tĩnh không thể giải thích được, với các thực thể và dị thường bất chấp logic của vùng đất hoang. Sự điên rồ của cô ấy nhìn thấy những kết nối mà người khác không thể, tạo ra những hiện tượng kỳ lạ và những thí nghiệm xoắn xuýt. Những người bạn tốt nhất mãi mãi!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Linh vật luôn hiện diện của Vault-Tec Corporation, đại diện cho mục đích thực sự đằng sau các thí nghiệm được kiểm soát của vault trên quần thể người. Không giống như đối tác lạc quan của mình, các thuật toán của công ty Vault Boy ưu tiên thử nghiệm nhanh chóng và các điều kiện thay đổi. Mong đợi các chu kỳ ngắn hơn giữa các mối đe dọa với các sự cố kép bất ngờ thường xuyên, xen lẫn với các cơ hội thường xuyên về thương mại và phát triển xã hội. Mỗi khu định cư chỉ là một điểm dữ liệu khác trong thí nghiệm lớn.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>cậu bé hầm</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Cô bước ra từ Vault 84 với những hướng dẫn kỹ thuật và nụ cười lạc quan, tin rằng mọi khu định cư đều có thể phát triển mạnh nếu có sự chuẩn bị thích hợp. Kinh nghiệm của cô ấy trong môi trường vault được kiểm soát có nghĩa là cô ấy hiểu được sự cân bằng giữa thử thách và sự sống còn - các mối đe dọa xuất hiện theo từng đợt có thể đo lường được với khoảng trống ở giữa, giúp bạn có thời gian củng cố, chữa lành và chuẩn bị. Cô ấy sẽ kiểm tra bạn bằng những kẻ đột kích và sinh vật đất hoang, nhưng cô ấy muốn bạn thành công.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Cô gái hầm</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
