<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>O Coronel Autumn do Enclave lidera com precisão militar e força tecnológica esmagadora. A sua doutrina enfatiza a pressão implacável, a guerra mecanizada e a superioridade genética. As ameaças chegam em ondas coordenadas com tempo de recuperação mínimo, forçando você a manter uma prontidão de combate constante. Espere incursões mecanóides, oportunidades de manipulação genética e doenças que testam a resiliência das colónias. Isto é guerra, e Autumn não negocia com espécimes inferiores.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augusto Outono</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Um cientista brilhante, mas totalmente louco, obcecado pela tecnologia pré-guerra e totalmente desdenhoso da vida humana. Elias vê as pessoas como ferramentas – peças dispensáveis ​​em seus grandes projetos. Ele irá isolá-lo, prendê-lo com escassez e perigo e forçá-lo a invadir ruínas antigas em busca de tesouros. Ele é metódico e calculista, espalhando múltiplas ameaças enquanto evita uma fuga fácil. Deixe ir - mas não espere misericórdia. Encontrar a gravidade é tudo.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Padre Elias</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Um veterano Desert Ranger que sobreviveu a tudo o que o Mojave poderia lançar contra ele através de uma mistura de habilidade, coragem e pura sorte. Rick traz a perspectiva de um guarda florestal para a liderança da colônia - vigilância constante, patrulhas regulares (ameaças) e a importância de relacionamentos fortes entre facções. Espere uma pressão constante equilibrada com caravanas frequentes e oportunidades diplomáticas. Ele se juntará pessoalmente à sua colônia se você provar que é digno por meio de uma missão especial. O deserto é difícil, mas os guardas florestais são mais difíceis.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Ranger Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>A esquizofrênica líder Nightkin de Black Mountain agora narra o destino de sua colônia através de sua consciência fraturada. Rhonda, seu companheiro imaginário, o Sr. Handy, sussurra verdades sombrias sobre coisas que espreitam além da percepção. Os episódios de Tabitha criam padrões de ameaça extremamente erráticos – dias de horror sobrenatural seguidos de calma inexplicável, com entidades e anomalias que desafiam a lógica do deserto. Sua loucura vê conexões que outros não conseguem, gerando fenômenos sobrenaturais e experimentos distorcidos. Melhores amigos para sempre!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabita</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>O sempre presente mascote da Vault-Tec Corporation, representando o verdadeiro propósito por trás dos Vaults - experimentos controlados em populações humanas. Ao contrário de sua contraparte otimista, os algoritmos corporativos do Vault Boy favorecem testes rápidos e condições variáveis. Espere ciclos mais curtos entre ameaças, com incidentes duplos surpresa ocasionais, misturados com oportunidades frequentes de comércio e desenvolvimento social. Cada assentamento é apenas mais um dado no grande experimento.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Garoto do Vault</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Ela saiu do Vault 84 com manuais técnicos e um sorriso otimista, acreditando que todo assentamento pode prosperar com uma preparação adequada. Sua experiência em ambientes de cofre controlados significa que ela entende o equilíbrio entre desafio e sobrevivência - as ameaças vêm em ondas medidas com espaço para respirar, dando-lhe tempo para se fortalecer, curar e se preparar. Ela testará você com invasores e criaturas de terras devastadas, mas quer que você tenha sucesso.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Garota do cofre</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
