<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>parafuso blaster tesla</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Uma arma elétrica especializada projetada para ser montada em uma torre.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>lançador de tesla</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Dispositivo balístico usado para lançar um projétil a uma grande distância sem a ajuda de pólvora ou outros propulsores.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>catapulta</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>parafuso de balista</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>pedra enorme</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>tiro de carga</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>carregar tiro de canhão elétrico</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>tiro de carga</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>Bala HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Um blaster pesado e carregado de pulso, montado em uma barricada para garantir cobertura. Precisa ser tripulado para disparar. Requer plasteel para reformar seu cano após uso pesado.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>complexo de carga</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Uma metralhadora pesada montada em sacos de areia para garantir cobertura. Precisa ser tripulado para disparar. Requer aço para reformar seu cano após uso intenso.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>Complexo HMG</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Uma metralhadora de vários canos montada em sacos de areia para garantir cobertura e estabilidade. Enquanto a maioria das armas automáticas são movidas pela energia da pólvora, a minigun usa um motor elétrico para circular rapidamente os cartuchos pela arma. Precisa ser tripulado para disparar. Requer aço para reformar seus barris após uso intenso.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>complexo de minigun</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Uma minigun de carregamento automático projetada para ser anexada a uma torre.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>metralhadora</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Um HMG de carregamento automático projetado para ser acoplado a uma torre.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Uma minigun de carregamento automático projetada para ser anexada a uma torre.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>metralhadora</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Uma arma automática refinada feita para ser montada em uma torre.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>arma de torre militar</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Uma antiga máquina de cerco militar em forma de besta montada em uma construção de madeira.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>balista</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Um rifle de carga feito para ser montado em uma torre.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>arma de torre carregada</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Um lança-chamas feito para ser montado em uma torre.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>arma de torre de chama</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Uma arma automática refinada feita para ser montada em uma torre.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>arma de torre militar</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Um canhão elétrico avançado projetado para lançar projéteis acelerados eletromagneticamente.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>arma de torre carregada</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Um holofote para uma torre.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>holofote</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Uma espingarda automática feita para ser montada em uma torre.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>arma de revólver de espingarda</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Uma torre automática portátil e blindada. Requer aço para reformar seu cano após uso intenso. A blindagem extra permite que a torre forneça alguma cobertura, tornando-a mais resistente ao fogo inimigo e evitando explosões em caso de danos graves. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>torre blindada</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Uma variante de cano duplo da torre de canhão automático. Embora menos preciso e com alcance um pouco menor que seu primo de cano único, ele compensa com um alto volume de fogo. Não pode disparar contra alvos próximos e pode explodir quando danificado.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>torre de canhão automático duplo</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Uma antiga máquina de cerco militar em forma de besta montada em uma construção de madeira. Os parafusos disparados desta máquina explodem em lascas com o impacto. Precisa ser tripulado para disparar.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>balista</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Dispositivo balístico usado para lançar um projétil a uma grande distância sem a ajuda de pólvora ou outros propulsores. Em uso desde os tempos antigos, a catapulta provou ser um dos mecanismos mais persistentemente eficazes na guerra.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>catapulta</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Um sistema de armas de última geração, carregado por pulso e assistido por trilhos, que dispara uma rajada curta de projéteis de alta velocidade, energizados com plasma instável à medida que saem do trilho. Os tiros resultantes perfuram armaduras e corpos, mas a torre requer um novo cano de plasteel após o uso. Ele não pode disparar de perto e pode explodir quando danificado.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>carregar canhão elétrico</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Uma torre portátil automática de tiro carregado. A tecnologia de carga pulsada carrega cada tiro com energia instável ao sair do cano. Requer plasteel para reformar seu cano após uso pesado. Pode explodir quando danificado. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>torre de carga</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Uma torre lança-chamas portátil, capaz de lançar um cone de chamas que envolve inimigos e terreno. Pode explodir quando danificado. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>torre flamejante</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Uma torre refinada com estabilização de nível militar, rotinas de mira e revestimento reforçado. Requer aço para reformar seu cano após uso intenso. Pode explodir quando danificado. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>torre militar</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Uma pesada torre automática. Seu mecanismo de múltiplos canos dispara fogo sustentado em alta velocidade, destruindo alvos com blindagem leve a médio alcance. Pode explodir quando danificado. Requer aço para reformar seus barris após uso intenso.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>torre de minigun</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Aparelho que combina uma lâmpada extremamente luminosa e um refletor parabólico espelhado, útil para iluminar e ofuscar alvos.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>holofote</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Uma torre automática compacta equipada com uma espingarda semiautomática. Requer aço para reformar seu cano após uso intenso. Pode explodir quando danificado. Seu estúpido cérebro de IA não pode ser controlado diretamente, então tome cuidado com o fogo amigo.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>torre de espingarda</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Uma torre utilitária de última geração projetada para conter os avanços mecanóides. Quatro capacitores são carregados para liberar um raio de eletricidade. Após o impacto, a oscilação de energia atordoa o mecanóide afetado, antes de tentar pular para outro. Terá como alvo apenas mecanóides.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>lançador de tesla</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Um canhão duplo de grande calibre e autocarregável projetado para ser acoplado a uma torre.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>canhão automático duplo</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Uma minigun de carregamento automático projetada para ser anexada a uma torre.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>metralhadora</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
