<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Uma unidade de ativação mecanóide cronometrada. Após a contagem regressiva, não fará nada... Bem.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>ativador</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Um alarme de proximidade para mecanóides inativos. Se detectar uma ameaça semelhante à humana nas proximidades, ele... não fará nada... Bem.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>proximidade do ativador</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Um dispositivo ultratecnológico para controlar o clima. Usando produtos químicos e campos exóticos para manipular a atmosfera, altera a temperatura nesta região do mundo. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>ajustador climático</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Um dispositivo de negação de área que aniquila plantas próximas sem afetar os animais. Permanentemente fora de serviço.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>desfolhador inativo</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Um enorme gerador de interferência eletromagnética. Ele interfere ou desliga dispositivos elétricos em regiões próximas. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>Dínamo EMI</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Um nó mecanóide autoalimentado de função desconhecida. Desativado.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>luz negra desativada</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Uma fábrica mecanóide automatizada. Desativado e selado.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>montador mecânico</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Uma cápsula mecanóide de armazenamento e implantação. Selado, fechado e inativo.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>cápsula mecânica</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Uma cápsula mecanóide de armazenamento e implantação. Aberto e vazio.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>cápsula mecânica, aberta</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Um farol de reforço mecanóide. Quando ativado, não faz nada, porque não é real. Mecanóides imaginários não podem te machucar.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>farol de queda</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Um dispositivo arquetecnológico que transmite os pensamentos de uma superinteligência louca. Ele gera um enorme drone psíquico sintonizado com um gênero e afetando toda uma região do planeta. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>drone psíquico</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Um dispositivo arquetecnológico que gera um enorme campo de supressão psíquica sintonizado com um gênero específico. Pessoas desse gênero têm sua atividade psíquica suprimida, reduzindo sua consciência. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>supressor psíquico</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Um dispositivo de blindagem que projeta um campo repulsor de momento. Ou seria, se não fosse tão falso.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>escudo falso</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Um dispositivo de blindagem que projeta um campo repulsor de momento. Ou seria, se não fosse tão falso.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>escudo baixo falso</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Uma arma ultratecnológica de destruição em massa projetada para negação de área. Ao colher os compostos disponíveis e convertê-los em moléculas opacas auto-reproduzíveis, pode expelir fumo suficiente para bloquear o sol numa região inteira do planeta. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>lança-fumo</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Uma máquina ultratecnológica que gera uma camada de campos exóticos em grandes altitudes, tornando o céu opaco e bloqueando o sol. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>protetor solar</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Uma arma ultratecnológica de destruição em massa projetada para negação de área. Este dispositivo coleta os compostos disponíveis e os converte em venenos que se auto-reproduzem. Ao vomitá-los na atmosfera, pode envenenar toda uma região do planeta. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>vomitador tóxico</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Uma unidade de geração de energia mecanóide falsa. Não produzirá nenhuma energia.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>célula de energia falsa</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Um dispositivo ultratecnológico para controlar o clima. Usando produtos químicos e campos exóticos, força o clima a uma configuração particular. Olhando para dentro, você descobrirá que na verdade é um recorte de papelão sem nenhum maquinário relevante.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>controlador meteorológico</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
