<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Um enorme e falso cogumelo roxo. Seu tamanho e saliências brilhantes tornam este fungo bonito de se ver.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Uma planta falsa do deserto, de folhas grandes, com flores e caules comestíveis.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Uma planta tropical falsa. Suas folhas extremamente largas são um símbolo comumente reconhecido das florestas tropicais.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Uma planta falsa, semelhante a uma árvore, de crescimento rápido que cresce em bosques densos. O bambu pode ser colhido para obter um material semelhante à madeira. A planta em si não é bonita.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>árvore de bambu</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Uma planta selvagem falsa e espessa que produz frutos deliciosos. As frutas vermelhas podem ser cozidas, mas também são boas para comer mesmo quando cruas.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>arbusto de baga</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Uma falsa árvore de bioma temperado conhecida por sua casca fina, branca e semelhante a papel.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>bétula</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Brotos lenhosos falsos, emaranhados, espinhosos e cobertos de folhas. As amoreiras crescem em cachos e retardam qualquer pessoa que se mova sobre elas.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>amoreiras</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Um falso musgo azul normalmente encontrado em cavernas profundas e escuras. É pegajoso, com fibras emaranhadas, o que retarda quem passa por cima dele.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>Briolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Um falso toco de árvore queimado. É feio e não produz madeira utilizável.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>árvore queimada</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Um arbusto falso e curto. Normalmente não fala.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>arbusto</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Uma das árvores mais comuns da floresta tropical. A cecrópia cresce muito rápido, mas produz pouca madeira utilizável.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>árvore cecrópia</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Massas falsas e emaranhadas de vinhas pontiagudas, semelhantes a cordas, que se enrolam em grandes massas ao longo do solo. Chokevine greatky retarda qualquer um que passe por cima dele. Várias tribos geraram independentemente histórias de chokevine estrangulando crianças até a morte durante a noite, como uma forma de assustar as crianças e fazê-las voltar para casa antes de escurecer.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Uma planta incomum com flores altas e bonitas. Alguns o chamam de 'lírio do mato'.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>Clívia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Uma planta falsa de grãos altos que produz espigas de sementes macias e comestíveis. Embora o milho demore muito para crescer, ele produz muitos alimentos em comparação com outras culturas. O milho colhido demora muito para estragar.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>planta de milho</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Uma colheita falsa de tamanho médio que produz finas fibras de algodão branco. Eles são usados ​​para fazer tecidos.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>planta de algodão</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Uma árvore conífera alta e falsa, frequentemente encontrada em pântanos. Apesar do seu crescimento lento, a plantação destas árvores pode ser rentável como um investimento de baixo esforço e a longo prazo, porque produzem muita madeira utilizável.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cipreste</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Uma flor falsa cultivada com pétalas largas e vida curta. Os daylilies são muito bonitos, mas devem ser replantados com frequência.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>hemerocallis</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Este cogumelo falso e frágil foi geneticamente modificado para produzir uma rede de seda que é difícil de rasgar e macia ao toque. Embora o cogumelo demore muito para crescer, apenas tecidos exóticos e ultratecnológicos superam suas fibras de Devilstrand.\n\nAlguns dizem que ele é chamado de Devilstrand por causa de sua cor vermelha. Outros pensam que deve o seu nome à ganância que inspira nas pessoas.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>praia do diabo</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Uma árvore falsa e resistente do deserto, com folhas grossas e pontiagudas no topo.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>árvore drago</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Um pequeno cogumelo marrom falso normalmente encontrado em cavernas. Tem cheiro de pano velho e sujo tirado do estômago de um muffalo podre - mas tem um gosto surpreendentemente bom quando cozido.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>banqueta luminosa</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Grama alta selvagem falsa. Retarda qualquer pessoa que se mova sobre ele.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>grama alta</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Grama selvagem falsa. Cresce em qualquer lugar onde haja pouca luz e solo minimamente fértil.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>grama curta</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Uma mistura falsa de gramíneas ricas em nutrientes que rendem grandes quantidades de feno. O feno é comestível para animais, mas não para humanos.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>feno</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Uma planta falsa, de crescimento lento, que produz fitoterápicos quando colhida. Semear e colher healroot são tarefas que exigem muito trabalho por causa de seus brotos delicados.\n\nHealroot foi criado seletivamente durante séculos pelos colonos. Às vezes também é chamada de "mão do curandeiro" pelos povos da tribo - um apelido que deve às suas cinco principais virtudes medicinais.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>raiz de cura</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Uma cultura com flores falsas que produz lúpulo, ingrediente essencial da cerveja.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>planta de lúpulo</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Uma árvore falsa, comum, de tamanho médio, facilmente identificável por sua distinta folha de três pontas.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>árvore de bordo</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Uma árvore de madeira falsa. Os carvalhos demoram muito para crescer, mas a sua madeira é tão forte que o “carvalho” é usado como metáfora de força em muitas culturas.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>carvalho</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Uma falsa árvore tropical com um tronco alto e nu encimado por um cacho de folhas muito largas. Infelizmente, esta variedade não produz cocos comestíveis.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmeira</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Um cacto curto falso. Tem esse nome porque se assemelha a uma almofada de alfinetes.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>cacto almofada de alfinetes</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Uma grande conífera falsa coberta com pinhas espinhosas. Ela cresce em uma forma cônica distinta.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>pinheiro</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Uma falsa árvore de madeira macia que cresce muito rápido. Infelizmente, a sua madeira é fraca e por isso produz menos material útil do que as árvores de madeira dura.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>álamo</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Um tubérculo falso e altamente nutritivo. As batatas crescem bem mesmo em solo um tanto pobre e formam uma deliciosa camada externa crocante quando fritas em óleo.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>planta de batata</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Uma planta com folhas falsas que gera o composto químico psiquita. Originalmente desenvolvida como um mecanismo de defesa para afastar animais herbívoros, superestimulando-os e adoecendo-os, a droga psiquita pode ser extraída e refinada em várias formas para uso recreativo. É viciante.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>planta psicóide</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Uma flor rara e gigante que pode ser encontrada nas profundezas das selvas fumegantes. Você poderia pensar que uma flor gigante seria linda, mas esta parece e cheira a carne podre.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>Raflésia gigante</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Uma cultura falsa, curta e de crescimento rápido que produz pequenos grãos comestíveis. Sua grande produção nutricional e facilidade de cultivo tornaram-no o núcleo econômico de muitas grandes civilizações. Embora o arroz cresça rapidamente, é sensível à fertilidade do solo e não se adapta bem em solos pobres.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>planta de arroz</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Uma bela e falsa flor cultivada, a rosa tem sido um símbolo de amor desde a antiguidade da Terra.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>rosa</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Um cacto grande e falso, nativo de ambientes áridos da Terra. Embora não seja uma árvore, produz uma pequena quantidade de material fibroso que pode ser usado como madeira.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>cacto saguaro</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Uma cultura de folhas falsas cultivada pelos efeitos psicológicos dos produtos químicos em suas folhas. Folhas de folha de fumaça podem ser preparadas em juntas no local de artesanato. Smokeleaf faz o usuário se sentir relaxado, mas reduz a motivação e pode ser viciante.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>planta de folha de fumaça</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Uma planta falsa, baixa, parecida com um arbusto, que produz morangos frágeis, mas deliciosos. Embora não seja tão produtivo em termos de calorias como outras culturas, os morangos são deliciosos mesmo quando crus.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>planta de morango</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Uma árvore falsa de madeira dura excepcionalmente forte que cresce em climas quentes. Como a madeira de teca é muito durável e resistente à água, ela era usada para formar a quilha de veleiros de madeira nos tempos antigos.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>árvore de teca</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Uma das árvores de sombra de crescimento mais rápido, os salgueiros falsos proporcionam uma copa bonita e frondosa. Não produz muita madeira utilizável.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>salgueiro</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
