<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Puukäyttöinen asema joutomaisuutteiden valmistamiseen.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>polttoaineella toimiva uutelaboratorio</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Sähkökäyttöinen asema joutomaista valmistettujen uutteiden valmistamiseen.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>sähköinen uuttolaboratorio</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Ote saa käyttäjän menettämään muistoja nopeasti, lyhentäen sekä positiivisia että negatiivisia muistoja paljon normaalia nopeammin.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>amnesia-uute</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Pakattu harjoitusmaali asennettuna raakatelineeseen. Sitä pidetään paikkamerkkinä kaikille, jotka yrittävät harjoitella tavoitettaan.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>jousiammunta tavoite</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Uute sulkee käyttäjän kehon syvään koomaan muistuttavaan tilaan.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>kooman uute</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Uute nopeuttaa käyttäjän maailmanlaajuista työnopeutta ja hidastaa samalla energian menetystä, mutta se lisää myös sydänkohtauksen riskiä ja aiheuttaa sen jälkeen suuren unihäiriön.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>tehokkuusuute</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Uute lisää keinotekoisesti käyttäjän hedelmällisyyttä. Boosti on riittävän voimakas antamaan jopa hedelmättömille ihmisille mahdollisuuden tulla vanhemmiksi.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>hedelmällisyysuute</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Ote parantaa käyttäjän kykyä oppia, jolloin hän voi saada tietoa nopeammin, syödä nopeammin, levätä nopeammin ja saada enemmän psyykkistä keskittymistä voimakkaan vaiheen aikana. Vaikutukset kääntyvät, kun se haalistuu.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>tarkennusote</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Uute parantaa tämän henkilön luonnollista haavan uusiutumista, jolloin hän toipuu vammoista huomattavasti normaalia nopeammin.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>parantava uute</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Uute parantaa tämän henkilön immuunijärjestelmää ja tekee hänestä paremman kyvyn taistella sairauksia ja infektioita vastaan ​​uneliaisuuden kustannuksella.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immunisointiuute</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Ote tarjoaa henkistä selkeyttä ja auttaa käyttäjää keskittymään taitoihinsa, joista he ovat intohimoisia heikentyneen taistelukyvyn kustannuksella.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspiraatioote</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Uute vaimentaa käyttäjän kivuntuntoa huomattavasti heikentyneen keskittymisen ja tuottavuuden kustannuksella.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>kipulääkeuute</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Kestävä erämaaköynnös, joka tuottaa tummia, verisiä hedelmiä korjattaessa. Sen mehu on arvostettu raakaviina- ja selviytymisvoimiin, ja kasvi voidaan korjata toistuvasti, kun se on kasvanut.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>verinen viiniköynnös</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Uute myrkyttää käyttäjää ja heikentää hänen tilaansa nopeasti.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>myrkkyuute</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Uute kovettaa käyttäjän ihon sisäänrakennetuksi panssarikerrokseksi, joka kestää palovammoja ja fyysisiä traumoja, vaikka se tekee niistä paljon vähemmän houkuttelevia.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>kivinahka uute</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Ote terävöittää käyttäjän voimaa ja refleksejä, parantaa taistelukykyä paremman sosiaalisen tappelun ja korkeamman henkisen murtumiskynnyksen kustannuksella.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>vahvuusuute</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Uute aiheuttaa käyttäjälle voimakasta kipua, jolloin hän ei pysty liikkumaan. Vangit menettävät vastustuksen nopeasti ja orjat tukahdutetaan täysin.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>kiduttaja ote</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Oljella täytetty harjoitusnukke sidottu tolppaan. Se on vähän enemmän kuin paikkamerkkiharjoittelu, mutta antaa silti ihmisten työskennellä muotonsa parissa vaarantamatta todellista taistelua.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>harjoitusnukke</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
