<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Rekisteripöytä loungepalveluille, ruokailuvälilehdille ja talon tileille. Se ei tee mitään yksinään, mutta se ankkuroi talon etuosan toiminnan.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>rekisteröintipöytä</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Ottaa tilauksia ja tarjoilee aterioita asiakaspalvelijoille oleskelutiloissasi ja ruokasaleissasi.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Ensiluokkainen Lucky 38 -kolikkopeli, joka on suunniteltu pelaamaan äärirajoilla, kiillotettu messinki ja nälkäinen talo.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>onnekkaat 38 high roller -rullat</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>House-ajan kolikkopeli, joka on viritetty säännöllisiin asiakkaisiin ja luotettavaan yöliikenteeseen.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>onnekas 38 vakiorullaa</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Takaisin otettu Vault 21 -kolikkopeli, jossa on vaatimaton panos ja anteeksiantava talon etu.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>holvi 21 pennin paikkaa</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>kerätä kylpylämaksuja</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>kerätä kylpylämaksuja</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Automaattinen huoltopääte mekaniikkahoitajille. Täältä voit ohjata ruokailua ja talon etupuolella tapahtuvaa toimintaa.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonominen palveluterminaali</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Huolellisesti kääritty kätkö sotaa edeltävää suklaata. Rikas, makea ja silti tarpeeksi dekadentti jälkiruokien ja siirappien ankkuroimiseen.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>säilötty suklaa</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Harvinainen sotaa edeltävä lääketieteellinen jousitus, joka on pakattu uudelleen Lucky 38 -keittiöön. Ruoan joukkoon taitettuna aqua cura täyttää kehon hätäkorjausnaniiteilla, jotka voivat vetää ruokailijan takaisin kuolemasta.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Säilötty sekoitus sotaa edeltäneitä keittiömausteita, jotka on suljettu Lucky 38 -keittiöpurkkiin. Jokaisen tölkin sisällä säilyy riittävästi muhennosten, kastikkeiden ja grillien kirkastamiseen.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Suljetut pakkaukset sotaa edeltäneestä sokerista löydetty vanhoista keittiöistä ja ruokakomero kätköistä. Se säilyy loputtomiin ja tarjoaa silti saman nopean makeuden.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Tiheä, päihdyttävä voi, joka on vaivattu hemmottelevaan Lucky 38 -ruoanlaittoon. Se levittyy täyteläisesti, iskee kovasti ja muuttaa minkä tahansa aterian huonoksi ideaksi, jolla on erinomainen maku.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom voita</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Luotettava Lucky 38 Luxobrew -kahvipannu, valmistettu kestämään ikuisesti. Se hoitaa espressoshotit, jäähtyneen kahvin uudelleenlämmityksen ja teesekoitukset yhdeltä kompaktilta asemalta.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kahvipannu</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Karkea rajaviina, jolla on maine maalin poistajana ja hyvän harkintakyvyn himmentäjänä. Juuri sellainen pullo, jota erämaabaari pitää tiskin alla.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>huono ja halpa viina</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Kullattu tislaamo erittäin herkkää käsityötä, joka on tarkoitettu pungashine-mehun vanhentamiseen juomakelpoiseen muotoon.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine edelleen</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Viipaloidut ja puristetut punga-hedelmät valmiina kypsymään pungashinea kohti.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mash</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Täysin kypsä pungalikööripohja, valmis tislattavaksi pungashiiniksi.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine on</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Pieni rullattu paperiputki, joka on löyhästi täytetty kojoottitupakkapuruluolla. Se tarjoaa lyhyen euforian, lievän stimulaation ja saman vanhentuneen joutomaan hajun, joka saa tupakoitsijat palaamaan.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Paksu sikari, joka on rullattu kojoottitupakan pureskelusta, valmistettiin kalliimmaksi, tarkoituksellisemmaksi savuksi. Se kantaa karkeaa aavikon katkeruutta hienon esityksen alla.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Terävä, poreileva guaranapullo, jossa on katkeraa ja radioaktiivista jälkimakua. Se iskee kovaa edestä ja jättää törmäyksen odottamaan toiselle puolelle.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Hieno atomicocktail, sekoitettu tarkasti useista ainesosista.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>hieno atomicocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Mixologian ihme, jossa jokainen lasi, koristelu ja sekoitus on viritetty gourmet-atomicocktailiksi.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ylellinen atomicocktail, joka on sekoitettu useista eri ainesosista ja jäähdytetty täydelliseksi ennen tarjoilua.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>ylellinen atomicocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Kestävä kojoottitupakka, joka sopii Mojaveen ja muihin kuiviin joutomaihin. Kun lehdet ovat kuivuneet, niistä tulee kojoottitupakan pureskelua polttamista, käärimistä tai kauppaa varten.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojoottitupakka</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Tyhjiösuljetut tölkit ennen sotaa valmistettua pikakahvia. Karvas, säilyvyydenkestävä ja silti tarpeeksi tehokas ankkuroimaan jokaisen Lucky 38 -aamiaispalvelun.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>pikakahvi</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Kuivatut ennen sotaa teenlehdet säilytetty Lucky 38 ruokakomeropurkissa. Ne säilyvät hyvin ja tunkeutuvat edelleen asianmukaiseen huollettavaan kuppiin.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>kuivattuja teelehtiä</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Kovettunut pussi kojoottitupakkaa. Riittävän kuiva polttaakseen, rullatakseen tai pakatakseen rikkaampiin sekoituksiin, pölyisen pureman autiomaalla tupakoitsijoilla.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>kojootin tupakan pureskelu</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Yksinkertainen atomicocktail nopeasti sekoitettuna kahdesta ainesosasta.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>yksinkertainen atomicocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Makea, poreileva pullo kotitekoista sarsaparillaa. Se on enemmän virkistävää kuin ravitsevaa, mutta jäähdytetty pullo tuntuu silti sotaa edeltävältä ylellisyydeltä.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>kotitekoinen sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>All-in-one kotitekoinen sarsaparilla-pullotusyksikkö. Siirappi sekoitetaan, hiilihapotetaan, jäähdytetään ja annostellaan steriloituihin pulloihin huoltoa varten.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>homebrew sarsaparilla suihkulähde</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Paksu, intensiivisen makea pohja kotitekoiselle sarsaparillalle. Se on tarkoitettu leikattavaksi, hiilihapotettavaksi ja pullotettavaksi ennen tarjoilua.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>kotitekoinen sarsaparillasiirappi</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk kulho (yksinkertainen)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>friteerattu lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (ylellinen)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (hyvä)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (yksinkertainen)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Pirteät joutomaan karpalot. Niitä voidaan syödä raakana, keittää säilöiksi tai fermentoida paksuksi pöytäkastikkeeksi.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>karpaloita</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>ksanderin juuri</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Kestävä karpalopensas, jota viljellään teräville punaisille marjoille. Hedelmät kypsyvät täyteläiseksi kastikkeeksi, joka edustaa vanhan maailman fermentoitua mausteketjua.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>karpalopensas</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>karpalokastike alv</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Runsas karpalovähennys, jota käytetään dippinä, kuorrutteena ja suolaisen makeana viimeistelykastikkeena sushille ja joutomaan mereneläville.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>karpalokastike</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (ylenpalttinen)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (hyvä)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Laastari ksanderin juuria, joka on arvostettu sen pistävästä puremasta. Tahnaksi jauhettuaan siitä tulee vahva mauste kala- ja äyriäisruokille.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xanderin juuripaikka</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Terävä tahna, joka on valmistettu jauhetusta ksanterinjuuresta ja jota käytetään pistävänä mausteena sushille ja muille kala- ja äyriäisruokille.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander-juuritahna</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Huolellisesti työstetty kuuma lähde, joka on rakennettu höyrygeysirin päälle. Sen kivennäisvedet tarjoavat meditatiivista rentoutumista, vaatimattomia palautumishyötyjä ja ensiluokkaiset kylpyläpalvelut jopa neljälle pelinappulalle kerralla.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>lomakohteen kuuma lähde</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Kummallinen arkkitehtimerkki, joka kutsuu pyörrelintua tyhjästä. Mitä tahansa älykkyys vastaa, se on valmis tarjoamaan yhden ihmeellisen poiminnan.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird-merkkivalo</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop-signaalin leimahdus</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Kertakäyttöinen kenttätransponderi, jota käytetään Brotherhoodin vertibird-poiminnan pyytämiseen.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brotherhood kenttätransponderi</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>soita vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Pitkän kantaman IFF-majakka ja liikenteenohjausmasto, joita veljeskunnan solut ja luotetut liittolaiset käyttävät mainostaakseen turvallista vertibird-lähestymistapaa, koordinoidakseen laskeutumisia ja lähettääkseen tankkauksen saatavuutta.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Veljeskunnan lentomajakka</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Huoltoterminaali, joka myy lentopolttoainetta Brotherhood vertibirdsille ja muille valtuutetuille lentokoneille. Se on sijoitettava vertibird-tyynyn viereen; Kun maksu on vahvistettu, tyynyn sisällä olevat pumput imevät polttoainetta saman sähköverkon säiliöistä.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankkausterminaali</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Teollinen prosessori, joka jalostaa haihtuvan raaka-aineen ja veden lentopolttoaineeksi Brotherhoodin vertibirdille. Se toimii parhaiten veden saatavuuden kanssa ja muuttaa ylimääräisen kemiallisen polttoaineen myytäväksi lentovarastoon.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>lentopolttoaineen prosessori</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Jäähdytetty varastosäiliö prosessoidulle lentopolttoaineelle. Pidä virta päällä tai massa alkaa haihtua pois.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>lentokoneen polttoainesäiliö</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Karkaistu laskeutumisalusta, jossa on opastusvalot, polttoaineliitännät ja salattu transponderi Brotherhood-pyörilintuille. Pidä se virtaviivaisena ja selkeänä, ja vierailevat partiot, vartijapäälliköt, kauppiaat ja liittolaiset voivat koskettaa tänne.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Osoittaa konfiguroitavan pisteen, johon vieraileva Brotherhood-henkilöstö, kauppiaat ja liittoutuneiden matkustajat kokoontuvat laskeutumisen jälkeen. Jos kelvollista pistettä ei löydy, ne pysyvät lähellä vertibirdiä.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird kokoontumispaikka</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Auta kolonisteja ja suojelijoita selviytymään stressistä, traumoista ja riippuvuudesta yksityisessä neuvontakeskuksessa.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>neuvontaa</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Lakimies</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Pahautunut keittokirja täynnä kierrätettyjä reseptejä, ainesosien muistiinpanoja ja sotaa edeltäneitä keittiötemppuja.
Kun se on luettu, se antaa lukijalle uuden suosikkiaineksen tai -aterian, minkä jälkeen se hajoaa yhdestä liian monesta kädestä keittiössä.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>joutomaan keittokirja</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Huipputekninen kioski asiakkaille, joka ei tarvitse sähköä.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>palvelukioski</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Sotaa edeltävä kioski, joka on täynnä asiakkaita, kasinon liikennöintiä ja vapaata oleskelutilaa.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
