<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Hydra-komentoalustan synnyttämä ja ohjaama kompakti drone-yksikkö. Siinä on fokusoitu energiasuihkulaite ja se toimii vanhemman yksikön orjakoordinaatin alaisena. Yksittäiset Eye of Hydra -yksiköt ovat kevyesti panssaroituja, mutta hyökkäävät useista eri kulmista samanaikaisesti. Vanhemman Hydran tuhoaminen palauttaa ne autonomisten hyökkäysprotokollien käyttöön.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Hydran silmä</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Voimakkaasti muokattu Mister Gutsy -pohjainen alusta, joka on suunniteltu toimimaan drone-komentokeskuksena. Hydrassa on integroitu järjestelmä Eye of Hydra -yksiköiden käyttöönottamiseksi ja koordinoimiseksi, jonka taistelutehokkuutta parantaa keskusalustalta lähetetty taktinen aura. Sen oma asevalikoima on huomattava, ja sen tuhoaminen häiritsee kaikkia sen käyttämiä droneja.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Lastenhoitoon ja kotivalvontaan suunniteltu Mister Handy -versio. Se on ohjelmoitu laajalla käyttäytymispaketilla, joka kattaa vauvojen hoidon, vaarojen havaitsemisen, etiketin ja kurinpidolliset protokollat. Miss Nanny säilyttää laservarren kotitalouksien puolustukseen, ja sitä markkinoitiin sotaa edeltäneille perheille omana lastenhoitoratkaisuna.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Neiti Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Mister Handy -yksikkö, joka on suunniteltu uudelleen maataloustöihin. Se on varustettu istutukseen, sadonkorjuuseen ja peltojen kunnossapitoon soveltuvilla työkaluvarreilla sekä sadonvalvontaantureilla. Sotaa edeltäville maanviljelyksille myyty Mister Farmhand säilyttää laservarren työmaapuolustukseen.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Herra Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Yhdysvaltain armeijan tilaama Mister Handy -alustan militarisoitu muunnos. Se korvaa siviilityökaluvarret plasmapyörällä ja liekinheittimellä ja käyttää Sergeant Major v1.0 -persoonallisuuspakettia. Mister Gutsyssa on raskaampi panssari kuin tavallisessa Handyssa, ja sitä käytettiin taistelualueilla, mukaan lukien Anchoragen rintama.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Herra Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Leijuva kotitalousrobotti, jonka on valmistanut General Atomics International yhteistyössä RobCo Industriesin kanssa. Se on varustettu kolmella nivelvarrella, joihin voidaan kiinnittää työkaluja, mukaan lukien buzz-saha, laserleikkuri ja liekinheitin, sekä kolme optista vartta. Sen hermoverkko mahdollistaa lähes tuntevan keskustelun, ja hyvin hoidettu yksikkö pystyy toimimaan itsenäisesti vuosisatoja.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Herra Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
