<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>Massiivinen muurahainen, joka on suunniteltu lisäämään voimaa ja joustavuutta. Jättiläismuurahaiset tunnetaan voimakkaista leuoistaan ​​ja pesäuskollisuudestaan.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>jättiläinen työmuurahainen</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>Aggressiivisin jättiläismuurahaisista. Nämä olennot puolustavat pesäänsä säälimättömällä raivolla ja voimakkailla leuoilla.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>jättiläinen sotilas muurahainen</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Jättiläinen muurahainen, joka on sopeutunut maanalaiseen elämään. Sen kova eksoskeleton ja kaivamiskyky tekevät siitä mahtavan tunnelin asukkaan.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>jättiläinen muurahainen</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Pysähdyskotelo, joka sisältää tulimuurahaisen.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>tulimuurahaisen kotelo</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Pysähdyskotelo, joka sisältää palosotilasmuurahaisen.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>tulisotilas muurahainen kotelo</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Pysähdyskotelo, joka sisältää palomiesmuurahaisen.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>palomies muurahaiskotelo</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Maanalaiseen elämään soveltuva tulimuurahainen. Sen kaivukynnet ja pesän koordinaatio tekevät siitä mahtavan tunnelin asukkaan.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>tuli muurahainen</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>pään kynsi</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>pää</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Siivekäs tulimuurahainen, joka on kasvatettu paritteluun ja partioon. Se on yksinään hauras, mutta drooniparvet ovat silti vaarallisia.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>tulimuurahainen drone</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>alaleuat</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>pää</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Jättiläisten tulimuurahaisten pesä. Jos se aktivoituu, se synnyttää ajan myötä lisää tulimuurahaisia ​​ja nokkosihottumaa sekä arvokasta hyönteishyytelöä.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>tulimuurahainen pesä</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>Tulimuurahaisen nuorisovaihe. Tulimuurahaisten toukkia hoitavat työntekijät ja ne kypsyvät pesän seuraavaan kastiin.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>tulimuurahaisen toukka</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>alaleuat</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>pää</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>Tulimuurahaisen megahiven kuningatar. Hän ankkuroi siirtokunnan, munii seuraavan sukupolven ja muuttaa minkä tahansa pesän, josta hän selviää, suuremmiksi uhiksi.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>tulimuurahaiskuningatar</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>pään kynsi</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>pää</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>Aggressiivisin tulimuurahaisista. Nämä olennot puolustavat pesäänsä säälimättömällä raivolla, paksulla kitiinillä ja voimakkailla leuoilla.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>palosotilas muurahainen</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>pään kynsi</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>pää</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Massiivinen tulimuurahainen, joka on suunniteltu lisäämään voimaa ja joustavuutta. Palomiesmuurahaiset ovat kiivaasti territoriaalisia ja ylläpitävät pesäänsä ehdottomalla uskollisuudella.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>palomies muurahainen</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>alaleuat</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>pää</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Tummasuomuinen ja runsaslihainen vaeltava kala, joka on yleinen kylmien jokien ja meren kohtaamissa paikoissa.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>savulohi</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Tavallinen makean veden petoeläin, joka tunnetaan äkillisistä iskuista ja miedon makuisesta lihasta.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>ketjun poimija</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Kestävä makean veden kala, jota löytyy lämpimistä joista ja lammista, ja se viihtyy usein siellä, missä puhtaammat lajit eivät voi.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>kuihtunut radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Kylmän veden rannikon kala, jolla on paksut suomukset ja jäykkä selkäharja, jota arvostetaan kiinteän valkoisen lihansa vuoksi.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>panssaroidut selkäkalat</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Nopea rannikkometsästäjä, joka jahtaa syöttiparveja ankaralla säällä ja surffailla.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>myrskyuimari</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Pieni makean veden laji, jota arvostetaan epätavallisista röyhelöisistä kiduksistaan; syötävä, mutta liian pieni tuottamaan paljon lihaa.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>aksolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Suuri kylmän veden kala, jolla on vaalea liha ja painava runko, tavataan yleensä syvissä jäätikköravinteissa.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potbelly kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Suuri viiksellinen pohjasyöttölaite, joka vaeltelee mutaisia ​​kanavia ja tulvivia raunioita pimeän tullen.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>veriviksi</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Pieni mutta aggressiivinen makean veden kala, jolla on terävät hampaat ja voimakkaat leuat, usein pyydetty palkintolajina.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piraija</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Pieni hain kaltainen rannikkokala, jolla on karhea iho ja terävät hampaat, yleinen kivisillä rannoilla.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>sahakilpi</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Valtava avovesimetsästäjä, jolla on keihäsmäinen kuono, arvostettu vaarallisena palkintosaaliina.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>kuolinleuka</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Lämpimien merien suuri vaeltava kala, joka tunnetaan öljyisestä lihasta ja voimakkaasta jatkuvasta juoksusta.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>sinievätäppi</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Tasainen rannikon kala, joka hautautuu lieteeseen ja väijyttää saalista merenpohjaa pitkin.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>tuhkanen väijytys</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Saastuneen veden mutanttikala. Turvaton raakana, mutta silti käyttökelpoinen keitetyissä aterioissa, joiden ravintoarvo on alhainen.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>hehkuva kurkku</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Kestävä aavikon yucca kierteillä raajoilla ja tikarinlehdillä. Vanhassa Mojavessa nämä puut merkitsivät teitä, vettä ja ongelmia kilometrien päästä.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>joshua puu</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Musttunut, lähes kuollut puu, joka selvisi läheisestä atomiräjähdyksestä. Korjuutena se tuottaa niukan määrän puuta.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>hiiltynyt puu</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>Mutoitunut hedelmä, jolla on paksut, kuituiset lehdet ja epätavallisen makea hedelmäliha. Sen luonnolliset yhdisteet aiheuttavat lievää euforiaa, ja pitkäaikainen käyttö johtaa riippuvuuteen. Silti se on edelleen yksi siedettävistä paheista, joita joutomaalla on tarjottavanaan.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>punga hedelmä</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Pieni hopeanhohtoinen syöttikala, joka kulkee tiheissä parvissa suistoissa ja rannikkomatalikoissa.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>puron silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Kirkas riuttakala, jolla on korkeat evät ja terävä territoriaalinen käyttäytyminen koristeellisesta ulkonäöstään huolimatta.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>auringonhuuto</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Syvänmeren väijytyspetoeläin, joka odottaa liikkumattomana tummissa altaissa, kunnes saalis tulee ulottuvillesi.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>suon väijyjä</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Sotaa edeltäneissä akvaarioissa esiintynyt nauhamainen suolavesikala, jota löytyy nykyään lämpimistä riuttavesistä.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Pitkä, liukas kala, joka liukuu helposti kaislikoiden, viemäriputkien ja vuorovesialtaiden läpi.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>violetti radpole</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Pullea koristelampi, jossa on kirkkaat suomut, polveutumassa paenneesta sotaa edeltäneestä kannasta.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>rakkulakala</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Raskas kylmän veden kala, jolla on jäykkä selkäharja ja heikosti kirkkaat suomukset hämärässä.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>hehkuva spinefish</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Valtava leveä kampela syvistä rannikkovesistä, arvostettu paksuista lihapaloista.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>nahkaselkä</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Kapearunkoinen parvikala, joka juoksee nopeissa kylmävesiparveissa sisäänvientien ja lahtien läpi.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>puutavaran saha</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Kiiltävä makean veden lampi, joka on todennäköisesti peräisin koristeellisista karppikannoista.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>Baijerin puroevä</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Pieni panssaroitu äyriäinen, jossa on vähän lihaa, yleensä keitetty erissä muhennosa varten.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk kuoriutuva poika</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Nopea rannikon kala, joka kulkee tiheissä parvioissa laitureilla, riutoilla ja kylmillä surffauslinjoilla.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>baijerilainen tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Pieni jokikala, jolla on punainen vatsa, joka tavataan yleensä parvella kirkkaissa puroissa.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>punavatsa</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Laiha makean veden metsästäjä, jolla on keltaiset silmät, yleinen viileissä järvissä ja hitaissa joissa.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>kukkakuha</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Pyöreärunkoinen kala, joka täyttyy uhanalaisena; syötävä, mutta ei kovin arvostettu maun suhteen.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>haiseva</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Pieni öljyinen syöttikala, jota tavataan tiheissä kylmissä parvioissa, jotka yleensä verkotaan kausiluonteisten rannikkolenkkien aikana.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>alppisaha</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Nopea avoveden saalistaja, jolla on pitkä puukottava kuono ja voimakas isku.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>piikinnapsastaja</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Kylmän veden riistakala, jota pyydetään yleisesti ylänköjen joista ja sulamisjärvistä.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>harjutaimen</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Vault-Tec lääke</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Ruostunut sotilaslaatikko täynnä kuolleita kuoria. Nämä tykistön patruunat ovat täynnä pölymäistä yhdistettä, joka laskeutuu läheisten ihmisten ja eläinten ruumiille räjähdyksen jälkeen ja kasvattaa ne luonnonvaraisina haamuina ja aavepedoina. Monet kuoret ovat menettäneet tehonsa, mutta jotkut saattavat silti toimia.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Vanha, ruostunut pala prototyyppireaktorista. Se todennäköisesti hylättiin, kun Moldaverin rakennusohjelma pysäytettiin. Se saattaa silti olla mahdollista purkaa ja palauttaa arvokkaita fuusiokomponentteja.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>muinaisen reaktorin osa</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Prototyyppinen fuusioydin, joka pystyy tuottamaan suuria määriä sähköä geotermiseltä perustalta. Se voidaan myöhemmin päivittää edistyneemmiksi reaktoriversioiksi, kun oikeat tutkimustiedot ja laitteisto on palautettu. On asetettava höyrygeysirille.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>fuusioytimen prototyyppi</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Kierretty pala reaktorikoteloa yhdestä Moldaverin hylätystä projektista. Arvokkaat osat ovat poissa ja kaikki muu on pilaantunut romuksi.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>reaktorin roskaa</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>kuivattuja brahmin-shohoja</Flake.label>
  <Flake.description>Mureneva dehydratoitu valmiste brahmin shroomsista, kuivattu ja puristettu hauraiksi lastuiksi. Erittäin riippuvuutta aiheuttava, joka tuottaa lyhyen mutta voimakkaan euforisen kiireen. Yleinen katukauppa erämaa-asutusten keskuudessa.</Flake.description>
  <GoJuice.label>tislattu brahmin shrooms</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Tiivistetty tisle, joka on uutettu brahminshroomeista lämmön ja paineen alaisena. Tuloksena oleva seos terävöittää dramaattisesti refleksejä ja vaimentaa kipua, mikä tekee käyttäjästä väliaikaisesti tappavan taistelussa. Erittäin riippuvuutta aiheuttava ja vakavia vieroitusvaikutuksia.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>pussata</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Salaperäinen ennen sotaa oleva yhdiste, joka on löydetty suljetuista lääkintäbunkkereista. Parantaa jatkuvasti kaikkia fyysisiä ja henkisiä kykyjä ajan myötä. Keho tulee pysyvästi riippuvaiseksi – annoksen puuttuminen laukaisee väkivaltaisen ja lopulta kuolemaan johtavan vieroitusoireen. Kukaan ei tiedä kuka sen teki tai miksi.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptiset aineet</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Teolliset antiseptiset yhdisteet, jotka on varastoitu sotaa edeltäneistä lääketieteellisistä ja armeijan tarvikkeista. Tarvitaan perusainesosana useimpien joutomaalääkkeiden ja lääkkeiden syntetisoinnissa. Liian keskittynyt suoraan levitettäväksi.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiootteja</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Sotaa edeltäneet antibiootit saatiin talteen armeijan lääkepakkauksista ja sairaalavarastoista. Ehkäisee tavallisia joutomaissa esiintyviä infektioita – paisukärpäskuumetta, laakerisientä ja uutta ruttoa – ennen kuin ne tarttuvat. On otettava viiden päivän välein, jotta se pysyy tehokkaana.\n\nTämä estää vain uusia infektioita. Sillä ei hoideta olemassa olevia, edes niitä, jotka eivät vielä ole oireettomia.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahmin shrooms</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Psykoaktiivinen sienilajike, joka kasvaa helposti brahminjätteissä. Lievästi hallusinogeeninen raakana syötynä, mutta sitä viljellään ensisijaisesti useiden vahvempien valmisteiden perusainesosana.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Kevyesti fermentoitu kombucha, joka on haudutettu brahmin-shroomsista ja vedestä. Käymisprosessi pehmentää psykoaktiivista sisältöä ja tuottaa lievästi mielialaa kohottavan juoman, jolla on alhainen riippuvuuspotentiaali. Kulutetaan laajasti paikkakunnilla sosiaalisena juomana.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahmin shrooms</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Juuri korjatut brahmin-sirkot, edelleen kosteat ja pistävät. Lievästi psykoaktiivinen raakana syötynä. Käytetään ensisijaisesti kombuchan, kuivattujen lastujen ja hienostuneempien kemiallisten valmisteiden perusainesosana.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Piristävä valmiste, joka on valmistettu yrteistä, sotaa edeltäneistä yhdisteistä ja paikallisista raaka-aineista vanhoja perinteitä noudattaen. Poistaa unen tarpeen ja terävöittää keskittymistä tuntikausia. Pitkäaikainen käyttö heikentää terveyttä ja luo riippuvuutta.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermentoidut brahmin shrooms</Yayo.label>
  <Yayo.description>Jauhemainen fermentoitu brahmin shroom -valmiste, tyypillisesti nuuskataan nopean ja voimakkaan euforisen vaikutuksen saavuttamiseksi. Erittäin riippuvuutta aiheuttava ja vahingollinen pitkäaikaisessa käytössä. Tehokas muoto brahmin shroom -tuotesarjasta.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>hideweaver treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>sapbrew treeminder</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>sylkevä puunvartija</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>kivenkaivaja puunhoitaja</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Korkea seremoniallinen päähine, jonka tarkoitus oli merkitä järjestäytyneen uskon tai joutomaikultin johtajaa.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>korkea saarnaajahattu</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Pieni, tavallinen hattu, jonka tarkoitus oli levätä hellästi päässä. Ne, jotka kannattavat sitä, väittävät usein, että se antaa heille vanhan maailman mystiikan ilmeen.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Arvostettu reunustettu lippalakki, jota koristaa arvomerkki, jonka tarkoituksena on innostaa alaistensa tottelevaisuuteen hinnalla millä hyvänsä.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>valvojan korkki</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Mustalla tupsulla koristeltu litteä kärkihattu, jota käyttävät usein autiomaakauppiaat, karavaanipomot ja muut vanhan tien eliitit.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Sarja kuluneita riepuja, joiden tarkoitus on peittää vartalo mahdollisimman pienellä vaivalla. Ne eivät tarjoa juuri mitään suojaa tai lämpöä, mutta osoittavat selkeästi tiukkaa elämää ja kovaa joutomaan omistautumista.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Puuisän jäännökset, pilkottuna ja jätettynä kannoksi.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>hienonnettu Treefather-kanto</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Peruspuunhoitaja, nisäkäsmäinen ja uskollinen puu-isälleen. Se voi muuttua erikoistuneiksi kasteiksi tarpeen mukaan.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>puunhoitaja</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Cocoon, jossa treeminder muuttuu uuteen kastiin Treefatherin FEV-vaikutteisten juurien ohjaamana.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>treeminder cocoon</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Palauttavalla Treefather-mahlalla täytetty palo, jota käytetään parantamaan loukkaantuneita puumitureita.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>parantava pod</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Kookoni, jossa itut sulautuvat yhteen ja muodostavat uuden Treefather-palkon, joka jatkaa symbioottista kiertokulkua.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>itävä kotelo</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Siemen Treefatherista, joka pystyy kasvattamaan uuden mutatoituneen puun ja aloittamaan symbioottisen syklin.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Puun isän siemen</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Sammallappu, joka kasvaa Treefatherin ympärillä kaunistaen aluetta ja edistäen puuminkän tuotantoa.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Treefather sammalta</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Treefatherin tuottama palo, joka sisältää uusien puumiehien siemeniä.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Treefather pod</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Mutatoitunut puu, johon on lisätty FEV:tä ja joka pystyy tuottamaan puupaloja ja paloja. Sen juuret ulottuvat syvälle yhdistäen sen erämaan salaisuuksiin.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Puun isä</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Puuisän jäännökset, murskattuna ja jätettynä kannoksi.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>murskasi Treefather-kannon</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>Kova kasti puuminder, raadbarkling on peitetty paksu, kuori kuten vuodasta täynnä säteilyä. Se imee erinomaisesti vaurioita taistelussa, suojelee puuaan ja liittolaisiaan.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>haukkumista</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Elintarvikkeiden tuotantoon erikoistunut treeminder-kasti, joka tuottaa ravitseva mutfruit jatkuvasti. Se on hidasta ja tehotonta työssä tai taistelussa.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>hedelmien tuottaminen</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Hyödyllinen treeminder-kasti, portling on erikoistunut tavaroiden kuljettamiseen. Ihmisen vaikutuksen alaisena se kuljettaa tavaroita minne ne on mentävä, mutta se on hidas ja tehoton työssä tai taistelussa.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>siirtäminen</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Raaputuskasti on raivokas kasti, joka on kasvatettu aggressiivisuuteen ja vahinkoja aiheuttaviin hyökkäyksiin. Sen ylisuuret kynnet voivat repeytyä useimpien uhkien läpi, mutta se on alttiina kostoille.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>raapiminen</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Ainutlaatuinen treeminder-kasti, itää voi tuottaa uusia Gauranlen-palkoja ja auttaa lisääntymään puun isä. Kolmen itun on sulauduttava hitaasti prosessin loppuunsaattamiseksi.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>itää</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Hellävarainen puuminder-kasti, brocflowerling on erikoistunut lääkekasvien tuotantoon. Se toimii puunsa kanssa tuottaen parantavia kasveja, mutta on hidas ja tehoton työssä tai taistelussa.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>kukkiva</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Scrapwoodling on hidas, mutkainen puuminder-kasti, joka on erikoistunut romupuun tuotantoon. Yhdessä Gauranlen-puunsa kanssa se tuottaa jatkuvasti puumaista materiaalia, mutta on hidas ja tehoton työssä tai taistelussa.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>romupuuta</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Pungan tuotantoon erikoistunut hidas, mutkainen kasti. Yhdessä Gauranlen-puunsa kanssa tämä driad voi tuottaa jatkuvasti punga-hedelmiä. Se on kuitenkin hidasta ja tehotonta työssä tai taistelussa.\n\nYleensä puumiirit ovat nisäkkäiden kaltaisia ​​olentoja, joilla on symbioottinen suhde puun isään. Ne lisääntyvät yhdessä puunsa kanssa, joka sisältää FEV-näytteitä. Treeminders voivat muuttua erilaisiksi erikoistuneiksi kasteiksi.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>pungaling treeminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (törmää)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Automatisoidut rahtibotit, joita käytettiin ihmisten ja tarvikkeiden kuljettamiseen ympäri planeettaa.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>rahtibotti</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>Whitespringin tutkijoiden tutkima kaikuva salaperäinen kivi. Se lisää kryptidin meditaation keskittymistä ja sitä käytetään usein erillisissä tutkimuslaitoksissa.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>salaperäinen kivi</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Kanto, joka jäi jälkeen Mothman-toteemin kaatumisen jälkeen. Kanto voidaan irrottaa, mutta se tuottaa hyvin vähän käyttökelpoista puuta. Ulkona jätetty kanto huononee ajan myötä.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>hienonnettu Mothman-kanto</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Suuri pyhäkkö salaperäisten voimien kunnioittamiseen. Whitespringin työntekijät käyttävät näitä vahvistamaan kryptidistä fokusta rituaalisen tutkimuksen aikana.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>suuri salaperäinen pyhäkkö</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Pieni pyhäkkö, jota salatut tutkijat käyttävät keskittymään meditaatioon ja opiskeluun. Nämä pyhäköt vahvistavat kryptidikeskeistä meditaatiota Whitespring-työntekijöille.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>pieni salaperäinen pyhäkkö</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Salaperäiset mustat munat punaisella hehkulla. Heimokansat huomaavat, että nämä munat kasvavat Mothman-toteemin pohjan ympärillä meditoidessaan. Se näyttää heijastavan jonkinlaista toteemin salaperäisen voiman vahvistumista.\n\nWastelandin tutkijat ovat yrittäneet tutkia ilmiötä, mutta munat eivät kuoriudu, kun niitä tarkkaillaan liian tarkasti.\n\nEläimet kieltäytyvät syömästä Mothman-munia. Heimojen tarinat sanovat, että tämä tehdään kunnioituksesta ja pelosta.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman munat</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Appalachia-kultistien käyttämä Mothman-toteemi keskittyäkseen meditaatioon ja palvontaansa.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Mothman-toteemin jäänteet tuhosivat vaurion. Se on ruma. Kanto voidaan irrottaa, mutta se tuottaa hyvin vähän käyttökelpoista puuta. Ulkona jätetty kanto huononee ajan myötä.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>murskasi Mothmanin kanto</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>Karkea, syttyvä joutomaikengä, joka on tislattu kemiallisesta polttoaineesta. Mädänsuoli vaimentaa kipua ja kurjuutta hetkeksi, mutta jättää juojan haihtuvien höyryjen tunkeutumaan ja voi muuttaa pahan kuoleman tulipalloksi.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>mätä suolisto</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Kullattu tislaamo erittäin herkkää käsityötä, joka on tarkoitettu pungashine-mehun vanhentamiseen juomakelpoiseen muotoon.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine edelleen</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Viipaloidut ja puristetut punga-hedelmät valmiina kypsymään pungashinea kohti.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mash</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Täysin kypsä pungalikööripohja, valmis tislattavaksi pungashiiniksi.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine on</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Pieni rullattu paperiputki, joka on löyhästi täytetty kojoottitupakkapuruluulla. Se tarjoaa lyhyttä euforiaa, lievää stimulaatiota ja samaa ummehtunutta joutomaan hajua, joka saa tupakoitsijat palaamaan.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Paksu sikari, joka on rullattu kojoottitupakan pureskelusta, valmistettiin kalliimmaksi, tarkoituksellisemmaksi savuksi. Se kantaa karkeaa aavikon katkeruutta hienon esityksen alla.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Terävä, poreileva guaranapullo, jossa on katkeraa ja radioaktiivista jälkimakua. Se iskee kovaa edestä ja jättää törmäyksen odottamaan toiselle puolelle.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Hieno atomicocktail, sekoitettu tarkasti useista ainesosista.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>hieno atomicocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Mixologian ihme, jossa jokainen lasi, koristelu ja sekoitus on viritetty gourmet-atomicocktailiksi.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ylellinen atomicocktail, joka on sekoitettu useista eri ainesosista ja jäähdytetty täydelliseksi ennen tarjoilua.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>ylellinen atomicocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Kestävä kojoottitupakka, joka sopii Mojaveen ja muihin kuiviin joutomaihin. Kun lehdet ovat kuivuneet, niistä tulee kojoottitupakan pureskelua polttamista, käärimistä tai kauppaa varten.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojoottitupakka</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Tyhjiösuljetut purkit ennen sotaa valmistettua pikakahvia. Karvas, säilyvyydenkestävä ja silti tarpeeksi tehokas ankkuroimaan jokaisen Lucky 38 -aamiaispalvelun.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>pikakahvi</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Kuivatut ennen sotaa tehdyt teenlehdet säilytetty Lucky 38 ruokakomeropurkissa. Ne säilyvät hyvin ja tunkeutuvat edelleen asianmukaiseen huollettavaan kuppiin.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>kuivattuja teelehtiä</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Kovettunut pussi kojoottitupakkaa. Riittävän kuiva polttaakseen, rullatakseen tai pakatakseen rikkaampiin sekoituksiin, pölyisen pureman autiomaalla tupakoitsijoilla.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>kojootin tupakan pureskelu</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Yksinkertainen atomicocktail, joka sekoitetaan nopeasti kahdesta ainesosasta.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>yksinkertainen atomicocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Makea, poreileva pullo kotitekoista sarsaparillaa. Se on enemmän virkistävää kuin ravitsevaa, mutta jäähdytetty pullo tuntuu silti sotaa edeltävältä luksusta.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>kotitekoinen sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>All-in-one kotitekoinen sarsaparilla-pullotusyksikkö. Siirappi sekoitetaan, hiilihapotetaan, jäähdytetään ja annostellaan steriloituihin pulloihin huoltoa varten.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>homebrew sarsaparilla suihkulähde</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Paksu, intensiivisen makea pohja kotitekoiselle sarsaparillalle. Se on tarkoitettu leikattavaksi, hiilihapotettavaksi ja pullotettavaksi ennen tarjoilua.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>kotitekoinen sarsaparillasiirappi</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Rekisteripöytä loungepalveluille, ruokailuvälilehdille ja talon tileille. Se ei tee mitään yksinään, mutta se ankkuroi talon etuosan toiminnan.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>rekisteröintipöytä</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Ensiluokkainen Lucky 38 -kolikkopeli, joka on suunniteltu pelaamaan äärirajoilla, kiillotettu messinki ja nälkäinen talo.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 high roller kelat</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>House-aikaisen kolikkopelipankki, joka on viritetty säännöllisiin asiakkaisiin ja luotettavaan öiseen liikenteeseen.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>Lucky 38 vakiorullat</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Takaisin otettu Vault 21 -kolikkopeli, jossa on vaatimaton panos ja anteeksiantava talon etu.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>Holvin 21 pennin paikkaa</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Huolellisesti kääritty kätkö sotaa edeltävää suklaata. Rikas, makea ja silti tarpeeksi dekadentti jälkiruokien ja siirappien ankkuroimiseen.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>säilötty suklaa</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Harvinainen sotaa edeltävä lääketieteellinen jousitus, joka on pakattu uudelleen Lucky 38 -keittiöön. Ruoan joukkoon taitettuna aqua cura täyttää kehon hätäkorjausnaniiteilla, jotka voivat vetää ruokailijan takaisin kuolemasta.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Säilötty sekoitus sotaa edeltäneitä keittiömausteita suljettuna Lucky 38 -keittiöpurkkiin. Jokaisen tölkin sisällä säilyy riittävästi muhennosten, kastikkeiden ja grillien kirkastamiseen.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Suljetut pakkaukset sotaa edeltäneestä sokerista löydetty vanhoista keittiöistä ja ruokakomero kätköistä. Se säilyy loputtomiin ja tarjoaa silti saman nopean makeuden.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Tiheä, päihdyttävä voi, joka on vaivattu hemmottelevaan Lucky 38 -ruoanlaittoon. Se levittyy täyteläisesti, iskee kovasti ja muuttaa minkä tahansa aterian huonoksi ideaksi, jolla on erinomainen maku.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom voita</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Pahautunut keittokirja täynnä kierrätettyjä reseptejä, ainesosien muistiinpanoja ja sotaa edeltäneitä keittiötemppuja.

Kun se on luettu, se antaa lukijalle uuden suosikkiaineksen tai -aterian, minkä jälkeen se hajoaa yhdestä liian monesta kädestä keittiössä.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>joutomaan keittokirja</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Ottaa tilauksia ja tarjoilee aterioita asiakaspalvelijoille oleskelutiloissasi ja ruokasaleissasi.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Automaattinen huoltopääte mekaniikkahoitajille. Täältä voit ohjata ruokailua ja talon etupuolella tapahtuvaa toimintaa.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonominen palveluterminaali</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Höyrygeysirin päälle rakennettu huolellisesti valmistettu kuuma lähde. Sen kivennäisvedet tarjoavat meditatiivista rentoutumista, vaatimattomia palautumishyötyjä ja ensiluokkaiset kylpyläpalvelut jopa neljälle pelinappulalle kerralla.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>lomakohteen kuuma lähde</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>kerätä kylpylämaksuja</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>kerätä kylpylämaksuja</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Kummallinen arkkitehtisignaali, joka kutsuu pyörrelintua tyhjästä. Mitä tahansa älykkyys vastaa, se on valmis tarjoamaan yhden ihmeellisen poiminnan.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird-merkkivalo</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop-signaalin leimahdus</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Kertakäyttöinen kenttätransponderi, jota käytetään Brotherhoodin vertibird-poiminnan pyytämiseen.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Brotherhood kenttätransponderi</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>soita vertibird pickup</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Pitkän kantaman IFF-majakka ja liikenteenohjausmasto, jota veljeskunnan solut ja luotetut liittolaiset käyttävät mainostaakseen turvallista vertibird-lähestymistapaa, koordinoidakseen laskeutumisia ja lähettääkseen tankkauksen saatavuutta.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Veljeskunnan lentomajakka</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Huoltoterminaali, joka myy lentopolttoainetta Brotherhood vertibirdsille ja muille valtuutetuille lentokoneille. Se on sijoitettava vertibird-tyynyn viereen; Kun maksu on vahvistettu, tyynyn sisällä olevat pumput imevät polttoainetta saman sähköverkon säiliöistä.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankkausterminaali</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Teollinen prosessori, joka jalostaa haihtuvan raaka-aineen ja veden lentopolttoaineeksi Brotherhoodin vertibirdille. Se toimii parhaiten veden saatavuuden kanssa ja muuttaa ylimääräisen kemiallisen polttoaineen myytäväksi lentovarastoon.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>lentopolttoaineen prosessori</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Jäähdytetty varastosäiliö prosessoidulle lentopolttoaineelle. Pidä virta päällä tai massa alkaa haihtua pois.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>lentokoneen polttoainesäiliö</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Karkaistu laskeutumisalusta, jossa on opastusvalot, polttoaineliitännät ja salattu transponderi Brotherhood-pyörilintuille. Pidä se virtaviivaisena ja selkeänä, ja vierailevat partiot, vartijapäälliköt, kauppiaat ja liittolaiset voivat koskettaa tänne.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Osoittaa konfiguroitavan pisteen, johon vieraileva Brotherhood-henkilöstö, kauppiaat ja liittoutuneiden matkustajat kokoontuvat laskeutumisen jälkeen. Jos kelvollista pistettä ei löydy, ne pysyvät lähellä vertibirdiä.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird kokoontumispaikka</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk kulho (yksinkertainen)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>friteerattu lurk</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (ylellinen)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (hyvä)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (yksinkertainen)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Pirteät joutomaan karpalot. Niitä voidaan syödä raakana, keittää säilöiksi tai fermentoida paksuksi pöytäkastikkeeksi.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>karpaloita</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>ksanderin juuri</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Kestävä karpalopensas, jota viljellään teräville punaisille marjoille. Hedelmät kypsyvät täyteläiseksi kastikkeeksi, joka edustaa vanhan maailman fermentoitua mausteketjua.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>karpalopensas</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>karpalokastike alv</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Runsas karpalovähennys, jota käytetään dippinä, kuorrutteena ja suolaisen makeana viimeistelykastikkeena sushille ja erämaan mereneläville.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>karpalokastike</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (ylenpalttinen)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (hyvä)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Laastari ksanderin juuria, joka on arvostettu sen pistävästä puremasta. Tahnaksi jauhettuaan siitä tulee vahva mauste mereneläville ja riisiruokille.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xanderin juuripaikka</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Terävä tahna, joka on valmistettu jauhetusta ksanterinjuuresta ja jota käytetään pistävänä mausteena sushille ja muille kala- ja äyriäisruokille.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander-juuritahna</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Auta kolonisteja ja suojelijoita selviytymään stressistä, traumoista ja riippuvuudesta yksityisessä neuvontakeskuksessa.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>neuvontaa</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Lakimies</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Huipputekninen kioski asiakkaille, joka ei tarvitse sähköä.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>palvelukioski</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Sotaa edeltävä kioski, joka on täynnä asiakkaita, kasinon liikennöintiä ja vapaata oleskelutilaa.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>Poseidonin kotireaktori, jonka voimanlähteenä on siivottu tumma arkoteknologia. Se polttaa bioferriittiä sekoittaen ilmakehän kaasuja ja nostaa ulkolämpötilaa samalla kun se täyttää alueen hukkalämmöllä.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidonin kotireaktori</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Kokeellinen generaattori, joka toimii paineistamalla ja syttämällä bioferriittiä ja keräämällä sitten energiaa syntyvästä lämmöstä. Polttoaine on edelleen bioferriittiä, mutta alusta ja ohjausasetelma ovat kuin ankara Poseidon-prototyyppi.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>Erikoismuotoilupenkki, joka käyttää lämpöä ja sähkömagneettista stimulaatiota koauttaakseen bioferriitin väliaikaisesti taipuisaan tilaan. Materiaali pysyy bioferriittinä, mutta ympäröivä laitteisto sopii siististi Fallout-tyyliseen teollisuuspajaan.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>Med-Tekin seerumilaboratorio, joka käyttää puhdistettua arkoteknologiaa kertakäyttöisten injektoitavien seerumien luomiseen. Puhdas, kallis ja moraalisesti kyseenalainen täsmälleen oikealla tavalla ennen sotaa.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Med-Tek seerumilaboratorio</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>Lattiaan asennettu Wattz-lamppu, joka valaisee alueen sähköllä. Se on heikompi kuin seisova lamppu, mutta näyttää kodilta retrofuturistisessa olohuoneessa.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>Jalostettu nestemäinen polttoaine, joka sopii generaattoreihin, polttimiin ja teollisuuden syöttöjärjestelmiin. Järkevämmällä aikakaudella Poseidon olisi myynyt sen hymyilevän tytäryhtiön kautta isänmaallisen iskulauseen kanssa.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>öljy</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>Putkiverkoston kautta toimitettavalle öljylle tarkoitettu teollinen varastosäiliö. Säiliöistä voidaan imuroida käyttökelpoista polttoainetta tarpeen mukaan, mutta pienetkin vauriot voivat muuttaa vuotavat höyryt rajuksi tulipalloksi.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>öljysäiliö</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>Allas, jonka tarkoitus on syöttää varastoitu öljy verkkoon ja täyttää liitetyt säiliöt.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>öljyn tyhjennys</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Teräsputket, jotka on suunniteltu siirtämään käyttökelpoista öljyä syväkemian jalostamoista öljysäiliöihin varastointia varten tai öljynsyöttörakenteisiin automaattista täyttöä varten.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>öljyputki</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>Allas, joka on tarkoitettu varastointisäiliöistä annosteltuun öljyyn myöhempää käyttöä varten.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>öljyhana</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Kytkee öljyvirran päälle tai pois päältä.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>öljyn venttiili</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Haudatut teräsputket, jotka on suunniteltu siirtämään käyttökelpoista öljyä syväkemian jalostamoista öljysäiliöihin varastointia varten tai öljynsyöttörakenteisiin automaattista täyttöä varten.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>maanalainen öljyputki</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>Poseidon-varaakku ylimääräisen sähkön säilyttämiseen. Ladatut yksiköt ovat vaarallisia joutuessaan alttiiksi sateelle tai tulelle riippumatta siitä, mitä esitteessä väitetään.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>Poseidonin jalostamo, joka muuntaa biologista ainetta öljyksi generaattoreita, polttimia ja teollisia varastojärjestelmiä varten.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>öljynjalostamo</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Tuottaa sähköä kuluttamalla öljyä. Se on tankkaattava säännöllisesti käsin, ellei asuinalueellasi ole todellisen Poseidon-laitoksen teollisia tapoja.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>öljygeneraattori</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>Wattz-viestintäkonsoli yhteydenpitoon muihin ryhmittymiin ja kiertoratakauppiaisiin. Iso, kallis ja täynnä huminaa sotaa edeltävää elektroniikkaa.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>Appalachia Freeze -jäähdytysyksikkö, joka työntää kylmää ilmaa toiselle puolelle ja kuumaa pakokaasua toiselle. Se voi säilyttää ruokaa tai yksinkertaisesti tehdä kesästä siedettävän, jos muu ruudukko kestää.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>Corvega syväkuoren porauslaite mineraalien poimimiseen kauas pinnan alta. Käytä maata läpäisevää skanneria löytääksesi parhaat saumat.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>Tehokas teollinen kemianlaboratorio, jossa on säiliöt, lämmittimet ja mittauslaitteet lääkkeiden ja yhdisteiden tehokkaaseen eräkäsittelyyn.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>Raskas teollinen krematorio, joka höyrystää ruumiita äärimmäisissä lämpötiloissa. Se on tehokas, persoonaton ja erehtymättä sotaa edeltävä temperamentti.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>Corvegan talteenottosulatto, joka erottaa käyttökelpoista metallia kuonasta ja sekaromusta. Se kuluttaa paljon virtaa ja heittää pois vakavaa teollisuuslämpöä.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Corvegan talteenottosulatto</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>Edistyksellisillä työkaluilla varustettu Corvega-valmistuspenkki edistyksellisten koneiden ja komponenttien valmistukseen yksinkertaisemmista materiaaleista.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>Wattz-turvalaite, joka suihkuttaa paloa hidastavaa vaahtoa havaitessaan liekin. Juuri sellainen järkevä apulaitteisto, joka säilyy kauan senkin jälkeen, kun sen myynyt yritys on poissa.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Radiation King -taulutelevisio, jossa on kristallinkirkas kuva ja täyteläiset värit. Luota kuninkaaseen kaikissa TV- ja radiotarpeissasi.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>Poseidonin geoterminen laitos, joka hyödyntää syvää lämpöä tasaisen korkean tehon saamiseksi. Se on juuri sellainen jämäkkä yhteiskunnallinen infrastruktuuri, jolla Poseidon rakasti hallita horisonttia.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>geoterminen laitos</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>Wattz Electronics -lämmitysyksikkö, joka muuntaa sähkön kontrolloiduksi huonelämmöksi. Se kiertää automaattisesti tavoitelämpötilan saavuttamiseksi.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>Wattzin korkean teknologian tutkimuspenkki tietokoneilla ja elektronisilla mittauslaitteilla. Se mahdollistaa nopean tutkimuksen ja edistyneemmät tekniset projektit.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>Med-Tek sairaalasänky, joka on erityisesti suunniteltu kliiniseen hoitoon. Säädettävä tukigeometria ja integroidut instrumentit parantavat potilastuloksia tavallisiin sänkyihin verrattuna.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>Valtava Radiation King -televisio siirtokunnille, jotka haluavat viihteensä kovaa, kirkasta ja mahdotonta sivuuttaa.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>Teollinen annostelija, joka syntetisoi syötävää ravinnepastaa viereisiin säiliöihin sijoitetuista raaka-aineista. Tehokas, iloton ja juuri sellainen kone, jota iso urakoitsija kutsuisi edistykseksi.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>Wattz-kiertoratakauppamajakka, jota käytetään merkitsemään tavaroita vaihdettavaksi kiertoradalla olevien kauppiaiden kanssa. Luotettava, kompakti ja suunniteltu käytännölliseen rajakauppaan.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>Kimppu sähkökaapeleita sähkön siirtämiseen paikkakunnalla. Se voidaan sijoittaa seinien ja muiden rakenteiden alle osana oikeaa sotaa edeltävää verkkoa.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>Poseidon Civilian Helios Two -aurinkopaneelijärjestelmä asutuslaajuisen sähköntuotantoon. Se tuottaa parhaan tuloksensa täydessä päivänvalossa ja selkeällä taivaalla.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>Siviili Helios Two</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>Radiation King -putkitelevisio, joka on rakennettu ison vanhan näyttölaitteiston ja selkeän sotaa edeltävän kotimaisen arvostuksen ympärille.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>Kompakti voimakenno, joka tuottaa ilmaista energiaa ikuisesti ilman perinteistä polttoainetta. Jopa sotaa edeltävien standardien mukaan se tuntuu vähemmän suunnittelulta ja enemmän salaiselta Poseidon-ohjelmalta, jota kenenkään ei ollut tarkoitus ymmärtää.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>Med-Tekin potilastelemetriayksikkö, joka parantaa hoitojen laatua, leikkauksen onnistumista ja toipumista, kun se asennetaan suoraan sairaalan sängyn viereen.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Poseidonin vesiyksikkö, joka on suunniteltu ottamaan tasaista voimaa liikkuvasta vedestä. Ahtaat sijoittelut luovat turbulenssia ja vähentävät tehoa.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>vesiturbiini</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>Sähkökäyttöinen tuuliturbiini siviiliasuuksiin. Se tarvitsee laajan, selkeän lähestymistavan pitääkseen ilmavirran vakaana.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>siviili tuulivoimala</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Suuri automaattinen Corvega-peltokone, joka yhdistää kylvön ja sadonkorjuun määrätylle ulkoalueelle. Se sijoittaa korjatut tuotteet kiinnitettyihin tehdassuppiloihin tai pudottaa ne maahan, jos suppiloa ei ole, ja se voidaan asettaa pyörimään automaattisesti, kun useimmat vyöhykkeen kasvit ovat täysikasvuisia.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>maatalouden teollinen harvesteri</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Corvegan automatisoitu jalostamo, joka muuntaa biologisia aineita, kuten puuta ja kasveja, kemialliseksi polttoaineeksi.

Tehdasrakennukset tarvitsevat tehdassuppilot syöttöä ja ulostuloa varten. Ne tuottavat merkittävästi lämpöä ja kuluttavat paljon sähköä, mutta ne voidaan ylikellottaa tehokkuuden parantamiseksi, mikä lisää sekä lämmöntuotantoa että virrankulutusta. On rakennettava tehtaan kerrokseen.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvegan öljynjalostamo</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Automaattinen Corvega-syväimulaite kiven ja haudattujen metallien nostamiseen maankuoresta. Works-koneet tarvitsevat suppiloa imua ja ulostuloa varten, heittävät pois vakavaa lämpöä ja ne voidaan ylikellottaa vielä suuremman vedon ja lämpötilan kustannuksella.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega porausalusta</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Teollinen Corvega-muuraussaha, joka pystyy leikkaamaan kivipalat käyttökelpoisiksi lohkoiksi.

Tehdasrakennukset tarvitsevat tehdassuppilot syöttöä ja ulostuloa varten. Ne tuottavat merkittävästi lämpöä ja kuluttavat paljon sähköä, mutta ne voidaan ylikellottaa tehokkuuden parantamiseksi, mikä lisää sekä lämmöntuotantoa että virrankulutusta. On rakennettava tehtaan kerrokseen.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automatisoitu muurauslinja</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Automaattinen Corvega-sulatto, joka erottaa käyttökelpoista metallia kuonapaloista, rikkinäisistä aseista, vaatteista, kivipaloista ja mekaanisista ruumiista käyttämällä vahvoja sähkömagneetteja ja teollista lämpöä.

Tehdasrakennukset tarvitsevat tehdassuppilot syöttöä ja ulostuloa varten. Ne tuottavat merkittävästi lämpöä ja kuluttavat paljon sähköä, mutta ne voidaan ylikellottaa tehokkuuden parantamiseksi, mikä lisää sekä lämmöntuotantoa että virrankulutusta. On rakennettava tehtaan kerrokseen.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Teollinen peruskuljetin materiaalien siirtämiseen työsolujen välillä minimaalisella työnkäsittelyllä.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>teollinen kuljetin</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Varastoi raaka-aineita ja valmiita tuotteita automatisoituihin Corvega-koneisiin.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>toimii suppilo</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Hautautunut imupiste, joka antaa teollisuuskuljettimen kulkea lyhyiden maanosien alla ennen pinnoittamista.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>haudattu kuljettimen sisääntulo</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Haudattu purkupiste, joka tuo maanalaisen kuljettimen takaisin pintaan seuraavan työsolun lähelle.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>haudattu kuljetinpurkaus</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>Korkea propaanivalonheitin, joka valaisee massiivisen alueen. Se ei ole tarpeeksi kirkas sadon kasvuun, mutta se tarjoaa luotettavan pihavalaistuksen, kun se on liitetty propaaniverkkoon.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>propaani valonheitin</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>Propaanisyöttöinen seisomavalaisin kodin valaistukseen. Se on liitettävä propaaniverkkoon ja se voidaan sijoittaa turvallisesti ulos.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>propaani lamppu</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>Teollisuuslamppu, joka on tarpeeksi kirkas sadon kasvuun, mutta se polttaa tasaisesti propaania. Se sammuu itsestään yöksi.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>propaani aurinkolamppu</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>Propaanisyöttöinen seinävalaisin kodinhoitokäytäviin ja työtiloihin. Se on liitettävä propaaniverkkoon ja se voidaan sijoittaa turvallisesti ulos.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>propaani seinävalaisin</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propaani kaasu.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propaani</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>Med-Tekin suonensisäinen tiputusjalusta, joka antaa nopeasti kadonneita nesteitä potilaaseen, auttaa immuunivasteen vahvistumisessa ja verenhukan palautumisessa, kun se asetetaan suoraan sairaalasängyn tai leikkauspöydän viereen. Toimii vain sairaalasängyissä tai kirurgisissa pöydissä; tavalliset sängyt eivät hyödytä. Useamman jalustan kiinnittäminen samaan sänkyyn ei vaikuta.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Med-Tek IV teline</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>Suuri Med-Tek-keskus, jossa seurataan useiden potilaiden elintoimintoja kerralla, parannetaan taipumusten laatua, leikkauksen onnistumista ja immuniteetin vahvistumista, kun se on yhdistetty sairaalasänkyihin tai kirurgisiin tiloihin.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Med-Tek Vitals -keskus</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>Vuoteen vieressä oleva Mama Dolce -ruokintalaite, joka antaa ravinteita suoraan vuodepotilaille, kun se on yhdistetty ravintoaltaaseen. Käytännöllinen, kliininen ja juuri tarpeeksi huolestuttava tunteakseen itsensä aidoksi.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>Kompakti Corvega-syöttölaite, joka tuottaa ravintopastaa putkiverkostosta työntekijöiden rutiinikäyttöön.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>Mama Dolce -ravinnemylly, joka pelkistää orgaaniset raaka-aineet putkistoon valmiiksi pastamassaksi. Tehokas, persoonaton ja hyvin pitkälti sotaa edeltävän teollisen elintarviketekniikan hengessä.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>Mama Dolce -tahnahana, joka annostelee valmiita ravinneaterioita altaasta. Se on sellainen käytännöllinen kahvilalaitteisto, jonka iso urakoitsija asentaisi sata kertaa.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>Corvega-säilytysastia suurille määrille käsiteltyä ravinnepastaa. Yhden tuhoaminen saa aikaan juuri sellaisen teollisen sotkun, jota voit odottaa.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>Suljettu Poseidon-akkuyksikkö, joka on paljon tehokkaampi kuin tavalliset varastokennot. Nämä sotaa edeltävät kotelot ovat sateenkestäviä ja vähemmän alttiita katastrofeille.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>Tehokas Poseidon-aurinkopaneeli, jota markkinoidaan nimellä Industrial Helios Two, joka on rakennettu vetämään huomattavasti enemmän latausta suorasta auringonvalosta kuin tavalliset siviilipaneelit.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>teollinen Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>Poseidonin vesiyksikkö, joka on suunniteltu ottamaan teollisuusvoimaa liikkuvasta vedestä. Ahtaat asennukset aiheuttavat turbulenssia ja vähentävät tuotantoa.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>teollinen vesiturbiini</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>Sotaa edeltänyt Poseidon-turbiini, joka on rakennettu teollisuustuotantoon. Se tarvitsee laajoja selkeitä lähestymistapoja pitääkseen ilmavirran vakaana ja mainostaa sellaista ylimitoitettua itseluottamusta, jota Poseidon rakasti julkisiin töihinsä.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>teollinen tuuliturbiini</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>Suuri sinetöity Poseidon-akkupankki, joka on rakennettu luotettavaan säilytykseen. Toisin kuin vanhemmat pakkaukset, nämä kotelot kestävät sadetta räjähtämättä.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>Suuri Poseidon-akkupankki oli tarkoitettu säilyttämään varavoimaa myöhempää tarvetta varten. Täyteen ladatut yksiköt ovat vaarallisia altistuessaan sateelle tai tulelle.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>Kompakti vara-akku paikallispiireihin ja pieniin teollisuuskuormiin. Ladatut yksiköt voivat silti puhaltaa altistuessaan sateelle tai tulelle.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>Moottorikäyttöinen Corvega-asennuspenkki, joka on suunniteltu muuttamaan raaka-aineista teollisuus- ja välilevykomponentteja.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Corvega-asennuspenkki</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>Polttoainekäyttöinen valimoasema käyttökelpoisen metallin talteenottoon kuonasta ja romutuotteista.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>polttoaineella toimiva valimo</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>Moottoroitu teurassiima pyörivällä sahalla nopeaan ja tarkaan ruhojen rikkomiseen. Se kuluttaa valtavasti tehoa.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>teollinen teurastajalinja</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>Tehokas Corvega-kemian laboratorio, jossa on lämmittimiä, astioita ja mittareita yhdisteiden ja lääkkeiden tehokkaaseen eräkäsittelyyn.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>teollisen kemian laboratorio</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>Suuri Corvega-työstöalusta edistyneillä työkaluilla ja lattiatilalla teknisten laitteiden nopeaan valmistukseen. Se kuluttaa virtaa.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Corvega-työstöalusta</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>Sähkökäyttöinen Corvega-takoasema aseille, työkaluille ja raskaalle penkkityölle. Se vetää verkosta huomattavan kuorman.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Corvega Forge -asema</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>Teollinen muuraussaha, jossa on moottoroidut leikkurit palasten muuttamiseksi rakennuspalikoiksi kokoonpanolinjan nopeudella.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>teollinen muuraussaha</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>Suuri teollinen keittolinja, jossa on useita uuneja ja polttimia nopeaan aterioiden tuotantoon kovassa asutustarpeessa.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>teollisuuskeittiövalikoima</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>Suuri teollinen räätälöintipenkki, jossa on sähkökäyttöiset ompelulaitteet nopeaan vaatteiden tuotantoon. Se voi silti ontua mukana ilman tehoa pienemmällä nopeudella.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>teollinen räätälöintipenkki</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>Suuri Poseidon-pohjaveden talteenottopumppu, joka poistaa asteittain saasteet laajalta maastolta ja tiivistää talteen otetun jätteen kuljetettaviksi myrkyllisiksi pakkauksiksi.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Poseidonin talteenottopumppu</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>Kompakti ja tehokas talteenottopumppu, joka puhdistaa saastuneen maaston nopeasti polttamalla suuren määrän verkkovirtaa ja pakkaamalla talteen saadut epäpuhtaudet myrkyllisiin jätepakkauksiin.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>suurvetoinen talteenottopumppu</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>Suljettu teollisuuskaappi myrkyllisten jätteiden ja kierrätettyjen vaarallisten pakkausten säilyttämiseen ilman, että ne pääsevät vuotamaan paikalliseen ympäristöön.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>suljettu jätekaappi</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>Epävakaa fuusioakku, joka on rakennettu jatkuvasti aktiivisen virtaytimen ympärille. Se toimii ikuisesti, kunnes jokin vaurioittaa koteloa niin pahasti, että koko yksikkö muuttuu katastrofaaliseksi räjähdykseksi.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>epävakaa fuusioakku</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>Suuri ultratech-suojaprojektori, jossa on Poseidonin mustabudjettiasennuksen erehtymätön tunnelma. Se kuluttaa valtavasti tehoa ollessaan aktiivisena ja voi sytyttää ympäröivän alueen tuleen, jos se imee liian paljon rangaistusta liian nopeasti.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>Kompakti ultratech-kilpiprojektori, joka lukee kuin yksi Poseidonin salaisimmista puolustussopimuksista. Se synnyttää voimakkaan energiakentän, kun uhka on läsnä, ja tyhjäkäynnillä paljon alhaisemmalla vedolla loppuajan.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>Erikoistunut Corvega-ilmatorni, joka sieppaa räjähtäviä ammuksia ja saapuvia pudotuspaloja puolustussäteensä sisällä. Se ei voi koskettaa maakohteita, mutta se näyttää kaikin puolin sotaa edeltäneeltä kehäratkaisulta.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Panssaroitu kannettava torni, jossa on Corvega-kohdistuselektroniikka ja vahvistettu pinnoitus. Ylimääräinen panssari auttaa sitä selviytymään tulevasta tulipalosta, mutta ohjauspaketti on tarpeeksi tyhmä ollakseen vaarallinen ystävyysotteluissa.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Kaksipiippuinen tykkitorni Corvega-palonhallintaelektroniikalla. Se vaihtaa hienouden tulen määrään ja on edelleen voimaa kaipaava, väkivaltaisen käytännöllinen puolustusalusta.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>Kannettava liekkitorni Corvega-ohjauselektroniikalla ja julman yksinkertaisella polttoainejärjestelmällä. Se voi nielaista viholliset ja maaston tulessa, ja se pysyy yhtä vaarallisena kuin minkä tahansa rehellisen sotaa edeltävän asealustan pitäisi olla.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Hienostunut automatisoitu torni, jossa on Corvega-kohdistuslaitteisto, sotilastason stabilointi ja karkaistu kotelo. Sen tyhmiä AI-aivoja ei edelleenkään voida suoraan hallita, joten varo ystävällistä tulta.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Raskas automaattinen torni, jonka monipiippuinen mekanismi laukaisee jatkuvan tulen suurella nopeudella. Corvegan ohjausjärjestelmät pitävät sen pyörimässä, mutta ne eivät tee siitä hienovaraista.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Corvegan valonheitin, jossa yhdistyvät voimakkaan kirkas lamppu ja peilattu heijastin, joka on hyödyllinen valaisemaan ja häikäisemään kohteita puolustuskehän poikki.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Kompakti automaattinen torni, jossa on puoliautomaattinen haulikko ja Corvega-kohdistuselektroniikka. Lyhyen kantaman, ilkeä, eikä vieläkään tarpeeksi älykäs luottaakseen täysin.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>Ulkokäyttöön tarkoitettu valaisin, jossa on integroitu Poseidon-aurinkokeräin. Se latautuu päivällä ja tarjoaa luotettavan valaistuksen pimeän jälkeen.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>Pienikokoinen Wattz Electronics -ilmanpesuri, joka suodattaa savua, pölyä ja vaarallisia hiukkasia ja parantaa samalla huoneen puhtautta ja sisäilman laatua.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>Wattz ilmanpesuri</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>Suuri Appalachia Freeze -seinäjäähdytin vakavaan jäähdytykseen ja teollisuusilmastointiin. Kylmä ilma poistuu toiselta puolelta, kun taas kuuma pakokaasu poistuu toiselta puolelta.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>Suuri Wattz-teollisuuslämmitin, joka sopii seinään ja työntää käyttölämpöä. Se voi siirtyä automaattisesti tavoitelämpötilaan.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>Suuri Wattz-kattotuuletin työpajoihin, varastoihin ja muihin tiloihin, joissa tarvitaan vahvempaa ilmankiertoa.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>Wattz-kattotuuletin hitaaseen ja tasaiseen ilmankiertoon pienemmissä huoneissa.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>Vapaasti seisova Appalachia Freeze -jäähdytysyksikkö avoimiin tiloihin, jotka tarvitsevat vapautusta kesän kuumuudesta ilman täyttä pakastimen suorituskykyä.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>Wattz-seinäkiuas, joka sopii seinään ja pitää huoneet lämpimänä tuhlaamatta lattiatilaa.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>Appalachia Freeze seinään kiinnitettävä jäähdytin kompakteihin pakastehuoneisiin ja ahtaisiin kodinhoitotiloihin.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>Pienikokoinen Wattz-seinäkiuas kodinhoitokäytäviin, työpajoihin ja pienempiin tiloihin, jotka tarvitsevat edelleen luotettavan automaattisen lämpötilan säädön.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>Yksinkertainen Wattz-seinätuuletin tasaa lämpötiloja vierekkäisten huoneiden välillä avaamatta käytävää.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>Pieni laatikko, joka sisältää raskaita uraanikuoria. Gauss-tykistö käyttää sitä uudelleenlataukseen. Häkki syötetään suoraan viereiseen Hellion-tykistöyn, kun se on aseistettava uudelleen.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>Apukäyttöliittymä, jonka avulla perämies voi auttaa Hellionin laukaisussa ja pilotoinnissa. Se saa virtaa suoraan Hellion-reaktorista.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>Kompakti sähkömagneettinen tykki, joka laukaisee tiheitä uraanietanoita äärimmäisillä nopeuksilla. Se on suunniteltu paikalliseen pommitukseen ja keskipitkän kantaman sieppaukseen, ja se voi kohdistaa myös vihamielisiin kiertorataaluksiin. Vaatii toimimaan linkitetyn kohdistuspäätteen, jossa on operaattori. Se saa virtaa suoraan Hellion-reaktorista.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>Massiivinen reaktorikokoonpano, joka kanavoi pelastetun reaktorisydämen valtavaksi sähkötehoksi. Sen vahvistetut kelat kestävät äärimmäistä kuormitusta, joten se on yksi tehokkaimmista Hellion-järjestelmille saatavilla olevista virtalähteistä. Vierekkäiset reaktorisydämen tehokennot kertovat tehon 15 % kukin.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>reaktorisydäminen tehokäämi</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>Raskas reaktoripaketti, joka on rakennettu suurimmille Hellion-rungoille ja kiertoradan tukirungoille. Se ylläpitää valtavaa nostokenttää, mikä mahdollistaa massiivisten lentokoneiden nousemisen omalla voimallaan toimiessaan planeetan painovoimakaivon lähellä.

Laukaisun jälkeen kaikki reaktoriin liitetyt Hellion-kannen pinnoitukset siirretään uudelle kartalle.

Nämä ylisuuret kokoonpanot oli tarkoitettu sotaa edeltäville logistiikkaaluksille ja liikkuville ilmailualustoille, ja ne vaativat valtavaa valmistuskapasiteettia toimiakseen.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>raskas Hellion-reaktori</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>Kompakti reaktoripaketti, joka on sovitettu kevyeen Hellioniin. Se luo nostokentän, jota tarvitaan nopeaan pystysuoraan laukaisuun ja lyhyen kantaman ilmakehän lisäykseen, mutta se ei sovellu todelliseen planeettojen väliseen matkaan.

Laukaisun jälkeen kaikki reaktoriin liitetyt Hellion-kannen pinnoitukset siirretään uudelle kartalle.

Nämä reaktorit on usein pelastettu tiedustelualuksilta, kuriirialustalta ja muista sotaa edeltäneistä ilmailuprojekteista, ja niitä arvostetaan ketteryydestään ja suhteellisen vaatimattomista tukivaatimuksistaan.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>kevyt Hellion-reaktori</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Varastoi suuria määriä sähköä myöhempää käyttöä varten. Hellion-kansipinnoitteesta valmistetut Hellion-kondensaattorit eivät estä liikettä.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion kondensaattori</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>Pikatuliase pistepuolustukseen Hellionissa.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>Käyttöliittymä, joka mahdollistaa raskaan Hellionin laukaisun ja pilotoinnin. Se saa voiman suoraan raskaasta Hellion-reaktorista.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>Käyttöliittymä, joka mahdollistaa kevyen Hellionin laukaisun ja pilotoinnin. Se saa virtaa suoraan Hellion-reaktorista.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>Erikoistunut puolustustorni, joka on rakennettu yksinomaan Hellionille. Se sieppaa räjähtäviä ammuksia ja saapuvia putoavia paloja suojasäteensä sisällä, mutta ei voi koskettaa maakohteita. Sieppausmahdollisuus skaalautuu kohteen nopeuden mukaan.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Tuottaa sähköä auringonvalosta. Ei toimi pimeässä tai keinovalossa. Se ei estä liikettä tai suojaa, mutta se voidaan rakentaa vain Hellion-kansipinnoitteelle.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>Yksittäisen Hellion-tykistökappaleen ohjaamiseen tarkoitettu valvonta-asema. Edellyttää miehistön jäsentä kohdistamaan ja ampumaan aseen manuaalisesti. Se saa virtaa suoraan Hellion-reaktorista.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>Muinainen generaattori, joka saa voimansa reaktorin sydämestä. Kun se kykeni tuottamaan valtavia määriä tehoa, se on nyt rappeutunut. Suojasuoja vuotaa, mikä aiheuttaa myrkyllisiä laskeumaa peittää koko alueen.

Hakkeroi tai tuhoa reaktori saadaksesi ydin. Varoitus, se voi räjähtää, jos se vaurioituu.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>vanha reaktori</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>Ohjausyksikkö, joka synkronoi Hellion-reaktorin VTOL-työntöjärjestelmänsä kanssa. Se vähentää Hellion-lennolle tarvittavaa polttoainetta.

Yksi Hellion tukee kahta polttoaineen säädintä.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>polttoaineen säädin</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Estää paikallista karttaa tuhoutumasta Hellion-laukaisun aikana.

Kiinnitysmasstot vakauttavat laukaisuvyöhykettä lentokoneen ympärillä ja pitävät ympäröivän asutuksen ehjänä lähdön aikana. Niitä ei voida rakentaa itse Hellionille, koska se estäisi lentoonlähdön kokonaan.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>kiinnitysmasto</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>Kompakti sotaa edeltävä reaktorin ydin, joka on otettu talteen Hellion-järjestelmien prototyypeistä ja niihin liittyvistä sotilaallisista laitteistoista. Se on sinänsä hyödytön, mutta se voidaan integroida edistyneisiin Hellion-tukilaitteisiin.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>reaktorin ydin</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>Kompakti generaattori, joka on rakennettu pelastetun reaktorisydämen ympärille, joka on mukautettu tarjoamaan tasaista tehoa Hellionin laivoille.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>reaktorin ydinvoimasolu</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>Sotaa edeltävä reaktorikokoonpano Hellionin ytimessä. Se ylläpitää lentokoneen pystysuoran nostoverhoa ja antaa voiman raskaalle järjestelmälle, jota tarvitaan pitkän kantaman ilmakehän ja kiertoradan operaatioihin.

Laukaisussa kaikki reaktoriin liitetyt kannen päällysteet siirretään uudelle kartalle. Ilman kiinnitysmastoa Hellionin laukaisu hylkää nykyisen karttasi.

Hellion suunniteltiin keskeneräiseksi armeijan prototyypiksi, joka vaati harvinaisia ​​komponentteja, erikoisvalmistusta ja paljon pelastusta voidakseen jatkaa lentämistä.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Hellion reaktori</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>Tukikokoonpano, jota käytettiin Hellionin lentokoneen rungon laajentamiseen. Se lisää kannen pinnoituksen määrää, jonka vene voi kantaa, ja se on rakennettava lähellä Hellion-reaktoria.

Yksi Hellion tukee jopa kuutta lentokoneen rungon jatketta.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>lentokoneen rungon jatke</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>Kevyt sotaa edeltävä lentokoneen runkopaneeli, jota käytettiin Hellion-komponenttien kokoamiseen ja vahvistamiseen. Se on kestävä, lämmönkestävä ja ihanteellinen edistyneeseen ilmailurakentamiseen.

Vaatii vacstone-lohkoja, joita voidaan saada orbitaalisista asteroideista.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>lentokoneen rungon paneeli</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>Hellionin runkoon mitoitettu ilmatiivis panssaroitu runko-osa. Se tiivistää aluksen tyhjiöaltistumista vastaan ​​ja lukittuu suoraan alla olevaan kannen pinnoitukseen, joten se voidaan rakentaa vain osaksi Hellionia.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Hellion runko</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>Puolustava projektori, joka suojaa Hellionia luomalla lyhytikäisen hylkivän näytön saapuvia laukauksia ja kranaatinheittimiä vastaan. Kentän sisällä olevat voivat silti ampua ulos.

Se on ladattava ennen käyttöä. Yksi Hellion tukee kahta suojaprojektoria.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Hellion kilpiprojektori</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>Edistyksellinen VTOL-potkuri lämmönkestävällä vacstone-vuorauksella. Se lisää huomattavasti Hellionin toiminta-aluetta. Puskurit vaativat esteettömän poistoalueen, jossa ei ole suuria rakennuksia ja Hellion-kannen pinnoitusta.

Vaatii vacstone-lohkoja, joita voidaan saada orbitaalisista asteroideista.

Yksi Hellion tukee jopa kuutta raskasta VTOL-potkuria.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>raskas VTOL-potkuri</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>Karkaistu lentokonsoli, jota käytettiin Hellionin laukaisemiseen ja ohjaamiseen. Se saa virtaa suoraan Hellion-reaktorista.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>ohjaamon konsoli</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>Heikkolaatuinen navigointiydin, joka on viritetty Hellion-lennolle. Se vähentää onnettomuuden mahdollisuutta lentäessään Hellionilla, vaikka se ei voi täysin kompensoida lentäjän virhettä.

Yksi Hellion voi tukea jopa kahta navigointiydintä.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>navigoinnin ydin</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>Teräksestä valmistettu pala robottivenettä ja pelastettuja lentokoneen runkopaneeleja. Näyttää siltä, ​​​​että se repeytyi irti paluumatkan aikana tai raskaiden aseiden räjäyttämä.

Pura se saadaksesi arvokkaita resursseja.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>Elektroninen vastatoimipaketti, joka peittää Hellionin allekirjoituksen ja auttaa sitä lähestymään voimakkaasti suojattuja laskeutumispaikkoja.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>ECM-sviitti</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>Kompakti VTOL-potkuri, joka laajentaa Hellionin toiminta-aluetta. Puskurit vaativat esteettömän poistoalueen, jossa ei ole suuria rakennuksia ja Hellion-kannen pinnoitusta.

Yksi Hellion tukee jopa neljää pientä VTOL-potkuria.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>pieni VTOL-potkuri</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Kaksijalkainen taistelurobotti, jonka RobCo Industries valmistaa Yhdysvaltain armeijalle. Siinä on oliivinvihreä maali, jossa on sotilaallisia merkintöjä, kaksi kynsivartta lähitaistelua varten ja päähän kiinnitettävä laser, joka pystyy ampumaan ladatun säteen kantamalla. Nopea ja aggressiivinen Assaultron on suunniteltu etulinjan hyökkäysrooleihin. Jotkut yksiköt varustettiin varkain kenttägeneraattorilla, mikä mahdollisti niiden peittämisen puolivälissä.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaultron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Erikoistunut Assaultronin metsästäjä-tappajavariantti, joka on rakennettu integroidun stealth-field-emitterin ja erillisen lähihyökkäysteräpaketin ympärille. Se luopuu tavallisesta päälaserista vastineeksi nopeammista peitetyistä lähestymistavoista ja vaarallisemmista lähitaisteluista.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Voimakkaasti muokattu Assaultron-runko, joka on rakennettu muistuttamaan Appalakkien kansanperinteen legendaarista Sheepsquatch-kriptidia. Suurempi kuin tavallinen Assaultron ja varustettu korotetulla päälaserilla, sen rakensivat todennäköisesti pelottelutyökaluksi kuka tahansa, jolla oli pääsy robottityöpenkille ja synkkä huumorintaju.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>lammassquatch</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Integroitu Assaultron-kuvioinen kyynärvarren terä, joka on optimoitu nopeisiin lyönti- ja lävistysiskuihin lähietäisyydeltä.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Assaultronin terä</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Assaultronin terä</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Kompakti Assaultron-kuvioinen päälaser nopeammalla laukaisujaksolla kuin raskaammilla sädeprojektorilla. Tämä tekee siitä sopivamman nopeaan taisteluun ja lähitaisteluihin.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Assaultron-päälaser</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Tehokas, päähän kiinnitettävä projektori, joka on rakennettu pitkän latausjakson ja suuren puhallussäteen ympärille. Purkaus tuottaa merkittävää lämpöä ja on tehokkain, kun se ammutaan erotusalueelta.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo lampaansquatch-pään laser</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Sotilaallinen robottikoira, jonka RobCo Industries on kehittänyt Yhdysvaltain armeijalle. Siinä yhdistyvät säilyneet koiran aivot mekaaniseen runkoon, mikä antaa sille koiran vaistot ja äänihaukun aseen kaukotaistelua varten. Kyberkoiria käytettiin partioina, vartioeläiminä ja taistelukumppaneina sotilashenkilöstön rinnalla.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>kyberkoira</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Lyhyen kantaman akustinen projektori, jota käyttävät RobCo turvayksiköt. Se lähettää tärähdyttävää äänipulssia, joka häiritsee mekaanisia kohteita ilman, että se luottaa suoriin fyysisiin vaurioihin.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>sonic bark lähetin</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Pieni leijuva valvonta- ja lähetysdroni, jonka valmistaa RobCo Industries. Se käyttää piiska-antenneja ja integroituja kaiuttimia radiosignaalien ja valmiiksi tallennettujen lähetysten lähettämiseen, ja se on varustettu edistyneillä kasvojentunnistusjärjestelmillä. Eyebotissa on kevyt laserase itsepuolustukseen. Enclave on käyttänyt sitä laajalti propaganda- ja tiedustelutarkoituksiin. Se on nopea ja vaikeasti havaittavissa, mutta suorassa taistelussa erittäin hauras.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Eyebot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Vertibotin – sotaa edeltävän sotilaallisen VTOL-droonin – jäänteet putosivat alas eivätkä enää kyenneet lentämään. Kunnostaan ​​huolimatta laivan asejärjestelmät ja automaattiset puolustusprotokollat ​​ovat edelleen osittain aktiivisia. Se ottaa vastaan ​​kaiken, mikä tulee sen kehälle.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>kaatui vertibot robotti</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Parannettu Eyebot, joka on rakennettu kokeelliseen Duraframe-runkoon. Siinä on vahvistetut sisäiset komponentit, jotka parantavat kestävyyttä kuin vakioyksikkö, ja siinä on tehokkaampi energia-ase. Dokumentoiduin Duraframe-yksikkö, nimeltään ED-E, varustettiin Tesla-tykillä ja kuljetti arkaluonteisia Enclave-tutkimustietoja autiomaalla vuosikymmeniä ennen kuin se saatiin talteen.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Hydra-komentoalustan synnyttämä ja ohjaama kompakti drone-yksikkö. Siinä on fokusoitu energiasuihkulaite ja se toimii vanhemman yksikön orjakoordinaatin alaisena. Yksittäiset Eye of Hydra -yksiköt ovat kevyesti panssaroituja, mutta hyökkäävät useista eri kulmista samanaikaisesti. Vanhemman Hydran tuhoaminen palauttaa ne autonomisten hyökkäysprotokollien käyttöön.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Hydran silmä</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Voimakkaasti muokattu Mister Gutsy -pohjainen alusta, joka on suunniteltu toimimaan drone-komentokeskuksena. Hydrassa on integroitu järjestelmä Eye of Hydra -yksiköiden käyttöönottamiseksi ja koordinoimiseksi, jonka taistelutehokkuutta parantaa keskusalustalta lähetetty taktinen aura. Sen oma asevalikoima on huomattava, ja sen tuhoaminen häiritsee kaikkia sen käyttämiä droneja.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hydra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Lastenhoitoon ja kotivalvontaan suunniteltu Mister Handy -versio. Se on ohjelmoitu laajalla käyttäytymispaketilla, joka kattaa vauvojen hoidon, vaarojen havaitsemisen, etiketin ja kurinpidolliset protokollat. Miss Nanny säilyttää laservarren kotitalouksien puolustukseen, ja sitä markkinoitiin sotaa edeltäneille perheille omana lastenhoitoratkaisuna.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Neiti Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Mister Handy -yksikkö, joka on suunniteltu uudelleen maataloustöihin. Se on varustettu istutukseen, sadonkorjuuseen ja peltojen kunnossapitoon soveltuvilla työkaluvarreilla sekä sadonvalvontaantureilla. Sotaa edeltäville maanviljelyksille myyty Mister Farmhand säilyttää laservarren työmaapuolustukseen.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Herra Farmhand</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Yhdysvaltain armeijan tilaama Mister Handy -alustan militarisoitu muunnos. Se korvaa siviilityökaluvarret plasmapyörällä ja liekinheittimellä ja käyttää Sergeant Major v1.0 -persoonallisuuspakettia. Mister Gutsyssa on raskaampi panssari kuin tavallisessa Handyssa, ja sitä käytettiin taistelualueilla, mukaan lukien Anchoragen rintama.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Herra Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Leijuva kotitalousrobotti, jonka on valmistanut General Atomics International yhteistyössä RobCo Industriesin kanssa. Se on varustettu kolmella nivelvarrella, joihin voidaan kiinnittää työkaluja, mukaan lukien buzz-saha, laserleikkuri ja liekinheitin, sekä kolme optista vartta. Sen hermoverkko mahdollistaa lähes tuntevan keskustelun, ja hyvin hoidettu yksikkö pystyy toimimaan itsenäisesti vuosisatoja.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Herra Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>repijä</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>manipulaattorin käsivarsi</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>karjatuot</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>repijä</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>sahanterä</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Sotaa edeltävä transponderi, valmistaja RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponderi</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Sentry Bot -fuusiokennon tyhjentyneet jäänteet.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>tyhjentynyt Sentry Bot Fusion Core</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>Rikkoutuneen Assaultronin katkaistu pää.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>romu Assaultronin pää</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Edelleen toimivia osia Mister Handy -yksikköpotkurissa.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>pelastetut Handy-potkurit</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>siviili RobCo -laitteisto.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>perusvirtapiiri</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Sotilastason RobCo-laitteisto.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>sotilasluokan piirit</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>keskeneräiset RobCo robotin osat.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>keskeneräinen RobCo Osat</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Pieni nelijalkainen taistelurobotti, joka liittyy kiinalaisiin ryhmittymiin Kansainyhteisössä. Se on rakennettu yhden integroidun laseraseen ja neljän mekaanisen jalan ympärille nopeaan liikkumiseen epätasaisessa maastossa. Liberator on kevyesti panssaroitu, mutta nopea, ja se kohdataan tyypillisesti suurissa ryhmissä, jotka hyökkäävät samanaikaisesti useista suunnista.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>vapauttaja</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Sotilasluokan laserkivääri integroitu kiinalaiseen Liberator-taistelurobottiin.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>liberator laserkivääri</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>servo kädet</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Massiivinen sotaa edeltävä sotakone, jonka RobCo Industries ja General Atomics International ovat yhdessä kehittäneet Yhdysvaltain armeijalle. Se on noin kaksikymmentä metriä korkea, ja se on varustettu kahdella päähän asennetuilla energiatykillä ja taktisilla ydinpommeilla linnoitettujen asemien tuhoamiseen. Alun perin suunniteltu vapauttamaan Anchorage Kiinan joukoista, mutta sitä ei koskaan otettu käyttöön ennen suurta sotaa virransyöttöhäiriöiden vuoksi.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Liberty Prime -järjestelmään integroitu korkeaenerginen pulssitykki, joka jättää miniydinheiton sen omalle laukaisujärjestelmälleen.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>liberty prime pulssitykki</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>sumutettu nyrkki</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>ballistinen automaattipurkaus</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>keskisäteinen laser</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>vapauden prime pulssi</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>Securitron-raketti</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>sotakoneen pulssi</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Mekaanikko voi analysoida.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analysoi platinasiru</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Sinetöidystä RobCo-hallintavarastosta palautettu platinatietotallennussiru. Se sisältää sotaa edeltävän RobCo-käyttöjärjestelmäpaketin, ja se on arvokkaampi kuin sen paino metallina.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>platina siru</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Protectron-variantti, joka on ohjelmoitu uudelleen resurssien keräämistä ja pelastamista varten. Useat sodanjälkeiset ryhmät omaksuivat sen automatisoidakseen tiettyjen materiaalien keräämisen. Collectron toimii itsenäisesti määritellyllä alueella ja suojaa keräysaluettaan häiriöitä vastaan.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>keräilijä</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Protectron-yksikkö, joka on konfiguroitu rakennus- ja infrastruktuuritöihin. Siinä on hitsaus- ja kokoonpanotyökalut tavallisten käsilaserien sijaan, ja sitä käytettiin sotaa edeltäneillä rakennustyömailla ja teollisuuslaitoksissa. Tavalliset uhkien vastausprotokollat ​​pysyvät aktiivisina.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>konstruktoni</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Tehdas- ja valmistustehtäviin ohjelmoitu Protectron-variantti. Se on suunniteltu toimimaan kokoonpanolinjoilla ja tuotantokerroksilla, ja se suorittaa laajan valikoiman valmistuksen osatehtäviä tarkasti. Faktotronit ovat yksi harvemmin tavatuista Protectron-varianteista sodanjälkeisellä joutomaalla.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>RobCo Industriesin valmistama laajalti käytetty sotaa edeltävä apu- ja turvarobotti. Siinä on suuri kupullinen pää, jossa on kolme optista anturia, kaksi käsin asennettua lasersäteilijää ja päälaser. Fissioparistolla toimivaa Protectronia käytettiin toimistoissa, sairaaloissa ja julkisissa tiloissa kaikkialla Yhdysvalloissa. Se on hidas ja heikompi suorassa taistelussa kuin omistetut sotilaalliset robotit.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Kaivos- ja louhintatöihin tarkoitettu Protectron-yksikkö, joka on varustettu raskaalla porakiinnikkeellä tavallisen käsilaserin sijaan. Se solmittiin sotaa edeltäneeseen kaivostoimintaan maanalaisten luonnonvarojen louhintaan. Poran varsi tekee siitä hitaamman kuin tavallinen Protectron, mutta antaa sille merkittävän lähineljänneksen kyvyn.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>porata</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Kolonisti voi analysoida.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analysoi rikkinäinen Eyebot-kehys</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Eyebotin rikkoutuneet palaset. Mekaanikko voi tutkia näitä osia auttaakseen RobCo -tutkimuksen korkeampia tasoja.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>rikki Eyebot-kehys</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Parantaa edelleen viestintäkonsolin suorituskykyä.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antenni</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Comms-konsoli, jossa on RobCo bossgroup-toiminto.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo tietoliikennekonsoli</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Parantaa huomattavasti viestintäkonsolin suorituskykyä.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo ruokalaji</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Parantaa viestintäkonsolin suorituskykyä.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo vastaanotin</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Suuri tela-alustainen taistelurobotti, jonka General Atomics International on valmistanut Yhdysvaltain armeijalle. Siinä on elävä kädellinen tai ihmisen aivot biolääketieteellisessä geelikuvussa, joka on kytketty suoraan sen ohjausjärjestelmiin. Robobrain on varustettu manipulaattorikynsillä, integroidulla laseraseella ja Mesmetron-tainnutuslaitteella. Sen biologinen aivokomponentti tarjoaa poikkeuksellista taktista älykkyyttä ja kykyä käsitellä ihmisstandardin mukaisia ​​aseita.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robobrain</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Tarkkuusruiskupistooli, joka ampuu metallineuloilla, jotka on ladattu myrkyllisillä yhdisteillä. Se on suunniteltu vahingoittamaan kohdetta törmäyksessä ja toimittamaan myrkkyä pidemmälle kuin useimmat sivuaseet.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo ruisku</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Securitron-yksikkö, jonka käyttäytymisen rajoittimet ovat epäonnistuneet ja jättäneet sen umpimähkäiseen aggressioon. Se säilyttää täyden Mark II -taistelukyvyn – Gatling-laserin, raketinheittimet ja sähköiskuaseet – mutta ilman ryhmittymien tunnistusta, uhkien arviointia tai eskalaatioprotokollia. Se hyökkää kaikkiin kantaman sisällä oleviin kohteisiin erotuksetta.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>sekaisin Securitron</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>RobCo Industries PDQ-88b -turvarobotti, joka on rakennettu yhdelle raskaalle yksipyöräiselle alustalle. Mark I kantaa 9 mm:n konepistoolia oikeassa kädessään ja näyttää sotaa edeltävän poliisin kuvan CRT-näytöllään. Siinä on titaaniseoksesta valmistettu runko ja integroidut automaattiset korjausjärjestelmät. Mark I -yksiköt käyttävät perustaisteluohjelmistoa, ja ne ovat vähemmän tehokkaita monimutkaisissa taisteluissa kuin päivitetty Mark II -versio.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron-merkki I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>PDQ-88b Securitron, joka käyttää Mark II -ohjelmistopakettia, joka tuo sen täyden aselatauksen verkkoon: X-25 Gatling -laser, M-235-raketinheittimet ja G-28-kranaatinheittimet. Sen CRT-näytössä näkyy sotilas poliisin sijaan. Mark II oli Robert Housen suunnittelema taisteluvalmius joukko New Vegasin ja Mojaven puolustamiseen.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron-merkki II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Päivitetty laseralusta, joka on integroitu Securitron Mark II:een sisäisellä rakettiakulla.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>Securitron poliisin laser</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>korkeajännitepapu</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Integroitu ballistinen toistin asennettu Securitron Mark I -turvaalustalle.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>Securitron ballistinen toistin</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>shokkipapu</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>RobCo Industriesin vartiobotti, joka on aseistettu kolmipiippuisella miniaseella ja Gatling-laserilla, suunniteltu jalkaväen ja kevyesti panssaroitujen kohteiden jatkuvaan tukahduttamiseen. Vartiobotti on RobCo:n oma taistelualusta, joka on rakennettu yksinkertaisen synteettisen persoonallisuussirun ympärille, joka sisältää vain taistelurutiineja. Annihilator on tämän linjan vakiotuotantoversio.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>tuhoaja vartiobot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Vartiobotti, jossa on yhdistetty täydellinen asepaketti: miniase, raketinheitin, liekinheitin ja rypälekranaatinheittimet. Se on yksi raskaasti aseistetuista autonomisista yksiköistä, joita erämaassa on kohdattu. Sen keskusprosessori sisältää nanostrukturoivan sirun, mikä viittaa siihen, että sitä käytettiin kehittyneiden nanoteknologiaohjelmien testausalustana ennen sotaa tai sen jälkeen.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Vartiobottiversio, joka on varustettu teollisella liekinheitinjärjestelmällä ja ladattavalla polttoainesäiliöllä pidempiaikaista toimintaa varten. Se on alun perin suunniteltu laajamittaiseen tuholaisten hävittämiseen ja alueen estämiseen, ja se pystyy sytyttämään jatkuvan tulipalon laajalla alueella. Pestcontrol-varianttia markkinoitiin maatalous- ja valtionasiakkaille ennen sotaa.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>tuholaistorjunta vartiobot</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Vartiobottivariantti, joka on konfiguroitu linnoitushyökkäystä ja panssarintorjuntaoperaatioita varten. Sen pääasejärjestelmä on korkeatuottoisten raketinheittimien teline, joka soveltuu vahvistettujen rakenteiden purkamiseen. Se kulkee mecanum-akselivälillä, joka mahdollistaa liikkumisen useimmissa maastoissa. Vakiovartiobotin panssari- ja taisteluprotokollat ​​säilytetään.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>piiritysmurtaja vartiobot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Massiivinen autonominen taistelualusta, jossa yhdistyvät raskaan vartiobotin tulivoima integroituun mekaaniseen kantojärjestelmään Liberator-droneiden käyttöönottamiseksi. Sotakone lähettää taktisen koordinaatiosignaalin, joka parantaa lähellä olevien Liberator-yksiköiden taistelutehokkuutta. Se on aseistettu monipurskeisella pulssiakulla ja vahvistetuilla sotahansoilla lähialuetta varten.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>sotakone</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Jatkuva pulssi-akku integroitu War Machinen vartalon koviin kohtiin.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>sotakoneen pulssiakku</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>sotahansi</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>sähköiskun pultti</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Assaultron-päälaser</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>automaattinen laser</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>korkean valonsäteen laser</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>matalan säteen laser</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo yliladattu Assaultron-päälaser</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>vapauttaja laser</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>liberty prime miniydin</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>scurrybot laser</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>Securitron laser</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>vartioraketti</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>sonic bark</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo ruisku</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Puukäyttöinen asema joutomaisuutteiden valmistamiseen.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>polttoaineella toimiva uutelaboratorio</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Sähkökäyttöinen asema joutomaista valmistettujen uutteiden valmistamiseen.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>sähköinen uuttolaboratorio</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Ote saa käyttäjän menettämään muistoja nopeasti, lyhentäen sekä positiivisia että negatiivisia muistoja paljon normaalia nopeammin.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>amnesia-uute</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Pakattu harjoitusmaali asennettuna raakatelineeseen. Sitä pidetään paikkamerkkinä kaikille, jotka yrittävät harjoitella tavoitettaan.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>jousiammunta tavoite</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Uute sulkee käyttäjän kehon syvään koomaan muistuttavaan tilaan.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>kooman uute</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Uute nopeuttaa käyttäjän maailmanlaajuista työnopeutta ja hidastaa samalla energian menetystä, mutta se lisää myös sydänkohtauksen riskiä ja aiheuttaa sen jälkeen suuren unihäiriön.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>tehokkuusuute</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Uute lisää keinotekoisesti käyttäjän hedelmällisyyttä. Boosti on riittävän voimakas antamaan jopa hedelmättömille ihmisille mahdollisuuden tulla vanhemmiksi.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>hedelmällisyysuute</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Ote parantaa käyttäjän kykyä oppia, jolloin hän voi saada tietoa nopeammin, syödä nopeammin, levätä nopeammin ja saada enemmän psyykkistä keskittymistä voimakkaan vaiheen aikana. Vaikutukset kääntyvät, kun se haalistuu.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>tarkennusote</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Uute parantaa tämän henkilön luonnollista haavan uusiutumista, jolloin hän toipuu vammoista huomattavasti normaalia nopeammin.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>parantava uute</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Uute parantaa tämän henkilön immuunijärjestelmää ja tekee hänestä paremman kyvyn taistella sairauksia ja infektioita vastaan ​​uneliaisuuden kustannuksella.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immunisointiuute</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Ote tarjoaa henkistä selkeyttä ja auttaa käyttäjää keskittymään taitoihinsa, joista he ovat intohimoisia heikentyneen taistelukyvyn kustannuksella.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspiraatioote</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Uute vaimentaa käyttäjän kivuntuntoa huomattavasti heikentyneen keskittymisen ja tuottavuuden kustannuksella.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>kipulääkeuute</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Kestävä erämaaköynnös, joka tuottaa tummia, verisiä hedelmiä korjattaessa. Sen mehu on arvostettu raakaviina- ja selviytymisvoimiin, ja kasvi voidaan korjata toistuvasti, kun se on kasvanut.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>verinen viiniköynnös</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Uute myrkyttää käyttäjää ja heikentää hänen tilaansa nopeasti.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>myrkkyuute</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Uute kovettaa käyttäjän ihon sisäänrakennetuksi panssarikerrokseksi, joka kestää palovammoja ja fyysisiä traumoja, vaikka se tekee niistä paljon vähemmän houkuttelevia.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>kivinahka uute</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Ote terävöittää käyttäjän voimaa ja refleksejä, parantaa taistelukykyä paremman sosiaalisen tappelun ja korkeamman henkisen murtumiskynnyksen kustannuksella.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>vahvuusuute</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Uute aiheuttaa käyttäjälle voimakasta kipua, jolloin hän ei pysty liikkumaan. Vangit menettävät vastustuksen nopeasti ja orjat tukahdutetaan täysin.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>kiduttaja ote</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Oljella täytetty harjoitusnukke sidottu tolppaan. Se on vähän enemmän kuin paikkamerkkiharjoittelu, mutta antaa silti ihmisten työskennellä muotonsa parissa vaarantamatta todellista taistelua.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>harjoitusnukke</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>Tynnyri mädänsuolen käymiseen.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>mätä suolen tynnyri</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>raakaöljykattila</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>öljylamppu</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>öljylampputolppa</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>Ginsengin mutatoitunut oksa, jonka juuret kaivautuvat syvälle löysän maan läpi, kunnes ne koskettavat maanalaisia ​​öljytaskuja. Viljelijät viljelevät radsengia sen juurissa olevan kemiallisen polttoaineen runsaan lietteen vuoksi, vaikka huono kipinä voi muuttaa pellon helvetiksi.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>Matkalla käytetty pelipöytä, jota käytetään asuntovaunupeleihin ja tienvarsien vedonlyöntiin. Sallii enintään kaksi pelaajaa kerrallaan.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>asuntovaunupöytä</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>Veripumppu, jota käytetään nopeuttamaan toipumista vitamiinin puutteesta.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>vitamiinipumppu</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>Seerumi, joka on suunniteltu lisäämään kehon kykyä kestää Wendigon tautia.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Wendigo Capacity Serum</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>Suojaarkku niille, jotka kärsivät kannibaalin vitamiinipuutosoireyhtymästä, joka tunnetaan nimellä "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>laatikko</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>Veripumppu, jota käytetään luomaan lihasten mineraalivarantoja.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>mineraalipumppu</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>Veripumppu, jota käytetään lisäämään hemogeenin imeytymistä.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>proteiinipumppu</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>Veripumppu, jota käytetään auttamaan verenkiertoa ja rentouttamaan lihaksia.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>veripumppu</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>Veripumppu vakauttaa mielen oireita, rentouttaa mieltä ja auttaa keskittymään.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Brutaali FEV-3-mutageeninen paketti, joka romahtaa supermutanttikohteen jättimäiseksi, kesyksi sotapedoksi. Vain ensimmäisen ja toisen sukupolven supermutantit selviävät prosessista.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth-mutageeni</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kolonisti voi analysoida.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analysoi FEV-kulttuuri</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Stabiloitu kulttuuri pidettiin elossa korkeamman tason Forced Evolutionary Virus -työtä varten. Taatut muunnostulokset käytettäessä toimenpiteissä.

Asukas voi analysoida tätä kulttuuria vapauttaakseen FEV-3-tutkimuksen.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV-kulttuuri</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kolonisti voi analysoida.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analysoi FEV-anturi</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Raaka esipuhdistusnäyte Forced Evolutionary Virus -kasvatusalustasta. Se on epävakaa ja vaikea käsitellä turvallisesti.

Asukas voi analysoida tämän luotain avatakseen FEV-1-tutkimuksen.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-anturi</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kolonisti voi analysoida.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analysoi FEV-näyte</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Konsentroitu virusnäyte, joka soveltuu kontrolloituun testaukseen. Vakaampi kuin raaka-anturimateriaali.

Asukas voi analysoida tämän näytteen vapauttaakseen FEV-2-tutkimuksen.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV näyte</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Erittäin stabiloitu Forced Evolutionary Virus -annos, joka on varattu kolonistien ohjaamiin toimenpiteisiin. Taatut muunnostulokset käytettäessä toimenpiteissä.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>eristetty FEV-annos</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Erikoistunut FEV-mutageeninen paketti, joka stabiloi Nightkinin salailukentän olemassa olevassa West Tek-supermutantissa. Vain ensimmäisen ja toisen sukupolven West Tek supermutantit voivat selviytyä implantaatiosta.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>Nightkin mutageeni</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Puhtaampi Forced Evolutionary Virus -annos, joka sopii paremmin kontrolloituihin toimenpiteisiin. Kuolleisuus on pienempi verrattuna villinäytteisiin.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>hienostunut FEV-annos</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Epävakaa Forced Evolutionary Virus -annos. Virusta ei ole vielä hallittu tarpeeksi johdonmukaisten tulosten tuottamiseksi.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>puhdistamaton FEV-annos</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>arkkitehn kasvupussi</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>Kompakti inkubaatiosäiliö, joka on rakennettu kypsymään epävakaita West Tek -näytteitä kasvusolusta täyteen vapautumiseen.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>inkubaatiosäiliö</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>West Tek -kasvatusastia, jossa epävakaat kantamallit upotetaan Forced Evolutionary Virus -virukseen ja houkutellaan elinkelpoisiksi testiorganismeiksi.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEV alv</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>West Tek -uuttolaite, joka muuttaa kohteena olevan kudoksen tiivistetyiksi kantanäytteiksi myöhempää rekombinaatiota ja altaatöitä varten.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>kannanpoistopöytä</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>Edistyksellinen West Tek -työpöytä tehosteiden, stabilointiaineiden ja implanttilaatuisten lisäosien yhdistämiseen mutanttitutkimukseen.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>lisäyspenkki</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>jännityskehys (kauhea)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>jännityskehys (erinomainen)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>jännitysrunko (hyvä)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>jännityskehys (legendaarinen)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>jännityskehys (mestariteos)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>Stabiloitu West Tek -kantakehys, jota FEV-astia käyttää perustason hilana uudelle kokeelliselle kasvuvarastolle.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>jännityskehys (normaali)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>jännityskehys (huono)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>keskeneräinen jännityskehys</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>Kannettava suojapussi, jossa on epävakaa FEV-alkio, kunnes se voidaan siirtää West Tek -inkubointisäiliöön.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>FEV-kasvupussi</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoidikanta</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>hyönteisten kanta</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>Raskas kasvusäiliö suuremmille prototyypeille ja kypsälle mutanttivarastolle, joka ei koskaan mahdu kompaktiin inkubointikammioon.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>iso inkubaatiosäiliö</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>tyhjä kantamalli</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>kolossi kanta</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>Brutaali West Tek -käsittelypenkki, joka repii kudosnäytteitä käyttökelpoisiksi venytysmalleiksi ja kerää elinkelpoista koemateriaalia ruumiista.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>kudosmaseraattori</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>Unityn kannattajien käyttämä huppu.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>yhtenäisyyden huppu</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>Unityn jäsenten ja muiden FEV-kultistien käyttämä juhlavaate.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>yhtenäisyyden viitta</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Raskaampi huuhdeltu pinnoite, joka on tarkoitettu suurille mutanteille mustelmille, joiden odotetaan absorboivan paluuta.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>raaka panssari</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Raaka kenttäpanssari, joka on koottu tavallisiin supermutantteihin shokkijoukkoihin.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>röyhkeä panssari</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Komentohaarniska, joka on varattu arvokkaille mutanttijohtajille ja alv-syntyneille pakottajille.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>mestari panssari</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>kelluja</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>pää</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>pää</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>pää</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Veljeskunnan vertibird</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
