<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Kova kasti puuminder, raadbarkling on peitetty paksu, kuori kuten vuodasta täynnä säteilyä. Se imee erinomaisesti vaurioita taistelussa, suojelee puuaan ja liittolaisiaan.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>haukkumista</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Elintarvikkeiden tuotantoon erikoistunut treeminder-kasti, joka tuottaa ravitseva mutfruit jatkuvasti. Se on hidasta ja tehotonta työssä tai taistelussa.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>hedelmien tuottaminen</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Hyödyllinen treeminder-kasti, portling on erikoistunut tavaroiden kuljettamiseen. Ihmisen vaikutuksen alaisena se kuljettaa tavaroita minne ne on mentävä, mutta se on hidas ja tehoton työssä tai taistelussa.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>siirtäminen</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Raaputuskasti on raivokas kasti, joka on kasvatettu aggressiivisuuteen ja vahinkoja aiheuttaviin hyökkäyksiin. Sen ylisuuret kynnet voivat repeytyä useimpien uhkien läpi, mutta se on alttiina kostoille.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>raapiminen</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Ainutlaatuinen treeminder-kasti, itää voi tuottaa uusia Gauranlen-palkoja ja auttaa lisääntymään puun isä. Kolmen itun on sulauduttava hitaasti prosessin loppuunsaattamiseksi.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>itää</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Hellävarainen puuminder-kasti, brocflowerling on erikoistunut lääkekasvien tuotantoon. Se toimii puunsa kanssa tuottaen parantavia kasveja, mutta on hidas ja tehoton työssä tai taistelussa.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>kukkiva</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Scrapwoodling on hidas, mutkainen puuminder-kasti, joka on erikoistunut romupuun tuotantoon. Yhdessä Gauranlen-puunsa kanssa se tuottaa jatkuvasti puumaista materiaalia, mutta on hidas ja tehoton työssä tai taistelussa.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>romupuuta</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
