<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>Brutaali FEV-3-mutageeninen paketti, joka romahtaa supermutanttikohteen jättimäiseksi, kesyksi sotapedoksi. Vain ensimmäisen ja toisen sukupolven supermutantit selviävät prosessista.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth-mutageeni</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kolonisti voi analysoida.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analysoi FEV-kulttuuri</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>Stabiloitu kulttuuri pidettiin elossa korkeamman tason Forced Evolutionary Virus -työtä varten. Taatut muunnostulokset käytettäessä toimenpiteissä.

Asukas voi analysoida tätä kulttuuria vapauttaakseen FEV-3-tutkimuksen.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV-kulttuuri</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kolonisti voi analysoida.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analysoi FEV-anturi</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>Raaka esipuhdistusnäyte Forced Evolutionary Virus -kasvatusalustasta. Se on epävakaa ja vaikea käsitellä turvallisesti.

Asukas voi analysoida tämän luotain avatakseen FEV-1-tutkimuksen.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV-anturi</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kolonisti voi analysoida.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analysoi FEV-näyte</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>Konsentroitu virusnäyte, joka soveltuu kontrolloituun testaukseen. Vakaampi kuin raaka-anturimateriaali.

Asukas voi analysoida tämän näytteen vapauttaakseen FEV-2-tutkimuksen.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV näyte</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>Erittäin stabiloitu Forced Evolutionary Virus -annos, joka on varattu kolonistien ohjaamiin toimenpiteisiin. Taatut muunnostulokset käytettäessä toimenpiteissä.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>eristetty FEV-annos</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>Erikoistunut FEV-mutageeninen paketti, joka stabiloi Nightkinin salailukentän olemassa olevassa West Tek-supermutantissa. Vain ensimmäisen ja toisen sukupolven West Tek supermutantit voivat selviytyä implantaatiosta.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>Nightkin mutageeni</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>Puhtaampi Forced Evolutionary Virus -annos, joka sopii paremmin kontrolloituihin toimenpiteisiin. Kuolleisuus on pienempi verrattuna villinäytteisiin.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>hienostunut FEV-annos</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>Epävakaa Forced Evolutionary Virus -annos. Virusta ei ole vielä hallittu tarpeeksi johdonmukaisten tulosten tuottamiseksi.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>puhdistamaton FEV-annos</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
