<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>kuivattuja brahmin-shohoja</Flake.label>
  <Flake.description>Mureneva dehydratoitu valmiste brahmin shroomsista, kuivattu ja puristettu hauraiksi lastuiksi. Erittäin riippuvuutta aiheuttava, joka tuottaa lyhyen mutta voimakkaan euforisen kiireen. Yleinen katukauppa erämaa-asutusten keskuudessa.</Flake.description>
  <GoJuice.label>tislattu brahmin shrooms</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Tiivistetty tisle, joka on uutettu brahminshroomeista lämmön ja paineen alaisena. Tuloksena oleva seos terävöittää dramaattisesti refleksejä ja vaimentaa kipua, mikä tekee käyttäjästä väliaikaisesti tappavan taistelussa. Erittäin riippuvuutta aiheuttava ja vakavia vieroitusvaikutuksia.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>pussata</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Salaperäinen ennen sotaa oleva yhdiste, joka on löydetty suljetuista lääkintäbunkkereista. Parantaa jatkuvasti kaikkia fyysisiä ja henkisiä kykyjä ajan myötä. Keho tulee pysyvästi riippuvaiseksi – annoksen puuttuminen laukaisee väkivaltaisen ja lopulta kuolemaan johtavan vieroitusoireen. Kukaan ei tiedä kuka sen teki tai miksi.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptiset aineet</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Teolliset antiseptiset yhdisteet, jotka on varastoitu sotaa edeltäneistä lääketieteellisistä ja armeijan tarvikkeista. Tarvitaan perusainesosana useimpien joutomaalääkkeiden ja lääkkeiden syntetisoinnissa. Liian keskittynyt suoraan levitettäväksi.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiootteja</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Sotaa edeltäneet antibiootit saatiin talteen armeijan lääkepakkauksista ja sairaalavarastoista. Ehkäisee tavallisia joutomaissa esiintyviä infektioita – paisukärpäskuumetta, laakerisientä ja uutta ruttoa – ennen kuin ne tarttuvat. On otettava viiden päivän välein, jotta se pysyy tehokkaana.\n\nTämä estää vain uusia infektioita. Sillä ei hoideta olemassa olevia, edes niitä, jotka eivät vielä ole oireettomia.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahmin shrooms</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Psykoaktiivinen sienilajike, joka kasvaa helposti brahminjätteissä. Lievästi hallusinogeeninen raakana syötynä, mutta sitä viljellään ensisijaisesti useiden vahvempien valmisteiden perusainesosana.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Kevyesti fermentoitu kombucha, joka on haudutettu brahmin-shroomsista ja vedestä. Käymisprosessi pehmentää psykoaktiivista sisältöä ja tuottaa lievästi mielialaa kohottavan juoman, jolla on alhainen riippuvuuspotentiaali. Kulutetaan laajasti paikkakunnilla sosiaalisena juomana.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahmin shrooms</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Juuri korjatut brahmin-sirkot, edelleen kosteat ja pistävät. Lievästi psykoaktiivinen raakana syötynä. Käytetään ensisijaisesti kombuchan, kuivattujen lastujen ja hienostuneempien kemiallisten valmisteiden perusainesosana.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Piristävä valmiste, joka on valmistettu yrteistä, sotaa edeltäneistä yhdisteistä ja paikallisista raaka-aineista vanhoja perinteitä noudattaen. Poistaa unen tarpeen ja terävöittää keskittymistä tuntikausia. Pitkäaikainen käyttö heikentää terveyttä ja luo riippuvuutta.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermentoidut brahmin shrooms</Yayo.label>
  <Yayo.description>Jauhemainen fermentoitu brahmin shroom -valmiste, tyypillisesti nuuskataan nopean ja voimakkaan euforisen vaikutuksen saavuttamiseksi. Erittäin riippuvuutta aiheuttava ja vahingollinen pitkäaikaisessa käytössä. Tehokas muoto brahmin shroom -tuotesarjasta.</Yayo.description>
</LanguageData>
