<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Karkea rajaviina, jolla on maine maalin poistajana ja hyvän harkintakyvyn himmentäjänä. Juuri sellainen pullo, jota erämaabaari pitää tiskin alla.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>mätä suolisto</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Kullattu tislaamo erittäin herkkää käsityötä, joka on tarkoitettu pungashine-mehun vanhentamiseen juomakelpoiseen muotoon.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine edelleen</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Viipaloidut ja puristetut punga-hedelmät valmiina kypsymään pungashinea kohti.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mash</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Täysin kypsä pungalikööripohja, valmis tislattavaksi pungashiiniksi.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine on</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Pieni rullattu paperiputki, joka on löyhästi täytetty kojoottitupakkapuruluulla. Se tarjoaa lyhyttä euforiaa, lievää stimulaatiota ja samaa ummehtunutta joutomaan hajua, joka saa tupakoitsijat palaamaan.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Paksu sikari, joka on rullattu kojoottitupakan pureskelusta, valmistettiin kalliimmaksi, tarkoituksellisemmaksi savuksi. Se kantaa karkeaa aavikon katkeruutta hienon esityksen alla.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Terävä, poreileva guaranapullo, jossa on katkeraa ja radioaktiivista jälkimakua. Se iskee kovaa edestä ja jättää törmäyksen odottamaan toiselle puolelle.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Hieno atomicocktail, sekoitettu tarkasti useista ainesosista.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>hieno atomicocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Mixologian ihme, jossa jokainen lasi, koristelu ja sekoitus on viritetty gourmet-atomicocktailiksi.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Ylellinen atomicocktail, joka on sekoitettu useista eri ainesosista ja jäähdytetty täydelliseksi ennen tarjoilua.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>ylellinen atomicocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Kestävä kojoottitupakka, joka sopii Mojaveen ja muihin kuiviin joutomaihin. Kun lehdet ovat kuivuneet, niistä tulee kojoottitupakan pureskelua polttamista, käärimistä tai kauppaa varten.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojoottitupakka</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Tyhjiösuljetut purkit ennen sotaa valmistettua pikakahvia. Karvas, säilyvyydenkestävä ja silti tarpeeksi tehokas ankkuroimaan jokaisen Lucky 38 -aamiaispalvelun.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>pikakahvi</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Kuivatut ennen sotaa tehdyt teenlehdet säilytetty Lucky 38 ruokakomeropurkissa. Ne säilyvät hyvin ja tunkeutuvat edelleen asianmukaiseen huollettavaan kuppiin.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>kuivattuja teelehtiä</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Kovettunut pussi kojoottitupakkaa. Riittävän kuiva polttaakseen, rullatakseen tai pakatakseen rikkaampiin sekoituksiin, pölyisen pureman autiomaalla tupakoitsijoilla.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>kojootin tupakan pureskelu</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Yksinkertainen atomicocktail, joka sekoitetaan nopeasti kahdesta ainesosasta.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>yksinkertainen atomicocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Makea, poreileva pullo kotitekoista sarsaparillaa. Se on enemmän virkistävää kuin ravitsevaa, mutta jäähdytetty pullo tuntuu silti sotaa edeltävältä luksusta.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>kotitekoinen sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>All-in-one kotitekoinen sarsaparilla-pullotusyksikkö. Siirappi sekoitetaan, hiilihapotetaan, jäähdytetään ja annostellaan steriloituihin pulloihin huoltoa varten.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>homebrew sarsaparilla suihkulähde</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Paksu, intensiivisen makea pohja kotitekoiselle sarsaparillalle. Se on tarkoitettu leikattavaksi, hiilihapotettavaksi ja pullotettavaksi ennen tarjoilua.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>kotitekoinen sarsaparillasiirappi</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
