<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>特定のイデオロギーは、危険または破壊的とみなされる知識の検閲と破壊を促進します。焚書は、確立された秩序に挑戦したり、社会の安定を脅かしたりする考えの拒否を表す象徴的な行為です。この慣行は、黙示録的な世界における情報のコントロールと文化的物語の形成をめぐる広範な闘争を反映しています。</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>焚書</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>バラモン男爵は、利益のためにバラモンを繁殖させ、育てる技術を習得した個人またはグループです。彼らは大規模な群れを管理し、肉、牛乳、その他の製品を地域全体の居住地や商人に供給しています。彼らの影響力はしばしば地方の政治や経済にまで及び、黙示録的な社会における有力な人物となっています。</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>バラモン男爵</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>グリーンウェイの過酷な世界では、生き残るための手段として人食いをする家族もいます。これらの家族は、部外者を餌食にしたり、儀式的な慣行に頼ったりして、秘密裏に活動することがよくあります。ほとんどの人からは恐怖の目で見られていますが、人食い主義者の家族は、自分たちの行動を環境の残酷な現実に適応する必要があると考えています。</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>人食い家族</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>化学薬品の貿易は地元経済の重要な側面です。さまざまな派閥や個人が化学薬品の生産、流通、販売に携わっており、しばしば紛争や権力闘争につながります。大衆の間での化学薬品の人気は儲かる市場を生み出しますが、同時に依存症や犯罪などの社会問題の一因にもなります。</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>化学貿易</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>極度の危険な環境で暮らす人々は、伝統的な食料源を消費することにうんざりし、代わりに地下資源から得られる食料に目を向け、有毒な雰囲気を避けるためにほとんどの時間をそこで過ごします。</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>雲の残骸</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>デザート・レンジャーは、正義を厳格に遵守し、過酷な砂漠環境を生き抜く能力で知られる、奴隷制度廃止運動の法執行官として尊敬されているグループです。彼らは人々の保護者としての役割を果たし、危険と不法が蔓延する土地で秩序を維持し、可能な限り奴隷を解放します。</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>デザートレンジャー</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>エンクレイブの元科学者はしばしば亡命し、独立して、または他の派閥と協力して活動しています。これらの科学者は貴重な知識と専門知識をもたらし、この地域の技術の進歩と研究活動に貢献しています。しかし、彼らとエンクレイブとの関係は、他のグループ間の不信感や疑惑につながる可能性もあります。</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>亡命中の飛び地</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>特定のイデオロギーの信奉者は、相互にサポートし、助け合うことがよくあります。これには、リソースの共有、保護の提供、共通の目標を達成するための協力などが含まれます。グリーンウェイの過酷な環境では、このような連帯感が非常に重要であり、そこでの生存は同じ考えを持つ人々の間の協力と信頼に依存することがよくあります。</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>フォロワーサポート</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Greaser.description>グリーサー カルチャーは、古典的なパワー アーマー、ロックン ロール ミュージック、権威に対する反抗的な態度への愛を特徴とする著名なサブカルチャーです。彼らのモットーは「すべての人が王である」。グリーサーは、主流社会とは一線を画す独特のスタイルや生き方を受け入れ、緊密なコミュニティを形成することがよくあります。</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>グリーサー</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>年季奉公は一般的な慣行であり、個人は通行、住居、その他の必需品と引き換えに一定期間働く契約を結びます。完全な奴隷制ほど深刻ではありませんが、多くの場合、過酷な労働条件や制限された自由につながります。</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>年季奉公</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>中毒性の高い麻薬であるジェットの取引は、地元経済の重要な側面です。ジェットの製造、流通、販売にはさまざまな勢力や個人が関与しており、しばしば紛争や権力闘争につながります。この薬物の大衆の間での人気は儲かる市場を生み出しますが、同時に依存症や犯罪などの社会問題の一因にもなります。</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>ジェットロード</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>ミュータントの権利を求める戦いは重要な社会問題です。ミュータントはしばしば差別や偏見に直面しており、ミュータントの平等な扱いや社会への統合を求める運動につながっている。これらの運動は、社会規範に挑戦し、ミュータントをコミュニティの貴重なメンバーとして受け入れることを促進しようとしています。</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>ミュータント市民権</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>ミュータントは荒野の正当な支配者とみなされ、基本的な人類よりも強く、その下で劣った労働者を指揮する権利がある。</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>ミュータントマスターズ</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>ミュータントを人類に対する脅威とみなして、その根絶を主張する派閥があります。これらのグループは、社会からミュータントを排除するために暴力的な行動やキャンペーンを行うことが多く、ミュータントと非ミュータントの間で恐怖と緊張が広がります。</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>ミュータントパージ</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>ミュータントはしばしば奴隷にされ、労働や娯楽のために利用されます。彼らのユニークな能力は彼らを貴重な資産にしますが、しばしば過酷な扱いや差別にさらされます。</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>ミュータント・スレーブ</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>酒を作ることができるのに、なぜ動物に餌を与えるために作物を無駄にするのでしょうか?ヌカシナーは多くの場合、秘密裏に活動し、間に合わせの蒸留器や醸造設備を使用して製品を製造しています。彼らの作品は非常に人気があり、収入源となるとともに、荒れ地での生活の厳しい現実から逃れる手段としても利用されています。</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>バイエルン純粋法</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>鉄道は奴隷制度の廃止に専念する秘密組織です。彼らは秘密裏に活動し、奴隷が自由に逃げるのを助け、困っている人たちに安全な避難所を提供します。彼らのメンバーは高度な技術を持ち、自分たちの目的に深く取り組んでおり、奴隷制を永続させる抑圧的な制度と戦うためにしばしば命を危険にさらしています。</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>鉄道</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>ミュータントは、人間の社会秩序の下にある限り容認されます。彼らは働き、奉仕し、耐えることができますが、真に平等に扱われることはありません。</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>セカンドクラスミュータント</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>サバイバリスト ライフスタイル ミームは、自立、機知、準備を強調します。このミームの信奉者は、狩猟、採集、製作などのスキルを優先し、これらの能力がグリーンウェイの終末後の過酷な環境で繁栄するために不可欠であると信じています。彼らは物資を備蓄することが多く、個人と地域の防衛に重点を置き続けています。</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>サバイバリストのライフスタイル</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>ミュータントの故郷はミュータントだけのものであるべきだ。彼らの強さ、持久力、そして変化した身体は、未来が未変化のウェイストランド人のものではなく、彼らのものであることの証拠として扱われます。</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>ウトビタ</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>過酷な世界では、日々の生存競争から逃れるための手段として、悪徳が蔓延しています。賭博場、売春宿、違法取引が一般的であり、収入源であると同時に、この過酷な土地での厳しい生活の現実を忘れる方法でもあります。</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>バイスシティ</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>労働収容所はよく見られる光景で、囚人や失業者がさまざまなプロジェクトに従事させられています。状況は厳しいかもしれませんが、生き残るための手段と、ハードワークを通じて挽回する機会を提供します。</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>ワーキングキャンプ</Greenway_WorkingCamps.label>
</LanguageData>
