<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>A pre-War German-designed plasma pistol that represents the pinnacle of compact energy weapon engineering. Glock 86:ssa on vallankumouksellinen magneettikentän stabilointi, joka parantaa dramaattisesti tarkkuutta ja lyhentää jäähtymisaikaa verrattuna tavallisiin plasmapistooleihin. This exceptionally rare weapon was never mass-produced.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistooli</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas Rifle on voimakkaasti muunneltu plasma-ase, joka laukaisee kolme plasmaammusta jokaisella laukauksella. Vaikka se on tuhoisa lähietäisyydeltä, sen tarkkuus putoaa nopeasti etäisyydellä, joten se soveltuu parhaiten lyhyen ja keskipitkän kantaman taisteluihin.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas -kivääri</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Kokeellinen plasmakiväärin prototyyppi, jossa on parannettu magneettikenttägeneraattori ja kehittynyt plasman suojajärjestelmä. P-94 ampuu tehokkaampia plasmapultteja paremmalla vakaudella kuin tavalliset plasmakiväärit. Tämä ainutlaatuinen ase ei koskaan edennyt kenttätestausta pidemmälle monimutkaisten huoltovaatimustensa vuoksi.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 plasmakivääri</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasmapyörä toimii hyvin samalla tavalla kuin kivääripohjainen vastine. 
            It was first developed as an industrial tool but was soon after downscaled 
            ja mukautettu aseeksi, se on silti erittäin raskas. Verrattuna plasmaan 
            kivääri, se ampuu sekä nopeammin että kovemmin, mutta on huomattavasti vähemmän tarkka.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasmapyörä</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Plasma Caster -sarjan aikaisempi prototyyppi. Vaikka Mk I:stä puuttuu myöhempien mallien hienostuneisuus, se on silti valtava raskas plasma-ase, joka pystyy tuottamaan jatkuvan plasmapommituksen. Sen karkea magneettinen rajoitusjärjestelmä tekee siitä hieman vähemmän tarkan, mutta ei vähemmän tuhoisan.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasmapyörä Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompakti, hienostunut plasmapistooli, joka on suunniteltu luotettavuuteen ja helppoon huoltoon. Plasma Defenderissä on parannettu magneettinen pullonsuojaus ja tehokkaampi energian muunnos kuin tavallisissa plasmapistooleissa, mikä tekee siitä suosiman sivuaseen jätemaalaisten keskuudessa, jotka voivat ylläpitää sitä.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasman puolustaja</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) on kokeellinen automaattinen plasmaase, joka yhdistää tavanomaisten konekiväärien nopean tulikyvyn plasmatekniikan tuhoisaan tehoon. Vallankumouksellisen monikatodisen syklisen laukaisujärjestelmän avulla se voi ylläpitää täysin automaattista plasmapaloa huomattavan painon ja virrankulutuksen kustannuksella. Tämä ainutlaatuinen raskas ase hylättiin ennen massatuotantoa sen äärimmäisen monimutkaisuuden vuoksi.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma konepistooli</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Plasmakiväärin alennettu versio. Plasmapistoolissa on viisi sivujokea
            energiakaaret, jotka on kytketty keskuskatodiin, ja katodi toimii pisteenä
            tarkennus tai piippu. Energia projisoituu eteenpäin ja muodostaa plasmapuristuksen; vaikka
            melko hidas, puristus kuljettaa korkeaa lämpö- ja liike-energiaa,
            aiheuttaen massiivisia vahinkoja.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistooli</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plasmakivääri on voimakas energia-ase, joka ampuu tulistettuja plasmapultteja. Edistyneiden ryhmittymien suosima se tuottaa tuhoisia vahinkoja ja on tehokas sekä panssaroituja että panssarittomia kohteita vastaan, vaikka sen ammukset kulkevat hitaammin kuin laserit.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasmakivääri</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Uskomattoman harvinainen plasma-ase prototyyppi, jonka REPCONN Aerospace kehitti ennen suurta sotaa. Q-35 käyttää kokeellista aine-energian muunnosteknologiaa luodakseen poikkeuksellisen tehokkaita plasmaammuksia pienemmällä energiankulutuksella. Sen erottuva kiteinen energiakammio ja ylivoimainen suorituskyky tekevät siitä yhden autiomaan halutuimmista energia-aseista.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulaattori</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
