<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Legioonan korkeimman johtajan, Caesarin itsensä käyttämät koristeelliset juhlavaatteet. Nämä upeat punaiset ja kultaiset kaavut on valmistettu hienoimmista sotaa edeltäneistä materiaaleista ja koristeltu kultaisilla koristeilla, jotka symboloivat ehdotonta valtaa legioonaan. Viitteet tarjoavat vaatimattoman suojan, mutta niiden todellinen voima piilee kunnioituksessa ja kunnioituksessa kaikilta, jotka ne näkevät.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Caesarin kylpytakit</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Raskas haarniskapuku, jota Legioonan sadanpäälliköt, Legionin eliitti, käyttävät. Se koostuu hurjasta valikoimasta erilaisia ​​panssareita, mukaan lukien taistelupanssari, tehopanssari, nahkapanssari ja jopa supermutanttipanssari. Nämä kappaleet ovat todennäköisesti otettu vihollisilta, jotka käyttäjä on voittanut. Huolimatta siitä, että se on niin karkea valikoima erilaisia ​​​​panssareita, se tarjoaa erinomaisen suojan.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion Armor</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Caesar's Legionin, vexillarii'n ennakkopartiijoiden käyttämä kypärä on muotoiltu kojootin pään nahasta. Se tarjoaa vain vähän suojaa, koska sen pääkäyttö on luonteeltaan symbolista.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion kypärä</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Legion Scoutien käyttämä kevyt panssaripuku, joka on ulkonäöltään hyvin samanlainen kuin värvätty haarniska. Kuten useimmat Legion-panssarit, se on valmistettu uudelleenkäyttöisistä urheiluvälineistä, jotka koostuvat jalkapalloilijan suojaavasta olkapäästä ja rintapehmusteesta, jotka on vahvistettu ylimääräisellä nahkapehmusteella ja joita käytetään baseball-syöttäjäliivin päällä. Se ei suojaa kovin hyvin.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer -panssari</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Kevyt peruskypärä, joka koostuu paksusta ruskeasta kankaasta, jossa on visiiri, joka suojaa käyttäjän silmiä paahtavan auringon paahteelta. Tutkijat, Caesarin legioonan palveluksessa olevat partiolaiset, käyttävät sitä</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Legaatin panssari, itse mahtavan keisarin läheinen uskottu. Täyspuku raskaasta teräksestä, jossa on lukuisia naarmuja ja kolhuja lukemattomista taisteluista ja tarjoaa täyden vartalon suojan. Se suunniteltiin muistuttamaan läheisesti muinaisten roomalaisten panssaria, ja sillä ei ole juurikaan tekemistä uudelleen käytettyjen urheiluvälineiden kanssa, joita useimmat Legionin jäsenet käyttävät. Ei ole yllättävää, että se tarjoaa käyttäjälleen erinomaisen suojan, mutta on uskomattoman painava.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legate -panssari</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Legaatin kypärä, Legioonan korkeimman tason sotapäälliköt, Caesaria lukuun ottamatta. Se on muotoiltu muinaisen Rooman ratsuväen usein käyttämien suljettujen naameiden ja urheilullisten punaisten röyhelöiden ja sarvien mukaan, jotta käyttäjä näyttää pelottavammalta.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legate -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Legion-levypanssarisarja, joka on tavallisesti valmistettu ennen sotaa sotaa edeltäneistä jalkapallotyynyistä, joiden olkapäille on lisätty lisäsuojaa.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion lautanen</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Tämä Caesarin henkilökohtaisen vartijan yleisesti käyttämä haarniska on samanlainen kuin värvätty haarniska, mutta siinä on ylimääräisiä metallisia tukijalkoja käsivarsissa, luultavasti siksi, että pretoriaanit mieluummin lyövät ihmisiä nyrkeillä, sekä lyhyt punainen viitta ja punainen suojus. Läheisestä samankaltaisuudestaan ​​huolimatta tämä panssari suojaa käyttäjäänsä paljon paremmin kuin värvätty panssari, vaikka se painaa suunnilleen saman.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion Praetorian Armor</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionin tärkein taistelujoukko, tärkeimmät legioonarit ovat ansainneet oikeutensa käyttää parempaa panssaria kuin värvätyt. Siinä on edelleen samat suojaavat olka- ja rintapehmusteet, mutta siinä on lisäpanssarinauhat, jotka on kiedottu ylävartalon ympärille.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Höyhenillä koristeltu sotaa edeltävä jalkapallokypärä, jota käytettiin punaisella kasvokääreellä ja mustilla suojalaseilla. Vaikka se tarjoaa kohtuullisen suojan, sen pääasiallinen käyttö on toimia arvon symbolina. Kypärään kiinnitetyt mustat höyhenet tunnistavat käyttäjän päällikköksi, Caesar's Legionin upseerin keskiarvoksi, joka johtaa parhaiden legioonaarien joukkoa.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-kypärä on ruskea lippalakki, joka on varustettu mustilla suojalaseilla ja punainen huivi on kiedottu alapinnan ympärille. Se on pohjimmiltaan sama kypärä kuin värvättyjen kypärä, mutta siinä on erivärinen huivi, joka merkitsee eri arvoja.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Kuten useimmat Legion-panssarit, värvätty haarniska on valmistettu uudelleenkäyttöisistä urheiluvälineistä, jotka koostuvat jalkapalloilijan suojaavasta olkapäästä ja rintapehmusteesta, jotka on vahvistettu ylimääräisellä nahkapehmusteella ja joita käytetään baseball-syöttäjäliivin päällä.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Höyhenillä koristeltu sotaa edeltävä jalkapallokypärä, jota käytettiin punaisella kasvokääreellä ja mustilla suojalaseilla. Vaikka se tarjoaa kohtuullisen suojan, sen pääasiallinen käyttö on toimia arvon symbolina. Kypärään kiinnitetyt punaiset ja mustat höyhenet tunnistavat käyttäjän olevan rekrytoitu decanus, joka on Caesarin legioonan upseerin nuorin arvo, joka johtaa kokemattomien värvättyjen joukkoa.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus-kypärä</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Ruskea nahkahattu, jossa on mustat suojalasit ja alaosa on kääritty huivilla. Ei paras kypärä, mutta se on helppo tehdä ja kevyt.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Recruit -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Caesar's Legionin jäsenten käyttämä yhteinen tunika.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Legionin käyttämä kevyt nahkaliivi. Liivisaumojen pohja on tehtävä vanhoista baseball-tuomareista tai jopa joistakin jalkapalloharjoittelutyynyistä. Joka tapauksessa se antaa käyttäjälle enemmän suojaa kuin ei mitään.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legioonan liivi</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Verrattuna tavallisiin legionaarien panssariin, veteraanipanssarissa on lisäpanssaripehmusteet sääreissä sekä useita teräviä nauloja, jotka työntyvät ulos olkapäistä ja oikean käsivarren nahkaverhouksista. Se tarjoaa enemmän suojaa, mutta on silti hieman kevyt.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion Veteraani Panssari</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Höyhenillä koristeltu sotaa edeltävä jalkapallokypärä, jota käytettiin punaisella kasvokääreellä ja mustilla suojalaseilla. Vaikka se tarjoaa kohtuullisen suojan, sen pääasiallinen käyttö on toimia arvon symbolina. Kypärään kiinnitetyt punaiset, valkoiset ja mustat höyhenet tunnistavat käyttäjän dekanuksen veteraaniksi, Caesar's Legionin korkeamman tason upseeriksi, joka johtaa paatuneiden veteraanilegioonaarien joukkoa.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Lippalakki, jossa alumiinikypärä, silmälasit ja kasvokääre. Se tarjoaa hieman enemmän suojaa verrattuna Legionin alempien joukkojen kypäriin, mutta ei paina enempää.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteraanikypärä</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Perustuu Legion-veteraanipanssaripukuun, johon on lisätty vartaloon kiinnitetyt pyöreät metallilevyt sekä selässä oleva legioonan lippua esittävä banneri. Vaikka se on askel ylöspäin alempien riveiden panssariasta, se on myös huomattavasti raskaampaa.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius -panssari</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Caesar's Legionin, vexillarii'n ennakkopartiijoiden käyttämä kypärä on muotoiltu kojootin pään nahasta. Se tarjoaa vain vähän suojaa, koska sen pääkäyttö on luonteeltaan symbolista.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius -kypärä</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
