<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Brotherhood of Steel -annoslaatikko, joka sisältää säilöttyjä sotilaallisia aterioita, puhdistettua vettä ja ravintolisät. Suunniteltu tukemaan sotilaita pitkien operaatioiden aikana ankarissa joutomaissa.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Veljeskunnan elintarvikelaatikko</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Erikoistunut Brotherhood of Steel -pukulaatikko, joka sisältää vanhin Lyonsin uudistetun veljeskunnan käyttämät erottuvaiset varusteet. Nämä univormut edustavat ryhmän humanitaarista tehtävää ja sitoutumista viattomien suojelemiseen.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride univormulaatikko</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Brotherhood Outcast -tarvikelaatikko, joka sisältää puristiryhmän käyttämät erottuvaiset punaiset ja mustat univormut. Nämä univormut symboloivat heidän horjumatonta omistautumistaan ​​alkuperäiselle Codexille ja heidän tehtäväänsä saada takaisin sotaa edeltänyt teknologia hinnalla millä hyvänsä.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform laatikko</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Suljettu Brotherhood of Steel -tarvikelaatikko, joka sisältää tärkeitä teknisiä komponentteja, varaosia ja edistyksellisiä materiaaleja. Nämä resurssit ovat ratkaisevan tärkeitä heidän kehittyneiden laitteidensa ja laitteistojen ylläpidon ja päivittämisen kannalta.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Brotherhood of Steel -tarvikelaatikko, joka sisältää tavallisen Brotherhood-henkilökunnan käyttämiä univormuja, väsymyksiä ja suojavarusteita. Jokaisessa kappaleessa on ryhmän omaleimaiset värit ja tunnusmerkit.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhoodin standardi univormulaatikko</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Sinetöity Brotherhood of Steel -aselaatikko, joka sisältää korkealaatuisia tuliaseita ja joukkojen käyttämiä energia-aseita. Erottuva punainen ja metallinen viimeistely kantaa Brotherhoodin symbolista hammaspyörää.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
