<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Voimakkaasti mutatoitunut rukoilijasirkka, joka on kasvanut valtavaksi pitkittyneen säteilyaltistuksen seurauksena. Nämä aggressiiviset petoeläimet metsästävät salamannopeilla reflekseillä ja tuhoisilla raptoriaalin etujaloilla, jotka pystyvät lyömään saaliin yhdellä iskulla. Niiden kitiininen eksoskeleton tarjoaa huomattavan suojan, ja niiden tiedetään olevan alueellisia ja erittäin aggressiivisia uhatessaan. Löytyy pääasiassa kuivilta alueilla, joilla he väijyttävät hyväuskoisia uhreja.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>jättiläissirkka</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>vasen eturaaja</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>oikea eturaaja</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>alaleuat</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Radroach, joka on absorboinut äärimmäisiä määriä säteilyä aiheuttaen aavemaisen vihreän hehkun. Nämä mutantit ovat aggressiivisempia kuin heidän yhteiset serkut, ja heidän ruumiinsa on kyllästetty radioaktiivisilla isotoopeilla. Altistuminen niille voi olla vaarallista, mutta niiden hehkuvat selkänauhat ovat arvokkaita joillekin kauppiaille.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>hehkuva radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>alaleuat</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Mutatoitunut torakka, joka on kasvanut valtavaksi säteilyaltistuksen seurauksena. Radroaches ovat erittäin mukautuvia tuholaisia, jotka voivat selviytyä melkein missä tahansa ympäristössä. Vaikka ne ovat yksittäin heikkoja, ne lisääntyvät nopeasti ja voivat parvella varomattomia uhreja. Niiden liha on syötävää, vaikkakaan ei erityisen herkullista.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>alaleuat</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
