<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Sinetöity valmiiksi pakattu ateria, joka koostuu jauhelihapihvistä kastikkeen kera, toinen amerikkalaisen keittiön perusaine. Se on erittäin täyttävä ja melko maukas, joten se on suosittu ruokalaji jopa vuosisatoja sodan jälkeen. BIG BOY -aterian mukana tulee InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury pihvi</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Yllättävän hyvin säilynyt pikaruokatuote ennen sotaa. Se on suorakaiteen muotoinen laatikko, joka on täytetty makaronin ja juuston sekoituksella, sotaa edeltäneen amerikkalaisen keittiön perusruoka ja sellaisenaan tavallinen näky erämaassa. Tämä näyttää olevan Extra Cheezy -muunnelma, joka lisää hieman enemmän kaloreita ateriaasi.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy maku</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Yllättävän hyvin säilynyt pikaruokatuote ennen sotaa. Se on suorakaiteen muotoinen laatikko, joka on täytetty makaronin ja juuston sekoituksella, sotaa edeltäneen amerikkalaisen keittiön perusruoka ja sellaisenaan tavallinen näky erämaassa.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco alkuperäinen maku</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Tölkki täynnä prosessoitua lihaa. Sen tärkeimmät ainesosat ovat muotoon puristettu sianliha ja kinkku, jotka pitävät yhdessä gelatiinilla. Se on täynnä tarpeeksi säilöntäaineita, jotta se olisi syötäväksi yli 200 vuotta sen valmistuksen jälkeen, ja se on yleinen ja suosittu ruoka-annos NCR:n sotilaille korkean kaloripitoisuutensa vuoksi.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Ahtaa</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Laadukas pakattu ateria, joka on valmistettu käytettäväksi selviytymistilanteissa. Vaikka se ei koskaan mätäne, se voi silti huonontua, jos se jätetään ulkopuolelle. Erinomainen matkustamiseen.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Sokeroidut omenat punaisessa pahvilaatikossa, suosittu välipala ennen sotaa, Dandy Boy -yhtiön valmistama. Tuotteeseen lisätty huikea määrä sokeria ja säilöntäaineita takaa sen syötävyyden jopa 200 vuoden kuluttua.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Omenat</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Sokeroidut omenat punaisessa pahvilaatikossa, suosittu välipala ennen sotaa, Dandy Boy -yhtiön valmistama. Tuotteeseen lisätty huikea määrä sokeria ja säilöntäaineita takaa sen syötävyyden jopa 200 vuoden kuluttua. Tässä muunnelmassa näyttää olevan herkullinen karamellikuori!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy -karamelliomenat</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Sotaa edeltävät välipalakakut pakattuna pieneen laatikkoon. Pienen kokoiset kakkupalat kuorrutuksella, nämä välipalat ovat lähes pilaantumattomia ja toimivat edelleen sokerisena, makeana herkkuna 200 vuotta valmistamisen jälkeen.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Hienot Lad-välipalakakut</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Sotaa edeltävät välipalakakut pakattuna pieneen laatikkoon. Pienen kokoiset kakkupalat kuorrutuksella, nämä välipalat ovat lähes pilaantumattomia ja toimivat edelleen sokerisena, makeana herkkuna 200 vuotta valmistamisen jälkeen. Muista katsoa tätä versiota, sillä se on rajoitettu painos Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Maku</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Pieni vihreä pakkaus, jossa logo symboloi radioaktiivista vaaraa. Sen sisältö on kuitenkin suhteellisen vaaratonta kaikkialla esiintyvää taustasäteilyä lukuun ottamatta. Sen sisältämät pienet purukumitipat ovat makeita ja maukkaita ja ovat kestäneet ajan kulumista varsin hyvin. Sokerinen välipala joutomaamatkailijoille.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Purukumitipat</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Pieni vihreä pakkaus, jossa logo symboloi radioaktiivista vaaraa. Sen sisältö on kuitenkin suhteellisen vaaratonta kaikkialla esiintyvää taustasäteilyä lukuun ottamatta. Sen sisältämät pienet purukumitipat ovat makeita ja maukkaita ja ovat kestäneet ajan kulumista varsin hyvin. Sokerinen välipala joutomaamatkailijoille. Tämä suosittu sotaa edeltävä maku sisältää Anchorage Alaskan vuoristotaistelukentät.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Laatikko pakastekuivattua jauhettua perunamuusia. Tämä valmisruoka osoittautui syötäväksi kaksi vuosisataa sodan jälkeen, ja sitä löytyy monista paikoista joutomaalla. Paras pariksi Salisbury Steakin kanssa!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Laatikko pakastekuivattua jauhettua perunamuusia, johon on lisätty pekonia lisäämään makua ja rakennetta! Tämä valmisruoka osoittautui syötäväksi kaksi vuosisataa sodan jälkeen, ja sitä löytyy monista paikoista joutomaalla. Paras pariksi Salisbury Steakin kanssa!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mashi ja Pekoni</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Tölkki papuja haudutettua tomaattikastikkeessa pekonipaloilla ja suolakuivatulla sianlihalla. Greasy Prospector -yrityksen Pork n'Beans -tuote myytiin sini-punaisella etiketillä varustetussa tölkissä, ja se on syötävänä tähän päivään asti.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porsaan N pavut</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Tölkki papuja haudutettua tomaattikastikkeessa pekonipaloilla ja suolakuivatulla sianlihalla. Greasy Prospector -yrityksen Pork n'Beans -tuote myytiin sini-punaisella etiketillä varustetussa tölkissä, ja se on syötävänä tähän päivään asti. Pakkauksen perusteella tämä näyttää olevan "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porsaan N pavut Hot N Mausteinen maku</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Laatikko Spring Valley perunalastuja. Ikoninen sotaa edeltänyt välipala, joka koostuu ohuista perunaviipaleista, jotka on suolattu ja paistettu öljyssä. Suuren suosionsa vuoksi ennen sotaa ne ovat edelleen yleinen näky erämaassa.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Perunalastut</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Putki Spring Valleyn perunalastuja kevyesti suolaisella maulla. Ikoninen sotaa edeltänyt välipala, joka koostuu ohuista perunaviipaleista, jotka on suolattu ja paistettu öljyssä. Suuren suosionsa vuoksi ennen sotaa ne ovat edelleen yleinen näky erämaassa.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Kevyesti suolatut perunalastut</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Laadukas pakattu ateria, joka on valmistettu käytettäväksi selviytymistilanteissa. Vaikka se ei koskaan mätäne, se voi silti huonontua, jos se jätetään ulkopuolelle. Erinomainen matkustamiseen.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury pihvi</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Punainen, valkoinen ja sininen laatikko sotaa edeltäneitä aamiaismuroja, jotka ovat kuuluisia (ja pahamaineisia) korkeasta sokeripitoisuudestaan. Vaikka tällainen määrä sokeria on varmasti epäterveellistä, se varmisti myös sen, että ne ovat syötäviä tähän päivään asti. Vallitsevan aamiaismuroasemansa vuoksi sitä löytyy edelleen lähes kaikkialta joutomaista.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sokeripommit</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>YumYumin valmistama punainen ja sininen paketti, jossa kuivattuja kokonaisia ​​pirun munia. Vaikka ne ovat kovaksi keitettyjä munia, jotka on täytetty munankeltuaisesta, sinappista ja majoneesista valmistetulla tahnalla, ne ovat silti syötäviä syistä, jotka on parasta jättää harkinnan varaan.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Munat</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Keltainen ja kultainen pakkaus, jossa on YumYumin valmistamia kuivattuja kokonaisia ​​munia, joihin on lisätty smetanaa. Vaikka ne ovat kovaksi keitettyjä munia, jotka on täytetty munankeltuaisesta, sinappista ja majoneesista valmistetulla tahnalla, ne ovat silti syötäviä syistä, jotka on parasta jättää harkinnan varaan.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Sour Cream Maku</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
