<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Edistyksellinen aseeton ase, joka yhdistää pneumaattisen voiman räjähtävään haulikkokuoreen. Kun nyrkki yhdistyy, se ampuu kuoren suoraan kohteeseen aiheuttaen massiivisen trauman. Lopullinen lähiympäristön tuhoaja.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistinen nyrkki</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>räjähtävä nyrkki</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Pari pehmustettua nyrkkeilyhanskaa, alun perin suunniteltu urheiluun. Vaikka ne eivät aiheuta helposti tappavia vaurioita, ne sopivat erinomaisesti ei-tappaviin poistoihin ja voivat silti murtaa leuan vankalla iskulla.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Nyrkkeilyhanska</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>nyrkki</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Käden ympärille kietoutuva kokeellinen energia-ase. Se muodostaa kentän, joka katkaisee aineen kosketuksessa aiheuttaen vakavia kudosvaurioita ja sisäisiä vammoja. Erottuva sininen hehku paljastaa sen edistyneen teknologian.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Displacer Glove</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>syrjäytyskenttä</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Raskaaseen käyttöön tarkoitettu teollinen nyrkki, joka on suunniteltu rakennus- ja purkutöihin. Vaikka sitä ei alun perin tarkoitettu aseeksi, sen hydrauliset toimilaitteet ja vahvistettu metallirakenne tekevät siitä tuhoisan tehokkaan taistelussa murskaamalla kaiken, johon se iskee.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Teollinen käsi</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulinen nyrkki</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Sotaa edeltävä pneumaattinen hansi, joka käyttää paineistettua kaasua tuhoavien iskujen antamiseen. Kun nyrkki osuu, se vapauttaa paineilmapurskeen, joka moninkertaistaa voiman ja voi murskata luita ja lommottaa panssaria jokaisella iskulla.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumaattinen nyrkki</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Nahkakäsine, joka on modifioitu sähköisillä komponenteilla, jotka antavat voimakkaan iskun kosketuksessa. Se on alun perin kehitetty ei-tappavaan väkijoukon hallintaan, ja se voi tainnuttaa ja tehdä kohteista toimintakyvyttömäksi. Rypivä sininen energia on sekä pelottavaa että tehokasta.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap Glove</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>sähköistetty nyrkki</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
