<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Raaka, kotitekoinen pulttitoiminen kivääri, joka on koottu kaivetuista putkista ja metalliromusta. Vaikka se on hidas ampua ja tehoton verrattuna oikeisiin kivääreihin, se on helppo valmistaa ja huoltaa, joten se on yleinen ase joutomaista selviytyneiden keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Putken pultti-toiminta</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Raaka, kotitekoinen pistooli, joka on mukulakivikuvioitu putkista ja metalliromusta. Vaikka se on epäluotettava ja siinä ei ole pysäytysvoimaa, se on helppo valmistaa ja huoltaa, mikä tekee siitä yleisen sivuvarren epätoivoisimpien joutomaalaisten keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pipe pistooli</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Raaka, kotitekoinen revolveri, joka on koottu kaivetuista putkista ja metalliromusta. Vaikka se on epäluotettava ja hidas ladata uudelleen, se on helppo valmistaa ja huoltaa, joten se on yleinen sivuase joutomailta selviytyneiden keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Putkirevolveri</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>ote</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Raaka, kotitekoinen puoliautomaattinen kivääri, joka on koottu kaivetuista putkista ja metalliromusta. Vaikka se on epäluotettava ja epätarkka, se tarjoaa kunnollisen tulivoiman yksinkertaiseen rakenteeseensa, mikä tekee siitä suositun niin ratsastajien kuin uudisasukkaidenkin keskuudessa.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pipe Kivääri</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Raaka, yksilaukainen haulikko, joka on mukulakivi putkista ja romuista. Se on tuhoisa lähietäisyydeltä, mutta hidas uudelleenlatautuva, ja se on suosikki epätoivoisten joutomaalaisten keskuudessa, jotka tarvitsevat pysäytysvoimaa pienellä budjetilla.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe Haulikko</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Raaka, pitkäpiippuinen putkikivääri, joka on varustettu väliaikaisella tähtäimellä. Vaikka se ei ole läheskään yhtä tarkka kuin oikea kiikarikivääri, se tarjoaa paremman kantaman joutomaan asukkaille, joilla ei ole varaa parempaan varusteluun.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe Sniper -kivääri</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
