<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Vaarallinen mutatoitunut gekko, jolla on kyky hengittää tulta. Nämä pelottavat olennot ovat kehittäneet erikoistuneita rauhasia, joiden avulla ne voivat karkottaa liekkejä vihollisissaan. Tuligekot ovat erittäin aggressiivisia ja alueellisia, mikä tekee niistä erittäin vaarallisia tavata luonnossa. Niiden ainutlaatuinen fysiologia tekee niistä lämmön ja tulenkestäviä, ja niiden nahka on erityisen arvokasta. Niitä löytyy tyypillisesti kuumilta, autiomaa-alueilta.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Tuli Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Suuri mutatoitunut gekko, joka on kasvanut pienen koiran kokoiseksi. Nämä matelijat ovat yleisiä kaikkialla joutomaalla, erityisesti aavikkoalueilla. Vaikka he eivät ole erityisen aggressiivisia, he puolustavat itseään uhatessaan. Heidän lihansa on syötävää ja niiden nahasta tulee kunnollista nahkaa.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Suuri mutatoitunut gekko, jossa on omaleimaiset kultaiset suomut, jotka hohtavat valossa. Nämä olennot ovat arvostettuja niiden arvokkaiden nahkajen vuoksi, joista voidaan tehdä korkealaatuisia nahkatuotteita. Kultaiset gekot ovat vahvempia ja aggressiivisempia kuin tavalliset serkkunsa, ja niiden purema voi tuottaa lievää myrkkyä. Niitä löytyy aavikkoalueilta ja kivisestä maastosta.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Kultainen Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Suuri mutatoitunut gekko, jolla on vihreät suomukset ja aggressiivisempi luonne kuin tavalliset gekot. Vihreät gekot ovat kovempia ja vaarallisempia, ja niillä on vahvempi purema, joka voi kuljettaa myrkkyjä. Niitä tavataan yleisesti kivisillä alueilla ja luolissa kaikkialla joutomaalla. Heidän nahkansa on arvokasta ja niiden liha on syötävää, vaikka se on valmistettava asianmukaisesti.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Vihreä Gecko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>pää</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
</LanguageData>
