<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Bighorn lampaiden mutatoitunut jälkeläinen. Näitä kestäviä olentoja käytetään yleisesti laumana ja karjana kaikkialla joutomaalla, ja niitä arvostetaan niiden vahvuuden, lihan ja vuodan vuoksi. Uroksilla on vaikuttavat kaarevat sarvet ja ne ovat suurempia ja aggressiivisempia kuin naaraat.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Voimakkaasti säteilytetty radstag, joka säteilee aavemaista vihreää hehkua. Pitkäaikainen altistuminen säteilylle on tehnyt näistä olennoista suurempia ja aggressiivisempia kuin tavalliset radstagit. Niiden liha on erittäin radioaktiivista ja vaarallista kuluttaa, mutta niiden hehkuvan läsnäolon ansiosta ne on helppo havaita yöllä.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Hehkuva Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>vasen kavio</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>oikea kavio</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>vasen pää</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Harvinainen albiinovariantti radstagista, vaaleanvalkoinen turkki ja vaaleampi rakenne. Säteily vaikuttaa näihin olentoihin vähemmän kuin tavalliset serkut, mikä tekee niistä hieman heikompia, mutta myös vähemmän vaarallisia käsitellä. Niitä arvostetaan erottuvan ulkonäön vuoksi.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Vaalea Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>vasen kavio</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>oikea kavio</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>vasen pää</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Mutatoitunut kaksipäinen peura, yksi tavallisimmista olennoista joutomaalla. Epätavallisesta ulkonäöstään huolimatta radstagit ovat yleensä tottelevia kasvinsyöjiä, jotka kulkevat pienissä laumoissa. Niiden liha on syötävää ja niiden vuodat ovat kunnollista nahkaa, vaikka molemmissa on jälkiä säteilystä.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>vasen kavio</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>oikea kavio</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>vasen pää</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
