<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>Sijainen aavikkokasvi, jota tavataan kaikkialla Mojavessa, banaani yucca tuottaa makeita, tärkkelyspitoisia hedelmiä, jotka ovat selviytymisen kannalta välttämättömiä. Sen paksut lehdet ja kimmoisuus tekevät siitä luotettavan ravintolähteen joutomailla kulkijoille.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banaani Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Tämä pyöreä, piikikäs kaktus varastoi vettä paksuun varreensa, ja sitä voi tavata hajallaan kuivissa maisemissa. Tynnyrikaktuksen hedelmät ovat syötäviä ja tarjoavat vaatimattoman mutta elintärkeän nesteytyksen ja ravinnon lähteen ankaralla joutomaalla.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Tynnyrikaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>Harvinainen aavikon kukka, joka on arvostettu lääkinnällisistä ominaisuuksistaan. Parsakukka on parantavien jauheiden keskeinen ainesosa, ja joutomaista selviytyneet etsivät sitä sen korjaavien vaikutusten vuoksi.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc Flower</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>Kova, villi kurpitsa, jota löytyy kuivilta alueilta. Vaikka se ei ole erityisen maukasta, sen siemenet ja hedelmäliha voidaan syödä ripaus, ja joskus joutomalaiset käyttävät sitä perinteisissä resepteissä.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo kurpitsa</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>Ravitseva juurikasvi, jota selviytyjät viljelevät makean maun ja monipuolisuuden vuoksi. Porkkanat ovat peruskasvi monissa joutomaissa.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Porkkana</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Porkkanakasvin herkkä kukka, joka joskus kasvaa villinä. Sen siemeniä käytetään lisäykseen, ja ne voivat olla harvinainen herkku rehunhakijoille.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Porkkanan kukka</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>Hapokas, punainen marja, jota viljellään joutomailla sen ravintoarvon ja säilykkeiden käytön vuoksi. Karpalo on kestävä sato, joka viihtyy kosteassa maaperässä.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Karpalo</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>Mutatoitunut sieni, joka lähettää heikkoa, aavemaista hehkua. Hehkuvia sieniä löytyy säteilytetyistä luolista, ja niitä käytetään joskus joutomailla, vaikka ne voivat olla lievästi radioaktiivisia.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Hehkuva sieni</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>Monipuolinen vihannes, jota kasvatetaan syötävän hedelmälihansa vuoksi ja käytettäväksi astiana. Kurpitsat ovat yleinen näky erämaapuutarhoissa ja tarjoavat luotettavan ravinnonlähteen.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Kurpitsa</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Kestävä aavikkopensas makeilla paloilla. Joutomalaiset käyttävät hunajamesquiteä ruoaksi, polttoaineeksi ja jopa lääkkeiksi, mikä tekee siitä arvokkaan luonnonvaran kuivilla alueilla.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Kulta Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Joutomaissa puutarhoissa kasvatettu mausteinen paprika, jalapenot lisäävät lämpöä ja makua moniin selviytymisresepteihin. Kestäviä ja tuottavia, ne ovat viljelijöiden suosikkeja.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Joutomaalla peruskasvi, maissi, jota viljellään runsaan tähkän ja monipuolisuuden vuoksi. Se on keskeinen ainesosa monissa perheaterioissa ja sitä voidaan säilyttää pitkiä aikoja.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Maissi</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Makea, mehukas hedelmä, joka kasvaa joutomaissa. Melonit arvostetaan niiden virkistävän maun ja korkean vesipitoisuuden vuoksi, mikä tekee niistä arvokkaan sadon kuivilla alueilla.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Meloni</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>Outo, mutatoitunut saniainen, joka löytyy säteilytetyiltä alueilta. Sen lehdet ovat sitkeitä, ja niitä käytetään joskus väliaikaisesti, mutta varovaisuutta suositellaan mahdollisen saastumisen vuoksi.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Mutoitunut saniainen</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Geneettisesti muunneltu hedelmä, mutfruit on Fallout-universumin peruskasvi. Sen makea, kirpeä maku ja korkea tuotto tekevät siitä suosikin joutomaanviljelijöiden keskuudessa.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Kimmoisa aavikkomehikasvi, Nevada-agave korjataan sen makean mehun ja kuituisten lehtien vuoksi. Wastelanders käyttää sitä ruokaan, juomaan ja askarteluun.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Mojavesta löydetty piikkinen kaktus, jota arvostetaan syötävistä tyynyistä ja makeista hedelmistään. Viikunapäärynä on tärkeä nesteytyksen ja ravinnon lähde aavikon asukkaille.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Viikukkakktus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>Kestävä, mutatoitunut viljasato, jota kasvatetaan sitkeiden varsiensa ja ravitsevien siementensä vuoksi. Razorgrain on perusravinto monissa joutomaissa, ja sitä käytetään leivän ja puuron valmistukseen.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>Runsaasti proteiinia sisältävää papua kasvatetaan joutomailla niiden ravintoarvon ja kyvyn vuoksi menestyä huonossa maaperässä. Ne ovat keskeinen ainesosa monissa selviytyjien aterioissa.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Suoalueilta löytyvä mutatoitunut marja, tervamarja on arvostettu makean maun ja miedon radioaktiivisuuden vuoksi. Käytetään ainutlaatuisissa joutomaresepteissa ja joskus kaupassa.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Tato on tomaatin ja perunan hybridi, joka on Fallout-universumin peruskasvi. Sen runsaat mukulat ja kirpeät hedelmät ovat luotettava ravintolähde selviytyneille.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>Ryppyinen autiomaajuuri, jolla on voimakkaita lääkinnällisiä ominaisuuksia. Ksanderinjuuri on parantavien jauheiden keskeinen ainesosa, ja erämaaparantajat arvostavat sitä suuresti.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
</LanguageData>
