<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Tuhoisa raskas ase, jossa yhdistyvät sähkömagneettinen kiihtyvyystekniikka miniasetyyppisiin pyöriviin piippuihin. Gauss-miniase ampuu jatkuvan virran sähkömagneettisesti kuljetettavista ammuksista, jotka pystyvät murskaamaan sekä panssaria että lihaa. Sen valtava tulivoima maksaa huomattavia paino- ja tehovaatimuksia.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>piippu</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mestariteos gauss-ase, joka on suunniteltu erittäin pitkän kantaman tarkkuuteen. Tässä ainutlaatuisessa kiväärissä on pidennetty piippu, edistynyt kohdistusoptiikka ja hienostuneet sähkömagneettiset kelat, jotka tarjoavat vertaansa vailla olevan tarkkuuden etäisyyksillä, jotka saavat tavanomaiset tarkka-ampujat kateellisia. Jokainen laukaus edustaa sotaa edeltävän tieteen ja tappavan tehokkuuden täydellistä liittoa.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gaussin kiikarikivääri</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss -kiväärin kokeellinen prototyyppi, jossa on edistynyt magneettikelakokoonpano ja parannettu tehokennon tehokkuus. M72 A2 edustaa sotaa edeltävän sähkömagneettisen asetekniikan huippua paremmalla tarkkuudella ja paremmalla panssariläpäisyllä kuin sen standardiversio. Vain kourallinen niitä valmistettiin ennen suurta sotaa.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss -kivääri</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss -kivääri on huippuluokan sotaa edeltävä ase, joka käyttää sähkömagneettisia keloja kiihdyttämään metalliammuksia yliäänenopeuksiin. Gauss-kivääri, joka pystyy lyömään useimpien panssarien läpi helposti, on osoitus sotaa edeltäneestä sotilaallisesta innovaatiosta. Sen tarkkuus ja pysäytysvoima ovat legendaarisia joutomaista selviytyneiden keskuudessa.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss -kivääri</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>varastossa</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss -pistooli on saksalainen sähkömagneettinen ase, joka käyttää magneettista induktiota ammusten kuljettamiseen erittäin suurilla nopeuksilla. Kompakti ja luotettava, se tuottaa tuhoista kineettistä energiaa minimaalisella rekyylillä, mikä tekee siitä erinomaisen sivuvarren niille, joilla on varaa näin kehittyneeseen tekniikkaan.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss-pistooli</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>ote</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>piippu</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
