<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>A rare, limited edition BB gun crafted for the Abilene Kid. Ainutlaatuisista merkinnöistä ja poikkeuksellisesta ammattitaitosta erottuva keräilijät ja ampujat arvostavat sen nostalgisesta arvostaan ​​ja tarkkuudestaan.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American on legendaarinen ampujakarbiini, joka tunnetaan poikkeuksellisesta tarkkuudestaan, luotettavuudestaan ​​ja räätälöidystä ammattitaitostaan. Ainutlaatuisen suunnittelun ja edistyneen optiikkansa ansiosta se on erinomainen tuottamaan tarkkoja, nopeita purskeita pitkällä kantamalla, mikä tekee siitä arvostetun aseen sekä huippuampujien että keräilijöiden keskuudessa.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Täysamerikkalainen</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer on legendaarinen, räätälöity kaksipiippuinen haulikko, joka tunnetaan valtavasta pysäytysvoimastaan ​​ja vankasta ammattitaitostaan. Sen vahvistettu runko ja ylisuuret tynnyrit tuottavat tuhoisia lähiräjähdyksiä, mikä tekee siitä arvostetun aseen erämaametsästäjien ja keräilijöiden keskuudessa.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Iso Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer on legendaarinen, kompakti 10 mm pistooli, joka tunnetaan poikkeuksellisesta tulinopeudestaan ​​ja kevyestä muotoilustaan. Peitetyöntekijöiden suosimassa siinä on mukautettu vaimennin ja ergonominen kahva, mikä tekee siitä ihanteellisen varkain operaatioihin ja nopeisiin toimiin lähiympäristössä.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Toimittaja</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell on ainutlaatuinen, räätälöity pumppuhaulikko, joka on arvostettu sen poikkeuksellisesta luotettavuudesta ja pysäytysvoimasta. Kiillotetun viimeistelyn ja tarkkojen modifikaatioiden ansiosta se tarjoaa tiukkoja laukauksia ja lisää vahinkoja, mikä tekee siitä parhaan aseen kokeneille joutomaanmetsästäjille, jotka etsivät sekä suorituskykyä että tyyliä.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Illallinen kello</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle on legendaarinen tarkkuuskivääri, joka on myönnetty huippuampujille. Kevyestä rungosta, poikkeuksellisesta tarkkuudestaan ​​ja nopeasta käsittelystään tunnettu se on yksi autiomaan halutuimmista pitkän kantaman aseista. Sen ainutlaatuinen käsityötaito ja tarinallinen historia tekevät siitä arvostetun omaisuuden niin teräväampujien kuin keräilijöidenkin keskuudessa.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi-kampanjan partiokivääri</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Kestävä, teollinen naulapistooli soveltuu sekä rakentamiseen että taisteluun. Sen raskas runko ja nopea ampumiskyky tekevät siitä mahtavan improvisoidun aseen, jota suosivat ne, jotka arvostavat monipuolisuutta ja raakaa pysäytysvoimaa.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater on legendaarinen viputoiminen kivääri, joka tunnetaan poikkeuksellisesta ammattitaitostaan ​​ja historiallisesta merkityksestään. Kiillotetulla viimeistelyllään ja vertaansa vailla olevalla tarkkuudellaan tämä ase on vapauden ja tarkkuuden symboli, joten se on arvostettu omaisuus niin keräilijöiden kuin ampujienkin keskuudessa.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolnin toistin</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky on legendaarinen .357 Magnum -revolveri, joka erottuu tahrattoman kromiviimeistelystään ja koristeellisista kaiverruksistaan. Tämä virheettömästä toimistaan ​​ja uskomattomasta tarkkuudestaan ​​tunnettu ase on asemiesten suosima, jotka luottavat sekä taitoihin että omaisuuksiin päivän kantamisessa.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Onnekas</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria on kauniisti kaiverrettu 9 mm pistooli, jota koristavat monimutkaiset hopeiset upotukset ja helmikahva. Kerran kuului legendaariselle hahmolle, ja siinä yhdistyy eleganssi tappavaan tarkkuuteen, mikä tekee siitä arvostetun aseen niille, jotka arvostavat sekä tyyliä että suorituskykyä.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger on legendaarinen miniase, jonka kammio on 5 mm ja joka tunnetaan tuhoisasta tulinopeudestaan ​​ja kestävästä luotettavuudestaan. Eliittityöntekijöiden suosima sen edistyksellinen muotoilu ja mukautetut muutokset tekevät siitä yhden autiomaan pelottavimmista automaattiaseista.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless on legendaarinen metsästyskivääri, joka on tunnettu poikkeuksellisesta tarkkuudestaan ​​ja kevyestä muotoilustaan. Tämä sukupolvien kautta välitetty kivääri yhdistää luotettavuuden ja tarkkuuden, mikä tekee siitä arvostetun aseen kaikille ampujalle.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer on ainutlaatuinen, vaimennettu varmint-kivääri, joka on varustettu mukautetulla tähtäimellä ja kevyellä rungolla. Poikkeuksellisesta tarkkuudestaan ​​ja vaikenemisestaan ​​tunnettu se eliminoi erinomaisesti pieniä kohteita kaukaa kiinnittämättä huomiota. Sen tarkka suunnittelu ja hiljainen toiminta tekevät siitä suosikin ampujien ja metsästäjien keskuudessa.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rotantappaja</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle on harvinainen, hienosti muotoiltu kiikarikivääri, jota aikoinaan kantoi sotilasampuja. Kevyt ja poikkeuksellisen tarkka, se on arvostettu pitkän kantaman tarkkuudesta ja nopeasta käsittelystä, mikä tekee siitä halutun aseen niin teräväampujien kuin keräilijöidenkin keskuudessa.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reserviläisen kivääri</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vancen 9 mm:n SMG on legendaarinen konepistooli, joka on asiantuntevasti räätälöity nopeaan tulipaloon ja erinomaiseen käsittelyyn. Sen kiillotettu viimeistely ja ainutlaatuiset kaiverrukset erottavat sen muista, kun taas sen parannettu tarkkuus ja luotettavuus tekevät siitä arvostetun aseen keräilijöiden ja asemiesten keskuudessa.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vancen 9mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle on legendaarinen, mukautettu kiikarikivääri, joka tunnetaan poikkeuksellisesta pysäytysvoimastaan ​​ja ainutlaatuisesta pudotuskyvystään. Sen vahvistettu runko ja tarkkuustekniikka tekevät siitä arvostetun aseen teräväampujien keskuudessa, joka pystyy ampumaan tuhoisia laukauksia äärimmäisillä etäisyyksillä samalla, kun se hätkäyttää maalit luotettavasti.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Voiton kivääri</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda on ainutlaatuinen, räätälöity taisteluhaulikko Capital Wastelandista. Se erottuu vihreästä viimeistelystä ja luotettavuudesta, ja siinä on nopeampi laukaisunopeus ja kevyempi paino verrattuna tavallisiin taisteluhaulikoihin. Niiden suosiossa, jotka arvostavat nopeutta ja luotettavuutta lähitaistelussa.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
