<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Vakionumero Brotherhood of Steel -väsymykset. Nämä on valmistettu lujasta ja kestävästä materiaalista, ja veljeskunnan jäsenet käyttävät näitä väsymyksiä päivittäisessä toiminnassaan Appalachiassa.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Koskematon sotilaspuku, jota veljeskunnan jalkaväki käyttää muodollisissa tilaisuuksissa. Univormussa on Brotherhood of Steelin tunnus ja se edustaa järjestön kurinalaisuutta ja järjestystä.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia -jalkaväen univormu</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Tyhjiötiivistetty asbestihaalari, joka peittää koko vartalon. Sen tarkoitus on kaksiosainen: sen avulla käyttäjä voi todella käyttää panssaria ja suojata pehmytkudoksia puvun sisällä olevilta liikkuvilta osilta ja lämmöltä. Toisin kuin BOS-univormu, Recon Armor tarjoaa kunnollisen suojan sellaisenaan, ja veljeskunnan agentit käyttävät sitä usein partiotehtävissä tai muissa tilanteissa, joissa kömpelö ja äänekäs tehopanssari kiinnittäisi liikaa huomiota.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C -panssari</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Tukeva sotilastakki, jota veljeskunnan upseerit käyttävät. Takissa on veljeskunnan tunnus, ja se on suunniteltu kestämään taistelun ankaruutta säilyttäen samalla ammattimaisen ulkonäön.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS-taistelutakki</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Brotherhood-lentäjien ja Vertibirdin miehistön jäsenten käyttämä nahkainen lentotakki. Takissa on Brotherhoodin varuste- ja miekkamerkki ja se tarjoaa suojaa lennon aikana.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS Bomber -takki</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Brotherhood of Steelin vakiovarusteinen kenttäpuku. Näitä kestäviä väsymyksiä käyttävät palveluksessa olevat henkilöt ja nuoremmat upseerit päivittäisten toimintojen aikana ja ne tarjoavat perussuojan ympäristöriskejä vastaan.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Veljeskunnan kenttälääkäreiden käyttämä erikoislääketieteen univormu. Väsymyksissä on lisätaskuja lääkintätarvikkeille, ja ne on suunniteltu estämään kontaminaatiota haavoittuneiden henkilöiden hoidon aikana.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Parannettu taistelupanssari, joka on päivitetty Brotherhood of Steel -teknologialla. Tämä panssari säilyttää alkuperäisen mallin ja sisältää parannetut suoja- ja ympäristötiivistysjärjestelmät.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS-vahvistettu taistelupanssari</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Veljeskunnan vanhinten käyttämät juhlavaatteet. Nämä kaavut symboloivat auktoriteettia ja vastuuta, joka liittyy Teräsveljeskunnan johtamiseen sen pyhässä tehtävässä teknologian säilyttämiseksi.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS vanhin Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Kenttäpuku, jota käyttävät Brotherhood Scribes, jotka on määrätty tutkimustehtäviin veljeskunnan tilojen turvallisuuden ulkopuolella. Univormussa yhdistyvät tieteellinen perinne ja käytännön kenttävaatimukset.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Haalari, joka on suunniteltu alusta alkaen käytettäväksi yhdessä West Tekin tehopanssarikehyksen kanssa. Se on muotoon istuva puku, joka on suunniteltu maksimaaliseen mukavuuteen ja hyödyllisyyteen panssaria käytettäessä. Vaikka se ei ole vaatimus panssarin käyttämiselle, se tekee pitkäaikaisesta käytöstä mukavampaa ja vähentää hankausta.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS-haalari</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Lancer Captains of the Brotherhood of Steelin muodollinen univormu. Univormussa on kullanväriset punokset ja seremonialliset olkalaudat, jotka merkitsevät käyttäjän veljeskunnan ilmalaivaston upseerina.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer kapteeni univormu</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Erikoistunut tiedustelupanssari, jota käyttävät Brotherhood Outcast partiolaiset ja etenevät ryhmät. Tätä panssaria on muokattu parannetuilla liikkuvuusjärjestelmillä ja varkain parannuksilla, ja siinä on erottuva Outcast-merkintä ja taktiset muutokset, jotka kuvastavat heidän aggressiivisempaa toimintaperiaatetta.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Brotherhood Outcast -asiantuntijoiden ja teknisen henkilöstön käyttämät käytännölliset kylpytakit. Näissä kaapuissa on erottuva Outcast-väri ja -merkit, jotka on muokattu kenttäoperaatioihin, joissa tutkijat ja insinöörit työskentelevät sotureiden rinnalla pyrkiessään saavuttamaan teknologisen ylivallan.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe -kylpytakit</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Veljeskunnan tiedusteluyksiköiden käyttämä kevyt taktinen panssari. Recon Armor tarjoaa vankan suojan säilyttäen samalla liikkuvuuden ja varkain ominaisuudet, joten se on ihanteellinen tiedustelutehtäviin ja tilanteisiin, joissa täysitehoinen panssari olisi epäkäytännöllinen. Sisältää edistyneitä komposiittimateriaaleja ja integroidut anturijärjestelmät.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Science Scribes of the Brotherhood of Steelin laboratorioasu. Puhdas, valkoinen takki on suunniteltu työhön vaarallisella sotaa edeltävällä tekniikalla ja kokeellisilla laitteilla.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe -asu</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Veljeskunnan kirjanoppineiden hupulliset kaavut virallisten seremonioiden aikana. Nämä kaavut edustavat Scribe-veljeskunnan tieteellisiä perinteitä ja heidän omistautumistaan ​​teknologisen tiedon säilyttämiseen.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe kylpytakit</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Brotherhood Squiresin käyttämä harjoituspuku. Tämä käytännöllinen asu on suunniteltu taisteluharjoitteluun ja -koulutukseen samalla kun se merkitsee käyttäjän junioriasemaa veljeskunnan hierarkiassa.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
