<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty rantavartiomuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua rantaväyläksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön rantaväkimuna. Nämä vaaleat, hiekkaväriset munat löytyvät rannikon pesistä. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Hedelmöitetty kuolinkynnen muna. Oikein haudottuna tästä kuoriutuu yksi joutomaan vaarallisimmista saalistajista. Nämä munat ovat äärimmäisen harvinaisia, ja niin petojen mestarit kuin tiedemiehetkin ovat erittäin haluttuja. Sitä voidaan syödä, mutta useimmat pitävät sitä kauheana tuhlauksena.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Hedelmöimätön kuolinkynnen muna. Nämä massiiviset munat ovat uskomattoman harvinaisia ​​ja arvokkaita. Vaikka niitä voidaan syödä, useimmat pitävät sitä niin arvokkaan hyödykkeen tuhlauksena.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty tuligekon muna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua tuligekkoksi. Nämä munat ovat erityisen lämpimiä, ja niitä on pidettävä korkeissa lämpötiloissa kuoriutumaan. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön tuligekon muna. Nämä munat ovat lämpimiä kosketukseen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty gekon muna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua gekkoksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön gekon muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gecko Egg (hedelmätön.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty kultainen gekon muna. Jos kaikki menee hyvin, siitä kuoriutuu kultainen gekko. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön kultainen gekon muna. Näissä munissa on erottuva hohto. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Golden Gecko Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Hedelmöitetty vihreä gekon muna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua vihreäksi gekoksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Green Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Hedelmöimätön vihreä gekon muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Vihreä Gecko Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty lakelurkmuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua lakelurkiksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön lakelurkmuna. Nämä suuret, tummat munat säteilytettyjen järvien huipun petoeläimistä ovat harvinaisia ​​ja arvokkaita. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty mirurkkimuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua kuoppaan. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (hedelmöitys)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön mirurkkimuna. Nämä suuret, limaiset munat ovat herkkuja joissakin joutomaissa. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Hedelmöitetty Rad-kananmuna. Jos kaikki menee hyvin, siitä pitäisi kuoriutua poikanen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kananmuna (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Hedelmöimätön Rad-kananmuna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon, paljon parempi kypsennettynä.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kananmuna (hedelmätön.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Hedelmöitetty Rad Raven -muna. Jos kaikki menee hyvin, siitä pitäisi kuoriutua poikanen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Hedelmöimätön Rad Raven -muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon, paljon parempi kypsennettynä.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (hedelmätön.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Hedelmöitetty Radgull-muna. Jos kaikki menee hyvin, siitä pitäisi kuoriutua poikanen. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Hedelmöimätön Radgull-muna. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon, paljon parempi kypsennettynä.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (hedelmätön.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Hedelmöitetty radroach-muna. Jos sitä inkuboidaan, se kuoriutuu raaka-nymfiksi. Nämä tuholaiset lisääntyvät nopeasti, ja niiden munat ovat yleinen näky saastuneilla alueilla.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Radroach muna (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Hedelmöimätön radroach-muna. Pieni ja mauton, mutta syötävä hyppysellinen. Radroachit munivat munia suurissa rypäissä.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>Radroach muna (hedelmätön.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Hedelmöitetty joenmuna. Jos kaikki menee hyvin, sen pitäisi kuoriutua jokivarreksi. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Hedelmöimätön jokivarsimuna. Näitä vihertäviä munia löytyy makean veden pesistä. Sitä voidaan syödä raakana, mutta se on paljon parempi keitettynä.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (hedelmätön)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Hedelmöitetty thrasher-muna. Oikein inkuboituna siitä kuoriutuu aggressiivinen rad kalkkuna. Vaikka ne voidaan kesyttää, niiden temperamenttinen luonne tekee niistä vaarallisia karjaa.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher muna (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Hedelmöimätön thrasher-muna. Suurempia ja maukkaampia kuin sotaa edeltäneet kalkkunanmunat, vaikka joidenkin mielestä hieman säteilytetty maku on häiritsevä. Silti se on arvokas ravinnonlähde joutomaalla.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher muna (hedelmätön.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
