<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Tavallinen Nuka-Cola ikonisessa pullossa. Tarjoaa virkistystä ja lievän piristävän vaikutuksen ainutlaatuisesta ainesosien yhdistelmästä.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola pullo</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola kätevässä alumiinipurkissa. Sama hyvä maku ja energianlisäys kuin pullotettu versio, mutta helpompi pinota ja kuljettaa.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola tölkki</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Nuka-Colan kirsikkamakuinen variantti. Lisätty hedelmäaromi tarjoaa vähäisiä terveyshyötyjä sekä tunnusomaisen energianlisäyksen. Erityisen suosittu ennen sotaa.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirsikka</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Tavallinen Nuka-Cola, joka valloitti maailman ennen sotaa. Tämä makea, hiilihappoinen juoma tarjoaa nopean energialisäyksen ja pienen määrän iloa. Erottuva raketin muotoinen pullo on heti tunnistettavissa.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Kirpeä karpalomakuinen Nuka-Cola variantti. Marjamaisema tasapainottaa makeutta ja antaa lomamarkkinointikampanjoissa suosiman miellyttävän, hieman happaman välipalan.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-karpalo</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Romminmakuinen alkoholipitoinen Nuka-Cola variantti. Yhdistää Nuka-Colan piristävät vaikutukset alkoholiin, mikä johtaa ainutlaatuisiin, mutta mahdollisesti riskialttiisiin vaikutuksiin. Suosittu seikkailunhaluisten juojien keskuudessa.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-tumma</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Rypäleen makuinen Nuka-Cola-versio, jossa on erottuva violetti sävy. Rypälemaku lisää makean maun säilyttäen samalla Nuka-Colan standardien energisoivat ominaisuudet.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola rypäle</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Nuka-Colan jäähdytetty variantti. Kylmä, raikas ja raikas – sotaa edeltävä markkinointihitti. Sen sanotaan olevan valmistettu erityisellä kylmäkäymisprosessilla, joka antaa sille terävämmän kuohumisen ja reippaan, virkistävän potkun.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (jääkylmä)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Appelsiinin makuinen Nuka-Cola, jossa on vivahteita sitrushedelmistä. Appelsiinimausteen vitamiinipitoisuus tarjoaa vähäisiä immuunijärjestelmän etuja energisoivien vaikutusten ohella.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola appelsiini</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Harvinainen ja voimakas Nuka-Cola Quantum, jossa on sinistä hehkua miedoista radioaktiivisista isotoopeista. Tarjoaa valtavan energialisäyksen, mutta mahdollisesti terveysriskeillä. Erittäin kysytty äärimmäisistä vaikutuksistaan.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Harvinainen aavikkoalueen variantti, jolla on erottuva selkeä ulkonäkö ja parannettu koostumus. Tarjoaa ylivoimaista virkistystä ja energiaa ankarissa olosuhteissa.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvartsi</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Nuka-Colan vahvempi rommivariantti korkeammalla alkoholipitoisuudella. Vähemmän hiilihappoa, enemmän potkua. Aiheuttaa merkittävää myrkytystä lievillä stimuloivilla vaikutuksilla.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rummi</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Sitruunainen Nuka-Cola-versio kirkkailla sitruuna-limen vivahteilla. Suosittu kirpeän makunsa ja hieman paremman virkistyksensä vuoksi.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-kierre</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Ensiluokkainen sotaa edeltävä variantti, joka juhlii sotilaallisia voittoja. Tehostettu ylimääräisillä piristeillä ja erinomaisella maulla. Se vaatii korkeaa hintaa poikkeuksellisista vaikutuksistaan.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-colan voitto</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Villimarjan makuinen Nuka-Cola aggressiivisella markkinointikampanjalla. Eksoottinen hedelmäseos antaa parannetun maun ja vankan energianlisäyksen.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>villi nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Voimakas kotitekoinen alkoholiseos, jonka pohjana on Nuka-Cola. Erittäin voimakas ja arvaamaton, se voi aiheuttaa muistin menetystä ja sähkökatkoksia. Vain epätoivoiset tai tyhmät syövät tätä säännöllisesti.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
