<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Yksinkertainen punainen lippalakki, jossa on Kiinan kansantasavallan kultainen tähtitunnus. Nämä käytännölliset päähineet ovat kansan vapautusarmeijan sotilaiden ja matala-arvoisten sotilaiden vakiovaruste. Kirkkaan punainen kangas ja näkyvä tähtikuvio osoittavat uskollisuutta valtiolle ja tarjoavat samalla perussuojan auringolta ja kevyeltä sateelta.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kiinan armeijan lippalakki</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Kansan vapautusarmeijan laivaston sukellusveneiden ja merimiesten käyttämä merivoimien lakki. Tässä vedenpitävässä korkissa on punaisen tähden tunnus ja se suojaa valtamereltä ja ankarilta sääolosuhteilta. Tumman laivastonsininen väri punaisine aksentein tunnistetaan välittömästi kuuluvaksi Kiinan merivoimiin.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kiinan laivaston lippis</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Huippukärkinen palvelulaki, jossa on Kiinan kansantasavallan kultainen tähtitunnus. Näitä muodollisia päähineita käyttävät Kiinan armeijan upseerit ja korkea-arvoiset virkamiehet. Jäykkä muotoilu ja näkyvät arvomerkit herättävät kunnioitusta ja osoittavat auktoriteettia, mikä tekee siitä johtajuuden symbolin riveissä.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kiinalainen upseerilakki</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Edistyksellinen taktinen kypärä integroitu kiinalaiseen stealth-tekniikkaan. Tässä tyylikkäässä kypärässä on vahvistettu visiiri, sisäänrakennettu rebreather ja anturiryhmä. Hermeettisesti suljettu rakenne tarjoaa suojan ympäristöriskejä vastaan ​​ja voi olla yhteydessä varkain kenttäjärjestelmiin, kun niitä käytetään yhteensopivan panssarin kanssa.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kiinalainen salakypärä</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Turkisvuorattu talvilakki, jossa on Kiinan kansantasavallan ikoninen punainen tähti. Tämä lämmin ushanka on vakiovaruste kylmissä ilmastoissa toimiville kiinalaisille sotilashenkilöille. Korvaläpät tarjoavat erinomaisen suojan paleltumia vastaan, kun taas punainen ulkopuoli osoittaa ylpeänä uskollisuutta valtiolle.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kiinalainen ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
</LanguageData>
