<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Hiekkarantaympäristöön sopeutunut rannikkovartio. Näillä olennoilla on vaaleammat kuoret, jotka sekoittuvat rantahiekkaan, mikä tekee niistä vaikeamman havaita, kunnes ne nousevat esiin surffauksesta. Rantahävit ovat hieman aggressiivisempia kuin suolla asuvat serkkunsa ja hautaavat itsensä usein hiekkaan väijyttääkseen saalista.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Rantaväki</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Pitkälle kehittynyt mutantti olento, jossa yhdistyvät napsahtavan kilpikonnan ja seepian piirteet. Toisin kuin mirurkit, lakelurkit ovat paljon aggressiivisempia ja niillä on äänihyökkäys, joka voi hämätä saaliin suuntaa. Niiden kuoret ovat erittäin lujia, ja ne ovat paljon älykkäämpiä kuin muut lurk-muunnelmat. Niitä esiintyy pääasiassa suurissa järvissä ja syvissä vesissä, ja ne ovat joutomaiden huippusaalisia vedessä.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>kynnet</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>purra</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Massiivinen urosjärvi, joka on kasvanut valtaviin mittasuhteisiin. Lakelurk-kuninkaat ovat alueellisia huipun saalistajia, jotka pitävät kokonaisia ​​järviä omakseen. Niillä on parannetut ääniominaisuudet, jotka voivat tainnuttaa useita kohteita, uskomattoman paksut kuoret ja tuhoisa voima. Nämä yksinäiset jättiläiset ovat aina miehiä ja erittäin aggressiivisia, hyökkäävät kaikkeen, mikä tulee heidän alueelleen. Erittäin harvinainen ja erittäin vaarallinen.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurkin kuningas</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>purra</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Voimakkaasti mutatoitunut äyriäinen, joka on kasvanut valtavaan kokoon. Näillä olennoilla on paksut, kitiinimäiset kuoret, jotka tarjoavat erinomaisen suojan useimpia aseita vastaan. Mirelurkit ovat territoriaalisia ja aggressiivisia, ja he käyttävät voimakkaita kynsillään pesimiskohtiaan. Heitä tavataan yleensä lähellä vesistöjä ja rannikkoalueita, jotka etsivät ruokaa ja puolustavat aluettaan yllättävän raivokkaasti.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Nimestään huolimatta mirurkkikuningas ei ole varsinainen mierukka. Tämän kohoavan kaksijalkaisen petoeläimen uskotaan olevan voimakkaasti mutatoitunut Jacksonin kameleontti, jolla ei ole suoraa yhteyttä äyriäisten kaltaisiin mirurkkiin. Nimi tulee niiden taipumuksesta asua alueille, jotka ovat lähellä mirelurk-yhdyskuntia. Kuninkaat seisovat kahdella jalalla, heillä on voimakkaat kynsilliset kädet ja ne voivat lähettää tuhoisia äänihuutoja. Niiden paljastettu liha ja suojaavan kuoren puute kompensoidaan huomattavalla ketteryydellä ja tappavilla lähihyökkäyksillä.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk kuningas</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>purra</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>pää</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Makeanveden muunnelma mirolkista, jota löytyy pääasiassa joista ja puroista. Näillä olennoilla on tummemmat kuoret, jotka auttavat niitä sulautumaan hämäriin jokien pohjaan. Riverlurkit ovat hieman tottelevaisempia kuin heidän rannikkosukulaisensa, mutta silti vaarallisia uhatessaan. He pitävät nopeasti liikkuvasta vedestä ja ovat erinomaisia ​​uimareita.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>vasen kynsi</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>oikea kynsi</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>pää</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
