<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Käytännöllinen karmiininpunainen ja kultainen haalari, jota käyttävät Kansan vapautusarmeijan sotilaat ja matala-arvoiset sotilaat. Kirkkaanpunaisessa kankaassa on ikoninen keltainen tähti, joka symboloi uskollisuutta valtiolle. Vaikka se tarjoaa minimaalisen suojan, se on suunniteltu mukavuuteen pitkien työvuorojen aikana ja tarjoaa peruseristyksen elementtejä vastaan.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kiinan armeijan haalari</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Upseeriversio tavallisesta Kiinan armeijan haalaripuvusta, jossa on muita koriste-elementtejä, olkalaudat ja vahvistettu kangas. Kansan vapautusarmeijan upseerien ja korkea-arvoisten virkamiesten käyttämä univormu herättää kunnioitusta ja auktoriteettia säilyttäen samalla vakionumeron käytännön rakenteen. Lisätyt koristeet ja mitalit lisäävät käyttäjän luottamusta ja neuvottelukykyä.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Kiinan armeijan kenraalin haalari</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Voimakkaasti eristetty versio tavallisesta Kiinan armeijan haalaripuvusta, suunniteltu operaatioihin ankarissa talviolosuhteissa. Tässä pehmustetussa karmiininpunaisessa univormussa on tikattu rakenne, jossa on synteettinen eristys, turkisvuorattu kaulus ja vahvistetut saumat. Se kehitettiin alun perin jäätyneillä pohjoisilla alueilla sijaitseville kiinalaisille joukkoille, ja se tarjoaa erinomaisen suojan äärimmäistä kylmyyttä vastaan ​​säilyttäen samalla kansantasavallan ainutlaatuisen punaisen ja kullan värimaailman.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kiinan armeijan talvihaalari</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Tämä kiinalaisen sotilastekniikan huippuluokan pala, tämä vartalonmyötäinen puku sisältää edistynyttä valoa taivuttavaa tekniikkaa ja ääntä vaimentavia materiaaleja. Kansan vapautusarmeijan salaisia ​​operaatioita varten kehittämässä puvussa on joustava polymeerirakenne integroidulla piirillä, joka tarjoaa aktiivisen naamiointikyvyn. Sen kevyt muotoilu ja liikkuvuuden parannukset tekevät siitä ihanteellisen soluttautumis-, tiedustelu- ja salamurhatehtäviin. Puvun tunnusomainen karmiininpunainen ja musta värimaailma voi muuttua sulautumaan ympäristöön aktivoituna.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kiinalainen varkain puku</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Kansan vapautusarmeijan laivaston sukellusveneiden käyttämä erikoisunivormu. Tässä käytännöllisessä kokonaisuudessa on vedenpitävät kankaat, vahvistetut ompeleet ja useita suljettuja taskuja, jotka on suunniteltu suojaamaan tärkeitä laitteita kosteissa, ahtaissa sukellusympäristöissä. Tumma laivastonsininen ja karmiininpunainen muotoilu sisältää heijastavat nauhat hätänäkyvyyden takaamiseksi ja korkea kaulus suojaamaan kylmiä merituulta. Vaikka se ei ole täydellinen sukelluspuku, se tarjoaa perusympäristönsuojelun, ja merimiehet, satamatyöntekijät ja laivaston henkilökunta arvostavat sitä.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kiinan sukellusveneen univormu</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
</LanguageData>
