<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Sinetöity valmiiksi pakattu ateria, joka koostuu jauhelihapihvistä kastikkeen kera, toinen amerikkalaisen keittiön perusaine. Se on erittäin täyttävä ja melko maukas, joten se on suosittu ruokalaji jopa vuosisatoja sodan jälkeen. BIG BOY -aterian mukana tulee InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Yllättävän hyvin säilynyt pikaruokatuote ennen sotaa. Se on suorakaiteen muotoinen laatikko, joka on täytetty makaronin ja juuston sekoituksella, sotaa edeltäneen amerikkalaisen keittiön perusruoka ja sellaisenaan tavallinen näky erämaassa. Tämä näyttää olevan Extra Cheezy -muunnelma, joka lisää hieman enemmän kaloreita ateriaasi.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy maku</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Yllättävän hyvin säilynyt pikaruokatuote ennen sotaa. Se on suorakaiteen muotoinen laatikko, joka on täytetty makaronin ja juuston sekoituksella, sotaa edeltäneen amerikkalaisen keittiön perusruoka ja sellaisenaan tavallinen näky erämaassa.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco alkuperäinen maku</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Bubblegum.description>Pieni paketti sotaa edeltänyttä vaahtoa. Vaikka tämä makea herkku ei ollut erityisen ravitseva, se oli rakastettu makeinen ennen sotaa. Synteettiset ainesosat ja raskaat säilöntäaineet tarkoittavat, että se on pureskeltava vielä vuosisatoja myöhemminkin, vaikka mausta on tullut jokseenkin keinotekoinen.</FCP_Food_Bubblegum.description>
  <FCP_Food_Bubblegum.label>kupla</FCP_Food_Bubblegum.label>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>Tölkki sotaa edeltänyttä koiranruokaa. Vaikka se on suunniteltu koirien ravinnoksi, epätoivoiset joutomaista selviytyneet ovat havainneet sen olevan teknisesti syötävää. Lihan sivutuotteet ja täyteaineet tarjoavat perusravintoa, vaikka maku jättää paljon toivomisen varaa.</FCP_Food_Canned_Dog_Food.description>
  <FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>purkitettu koiranruoka</FCP_Food_Canned_Dog_Food.label>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>Puristettuja hattaraavia, jotka on säilytetty suljetussa pakkauksessa. Nämä karnevaaliherkut olivat suosittuja hemmotteluhetkiä sotaa edeltäneillä messuilla ja huvipuistoissa. Runsas määrä sokeria ja keinotekoisia väriaineita ovat pitäneet ne erittäin hyvin säilyneinä, vaikka ne liukenevat lähes välittömästi syödessään.</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.description>
  <FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>hattara puruja</FCP_Food_Cotton_Candy_Bites.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Tölkki täynnä prosessoitua lihaa. Sen tärkeimmät ainesosat ovat muotoon puristettu sianliha ja kinkku, jotka pitävät yhdessä gelatiinilla. Se on täynnä tarpeeksi säilöntäaineita, jotta se olisi syötäväksi yli 200 vuotta sen valmistuksen jälkeen, ja se on yleinen ja suosittu ruoka-annos NCR:n sotilaille korkean kaloripitoisuutensa vuoksi.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Ahtaa</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.description>Suuri, perheen kokoinen tölkki Cramia. Tätä bulkkipakkausta markkinoitiin sotaa edeltäneille perheille taloudellisena vaihtoehtona useiden ihmisten ruokkimiseen. Sisältää huomattavasti enemmän prosessoitua lihavalmistetta kuin tavalliset tölkit, joten se on arvokas löytö joutomaalla.</FCP_Food_Cram_Family_Size.description>
  <FCP_Food_Cram_Family_Size.label>Cram perheen koko</FCP_Food_Cram_Family_Size.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Laadukas pakattu ateria, joka on valmistettu käytettäväksi selviytymistilanteissa. Vaikka se ei koskaan mätäne, se voi silti huonontua, jos se jätetään ulkopuolelle. Erinomainen matkustamiseen.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>Paistetut ja maustetut palat sotaa edeltäneestä oravanlihasta, pakattu kätevästi kulutukseen. Tätä edullista proteiinivaihtoehtoa markkinoitiin budjettitietoisille kuluttajille maaseutualueilla ennen sotaa. Friteerausprosessi ja runsas suolaus ovat säilyttäneet lihan yllättävän hyvin, vaikka rakenne onkin vuosisatojen aikana muuttunut melko kovaksi.</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.description>
  <FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>rapeat oravanpalat</FCP_Food_Crispy_Squirrel_Bits.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Sokeroidut omenat punaisessa pahvilaatikossa, suosittu välipala ennen sotaa, Dandy Boy -yhtiön valmistama. Tuotteeseen lisätty huikea määrä sokeria ja säilöntäaineita takaa sen syötävyyden jopa 200 vuoden kuluttua.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Omenat</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Sokeroidut omenat punaisessa pahvilaatikossa, suosittu välipala ennen sotaa, Dandy Boy -yhtiön valmistama. Tuotteeseen lisätty huikea määrä sokeria ja säilöntäaineita takaa sen syötävyyden jopa 200 vuoden kuluttua. Tässä muunnelmassa näyttää olevan herkullinen karamellikuori!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy -karamelliomenat</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Sotaa edeltävät välipalakakut pakattuna pieneen laatikkoon. Pienen kokoiset kakkupalat kuorrutuksella, nämä välipalat ovat lähes pilaantumattomia ja toimivat edelleen sokerisena, makeana herkkuna 200 vuotta valmistamisen jälkeen.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Hienot Lad-välipalakakut</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Sotaa edeltävät välipalakakut pakattuna pieneen laatikkoon. Pienen kokoiset kakkupalat kuorrutuksella, nämä välipalat ovat lähes pilaantumattomia ja toimivat edelleen sokerisena, makeana herkkuna 200 vuotta valmistamisen jälkeen. Muista katsoa tätä versiota, sillä se on rajoitettu painos Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite Maku</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Pieni vihreä pakkaus, jossa logo symboloi radioaktiivista vaaraa. Sen sisältö on kuitenkin suhteellisen vaaratonta kaikkialla esiintyvää taustasäteilyä lukuun ottamatta. Sen sisältämät pienet purukumitipat ovat makeita ja maukkaita ja ovat kestäneet ajan kulumista varsin hyvin. Sokerinen välipala joutomaamatkailijoille.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Purukumitipat</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Pieni vihreä pakkaus, jossa logo symboloi radioaktiivista vaaraa. Sen sisältö on kuitenkin suhteellisen vaaratonta kaikkialla esiintyvää taustasäteilyä lukuun ottamatta. Sen sisältämät pienet purukumitipat ovat makeita ja maukkaita ja ovat kestäneet ajan kulumista varsin hyvin. Sokerinen välipala joutomaamatkailijoille. Tämä suosittu sotaa edeltävä maku sisältää Anchorage Alaskan vuoristotaistelukentät.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Laatikko pakastekuivattua jauhettua perunamuusia. Tämä valmisruoka osoittautui syötäväksi kaksi vuosisataa sodan jälkeen, ja sitä löytyy monista paikoista joutomaalla. Paras pariksi Salisbury Steakin kanssa!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Laatikko pakastekuivattua jauhettua perunamuusia, johon on lisätty pekonia lisäämään makua ja rakennetta! Tämä valmisruoka osoittautui syötäväksi kaksi vuosisataa sodan jälkeen, ja sitä löytyy monista paikoista joutomaalla. Paras pariksi Salisbury Steakin kanssa!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mashi ja Pekoni</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>Valmiiksi pakatut iguaanin lihapalat, käsitelty ja säilötty pitkäaikaista varastointia varten. Tämä liha oli yleinen proteiinilähde sotaa edeltäneillä joutomailla, ja sitä metsästettiin, jalostettiin ja myytiin eksoottisena vaihtoehtona perinteiselle lihalle. Voimakas säteilytys ja kemialliset säilöntäaineet pitävät sen syötävänä vuosisatoja myöhemmin.</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.description>
  <FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>pakatut iguaaninpalat</FCP_Food_Packaged_Iguana_Bits.label>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>Hämmästyttävän hyvin säilynyt sotaa edeltävä piirakka, sinetöity edistykselliseen pakkaukseen. Säilöntäaineiden, tyhjiösulun ja säteilytyksen yhdistelmä on pitänyt tämän jälkiruoan lähes täydellisessä kunnossa yli kahden vuosisadan ajan. Harvinainen ja arvokas löytö, joka tarjoaa sekä ravintoa että makua sotaa edeltävästä ylellisyydestä.</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.description>
  <FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>täydellisesti säilynyt piirakka</FCP_Food_Perfectly_Preserved_Pie.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Tölkki papuja haudutettua tomaattikastikkeessa pekonipaloilla ja suolakuivatulla sianlihalla. Greasy Prospector -yrityksen Pork n'Beans -tuote myytiin sini-punaisella etiketillä varustetussa tölkissä, ja se on syötävänä tähän päivään asti.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porsaan N pavut</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Tölkki papuja haudutettua tomaattikastikkeessa pekonipaloilla ja suolakuivatulla sianlihalla. Greasy Prospector -yrityksen Pork n'Beans -tuote myytiin sini-punaisella etiketillä varustetussa tölkissä, ja se on syötävänä tähän päivään asti. Pakkauksen perusteella tämä näyttää olevan "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porsaan N pavut Hot N Mausteinen maku</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Laatikko Spring Valley perunalastuja. Ikoninen sotaa edeltänyt välipala, joka koostuu ohuista perunaviipaleista, jotka on suolattu ja paistettu öljyssä. Suuren suosionsa vuoksi ennen sotaa ne ovat edelleen yleinen näky erämaassa.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Perunalastut</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Putki Spring Valleyn perunalastuja kevyesti suolaisella maulla. Ikoninen sotaa edeltänyt välipala, joka koostuu ohuista perunaviipaleista, jotka on suolattu ja paistettu öljyssä. Suuren suosionsa vuoksi ennen sotaa ne ovat edelleen yleinen näky erämaassa.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Kevyesti suolatut perunalastut</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Potted_Meat.description>Pieni tölkki ruukkulihatuotetta, sotaa edeltänyt ruokapala, joka on valmistettu mekaanisesti erotetuista lihajätteistä ja tahnaksi puristetuista mausteista. Vaikka ainesosat olivat kyseenalaisia ​​jo ennen sotaa, raskas prosessointi ja säilöntäaineet takaavat sen säilymisen syötäväksi. Ei herkullista, mutta täyttävää.</FCP_Food_Potted_Meat.description>
  <FCP_Food_Potted_Meat.label>ruukutettu liha</FCP_Food_Potted_Meat.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Laadukas pakattu ateria, joka on valmistettu käytettäväksi selviytymistilanteissa. Vaikka se ei koskaan mätäne, se voi silti huonontua, jos se jätetään ulkopuolelle. Erinomainen matkustamiseen.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury pihvi</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>Slocumin BuzzBitesin sotaa edeltänyt paistettu taikinakonvehti. Nämä renkaanmuotoiset herkut on lasitettu sokerilla ja pakattu riittävästi säilöntäaineita, jotta ne pysyvät syötävissä vuosisatoja valmistuksen jälkeen. Makea maku sotaa edeltäneestä hemmottelusta, joka tarjoaa nopean energiapurskkeen.</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.description>
  <FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>Slocumin BuzzBites-munkki</FCP_Food_Slocums_BuzzBites_Donut.label>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>Suositun Slocum's Joe -ketjun sotaa edeltävä purkitettu kahvijuoma. Tämä juomavalmis kahvi oli kiireisten sotaa edeltäneiden työntekijöiden perusruoka. Korkea kofeiinipitoisuus ja säilöntäaineet tarkoittavat, että se antaa edelleen merkittävän energianlisäyksen vuosisatoja valmistuksen jälkeen, vaikka mausta on tullut hieman metallista.</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.description>
  <FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>Slocumin Joe-tölkkikahvi</FCP_Food_Slocums_Joe_Canned_Coffee.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Punainen, valkoinen ja sininen laatikko sotaa edeltäneitä aamiaismuroja, jotka ovat kuuluisia (ja pahamaineisia) korkeasta sokeripitoisuudestaan. Vaikka tällainen määrä sokeria on varmasti epäterveellistä, se varmisti myös sen, että ne ovat syötäviä tähän päivään asti. Vallitsevan aamiaismuroasemansa vuoksi sitä löytyy edelleen lähes kaikkialta joutomaista.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sokeripommit</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>Pienempi välipalakokoinen pakkaus Sugar Bombs -muroja. Näitä hauskan kokoisia annoksia markkinoitiin kätevänä aamiaisvaihtoehtona kiireisille sotaa edeltäneille amerikkalaisille. Pienemmästä annoskoosta huolimatta niissä on silti sama sokeripitoinen booli.</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>Sugar Bombs hauska koko</FCP_Food_Sugar_Bombs_Fun_Size.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>YumYumin valmistama punainen ja sininen paketti, jossa kuivattuja kokonaisia ​​pirun munia. Vaikka ne ovat kovaksi keitettyjä munia, jotka on täytetty munankeltuaisesta, sinappista ja majoneesista valmistetulla tahnalla, ne ovat silti syötäviä syistä, jotka on parasta jättää harkinnan varaan.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Munat</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Keltainen ja kultainen pakkaus, jossa on YumYumin valmistamia kuivattuja kokonaisia ​​munia, joihin on lisätty smetanaa. Vaikka ne ovat kovaksi keitettyjä munia, jotka on täytetty munankeltuaisesta, sinappista ja majoneesista valmistetulla tahnalla, ne ovat silti syötäviä syistä, jotka on parasta jättää harkinnan varaan.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs Sour Cream Maku</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>Suljettu laatikko Slocumin BuzzBites-munkkeja. Nämä sotaa edeltävät pakkaukset olivat amerikkalaisen aamiaiskulttuurin peruskappale, ja niitä löytyi kaikista lähikaupoista ja kahviloista. Hermeettisesti suljettu pakkaus on pitänyt sisällön erittäin tuoreena. Sen avaaminen paljastaa valikoiman klassisia munkkeja.</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>Slocumin BuzzBites-laatikko</FCP_Slocums_BuzzBites_Box.label>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>Suuri juhlakokoinen laatikko Slocumin BuzzBites munkkeja. Näitä bulkkipaketteja markkinoitiin toimistokokouksiin, syntymäpäiväjuhliin ja muihin sosiaalisiin kokoontumisiin sotaa edeltävässä Amerikassa. Erittäin suuri hermeettisesti suljettu pakkaus sisältää runsaan valikoiman laadukkaita munkkeja. Harvinainen löytö, joka lupaa huomattavan määrän makeita herkkuja.</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.description>
  <FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>Slocumin BuzzBites juhlalaatikko</FCP_Slocums_BuzzBites_Party_Box.label>
</LanguageData>
