<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Raakaa lihaa joutomaan eläimistä. Liha on sitkeämpää ja hieman epämiellyttävän makuista verrattuna kotieläimiin, ja siinä on säteilyn ja ankarien olosuhteiden jälkiä. Sopii aterioihin, vaikka se saattaa sisältää pieniä määriä joutomaista saastumista.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>pedon lihaa</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Raaka liha, joka on korjattu mutatoituneista joutomaiden hyönteisistä. Lihalla on epätavallinen rakenne ja heikosti kitkerä maku. Vaikka hyönteisen ruokavaliosta peräisin olevien säteilytettyjen materiaalien suuri määrä outoja yhdisteitä on ravitsevaa, se tekee siitä jonkin verran myrkyllistä.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>bug lihaa</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Kiinteää, valkoista lihaa, joka on korjattu joutomaiden äyriäisistä. Liha on tiheää ja maukasta, vaikka se pyrkii imemään itseensä vedestä leviäviä epäpuhtauksia olennon vesiympäristöstä. Suosittu rannikolla selviytyneiden keskuudessa lievästä säteilystä huolimatta.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk lihaa</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Vähärasvaista lihaa joutomalaisten matelijoista ja sammakkoeläimistä. Liha on sitkeää, mutta syötävää, ja maku on hieman riistamainen. Nämä olennot ovat erityisen taitavia varastoimaan säteilyä kudoksiinsa, mikä tekee lihasta saastuneemman kuin useimmat.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptistä lihaa</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Poikkeuksellisen rasvaista ja mehukasta lihaa hyvin ruokituista mutanttihyönteisistä. Kudos on turvonnut ravitsevilla yhdisteillä, mikä tekee siitä maukkaamman kuin tyypillinen hyönteisten liha. Wastelandin eloonjääneet arvostavat näitä leikkauksia, vaikka ne sisältävät edelleen kohtalaista myrkyllisyyttä olennon säteilytetystä ruokavaliosta.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>luumurikon liha</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Poikkeuksellisen lihaisia ​​paloja hyvin ruokituista joutomalan linnuista. Rintaliha on paksua ja mehukasta, laadultaan verraten sotaa edeltävää siipikarjaa. Säteilystä huolimatta tätä pidetään ensiluokkaisena ravinnonlähteenä joutomaalla.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>säteilytetty siipikarja</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mutatoituneiden joutomailla lintujen liha. Liha on tunnistettavissa siipikarjaksi, mutta siinä on epätavallinen sävy ja epätavallinen haju säteilyaltistuksen vuoksi. Vaikka se on edelleen syötävä ja tuttu koostumukseltaan, se ei selvästikään ole mistään sotaa edeltäneestä kanasta.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>säteilytetty siipikarja</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Poikkeuksellisen laadukasta lihaa terveeltä, hyvin ruokitulta erämaapedosta. Lihaskudos on hyvin marmoroitu ja alkuperään nähden yllättävän puhdas. Tämänkaltaiset ensiluokkaiset leikkaukset ovat harvinaisia ​​löytöjä ja hallitsevat korkeatasoisia hintoja. Se kantaa silti minimaalisen säteilyaltistuksen joutomaista.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>parasta pedon lihaa</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Korkealaatuista matelijalihaa hyvin kehittyneestä näytteestä. Lihaskudos on kiinteää ja kunnolla kehittynyt, ja sen rakenne ja maku ovat paremmat kuin tyypillinen herptinen liha. Jopa tärkeimmät yksilöt kantavat kohtalaista säteilyä joutomaista.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>ensiluokkaista herptistä lihaa</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Yllättävän hyvää lihaa terveellisestä autiomaavarmintista. Eläin oli hyvin ruokittu ja sen liha on pienestä koosta huolimatta mureaa. Näitä leikkauksia arvostavat selviytyneet, jotka osaavat valmistaa ne oikein. Edelleen kohtalaisen radioaktiivinen.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint liha</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Herkkää, maukasta lihaa joutomaikalasta. Sen rakenne on pehmeä ja kostea, joten se on harvinainen herkku selviytyneiden keskuudessa. Vaikka se on erittäin ravitsevaa, se voi silti sisältää pieniä määriä saasteita säteilytetyistä vesistä.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>mehevää kalanlihaa</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Pienriistan liha erämaajyrsijöistä ja muista tuhoeläimistä. Annokset ovat niukat ja lihan laatu huono, mutta kerjäläiset eivät voi olla valittajia. Nämä scavengers keräävät merkittävää säteilyä syömällä saastuneita ruokajätteitä.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint lihaa</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
