<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Reaktor-kjernesignalet kommer fra et sted i denne bebyggelsen. Søk i de forlatte bygningene for å gjenopprette kjernen.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>En eldgammel reaktor er gjemt i ruiner i nærheten. Reaktoren er sprukket og lekker giftig nedfall over hele regionen. Finn og deaktiver den for å få en reaktorkjerne og stoppe nedfallet.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Du har oppdaget signalet til en reaktorkjerne som kommer fra et gammelt underjordisk lager. Plasseringen er markert på verdenskartet.

Gjenopprett reaktorkjerner og flyrammepaneler for å utvide din Hellion.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>Restene av en orbitalplattform ligger strødd i nærheten. Vær forsiktig, vraket inneholder fiendtlige roboter.

Reaktor-kjerne-signalet kommer fra et sted fra ulykkesstedet.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Du har oppdaget signalet til en reaktorkjerne. Kjernen driver en gammel terraformer som ikke fungerer. Plasseringen er markert på verdenskartet.

Terraformeren avkjøler den lokale regionen til farlig lave temperaturer. Vær forberedt på kaldt vær.

Gjenopprett reaktorkjerner og flyrammepaneler for å utvide din Hellion.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Krasjstedet til en Hellion-prototype.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>Hellion vrak</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Du har oppdaget signalet til en reaktorkjerne som kommer fra et hulesystem dypt under jorden. Inngangen er markert på verdenskartet.

Gjenopprett reaktorkjerner og flyrammepaneler for å oppgradere din Hellion.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Reaktor-kjernesignalet kommer fra et robotkommunikasjonsrelé her. Demonter den for å få tak i reaktorkjernen.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Du har oppdaget signalet til en reaktorkjerne.

Vær forsiktig - orbitale steder er ekstremt farlige. Sørg for at din Hellion er helt lukket med lufttette vegger og utstyr kolonistene dine med støvsuger. Planlegg returreisen, siden det er veldig vanskelig å leve i bane i lange perioder.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Du har oppdaget signalet til en reaktorkjerne på denne plattformen. Det er en tung robottilstedeværelse.

Vær forsiktig, orbitale steder er ekstremt farlige. Sørg for at din Hellion er helt lukket med lufttette vegger og utstyr kolonistene dine med støvsuger. Planlegg returreisen, siden det er veldig vanskelig å leve i bane i lange perioder.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
  <RobCo_AncientVault.description>Et gammelt RobCo hvelvanlegg hvis indre forsvar fortsatt er aktivt.</RobCo_AncientVault.description>
  <RobCo_AncientVault.label>RobCo hvelv</RobCo_AncientVault.label>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>Et gammelt West Tek-laboratorium som inneholder forseglet FEV-forskningsmateriale. Interiøret kan fortsatt være bevoktet av sovende mekanoidforsvar.</WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>det gamle West Tek-laboratoriet</WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>
  <VFED_AerodroneStation.description>A Whitespring Vertibot Station.</VFED_AerodroneStation.description>
  <VFED_AerodroneStation.label>vertibot station</VFED_AerodroneStation.label>
  <VFED_ControlStation.description>A Whitespring Control Station.</VFED_ControlStation.description>
  <VFED_DeadDrop.description>A dead drop from our Brotherhood expeditionary contact.</VFED_DeadDrop.description>
  <VFED_EmpireRuins.description>The former flagship of the Whitespring Enclave, now crashed.</VFED_EmpireRuins.description>
  <VFED_EmpireRuins.label>Kovac-Muldoon platform wreck</VFED_EmpireRuins.label>
  <VFED_ImperialConvoy.description>A Whitespring Convoy.</VFED_ImperialConvoy.description>
  <VFED_ImperialConvoy.label>Whitespring convoy</VFED_ImperialConvoy.label>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>A downed vertibird carrying a senior Whitespring official.</VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>downed XVB02</VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>
  <VFED_PlotMission_Raid.label>officer estate</VFED_PlotMission_Raid.label>
  <VFED_ShuttleStagingPost.description>A Whitespring Vertibird Staging Post.</VFED_ShuttleStagingPost.description>
  <VFED_ShuttleStagingPost.label>vertibird staging post</VFED_ShuttleStagingPost.label>
  <VFED_SupplyDepot.description>A Whitespring Supply Depot.</VFED_SupplyDepot.description>
  <VFED_TechPrinter.description>A Whitespring TechPrinter Center.</VFED_TechPrinter.description>
  <VFED_TechPrinter.label>data print center</VFED_TechPrinter.label>
  <VFED_Underfarm.description>A Whitespring Underfarm.</VFED_Underfarm.description>
  <VFED_Underfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_Underfarm.label>
  <VFED_ZeusCannonComplex.description>A secret Whitespring installation equipped with a large number of powerful orbital cannons, capable of bringing down large objects from the orbit.</VFED_ZeusCannonComplex.description>
  <VFED_ZeusCannonComplex.label>orbital cannon complex</VFED_ZeusCannonComplex.label>
</LanguageData>
