<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Os escudos combinam destreza em combate com compaixão genuína, servindo tanto como guerreiros quanto como protetores. Eles personificam a crença do Élder Lyons de que o poder deve ser usado para defender aqueles que não conseguem defender-se a si próprios.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Escudo do Povo</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Os defensores são especialistas Outcast que se destacam tanto na proteção de tecnologia quanto na eliminação de ameaças. Eles combinam conhecimento técnico com eficiência implacável, garantindo o sucesso da missão a qualquer custo.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Defensor</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Paladinos são os melhores guerreiros da Irmandade, mestres no combate com armaduras poderosas e na liderança tática. Eles lideram esquadrões nas situações mais perigosas e servem como exemplos de excelência marcial.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladino</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>A força da Irmandade vem da disciplina e da hierarquia. Cada membro conhece seu lugar e seu dever. As ordens fluem do Ancião para o Paladino, do Cavaleiro para o Iniciado sem questionar.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>cadeia de comando é absoluta</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>A tecnologia avançada é demasiado perigosa para ser deixada nas mãos de quem não está preparado. A Irmandade tem o dever sagrado de preservar, controlar e salvaguardar toda a tecnologia pré-guerra para evitar outro apocalipse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>a tecnologia deve ser controlada</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>O deserto está cheio de ameaças - invasores, mutantes e tolos que fariam mau uso da tecnologia. A Irmandade perdura mantendo-se isolada, negociando apenas quando necessário e nunca revelando toda a sua força a estranhos.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>o isolamento nos preserva</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>A força da Irmandade vem de suas linhagens fundadoras. Aqueles nascidos na Irmandade carregam o legado de Roger Maxson e dos sobreviventes originais da Mariposa. Pessoas de fora nunca poderão compreender verdadeiramente a nossa missão.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>a pureza da linhagem é sagrada</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>A tecnologia é uma ferramenta, não um fim em si mesma. A Irmandade existe para servir a humanidade, não apenas para preservar artefatos. Aqueles que detêm o poder têm o dever de proteger os fracos.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>proteger aqueles que não podem se proteger</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Território significa recursos, recrutas e segurança. A Irmandade do Centro-Oeste não se esconde em bunkers – reivindicamos terras, construímos postos avançados e protegemos as pessoas dentro das nossas fronteiras. Uma Irmandade que não cresce acabará por morrer.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>expansão garante nosso futuro</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>A Irmandade não pode sobreviver apenas com linhagens. Tribais, desolados e até antigos inimigos: qualquer um com habilidade e dedicação pode conquistar seu lugar na Irmandade. O recrutamento não é uma fraqueza; é sabedoria.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>estrangeiros dignos nos fortalecem</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>A Irmandade não pode confiar tecnologia ou segredos aos desertores. Os de fora carecem de disciplina, compreensão e lealdade. Na melhor das hipóteses, são recursos e, na pior, ameaças.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>estranhos são passivos</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Nada é mais importante do que recuperar e preservar a tecnologia anterior à guerra. Nem vidas de desertores, nem política, nem sentimentos. A missão é tudo.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>tecnologia acima de tudo</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
