<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>För idiotisk och överlägsen extravagans är det inget som slår guldgaller. De är exceptionellt dyra och exceptionellt vackra, och folk kommer att tycka att du är exceptionellt snobbig om du faktiskt lever på dem. De är mycket snabba att rengöra och får en bonus på renlighet.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>guld galler kakel</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>För överdådig extravagans är det få saker som slår beslagna guldplattor. De är exceptionellt dyra och exceptionellt vackra, och folk kommer att tycka att du är exceptionellt snobbig om du faktiskt lever på dem.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>guld besatt kakel</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Rosterplattor i stål, för det där rymdskeppsverkstadsutseendet. De är mycket snabba att rengöra och får en bonus för renlighet för användning i medicinska miljöer.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>stål galler kakel</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Dubbplattor i stål, för den där rymdskeppslooken. De är snabba att rengöra och får en bonus för renlighet för användning i medicinska miljöer.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>ståldubbad kakel</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>För en futuristisk men kunglig look passar silvergaller perfekt in i lyxiga verkstäder eller vapenhus. De är mycket snabba att rengöra och får en bonus på renlighet.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>silver galler kakel</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>För en futuristisk men kunglig look passar silverbeslagna plattor perfekt in i lyxiga rum. De är snabba att rengöra och får en bonus på renlighet.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>silver besatt kakel</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Sterila rosterplattor med speciella renhetshöjande egenskaper. Extra rena rum förbättrar resultaten på sjukhus och forskningslabb. Denna kakel är mycket långsam att bygga, men mycket snabb att rengöra.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>steril gallerplatta</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Sterila dubbplattor med speciella renhetshöjande egenskaper. Extra rena rum förbättrar resultaten på sjukhus och forskningslabb. Denna platta är mycket långsam att bygga, men snabb att rengöra.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>sterilt dubbat kakel</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
