<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>say máy bay</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Trong khi hạ cánh {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} buộc phải thực hiện thao tác khẩn cấp, dẫn đến tình trạng giảm tốc độ dữ dội và kéo dài. Trải nghiệm này đã khiến những người dân thuộc địa của bạn bị say tàu xe nặng nề, mặc dù những ảnh hưởng sẽ mờ dần nhanh chóng.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>cuộc đổ bộ Hellion khó khăn</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Trong khi hạ cánh {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} đã tháo lò phản ứng Hellion quá sớm, khiến máy bay rơi xuống vài feet. Một số cấu trúc trên tàu Hellion bị hư hại nhẹ do va chạm.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>lò phản ứng Hellion quá nóng</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Trong khi hạ cánh {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} đã làm việc quá sức với lò phản ứng Hellion, khiến nó quá nóng. Lò phản ứng sẽ mất nhiều thời gian hơn bình thường để hạ nhiệt. Trong khi đó, Hellion không thể được phóng.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Trong khi hạ cánh {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} đã làm nóng động cơ đẩy VTOL của Hellion quá nóng, làm cháy các bộ phận có giá trị. Các bộ đẩy sẽ cần phải được sửa chữa trước khi chúng có thể được sử dụng lại.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Trong quá trình hạ cánh của {GRAVSHIP}, một đường dẫn nhiên liệu bị hỏng đã phun nhiên liệu thiên văn vào khoang. Một tia lửa lạc khiến nó bốc cháy trong một đám cháy thiên văn bất ngờ.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Trong khi hạ {GRAVSHIP} xuống, hệ thống kiểm soát nhiệt của lò phản ứng Hellion gặp trục trặc, khiến nhiệt trong cấu trúc tăng vượt xa giới hạn an toàn.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>nhiễu loạn khung máy bay</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Một rung động trường nâng bất ngờ trong quá trình hạ cánh của {GRAVSHIP} đã làm rung chuyển mọi bộ phận trên tàu, làm lỏng bu lông và làm mòn các khớp nối.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Trong khi hạ cánh {GRAVSHIP}, một lỗ thủng nhỏ đã mở ra ở một trong các bình oxy, làm thông toàn bộ nguồn cung cấp của bình oxy. Cho đến khi chỗ rò rỉ được sửa chữa, bình oxy sẽ không hoạt động.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Trong khi hạ cánh {GRAVSHIP}, một sự biến động về điện đã khiến một trong các rào chắn chỗ trống bị hỏng, làm giảm áp suất một phần nhỏ của Hellion. Nó sẽ cần phải được sửa chữa trước khi hoạt động trở lại.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
