<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>De Brotherhood of Steel opereert volgens de strikte principes van de Codex, een heilige doctrine die het behoud en de controle van geavanceerde technologie vereist. Onder ouderling Maxson heeft de Broederschap de idealen van zowel de technologische fanatisme van de Outcasts als de bereidheid van Lyon om met buitenstaanders om te gaan verenigd, maar dan op de voorwaarden van de Broederschap. Technologie moet worden gecontroleerd, mutanten en synths zijn gruwelen die vernietigd moeten worden, en alleen door discipline en hiërarchie kan de mensheid van zichzelf worden gered. De Broederschap is zowel een schild als een zwaard: ze beschermt de mensheid en zorgt er tegelijkertijd voor dat gevaarlijke technologie nooit in verkeerde handen valt.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Codex-suprematie</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Paladins zijn de elitestrijders van de Broederschap, gekleed in een krachtig pantser en met de meest geavanceerde wapens. Zij vormen het puntje van de speer in elke Broederschapsoperatie en zijn getraind om de gevaarlijkste bedreigingen frontaal aan te pakken. Het is de plicht van een Paladijn om vanaf het front leiding te geven, zijn teamgenoten te inspireren en de krijgssuperioriteit van de Broederschap te demonstreren.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladinen van staal</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills vertegenwoordigt de originele Brotherhood of Steel - de puurste interpretatie van de Codex zoals geschreven door Roger Maxson zelf. Technologie moet koste wat het kost behouden blijven, buitenstaanders zijn nooit te vertrouwen en de bloedlijnen van de Broederschap moeten puur blijven. Isolatie is kracht. De woestenij mag dan branden, maar de Broederschap zal voortbestaan ​​en de technologische erfenis van de mensheid bewaken totdat de wereld klaar is om opnieuw op te bouwen - op voorwaarden van de Broederschap.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>De Eeuwige Codex</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Het Schild van het Volk vertegenwoordigt alles waar de Lyons Pride voor staat: strijders die de onschuldigen beschermen en vechten voor degenen die niet voor zichzelf kunnen vechten. Ze combineren het gevechtsvermogen van de Broederschap met oprecht medeleven en dienen zowel als soldaten als als humanitaire hulpverleners.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Schilden van het volk</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Ouderling Lyons heeft gezegd dat technologie waardeloos is als ze de mensen niet dient. De Lyons Pride is van mening dat de Broederschap meer moet zijn dan verzamelaars en hamsteraars; ze moeten beschermers en bouwers zijn. Hoewel ze nog steeds gebonden zijn aan de technische wijsheid van de Codex, verwerpen ze het isolationisme ervan. Technologie moet behouden blijven, maar ook ingezet worden om mensen in nood te helpen. De woestenij heeft geen nieuwe groep tech-hoarders nodig; het heeft bewakers nodig die begrijpen dat het redden van de mensheid betekent dat je mensen daadwerkelijk moet helpen, en niet alleen maar artefacten moet beschermen.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Stalen mededogen</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>De Midwestelijke Broederschap kwam uit het wrak van hun neergestorte luchtschepen tevoorschijn met een revolutionair inzicht: overleven vereist aanpassing. In tegenstelling tot de isolationisten van Lost Hills recruteert de afdeling Midwest actief stammen, woestenijbewoners en zelfs voormalige vijanden in hun gelederen. Technologie is nog steeds van belang, maar dat geldt ook voor het opbouwen van een leger dat in staat is grondgebied te behouden en de mensen daarbinnen te beschermen. De Codex is een gids, geen ketting. Expansie is geen corruptie – het is evolutie.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>De stalen voorhoede</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Defenders zijn Outcast-specialisten die superieure technische kennis combineren met gevechtscapaciteiten. Zij zijn verantwoordelijk voor het beveiligen van technologie tegen vijandige krachten en ervoor te zorgen dat geavanceerde apparatuur niet in onwaardige handen valt. Hun toewijding aan de missie is absoluut.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Verdedigers van de Codex</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>De Outcasts zijn de puristen van de Broederschap - zij die weigerden compromissen te sluiten met de Codex toen ouderling Lyons zacht werd. Technologie is alles. Het gaat niet om het helpen van woestenijen of het opbouwen van gemeenschappen; het gaat over het behoud van de technologische erfenis van de mensheid voordat dwazen alles vernietigen. De Oude Wereld viel omdat mensen technologie misbruikten - de heilige plicht van de Broederschap is om te voorkomen dat dit opnieuw gebeurt door elk stukje geavanceerde technologie dat bestaat te controleren. Buitenstaanders zijn op zijn best verplichtingen en in het slechtste geval een bedreiging. Alleen door absolute toewijding aan de missie kan de Broederschap haar doel verwezenlijken.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Echte codex</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
