<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>flygsjuka</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>När {GRAVSHIP} landade, tvingades {PILOT_nameDef} till en nödmanöver, vilket resulterade i en intensiv och långvarig inbromsning. Erfarenheten har gjort dina kolonister svårt åksjuka, även om effekterna kommer att blekna snabbt.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>grov Hellion-landning</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>När {GRAVSHIP} landade kopplade {PILOT_nameDef} ur Hellion-reaktorn för tidigt, vilket fick flygplanet att falla flera fot. Vissa strukturer ombord på Hellion har fått lätta skador från nedslaget.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>överhettad Hellion-reaktor</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>När {GRAVSHIP} landade, överarbetade {PILOT_nameDef} Hellion-reaktorn, vilket fick den att överhettas. Reaktorn kommer att ta längre tid än normalt att svalna. Under tiden kan Hellion inte lanseras.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Medan {GRAVSHIP} landade, överhettade {PILOT_nameDef} Hellions VTOL-propeller och stekte värdefulla komponenter. Thrustrarna kommer att behöva repareras innan de kan användas igen.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Under {GRAVSHIP}s landning sprutade en skadad bränsleledning astrobränsle in i utrymmet. En herrelös gnista satte den i brand i en plötslig astrobrand.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Medan {GRAVSHIP} sänktes fungerade Hellion-reaktorns värmekontrollsystem felaktigt, vilket fick strukturell värme att stiga långt över säkra gränser.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulens i flygplanet</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>En oväntad lyftfältsvibration under {GRAVSHIP}s nedstigning skakade varje komponent ombord, vilket lossade bultar och nöt skarvar.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>När du landade {GRAVSHIP} öppnades ett litet hål i en av syrgastankarna och ventilerade hela tankens förråd. Tills läckan är reparerad kommer syrgastanken inte att fungera.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>När {GRAVSHIP} landade, orsakade en effektfluktuation att en av vakuumbarriärerna misslyckades, vilket gjorde att en liten del av Hellion sänktes. Den kommer att behöva repareras innan den fungerar igen.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
