<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Мутанты принимаются как полноправные члены сообщества. Их измененные тела не являются препятствием для принадлежности, пока они поддерживают колонию.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>мутантное гражданство</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Мутанты рассматриваются как естественные надзиратели за отходами. Их сила дает им право править, особенно над немутировавшими работниками, находящимися под их началом.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>мастера-мутанты</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>К мутантам относятся как к пятну на цивилизации. Их присутствие в колонии опасно, унизительно и должно быть искоренено везде, где это возможно.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>чистка мутантов</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Мутанты ценятся прежде всего как каста рабов. Они сильны, опасны, и их лучше держать в цепях, где их труд можно безопасно эксплуатировать.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>рабы-мутанты</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Мутанты могут оставаться внутри общества, но только в низшей касте. Они полезны, когда их держат в подчинении и заставляют работать под твердым контролем.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>мутанты второго сорта</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Настоящая родина мутантов должна быть построена мутантами и для мутантов. К базовым жителям пустоши относятся только как к проблеме, а не как к полноправным членам создаваемого порядка.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Утобита</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Твердая вера в поддержание мощной связи с Отцом Древ, источником хранителей деревьев и стручков.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Вера в священную связь между колонистом и Отцом Древ, мутировавшим деревом, производящим древовидных хранителей и стручки.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Отправляйтесь в отдаленное место с помощью «Геллиона». Если вы не построите причальную мачту, ваша текущая карта и все, что не находится на палубе «Геллиона», будут безвозвратно утеряны. Вы не сможете вернуться.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Запуск Хеллиона</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
