<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Yaşlı, Kardeşlik şubesinin baş komutanıdır ve tüm stratejik kararlardan, diplomatik ilişkilerden ve şubenin genel yönünden sorumludur. Hayatlarını Kardeşlik davasına adadılar ve bilgelik, beceri ve teknolojiyi ve insanlığı korumaya sarsılmaz bağlılıklarıyla tüm üyelerin saygısını kazandılar.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>yaşlı</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Çelik Kardeşliği'ndeki en düşük rütbe. İnisiyeler eğitim alıyor, Kardeşliğin yollarını öğreniyor ve değerlerini kanıtlıyor. Gerçek bir Çelik Kardeş veya Kız Kardeş olma hakkını kazanırken temel görevleri yerine getirirler ve tam üyelere yardımcı olurlar.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Başlat</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Şövalyeler, Kardeşliğin ön saflardaki savaşçılarıdır; savaş operasyonları ve güç zırhlarının bakımı konusunda tam eğitimlidir. Devriyelere liderlik ediyorlar, düşman güçleriyle çatışmaya giriyorlar ve tehlikeli yerlerden Savaş öncesi teknolojiyi kurtarıyorlar. Şövalyeler Kardeşliğin askeri gücünün omurgasıdır.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Şövalye</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladinler, Kardeşliğin seçkin savaşçıları ve saha komutanlarıdır. Büyük operasyonlara liderlik ederler, savaşta Şövalyelere komuta ederler ve kritik taktiksel kararlar alırlar. En iyi güç zırhına bürünen ve en gelişmiş silahları kullanan Paladinler, Kardeşliğin askeri gücünü ve taktik uzmanlığını temsil ediyor.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Şövalye</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Yazıcılar, Kardeşlik'in savaş öncesi teknolojiyi korumaya ve anlamaya adanmış alimleri ve teknisyenleridir. Arşivleri tutarlar, eserleri araştırırlar ve bilginin kaybolmamasını sağlarlar. Yazıcılar öncelikli olarak savaşçı olmasalar da, Kardeşlik'in misyonu açısından çok önemlidir.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Katip</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Lyons'un Gururu kalıntılarının lideri, Yaşlı Lyons'un mirasını doktrin yerine eylem yoluyla sürdürüyor. Onlar, dogma yerine şefkati, gelenek yerine insanlığı seçtiler ve Yaşlı Lyons'un kurallardan ziyade hizmet eden bir Kardeşlik hayalinin son gerçek inananları olmaya devam ediyorlar.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Lyon'un şampiyonu</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Yaşlı Lyons'un güvenine layık olduklarını kanıtlamış Lyons' Pride'ın tam üyeleri. Masumları korumak için savaşıyorlar ve insanlığa hizmet ederken Kardeşliğin olabileceğinin en iyisini temsil ediyorlar.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Gurur Üyesi</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Yaşlı Lyons'un korunan Başkent Çorak Toprakları vizyonu için savaşmaya yemin eden Lyons' Pride'ın yeni üyeleri. Askere alınanlar sadece teknolojiyi istiflemekle kalmayıp, insanlığı savunmaya da bağlılıklarını kanıtlıyorlar.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>İyileştirmek</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elder Lyons'un vizyonunu tamamen temsil eden elit savaşçılar. Çorak topraklardaki topluluklarla onları tehdit eden tehlikeler arasındaki kalkandırlar; zafer ya da teknoloji için değil, bizzat insanlığın hayatta kalması için savaşırlar.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Halkın Kalkanı</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Savunmacılar, Sürgünlerin savaş uzmanlarıdır; teknolojiyi güvence altına almaya ve Sürgün tesislerini savunmaya odaklanmışlardır. Orijinal misyonlarına sıkı bir şekilde odaklanmayı sürdürerek Kardeşler'in insani yardıma yönelmesini reddediyorlar.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Defans</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Koruyucu, sağlam disiplini ve teknolojinin korunmasına olan sarsılmaz bağlılığını sürdürerek Sürgünlere liderlik ediyor. Kardeşliğin orijinal misyonunun en saf biçimini temsil ediyorlar ve kurucunun vizyonundan herhangi bir taviz veya sapmayı reddediyorlar.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Koruyucu</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Dışlanmışlar için giriş sıralaması. Uzmanlar, her şeyden önce Kardeşliğin orijinal misyonu olan teknolojiyi iyileştirmeye olan bağlılıklarını kanıtladılar. Onlar Sürgünlerin Savaş öncesi bilgiyi korumaya yönelik pragmatik, saçma sapan yaklaşımına hizmet ediyorlar.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Uzman</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Şirket büyüklüğündeki birimlere komuta eden kıdemli saha görevlileri. Kaptanlar, kapsamlı savaş deneyimine sahip, kanıtlanmış liderlerdir. Karmaşık operasyonları yönetiyorlar ve Enclave'in birincil taktik komutanları olarak hizmet ediyorlar.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kaptan</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Stratejik operasyonları ve üs yönetimini denetleyen yüksek rütbeli subaylar. Albaylar doğrudan Enclave liderliğine yanıt verir ve örgütün daha geniş hedeflerini gerçekleştirmekten sorumludur. Saygı ve mutlak otorite emrederler.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Albay</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Müfreze düzeyindeki operasyonlardan sorumlu kıdemsiz subaylar. Teğmenler birden fazla ekibi koordine eder ve sahada taktik kararlar verir. Hem savaş becerisi hem de liderlik yeteneği göstermeleri bekleniyor.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Teğmen</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Enclave askeri yapısındaki en düşük rütbe. Erler, gelişmiş silahlar ve güçlü zırhların kullanımı konusunda eğitilmiş ön cephe askerleridir. Emirleri sorgusuz sualsiz yerine getirirler ve Enclave kuvvetlerinin omurgası olarak hizmet ederler.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Özel</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Sahada küçük ekiplere liderlik eden astsubaylar. Çavuşlar disiplini koruyan ve taktik operasyonları koordine eden deneyimli askerlerdir. Memurlar ve kayıtlı personel arasındaki boşluğu dolduruyorlar.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Çavuş</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>New California Cumhuriyeti'nde siyasi bir müttefik olmadan ulaşılabilecek en yüksek rütbe. Bu, şirket düzeyinde ve özel kuvvetler dahil daha yüksek düzeyde takviye kuvvetleri çağırma becerisine sahip en yüksek komuta pozisyonlarından biridir.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>NCR Ordu Albay</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>New California Cumhuriyeti'nin subay birliklerindeki ilk rütbe. Bu, takviye ve malzemeyi çok daha hızlı ve daha kaliteli ve nicelikle çağırma yeteneğine sahip en düşük komuta pozisyonudur.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>NCR Ordu Teğmen</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>New California Cumhuriyeti'nin ordusundaki en düşük rütbe. Bu rolde çok fazla saygı yok ve maaş da iyi değil.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>NCR Ordu Özel</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>NCR Korucu Devriyesi</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>NCR Kıdemli Korucu</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>NCR Korucu Gönüllüsü</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>New California Cumhuriyeti'nin astsubay birliklerindeki ilk rütbe. Bu, gerçek güç ve sorumluluklara sahip profesyonel bir askeri kariyere giden ilk adımdır.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>NCR Ordu Çavuşu</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
