<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelMechsFeral>RobCo roboti se zkazili</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Někteří RobCo roboti se spojili se starými řídicími signály RobCo. Připojili se k {0} a stali se nepřátelskými ve snaze uniknout z oblasti.
Rogue RobCo roboti nemohou být vzkříšeni gestorem, když jsou zničeni.
Jsou zapojeni tito roboti:
{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy vybaven</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} vybavil RobCo Pipboye! {PAWN_pronoun} je nyní RobCo mechanik a může vytvářet a ovládat RobCo roboty.
Prozkoumejte technologii RobCo, abyste mohli začít.
(*SectionTitle)Vytváření robotů:(/SectionTitle) Váš mechanik může vytvářet roboty na pracovní ploše RobCo.
(*SectionTitle)O šířce pásma:(/SectionTitle) Mechanitoři mohou ovládat tolik robotů, kolik jim celková šířka pásma dovolí. Vyberte {PAWN_labelShort} a podívejte se na {PAWN_possessive} 'Bandwidth', abyste viděli, jakou šířku pásma {PAWN_pronoun} aktuálně využívá a kolik má {PAWN_pronoun} k dispozici. Šířku pásma lze zvýšit určitým oblečením a budováním RobCo budov uzlu pásma.
(*SectionTitle)O kontrolních skupinách:(/SectionTitle) Mechanici ovládají roboty ve skupinách. Každá řídicí skupina může být nastavena na jeden z těchto režimů:
- Práce
- Eskort
- Nabít
- Spící samonabíjení
Chcete-li se dozvědět více o tom, co jednotlivé režimy dělají, vyberte ikonu pracovního režimu na jedné z ovládacích skupin {PAWN_labelShort} a umístěte kurzor na různé pracovní příkazy. Maximální počet kontrolních skupin lze zvýšit pomocí oblečení a holotape.
(*SectionTitle)O volání hrozeb:(/SectionTitle) Mechanici mohou signalizovat prastarým vedoucím botům, aby zaútočili, aby od nich získali vzácné předměty. Musíte to udělat, abyste zlepšili svého mechanitora za určité limity, ale dejte si pozor na nebezpečí.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>Pipboy RobCo uživatele {PAWN_nameDef} je k dispozici</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Našli jste mrtvolu prastarého RobCo mechanika!
Extrahujte {PAWN_possessive} RobCo Pipboye tak, že vyberete kolonistu a kliknete pravým tlačítkem na mrtvolu.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
