<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_TheAncientLab.description>В этой цепочке квестов вам предстоит исследовать запечатанные черные места «Волт-Тек» и исследовательские хранилища, где довоенные специальные проекты пытались создать улучшенных людей с помощью засекреченных ВРЭ и программ принудительной адаптации. Найдите уцелевшее оборудование, узнайте, что случилось с обитателями, запертыми внутри, и решите, стоит ли когда-нибудь начинать эти эксперименты снова.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>Черная площадка «Волт-Тек»</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>В этой цепочке квестов вам предстоит найти разбитые останки довоенной мобильной базы-гусеничного робота, огромной засекреченной производственной платформы, созданной для восстановления, переоборудования и производства передовой военной техники в полевых условиях. Если вам удастся воссоединить его разбросанные системы, вы, возможно, сможете захватить уцелевшие линии кузницы себе.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>гусеничный робот</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Эта цепочка квестов проведет вас через запечатанные военные бункеры и бункеры непрерывности, оставленные мертвой довоенной командной структурой. Обыскивая их темные коридоры и собирая воедино старые военные планы, вы узнаете, что случилось с гарнизоном, который никогда не уступал, и с офицером, который все еще управляет руинами внизу.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>В этой цепочке квестов вам предстоит исследовать разбросанные рабочие места, где Ли Молдавер пытался собрать прототип термоядерной энергосистемы, способной восстанавливать целые сети. Если вы восстановите достаточно данных, деталей и полевых записей, вы, возможно, сможете завершить ее работу и построить свою собственную реакторную сеть.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>
