<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>Med-X-riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on nautittava lääkettä säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>Buffout-riippuvuudesta johtuen tämän henkilön on nautittava lääkettä säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>Daddy-O-riippuvuudesta johtuen tämän henkilön on nautittava lääkettä säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Isä-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>Day Tripper -riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on nautittava lääkettä säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Päivämatkailija</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>Jet-riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on nautittava lääkettä säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Jet</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>Mentat-riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on nautittava lääkettä säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentats</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>Psyko-riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on kuluttava säännöllisesti huumeita vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psycho</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>Slasher-riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on nautittava huumeita säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>Ultrajet-riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on nautittava lääkettä säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>Nuka-Cola-riippuvuuden vuoksi tämän henkilön on nautittava juomaa säännöllisesti vieroitusoireiden välttämiseksi.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-cola</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
