<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>ulusal hazine düşüşü</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>500 altın değerinde bir damla isteyin.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>savaş öncesi ilaç izni</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>5 savaş öncesi ilaçtan bir damla isteyin.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>deniz ekibini çağır</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Savaşta size yardım etmeleri için 4 profesyonel denizciden oluşan bir grubu arayın.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>gizli servis ekibini ara</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Savaşta size yardım etmeleri için 4 elit gizli servis görevlisinden oluşan bir grubu arayın.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>yörünge vuruşunu çağır</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Hedef konuma tek bir yörüngesel saldırı yapın.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>yörünge salvosunu çağır</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Hedef konumun etrafında yörünge saldırılarından oluşan bir salvo çağırın.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>4 gün boyunca size yardımcı olması için bir hafif asker çağırın. Bu uzman usta bir suikastçıdır ve öldürmek dışında herhangi bir görevi yerine getirmeyecektir. Onları sanki kendi sömürgecilerinizden biriymiş gibi kontrol edebilirsiniz. Bir hafif asker ölürse, yerine yenisi hemen gelecek ve kalan sözleşme süresini devralacak.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Yörüngedeki Whitespring amiral gemisinden yörünge ışınını çağırın. Işın sizin belirlediğiniz yönde hareket edecek ve dokunduğu her şeyi yakacaktır.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Savaşta size yardım etmeleri için menzilli ve yakın dövüşçülerden oluşan 6 başkanlık muhafızından oluşan bir grubu arayın.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>4 gün boyunca size yardımcı olması için bir bilim adamını arayın. Bu uzman yalnızca araştırmayla ilgili görevleri yerine getirebilir. Onu sanki kendi sömürgecilerinizden biriymiş gibi kontrol edebilirsiniz. Onu güvende tutmak zorundasın.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
