<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_PlayerSettlement.description>Un pequeño escondite de pandilleros y delincuentes.</VFES_PlayerSettlement.description>
  <VFES_PlayerSettlement.label>Nuevo escondite</VFES_PlayerSettlement.label>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>bandido</VFES_PlayerSettlement.pawnSingular>
  <VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>bandidos</VFES_PlayerSettlement.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos y han perdido la mayor parte de la tecnología que los trajo a este mundo. Son más que capaces de defenderse con armamento básico de pólvora mientras realizan su rutina diaria de pastorear ganado, beber alcohol y cazar recompensas.\n\nEstán preocupados por las cuestiones prácticas del comercio, la confianza y la supervivencia.\n\nEste grupo en particular tiene en alta estima el comportamiento civil.</SettlerCivil.description>
  <SettlerCivil.label>colonos civiles</SettlerCivil.label>
  <SettlerCivil.leaderTitle>alcalde</SettlerCivil.leaderTitle>
  <SettlerRough.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos y han perdido la mayor parte de la tecnología que los trajo a este mundo. Son más que capaces de defenderse con armamento básico de pólvora mientras realizan su rutina diaria de pastorear ganado, beber alcohol y cazar recompensas.\n\nNo les preocupan las cuestiones prácticas del comercio y la confianza.\n\nEste grupo en particular cree que nadie es creado igual y que sólo la fuerza permite sobrevivir en la frontera.</SettlerRough.description>
  <SettlerRough.label>colonos rudos</SettlerRough.label>
  <SettlerSavage.description>Estas personas han vivido aquí durante décadas o siglos y han perdido la mayor parte de la tecnología que los trajo a este mundo. Son una confederación flexible de bandas de bandidos que han acordado luchar principalmente contra forasteros en lugar de luchar entre sí.\n\nLos bandidos no siembran, no construyen y rara vez comercian. Impulsados ​​por una cultura de sangre y honor que valora la fuerza personal y la crueldad, se enriquecen asaltando y robando a sus vecinos más productivos.</SettlerSavage.description>
  <SettlerSavage.label>bandidos</SettlerSavage.label>
</LanguageData>
