<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Dit luftskib rev sig selv i stykker over ødemarken og tre af jer nåede det knap ned i live. Vraget spredte forsyninger ud over ørkenen, og nu har du en chance for at forvandle et nedstyrtningssted for et luftskib til et hjem.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tre overlevende, et nedstyrtet luftskib og et skud på at bosætte ødemarken.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Jeres stamme blev brændt ud af krigsmaskiner af stål, og kun fem af jer slap ud med, hvad I kunne bære. Nu skal du holde de gamle måder i live længe nok til at rejse et nyt hjem fra støv, knogler og skrot.

Bemærk: Du begynder fattig, sulten og langt bagud i affaldets teknologi. Dette er et svært scenarie.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fem overlevende fra en ødelagt stamme forsøger at genopbygge med lidt mere end tradition og grus. Vanskelig.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Nogen strippede dig, røvede dig og dumpede dig nøgen i ødemarken for at dø. Intet udstyr, ingen mad, ingen allierede, ikke engang en kniv. Hvis du lever igennem dette, vil det være fordi du nægtede at blive ådsel.

Advarsel: Dette scenarie er brutalt uretfærdigt. Døden kan komme hurtigt og af dumme grunde.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>En nøgen ødemand forlod for død med absolut ingenting. Ekstremt svært og uretfærdigt.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du blev født bag en hvælvingsdør, omgivet af sikkerhed, bløde senge og gammeldags løgne. I stedet for at blive begravet tog du dit bedste udstyr og ledte efter den rigtige ødemark. Nu har din pod tabt dig langt fra enhver venlig vej, alene med hvælvingsforsyninger, og ingen kommer for at redde dig.

Bemærk: Stærkt gear kan ikke dække enhver svaghed. Dette er et særligt vanskeligt scenarie i det tidlige spil.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>En veludstyret hvælving, der jagter den rigtige ødemark i stedet for historier. Ekstra svært.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Din Helixen, et REPCONN-fly fra før krigen, sidder forankret ved orbital-relæet. Da dit mandskab begynder at redde deres systemer, indser du, at dette ikke er nogen almindelig førkrigs-cache - det er et robotfyrtårn. Relæet krakelerer til live og udsender en krigsalarm til en fjern robotkommandohub. De jager dig nu, og de vil til sidst finde dig, uanset hvor du går.

Bemærk: Dette er et svært scenarie og anbefales ikke til nye spillere.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>En besætning på tre jagtet af robotter ombord på Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Denne start er blevet deaktiveret af Sunset.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Deaktiveret New Kingdom</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Dette Settlers-scenarie er blevet deaktiveret af Sunset.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Handicappede banditter</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>De gamle historier kaldte skabninger som jer Wendigoer: sultende ting, der overlevede de mennesker, de engang var. Hvordan det end skete, så bærer du den forbandelse nu. Jaget, halvvild og aldrig rigtig mæt, flygtede du ud i ødemarken, før de forkerte mennesker kunne slå dig fast.

Bemærk: Wendigoer har unikke styrker og brutale svagheder, hvilket gør dette til et vanskeligt scenarie.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>En jagtede Wendigo, en menneskelig følgesvend og en sult, der aldrig sover.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
