<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AA_Bullet_TinyVenomBarb.description>Tirer une pluie de petits dards venimeux mais mortels qui percent la peau et délivrent une toxine puissante, affaiblissant les cibles au fil du temps.</AA_Bullet_TinyVenomBarb.description>
  <AA_Bullet_TinyVenomBarb.label>petits dards venimeux</AA_Bullet_TinyVenomBarb.label>
  <AA_ExplodingWeb.description>Lancer une toile de soie collante qui peut étourdir sa cible et exploser violemment.</AA_ExplodingWeb.description>
  <AA_ExplodingWeb.label>toile explosive</AA_ExplodingWeb.label>
  <AA_HugeQuill.description>Lancer un énorme piquant barbelé qui s'enfonce profondément, causant une douleur intense et rendant le retrait extrêmement difficile.</AA_HugeQuill.description>
  <AA_HugeQuill.label>énorme piquant</AA_HugeQuill.label>
  <GR_AdrenalineRush.description>Fait bouger la créature beaucoup plus vite pendant un moment, au prix d'une fatigue par la suite pendant presque une demi-journée.</GR_AdrenalineRush.description>
  <GR_AdrenalineRush.label>poussée d'adrénaline</GR_AdrenalineRush.label>
  <GR_Burrow.description>Envoie la créature sous terre en mode fouisseur, la rendant très résistante aux dégâts pendant un moment.</GR_Burrow.description>
  <GR_Burrow.label>s'enfouir sous terre</GR_Burrow.label>
  <GR_CatReflexes.description>Rend la créature beaucoup plus agile, améliorant encore davantage ses chances d'esquiver les attaques au corps à corps.</GR_CatReflexes.description>
  <GR_CatReflexes.label>réflexes félins</GR_CatReflexes.label>
  <GR_ChemfuelDischarge.description>Faire détoner à distance les réservoirs de chimcarburant de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_ChemfuelDischarge.description>
  <GR_ChemfuelDischarge.label>décharge de chimcarburant</GR_ChemfuelDischarge.label>
  <GR_CryoBlast.description>Déclencher une explosion cryogénique qui éclate en une vague d'énergie glaciale, ralentissant les mouvements et emprisonnant les cibles sous des couches de givre.</GR_CryoBlast.description>
  <GR_CryoBlast.label>canon cryogénique</GR_CryoBlast.label>
  <GR_DeathRay.description>Redirige un satellite mécanoïde orbital pour tirer sur un emplacement sélectionné.</GR_DeathRay.description>
  <GR_DeathRay.label>rayon thermique orbital</GR_DeathRay.label>
  <GR_DetonateAcid.description>Faire détoner à distance les réservoirs de chimcarburant acide de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_DetonateAcid.description>
  <GR_DetonateAcid.label>détoner le chimcarburant acide</GR_DetonateAcid.label>
  <GR_DetonateBomb.description>Faire détoner à distance les réservoirs de chimcarburant de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_DetonateBomb.description>
  <GR_DetonateBomb.label>détoner le chimcarburant</GR_DetonateBomb.label>
  <GR_DetonateFrost.description>Faire détoner à distance les réservoirs de chimcarburant cryogénique de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_DetonateFrost.description>
  <GR_DetonateFrost.label>détoner le chimcarburant cryogénique</GR_DetonateFrost.label>
  <GR_DetonatePoison.description>Faire détoner à distance les réservoirs de chimcarburant venimeux de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_DetonatePoison.description>
  <GR_DetonatePoison.label>détoner le chimcarburant venimeux</GR_DetonatePoison.label>
  <GR_DetonatePsionic.description>Faire détoner à distance les réservoirs de chimcarburant psionique de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_DetonatePsionic.description>
  <GR_DetonatePsionic.label>détoner le chimcarburant psionique</GR_DetonatePsionic.label>
  <GR_DetonateStun.description>Faire détoner à distance les réservoirs de chimcarburant étourdissant de cette créature. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_DetonateStun.description>
  <GR_DetonateStun.label>détoner le chimcarburant étourdissant</GR_DetonateStun.label>
  <GR_Disintegrator.description>Tirer un faisceau d'énergie concentré qui déstabilise la matière au niveau moléculaire, désintégrant chair, armure et couverture dans un éclair de lumière brûlante.</GR_Disintegrator.description>
  <GR_Disintegrator.label>désintégrateur</GR_Disintegrator.label>
  <GR_Distortion.description>Déformer l'espace autour de la cible, créant une distorsion qui perturbe les mouvements et fracture la réalité dans une explosion chaotique.</GR_Distortion.description>
  <GR_Distortion.label>distorsion spatiale</GR_Distortion.label>
  <GR_FireSpit.description>Cracher un globule de chimcarburant volatile qui colle aux surfaces et s'enflamme à l'impact, enveloppant la zone de flammes explosives.</GR_FireSpit.description>
  <GR_FireSpit.label>crachat de chimcarburant</GR_FireSpit.label>
  <GR_FlameBreathAnimated.description>Exhaler un cône de flamme surchauffée qui enflamme les objets inflammables et brûle tout ce qui se trouve sur son passage.</GR_FlameBreathAnimated.description>
  <GR_FlameBreathAnimated.label>souffle de flammes</GR_FlameBreathAnimated.label>
  <GR_FragEggs.description>Pondre plusieurs œufs explosifs. L'animal sera affecté et endommagé par l'explosion résultante.</GR_FragEggs.description>
  <GR_FragEggs.label>pondre des œufs à fragmentation</GR_FragEggs.label>
  <GR_HairballProjectile.description>Cracher un globule de liquide aveuglant qui éclate à l'impact, libérant un flash de lumière caustique qui désoriente et obscurcit la vision.</GR_HairballProjectile.description>
  <GR_HairballProjectile.label>crachat aveuglant</GR_HairballProjectile.label>
  <GR_IncendiaryMote.description>Déchaîner un torrent de chimcarburant enflammé en un large arc, enveloppant les ennemis de flammes rugissantes et laissant une traînée de destruction brûlante.</GR_IncendiaryMote.description>
  <GR_IncendiaryMote.label>lance-flammes à chimcarburant</GR_IncendiaryMote.label>
  <GR_InsanityCloud.description>Invoque la folie de Ce Que l'Homme Ne Doit Pas Connaître</GR_InsanityCloud.description>
  <GR_InsanityCloud.label>invoquer la folie</GR_InsanityCloud.label>
  <GR_InsectClouds.description>Fait apparaître un nuage de drones entourant cet animal qui découpera toute créature, à l'exception des parangons insectoïdes.</GR_InsectClouds.description>
  <GR_InsectClouds.label>nuages d'insectes</GR_InsectClouds.label>
  <GR_KeenSenses.description>Rend la créature plus consciente de son environnement, augmentant ses capacités de mêlée (affecte la vue, la précision et la conscience)</GR_KeenSenses.description>
  <GR_KeenSenses.label>sens aiguisés</GR_KeenSenses.label>
  <GR_Laser.description>Déclencher une salve de faisceaux laser jumelés en spirale, tranchant les cibles avec une précision intense et synchronisée.</GR_Laser.description>
  <GR_Laser.label>laser jumelé en spirale</GR_Laser.label>
  <GR_PackTactics.description>Collaborer avec d'autres muffalouves à proximité pour abattre une proie.</GR_PackTactics.description>
  <GR_PackTactics.label>tactiques de meute</GR_PackTactics.label>
  <GR_PlasmaBurst.description>Libérer une salve concentrée de plasma surchauffé qui vaporise les armures et brûle tout sur son passage.</GR_PlasmaBurst.description>
  <GR_PlasmaBurst.label>salve de plasma</GR_PlasmaBurst.label>
  <GR_PoisonBlast.description>Faire détoner un projectile toxique qui libère une bouffée de gaz toxique, contaminant la zone et affaiblissant tous ceux qui l'inhalent.</GR_PoisonBlast.description>
  <GR_PoisonBlast.label>explosion empoisonnée</GR_PoisonBlast.label>
  <GR_PoisonBreathAnimated.description>Exhaler un nuage nocif de poison qui persiste dans l'air, s'infiltrant dans les poumons et affaiblissant tous ceux pris dans sa portée.</GR_PoisonBreathAnimated.description>
  <GR_PoisonBreathAnimated.label>souffle empoisonné</GR_PoisonBreathAnimated.label>
  <GR_PoisonousCloud.description>Libère un nuage de gaz toxique de cette créature. L'animal ne sera PAS affecté ni endommagé.</GR_PoisonousCloud.description>
  <GR_PoisonousCloud.label>libérer un nuage venimeux</GR_PoisonousCloud.label>
  <GR_Proj_ThrownSac.description>Lancer un sac explosif volatile qui éclate à l'impact, déclenchant une explosion de feu et projetant des éclats dans toutes les directions.</GR_Proj_ThrownSac.description>
  <GR_Proj_ThrownSac.label>sac explosif</GR_Proj_ThrownSac.label>
  <GR_RazorProjectile.description>Lancer une queue détachable et tranchante en un arc mortel, frappant à distance avec une précision extrême avant d'être reconstruite.</GR_RazorProjectile.description>
  <GR_RazorProjectile.label>queue tranchante</GR_RazorProjectile.label>
  <GR_ResearchDrive.description>Offrir des perspectives de recherche aux chercheurs à proximité, leur permettant d'atteindre plus facilement une percée.\n\n&lt;color=#E5E54C&gt;Effet de gameplay :&lt;/color&gt; "Mon cher collègue scientifique, avez-vous envisagé de rejeter l'humanité et de retourner au singe ? Matière à réflexion".</GR_ResearchDrive.description>
  <GR_ResearchDrive.label>impulsion de recherche</GR_ResearchDrive.label>
  <GR_SetTrap.description>Pose un piège explosif. Le manalope ne le déclenchera pas.</GR_SetTrap.description>
  <GR_SetTrap.label>poser un piège à chimcarburant</GR_SetTrap.label>
  <GR_SmokeBomb.description>Tirer un gros projectile rempli de fumée qui éclate à l'impact, libérant un épais nuage qui obscurcit la vision et perturbe le ciblage.</GR_SmokeBomb.description>
  <GR_SmokeBomb.label>canon à fumée</GR_SmokeBomb.label>
  <GR_SniperFlechette.description>Tirer une fléchette à haute vélocité avec une précision extrême, conçue pour percer les armures et frapper les organes vitaux à très longue portée.</GR_SniperFlechette.description>
  <GR_SniperFlechette.label>fléchette de sniper</GR_SniperFlechette.label>
  <GR_Stamina.description>Rend la créature plus résistante aux dégâts pendant un moment.</GR_Stamina.description>
  <GR_Stamina.label>endurance accrue</GR_Stamina.label>
  <GR_StampedeClouds.description>Charge en troupeau, se déplaçant plus vite et créant des nuages de poussière qui bloquent la ligne de vue des armes à projectiles. Fatigue la créature après un moment.</GR_StampedeClouds.description>
  <GR_StampedeClouds.label>charge</GR_StampedeClouds.label>
  <GR_StunBolt.description>Tirer un éclair étourdissant crépitant qui surcharge les systèmes nerveux à l'impact, paralysant temporairement les cibles avec une décharge d'énergie.</GR_StunBolt.description>
  <GR_StunBolt.label>éclair étourdissant</GR_StunBolt.label>
  <GR_VentHeatedExhaust.description>Évacue les gaz chauds produits par les processus internes de cet hybride mécanoïde. Cela crée une vague d'air surchauffé qui affectera les cases environnantes. L'hybride ne sera pas affecté.</GR_VentHeatedExhaust.description>
  <GR_VentHeatedExhaust.label>évacuer les gaz chauds</GR_VentHeatedExhaust.label>
  <GR_Warhead.description>Tirer une ogive anti-grain massive qui provoque une explosion catastrophique, anéantissant tout dans son rayon d'explosion avec une force écrasante.</GR_Warhead.description>
  <GR_Warhead.label>artillerie anti-grain</GR_Warhead.label>
  <GR_Web.description>Lancer une toile de soie collante qui peut étourdir sa cible.</GR_Web.description>
  <GR_Web.label>toile</GR_Web.label>
  <RB_Quill.description>Tirer une pluie de petits dards venimeux mais mortels qui percent la peau et délivrent une toxine puissante, affaiblissant les cibles au fil du temps.</RB_Quill.description>
  <RB_Quill.label>piquant à distance</RB_Quill.label>
</LanguageData>