<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VGE_TargetingTerminalCanOnlyLinkWithGravshipArtillery>Терминал наведения может быть связан только с артиллерией Hellion.</VGE_TargetingTerminalCanOnlyLinkWithGravshipArtillery>
  <VGE_LinkWithTerminalDesc>Выберите терминал наведения для связи. Терминал наведения необходим для управления артиллерией Hellion.</VGE_LinkWithTerminalDesc>
  <VGE_SetWorldTargetDesc>Назначить цель на мировой карте для артиллерии Hellion. Выстрелы по мировой карте менее точны. Можно стрелять только по разведанным местам.</VGE_SetWorldTargetDesc>
  <VGE_GravshipArtilleryNeedsVisibleMap>Артиллерия Hellion должна нацеливаться на видимую, исследованную карту.</VGE_GravshipArtilleryNeedsVisibleMap>

  <VGE_ConfirmCrashLanding>Посадка в этом месте будет считаться аварийной. Любые выделенные конструкции под Hellion повредят соответствующие конструкции на борту.\n\nОбшивка палубы Hellion также может быть повреждена и потребует замены перед следующим запуском.\n\nНекоторые неразрушимые объекты внизу могут полностью уничтожить обшивку палубы и всё, что на ней стоит.\n\nРассмотрите выбор другой зоны посадки.</VGE_ConfirmCrashLanding>
  <VGE_CrashLandingWarning>Посадка в этом месте будет считаться аварийной и повредит Hellion.</VGE_CrashLandingWarning>

  <VGE_Alert_LowOxygenExplanation>Уровень кислорода критически низок.\n\n    Кислород в хранилище: {0}u³\n    Колонисты и заключённые, потребляющие кислород: {1}\n\nКогда кислород закончится, Hellion начнёт заполняться вакуумом.</VGE_Alert_LowOxygenExplanation>

  <VGE_AbsorbGravheatDesc>Сбросить остаточное структурное тепло реактора Hellion на этот поглотитель гравитепла, что позволит немедленный запуск. Поглотитель гравитепла войдёт в длительный период перезарядки, в течение которого не сможет поглощать тепло.</VGE_AbsorbGravheatDesc>
  <VGE_NoGravEngine>реактор Hellion не найден</VGE_NoGravEngine>
  <VGE_LaunchGravAnchorCooldownInfo>Однако посадка в месте с причальной мачтой полностью снимет задержку запуска.</VGE_LaunchGravAnchorCooldownInfo>
  <VGE_LaunchFuelAndHeatUnitsInfo>Этот запуск использует {0} астротоплива и произведёт около {0} единиц тепла, повысив температуру по всему Hellion.</VGE_LaunchFuelAndHeatUnitsInfo>

  <VGE_DesignatorRemoveSubstructure>Удалить обшивку палубы</VGE_DesignatorRemoveSubstructure>
  <VGE_DesignatorRemoveSubstructureDesc>Удалить обшивку палубы Hellion с воздушного судна.</VGE_DesignatorRemoveSubstructureDesc>

  <VGE_MapDecisionText>Ваш Hellion стартовал. Теперь вы можете решить, хотите ли вы сохранить предыдущую карту или отказаться от неё.

Если вы её сохраните, она останется картой колонии, пока вы её не покинете.

Если вы откажетесь от неё, она может быть заменена заброшенным поселением, возвращена первоначальному владельцу, превращена в особое или квестовое место, или уничтожена.
Обратите внимание: открытие нескольких карт может повлиять на производительность.</VGE_MapDecisionText>
  <VGE_MapDecisionSettleText>Ваш Hellion стартовал. Теперь вы можете решить, хотите ли вы заселить предыдущую карту.

Если вы её заселите, она останется картой колонии, пока вы её не покинете.

Если вы решите не заселять, карта будет сохранена до автоматического удаления. Она сохраняется, потому что у вас есть там колонисты, шаттл или капсулы в пути, или особые здания.
Обратите внимание: открытие нескольких карт может повлиять на производительность.</VGE_MapDecisionSettleText>

  <VGE_BuildSingleGravEngineOnly>Нельзя построить {0}, если уже есть другой реактор Hellion.</VGE_BuildSingleGravEngineOnly>
  <VGE_BuildSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>Нельзя построить {0}, если другой реактор Hellion уже строится.</VGE_BuildSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>
  <VGE_InstallSingleGravEngineOnMap>Нельзя установить {0}, если поблизости уже есть другой реактор Hellion.</VGE_InstallSingleGravEngineOnMap>
  <VGE_InstallSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>Нельзя установить {0}, если поблизости уже строится другой реактор Hellion.</VGE_InstallSingleGravEngineBuildBlueprintOnly>
  <VGE_InstallSingleGravEngineInstallBlueprintOnly>Нельзя установить {0}, если поблизости уже есть чертёж другого реактора Hellion.</VGE_InstallSingleGravEngineInstallBlueprintOnly>
  <VGE_GravEngineDisabled>Реактор Hellion отключён:</VGE_GravEngineDisabled>
  <VGE_MultipleGravEnginesPresent>обнаружено несколько реакторов Hellion</VGE_MultipleGravEnginesPresent>
  <VGE_GravshipCurrentlyActive>другой Hellion сейчас активен</VGE_GravshipCurrentlyActive>
  <VGE_GravshipLaunchCurrentlyActive>другой Hellion сейчас готовится к запуску</VGE_GravshipLaunchCurrentlyActive>

  <VGE_CannotLaunchGravAnomaly>Невозможно запустить Hellion из-за гравитационной аномалии</VGE_CannotLaunchGravAnomaly>

  <VGE_Alert_LowMaintenance>Низкое обслуживание Hellion</VGE_Alert_LowMaintenance>
  <VGE_Alert_LowMaintenance_Desc>Некоторые компоненты Hellion имеют низкий уровень обслуживания. Это может привести к негативным исходам запуска и поломкам. Назначьте колониста для обслуживания. Компоненты Hellion с низким обслуживанием:\n\n {0}</VGE_Alert_LowMaintenance_Desc>
  <VGE_SetDesiredMaintenanceDesc>Задать желаемый уровень обслуживания всех компонентов Hellion на этом судне. Колонисты, приписанные к строительству, будут обслуживать конструкции, если их уровень упадёт ниже заданного.</VGE_SetDesiredMaintenanceDesc>

  <VGE_NoGravtechProjectSelected>Не выбран исследовательский проект систем Hellion. Запуск не принесёт гравиданных.</VGE_NoGravtechProjectSelected>
  <VGE_LaunchBoonOutcomeChanceLetterExtra>На основе запуска Hellion вероятность положительного исхода составляла {0_percentage}.</VGE_LaunchBoonOutcomeChanceLetterExtra>
  <VGE_GravdataStoredInfo>Накопленные гравиданные будут автоматически применены к выбранному исследовательскому проекту систем Hellion при следующей посадке.</VGE_GravdataStoredInfo>

  <VGE_LaunchToOrbitDesc>Запустить Hellion вертикально вверх и стабилизировать на орбите. Это по-прежнему считается полётом Hellion, и реактор войдёт в период перезарядки, что может оставить вас на орбите.</VGE_LaunchToOrbitDesc>

  <VGE_RequiresSubstructureOrScaffolding>Требуется обшивка палубы Hellion или леса для строительства.</VGE_RequiresSubstructureOrScaffolding>
  <VGE_MustBePlacedInRangeOfGravSource>Необходимо разместить в радиусе действия реактора Hellion или усилителя поля.</VGE_MustBePlacedInRangeOfGravSource>

  <VGE_PilotGravjumper>Запустить лёгкий Hellion</VGE_PilotGravjumper>
  <VGE_PilotGravhulk>Запустить тяжёлый Hellion</VGE_PilotGravhulk>
  <VGE_GravtechNeedsGravdata>{0} требует гравиданных для завершения. Добывайте гравиданные, путешествуя на Hellion.</VGE_GravtechNeedsGravdata>

  <VGE_Gravjumper>лёгкий Hellion</VGE_Gravjumper>
  <VGE_Gravship>Hellion</VGE_Gravship>
  <VGE_Gravhulk>тяжёлый Hellion</VGE_Gravhulk>

</LanguageData>