<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Esses grotescos roedores mutantes vivem no subsolo em vastas redes de túneis. Eles se reproduzem rapidamente e enxameiam em grande número quando perturbados. Originalmente simples vermes de terrenos baldios, sua população explodiu em áreas subterrâneas onde criam extensos sistemas de tocas. Eles são agressivos, territoriais e atacam tudo que entra em seu domínio.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Colônia de ratos-toupeira</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>colônia de ratos-toupeira</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>rato-toupeira</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>ratos-toupeira</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>A Irmandade do Aço é uma das facções mais antigas ainda existentes no deserto. Foi fundado pouco antes e durante a própria grande guerra. Fiel à sua origem militar, a Irmandade é uma sociedade militarizada, baseada na disciplina, coragem e confiabilidade. No entanto, há um grande número de capítulos da Irmandade com filosofias muitas vezes fortemente divergentes. Alguns podem se ver como os únicos protetores da humanidade e agir de forma nobre e cavalheiresca, enquanto outros podem ver os estrangeiros como degenerados sem noção, inadequados para as maravilhas tecnológicas que possam possuir. Entre as poucas coisas compartilhadas por todos os capítulos da Irmandade está sua obsessão pela tecnologia (e sua salvaguarda) e suas imponentes armaduras de poder que os tornam, apesar de seu pequeno número, um dos grupos mais poderosos do deserto.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Irmandade do Aço</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Sob o Élder Maxson, a Irmandade uniu disciplina com propósito. Preservamos a tecnologia, protegemos a humanidade dela mesma e destruímos as abominações que ameaçam o nosso futuro. Aço esteja conosco.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Irmandade do Aço</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Honra</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>O Capítulo Lost Hills é a Irmandade de Aço original, fundada por Roger Maxson nas ruínas da Base Militar de Mariposa. Como primeiro e fundador capítulo, Lost Hills representa a forma mais pura dos ideais da Irmandade - preservação tecnológica, disciplina militar e filosofia isolacionista. Eles são os guardiões do Codex original e consideram-se a autoridade suprema sobre todos os capítulos da Irmandade. Sua fortaleza no complexo de bunkers de Lost Hills continua sendo uma das instalações tecnologicamente mais avançadas do deserto, abrigando equipamentos militares do pré-guerra e os soldados de elite da Irmandade.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Capítulo Colinas Perdidas</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Somos a Irmandade de Aço original, guardiões do verdadeiro Codex escrito por Roger Maxson. A tecnologia deve ser preservada por aqueles de linhagem pura. Não se pode confiar a pessoas de fora os nossos segredos ou o nosso legado. Somos o escudo que protege o património tecnológico da humanidade – o isolamento é a nossa força, a pureza é o nosso caminho.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Capítulo Colinas Perdidas</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Honra</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>A Irmandade do Aço do Centro-Oeste rompeu com a ordem principal durante uma expedição de dirigível que fez um pouso forçado no Centro-Oeste. Ao contrário dos seus homólogos ocidentais, o capítulo do Centro-Oeste adoptou uma filosofia mais pragmática e expansionista, recrutando activamente tribais e habitantes de terras devastadas para as suas fileiras. Eles mantêm a devoção da Irmandade à tecnologia e às proezas militares, mas abandonaram grande parte do isolacionismo que define outros capítulos. Seu território abrange vastas extensões do antigo meio-oeste americano, tornando-os um dos maiores e mais diversos capítulos da Irmandade, embora permaneçam afastados da autoridade de Lost Hills.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Irmandade do Centro-Oeste</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Nós somos a Irmandade evoluída. Quando as nossas aeronaves caíram no Centro-Oeste, aprendemos que a sobrevivência exige adaptação. Recrutamos os dignos – tribais, habitantes de terras devastadas e até antigos inimigos – porque a força vem da unidade e não do isolamento. O Codex nos guia, mas não nos acorrenta. Expandimos, protegemos, resistimos.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Irmandade do Centro-Oeste</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Em geral</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Honra</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>O Capítulo dos Apalaches está numa encruzilhada. Isolado de Lost Hills e forçado a operar de forma independente, você deve decidir o caminho do seu capítulo: você seguirá "A Corrente que Prende" - a estrita doutrina do Codex que exige preservação tecnológica acima de tudo? Ou você quebrará a tradição e se tornará protetor do povo do deserto, provando que a Irmandade pode ser mais do que colecionadores? O vosso isolamento não significa supervisão, nem reforços, mas total liberdade para definir o que a Irmandade realmente representa nestas terras.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Capítulo dos Apalaches</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladino</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Os remanescentes do Orgulho de Lyons são uma facção de guerreiros disciplinados e tecnologicamente avançados, que se esforçam para preservar os ideais de seu falecido líder, o Ancião Lyons. Outrora um grupo orgulhoso e unificado, agora operam como um grupo fragmentado mas determinado, agarrando-se à sua missão de proteger a humanidade e salvaguardar a tecnologia avançada. Embora seu número tenha diminuído, sua determinação permanece inabalável e eles continuam a defender seu código de honra em meio ao caos do deserto. Seu armamento avançado, armadura poderosa e conhecimento tático fazem deles uma força formidável, seja como aliados ou adversários.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Resquícios do Orgulho de Lyons</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>O Capítulo Mojave da Irmandade do Aço é uma sombra do que era, forçado a sair do bunker de Hidden Valley e agora lutando para sobreviver no árido deserto de Mojave. Outrora uma força orgulhosa e disciplinada, foram reduzidos a um grupo disperso, agarrados à sua missão de salvaguardar o património tecnológico da humanidade. Apesar do seu estado diminuído, o seu domínio de armaduras e armas de energia garante que continuem a ser uma presença formidável na região.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capítulo Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Os Outcast Remnants são um grupo dissidente da Irmandade do Aço, formado por aqueles que rejeitaram os ideais em mudança da Irmandade e optaram por defender a missão original: a recuperação e preservação de tecnologia avançada a qualquer custo. Isolados de seus antigos irmãos, os Párias são ferozmente independentes, pragmáticos e muitas vezes desconfiados de estranhos. Seus acampamentos são fortificados, suas patrulhas são implacáveis ​​e sua lealdade à causa é inabalável. Embora seu número seja pequeno, sua disciplina, conhecimento técnico e domínio da armadura de poder fazem deles uma força formidável no deserto.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Párias da Irmandade</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protetor</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Pária</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Párias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>A Irmandade do Aço é uma das facções mais antigas ainda existentes no deserto. Foi fundado pouco antes e durante a própria grande guerra. Fiel à sua origem militar, a Irmandade é uma sociedade militarizada, baseada na disciplina, coragem e confiabilidade. No entanto, há um grande número de capítulos da Irmandade com filosofias muitas vezes fortemente divergentes. Alguns podem se ver como os únicos protetores da humanidade e agir de forma nobre e cavalheiresca, enquanto outros podem ver os estrangeiros como degenerados sem noção, inadequados para as maravilhas tecnológicas que possam possuir. Entre as poucas coisas compartilhadas por todos os capítulos da Irmandade está sua obsessão pela tecnologia (e sua salvaguarda) e suas imponentes armaduras de poder que os tornam, apesar de seu pequeno número, um dos grupos mais poderosos do deserto.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Irmandade do Aço</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>Os remanescentes do Orgulho de Lyons são uma facção de guerreiros disciplinados e tecnologicamente avançados, que se esforçam para preservar os ideais de seu falecido líder, o Ancião Lyons. Outrora um grupo orgulhoso e unificado, agora operam como um grupo fragmentado mas determinado, agarrando-se à sua missão de proteger a humanidade e salvaguardar a tecnologia avançada. Embora seu número tenha diminuído, sua determinação permanece inabalável e eles continuam a defender seu código de honra em meio ao caos do deserto. Seu armamento avançado, armadura poderosa e conhecimento tático fazem deles uma força formidável, seja como aliados ou adversários.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>Resquícios do Orgulho de Lyons</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>O Élder Lyons nos ensinou que a tecnologia sem compaixão não vale nada. Somos o escudo do povo, protetores dos inocentes e a prova de que a Irmandade pode ser mais do que colecionadores de artefatos.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>Resquícios do Orgulho de Lyons</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Ancião</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Irmão</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Irmãos</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Honra do Orgulho</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>Os Outcast Remnants são um grupo dissidente da Irmandade do Aço, formado por aqueles que rejeitaram os ideais em mudança da Irmandade e optaram por defender a missão original: a recuperação e preservação de tecnologia avançada a qualquer custo. Isolados de seus antigos irmãos, os Párias são ferozmente independentes, pragmáticos e muitas vezes desconfiados de estranhos. Seus acampamentos são fortificados, suas patrulhas são implacáveis ​​e sua lealdade à causa é inabalável. Embora seu número seja pequeno, sua disciplina, conhecimento técnico e domínio da armadura de poder fazem deles uma força formidável no deserto.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Párias da Irmandade</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Somos os guardiões da verdadeira missão da Irmandade. A tecnologia deve ser preservada a todo custo. Não se pode confiar a pessoas de fora o poder do Velho Mundo. O Codex é lei.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Párias da Irmandade</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Protetor</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Pária</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Párias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Roteiro Técnico</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Marte</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>A Legião de César é o temível grupo que conquistou a maioria dos antigos estados do Arizona, Novo México, Colorado e Utah. A Legião se inspira nos antigos legionários romanos e usa muitas armas de baixa tecnologia, como dardos e armas brancas, mas eficazes. São cruéis, guerreiros e conhecidos por cometerem frequentemente massacres contra civis, que consideram dissolutos e perdulários. César, ou Edward Sallow, como já foi conhecido, lidera seus exércitos de escravos como um ditador com mão de ferro e os empurra cada vez mais para reivindicar novos territórios para seu líder, o próprio autoproclamado filho de Marte. Em pouco tempo, a Legião estava às margens do rio Colorado e fixou os olhos nas torres reluzentes de Nova Vegas e da Califórnia além deles.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Legião de César</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>César, o Filho de Marte, recebeu ordens de Marte para conquistar toda a Terra. Para facilitar esta conquista, Marte limpou a Terra com fogo, levando os humanos ao seu ponto mais baixo. O dever divino de César é livrar o deserto do caos e da barbárie</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Legião de César</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>César</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Legionário</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legionários</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>Remanescentes implacáveis ​​do governo do velho mundo, o Enclave acredita ser os governantes legítimos da humanidade. Isolados, tecnologicamente avançados e ferozmente nacionalistas, procuram restaurar a civilização sob a sua visão com mão de ferro – independentemente do custo para os estrangeiros.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>O Enclave</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>O Enclave representa a continuação do governo dos Estados Unidos, destinado a recuperar e restaurar a América. Somente humanos puros e imaculados têm o direito de reconstruir a civilização. Todas as outras são aberrações a serem removidas ou subjugadas.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>O Enclave</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Constituinte</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Constituintes</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>autoridade</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Vocês são agentes do Enclave, o governo paralelo que se considera o legítimo herdeiro dos Estados Unidos da América. Armado com tecnologia avançada pré-guerra e uma crença inabalável na sua superioridade genética e tecnológica, você procura restaurar a América à sua antiga glória - por todos os meios necessários. O deserto está cheio de mutantes e degenerados que não têm lugar na nova América que você construirá.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>O Enclave</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Coronel</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Agente</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Agentes</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>Os Grandes Khans são uma sociedade tribal de invasores cujas raízes remontam às gangues de motociclistas da Califórnia antes da guerra. Outrora uma das tribos invasoras mais poderosas do deserto, eles enfrentaram vários conflitos com o NCR e outras facções que dizimaram seu número. Apesar dos reveses, os Khans continuam orgulhosos e ferozmente independentes, recusando-se a curvar-se a qualquer pessoa. Eles se tornaram especialistas na produção de produtos químicos, que trocam por armas e suprimentos. Os Khans valorizam a força, a lealdade à tribo e a liberdade de viver como quiserem - livres das leis e impostos das sociedades "civilizadas". São um povo nômade, que vive em yurts e tendas que podem ser rapidamente embaladas na hora de seguir em frente.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Grandes Khans</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>Os Grandes Khans vivem de acordo com um código de força, independência e lealdade à tribo. Rejeitam as regras e restrições da sociedade “civilizada”, preferindo pegar o que precisam e viver livres. Os fortes sobrevivem, os fracos perecem e a tribo perdura acima de tudo.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Grandes Khans</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Papai Khan</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Cã</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>Khans</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>A New California Republic é uma facção baseada em Shady Sands, no antigo estado da Califórnia. É uma república parlamentar federal, semelhante aos EUA antes da guerra, antes de cair no autoritarismo. Eles representam o velho mundo e seus valores. Estradas, impostos, prisões, eleições e outros fenómenos há muito esquecidos regressaram com a ascensão do NCR ao poder. É visto pelos seus cidadãos como o único refúgio de civilização, democracia e liberdade no deserto. Embora essa noção seja certamente verdadeira, o NCR também sofre de corrupção generalizada e tendências oligárquicas, pois grande parte do poder é detido por pecuaristas e proprietários agrícolas extremamente ricos. Além disso, utiliza o seu vasto exército, bem abastecido pelos seus centros industriais, para expandir agressivamente o seu território e reivindicar os recursos das regiões vizinhas para saciar a fome cada vez maior da sua população.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Nova República da Califórnia</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>Fundada nos princípios da liberdade e liberdade, a República tem vindo a colocá-los em prática ao longo dos anos. A conquista mais importante foi a proibição da escravatura nos territórios do NCR, graças aos esforços concertados de políticos influentes e dos Rangers.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nova República da Califórnia</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nova Califórnia</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Novos californianos</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Pontos de atendimento</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Uma facção desonesta de ex-soldados e oficiais do NCR que abandonaram a República. Desiludidos com a liderança do NCR, operam agora como um grupo paramilitar hostil, sobrevivendo através de ataques e trabalho mercenário. A organização deles é frouxa, mas eles são liderados por um astuto Coronel Renegado.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>Desertores NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Outrora leais à República, estes desertores afastaram-se das suas promessas quebradas e das guerras intermináveis. Desiludidos com a corrupção e com a liderança fracassada, eles agora valorizam a sobrevivência, a liberdade e a lealdade aos seus acima de tudo. Seus ideais são forjados em dificuldades, camaradagem e uma profunda desconfiança na autoridade. Eles fazem o que for preciso para sobreviver no deserto, unidos pela necessidade e pela experiência compartilhada, e não pelos dogmas do velho mundo.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Desertores NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Coronel desonesto</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Desertor NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Desertores NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>A Nova República da Califórnia é uma federação democrática fundada nos princípios da lei, da ordem e do progresso. Como NCR, você lidera uma colônia que se esforça para restaurar a civilização e expandir sua influência por todo o deserto.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colônia de Jogadores NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Governador</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Cidadão</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Cidadãos</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>Fundada em ideais de coletivismo, harmonia e avanço tecnológico, a República Popular da China é uma nação de cidades movimentadas, uma rica herança cultural e um forte sentido de comunidade. No entanto, abaixo da superfície, a crescente censura, o controlo estatal e a expansão militar moldam a vida quotidiana. Os cidadãos desfrutam de uma rápida modernização, de tradições vibrantes e de orgulho nacional, mesmo quando o espectro do conflito internacional se aproxima cada vez mais.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>República Popular da China</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>A ideologia do Ano do Dragão valoriza a unidade nacional, o esforço coletivo e o progresso tecnológico. Incentiva a lealdade ao Estado, o respeito pela tradição e o orgulho pela herança cultural. Espera-se que os cidadãos trabalhem juntos para o bem da nação, mantenham a harmonia social e adotem a inovação, acreditando que a unidade e a determinação trarão prosperidade e força.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>República Popular da China</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Líder Supremo</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>chinês</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>chinês</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Créditos Sociais</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>As Raider Gangs são uma confederação independente de grupos de bandidos que operam em terrenos baldios. Eles são conhecidos por suas táticas brutais, limpeza e invasão de assentamentos. Embora muitas vezes lutem entre si, eles podem se unir contra inimigos comuns. Os Raiders rejeitam os valores do velho mundo e, em vez disso, adotam uma mentalidade de sobrevivência do mais apto. São temidos e desprezados por muitos, mas também exercem um certo fascínio para aqueles que procuram libertar-se das restrições da civilização.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Gangues de Invasores</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>Fundadas em princípios de sobrevivência e força, as Gangues Raider acreditam em tomar o que precisam à força. Rejeitam os valores do velho mundo e adoptam um código de conduta brutal onde apenas os fortes sobrevivem.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Gangues de Invasores</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Chefe Invasor</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Invasor</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Invasores</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Troféus</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>Fundada em ideais de liberdade, prosperidade e progresso tecnológico, a América é uma nação de cidades reluzentes, conforto suburbano e otimismo sem limites. Abaixo da superfície, porém, a crescente paranóia, a influência corporativa e a escalada militar moldaram a vida quotidiana. Os cidadãos desfrutavam de conveniências avançadas, de uma cultura pop colorida e de orgulho patriótico, mesmo quando a sombra da guerra nuclear se aproximava cada vez mais.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Estados Unidos da América</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>O Sonho Americano é a crença de que qualquer pessoa, independentemente da sua origem, pode alcançar o sucesso e a prosperidade através de trabalho árduo e determinação. Incorpora os ideais de liberdade, igualdade e oportunidades em que os Estados Unidos foram fundados.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Estados Unidos da América</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>americano</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>Americanos</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Pontos de atendimento</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
