<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>A New California Republic é uma facção baseada em Shady Sands, no antigo estado da Califórnia. É uma república parlamentar federal, semelhante aos EUA antes da guerra, antes de cair no autoritarismo. Eles representam o velho mundo e seus valores. Estradas, impostos, prisões, eleições e outros fenómenos há muito esquecidos regressaram com a ascensão do NCR ao poder. É visto pelos seus cidadãos como o único refúgio de civilização, democracia e liberdade no deserto. Embora essa noção seja certamente verdadeira, o NCR também sofre de corrupção generalizada e tendências oligárquicas, pois grande parte do poder é detido por pecuaristas e proprietários agrícolas extremamente ricos. Além disso, utiliza o seu vasto exército, bem abastecido pelos seus centros industriais, para expandir agressivamente o seu território e reivindicar os recursos das regiões vizinhas para saciar a fome cada vez maior da sua população.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Nova República da Califórnia</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Presidente</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Nova Califórnia</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Novos californianos</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Uma facção desonesta de ex-soldados e oficiais do NCR que abandonaram a República. Desiludidos com a liderança do NCR, operam agora como um grupo paramilitar hostil, sobrevivendo através de ataques e trabalho mercenário. A organização deles é frouxa, mas eles são liderados por um astuto Coronel Renegado.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>Desertores NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Coronel desonesto</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>Desertor NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>Desertores NCR</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>A Nova República da Califórnia é uma federação democrática fundada nos princípios da lei, da ordem e do progresso. Como NCR, você lidera uma colônia que se esforça para restaurar a civilização e expandir sua influência por todo o deserto.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>Colônia de Jogadores NCR</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Governador</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Cidadão</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Cidadãos</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
