<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>The Elder is de opperbevelhebber van een Broederschap-hoofdstuk, verantwoordelijk voor alle strategische beslissingen, diplomatieke betrekkingen en de algemene leiding van het hoofdstuk. Ze hebben hun leven gewijd aan de zaak van de Broederschap en hebben het respect van alle leden verdiend door middel van wijsheid, vaardigheid en niet-aflatende toewijding aan het behoud van de technologie en de bescherming van de mensheid.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Ouderling</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>De laagste rang in de Brotherhood of Steel. Ingewijden zijn in opleiding, leren de werkwijze van de Broederschap kennen en bewijzen hun waarde. Ze voeren basistaken uit en assisteren de volwaardige leden terwijl ze het recht verdienen om een ​​echte Brother of Sister of Steel te worden.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Initiëren</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Ridders zijn de strijders in de frontlinie van de Broederschap, volledig getraind in gevechtsoperaties en het onderhoud van power armour. Ze leiden patrouilles, nemen het op tegen vijandige troepen en halen vooroorlogse technologie terug op gevaarlijke locaties. Ridders vormen de ruggengraat van de militaire kracht van de Broederschap.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Ridder</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladins zijn de elitestrijders en veldcommandanten van de Broederschap. Ze leiden grote operaties, voeren het bevel over ridders in de strijd en nemen cruciale tactische beslissingen. Gekleed in het beste pantser en met de meest geavanceerde wapens belichamen Paladins de militaire macht en tactische expertise van de Broederschap.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladijn</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Schrijvers zijn de geleerden en technici van de Broederschap, die zich toeleggen op het behoud en begrip van de vooroorlogse technologie. Ze onderhouden archieven, onderzoeken artefacten en zorgen ervoor dat kennis niet verloren gaat. Hoewel ze niet in de eerste plaats strijders zijn, zijn schriftgeleerden cruciaal voor de missie van de Broederschap.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Schrijver</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>De leider van de overblijfselen van Lyons 'Pride, die de erfenis van ouderling Lyons voortzet door middel van actie in plaats van door doctrine. Zij hebben compassie verkozen boven dogma, menselijkheid boven traditie, en blijven de laatste echte gelovigen in de droom van ouderling Lyons van een broederschap die dient in plaats van regeert.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Lyons kampioen</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Volwaardige leden van Lyons' Pride die hebben bewezen dat zij het vertrouwen van ouderling Lyons waardig zijn. Ze vechten om de onschuldigen te beschermen en vertegenwoordigen het beste van wat de Broederschap kan zijn als het de mensheid dient.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Trots lid</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nieuwe leden van Lyons' Pride die hebben gezworen te vechten voor de visie van ouderling Lyons op een beschermde Capital Wasteland. Rekruten bewijzen hun toewijding aan het verdedigen van de mensheid, en niet alleen aan het hamsteren van technologie.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Werven</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elitestrijders die de visie van ouderling Lyons volledig belichamen. Zij vormen het schild tussen woestenijgemeenschappen en de gevaren die hen bedreigen, en vechten niet voor glorie of technologie, maar voor het voortbestaan ​​van de mensheid zelf.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Schild van het volk</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Defenders zijn de gevechtsspecialisten van de Outcasts, gericht op het beveiligen van technologie en het verdedigen van Outcast-installaties. Zij verwerpen de verschuiving van de Broederschap naar humanitairisme en houden zich strikt aan hun oorspronkelijke missie.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Verdediger</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>De Protector leidt de Outcasts en handhaaft een ijzeren discipline en een onwankelbare toewijding aan het behoud van de technologie. Zij vertegenwoordigen de zuiverste vorm van de oorspronkelijke missie van de Broederschap en weigeren elk compromis of afwijking van de visie van de oprichter.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Beschermer</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>De instaprang voor Outcasts. Specialisten hebben hun toewijding aan de oorspronkelijke Broederschapsmissie van technologieherstel boven alles bewezen. Ze dienen de pragmatische, no-nonsense aanpak van de Outcasts om vooroorlogse kennis te behouden.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Specialist</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Hoge veldofficieren die het bevel voeren over eenheden ter grootte van een bedrijf. Kapiteins zijn bewezen leiders met uitgebreide gevechtservaring. Ze voeren complexe operaties uit en dienen als de belangrijkste tactische commandanten van de enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitein</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Hoge officieren die toezicht houden op strategische operaties en het basisbeheer. Kolonels vallen rechtstreeks onder de leiding van de Enclave en zijn verantwoordelijk voor het uitvoeren van de bredere doelstellingen van de organisatie. Ze dwingen respect en absoluut gezag af.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Kolonel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Onderofficieren die verantwoordelijk zijn voor operaties op pelotonniveau. Luitenants coördineren meerdere squadrons en nemen tactische beslissingen in het veld. Er wordt van hen verwacht dat zij zowel gevechtskracht als leiderschapskwaliteiten demonstreren.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Luitenant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>De laagste rang in de militaire structuur van de Enclave. Soldaten zijn soldaten in de frontlinie, getraind in het gebruik van geavanceerde wapens en krachtige bepantsering. Ze voeren zonder twijfel bevelen uit en vormen de ruggengraat van de strijdkrachten van de Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privé</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Onderofficieren die kleine squadrons in het veld leiden. Sergeanten zijn ervaren soldaten die de discipline handhaven en tactische operaties coördineren. Ze overbruggen de kloof tussen officieren en aangeworven personeel.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergeant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>De hoogste rang die haalbaar is in de Republiek New California zonder een politieke bondgenoot. Dit is een van de hoogste commandoposities met de mogelijkheid om versterkingen in te roepen op bedrijfsniveau en hoger, inclusief speciale troepen.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>NCR-legerkolonel</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>De eerste rang binnen het officierskorps van de New California Republic. Dit is de laagste commandopositie met de mogelijkheid om veel sneller en met grotere kwaliteit en kwantiteit versterkingen en voorraden in te roepen.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>NCR-luitenant van het leger</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>De laagste rang binnen het leger van de New California Republic. Er is niet veel respect in deze rol, en de beloning is ook niet goed.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>NCR-leger soldaat</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>NCR Ranger-politieagent</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>NCR Ranger-veteraan</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>NCR Ranger-vrijwilliger</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>De eerste rang binnen het onderofficierskorps van de New California Republic. Dit is de eerste stap op weg naar een professionele militaire carrière met echte macht en verantwoordelijkheden.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>NCR-sergeant van het leger</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
