<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Fientligt djur.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Fientligt djur</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>Ett kemiskt beroende av Med-X. Långvarig närvaro av Med-X har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan läkemedlet. Utan regelbundna doser av Med-X kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Med-X-beroende</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>uttag</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Med-X. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Med-X krävs för att få samma effekt.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Med-X tolerans</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Ett kemiskt beroende av Buffout. Långvarig närvaro av Buffout har orsakat neurologiska och fysiologiska anpassningar, så att kroppen inte längre kan fungera korrekt utan läkemedlet. Utan regelbundna doser av Buffout kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga kroppen att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout-beroende</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Ett kemiskt beroende av Daddy-O. Långvarig närvaro av Daddy-O har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan läkemedlet.\n\nUtan vanliga doser av Daddy-O kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O-beroende</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Ett kemiskt beroende av Day Tripper. Långvarig närvaro av Day Tripper har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan läkemedlet.\n\nUtan regelbundna doser av Day Tripper kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Day Tripper-beroende</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Ett kemiskt beroende av Jet. Långvarig närvaro av Jet har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan läkemedlet. Utan regelbundna doser av Jet kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Jetberoende</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Ett psykologiskt beroende av Mentats. Hjärnan har blivit beroende av den kognitiva förbättringen, och abstinensen orsakar allvarlig mental dimma och förvirring. Utan regelbundna doser av Mentats kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens gör att hjärnan kan återställa sin naturliga funktion, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentats beroende</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Ett kemiskt beroende av Psycho. Långvarig närvaro av Psycho har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan drogen. Utan regelbundna doser av Psycho kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psykiskt beroende</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Ett kemiskt beroende av Slasher. Långvarig närvaro av Slasher har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan drogen. Utan regelbundna doser av Slasher kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher-beroende</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Ett kemiskt beroende av Ultrajet. Långvarig närvaro av Ultrajet har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan läkemedlet.\n\nUtan vanliga doser av Ultrajet kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajetberoende</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Genomgår beroendebehandling från Addictol. Känner mig utmattad men missbruk rensas ut.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Addictol behandling</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Ett automatiserat tillförselsystem som dispenserar en standard stimpakdos när skador upptäcks.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Ett automatiserat leveranssystem laddat med super stimpak-formel för snabb nödläkning.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Förbättrad karisma och social kompetens från Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>högt upp på Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Färskt blod återställer blodvolymen och främjar läkning. Transfusionen hjälper till att stabilisera patienten.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>blodtransfusion</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Förbättrad av Buffout. Styrka, bärförmåga och närstridsskador ökade avsevärt.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>högt upp på Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Buffout. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Buffout krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout tolerans</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Förbättrad av Cateye. Synen förbättrades avsevärt, särskilt i svagt ljus.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>katögas syn</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Förbättrad intelligens och uppfattning men minskade sociala färdigheter från Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>hög på Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Daddy-O. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Daddy-O krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Daddy-O tolerans</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Förbättrat humör och karisma från Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>högt upp på Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Day Tripper. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Day Tripper krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Day Tripper tolerans</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Ett urvattnat stimuleringspaket som ger mindre läkning över tid. Kemikalierna orsakar lätt obehag under läkning.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>utspädd stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Under effekterna av Dixons Jet, en premiumförfinad variant. Den renare formulan ger en starkare och mer långvarig hastighetsökning med minskade biverkningar.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixons Jet hög</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Omfattande medicinsk behandling är att reparera skador och förlamade lemmar. Den omfattande fältkirurgin ger betydande läkning över tid.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>fältkirurgi</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Genomgår beroendebehandling från Fixer. Känner mig trött men abstinenssymtomen minskar.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Fixerbehandling</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Balanserad förbättring av intelligens och karisma från Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>hög på Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Traditionell ödemarksmedicin ger gradvis läkning. Blandningen av broc blomma och xanderrot främjar naturlig vävnadsregenerering.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>helande pulver</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra regenererar snabbt skadad vävnad och läker förlamade lemmar. Processen är intensiv och orsakar desorientering.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Förbättrad av Jet. Rörelsehastigheten och arbetshastigheten ökade dramatiskt.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>högt upp på Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Jet. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Jet krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Jettolerans</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blockerar smärtsignaler och ger motstånd mot skador. Den kraftfulla smärtstillande effekten gör skador mindre försvagande.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Förbättrad av Mentats. Intelligens, uppfattning och mental skärpa förbättrades avsevärt.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>hög på Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Mentats. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Mentats krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentats tolerans</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Förbättrad uppfattning och noggrannhet från Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>hög på Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Trevlig social förbättring från Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>högt upp på Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Rasande av Psycho. Skadeproduktionen och motståndet ökade dramatiskt, men mentala funktioner undertrycktes.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>högt upp på Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Psycho. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Psycho krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psyko tolerans</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away rensar aktivt ut strålning från blodomloppet. Även om den är effektiv, är processen ansträngande.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X ger skydd mot strålning och giftig kontaminering genom att förändra cellstrukturen. Biverkningar inkluderar mindre desorientering och minskade reflexer.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Genomgår antiberoendeterapi med Rebound. Denna medicin hjälper till att minska abstinenssymptom och bekämpa kemiska beroenden, men mindre kraftfullt än Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Rebound återhämtning</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Förbättrad hastighet och uthållighet från Rockets unika stimulerande kombination.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>högt upp på Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Förbättrad av Slasher. Närstridsskador ökade dramatiskt, smärta minskade.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>högt upp på Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Slasher. Ju strängare denna tolerans är, desto mer Slasher krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher tolerans</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabiliserad av Steady. Fotograferingsnoggrannheten och manipulationen förbättrades avsevärt.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabiliserats</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Ett standardstimuleringssystem för att läka skador. Det vanligaste medicinska föremålet i ödemarken. Den snabba cellulära regenereringen orsakar obehag och mild desorientering.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Ett kraftfullt stimuleringspaket av militär kvalitet som ger snabb och omfattande läkning. De kraftfulla kemikalierna orsakar avsevärd smärta och grogginess.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Superladdad av Turbo. Perception och reflexer förbättrades dramatiskt, rörelse och fotografering förbättrades avsevärt.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>högt på Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Toppen av förkrigsmedicinsk teknik. Ger extremt snabb och omfattande läkning, även lagning av gamla skador. Den intensiva cellulära regenereringen orsakar betydande smärta och utmattning.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Extrem stridsförbättring från kombinerade Jet- och psykoeffekter. Hastigheten och skadorna ökade kraftigt, men med svåra efterverkningar.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>högt upp på Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Ultrajet. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Ultrajet krävs för att få samma effekt.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet tolerans</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Omfattande förbättring av alla funktioner från X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>högt upp på X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>Långvarig exponering för giftig strålning förvandlar långsamt denna person till en ghoul. Deras kropp bryts ner och förändras på cellnivå. Om den giftiga uppbyggnaden kvarstår kommer omvandlingen att vara fullständig.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>strålningssjuka</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>Denna ghouls kropp avger ett kusligt radioaktivt sken. De avger långsamt giftig strålning som skadar närliggande icke-ghouls.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>glödande en</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>Den här varelsens kropp omvandlar giftiga ansamlingar till helande energi.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>giftig metabolism</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>Ett kemiskt beroende av Nuka-Cola. Långvarig närvaro av Nuka-Cola har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan läkemedlet. Utan regelbundna doser av Nuka-Cola kommer abstinenssymtom att börja.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>nuka-cola-beroende</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>oberoende</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>Den söta körsbärssmaken i kombination med Nuka-Colas energiboost. Något bättre humör och återhämtning av hälsan.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>nuka-körsbär surr</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>Syrligheten i Nuka-Cranberry ger ett behagligt lyft och stärker något immunitet samtidigt som det ger stadig energi.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>tranbärslyft</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>De blandade effekterna av stimulantia och alkohol från Nuka-Dark. Självförtroendet ökade men koordinationen försämrades något.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>mörk rom surr</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Energiserad av Nuka-Colas egenutvecklade blandning av stimulantia. Rörelsen och arbetshastigheten ökade.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>nuka-cola buzz</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>Den skarpa kylan i Ice Cold Nuka skärper sinnena och påskyndar rörelserna. Lite extra fokus och uthållighet.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>iskall klarhet</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Vitaminberikad energi från Nuka-Cola Orange. Förbättrad immunitet och energi.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>nuka-orange boost</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>De extremt stimulerande effekterna av Nuka-Cola Quantum. En enorm ökning av alla funktioner, men till en kostnad.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>kvantrus</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>De raffinerade effekterna av Nuka-Cola Quartz. Klarsinnig energi och minskad trötthet.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>kvarts klarhet</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>En uppbyggd tolerans mot Nuka-Cola produkter. Ju svårare denna tolerans är, desto mer Nuka-Cola krävs för att få samma effekt.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>nuka-cola tolerans</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>Nuka-Twists citruskänsla lyfter humöret och ger en snabb explosion av energi och vakenhet.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>vrid zest</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>Premiumboosten från Nuka-Cola Victory. Förbättrad strid och arbetsprestanda.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>segerökning</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Extremt berusad av Nukashine. Allt känns fantastiskt men den kognitiva funktionen är kraftigt nedsatt. Kan orsaka strömavbrott.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>nukashine stupor</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>berusad</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>berusad</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>hamrad</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>blackout full</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Ett integrerat stealth-fältsystem inbyggt i kinesisk stealth-rustning. Denna avancerade förkrigsteknologi ger bäraren aktiva kamouflagemöjligheter genom ett nätverk av ljusböjande projektorer invävda i dräktens tyg.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>smygfältsändare</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>En laserbränna med minimal smärta.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Laserbränning</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>En plasmabränna med minimal smärta.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Plasmabränning</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>Ett kemiskt beroende av stealthboy-användning. Långvarig närvaro av fältet har orsakat neurologiska anpassningar på cellnivå, så hjärnan kan inte längre fungera korrekt utan den.\n\nUtan regelbunden användning av stealthboy kommer abstinenssymtom att börja. Men förlängd abstinens kommer att tvinga hjärnan att anpassa sig tillbaka till sitt normala tillstånd, vilket löser missbruket.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Stealthboy beroende</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>uttag</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Denna person är immobiliserad på en kraftledningsstruktur.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>Korsfäst</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Extrem utmattning från långvarig immobilisering. Minskar långsamt medvetandet.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Korsfästelse Utmattning</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>tidigt</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>måttlig</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>svår</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>extrem</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>Din kraftrustning är slut på fusionskärnor!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Power Armor (tom fusionskärna)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>Ett modulerande stealth-fält som böjer ljus runt användaren.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Stealthboy Field (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Ett förbättrat modulerande stealth-fält med förlängd varaktighet.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Stealthboy Field (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>platshållare.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Steriliserad</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>En uppbyggd tolerans för stealthboy-användning. Ju svårare denna tolerans är, desto mer stealthboy-användning krävs för att få samma effekt.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Stealthboy Tolerans</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>En neuralt länkad måldator som förser bonden med RimTech Assisted Targeting System.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>V.A.T.S. Neural länk</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Denna person togs nyligen bort från korsfästelsen. De är svaga och traumatiserade.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>Blev korsfäst</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Lam.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>lam</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>lam</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Förgiftad av en legendarisk effekt.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>förgiftad</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>återhämtar sig</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>större</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>första</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
</LanguageData>
