<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] was een acoliet van Mars en verspreidde het woord van Caesar, de zoon van Mars, door de landen die door het Legioen werden bezet. Terwijl [PAWN_pronoun] in wezen iets was tussen een priester en een boodschapper in, dacht [PAWN_nameDef] echt dat [PAWN_pronoun] een goddelijke missie had. [PAWN_pronoun] was begaafd met woorden en waar [PAWN_pronoun] sprak, luisterden de mensen.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Legioenacoliet van Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Acoliet van Mars</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] was een Legioen-beheerder, belast met het toezicht op de logistiek die nodig is om zo'n ontelbaar leger als het Legioen bij elkaar te houden. Als zodanig had [PAWN_pronoun] een talent voor cijfers, administratie en andere zaken die de meeste legioensoldaten beschouwden als het werk van losbandige mensen.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Legioen beheerder</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Legioen beheerder</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Niet iedereen die in het domein van Caesar woonde, maakte deel uit van zijn leger. Veel van de inwoners van meer beschaafde nederzettingen binnen het Legioendomein bleven relatief vrij. In feite gaven veel handelaren er de voorkeur aan om in het grondgebied van het Legioen te opereren, omdat ze erin slaagden de wegen te beschermen tegen overvallers. [PAWN_nameDef] was een van die kooplieden, die door Arizona, New Mexico, Utah en Colorado reisde en regelmatig met het Legioen te maken kreeg.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Arizona-handelaar</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Arizona-handelaar</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] werd geboren in het grondgebied van het Legioen als kind van burgers. [PAWN_pronoun] genoot een relatief rustige jeugd, tot de dag dat het Legioen besloot dat [PAWN_possessive] arbeid nodig was in een nabijgelegen kampement en [PAWN_pronoun] met geweld van [PAWN_possessive] ouders werd weggenomen, om ze nooit meer te zien.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Legioen geboren</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Legioen geboren</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>De uitgestrekte gebieden die het Legioen in korte tijd had veroverd, leidden tot een groeiende vraag naar handelskaravanen. [PAWN_nameDef] groeide op en reisde door de lengte en breedte van de zuidelijke delen van de woestenij en leerde veel op de stoffige wegen.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Legioen Caravan Kind</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Legioen Caravan Kind</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] werd gebruikt als menselijk lastdier om enorme hoeveelheden materieel te vervoeren. [PAWN_pronoun] werd gedurende het grootste deel van het leven van [PAWN_possessive] als vee behandeld. Het is onnodig te zeggen dat een dergelijke wrede behandeling diepe littekens achterlaat in de ziel van [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Legioendragerslaaf</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Legioendragerslaaf</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] was een elitesoldaat van Caesars Legioen. [PAWN_pronoun] is onverbiddelijk en onbevreesd in de strijd en wordt beloond met de rang van centurion. Er waren er maar weinig die [PAWN_pronoun] konden evenaren in gevechten van dichtbij en [PAWN_nameDef] gebruikte de vaardigheden van [PAWN_possessive] om iedereen te verpletteren die dwaas genoeg was om het Legioen in de weg te staan.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Legioen Centurio</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Legioen Centurio</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Net als veel andere grotere politieke entiteiten liet Caesar zijn Legioen-muntmunten versieren met zijn profiel. [PAWN_nameDef] werd geboren als zoon van een munthandelaar en genoot een relatief rustige jeugd, zoals het Legioen de familie [PAWN_possessive] verliet, vanwege de zeldzaamheid van de vaardigheden die ze ter beschikking hadden.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Muntmunterskind</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Muntmunterskind</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>De familie van [PAWN_nameDef] kwam uit Colorado. De bergachtige staat bracht veel bekwame mijnwerkers, bouwers en ambachtslieden voort, waarvan de meesten werk hebben gevonden binnen het Legioen. Degenen die dit niet vrijelijk wilden doen, werden meestal tot slaaf gemaakt en toch aan het werk gezet.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado-kind</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado-kind</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Hoe cynisch het ook mag klinken, [PAWN_nameDef] was een nogal gelukkige slaaf. [PAWN_pronoun] kreeg de taak om de maaltijden te bereiden voor het [PAWN_possessive] Legioenkamp, ​​waardoor [PAWN_objective] werd vrijgesproken van het zwaarste en meest uitputtende werk. Eerlijk gezegd was [PAWN_nameDef] niet eens zo'n goede kok, maar de minachting van het Legioen voor luxe zorgde ervoor dat dat geen probleem was.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Legioen Kok</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Legioen Kok</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Vanaf de geboorte van [PAWN_possessive] was [PAWN_nameDef] kleiner en zwakker dan zijn soortgenoten [PAWN_possessive]. Het kwam zelden voor dat het Legioen zulke kinderen in leven liet, maar [PAWN_nameDef] was een van de weinige gelukkigen, vooral vanwege het feit dat [PAWN_pronoun] andere vaardigheden en kwaliteiten had dan pure kracht, en [PAWN_pronoun] sluw was.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Sluwe Whelp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Sluwe Whelp</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] was een decanus in Caesars Legioen. Het was [PAWN_possessive] de plicht om de gewone legioensoldaten in de strijd te leiden. [PAWN_nameDef] is al jaren een decanus en verlangde naar een kans om op te klimmen naar de rang van centurio.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legioen Decanus</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legioen Decanus</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] bracht [PAWN_possessive] vroege kinderjaren door in een kleine nederzetting ergens in het zuidwestelijke deel van de voormalige VS. Op een dag viel het Legioen van Caesar de nederzetting binnen, verwoestte deze met de grond en maakte de overlevenden tot slaaf. [PAWN_nameDef] werd als slaaf meegenomen en bracht de rest van [PAWN_possessive] jeugd door in een kooi, als een dier.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Tot slaaf gemaakt kind</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Tot slaaf gemaakt kind</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] werd geboren in een van de vele stammen die werden veroverd en onderworpen door het Legioen. De totale vernietiging van de cultuur en tradities van de stam zorgde ervoor dat [PAWN_objective] geschokt en getraumatiseerd raakte.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Tot slaaf gemaakte stam</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Tot slaaf gemaakte stam</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] is geboren en getogen in Flag Staff, de hoofdstad van Caesars Legion. Terwijl Two Sun fungeerde als het belangrijkste handelscentrum van Arizona, was Flag Staff het kloppende hart van het Legioen zelf.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Vlagstaf kind</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Vlagstaf kind</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] was een frumentarius. Als een van de elite-inlichtingenofficieren fungeert [PAWN_nameDef] als de ogen en oren van de machtige Caesar en is hij belast met subtiele missies, zoals het infiltreren van de vijandelijke samenleving of het verzamelen van inlichtingen achter de vijandelijke linies.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legioen Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legioen Frumentarius</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] vocht regelmatig in de gevechtsarena's, vaak in het centrum van legioenkampen. [PAWN_pronoun] heeft veel veldslagen in de arena gewonnen, waardoor [PAWN_possessive] tegenstanders in het stof doodbloeden. [PAWN_nameDef] droeg [PAWN_possessive] veel littekens met trots.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Legioen Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Legioen Gladiator</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Terwijl het Legioen de meeste vormen van moderne technologie mijdde, waaronder veel soorten medicijnen, moest iemand de Legioensoldaten in gevechtsconditie houden, ze oplappen als ze gewond raakten of voorgoed neerleggen als ze te zwak werden geacht om opnieuw te vechten. [PAWN_nameDef] heeft nooit een echte medische opleiding genoten, maar bleek behoorlijk vindingrijk te zijn met naald en draad, evenals met verschillende kruidenmengsels van twijfelachtige kwaliteit.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Legioen genezer</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Legioen genezer</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>De moeder van [PAWN_nameDef] was een genezer in het Legioen. Hoewel het Legioen geen toegang had tot high-tech medicijnen vanwege hun weigering om moderne technologie te gebruiken, slaagden de genezers van het Legioen erin verschillende kompressen, zalven en andere kruidengeneesmiddelen te bereiden. [PAWN_nameDef] heeft veel over genezing geleerd van de moeder van [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Genezerskind</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Genezerskind</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] was een krijger die voldoende vertrouwd was om geavanceerde jachtuitrusting te ontvangen. Met [PAWN_possessive] betrouwbaar geweer sloop [PAWN_pronoun] door de woestenij, altijd op zoek naar brahmaan, bighorners en ander wild om de buiken van de hongerige legioensoldaten in het kamp te vullen.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Legioen Jager</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Legioen Jager</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] werd geboren als kind van een legioensoldaat, zoals de meeste kinderen binnen het legioen sinds Caesar een kinderquotum van zijn soldaten eiste om de gelederen van zijn leger te versterken.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Legioensoldaat kind</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Legioensoldaat kind</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Hoewel het Legioen niet veel nadruk legde op onderwijs, was er toch behoefte aan iemand die de waarden van het Legioen aan de jongeren kon onderwijzen. [PAWN_nameDef] had de leiding over de opleiding van de toekomstige legioensoldaten. Via [PAWN_objective] leerden ze hoe een legioensoldaat moest spreken, en de meest essentiële dingen over de cultus van Mars.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Legioen Magister</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Legioen Magister</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] maakte deel uit van een stam, die pas onlangs werd onderworpen door het Legioen. De [PAWN_possessive]-stam leefde in de Rocky Mountains, waar ze in grotten en canyons leefden. Als zodanig waren het ervaren mijnwerkers en [PAWN_nameDef] werd aan het werk gezet als mijnwerker voor Caesars Legioen.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Legioen Mijnwerker</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Legioen Mijnwerker</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Hoewel [PAWN_nameDef] technisch gezien geen slaaf was, woonde [PAWN_pronoun] nog steeds in het legioengebied, waar [PAWN_pronoun] het land moest bewerken. Een groot deel van de producten van [PAWN_possessive] werd na elke oogst in beslag genomen door de beheerders van het Legioen, maar [PAWN_nameDef] was nog steeds tevreden omdat de krijgers van Caesar de overvallers op afstand hielden en [PAWN_objective] niet anderszins lastigvielen.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Legioen boer</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Legioen boer</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] was lid van de gewaardeerde praetoriaanse garde, belast met de bescherming van niemand minder dan de almachtige Caesar zelf. [PAWN_pronoun] werd onderdeel van deze elitegroep door een van de praetorianen uit te dagen en te verslaan en was erg trots op het feit dat weinig anderen binnen het Legioen ooit zo dicht bij hun onfeilbare leider zouden zijn als [PAWN_pronoun]. Natuurlijk was deze positie niet representatief van aard; [PAWN_pronoun] moest een formidabele strijder zijn, in staat om eventuele moordenaars die achter Caesar aan werden gestuurd, te verslaan.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legioen Praetoriaans</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legioen Praetoriaans</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Net als veel andere kinderen werd [PAWN_nameDef] geboren in een oorlogskamp van het Legioen. [PAWN_pronoun] groeide sneller, groter en sterker dan de meeste andere kinderen in de kampen en toonde een grote belofte tijdens de ondraaglijke trainingen, tot grote trots van de [PAWN_possessive] docenten.</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Veelbelovende Jongeling</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Veelbelovende Jongeling</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] werd geboren als kind van een legioensoldaat, zoals de meeste kinderen binnen het legioen sinds Caesar een kinderquotum van zijn soldaten eiste om de gelederen van zijn leger te versterken.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Gekochte slaaf</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Gekochte slaaf</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] werd opgevoed door een priesteres van Mars en genoot een relatief (naar Legioen-normen) verwende jeugd en een enigszins formele opleiding.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Opgevoed door priesteres</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Opgevoed door priesteres</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>De roekeloze manier van oorlogvoeren van het Legioen en de daaruit voortvloeiende hoge verliezen zorgden ervoor dat ze altijd dringend behoefte hadden aan nieuwe rekruten. [PAWN_nameDef] was een van die rekruten. Hoewel [PAWN_pronoun] niet veel gevechtservaring had, wilde [PAWN_pronoun] zichzelf graag bewijzen in de ogen van [PAWN_possessive] decanus en vocht hij hevig.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] werd geboren in het Legioen en groeide van kinds af aan op om Caesar als een god te zien en het Legioen als de enige echte weg vooruit. [PAWN_pronoun] werd van jongs af aan getraind met speren en geweren en leerde discipline, gehoorzaamheid en de kunst van het oorlogvoeren. Nu [PAWN_pronoun] op leeftijd staat, staat hij tussen de nieuwe rekruten en wil hij graag een [PAWN_possessive] plaats in de gelederen verdienen door middel van bloed en verovering.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Werven</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Caesar is niet alleen een krijgsheer, hij is een profeet, een goddelijke heerser die voorbestemd is om de woestenij te verenigen. [PAWN_nameDef] groeide op in een door het Legioen gecontroleerde nederzetting, waar de woorden van Caesar de absolute waarheid waren. Toen de tijd aanbrak om te dienen, nam [PAWN_pronoun] met fanatieke toewijding de wapens op, klaar om de zwakken te zuiveren en de wil van Caesar te verspreiden.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Werven</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Ooit behoorde [PAWN_nameDef] tot een nomadische woestijnstam, bedreven in overleving en oorlogvoering. Maar zwakte wordt niet getolereerd. Toen [PAWN_pronoun] werd uitgeworpen vanwege falende [PAWN_possessive] mensen, leek de dood zeker. In plaats daarvan vond het Legioen [PAWN_pronoun] en bood een plaats aan tussen de rekruten. In het Legioen betekent falen de dood, maar succes betekent macht. [PAWN_pronoun] heeft gezworen nooit meer te falen.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Werven</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] groeide op onder de New California Republic en geloofde in democratie, recht en orde. Maar naarmate de NCR zich verspreidde, verspreidden corruptie en zwakte zich mee. Toen het Legioen kwam, verwachtte [PAWN_pronoun] de dood. In plaats daarvan kreeg [PAWN_pronoun] de kans om iets sterkers te dienen dan de afbrokkelende NCR. Nu, met een zwaard in de hand, vecht [PAWN_pronoun] tegen de natie [PAWN_pronoun] die ooit zijn thuisbasis was, ervan overtuigd dat de weg van Caesar de enige weg vooruit is.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Werven</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>Het Legioen heeft de stad [PAWN_possessive] vernietigd. [PAWN_pronoun] had samen met de rest moeten sterven. In plaats daarvan kreeg [PAWN_pronoun] de keuze: zich onderwerpen en voor Caesar vechten of weggevaagd worden, net als de rest van de [PAWN_possessive] mensen. Omdat er niets meer over was, koos [PAWN_pronoun] het Legioen. In eerste instantie was het alleen maar overleven. Maar naarmate de jaren verstreken, begon [PAWN_pronoun] de kracht van het Legioen te begrijpen. De zwakken worden weggebrand, en de sterken blijven bestaan. [PAWN_pronoun] zal nooit meer zwak zijn.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Werven</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Sommige mensen sluiten zich aan bij het Legioen om te overleven. Sommigen sluiten zich aan voor loyaliteit. [PAWN_nameDef] heeft zich aangesloten omdat [PAWN_pronoun] van oorlog houdt. Het Legioen bood iets dat geen enkele andere factie kon bieden: onbeperkte mogelijkheden voor strijd, slachting en verovering. [PAWN_pronoun] vecht niet voor Caesar, niet voor glorie, maar simpelweg omdat [PAWN_pronoun] daar het beste in is.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Legioen rekruut</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Werven</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>In tegenstelling tot de NCR kon het Legioen niet vertrouwen op een sterk industrieel centrum dat hen van voldoende wapens en munitie zou voorzien om hun steeds groter wordende leger te bevoorraden. [PAWN_nameDef] was een aaseter voor het Legioen, wiens voornaamste taak het was om vooroorlogse gebouwen te doorzoeken op zoek naar wapens. Omdat het Legioen over het algemeen een nogal low-tech factie was, gaven ze de voorkeur aan wapens die gemakkelijk te onderhouden en te repareren waren en robuust genoeg om hun functionaliteit in de gevaarlijke woestenij te behouden.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Legioen Aaseter</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Legioen Aaseter</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] was een verkenner in Caesars legioen. De taak van [PAWN_pronoun] was om nieuwe gebieden te verkennen die het Legioen kon veroveren. [PAWN_nameDef] is goed getraind met de wapens van het Legioen en wil altijd zijn bekwaamheid tonen in de strijd tegen de vijanden van de zoon van Mars.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Legioenverkenner</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Legioenverkenner</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] was een schrijver in dienst van Caesars Legioen. De taak van [PAWN_possessive] was om uitgevoerde bevelen op te schrijven, soms van Caesar zelf, en deze op weg te sturen door het domein van het Legioen en daarbuiten. Sommige legioensoldaten deden geruchten de ronde dat [PAWN_pronoun] in het geheim poëzie schreef, maar er was nooit enig bewijs voor deze beschuldigingen.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Legioen Schrijver</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Legioen Schrijver</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Het zijn van een schildwacht werd door de meeste legioensoldaten niet als een zeer eervolle taak gezien. Het was een taak die grotendeels werd overgelaten aan de minder ervaren legioensoldaten en rekruten. [PAWN_nameDef] was niet bepaald dol op wachtdiensten, maar de gruwelijke straffen die het Legioen oplegde aan degenen die hun plichten verwaarloosden, waren voldoende motivatie om [PAWN_objective] gefocust en gehoorzaam te houden.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Legioen schildwacht</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Legioen schildwacht</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] was een slaaf van Caesars Legioen. [PAWN_pronoun] werd door [PAWN_possessive] meesters aan het werk gezet. Het was een somber leven vol geweld en zwoegen, maar het maakte [PAWN_nameDef] sterk en veerkrachtig, ook al was hij op zijn hoede voor anderen.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Legioen slaaf</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Legioen slaaf</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Van iedere legioensoldaat werd verwacht dat hij in staat was zijn uitrusting te onderhouden. Het was echter eerst [PAWN_nameDef] die de uitrusting maakte. [PAWN_pronoun] was een bekwame smid die het kenmerkende pantser van de Legioensoldaten kon maken van oude sportuitrusting en andere voorwerpen. De vaardigheden van [PAWN_possessive] hebben [PAWN_objective] populair gemaakt binnen de kampementen van het Legioen, omdat geen enkele krijger, hoe bekwaam ook, lang kan vechten zonder goede uitrusting.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legioen Smit</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legioen Smit</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>In het begin van het leven van [PAWN_possessive] toonde [PAWN_nameDef] een groot jachttalent. Deze vaardigheden werden door het Legioen bevorderd, omdat voedsel schaars was in de Legioenkampen en de huiden van de gedode dieren [PAWN_pronoun] konden worden gebruikt om veel nuttige goederen te maken, zoals waterzakken, tenten en andere benodigdheden.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Getalenteerde jager</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Getalenteerde jager</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] kreeg de taak om te zorgen voor discipline en gehoorzaamheid onder de rekruten en slaven van Caesars Legioen. Hoewel [PAWN_pronoun] gevreesd werd onder [PAWN_possessive] ondergeschikten vanwege [PAWN_possessive] brute methoden en hoge verwachtingen, voelde [PAWN_nameDef] altijd een gevoel van trots voor de jongelingen [PAWN_pronoun] die tot legioensoldaten waren gevormd.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Legioen taakmeester</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legioen Frumentarius</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] is geboren in de stad in Arizona, voorheen bekend als Tucson, die ergens na de Grote Oorlog werd omgedoopt tot Two Sun. Two Sun stond bekend als een belangrijk handelscentrum in de zuidelijke delen van de Amerikaanse woestenij en een belangrijke tussenstop voor mensen die naar de woestenij van wat ooit Mexico was en vice versa reisden. [PAWN_pronoun] heeft veel geleerd over ruilhandel tijdens [PAWN_possessive] tijd in de uitgestrekte stad.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Twee zonbewoners</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Twee zonbewoners</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] heeft naast grootsheid gevochten. Vanaf de begindagen van [PAWN_possessive] dienst trok [PAWN_pronoun] de aandacht van een machtige centurion, die fungeerde als persoonlijke handhaver, beul en rechterhand. In de strijd was [PAWN_nameDef] degene die werd gestuurd om de vastberadenheid van de vijand te breken en zowel officieren, kampioenen als lafaards neer te halen. Nu [PAWN_possessive] Centurion dood is, vecht [PAWN_pronoun] door, niet alleen om de gevallenen te eren, maar om op een dag dezelfde machtspositie te bereiken.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Legioen veteraan</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veteraan</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Sommige gevechten eindigen binnen een uur. Anderen afgelopen jaren. Toen Caesar opdracht gaf tot een campagne diep in het door de NCR gecontroleerde gebied, was [PAWN_nameDef] een van degenen die op de slopende mars werden gestuurd. Maanden zonder herbevoorrading. Constant vechten. Hele eeuwen weggevaagd zien worden. [PAWN_pronoun] overleefde het allemaal en keerde terug om het verhaal te vertellen, getekend, gehard en meer toegewijd dan ooit. Degenen die het overleefden werden veteranen, gesmeed tot krijgers die pijn of angst voorbij gingen.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Legioen veteraan</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veteraan</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>De strijd om de Hoover Dam was een test die veel legioensoldaten niet overleefden. Maar [PAWN_nameDef] was een van de weinigen die de overwinning boekten en golf na golf van NCR-verdedigers doorbraken. Zelfs toen de strijd zich tegen Caesar keerde, weigerde [PAWN_pronoun] te vluchten en koos ervoor om stand te houden tot het laatst mogelijke moment. Nu vecht [PAWN_pronoun] niet alleen voor verovering, maar ook voor wraak, om te zien dat de NCR verbrijzeld wordt en dat de Hoover Dam voor eens en voor altijd wordt ingenomen.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Legioen veteraan</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veteraan</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] groeide op onder de New California Republic en geloofde in democratie, recht en orde. Maar naarmate de NCR zich verspreidde, verspreidden corruptie en zwakte zich mee. Toen het Legioen kwam, verwachtte [PAWN_pronoun] de dood. In plaats daarvan kreeg [PAWN_pronoun] de kans om iets sterkers te dienen dan de afbrokkelende NCR. Nu, met een zwaard in de hand, vecht [PAWN_pronoun] tegen de natie [PAWN_pronoun] die ooit zijn thuisbasis was, ervan overtuigd dat de weg van Caesar de enige weg vooruit is.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Legioen veteraan</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veteraan</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>Het Legioen heeft de stad [PAWN_possessive] vernietigd. [PAWN_pronoun] had samen met de rest moeten sterven. In plaats daarvan kreeg [PAWN_pronoun] de keuze: zich onderwerpen en voor Caesar vechten of weggevaagd worden, net als de rest van de [PAWN_possessive] mensen. Omdat er niets meer over was, koos [PAWN_pronoun] het Legioen. In eerste instantie was het alleen maar overleven. Maar naarmate de jaren verstreken, begon [PAWN_pronoun] de kracht van het Legioen te begrijpen. De zwakken worden weggebrand, en de sterken blijven bestaan. [PAWN_pronoun] zal nooit meer zwak zijn.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Legioen veteraan</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veteraan</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
