<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] werkte als wapenmaker voor de Enclave en was gespecialiseerd in het onderhoud, de reparatie en de distributie van geavanceerde krachtpantsers en energiewapens. Met uitgebreide kennis van de vooroorlogse militaire technologie werd [PAWN_pronoun] toevertrouwd om elitesoldaten uit te rusten met de beste uitrusting die beschikbaar was. [PAWN_nameDef] was trots op het werk van [PAWN_possessive] en zorgde ervoor dat elk harnas en wapen feilloos functioneerde. De expertise en toewijding van [PAWN_possessive] maakten van [PAWN_objective] een hoeksteen van de militaire kracht van de enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Enclave-pantser</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Wapensmid</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>De hightech uitrusting van de Enclave had veel onderhoud nodig om in onberispelijke staat te blijven. [PAWN_nameDef] was een enclave-arsenaalspecialist. De taak van [PAWN_possessive] was het repareren van het geavanceerde pantser van de Troopers van de Enclave, evenals hun hightech plasma- en laserwapens. Er waren maar heel weinig gemeenschappen in de woestenij die in staat waren zulke technologische wonderen te vervaardigen en [PAWN_nameDef] bewaakte deze geheimen ijverig.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Enclave Arsenal-specialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Enclave Arsenal-specialist</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>De enclave was zeer bezorgd over de blootstelling van hun leden aan de bijna alomtegenwoordige straling van de woestenij. Als zodanig waren ze voorzichtig met wat hun leden consumeerden. [PAWN_nameDef] kreeg de taak om de noodzakelijke levensmiddelen voor de enclave te verbouwen. Hoewel mensen in de woestenij niet al te kieskeurig konden zijn over wat ze aten, gaf [PAWN_pronoun] over het algemeen de voorkeur aan het verbouwen van maïs en andere niet-gemuteerde gewassen uit de vooroorlogse wereld, in plaats van hun gemuteerde opvolgers, zoals tatoeages.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Enclavebioloog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Enclavebioloog</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Hoewel de bureaucratie van de Enclave aanzienlijk kleiner was vergeleken met die van haar tegenhanger in de oude wereld, waren er nog steeds talloze bureaucraten nodig om de grote hoeveelheden papierwerk te kunnen verwerken die zich in de loop der jaren hadden opgehoopt. [PAWN_nameDef] was een van die gezichtsloze papierschuivers en bracht het grootste deel van [PAWN_possessive] leven door in krappe kantoren en stoffige vergaderruimtes. Terwijl [PAWN_nameDef] een efficiënte en competente griffier was, was [PAWN_pronoun] nogal eenzaam.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Enclave-bureaucraat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Enclave-bureaucraat</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Ongebruikelijk voor een kind dat in de Enclave is opgegroeid, toonde [PAWN_nameDef] mededogen en barmhartigheid voor andere wezens, zelfs degenen die door andere leden van de Enclave als lager werden beschouwd. Deze karaktereigenschappen maakten het leven binnen de organisatie moeilijk voor [PAWN_objective] en [PAWN_pronoun] distantieerde [PAWN_objective]zich van de meeste anderen.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Medelevend kind</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Medelevend kind</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>De Enclave was nooit een bijzonder talrijke groep en had daardoor vaak een tekort aan personeel. [PAWN_nameDef] groeide op in de lagere rangen van de Enclave en werd op jonge leeftijd ingelijfd in dienst. [PAWN_pronoun] werkte als adjudant voor een enclaveofficier. De supervisor van [PAWN_possessive] was niet bepaald een vriendelijk persoon, maar [PAWN_nameDef] heeft veel geleerd over de dagelijkse taken van een militaire officier en kon zich deze lessen goed herinneren.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Dienstplichtige adjudant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Dienstplichtige adjudant</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>De complexe machinerie waarvan de enclave afhankelijk was, hadden vrijwel voortdurend toezicht en onderhoud nodig. Dit betekende dat er altijd bekwame ingenieurs nodig waren en dat kinderen met verstand van machines, zoals [PAWN_nameDef], in hun vroege jeugd een opleiding kregen.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Ingenieur stagiair</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Ingenieur stagiair</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] werd geboren in de hoogste regionen van de Enclave-samenleving. [PAWN_pronoun] was eraan gewend dat ondergeschikten voor [PAWN_possessive] elke behoefte en gril zorgden, terwijl [PAWN_pronoun] trainde en studeerde voor een carrière in de leidende posities van de Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Getiteld Telg</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Getiteld Telg</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] was een gewone soldaat binnen de enclave. Natuurlijk betekende de basis in dit geval dat [PAWN_pronoun] een uitstekend getrainde jager was, uitgerust met de beste uitrusting van het naoorlogse Amerika en doordrongen van niets dan minachting en minachting voor de gemiddelde woestenaar en alle andere bewoners van de woestenij, gemuteerd of niet.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Enclave voetsoldaat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Enclave voetsoldaat</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] was bij de Enclave Hellfire Troopers, een elitegroep van Enclave-soldaten uitgerust met experimentele Hellfire Power Armor en zware napalmwerpers, de zogenaamde verbrandingsovens. Door [PAWN_possessive] jarenlange dienst bij de Hellfire Troopers ontwikkelde [PAWN_nameDef] een nogal… ongezonde fascinatie voor vuur, vooral als het in contact werd gebracht met levende wezens.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Enclave Hellfire Trooper</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] was ooit een gewone boer, maar het leven van [PAWN_possessive] veranderde op de dag dat de bescheiden boerderij van [PAWN_possessive] werd bezocht door een man in een trenchcoat en zijn entourage van gepantserde bruten. Er was niet veel intimidatie voor nodig om [PAWN_nameDef] te ‘overtuigen’ om het land van [PAWN_possessive] te dienen en de opbrengst van de boerderij te bezorgen bij een nabijgelegen buitenpost van de Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Contractarbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Contractarbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Ooit was hij een gewone woestenaar, [PAWN_nameDef], maar hij dwaalde rond tot die noodlottige dag waarop [PAWN_pronoun] regelrecht een enclavepatrouille tegenkwam. De zwaarbewapende soldaten, gekleed in pikzwarte powerpantser, vertelden [PAWN_objective] dat het land [PAWN_possessive] service nodig had. [PAWN_nameDef] had geen idee wat dat betekende, maar voordat [PAWN_pronoun] kon reageren, werd [PAWN_pronoun] bewusteloos geslagen en weggesleept, om als arbeider voor de Enclave te dienen en allerlei ondergeschikt werk te verrichten voor [PAWN_possessive] nieuwe meesters.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Contractarbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Contractarbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Veel taken vielen net onder de taken van de hogergeplaatste leden van de Enclave. [PAWN_nameDef] werd ontvoerd door een enclavepatrouille om enkele van deze taken uit te voeren. [PAWN_pronoun] werd niet alleen aan het werk gezet als bewaarder, maar was ook verantwoordelijk voor de onderhandelingen met woestenijen in die zeldzame gevallen waarin de enclave geen toevlucht nam tot geweld om haar doelen te bereiken, en ook toezicht hield op de contractarbeiders en soortgelijke taken waarmee de officieren zichzelf niet wilden besmeuren.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Contractarbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Contractarbeider</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Na het voltooien van de basisopleiding werd [PAWN_nameDef] toegewezen om te dienen binnen de Byzantijnse bureaucratie van de Enclave, die de functionaliteit van de organisatie garandeerde. De focus van de instelling op meedogenloze efficiëntie maakte [PAWN_objective] koud en onvriendelijk.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Junior ambtenaar</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Junior ambtenaar</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Zo nu en dan struinde de Enclave de Woestenij af op zoek naar nieuwe ‘arbeiders’. Hoewel de patrouilles er de voorkeur aan gaven volwassenen te ontvoeren, waren ze er niet tegen om kinderen gevangen te nemen. [PAWN_nameDef] was een van die ongelukkige kinderen. Hoewel er over het algemeen op [PAWN_pronoun] werd neergekeken op de meeste andere leden van de Enclave, was het mogelijk, hoewel onwaarschijnlijk, dat [PAWN_objective] naar hogere rangen binnen de organisatie zou stijgen.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Ontvoerde dienaar</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Ontvoerde dienaar</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] toonde veel belofte tijdens zijn opleiding in de Enclave en werd vervolgens benoemd tot laboratoriumassistent. Daar leerde [PAWN_pronoun] veel over veel wetenschappelijke gebieden, zoals scheikunde, natuurkunde en biologie, van enkele van de slimste, zij het niet erg ethische geesten van de Wasteland.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Laboratorium assistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Laboratorium assistent</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>De vaardigheden van de soldaten van de Enclave waren het resultaat van jarenlange zware training onder toezicht van meedogenloze drilsergeanten. Vanwege een tekort aan bekwame rekruten werd [PAWN_nameDef] als kind in dienst genomen en bracht het grootste deel van de [PAWN_possessive] jeugd door in kazernes en op trainingsvelden. Dit maakte [PAWN_objective] inderdaad tot een groot krijger, maar liet weinig tijd over voor iets anders, aangezien de Enclave niet bepaald het creatieve denken binnen de achterban bevorderde.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Gevorderde rekruut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Gevorderde rekruut</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] was een officier van de Enclave-afdeling van het leger. [PAWN_pronoun] geloofde echt in de missie van de enclave om de VS weer op te bouwen en wilde graag [PAWN_possessive] een bijdrage leveren aan de implementatie van deze visie. Terwijl [PAWN_pronoun] een ervaren soldaat was, lag het echte talent van [PAWN_possessive] in het motiveren van [PAWN_possessive] ondergeschikten.</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Enclave-officier</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Enclave-officier</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>De sterk gelaagde samenleving van de Enclave eiste absolute gehoorzaamheid van haar burgers. Als bijzonder loyaal kind werd [PAWN_nameDef] opgenomen in de gelederen van de Enclave Peacekeeping Force, waar [PAWN_pronoun] snel leerde hoe hij vrede en orde kon waarborgen, vooral binnen de dienstplichtige massa's dwangarbeiders, meestal door middel van een veeprik.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Vredestichter in opleiding</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Vredestichter in opleiding</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>De enclave beschikte over een aantal hoogopgeleide artsen, wier voornaamste taak het was om belangrijk personeel, zoals officieren of hoge politici, te verzorgen. [PAWN_nameDef] was een van die artsen. [PAWN_pronoun] miste de kenmerkende minachting die de meeste andere Enclave-leden voelden voor de bewoners van de woestenij, een karaktereigenschap die [PAWN_objective] vaak op gespannen voet zette met [PAWN_possessive] superieuren.</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Enclave-arts</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Enclave-arts</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Zoals de meeste mensen in de Enclave werd [PAWN_nameDef] opgevoed met de overtuiging dat alle wezens die in de woestenij woonden gemuteerd en genetisch inferieur waren. [PAWN_pronoun] nam deze lessen echter meer ter harte dan andere, en dus werd [PAWN_pronoun] een politicus in de enclave, die pleitte voor het ‘zuiveren’ van de woestenij, zodat op een dag de laatste ongemuteerde mensen het land konden terugwinnen dat rechtmatig van hen was en uiteindelijk de natie konden herbouwen die ooit was.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Enclave-politicus</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Enclave-politicus</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Hoewel de enclave over het algemeen niet positief stond tegenover de andere bewoners van de Wasteland, moesten ze soms met tegenzin accepteren dat ze nuttig waren. Om de woestenij (verkeerd) geïnformeerd te houden over de bedoelingen van de enclave, kreeg [PAWN_nameDef] de opdracht om propagandamateriaal te schrijven en dit te verspreiden in nederzettingen rond de buitenpost van de enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Enclave-propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Enclave-propagandist</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] diende als kwartiermeester voor de enclave en was verantwoordelijk voor het beheer en de distributie van uniformen, voorraden en essentiële uitrusting aan soldaten en personeel. Bekend om zijn [PAWN_possessive] nauwgezette administratie en efficiënte logistiek, zorgde [PAWN_pronoun] ervoor dat elke eenheid goed was uitgerust voor de dienst. Met oog voor detail en talent voor onderhandeling werd [PAWN_nameDef] van onschatbare waarde voor de toeleveringsketen van de Enclave, waardoor de organisatie operationeel gereed bleef, zelfs onder de zwaarste omstandigheden.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Enclave-kwartiermeester</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Kwartiermeester</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominaal is de geheime dienst nog steeds belast met de bescherming van de president van de Verenigde Staten. De meeste enclave-presidenten gebruikten ze echter als elitetroepen, belast met de meest urgente kwesties op het gebied van de nationale veiligheid. [PAWN_nameDef] maakte deel uit van deze elitetroep. [PAWN_pronoun] was een perfect getrainde moordmachine, met een totaal gebrek aan empathie die zich alleen bezighield met de uitvoering van de bevelen van de president. Zelfs andere leden van de Enclave huiverden van de koude, berekenende persoonlijkheid van [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agent van de geheime dienst</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agent van de geheime dienst</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] was een Tesla-soldaat bij de Enclave. Zoals de naam al doet vermoeden, staan ​​deze elitetroepen bekend en gevreesd vanwege hun geavanceerde Tesla Power Armor en hun vaardigheid met zware plasmawapens. Gelukkig voor de bewoners van de woestenij waren [PAWN_nameDef] en de tesla-soldaten waartoe [PAWN_pronoun] behoorde een vrij zeldzame verschijning, die alleen werd ingezet tegen de koppigste en gevaarlijkste vijanden van de Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Enclave Tesla-soldaat</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Enclave Tesla-soldaat</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Hoewel de meeste woestenijen meer hinderlijk voor de enclave waren dan een daadwerkelijke bedreiging, waren er enkele boosdoeners die voor meer problemen zorgden. [PAWN_nameDef] was een bewaker bij de enclave en [PAWN_possessive] had tot taak om voor de ongelukkige gevangenen van de enclave te zorgen, en om alle belangrijke informatie uit hen te halen, zelfs als ze niet over dergelijke kennis beschikten. Zodra de superieuren van [PAWN_possessive] dachten alle nuttige informatie van een gevangene te hebben verkregen, was het aan [PAWN_nameDef] om hen te executeren, wat [PAWN_pronoun] vaak op een gruwelijke manier deed.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Enclave-wachter</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Enclave-wachter</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>De Enclave was altijd geïnteresseerd in de gemuteerde wilde dieren die in de woestenij leefden. Hun bedoelingen waren echter minder gebaseerd op wetenschappelijke nieuwsgierigheid en meer op de wens om de gruwelijke beesten die door het bestraalde landschap zwierven als wapen te gebruiken. [PAWN_nameDef] was een zoöloog bij de Enclave en voerde wrede experimenten uit met veel verschillende beesten om hun geschiktheid voor gevechten te testen, evenals methoden om ze onder controle te houden. Hoewel [PAWN_pronoun] een gerespecteerd wetenschapper was, vertoonde [PAWN_pronoun] ook sadistische neigingen en werd hij door de meeste andere Enclave-leden gemeden.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Enclave-zoöloog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Enclave-zoöloog</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
