<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Na vele jaren van toegewijde dienst in de Broederschap werd [PAWN_nameDef] onderdeel van de binnenste cirkel van het hoofdstuk [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] werd al snel een vertrouwde adviseur voor de Oudere, wiens mening zeer gewild was. Veel van de [PAWN_possessive] broers en zussen geloofden dat [PAWN_pronoun] op een dag de nieuwe Ouderling zou worden.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>BoS-adviseur</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>BoS-adviseur</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Opgegroeid in de versterkte hallen van een Brotherhood-bunker, werd van [PAWN_nameDef] verwacht dat hij de ouders van [PAWN_possessive] zou volgen naar de Schriftgeleerden, en een leven zou wijden aan het in stand houden van de technologie. Maar [PAWN_pronoun] verlangde naar het slagveld, geïnspireerd door verhalen over paladijnen die verloren kennis uit de woestenij terugwonnen. [PAWN_pronoun] trotseerde de verwachtingen en vocht om zich bij de ingewijden aan te sluiten en bewees [PAWN_possessive] waarde door meedogenloze training en een honger naar veldwerk. Hoewel de technische kennis van [PAWN_possessive] scherp blijft, probeert [PAWN_pronoun] nu een plaats te verwerven onder de elitestrijders van de Broederschap.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Broederschap aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>[PAWN_nameDef] is geboren in de meedogenloze woestenij en groeide op met het opruimen van ruïnes en het ontwijken van overvallers. Toen een patrouille van de Broederschap [PAWN_pronoun] ontdekte terwijl hij een groep wilde geesten afweerde met niets anders dan een verroest pistool, zagen ze potentieel. Gegeven de keuze tussen dienstneming of ballingschap, omarmde [PAWN_pronoun] de idealen van de Broederschap en wilde hij graag een leven van overleven inruilen voor een leven met een doel. Nu traint [PAWN_pronoun] als aspirant om de doctrine van de Broederschap hoog te houden en het recht te verdienen om power armour te dragen.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Broederschap aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Al op jonge leeftijd werd [PAWN_nameDef] ondergedompeld in de leringen van de Broederschap, niet alleen in de strijd, maar ook in de wetenschap dat technologie koste wat kost behouden moet blijven. In tegenstelling tot de woestenij die met machines uit de oude wereld rommelden, kwamen de lessen van [PAWN_possessive] uit bewaarde databanken en de meest bekwame schriftgeleerden van de Broederschap. Hoewel [PAWN_pronoun] net als alle rekruten van de Broederschap is getraind in gevechten, ligt de ware passie van [PAWN_possessive] in het ontcijferen van oude schema's en het blootleggen van verloren technologie. Maar in een wereld waar kennis alleen [PAWN_pronoun] niet in leven houdt, is [PAWN_pronoun] vastbesloten om de waarde van [PAWN_possessive] als krijger en geleerde te bewijzen.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Broederschap aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>In tegenstelling tot de meeste aspiranten voelde [PAWN_nameDef] zich niet aangetrokken tot oorlog, maar tot de machines die deze aandreven. Van kinds af aan werden [PAWN_possessive] dagen besteed aan het bestuderen van fusiekernen, het repareren van beschadigde lasergeweren en het testen van geborgen vooroorlogse technologie. Hoewel de Broederschap strijders nodig had, had ze ook geesten nodig die in staat waren hun geavanceerde arsenaal operationeel te houden. Hoewel [PAWN_pronoun] zoals alle aspiranten is getraind in de strijd, vindt [PAWN_pronoun] net zoveel voldoening in het gezoem van een goed gekalibreerde laser als [PAWN_pronoun] in het heetst van de strijd.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Broederschap aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirant</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Sinds de dag dat [PAWN_pronoun] kon lopen, wilde [PAWN_nameDef] een Paladijn worden en het voorrecht verdienen om een ​​van de beste krachtpantsers van de Broederschap te dragen. De weg naar dit doel bleek echter lang en moeilijk en dus trainde [PAWN_nameDef] nog harder dan de andere schildknapen.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aspirant Ridder</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aspirant Ridder</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] had altijd de leiding over de [PAWN_possessive] kliek. [PAWN_possessive] collega's keken niet op naar [PAWN_objective] vanwege pure kracht, maar vanwege [PAWN_possessive] wijsheid en natuurlijk charisma. Veel ridders en paladijnen zagen dit als de kwaliteiten van een toekomstige oudste.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Geboren leider</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Geboren leider</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>De ouders van [PAWN_nameDef] sloten zich aan bij de Broederschap nadat [PAWN_pronoun] was geboren en brachten hun kind naar de groep. [PAWN_nameDef] deed [PAWN_possessive] zijn best om met de andere schildknapen om te gaan, maar slaagde er nooit in om volledig geaccepteerd te worden als een van hun eigen schildknapen.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Geboren Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Geboren Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>De woestenij was vol Super Mutants, Ghouls en andere gruwelen die de Broederschap probeerde te zuiveren. [PAWN_nameDef] maakte deel uit van een team dat werd ingezet om de woestenij te zuiveren van de uitgestraalde verschrikkingen. [PAWN_pronoun] was een deskundige vechter en verloor nooit [PAWN_possessive] lef in de strijd. Na jarenlang te hebben gevochten tegen de gemeenste wezens die de woestenij uitspuwde, ontwikkelde [PAWN_nameDef] een bijna religieuze fanatisme die [PAWN_objective] scheidde van de meer pragmatische leden van de Broederschap.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Broederschap reiniger</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Broederschap reiniger</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>De Brotherhood of Steel had een lange en trotse geschiedenis en [PAWN_nameDef] had de eer om de schildknapen hierover te onderwijzen. Terwijl [PAWN_pronoun] een strenge leraar was, was [PAWN_pronoun] nog steeds geliefd bij [PAWN_possessive] leerlingen en gerespecteerd door de volwassen leden van het [PAWN_possessive] hoofdstuk vanwege [PAWN_possessive] uitgebreide kennis van het verleden.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Broederschapsopvoeder</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Broederschapsopvoeder</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>De strikte militaire levensstijl van de Broederschap was niet voor iedereen weggelegd. [PAWN_nameDef] had moeite zich aan te passen aan de strenge, gereguleerde routine binnen de organisatie. [PAWN_pronoun] verlangde naar vrijheid, creatieve activiteiten en zelfactualisatie.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Broederschap eenling</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Broederschap eenling</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] was lid van de BOS, die de behoudsideologie aanhing. De natuurbeschermers werden vaak gezien als aanhangers van een meer idealistische visie voor de Brotherhood of Steel. Hoewel ze nog steeds dachten dat het hun hoofddoel was om verloren technologie terug te winnen, probeerden ze vaak ook mensen buiten de Broederschap te helpen, omdat ze zichzelf beschouwden als bewakers en beschermers van de hele mensheid.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Broederschapsbeschermer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Broederschapsbeschermer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>De Broederschap zou de Broederschap niet zijn zonder hun zware harnassen en laserwapens. [PAWN_nameDef] was kwartiermeester voor het hoofdstuk [PAWN_possessive] en vervulde deze taak met grote trots. Terwijl van alle soldaten van de BOS werd verwacht dat ze voor hun eigen uitrusting zorgden, was [PAWN_nameDef] de persoon naar wie ze toe gingen zodra de schade aan hun uitrusting hun eigen reparatiemogelijkheden te boven ging.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Broederschap Kwartiermeester</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Broederschap Kwartiermeester</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] was lid van de BOS, die de reactionaire ideologie aanhing. De reactionairen waren de meest naar binnen gerichte groep binnen de Broederschap. Meestal gaven ze niet zoveel om de gewone woestenij, zolang ze hen maar niet in de weg liepen. In hun ogen was de Broederschap de enige groep die over vooroorlogse militaire technologie mocht beschikken. Ze schuwden het niet om oorlog te voeren met andere groepen, als ze weigerden op te geven wat de Broederschap verlangde.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Broederschap reactionair</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Broederschap reactionair</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Het belangrijkste doel van de Brotherhood of Steel was het terugwinnen van verloren technologieën uit de oude wereld. [PAWN_nameDef] maakte deel uit van een team van Broederschap-soldaten die de taak hadden om technologievoorraden uit vooroorlogse gebouwen terug te winnen. Het was een uiterst gevaarlijke taak, aangezien de meeste structureel intacte ruïnes werden geteisterd door geesten, mutanten, overvallers en ander ongedierte.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Broederschap herclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Broederschap herclaimer</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] was lid van de BOS, die de restauratoren-ideologie aanhing. De restaurateurs vormden een vrij jonge ideologie binnen de Broederschap. Ze probeerden elementen van zowel de behoudsgezinde als de reactionaire ideologie te combineren. Hun meest onderscheidende kenmerk was hun benadering van de politiek van de woestenij, aangezien ze probeerden heerschappij over de mensen in de woestenij op te eisen. Omdat ze zichzelf beschouwden als de enige hoop op het voortbestaan ​​van de mensheid, was het hun doel om een ​​sterke aanwezigheid binnen hun domein te vestigen om ervoor te zorgen dat het gewone volk van de woestenij hun wetten gehoorzaamde.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Broederschap hersteller</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Broederschap hersteller</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] was een schrijver bij de Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] heeft voortgezet onderwijs genoten op vele gebieden, zoals geneeskunde, techniek, biologie en de geschiedenis van de Broederschap. [PAWN_pronoun] was niet echt een vechter, wat ook niet nodig was omdat gevechtstaken werden uitgevoerd door de militaire tak van het [PAWN_possessive]-hoofdstuk.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Broederschapsschrijver</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Broederschapsschrijver</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] was een schildknaap binnen de Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] is getraind en opgeleid door senior leden. Hoewel de Broederschap de nadruk legt op militaire training, krijgen alle schildknapen enige formele opleiding, een voorrecht dat veel inwoners van de Wastelands niet genoten.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Broederschap Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Broederschap Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Hoewel de Broederschap gewoonlijk luxe mijdde, erkenden de oudsten wel dat het moreel een boost kreeg als er een mooie, of in ieder geval niet weerzinwekkende maaltijd werd aangeboden. Als schildknaap toonde [PAWN_nameDef] talent voor koken, vooral in de grote porties die de kantines van de Broederschap nodig hadden om de leden te voeden, en hij hielp regelmatig het personeel in [PAWN_possessive] vrije tijd.</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Kantine leerling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Kantine leerling</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Na decennia van dienst klom [PAWN_nameDef] op in de gelederen van de Broederschap en werd een Ouderling. [PAWN_pronoun] is getuige geweest van de opkomst en ondergang van vele hoofdstukken, het verlies van talloze broers en zussen, en de eindeloze strijd om het technologische erfgoed van de mensheid te behouden. Het gewicht van het leiderschap is veranderd [PAWN_objective] - waar [PAWN_pronoun] ooit een felle krijger was, is [PAWN_pronoun] nu een zorgvuldige strateeg die de missie van de Broederschap in evenwicht moet brengen met de levens onder [PAWN_possessive] bevel.</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Broederschap Ouderling</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Ouderling</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] werd een Oudere, niet door politiek manoeuvreren, maar door pure competentie en onwrikbare toewijding aan de idealen van de Broederschap. [PAWN_pronoun] heeft talloze expedities naar de woestenij geleid, cruciale technologievoorraden veiliggesteld en onderhandeld met zowel bondgenoten als vijanden. Hoewel het lichaam van [PAWN_possessive] de slijtage van tientallen jaren in powerpantser vertoont, blijft de geest van [PAWN_possessive] scherp en is [PAWN_possessive] vastberadenheid onwrikbaar. Voor [PAWN_objective] is de Broederschap niet zomaar een organisatie; het is de laatste hoop van de mensheid.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Broederschap Ouderling</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Ouderling</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Macht corrumpeert, en [PAWN_nameDef] heeft zijn invloed gevoeld. Wat begon als rechtvaardig leiderschap van een afdeling van de Broederschap veranderde langzaam in autoritaire controle. [PAWN_pronoun] rechtvaardigt elke harde beslissing, elke opoffering van ondergeschikten, als noodzakelijk voor het grotere goed. De missie van de Broederschap is een persoonlijke kruistocht geworden, en [PAWN_pronoun] zal iedereen verpletteren – binnen of buiten de organisatie – die [PAWN_possessive] in de weg staat. Sommigen fluisteren dat [PAWN_pronoun] is vergeten waarvoor ze vechten om het te behouden.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Broederschap Ouderling</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Ouderling</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] vertoonde tekenen van bovengemiddelde intelligentie toen hij werd opgeleid door de schriftgeleerden van de Broederschap. [PAWN_pronoun] werd al snel gerekruteerd in hun gelederen waar [PAWN_pronoun] de mentale capaciteiten van [PAWN_possessive] goed kon gebruiken. [PAWN_pronoun] was misschien niet de beste vechter die de Broederschap te bieden had, maar dat was hoe dan ook de taak van de ridder.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Junior schrijver</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Junior schrijver</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Vanaf het moment dat [PAWN_nameDef] de ridderstatus waardig werd geacht, wijdde [PAWN_pronoun] zijn leven aan het perfectioneren van de tactieken op het slagveld. Terwijl anderen glorie zochten, begreep [PAWN_pronoun] dat de ware kracht van de Broederschap in strategie en discipline lag. Elk gevecht was een nieuwe test, elk gevecht een nieuwe les. Hoewel [PAWN_pronoun] respect heeft voor de idealen van de Broederschap, waardeert [PAWN_pronoun] koude efficiëntie boven blinde loyaliteit. Uiteindelijk verdienen alleen de sterksten het overleven.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Broederschap Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>In tegenstelling tot veel van [PAWN_possessive] collega's, zag [PAWN_nameDef] de strijd nooit als plicht, maar als een voorrecht. Vanaf de eerste moord op [PAWN_possessive] als ingewijde leerde [PAWN_pronoun] genieten van gevechten, de sensatie van het kijken naar vijanden die onder superieure vuurkracht vallen. Terwijl anderen over eer spraken, concentreerde [PAWN_pronoun] zich op efficiëntie. Als de Broederschap geweld eiste, zou [PAWN_pronoun] de eerste zijn die dit zou afgeven, zonder aarzeling of spijt. Sommigen fluisteren dat [PAWN_pronoun] te veel van oorlog houdt, maar dat de Broederschap net zo hard moordenaars nodig heeft als strategen.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Broederschap Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] heeft één filosofie gevolgd: zwakte is de dood. Opgegroeid door een Paladijn die talloze campagnes overleefde, leerde [PAWN_pronoun] dat genade gewoon een vorm van aarzeling was. Tegen de tijd dat [PAWN_pronoun] een ridder werd, had [PAWN_pronoun] al meer vuurgevechten overleefd dan velen ooit zouden doen. Nu, gekleed in het pantser van de Broederschap, vecht [PAWN_pronoun] zonder angst, in de overtuiging dat alleen oorlog een soldaat tot iets groters kan maken.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Broederschap Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>Er was een tijd dat [PAWN_nameDef] zonder twijfel in de missie van de Broederschap geloofde. Technologie was heilig en de bescherming ervan was een nobele plicht. Maar na jaren op het slagveld, nadat ik goede soldaten had zien sterven door stukjes machinerie, kwam er twijfel. Heeft de Broederschap de mensheid werkelijk gered, of heeft ze alleen maar macht verzameld? Hoewel [PAWN_pronoun] nog steeds vecht, is er een diep cynisme ontstaan. De missie gaat door, maar geloof is een verre herinnering.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Broederschap Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Voor [PAWN_nameDef] is de woestenij een plaag, en deze moet worden opgeruimd. Mutanten, overvallers, geesten, geen van hen verdient het om te bestaan. [PAWN_pronoun] gelooft dat de ware missie van de Broederschap uitroeiing is, een zuivering om te herstellen wat de mensheid ooit was. Waar anderen aarzelen, slaat [PAWN_pronoun] genadeloos toe, ervan overtuigd dat elke moord de wereld een stap dichter bij de orde brengt.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Broederschap Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Ridder</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] was ooit een gewone woestenaar, maar ontmoette toevallig een groep van de Broederschap die, in tegenstelling tot vele anderen, niet gekant was tegen de rekrutering van buitenstaanders. Het duurde niet lang voordat [PAWN_pronoun] werd geaccepteerd als aspirant en werd opgeleid en gestudeerd samen met enkele van de beste krijgers van de mensheid.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Buitenstaander rekruteren</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Buitenstaander rekruteren</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Jarenlange oorlogvoering in woestenijen heeft zijn tol geëist van [PAWN_nameDef]. Ooit vocht [PAWN_pronoun] samen met kameraden, deelde oorlogsverhalen en geloofde in de eenheid van de Broederschap. Maar door te veel veldslagen, te veel verliezen en te veel verraad is [PAWN_pronoun] teruggetrokken. Woorden zijn nutteloze daden, dat is het enige dat telt. Nu spreekt [PAWN_pronoun] alleen als het absoluut noodzakelijk is, geeft bevelen met kort knikken en voert missies uit met koude efficiëntie. Anderen beschouwen [PAWN_pronoun] als afstandelijk, zelfs ongevoelig, maar in werkelijkheid ziet [PAWN_pronoun] eenvoudigweg niet langer het nut van een zinloos gesprek.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Broederschap Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Respect wordt verdiend door macht, en [PAWN_nameDef] heeft zijn hele leven besteed aan het bewijzen ervan. De Broederschap moet met ijzeren vuist geregeerd worden, en degenen die haar uitdagen moeten verpletterd worden. Barmhartigheid is zwakte. Ongehoorzaamheid is de dood. De woestenij is geen plek voor vriendelijkheid, het is een plek waar alleen de sterksten overleven. En onder [PAWN_possessive] leiderschap zal de Broederschap niet alleen overleven. Het zal domineren.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Broederschap Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] beschouwt [PAWN_possessive] zichzelf al lang niet meer als mens. Slagvelden zijn allemaal wat [PAWN_pronoun] kent, en power armour is het enige dat als thuis voelt. De Broederschap geeft [PAWN_pronoun] bevelen, en [PAWN_pronoun] voert ze uit, zonder dat er vragen worden gesteld. Emoties leiden af, twijfels zijn voor de zwakken. Een Paladijn bestaat om te vechten, te doden en te winnen. Niets anders doet er toe.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Broederschap Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Voor de meeste Paladins gaat oorlog over territorium en macht. Voor [PAWN_nameDef] gaat oorlog over behoud. Elke strijd van de Broederschap is een nieuwe stap in de richting van het terugwinnen van wat verloren is gegaan. Terwijl anderen hun tijd verspillen met bloedvergieten, zorgt [PAWN_pronoun] ervoor dat ouderwetse technologie wordt beschermd. Of het nu een gecrashte Enclave vertibird is of een vooroorlogs archief, [PAWN_pronoun] zal er alles aan doen om het veilig te stellen, zelfs als dat betekent dat je bevelen moet negeren.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Broederschap Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>Oorlog is het enige dat [PAWN_nameDef] ooit heeft gekend. Als ridder was [PAWN_pronoun] meedogenloos in de strijd en verpletterde overvallers, mutanten en ketters zonder genade. Als Paladijn werd [PAWN_pronoun] een kracht van vernietiging, waardoor squadrons NCR-bolwerken platbrandden en Mutant-dreigingen wegvaagden voordat ze konden opstaan. De Broederschap vraagt ​​niet om diplomatie, maar om oorlog. En [PAWN_pronoun] staat altijd klaar om te leveren.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Broederschap Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Decennia lang heeft [PAWN_nameDef] als een muur tussen de Broederschap en zijn vijanden gestaan. Terwijl anderen glorie zochten, probeerde [PAWN_pronoun] alleen maar te volharden. Door geweervuur, explosies en de dood van talloze kameraden aarzelde [PAWN_pronoun] nooit. De littekens van de strijd bedekken het lichaam van [PAWN_possessive], maar [PAWN_pronoun] is nog niet gebroken. Als de Broederschap moet overleven, heeft het Paladins nodig die weigeren te vallen, Paladins zoals [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Broederschap Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladijn</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] was het kind van een gewaardeerde paladijn van de Brotherhood of Steel. [PAWN_pronoun] trainde harder dan de meeste andere schildknapen, omdat [PAWN_pronoun] de bekendheid van [PAWN_possessive] ouder wilde overtreffen. Het constante trainen en leren, gecombineerd met een enigszins afstandelijke houding ten opzichte van [PAWN_possessive] leeftijdsgenoten, zorgde ervoor dat [PAWN_objective] enigszins geïsoleerd raakte.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Paladins kind</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Paladins kind</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] was een patrouilleleider binnen de Broederschap. [PAWN_pronoun] leidde het team [PAWN_possessive] tijdens de lange patrouilles langs de buitenposten en kampementen van het chapter. Meestal vochten ze tegen invasieve beesten uit de woestenij en af ​​en toe een overvaller. Hoewel het inderdaad een noodzakelijke plicht was, verlangde [PAWN_nameDef] ernaar een meer proactieve taak toegewezen te krijgen.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Patrouille leider</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Patrouille leider</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Als kind was [PAWN_nameDef] een bekende onruststoker in de Broederschap. [PAWN_pronoun] was niet sluw, alleen een beetje onhandelbaar. Dat was echter genoeg om ervoor te zorgen dat [PAWN_pronoun] veel tijd besteedde aan het schoonmaken van latrines, het pellen van tatoeages en andere onaangename taken waartoe [PAWN_pronoun] door de oudsten werd veroordeeld.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Opstandige jeugd</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Opstandige jeugd</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] kreeg van het hoofdstuk [PAWN_possessive] de opdracht om materialen op te eisen, maar ze waren niet in staat of bereid om deze zelf te produceren. [PAWN_pronoun] kreeg het advies om buitenstaanders eerlijk te behandelen en met hen te ruilen voor de goederen die de Broederschap verlangde. Als ze echter niet meewerkten, mocht [PAWN_pronoun] de goederen in beslag nemen die het hoofdstuk nodig had. Dit maakte veel woestenijen enigszins huiverig voor [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Vorderer</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Vorderer</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Tijdens [PAWN_possessive] tijd als schildknaap overleefde [PAWN_nameDef] een ontmoeting met een van de vele gevaarlijke beesten in de woestenij. Hoewel dit trauma de vastberadenheid van [PAWN_possessive] niet verminderde, liet het verschillende littekens aan de buitenkant achter. [PAWN_nameDef] droeg ze met trots.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Gehavende overlevende</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Gehavende overlevende</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>De Broederschap verzamelt technologie, maar begrijpt zij deze werkelijk? [PAWN_nameDef] heeft dit altijd in twijfel getrokken. Waarom AI-kernen vernietigen in plaats van ze te gebruiken? Waarom cybernetica beperken in plaats van ze te omarmen? De Broederschap klampt zich vast aan het verleden en is bang voor wat zij niet onder controle heeft. Maar [PAWN_pronoun] ziet potentieel waar anderen gevaar zien. Als [PAWN_pronoun] wordt ontdekt, wordt het onderzoek van [PAWN_possessive] verbrand en wordt de naam van [PAWN_possessive] uit de geschiedenis gewist. Maar vooruitgang vergt risico. En [PAWN_nameDef] is bereid het aan te nemen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Broederschapsschrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Schrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>Aanvankelijk geloofde [PAWN_nameDef] in de missie van de Broederschap. Kennis moet behouden blijven. Technologie moet gecontroleerd worden. Maar jaren van beperkt onderzoek, gecensureerde ontdekkingen en verloren doorbraken hebben [PAWN_pronoun] uitgeput. Het werk van [PAWN_possessive] werd begraven, de theorieën van [PAWN_possessive] werden genegeerd, en waarvoor? Broederschapsdogma? [PAWN_pronoun] dient nog steeds, doet nog steeds onderzoek, maar de passie is verdwenen. Nu volgt [PAWN_pronoun] eenvoudigweg bevelen op en vraagt ​​zich af wat er zou zijn gebeurd als de Broederschap de vooruitgang werkelijk had omarmd.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Broederschapsschrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Schrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>In tegenstelling tot de meeste schriftgeleerden voelde [PAWN_nameDef] zich nooit thuis in de archieven. In plaats van muffe boeken en laboratoriumapparatuur gaf [PAWN_pronoun] de voorkeur aan de woestenij, de verwoeste steden, de verloren bunkers, de plaatsen waar de geschiedenis nog steeds voortduurt. Er wordt [PAWN_possessive] onderzoek in het veld gedaan, vaak samen met ridders en paladijnen, waarbij verloren kennis uit de eerste hand wordt opgezocht. Sommigen zeggen dat [PAWN_pronoun] roekeloos is, maar [PAWN_possessive] werk heeft meer blootgelegd dan welke schrijver dan ook ooit aan een bureau gekluisterd zou kunnen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Broederschapsschrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Schrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>De geschiedenis van de Broederschap is net zo waardevol als haar technologie, en [PAWN_nameDef] heeft [PAWN_possessive] zijn leven gewijd aan het behoud van beide. Terwijl anderen de strijd zien als de ware missie van de Broederschap, weet [PAWN_pronoun] dat ze zonder gegevens, zonder archieven alleen maar weer een oorlogsbende zijn die gedoemd is vergeten te worden. [PAWN_pronoun] heeft jarenlang gegevens uit de oude wereld bestudeerd, Broederschapsrapporten samengesteld en ervoor gezorgd dat geen enkele kennis, hoe klein ook, ooit nog verloren gaat.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Broederschapsschrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Schrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>De Broederschap is gebouwd op oorlog, maar [PAWN_nameDef] heeft altijd geloofd dat hun missie het behoud was, en niet de vernietiging. Terwijl anderen wapens en bepantsering bestuderen, heeft [PAWN_pronoun] zich geconcentreerd op geneeskunde, schone energie en agrarische vooruitgang. De woestenij heeft niet meer krijgers nodig; het heeft genezers, wetenschappers en bouwers nodig. Maar de Broederschap tolereert geen afwijkende meningen, en daarom houdt [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive] opvattingen voor [PAWN_possessive] zichzelf, en werkt hij in het geheim om het leven te behouden in plaats van het te nemen.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Broederschapsschrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Schrijver</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] werd diep in een ondergrondse bunker geboren in de Broederschap. Toen [PAWN_pronoun] opgroeide in de bunker, kreeg [PAWN_pronoun] een ridder toegewezen die in de werkplaats werkte. [PAWN_nameDef] verwierf waardevolle kennis met gereedschap, maar dit ging ten koste van zijn wapenvaardigheid. [PAWN_nameDef] zag tijdens zijn jeugd zelden het oppervlak.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Broederschap Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] is geboren in de woestenij. Als kind achtergelaten, werd [PAWN_nameDef] gevonden door een team van de Broederschap met een opdracht om de berging van de bunker te vinden. [PAWN_pronoun] is opgevoed als schildknaap binnen het Chapter. [PAWN_nameDef] werd later toegewezen aan een ridder die uitgebreide gevechten aan de oppervlakte had meegemaakt, toen [PAWN_pronoun] de leeftijd van 13 jaar bereikte. Dit hielp [PAWN_possessive] met gevechtsvaardigheid en duurtraining, zelfs op jongere leeftijd.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Broederschap Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] is geboren uit een prominent duo van Broederschapsleden. De verwachtingen voor het kind waren hooggespannen. De vader, die een paladijn was, wilde dat [PAWN_nameDef] een sterke ridder zou worden. De intelligentie van [PAWN_possessive] was als kind hoog, maar veroorzaakte problemen in gevechtssituaties. [PAWN_pronoun] werd toegewezen aan de ridder die de basisbeveiliging en het onderhoud afhandelde. Tijdens een veiligheidspatrouille in de bunker barstte een pijp en viel op [PAWN_nameDef], wat blijvende schade veroorzaakte.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Broederschap Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] verloor beide ouders van [PAWN_possessive] vroeg in hun kindertijd tijdens een schermutseling met Super Mutants. [PAWN_pronoun] hoorde verhalen over [PAWN_possessive] ouders van de leidende archivaris in de bunker. Dat inspireerde [PAWN_possessive] tot de droom om in de toekomst een grote Paladin te worden. Die weg was ver weg, maar [PAWN_nameDef] werd toegewezen aan een gerespecteerde ridder met tien jaar gevechtservaring. Toen [PAWN_nameDef] oud genoeg was, reisde [PAWN_pronoun] mee op elke woestenijexpeditie waaraan de ridder verbonden was. [PAWN_nameDef] kreeg op 14-jarige leeftijd verschillende Super Mutant-moorden op zijn naam.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Broederschap Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Schildknaap</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] was altijd geïnteresseerd in de geschiedenis van de mensheid, tot ergernis van [PAWN_possessive] leraren, aangezien de Broederschap een zeer pragmatische mentaliteit had en er de voorkeur aan gaf hun jongeren meer ‘nuttige’ dingen te leren. [PAWN_pronoun] was niet tevreden met de kennis van hoe de dingen zijn, maar wilde weten hoe ze tot stand kwamen, niet alleen met betrekking tot de eigen geschiedenis van de Broederschap. De opkomst en uiteindelijke ondergang van de mensheid was wat [PAWN_nameDef] fascineerde en [PAWN_pronoun] verwierf deze kennis vaak op onconventionele manieren.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Jonge historicus</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Jonge historicus</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] nam de lessen van de schriftgeleerden over de onzuiverheid van de griezel, de supermutant en de andere gemuteerde gruwelen ter harte. Misschien zelfs een beetje te veel, want [PAWN_pronoun] stond al snel bekend als een meedogenloze fanaticus. [PAWN_nameDef] gaf er de voorkeur aan om [PAWN_possessive] gevechten van dichtbij en persoonlijk te voeren.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>IJverige aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>IJverige aspirant</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
