<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle werd geboren in het vooroorlogse China en emigreerde naar Amerika met de droom dokter te worden. Ze studeerde geneeskunde en trad op als amateur-goochelaar toen de Grote Oorlog begon, en de bommen veranderden haar wereld in as. Blootgesteld aan extreme straling werd ze een stralende vrouw, haar lichaam veranderde voor altijd, maar haar geest intact. Ondanks haar griezelige toestand wijdde Crystal zich aan het helpen van anderen in de woestenij, waarbij ze haar medische kennis en goocheltrucs gebruikte om hoop en verwondering te brengen aan mensen in nood. Ze ontmoette Ranger Rick nadat ze hem had opgelapt uit een dodelijke hinderlaag, en sindsdien zijn de twee onafscheidelijk. Haar gloeiende uitstraling is zowel een baken van hoop als een gevaar in de meedogenloze woestenij.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Kristallen schittering</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Kristallen schittering</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Je hebt een beschermengel, maar met een dodelijk handkanon in plaats van vleugels. Maak kennis met de Mysterious Stranger, een vreemde, vreemde entiteit die naar verluidt zal verschijnen en je zal helpen in de strijd voordat je je laatste adem uitblaast.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Mysterieuze vreemdeling</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Mysterieuze vreemdeling</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] maakte deel uit van de elitestrijdmacht die zich bij de NCR voegde, de Desert Rangers. [PAWN_pronoun] blinkt uit in afstandsgevechten en beschikt over een flink aantal andere overlevingsvaardigheden, dankzij jarenlange dienst in en rond de woestenij. [PAWN_nameDef] heeft niet altijd de slimste keuzes gemaakt, maar lijkt [PAWN_possessive] altijd uit de problemen te praten. Met een revolver en een smeulende dwaalt [PAWN_nameDef] door de woestijn op zoek naar de volgende nederzetting om te helpen, en per ongeluk in gevaar te brengen...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Wandelende Ranger</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Wandelende Ranger</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] diende als veiligheidsagent in Rivet City, de grootste en meest geavanceerde nederzetting in de Capital Wasteland. [PAWN_pronoun], belast met het bewaren van de vrede, patrouilleerde op de dekken van het schip, handhaafde de wetten van de raad en beschermde de bewoners tegen overvallers en mutanten. Het werk vereiste discipline, waakzaamheid en een vaste hand met een wapen.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Rivet stadsveiligheidsfunctionaris</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Beveiligingsfunctionaris</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>[PAWN_nameDef] is nieuw bij de strijdmacht en sluit zich aan bij de beveiliging van Rivet City, die graag [PAWN_objective] wil bewijzen. Onder het toeziend oog van ervaren officieren leerde [PAWN_pronoun] de kneepjes van het vak: patrouilleren op het schip, geschillen opbreken en voor het eerst de gevaren van de woestenij onder ogen zien. Elke dag bracht nieuwe uitdagingen en waardevolle lessen.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Rivet City Security-nieuwkomer</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Beveiliging nieuwkomer</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Na jaren dienst werd [PAWN_nameDef] een veteraan lid van de veiligheidstroepen van Rivet City. [PAWN_pronoun] had het allemaal gezien: aanvallen van mutanten, raider-invallen en de dagelijkse strijd om de orde te bewaren in een drijvende stad. [PAWN_pronoun] werd door collega's gerespecteerd vanwege [PAWN_possessive] ervaring, snelle reflexen en kalmte onder druk.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Rivet stadsveiligheidsveteraan</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Beveiligingsveteraan</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] beweerde te zijn ontvoerd door buitenaardse wezens terwijl [PAWN_pronoun] nog een kind was. Natuurlijk is [PAWN_pronoun] er nooit in geslaagd om daadwerkelijk bewijs te leveren voor dit sterke verhaal, maar [PAWN_possessive] verrassende beschrijvingen van de buitenaardse wezens die zetans worden genoemd en hun kwaadaardige experimenten op mensen zorgden ervoor dat de meeste andere mensen er de voorkeur aan gaven afstand te houden van [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Ontvoerd door buitenaardse wezens</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Ontvoerd door buitenaardse wezens</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] had het geluk een hogere opleiding te kunnen volgen toen [PAWN_pronoun] nog een kind was. Dit maakte [PAWN_objective] tot een vreemde eend in de bijt onder de ongewassen en analfabete massa van de woestenij.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Gevorderde student</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Gevorderde student</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>In de jeugd van [PAWN_possessive] werkte [PAWN_nameDef] als assistent voor een plaatselijke apotheker. Hoewel de remedies die ze produceerden veel minder effectief waren vergeleken met een stimpak of een ander vooroorlogs medicijn, zorgde het algehele gebrek aan medische benodigdheden in de woestenij, gecombineerd met de talrijke gevaren die er op de loer lagen, ervoor dat het ze nooit aan klanten ontbrak.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Apothekersleerling</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Apothekersleerling</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] is geadopteerd door een ervaren vakman en begon vanaf jonge leeftijd het vak van [PAWN_possessive] te leren. [PAWN_pronoun] heeft de stage bij [PAWN_possessive] echter nooit afgemaakt, omdat [PAWN_pronoun] de wereld rond begon te reizen en van stad naar stad zwierf, ondanks de gevaren van de woestenij.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Leerling</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Leerling</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Als kind vluchtte [PAWN_nameDef] uit het gebied dat bekend staat als de put. De put was een, zelfs naar de maatstaven van de woestenij, nachtmerrieachtig industrieel landschap, waar alleen de meest weerzinwekkende wezens konden overleven. Bovendien werd het gebied geregeerd door een bende bloeddorstige overvallers die de lokale bevolking tot slaaf maakten en hen dwongen om rond hoogovens te zwoegen om dag en nacht edelmetaal te smelten. Geen wonder dat [PAWN_nameDef] vluchtte.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirant schatzoeker</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Aspirant schatzoeker</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>Als kind vond [PAWN_nameDef] een oude maar functionele BB Gun. [PAWN_pronoun] oefende vaak urenlang met schieten en werd een capabel Schot, een vaardigheid die het meest waardevol is in de vijandige woestenij.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>BB Gun Crack-schot</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>BB Gun Crack-schot</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] runde de Muddy Rudder, de populairste bar van Rivet City, waar drankjes en advies werden geserveerd aan kolonisten, zwervers en beveiliging. Belle Bonny staat bekend om haar [PAWN_possessive] scherpe humor, no-nonsense houding en vermogen om de orde te bewaren, zelfs als het druk werd, en was het hart van het nachtleven van de stad. [PAWN_pronoun] kende ieders geheimen en had altijd een oor voor de laatste roddels.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Rivet City Bar-eigenaar</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Bar-eigenaar</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>[PAWN_nameDef] groeide op in de Capital Wasteland en leerde genoegen te nemen met alles wat [PAWN_pronoun] maar kon vinden. [PAWN_pronoun] was snel met een grapje, goed in het maken van vrienden en vond altijd een manier om te krijgen wat [PAWN_pronoun] nodig had, of het nu eten, onderdak of een beetje extra plezier was. Belle's vroege jaren leerden [PAWN_objective] de waarde van vindingrijkheid en een scherpe tong.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Vindingrijke aaseter</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>Belle's jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Hoewel de meeste natuurlijke hulpbronnen van de aarde vóór de Grote Oorlog waren uitgeput, waren er nog steeds enkele mijnen in gebruik in de woestenij. De schaarste aan grondstoffen zorgde ervoor dat deze mijnen van grote strategische waarde waren voor degene die er de controle over had. [PAWN_nameDef] werd geboren in de buurt van een van de laatste mijnen en bracht een groot deel van de jeugd van [PAWN_possessive] door met het graven naar erts.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Geboren mijnwerker</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Geboren mijnwerker</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>De strikte en militaire levensstijl van de Broederschap was niet voor iedereen weggelegd. Hoewel [PAWN_nameDef] werd geboren in de Brotherhood of Steel, duurde het niet lang voordat [PAWN_objective] besefte dat dit soort leven gewoon niet voor [PAWN_objective] was weggelegd. Op een nacht, terwijl hij op wacht stond, verliet [PAWN_pronoun] de post van [PAWN_possessive] om nooit meer terug te keren. [PAWN_nameDef] had wat moeite om zich aan te passen aan een ‘burgerlijk’ leven, maar [PAWN_pronoun] moest zich onopvallend houden en hopen dat [PAWN_possessive] voormalige broers en zussen [PAWN_objective] niet zouden pakken. Desertie werd niet lichtvaardig opgevat door de Brotherhood of Steel.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Broederschap Deserteur</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Broederschap Deserteur</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] was altijd iets groter en sterker dan zijn soortgenoten [PAWN_possessive], een nuttige eigenschap in de meedogenloze woestenij. [PAWN_pronoun] gebruikte [PAWN_possessive] een indrukwekkend postuur om anderen de baas te zijn en te nemen wat [PAWN_possessive] maar wilde. Helaas behoorde [PAWN_pronoun] niet tot de slimste en meest begaafde kinderen.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Pestkop</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Pestkop</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] werd geboren in een gemeenschap van kannibalen. Omdat [PAWN_nameDef] vanaf jonge leeftijd aan dit onsmakelijke dieet gewend was, duurde het lang voordat [PAWN_pronoun] de verdorven aard van de [PAWN_possessive] gemeenschap inzag. Toen [PAWN_pronoun] het besefte, verliet [PAWN_pronoun] snel de groep. [PAWN_nameDef] werd achtervolgd door het verleden van [PAWN_possessive] en had problemen met de interactie met andere mensen.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Kannibalistische jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Kannibalistische jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] is onderweg geboren. [PAWN_pronoun] groeide op met een karavaan die van nederzetting naar nederzetting trok. Vanaf zeer jonge leeftijd leerde [PAWN_nameDef] de kunst van het ruilen en het zorgen voor de brahmaan van de karavaan.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Caravan Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>Caravan Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] verdiende zijn geld met het beschermen van de karavanen in de woestenij. Zonder zo nu en dan een karavaan zouden veel nederzettingen in de woestenij niet kunnen overleven en het was de taak van [PAWN_possessive] om ervoor te zorgen dat ze hun bestemming bereikten.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Caravanwacht</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Caravanwacht</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] heeft meer van de woestenij gezien dan de meeste inwoners, sinds [PAWN_pronoun] rondreisde met een caravanuitrusting. Op de wegen van de woestenij heeft [PAWN_pronoun] veel geleerd over handel en de omgang met mensen in het algemeen, en ook hoe hij voor de lastdieren moet zorgen die de waardevolle goederen dragen.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Caravanier</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>Caravanier</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Vanaf zeer jonge leeftijd heeft [PAWN_nameDef] een ondernemersgeest gehad, hij verzamelde schroot en snuisterijen en verkocht of ruilde alles wat [PAWN_pronoun] kon vinden met anderen.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Kind ondernemer</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Kind ondernemer</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] groeide op in een nederzetting waar alleen kinderen woonden. De andere kinderen keken zowel figuurlijk als letterlijk op tegen [PAWN_objective], aangezien [PAWN_pronoun] een van de oudste kinderen was. Daarom was het [PAWN_possessive] plicht om de veiligheid van de inwoners van de stad te garanderen.  Nadat [PAWN_pronoun] een bepaalde leeftijd had bereikt, moest [PAWN_pronoun], zoals gebruikelijk, de stad verlaten en ergens anders de kost verdienen.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Kind-sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>Kind-sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] werd geboren uit een paar sekteleden van de Children of Atom. Deze bizarre sekte vereerde een godheid genaamd Atom en dacht dat een atoomexplosie de heilige daad van hun godheid was om nieuw leven te creëren. Natuurlijk hadden de meeste woestenijen een afkeurende blik op de sekte, of verachtten ze deze sekte ronduit, omdat ze de gevaren van straling maar al te goed kenden.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Kinderen van Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Kinderen van Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] maakte deel uit van de relatief jonge maar snelgroeiende sekte genaamd “The Children of Atom”. Deze cultus aanbad een godheid genaamd Atom, en vereerde straling en nucleaire vernietiging als manifestaties van de wil van hun god. Ze geloofden dat binnen elke atoommassa in de hele schepping een heel universum bestond en dat kernsplijting een goddelijke daad was om nieuw leven te creëren. [PAWN_nameDef] werd onderdeel van deze sekte terwijl [PAWN_pronoun] op zoek was naar betekenis in de meedogenloze, meedogenloze wereld die ontstond na de Grote Oorlog. Helaas voor [PAWN_objective] stonden niet alle Wastelanders positief tegenover zulke… innovatieve ideeën.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>Kinderen van Atom Preacher</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>Kinderen van Atom Preacher</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] was tuinman in een coöperatief landbouwproject. [PAWN_pronoun] en zijn mede-coöperatieleden verzorgden een gemeenschappelijke tuin en verdeelden de opbrengst gelijkmatig. Hoewel het vervelend werk was, was de oogst meestal voldoende om niet alleen alle leden te voeden, maar ook om het overschot op een nabijgelegen markt te verkopen.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Coöperatieve tuinman</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Coöperatieve tuinman</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] werkte als koerier voor de Mojave Express, of een soortgelijk bezorgbedrijf. Om de vele gevaren van de postapocalyptische woestenij te overwinnen, moesten koeriers veerkrachtige individuen zijn, die in staat waren de strijd aan te gaan met plunderaars. Bovendien beschikte [PAWN_nameDef] over een aantal andere overlevingsvaardigheden, dankzij het feit dat [PAWN_pronoun] vaak wekenlang alleen op de weg leefde.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Koerier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Koerier</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>Op de dag dat de bommen vielen, werd een select groepje in cryostasekamers geplaatst en overleefde de volgende nucleaire apocalyps ongedeerd. [PAWN_nameDef] was een van deze mensen die tientallen jaren en eeuwen in cryostase heeft doorstaan. Hoewel [PAWN_pronoun] over veel vaardigheden beschikte, die zeldzaam waren in de postapocalyptische woestenij, wist [PAWN_pronoun] ook weinig tot niets over de samenlevingen die sinds de Grote Oorlog zijn ontstaan.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Cryostase Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Cryostase Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] was een heel nieuwsgierig kind. [PAWN_pronoun] was gefascineerd door elk aspect van de uitgestrekte woestenij, misschien wel meer dan goed was voor [PAWN_objective]. Hoewel deze nieuwsgierigheid [PAWN_nameDef] vaak in gevaarlijke situaties bracht, voorzag het [PAWN_objective] van waardevolle kennis over de wezens in de woestenij.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Nieuwsgierig kind</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Nieuwsgierig kind</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>De woestenij was zonder twijfel een uiterst gevaarlijke plek. Veel avonturiers zoals [PAWN_nameDef] durfden echter de ruïnes van het verleden te verkennen. Deels uit nieuwsgierigheid, deels vanwege de winst die gemaakt kon worden. Veel ruïnes van de oude wereld werden gelokt met schatten en [PAWN_pronoun] was vastbesloten hun oproep te beantwoorden.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Gedurfde ontdekkingsreiziger</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Gedurfde ontdekkingsreiziger</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] is geboren in het ‘groene juweel’ van de woestenij van het Gemenebest, Diamond City. Beschermd door de vrijwel ondoordringbare muren van de grootste nederzetting in het Gemenebest, genoot [PAWN_nameDef] een relatief veilige en gelukkige jeugd. Hij bezocht de plaatselijke school en bracht [PAWN_possessive] vrije tijd door met oefenen met het slaan van dingen met [PAWN_possessive] vertrouwde honkbalknuppel.</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Diamantstadskind</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Diamantstadskind</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] exploiteerde een klein restaurant naast een weg vol handel. [PAWN_pronoun] bood graag een warme maaltijd en een slaapplaats aan betalende klanten, zolang ze maar geen problemen veroorzaakten.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Dinerchef</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Dinerchef</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>Oorlog en strijd waren alledaags, zelfs na de apocalyps. De familie [PAWN_nameDef] en [PAWN_possessive] waren vluchtelingen, op de vlucht voor een van de talloze conflicten die in de woestenij ontstonden.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Ontheemd kind</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Ontheemd kind</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Na hier en daar wat baantjes te hebben aangenomen, besloot [PAWN_nameDef] dat een rustig leven niet de juiste keuze was voor [PAWN_objective]. In plaats daarvan ging [PAWN_pronoun] op pad en keek de woestenij tegemoet met niets anders dan de kleren op de rug van [PAWN_possessive] en de vertrouwde gitaar van [PAWN_possessive], terwijl hij van stad naar stad dwaalde zonder een duidelijk doel of bestemming in gedachten.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Drijvende muzikant</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Drijvende muzikant</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Tijdens de jeugd van [PAWN_possessive] werkte [PAWN_nameDef] als drugskoerier voor een syndicaat van de lokale georganiseerde misdaad. De drugsdealers maakten gebruik van het feit dat kinderen meestal met rust worden gelaten en zelden onder het bijgeloof van het vervoeren van illegale of zeer waardevolle goederen. Hoewel dit zeker niet de beste opvoeding was waar een kind op kon hopen, heeft [PAWN_nameDef] in deze periode waardevolle vaardigheden geleerd.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Drugskoerier</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>Drugskoerier</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] is opgevoed door een toegewijde sekte. De cultus had tot doel de grotendeels dorre woestenij om te vormen tot een paradijs van groene pracht. Om dit doel te bereiken waren alle cultisten experts in het verzorgen van planten en dieren. De sekte was echter verre van pacifistisch, aangezien de groene plekken waar de leden voor zorgden een groot aantal aaseters, zowel mensen als dieren, aantrokken. Zo leerde [PAWN_nameDef] zowel tuinieren en hoeden als vechten toen [PAWN_pronoun] jong was.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Eco-cultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Eco-cultist</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] was een loyaal lid van de Enclave, een overblijfsel van de vooroorlogse regering van de Verenigde Staten. [PAWN_pronoun] geloofde in de missie van de Enclave om Amerika in zijn oude glorie te herstellen, ook al betekende dit het gebruik van meedogenloze methoden. [PAWN_pronoun] is getraind in geavanceerde gevechten en technologie, waardoor [PAWN_objective] een geduchte tegenstander is in de woestenij.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Enclave-patriott</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Enclave-patriott</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>Op de een of andere manier, waarschijnlijk illegaal of onsmakelijk van aard, werden de ouders van [PAWN_nameDef] rijk genoeg om zich een levensstijl te veroorloven waar de meeste woestenijen alleen maar van konden dromen. [PAWN_pronoun] genoot een bovengemiddelde opleiding en luxe die de meeste anderen als overdadig zouden hebben beschouwd. Dit betekende ook dat [PAWN_pronoun] nooit voor [PAWN_objective]zelf hoefde te zorgen en verafschuwt de gedachte om taken uit te voeren die [PAWN_pronoun] onder [PAWN_objective]zelf beschouwde.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Getiteld Jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Getiteld Jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Er zijn veel verschillende chems in de woestenij, en [PAWN_nameDef] heeft de meeste ervan minstens één keer geprobeerd. Jarenlang was [PAWN_pronoun] een junkie, die stal, bedriegde en vals speelde om geld te verdienen voor de volgende dosis van welk onaangenaam middel [PAWN_pronoun] op dat moment ook verslaafd was. Uiteindelijk slaagde [PAWN_nameDef] erin om clean te worden en verder te gaan om ergens anders een nieuw leven te beginnen. De langdurige consumptie van gevaarlijke stoffen eiste zijn tol van het lichaam van [PAWN_possessive], maar beschadigde de nieren van [PAWN_possessive] permanent.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Voormalig junkie</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Voormalig junkie</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] bracht een groot deel van [PAWN_possessive] volwassen leven door in een tribale samenleving. Op een dag maakte [PAWN_pronoun] zich los van de groep [PAWN_possessive] om de wereld buiten de thuislanden van de kleine stammen te verkennen. Na een bezoek aan veel verschillende 'beschaafde' nederzettingen in de woestenij besloot [PAWN_nameDef] zich te vestigen in een schilderachtig dorpje. Hoewel [PAWN_pronoun] zich relatief goed kon aanpassen aan de nieuwe omgeving van [PAWN_possessive], bleef [PAWN_pronoun] sceptisch tegenover hightechtechnologie.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Voormalig stam</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Voormalig stam</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] was ooit een slaaf, ergens in de woestenij bevrijd door een abolitionistische groepering. Hoewel [PAWN_nameDef] de vrijheid van [PAWN_possessive] herwon, liet de slavernij zijn sporen na en zorgde ervoor dat [PAWN_pronoun] geen geweld meer kon uitoefenen tegen anderen.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Bevrijde slaaf</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>Bevrijde slaaf</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] werd geboren op de grens van de menselijke beschaving, zoals die nu is. Dankzij de afgelegen ligging was de regio relatief stralingsvrij en de afwezigheid van grotere nederzettingen of handelsroutes maakte het impopulair voor overvallers. Dit betekende echter ook dat alles helemaal opnieuw moest worden opgebouwd, aangezien er weinig tot geen ruïnes waren om op te ruimen.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Grenskind</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Grenskind</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Als kind van een gepassioneerde gokker was [PAWN_nameDef] gewend aan een zwervende levensstijl, omdat [PAWN_possessive] ouders vaak van woonplaats veranderden. Meestal bleef het gezin op dezelfde plek zolang er casino's of mensen waren om uit te buiten, en haastte het zich snel weg zodra de slachtoffers boos genoeg werden om hun toevlucht te nemen tot geweld. Hoewel [PAWN_nameDef] nooit echt een boekenleerling was, was [PAWN_pronoun] sluw en sluw.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>Gokkerskind</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>Gokkerskind</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] groeide op rond een versterkt benzinestation. Hoewel het misschien niet de meest glamoureuze accommodatie was, was het station veilig genoeg om [PAWN_objective] een ongedeerde jeugd te bezorgen en [PAWN_pronoun] leerde het een en ander over de oude wereld via de reclameposters en brochures.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Inwoner van een tankstation</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Inwoner van een tankstation</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] verdiende zijn geld door op gekko's en andere kleinere dieren in de woestenij te jagen voor hun vlees en huiden. [PAWN_pronoun] is niet alleen een goede jager, maar weet ook hoe hij [PAWN_possessive] uitrusting moet onderhouden.</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Gekko jager</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Gekko jager</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] is geboren en getogen in de nederzetting Goodneighbour in het Gemenebest. De stad was ruig en [PAWN_nameDef] moest al vroeg in zijn leven leren wie [PAWN_pronoun] kon vertrouwen om te voorkomen dat hij in elkaar werd geslagen. Het was een moeilijke jeugd, maar het maakte [PAWN_objective] nog moeilijker.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Goede buur Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Goede buur Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] groeide op in Goodsprings, in de woestenij van Mojave, toepasselijk genoemd vanwege de relatieve overvloed aan schoon drinkwater. Hoewel Goodsprings niet echt goed verdedigd werd, zorgde de afgelegen ligging ervoor dat er weinig gevaren de stad bedreigden. Dit gebrek aan opwinding (of dodelijke gevaren, afhankelijk van het perspectief) was te saai voor [PAWN_nameDef] en [PAWN_pronoun] besloot te vertrekken zodra [PAWN_pronoun] volwassen werd.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Goodsprings Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Goodsprings Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>Als kind vond [PAWN_nameDef] ooit vooroorlogse tijdschriften over de smeercultuur en oude holodisken met rockmuziek. Dit bleek een behoorlijk vormende ervaring te zijn, aangezien [PAWN_pronoun] deze fase nooit achter zich heeft gelaten en [PAWN_possessive] leven op een vettere manier is blijven leiden. Houd het koel, papa-O!</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Smeerder</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Smeerder</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] is geboren op een afgelegen boerderij. Al vroeg in de jeugd van [PAWN_possessive] begon [PAWN_pronoun] te dromen over een leven ver weg van het saaie en veeleisende werk op de boerderij. Kort daarna ging [PAWN_nameDef] op pad om de grote stad te bereiken.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Groenhoorn</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Groenhoorn</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>In de jeugd van [PAWN_possessive] vond [PAWN_nameDef] een oude revolver terwijl hij een aantal ruïnes aan het opruimen was. Geïnspireerd door verhalen over de scherpschutters uit de oude wereld pakte [PAWN_pronoun] het ijzer en begon te oefenen.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Geweerslinger Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>Geweerslinger Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>Terwijl de oude wereld brandde in de branden van nucleaire verwoesting, ging het grootste deel van de kennis die de mensheid door de eeuwen heen had vergaard, voor altijd verloren. Een van de weinige relatief betrouwbare bronnen van kennis waren holodisken, die veerkrachtig genoeg bleken te zijn om niet alleen de Grote Oorlog te overleven, maar ook vele decennia van nucleaire gevolgen. [PAWN_nameDef] heeft het tot zijn levensdoel [PAWN_possessive] gemaakt om zoveel mogelijk van de ooit verloren gegane kennis van de wereld van vóór de oorlog te verzamelen en te behouden. [PAWN_pronoun] liet het gevaarlijke werk van het verkrijgen van de schijven liever over aan huurlingen en besteedde het grootste deel van [PAWN_possessive] tijd aan het analyseren en catalogiseren van de inhoud van stoffige holodisks.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Holodisk-bibliothecaris</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Holodisk-bibliothecaris</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] was een van de weinige overgebleven experts op het gebied van prestatieverbeterende implantaten ter wereld. Dit maakte [PAWN_objective] tot een ongelooflijk waardevol bezit voor de [PAWN_possessive] gemeenschap. Niemand wist echter echt waar [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive] kennis vandaan haalde over de bijna verloren gegane kunst van cybernetische verbeteringen. [PAWN_nameDef] heeft nooit echt over het verleden van [PAWN_possessive] gesproken.</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Implantaat-expert</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Implantaat-expert</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] groeide op rond een winkel die werd beheerd door een groep monteurs. Ze beseften al snel hoe begaafd [PAWN_nameDef] was en namen [PAWN_objective] in zich op. [PAWN_pronoun] leerde veel over het wonderwerk van de monteurs, namelijk hoe je machines operationeel kunt houden zonder een betrouwbare bron van reserveonderdelen.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Junior monteur</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>Junior monteur</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] groeide op in de verborgen nederzetting Little Lamplight, diep in de woestenij van de hoofdstad. In deze eigenaardige nederzetting mochten alleen kinderen leven, aangezien iedereen na het bereiken van de leeftijd van zestien jaar moest vertrekken. [PAWN_nameDef] heeft veel geleerd over de verzorging van planten tijdens [PAWN_possessive] tijd in Klein Lamplicht, omdat de stadsmensen voornamelijk paddenstoelen aten die groeiden in de grot waarin deze zich bevond.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Klein lamplichtkind</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Klein lamplichtkind</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Net als vele anderen verdienden [PAWN_nameDef] en de familie [PAWN_possessive] de kost met een kleine kudde vee, voornamelijk brahmaan die ze hoedden. Hoewel dit misschien niet de meest opwindende jeugd was, hoefde [PAWN_nameDef] zelden gedurende langere tijd honger te lijden.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Veehouder</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Veehouder</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] is geboren in Megaton, een van de grootste nederzettingen in de woestenij van de hoofdstad. Hoewel de stad relatief veilig was voor bedreigingen van buitenaf, zoals overvallers en gemuteerde wilde dieren, vormde de slapende atoomkop in het hart van de nederzetting zelf een aanzienlijke bedreiging. Maar net als de meeste inwoners van Megaton raakte [PAWN_nameDef] gewend aan het afschuwelijke monument.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Megaton Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Megaton Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] werd geboren als kind van een huursoldaat in een woestenij. Hoewel de handel tussen de ouders van [PAWN_possessive] ervoor zorgde dat [PAWN_nameDef] gedurende langere tijd zelden honger hoefde te lijden, was [PAWN_pronoun] zich er terdege van bewust dat de gevaren van het leven van de huurling [PAWN_objective] heel goed verweesd konden achterlaten. Desondanks ging [PAWN_nameDef] achter [PAWN_possessive] ouder aan en begon met het vuren, schoonmaken en aanpassen van alle wapens die [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive] in handen kon krijgen.</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>Mercs kind</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>Mercs kind</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Ongeacht de vele grotere en bekende politieke entiteiten en groepen die in de woestenij floreerden, maakte de meerderheid van de mensen die in het naoorlogse Amerika woonden deel uit van kleinere, min of meer onafhankelijke nederzettingen en groepen. De meeste van deze gemeenschappen beschikten niet over de middelen en mankracht om een ​​staand leger te runnen en vertrouwden op vrijwillige milities om hen te verdedigen tegen bedreigingen van buitenaf. [PAWN_nameDef] maakte deel uit van zo'n militie. Ondanks het feit dat [PAWN_pronoun] nooit een echte gevechtstraining heeft gehad en [PAWN_possessive] eigen uitrusting moest aanschaffen, was [PAWN_nameDef] er trots op een goed doel te dienen.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Lid van de militie</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Lid van de militie</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] heeft altijd een talent voor scheikunde gehad en besloot daar goed gebruik van te maken door drank te maken. Het leven in de woestenij is zwaar en veel inwoners hebben af ​​en toe een opkikkertje nodig en [PAWN_nameDef] was bereid daarin te voorzien... zolang ze maar in hoofdletters betaalden.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Maanschijner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>Maanschijner</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] groeide op als onderdeel van een nomadische clan, die kuddes semi-gedomesticeerd vee volgde. Terwijl [PAWN_nameDef] veel heeft geleerd over het leven van het land, heeft [PAWN_pronoun] nooit in een grote nederzetting gewoond en miste hij veel vaardigheden waar de stadsmensen bekend om stonden.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Nomadenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Nomadenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] is geboren en getogen in Novac, een van de kleinere nederzettingen in de woestenij van Mojave. Hoewel Novac niet over de machtige muren van New Vegas beschikte, en ook niet over de brute militaire macht van de NCR kon rekenen, maakten de waakzame burgers het toch tot een van de veiligere plekken om te wonen. Bovendien waren er dinosaurussouvenirs.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] heeft altijd een fascinatie gehad voor de wereldberoemde vooroorlogse frisdrank Nuka-Cola. [PAWN_pronoun] verzamelde alles wat met Nuka-Cola te maken had en verzamelde snel een indrukwekkende hoeveelheid fanartikelen en souvenirs.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Nuka Cola-fan</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Nuka Cola-fan</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>De ouders van [PAWN_nameDef] werden vermoord door overvallers toen [PAWN_pronoun] nog een kind was. We laten [PAWN_possessive] helemaal alleen op de wereld achter. Ondanks alle verwachtingen slaagde [PAWN_pronoun] erin volwassen te worden. De woestenij is een harde en meedogenloze plek, en weinigen hebben de lessen ervan zo goed geïnternaliseerd als [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Verweesde zwerver</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Verweesde zwerver</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Als kind vluchtte [PAWN_nameDef] uit het gebied dat bekend staat als de put. De put was een, zelfs naar de maatstaven van de woestenij, nachtmerrieachtig industrieel landschap, waar alleen de meest weerzinwekkende wezens konden overleven. Bovendien werd het gebied geregeerd door een bende bloeddorstige overvallers die de lokale bevolking tot slaaf maakten en hen dwongen om rond hoogovens te zwoegen om dag en nacht edelmetaal te smelten. Geen wonder dat [PAWN_nameDef] vluchtte.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Pit-vluchteling</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Pit-vluchteling</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] is geboren in de stad Primm, een nederzetting ten zuiden van New Vegas. Hoewel de stad zelf casino's had, slaagde het er nooit in de glamour van de New Vegas-strip te bereiken. Toch zorgden af ​​en toe een karavaan en gokker op weg naar de strip voor de gematigde rijkdom van de stad.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Prim Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>Prim Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] was een aaseter die de overblijfselen van vooroorlogse gebouwen doorzocht op zoek naar waardevolle spullen. Het was een zwaar leven en [PAWN_nameDef] moest leren vechten, aangezien wilde geesten en overvallers vaak in de ruïnes woonden waar [PAWN_pronoun] doorheen zocht.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Goudzoeker</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Goudzoeker</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>Er waren in de woestenij een verbazingwekkend aantal verschillende radiostations, hoewel de meeste daarvan een beperkt ontvangstbereik hadden. [PAWN_nameDef] was de presentator van een van deze radiostations en vervulde zowel de rol van DJ als nieuwsverslaggever. [PAWN_pronoun] was extreem populair onder de relatief weinige mensen die erin slaagden een [PAWN_possessive] radiosignaal te ontvangen, dankzij de uitstekende muziekkeuze van [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] heeft echter nooit veel ervaring met handarbeid.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Radiopresentator</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Radiopresentator</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] is geboren en getogen in Rivet City, in de woestenij van de hoofdstad. Rivet City was een stad diep in de buik van een gestrand vliegdekschip, waardoor het een van de veiligste nederzettingen in de bekende woestenij was. [PAWN_nameDef] groeide op en genoot aanzienlijk meer veiligheid en zekerheid dan de meeste kinderen, wat op zijn beurt leidde tot onderontwikkelde gevechtsvaardigheden.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Klinknagel stadskind</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Klinknagel stadskind</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>In plaats van het risico te nemen om met [PAWN_possessive] goederen door de woestenij te reizen, besloot [PAWN_nameDef] dat het veel veiliger zou zijn om een ​​winkel langs de weg op te zetten om binnenkomende caravans en reizigers te behandelen. [PAWN_pronoun] slaagde erin rond te komen, maar was altijd op zijn hoede voor overvallers, omdat [PAWN_possessive] zaken afhankelijk waren van veilige wegen om over te reizen.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Koopman langs de weg</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Koopman langs de weg</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] was een zwervende handelaar, die van plaats naar plaats trok en nooit lang bleef. [PAWN_pronoun] kan goed met mensen omgaan en heeft onderweg een aantal andere overlevingsvaardigheden geleerd.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Rondreizende handelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Rondreizende handelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] groeide op in een verwoest vooroorlogs gebouw ergens in de uitgestrekte woestenij. [PAWN_pronoun] moest voortdurend puin en puin opruimen om meer leefruimte te creëren. Het voortdurende gevaar van instortende daken maakte [PAWN_objective] echter nerveus en wankel, waardoor de fijne motoriek van [PAWN_possessive] werd aangetast.</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Ruïne bewoner</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Ruïne bewoner</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] werd opgeleid in de geneeskunde door de Volgers van de Apocalyps. Hoewel [PAWN_pronoun] nooit zo'n bekwaam arts is geworden als [PAWN_possessive] docenten, wist [PAWN_pronoun] genoeg over de menselijke anatomie om een ​​rondzwervende zaagbeenderen te worden.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Chirurg</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Chirurg</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] was een bewaker in een kleine, onafhankelijke nederzetting. Hoewel [PAWN_pronoun] zelden met grotere bedreigingen te maken kreeg, waren er altijd gevaarlijke dieren die het waagden de stad te naderen en afgemaakt moesten worden.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Bewaker van de nederzetting</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Bewaker van de nederzetting</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Omdat [PAWN_pronoun] altijd handig was met een pistool en een sterk rechtvaardigheidsgevoel had, kozen de inwoners van de nederzetting van [PAWN_nameDef] [PAWN_possessive] tot sheriff van de stad. Een groot deel van de woestenij ontbeerde een georganiseerd gerechtelijk systeem, maar [PAWN_nameDef] was tevreden met het handhaven van de goede oude grensrechtvaardigheid.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Sheriff</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] werd geboren als kind van winkeliers. [PAWN_pronoun] leerde al vroeg over handel en ruilhandel. Omdat de kleine nederzetting waarin hun winkel was gevestigd geen veiligheidstroepen had om zich tegen te verzetten, moest ook [PAWN_pronoun] leren bang te maken voor dieven en andere boefjes.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Winkelierskind</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>Winkelierskind</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] was een slavenhandelaar, die andere mensen kocht en verkocht voor winst. Terwijl [PAWN_pronoun] erin slaagde behoorlijk rijk te worden door middel van [PAWN_possessive] handel, raakte [PAWN_pronoun] eraan gewend dat slaven al het ondergeschikte werk deden.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Slavernijder</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Slavernijder</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] werkte als kleine huursoldaat. [PAWN_pronoun] heeft de Hoofdklasse nooit helemaal gehaald, maar was niettemin een capabele vechter. [PAWN_pronoun] heeft nooit lang op één plek gewoond, zonder de vaardigheden van een huisvrouw.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Kleine huurling</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>Kleine huurling</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>Meestal waren alleen de grotere nederzettingen aangesloten op een elektriciteitsnetwerk, de kleinere moesten zichzelf voorzien als ze elektriciteit wilden. Vooroorlogse zonnepanelen hadden de voorkeur, omdat ze meestal voldoende stroom opwekten voor een kleine nederzetting en relatief gemakkelijk te onderhouden en te repareren waren vanwege hun robuuste ontwerp. [PAWN_nameDef] had de leiding over de zonnepanelen van [PAWN_possessive] nederzettingen, een taak die [PAWN_pronoun] zeer serieus nam.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Expert op het gebied van zonnepanelen</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Expert op het gebied van zonnepanelen</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] is geboren en getogen in de straten van een nederzetting ergens in de woestenij. Vanaf zeer jonge leeftijd moest [PAWN_voornaamwoord] voor zichzelf zorgen en het feit dat [PAWN_voornaamwoord] überhaupt volwassen werd, getuigde van [PAWN_bezitterige] vasthoudendheid.</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Straatkind</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>Straatkind</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>Toen [PAWN_nameDef] als kind in de woestenij speelde, werd hij aangevallen en gestoken door een radschorpioen. Terwijl [PAWN_pronoun] erin slaagde zowel de aanval zelf als het gif dat in [PAWN_objective] werd geïnjecteerd te overleven, bleef [PAWN_pronoun] lange tijd verzwakt. [PAWN_pronoun] heeft tijdens deze pijnlijke ervaring in ieder geval veel geleerd over dieren en medicijnen.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Gestoken door Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Gestoken door Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Als kind was [PAWN_nameDef] een van de weinige overlevenden van de plundering van New Canaan. De Kanaänieten, zoals ze door buitenstaanders vaak werden genoemd, stonden bekend als bekwame ambachtslieden en eerlijke handelaars die wisten hoe ze zichzelf moesten verdedigen. Echter, nadat [PAWN_pronoun] getuige was geweest van de slachting van [PAWN_possessive], beloofde [PAWN_nameDef] nooit meer de wapens op te nemen.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Overlevende Mormoon</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Overlevende Mormoon</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] groeide op in een teruggetrokken gemeenschap in een vrijwel onbegaanbaar moerasgebied. De vele gevaren van het moeras, meestal plekken met giftige of radioactieve mist en de monsters die daarin op de loer lagen, zorgden ervoor dat alleen de meest geharde mensen de volwassenheid bereikten. [PAWN_nameDef] moest vanaf jonge leeftijd vechten tegen de verschrikkingen van het moeras, maar had weinig tijd voor onderwijs of creatieve activiteiten.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Moerasbewoner</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Moerasbewoner</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] heeft een talent met machines, zowel primitief als complex, en is erin geslaagd deze te repareren en te onderhouden, ondanks dat hij vaak niet wist hoe deze precies functioneerden. Dit maakte [PAWN_objective] tot een belangrijk lid van de [PAWN_possessive]-gemeenschap, aangezien getrainde experts een zeldzame verschijning waren in de woestenij. [PAWN_pronoun] stond echter ook bekend als slordig, waarbij machines uit elkaar werden gehaald en het gezelschap vrijwel overal rondslingerde.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Tinkeraar</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>Tinkeraar</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] werd een levensader voor velen in de Capital Wasteland, met een karavaan die gespecialiseerd was in voedsel, water en essentiële benodigdheden. Angela Staley staat bekend om haar [PAWN_possessive] vindingrijkheid en medeleven en probeerde altijd mensen in nood te helpen, zelfs als dat betekende dat ze haar eigen veiligheid op het spel zette. Haar karavaan was een welkome aanblik voor zowel hongerige kolonisten als wanhopige zwervers, en haar reputatie van eerlijkheid en vriendelijkheid verspreidde zich wijd en zijd.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Koopman van levensmiddelen en benodigdheden</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Voedselhandelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Als kind zorgde [PAWN_nameDef] altijd voor anderen en deelde hij wat [PAWN_pronoun] kon vinden met vrienden en familie. [PAWN_pronoun] leerde op zoek te gaan naar eetbare planten, schoon water en veilige plekken om te rusten, waarbij hij [PAWN_objective] zichzelf vaak op de laatste plaats zette om er zeker van te zijn dat er voor anderen gezorgd werd. Angela's vroege jaren leerden haar de waarde van vriendelijkheid en het belang van een volle buik in de barre woestenij.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Handige aaseter</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>Angela's jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] was hoofd van de gemeenteraad van Rivet en leidde met vaste hand en scherpe geest de grootste nederzetting in de Capital Wasteland. Naast [PAWN_possessive] leiderschapstaken stond Banon bekend om het runnen van een goed gevulde kledingwinkel, die kwaliteitskleding leverde aan zowel kolonisten als reizigers. Door de balans te vinden tussen politiek, handel en de dagelijkse uitdagingen van het leven in de woestenij, werd Banon een gerespecteerd figuur wiens wijsheid en gevoel voor eerlijkheid Rivet City hielpen bloeien.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Leider van de gemeenteraad van Rivet</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>Leider van de Raad</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>[PAWN_nameDef] groeide op in de ruïnes van de oude wereld en leerde vanaf jonge leeftijd problemen op te lossen en te bemiddelen in geschillen. [PAWN_pronoun] was altijd degene die spelletjes organiseerde, voedsel uitdeelde en anderen hielp onderdak te vinden. Banons vroege ervaringen leerden [PAWN_objective] de waarde van samenwerking, snel denken en boven alles op de groep letten.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Vindingrijke jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>Banons jeugd</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] is de meest excentrieke rommelhandelaar van Capital Wasteland, bekend om zijn wilde verhalen, uitgebreide verkooppraatjes en een karavaan vol eigenaardigheden. Met een manische grijns en een voorliefde voor alles wat met schroot te maken heeft, reist Crazy Wolfgang door de woestenij op zoek naar de volgende grote oogst – of de volgende persoon die bereid is een broodrooster, een grasmaaiermes of een prima stuk vooroorlogse rommel te kopen. Sommigen zeggen dat hij een beetje losgeslagen is, maar zijn oog voor waardevolle redding is ongeëvenaard.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Ongewenste handelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Ongewenste handelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Zelfs als kind was [PAWN_nameDef] geobsedeerd door het verzamelen van vreemde stukjes en beetjes uit de ruïnes van de oude wereld. Terwijl andere kinderen met speelgoed speelden, bouwde [PAWN_pronoun] uitgebreide constructies van schroot, kapotte radio's en flessendoppen. De wilde verbeeldingskracht en eindeloze nieuwsgierigheid van [PAWN_nameDef] zorgden ervoor dat [PAWN_objective] een vaste waarde was op elke rommelhoop in de nederzetting, en [PAWN_pronoun] stond altijd klaar met een wild verhaal over de laatste vondst van [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>De kindertijd van gekke Wolfgangs</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>De kindertijd van gekke Wolfgangs</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] verdient [PAWN_possessive] zijn geld door kleding, kleding en uitrusting te verkopen aan de mensen van de woestenij. Opgegroeid en geleefd als een stam voordat hij de "lendendoek" opgaf, spreekt [PAWN_nameDef] in een gebroken, bijna mystieke versie van het Engels. Hoewel [PAWN_pronoun] de geesten graag wil bedanken, weet [PAWN_pronoun] dat "een koude, harde huid van staal" de meest betrouwbare optie is.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Armour- en kledinghandelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Kledinghandelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] was een geboren stam uit de Capitol Wasteland. Er is niet veel bekend over [PAWN_nameDef] behalve een wilde speculatie dat [PAWN_pronoun] uit Oasis komt. Een kleine, bescheiden en nogal merkwaardige nederzetting van bijna fanatieke sekteleden.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>De kindertijd van kraaien</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>De kindertijd van kraaien</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] zwierf door de Capital Wasteland als reizende dokter en chem-dealer, en verkocht medicijnen en chems aan iedereen met de petten. Doc Hoff staat bekend om zijn droge humor, zijn twijfelachtige medische ethiek en zijn neiging om zijn eigen spullen te proeven. Doc Hoff stond altijd klaar met een remedie tegen pijn – of een nieuwe verslaving. [PAWN_pronoun] kan een schotwond repareren of je een dosis Jet verkopen, allemaal met dezelfde sluwe grijns.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Reizende Chem-dealer</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Chem-dealer</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Als kind snuffelde [PAWN_nameDef] altijd rond in oude ruïnes en verlaten klinieken, gefascineerd door flessen, spuiten en alles wat met 'medicijnen' te maken had. [PAWN_pronoun] leerde snel eerste hulp – soms over de brahmaan van de familie – en had een talent voor het mixen van vreemde brouwsels van wat [PAWN_pronoun] maar kon vinden. Regels leken meer op suggesties, en [PAWN_nameDef] had altijd problemen met het "lenen" van benodigdheden voor [PAWN_possessive] experimenten.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Nieuwsgierige Tinkeraar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>De kindertijd van Doc Hoff</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] kreeg de bijnaam "Lucky" door talloze close calls te overleven op de verraderlijke wegen van de Capital Wasteland. Als reizende wapenhandelaar had [PAWN_pronoun] altijd een verhaal over een ternauwernood ontsnappen of een grote score, en de [PAWN_possessive] karavaan stond bekend om zijn steeds veranderende arsenaal. Met een snelle humor, de charme van een gokker en een talent voor het vinden van zeldzame vuurkracht, kon Lucky Harith een nederzetting bewapenen – of [PAWN_objective] zichzelf uit een vuurgevecht halen.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Wapenhandelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Wapenhandelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>Toen hij opgroeide, nam [PAWN_nameDef] altijd risico's: of het nu ging om het binnensluipen van verboden ruïnes, het wedden op flessendoppen op tweekoppige mierenraces, of het ruilen van weggevaagde goederen voor een kans op iets beters. [PAWN_pronoun] leerde al vroeg dat geluk net zo waardevol kon zijn als vaardigheid, en [PAWN_pronoun] maakte snel vrienden (en af ​​en toe een vijand) waar [PAWN_pronoun] ook rondzwierf. Elke close call was gewoon een ander verhaal om rond het kampvuur te vertellen.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Wasteland-gokker</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>De jeugd van Lucky Harith</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>Hoewel het merendeel van de overgebleven wilde dieren in de woestenij buitengewoon gevaarlijk was, om nog maar te zwijgen van de bestraling, zorgde de algemene schaarste aan voedsel ervoor dat er veel vraag naar hun vlees was. De ouders van [PAWN_nameDef] verdienden hun geld met het vangen van verschillende kleinere dieren met slechte constructies, een beroep dat terecht als een minder gevaarlijke methode werd beschouwd dan jagen.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Trapper-nakomelingen</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Trapper-nakomelingen</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] is geboren in een van de vele tribale samenlevingen die in de woestenij zijn ontstaan. Wat de stam miste op het gebied van technologie en organisatie, compenseerde het met vindingrijkheid en aanpassingsvermogen. Deze eigenschappen zorgden ervoor dat de stam erin slaagde een inkomen te verwerven waar anderen zouden zijn omgekomen.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Stammenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Stammenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Hoewel de meeste mensen in de woestenij niet de luxe hadden van vrije tijd om zichzelf existentiële of theologische vragen te stellen, waren er uitzonderingen. [PAWN_nameDef] was een rondzwervende priester, die van stad naar stad reisde. Het doel van [PAWN_possessive] was nooit om de mensen van de woestenij tot een specifiek geloof te bekeren, maar om ze hoop te geven door ze iets te geven om in te geloven. [PAWN_nameDef] heeft nooit een goede theologische opleiding gekregen en heeft [PAWN_possessive] geloof samengevoegd uit verschillende geschriften [PAWN_pronoun] gevonden in oude kerken en andere tempels.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Wandelende priester</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Wandelende priester</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Ongebruikelijk voor een bewoner van de woestenij: [PAWN_nameDef] had altijd oog voor esthetiek. Terwijl de meeste andere woestenijen het niet erg vonden om in verwoeste vooroorlogse gebouwen te wonen, gaf [PAWN_nameDef] er de voorkeur aan om de woning van [PAWN_possessive] te versieren met kunstwerken, zelfgemaakt of weggevaagd.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Woestenij kunstenaar</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Woestenij kunstenaar</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] nam het gevaarlijke beroep op zich van het jagen op criminelen in een grotendeels wetteloze wereld. De overgang tussen premiejager en huursoldaat verliep vaak soepel en onduidelijk, maar [PAWN_pronoun] moet [PAWN_objective] zichzelf zien als brenger van de wet, rechter, jury en beul.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Woestenij premiejager</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Woestenij premiejager</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Net als de vader van [PAWN_possessive] werd [PAWN_nameDef] slager. De overgrote meerderheid van de mensen in de post-apocalyptische woestenij kon niet kieskeurig zijn in hun voedselkeuze en [PAWN_nameDef] kon ook niet kieskeurig zijn wat ze moesten slachten en verkopen aan [PAWN_possessive] klanten. Radroaches, molratten, eekhoorns, zweefvliegen en leguanen behoorden tot de meer betaalbare voedingsmiddelen. Brahmaan- en dikhoornvlees was meestal gereserveerd voor mensen met een verfijnde smaak. En de nodige doppen natuurlijk.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Woestenij slager</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Woestenij slager</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] was een boer. Er groeiden niet veel gewassen op de dorre, vaak bestraalde grond van de woestenij, maar [PAWN_pronoun] slaagde erin zich voorbij te schrapen. Helaas heeft [PAWN_nameDef] nooit een goede opleiding genoten en is hij analfabeet gebleven.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Woestenboer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Woestenboer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>In tegenstelling tot andere aspecten van het leven vóór de Grote Oorlog, zoals sanitaire voorzieningen of onderwijs, bleef prostitutie een hoofdbestanddeel van de naoorlogse economie. [PAWN_nameDef] heeft het beroep [PAWN_possessive] niet gekozen uit verlangen, maar uit noodzaak, omdat het een relatief gemakkelijke manier bleek te zijn om rond te komen. Zeker, [PAWN_pronoun] had af en toe te maken met gierige en opdringerige klanten, maar het was zeker beter dan rondscharrelen in een door geesten geteisterde ruïnes voor voorraden, tenminste voor [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Woestenij Hoer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Woestenij Hoer</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>Terwijl de meeste kleinere nederzettingen in de woestenij werden geregeerd door de sheriff van de stad, hadden sommige van de grotere een burgemeester, die al dan niet democratisch was gekozen. [PAWN_nameDef] was een van die burgemeesters en hoewel [PAWN_pronoun] de voordelen van het ambt genoot, gaf [PAWN_pronoun] veel om de leden van de [PAWN_possessive] gemeenschap.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Burgemeester van de Woestenij</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Burgemeester van de Woestenij</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] behoorde niet tot de meest eerlijke mensen die door de woestenij ronddwaalden. [PAWN_pronoun] verdiende de kost door van de ene afgelegen nederzetting naar de tekst te reizen, door elixers en brouwsels met wonderbaarlijke eigenschappen te verkopen, althans dat beweerde [PAWN_pronoun]... Het was heel belangrijk dat [PAWN_pronoun een nederzetting al verliet voordat de bewoners zich met het plan inhielden.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Woestenij Kwak</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Woestenij Kwak</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>In een wereld waar weinigen de tijd en middelen hadden om zichzelf te onderwijzen, nam [PAWN_nameDef] het op zich [PAWN_objective] om de kinderen van de [PAWN_possessive] gemeenschap te leren schrijven, lezen en tellen, evenals al het andere waar [PAWN_pronoun] oude boeken over kon vinden. Geschiedenis was echter een onderwerp dat [PAWN_nameDef] vermeed, [PAWN_pronoun] wist er te weinig van en te deprimerend waren de paar stukjes kennis die [PAWN_pronoun] aan elkaar wist te plakken.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Woestenij leraar</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Woestenij leraar</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Omdat een groot deel van de woestenij dor en bestraald is, is schoon water een kostbaar goed. [PAWN_nameDef] werkte als koopman, gespecialiseerd in de handel in water en transporteerde het van de bron naar de dorstige nederzettingen van de woestenij.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Waterhandelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Waterhandelaar</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Omdat schoon water in de meeste delen van de woestenij kostbaar was, beslisten waterzuiveraars vaak over het leven en de dood van een nederzetting. Omdat [PAWN_possessive] een matig begrip had van deze ongelooflijk belangrijke machine, kreeg [PAWN_nameDef] de opdracht om er voor te zorgen. Om dat goed te kunnen doen, moest [PAWN_pronoun] vaak improviseren tijdens het repareren van de waterzuiveraar, omdat de oude machine gevoelig was voor storingen en reserveonderdelen zeldzaam waren.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Waterzuiveringswerker</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Waterzuiveringswerker</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>De vijandigheid van de woestenij en veel van zijn bewoners, zowel dieren als mensen, maakt het vermogen om wapens te maken en te onderhouden onmisbaar. [PAWN_nameDef] heeft deze gave en gebruikt deze om voor de uitrusting van de [PAWN_possessive] gemeenschap te zorgen.</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Wapen ambachtsman</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Wapen ambachtsman</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] heeft dingen gezien die geen enkel kind zou moeten zien tijdens de opvoeding van [PAWN_possessive] in de buitenwijken van New Vegas. Westside was altijd een beerput van ondeugd en geweld en in tegenstelling tot vele anderen overleefde [PAWN_nameDef] lang genoeg om eruit te komen, ook al heeft het zijn sporen nagelaten op [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] heeft het een en ander geleerd van de plaatselijke bende, de Koningen.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Westside Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Westside Kind</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>Prostitutie bleek niet alleen een van de oudste zaken van de mensheid, maar ook een van de meest veerkrachtige. De praktijk overleefde de apocalyps en bloeide in de woestenij. [PAWN_nameDef] is geboren in de omgeving van een bordeel. Hoewel deze opvoeding misschien twijfelachtig van aard was, was deze ook relatief veilig, aangezien bordelen en hoerenhuizen doorgaans goed bewaakt en verdedigd werden. [PAWN_pronoun] heeft veel geleerd over de menselijke natuur en hun interacties met elkaar terwijl hij de cliënten observeerde.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Hoerenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Hoerenkind</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] groeide alleen op in de wildernis. De enige metgezellen van [PAWN_possessive] waren dieren en [PAWN_pronoun] heeft nooit leren schrijven en lezen. Hoewel [PAWN_pronoun] sinds [PAWN_possessive] tijd in de wildernis in contact was met andere mensen, heeft [PAWN_pronoun] nog steeds geen enkele sociale vaardigheden, maar weinig bewoners van de woestenij wisten zoveel over overleven in de wildernis als [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Wild kind</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>Wild kind</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
