<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin leidde het schisma van de Broederschap van Lyon, in de overtuiging dat ouderling Lyons de ware missie van sentimenteel humanitarisme had opgegeven. Nu leidt hij de Outcasts en streeft hij met vastberadenheid naar technologie, waarbij hij alleen met woestenijen handelt om vooroorlogse artefacten te verwerven. Voor hem is de Codex wet.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Verstoten leider</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Beschermer</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry groeide op met de strikte Broederschapsdoctrine, leerde de Codex uit zijn hoofd en leerde de oorspronkelijke missie: technologie verwerven en behouden. Deze leringen zouden zijn hele wereldbeeld bepalen.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Codex-student</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Student</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross klom door de gelederen en werd een van de meest gerespecteerde Paladins in de Broederschap. Ze diende als persoonlijke lijfwacht van de vader van de Lone Wanderer en heeft tientallen jaren gevechtservaring. Haar plichtsbetrachting is absoluut.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Ster Paladin-veteraan</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Ster Paladijn</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross overleefde als jonge vrouw de harde realiteit van de woestenij voordat hij werd gered door de Broederschap. Deze ervaring heeft haar tot een overlevende gemaakt met een onwrikbare vastberadenheid en loyaliteit aan degenen die haar hebben gered.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Overlevende van de woestenij</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Overlevende</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk houdt toezicht op het B Ring-laboratorium in de Citadel en werkt nauw samen met Scribes terwijl de veiligheid wordt gehandhaafd. Zijn unieke mix van technische kennis en gevechtsvermogen maakt hem van onschatbare waarde voor Broederschapsoperaties.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Tech-Knight-kapitein</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Kapitein</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk was vanaf jonge leeftijd gefascineerd door technologie en besteedde uren aan het bestuderen van vooroorlogse systemen en het leren hoe ze functioneerden. Deze kennis zou later van onschatbare waarde blijken.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Tech-liefhebber</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Enthousiast</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows voert het bevel over de A Ring-beveiligingsafdeling bij de Citadel en zorgt ervoor dat het hoofdkwartier van de Broederschap veilig blijft. Hij staat bekend om zijn strikte naleving van het protocol en zijn vermogen om de discipline te handhaven.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Ridder Kapitein</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Kapitein</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows toonde al op jonge leeftijd leiderschapspotentieel, organiseerde vaak trainingsoefeningen voor zijn leeftijdsgenoten en demonstreerde tactisch denken dat verder ging dan zijn jaren.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Broederschap ingewijd</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Initiëren</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade leidt patrouilles door de ruïnes van DC en coördineert aanvalsteams tegen supermutante bolwerken. Zijn strategische geest en kalme houding maken hem tot een effectieve veldcommandant.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Paladijnse commandant</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladijn</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade is van kinds af aan opgeleid als schildknaap en leerde de codes en krijgsdisciplines van de Broederschap. Hij toonde al vroeg veelbelovend als tactisch denker.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Broederschap Schildknaap</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Schildknaap</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny werd de belangrijkste wapenexpert en afstandsmeester van de Broederschap. Hij traint nieuwe rekruten in schietvaardigheid en onderhoudt het arsenaal van de Citadel. Zijn expertise op het gebied van vuurwapens is ongeëvenaard.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Wapenmeester</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Gunny</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny groeide op met wapens en leerde elk vuurwapen in het arsenaal van de Broederschap onderhouden en bedienen. Zijn fascinatie voor ballistiek werd een levenslange passie.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Wapenleerling</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Leerling</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak is gespecialiseerd in zware wapens en power armour-operaties. Hij wordt vaak ingezet in de gevaarlijkste gevechtszones waar overweldigende vuurkracht nodig is. Zijn imposante aanwezigheid en verwoestende vuurkracht maken hem tot een legende onder de gelederen.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Specialist in zware wapens</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Zwaar</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Kodiaks grootte en kracht maakten hem tot een natuurtalent voor training met zware wapens. Zelfs als kind kon hij omgaan met apparatuur waar de meeste volwassenen last van zouden hebben.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Stagiair zware wapens</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Stagiair</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw leidt veldoperaties voor de Outcasts, zoekt in de woestenij naar technologie en elimineert bedreigingen voor de missie. Hij is een pragmatische soldaat die gelooft dat het ware doel van de Broederschap te belangrijk is om te worden verwaterd door mededogen.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Verstoten beschermer</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Beschermer</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw leerde als jonge rekruut verkennings- en patrouilletactieken, waarbij hij scherpe observatievaardigheden ontwikkelde en het vermogen om door gevaarlijk gebied te navigeren.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Patrouilleverkenner</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Verkenner</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin evalueert de technologie die naar de Outcasts wordt gebracht en bepaalt wat waardevol en wat waardeloos is. Hij houdt de inventaris bij Fort Independence bij en zorgt ervoor dat elk stukje technologie op de juiste manier wordt gecatalogiseerd en opgeslagen.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Technologiespecialist</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Specialist</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin bracht zijn jeugd door met het catalogiseren van technologie en het leren identificeren van waardevolle vooroorlogse artefacten. Zijn aandacht voor detail was opmerkelijk.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Archief assistent</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Assistent</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons leidde een expeditie van Californië naar de Capital Wasteland, waar hij de Citadel stichtte. In tegenstelling tot de traditionele Broederschapsdoctrine geloofde hij in het helpen van de mensen in de woestenij, een beslissing die hem zowel respect als minachting opleverde. Zijn meelevende leiderschap herdefinieerde wat het betekende om Broederschap te zijn.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Oudste van de hoofdstad</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Ouderling</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Owyn werd geboren in de Brotherhood of Steel in Lost Hills en groeide op ondergedompeld in de idealen van de Brotherhood: het behoud van technologie en de wederopbouw van de beschaving. Vanaf jonge leeftijd toonde hij uitzonderlijke leiderschapskwaliteiten en een diep plichtsbesef.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Vondeling van de Broederschap</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Vondeling</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild is de senior technisch expert van de Broederschap en houdt toezicht op al het onderzoek en de ontwikkeling in de Citadel. Hij herstelde Liberty Prime en beheert de meest geavanceerde technologische projecten van de Broederschap. Zijn kennis is encyclopedisch, maar hij heeft weinig geduld voor degenen die zijn methoden in twijfel trekken.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Hoofd Schrijver</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Hoofd Schrijver</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild toonde van jongs af aan uitzonderlijke intellectuele capaciteiten, beheerste complexe technische handleidingen en toonde een intuïtief begrip van de vooroorlogse technologie waar zelfs senior schriftgeleerden indruk op maakten.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Geleerde wonderkind</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Wonderkind</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah werd de jongste Sentinel in de geschiedenis van de Broederschap en leidde de elite Lyons' Pride-eenheid. Woest, tactisch en onwankelbaar in haar inzet om de onschuldigen te beschermen, verdiende ze het respect van elke soldaat onder haar bevel door moed en vaardigheid in talloze veldslagen.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Lyons' Pride-commandant</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Sentinel</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah groeide op tijdens de reis van Californië naar DC en ervoer vanaf jonge leeftijd ontberingen en gevaar. Haar vader, ouderling Lyons, zorgde ervoor dat ze de beste militaire training kreeg die de Broederschap kon bieden, en ze blonk uit in elk aspect van de strijd.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>Dochter van oudste</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Dochter</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley fungeert als een van Casdins meest loyale soldaten, verdedigt Fort Independence en leidt patrouilles om technologie te beveiligen. Ze volgde Casdin in de splitsing, in de overtuiging dat Lyons de weg was kwijtgeraakt. Haar toewijding aan de oorspronkelijke Brotherhood-missie is absoluut.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Buitengesloten verdediger</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Verdediger</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley groeide op met het geloof in de missie van de Broederschap boven alles. Ze leerde al vroeg dat persoonlijke gevoelens geen plaats hadden als de plicht riep.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Plichtsgebonden jongeren</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Plichtgebonden</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
