<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Uma variante do Protectron reprogramada para coleta e salvamento de recursos. Foi adotado por várias facções do pós-guerra para automatizar a coleta de materiais específicos. O Collectron opera de forma autônoma dentro de uma área definida e defenderá sua zona de coleta contra interferências.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>coletron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Uma unidade Protectron configurada para obras de construção e infraestrutura. Ele carrega acessórios de ferramentas de soldagem e montagem no lugar de lasers manuais padrão e foi implantado em canteiros de obras e instalações industriais antes da guerra. Os protocolos padrão de resposta a ameaças permanecem ativos.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>construtor</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Uma variante do Protectron programada para tarefas de fábrica e manufatura. Ele foi projetado para operar em linhas de montagem e áreas de produção, executando uma ampla gama de subtarefas de fabricação com precisão. Os Factotrons estão entre as variantes do Protectron menos comumente encontradas nas terras devastadas do pós-guerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>fatotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Um robô utilitário e de segurança pré-guerra amplamente implantado, fabricado pela RobCo Industries. Ele possui uma grande cabeça abaulada com três sensores ópticos, dois emissores de laser montados à mão e um laser de cabeça. Alimentado por uma bateria de fissão, o Protectron foi usado em escritórios, hospitais e instalações públicas nos Estados Unidos. É lento e menos capaz em combate direto do que robôs militares dedicados.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protetron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Uma unidade Protectron equipada com um acessório de perfuração pesada no lugar de um laser manual padrão, destinada a trabalhos de mineração e escavação. Foi contratado para operações de mineração pré-guerra para extração de recursos subterrâneos. O braço de perfuração o torna mais lento do que um Protectron padrão, mas oferece capacidade significativa de aproximação.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitário</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>furar</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
