<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>Uma estação movida a lenha para produzir extratos de terrenos baldios.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>laboratório de extrato abastecido</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>Uma estação movida a eletricidade para produzir extratos de terrenos baldios.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>laboratório de extração elétrica</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>Um extrato está fazendo com que o usuário perca memórias rapidamente, encurtando tanto as memórias positivas quanto as negativas muito mais rápido do que o normal.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>extrato de amnésia</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>Um alvo de treino remendado montado em um suporte tosco. Ele é mantido como um espaço reservado para qualquer um que ainda esteja tentando treinar sua mira.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>alvo de tiro com arco</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>Um extrato está colocando o corpo do usuário em um estado de coma profundo.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>extrato de coma</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>Um extrato aumenta a velocidade global de trabalho do usuário, ao mesmo tempo que retarda a perda de energia, mas também aumenta o risco de ataque cardíaco e deixa-o com uma grande queda na taxa de sono posteriormente.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>extrato de eficiência</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>Um extrato aumenta artificialmente a fertilidade do usuário. O impulso é forte o suficiente para dar até mesmo às pessoas inférteis a oportunidade de se tornarem pais.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>extrato de fertilidade</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>Um extrato aumenta a capacidade de aprendizado do usuário, permitindo que ele adquira conhecimento mais rápido, coma mais rápido, descanse mais rápido e ganhe mais foco psicológico enquanto dura a fase potente. Os efeitos são revertidos quando desaparece.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>extrato de foco</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>Um extrato está melhorando a regeneração natural de feridas dessa pessoa, permitindo que ela se recupere de lesões significativamente mais rápido do que o normal.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>extrato de cura</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>Um extrato está melhorando o sistema imunológico dessa pessoa, tornando-a mais capaz de combater doenças e infecções, ao custo de deixá-la mais sonolenta.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>extrato de imunização</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>Um extrato fornece clareza mental, ajudando o usuário a se concentrar nas habilidades pelas quais é apaixonado, ao custo de uma capacidade de combate diminuída.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>extrato de inspiração</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>Um extrato está entorpecendo a sensação de dor do usuário ao custo de uma grande redução do foco e da produtividade.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>extrato analgésico</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>Uma trepadeira resistente e devastada que produz frutos escuros e sangrentos quando colhida. Seu suco é apreciado por seu licor comercial e tônicos de sobrevivência, e a planta pode ser colhida repetidamente, uma vez estabelecida.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>videira sangrenta</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>Um extrato está envenenando o usuário e degradando rapidamente sua condição.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>extrato de veneno</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>Um extrato endurece a pele do usuário e se transforma em uma camada de armadura que resiste a queimaduras e traumas físicos, embora os torne muito menos atraentes.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>extrato de pele de pedra</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>Um extrato aprimora a força e os reflexos do usuário, melhorando a capacidade de combate ao custo de maior chance de luta social e maior limite de ruptura mental.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>extrato de força</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>Um extrato está causando muita dor ao usuário, impossibilitando-o de se mover. Os prisioneiros perdem a resistência rapidamente e os escravos são totalmente reprimidos.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>extrato de torturador</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>Um boneco de treino recheado de palha amarrado a um poste. É pouco mais do que um dispositivo de treinamento de espaço reservado, mas ainda permite que as pessoas trabalhem em sua forma sem arriscar uma luta real.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>manequim de treinamento</VFEM2_TrainingDummy.label>
</LanguageData>
