<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Um balcão de registro para serviço de lounge, contas de jantar e contas da casa. Ele não faz nada por si só, mas ancora a operação de atendimento.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>mesa de registro</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Recebe pedidos e serve refeições aos clientes em seus salões e salas de jantar.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Um banco de slots Lucky 38 premium construído para jogos de limite alto, latão polido e um corte de casa faminto.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 rolos altos</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Um banco de slots da era House ajustado para clientes regulares e tráfego noturno confiável.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>sorte 38 bobinas padrão</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Uma máquina caça-níqueis Vault 21 recuperada com uma aposta modesta e uma vantagem de casa indulgente.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>cofre 21 slots de centavo</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>cobrar taxas de balneário</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>cobrar taxas de balneário</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Um terminal de serviço automatizado para atendentes mecanóides. A partir daqui você pode direcionar as operações de jantar e atendimento.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de serviço autônomo</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Um cache cuidadosamente embrulhado de chocolate pré-guerra. Rico, doce e ainda decadente o suficiente para ancorar sobremesas e xaropes.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>chocolate em conserva</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Uma suspensão médica rara do pré-guerra reembalada para a cozinha do Lucky 38. Quando transformada em comida, a aqua cura inunda o corpo com nanites de reparo de emergência que podem arrastar um cliente de volta da morte.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>água cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Uma mistura preservada de temperos de cozinha pré-guerra, guardada em uma lata de despensa Lucky 38. O suficiente sobrevive dentro de cada lata para alegrar ensopados, molhos e grelhados.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Pacotes lacrados de açúcar pré-guerra recuperados de antigas cozinhas e despensas. Ele dura indefinidamente e ainda oferece a mesma onda rápida de doçura.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Uma manteiga densa e inebriante batida para uma culinária indulgente do Lucky 38. Ele se espalha rico, bate forte e transforma qualquer refeição em uma má ideia e de excelente sabor.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>manteiga de cogumelos brâmane</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Uma cafeteira Lucky 38 Luxobrew confiável, fabricada para durar para sempre. Ela faz extrações de espresso, reaquece café frio e prepara misturas de chá em uma única estação compacta.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>cafeteira luxobrew</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Um licor de fronteira forte com reputação de remover tinta e entorpecer o bom senso. Exatamente o tipo de garrafa que um bar de terreno baldio mantém sob o balcão.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>podre</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Uma destilaria dourada de artesanato muito delicado destinada ao envelhecimento do mosto pungashin em forma potável.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ainda</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruta punga fatiada e prensada pronta para amadurecer em pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>purê de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor punga totalmente amadurecido, pronto para ser destilado em pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine deve</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Um pequeno tubo de papel enrolado recheado com tabaco para mascar de coiote. Oferece uma breve euforia, estimulação leve e o mesmo cheiro rançoso de terreno baldio que faz com que os fumantes voltem.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Um charuto grosso enrolado com tabaco de coiote mascado e finalizado para uma fumaça mais cara e deliberada. Ele carrega um amargor áspero do deserto sob a apresentação sofisticada.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Uma garrafa de guaraná forte e efervescente, finalizada com amargor e um sabor radioativo. Bate forte na frente e deixa um acidente esperando do outro lado.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraná</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Um belo coquetel atômico, misturado precisamente com vários ingredientes.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>coquetel atômico fino</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Um milagre da mixologia onde cada copo, guarnição e agitação foram transformados em um coquetel atômico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>coquetel atômico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Um luxuoso coquetel atômico misturado com uma grande variedade de ingredientes e resfriado na perfeição antes de ser servido.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>luxuoso coquetel atômico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Uma plantação resistente de tabaco de coiote, adequada para Mojave e outros climas secos e devastados. Depois de curadas, as folhas tornam-se tabaco de coiote para fumar, enrolar ou comercializar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabaco de coiote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Latas seladas a vácuo de café instantâneo pré-guerra. Amargo, estável e ainda potente o suficiente para ancorar todos os serviços de café da manhã Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantâneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Folhas secas de chá pré-guerra armazenadas em uma lata de despensa Lucky 38. Eles se mantêm bem e ainda íngremes em um copo adequado e utilizável.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>folhas de chá secas</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Uma bolsa curada de tabaco para mascar coiote. Seco o suficiente para fumar, enrolar ou embalar em misturas mais ricas, com a mordida empoeirada que os fumantes de terrenos baldios esperam.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>mascar tabaco coiote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Um coquetel atômico simples misturado rapidamente a partir de uma dupla de ingredientes.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>coquetel atômico simples</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Uma garrafa doce e gasosa de salsaparrilha caseira. É mais refrescante do que nutritivo, mas uma garrafa gelada ainda parece um luxo pré-guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsaparrilha caseira</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Uma unidade completa de engarrafamento de salsaparrilha caseira. O xarope é misturado, gaseificado, resfriado e dispensado em frascos esterilizados para serviço.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fonte de salsaparrilha caseira</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Uma base espessa e intensamente doce para salsaparrilha caseira. Deve ser cortado, gaseificado e engarrafado antes de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>xarope de salsaparrilha caseiro</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>tigela de mirelurk (simples)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>espreita frita</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (luxuoso)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gourmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Murkiri (bem)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>noriluk (simples)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gourmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Cranberries azedas do deserto. Eles podem ser comidos crus, cozidos em conserva ou fermentados em um molho espesso de mesa.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>cranberries</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>raiz de xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Um arbusto de cranberry resistente, cultivado para obter frutas vermelhas picantes. A fruta é transformada em um molho rico que representa a cadeia de condimentos fermentados do velho mundo.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>arbusto de cranberry</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>cuba de molho de cranberry</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Uma rica redução de cranberry usada como molho, cobertura e molho de acabamento doce-salgado para sushi e frutos do mar.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>molho de cranberry</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (luxuoso)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>Uralurk (bem)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Um pedaço de raiz de xander valorizado por sua mordida pungente. Quando moído até formar uma pasta, torna-se um condimento forte para frutos do mar e pratos de arroz.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>patch de raiz de xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Uma pasta picante feita de raiz de xander moída e usada como condimento picante para sushi e outros pratos de frutos do mar.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta de raiz xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Uma fonte termal cuidadosamente construída sobre um gêiser a vapor. Suas águas minerais oferecem relaxamento meditativo, benefícios modestos de recuperação e comodidades de banho premium para até quatro peões ao mesmo tempo.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort de águas termais</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Um bizarro sinal de sinalização arquetecnológica que chama um vertibird do nada. Qualquer que seja a resposta da inteligência, ela está disposta a fornecer uma extração milagrosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>sinalizador vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>sinalizador pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Um transponder de campo de uso único usado para solicitar a coleta de vertibird da Irmandade.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de campo da Irmandade</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>chamar captador vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Um farol IFF de longo alcance e mastro de controle de tráfego usado por células da Irmandade e aliados de confiança para anunciar uma abordagem vertibird segura, coordenar pousos e transmitir a disponibilidade de reabastecimento.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Farol de voo da Irmandade</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal de serviço que vende combustível de aviação para vertibirds da Irmandade e outras aeronaves autorizadas. Deve ser colocado adjacente a uma plataforma vertibird; uma vez verificado o pagamento, as bombas dentro da plataforma retiram o combustível dos tanques da mesma rede elétrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de reabastecimento vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Um processador industrial que refina matérias-primas voláteis e água em combustível de aviação para vertibirds da Irmandade. Funciona melhor com acesso à água e transforma o combustível químico excedente em estoque de voo vendável.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processador de combustível de aviação</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Um tanque de armazenamento refrigerado para combustível de aviação processado. Mantenha-o ligado ou o estoque começará a evaporar.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>tanque de combustível de aviação</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Uma plataforma de pouso reforçada com luzes de orientação, conexões de abastecimento e um transponder criptografado para vertibirds da Irmandade. Mantenha-o ligado e limpo, e patrulhas visitantes, contramestres, comerciantes e passageiros aliados poderão pousar aqui.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Almofada vertibird da Irmandade</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa um ponto configurável onde o pessoal visitante da Irmandade, comerciantes e passageiros aliados se reunirão após o desembarque. Se nenhum ponto válido for encontrado, eles permanecerão próximos ao seu vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>ponto de reunião vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Ajude colonos e clientes a superar o estresse, o trauma e a dependência em uma sala de aconselhamento particular.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>aconselhamento</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Conselho</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Um livro de receitas surrado repleto de receitas recuperadas, notas de ingredientes e truques de cozinha pré-guerra.
Depois de lido, ele dará ao leitor um novo ingrediente ou refeição favorita e, em seguida, desmoronará com muitas mãos na cozinha.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>livro de receitas do deserto</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Um quiosque de baixa tecnologia para clientes que não precisa de eletricidade.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>quiosque de serviço</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Um quiosque pré-guerra abastecido para clientes, tráfego de cassino e multidões ociosas em salões.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
