<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Os restos mortais de um Treefather, cortados e deixados como um toco.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>toco de Treefather picado</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Um treeminder básico, semelhante a um mamífero e leal ao seu Treefather. Pode se transformar em castas especializadas conforme necessário.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>cuidador de árvore</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Um casulo onde um treeminder se transforma em uma nova casta, guiado pelas raízes infundidas com FEV do Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>casulo de cuidadora de árvore</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Uma cápsula cheia de seiva restauradora do Treefather, usada para curar cuidadores de árvores feridos.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>cápsula de cura</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Um casulo onde os brotos se fundem para criar um novo casulo Treefather, continuando o ciclo simbiótico.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>casulo brotando</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Uma semente do Treefather, capaz de cultivar uma nova árvore mutante e iniciar o ciclo simbiótico.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Semente do pai-árvore</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Um pedaço de musgo que cresce ao redor do Treefather, embelezando a área e auxiliando na produção de arboristas.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Musgo pai-árvore</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Uma vagem produzida pelo Treefather, contendo as sementes de novos treeminders.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Vagem do pai-árvore</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Uma árvore mutante infundida com FEV, capaz de produzir treeminders e vagens simbióticas. Ele extrai nutrientes do solo irradiado e mantém um vínculo vivo com as criaturas que o acompanham.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Arvoredo</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Os restos mortais de um Treefather, esmagados e deixados como um toco.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>toco esmagado do Treefather</SmashedStump_Gauranlen.label>
</LanguageData>
