<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>Uma grande máquina de campo automatizada Corvega que combina semeadura e colheita em uma zona externa designada. Ele deposita os produtos colhidos em tremonhas de fábrica anexadas ou os deixa cair no chão se as tremonhas não estiverem presentes, e pode ser configurado para circular automaticamente quando a maioria das plantas na zona estiver totalmente crescida.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>colheitadeira agroindustrial</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>Uma refinaria automatizada Corvega que converte matéria biológica, como madeira e estoque vegetal, em combustível químico.

Os edifícios fabris precisam de funis de fábrica para entrada e saída. Eles produzem calor significativo e consomem muita energia, mas podem ter overclock para maior eficiência, aumentando a geração de calor e o consumo de energia. Precisa ser construído no chão de fábrica.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Refinaria de petróleo Corvega</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>Um equipamento automatizado de extração profunda Corvega para extrair pedras e metais enterrados da crosta. O maquinário de fábrica precisa de funis para entrada e saída, emite muito calor e pode sofrer overclock ao custo de consumo e temperatura ainda maiores.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Plataforma de perfuração Corvega</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>Uma serra industrial para alvenaria Corvega capaz de cortar pedaços de pedra em blocos utilizáveis.

Os edifícios fabris precisam de funis de fábrica para entrada e saída. Eles produzem calor significativo e consomem muita energia, mas podem ter overclock para maior eficiência, aumentando a geração de calor e o consumo de energia. Precisa ser construído no chão de fábrica.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>linha de alvenaria automatizada</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>Uma fundição automatizada Corvega que extrai metal utilizável de pedaços de escória, armas quebradas, roupas, pedaços de pedra e cadáveres mecanóides usando fortes eletroímãs e calor industrial.

Os edifícios fabris precisam de funis de fábrica para entrada e saída. Eles produzem calor significativo e consomem muita energia, mas podem ter overclock para maior eficiência, aumentando a geração de calor e o consumo de energia. Precisa ser construído no chão de fábrica.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>Um transportador industrial básico para movimentação de materiais entre células de trabalho com manuseio mínimo de mão de obra.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>transportador industrial</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Armazena matéria-prima e produtos acabados para máquinas automatizadas de trabalho da Corvega.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>funciona funil</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>Um ponto de entrada enterrado que permite que um transportador industrial passe por pequenos trechos de solo antes de voltar à superfície.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>entrada de transportador enterrado</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>Um ponto de descarga enterrado que traz um transportador subterrâneo de volta à superfície próximo à próxima célula de trabalho.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>descarga de transportador enterrado</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
</LanguageData>
