<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>cogumelos brâmane secos</Flake.label>
  <Flake.description>Uma preparação desidratada e quebradiça de cogumelos brâmane, secos e prensados ​​em lascas quebradiças. Altamente viciante, produzindo uma onda eufórica breve, mas intensa. Uma química de rua comum entre assentamentos em terrenos baldios.</Flake.description>
  <GoJuice.label>cogumelos brâmane destilados</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>Um destilado concentrado extraído de cogumelos brâmanes sob calor e pressão. O composto resultante aguça dramaticamente os reflexos e diminui a dor, tornando o usuário temporariamente letal em combate. Altamente viciante com graves efeitos de abstinência.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>beijo</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>Um misterioso complexo pré-guerra recuperado de bunkers médicos selados. Melhora constantemente todas as capacidades físicas e mentais ao longo do tempo. O corpo torna-se permanentemente dependente – a falta de uma dose desencadeia uma abstinência violenta e, em última análise, fatal. Ninguém sabe quem fez isso ou por quê.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>anti-sépticos</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Compostos anti-sépticos industriais armazenados em suprimentos médicos e militares do pré-guerra. Necessário como ingrediente base para sintetizar a maioria das drogas e medicamentos de terrenos baldios. Muito concentrado para aplicar diretamente.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibióticos</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Antibióticos pré-guerra recuperados de kits médicos militares e estoques hospitalares. Previne infecções comuns em terrenos baldios – febre da mosca, fungo bayou e a nova praga – antes que elas se instalem. Deve ser tomado a cada cinco dias para permanecer eficaz.\n\nIsso apenas evita novas infecções. Não trata os já existentes, mesmo os que ainda não são sintomáticos.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>cogumelos brâmane</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>Uma variedade de cogumelo psicoativo que cresce facilmente nos resíduos dos brâmanes. Levemente alucinógeno quando consumido cru, mas cultivado principalmente como ingrediente base para uma variedade de preparações mais fortes.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brâmane cogumelo kombuchá</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>Um kombuchá levemente fermentado feito de cogumelos brâmanes e água. O processo de fermentação suaviza o conteúdo psicoativo, produzindo uma bebida levemente estimulante do humor e com baixo potencial de dependência. Amplamente consumido em assentamentos como bebida social.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>cogumelos brâmane</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Cogumelos brâmanes recém-colhidos, ainda úmidos e picantes. Levemente psicoativo quando comido cru. Usado principalmente como ingrediente base para kombuchá, chips secos e preparações químicas mais refinadas.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>vodu</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>Uma preparação estimulante produzida a partir de ervas, compostos pré-guerra e ingredientes locais seguindo antigas tradições. Elimina a necessidade de dormir e melhora o foco por horas. O uso prolongado degrada a saúde e cria dependência.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>cogumelos brâmane fermentados</Yayo.label>
  <Yayo.description>Preparação de cogumelo brâmane fermentado em pó, normalmente bufado para um efeito eufórico rápido e intenso. Altamente viciante e prejudicial com uso prolongado. Uma forma potente da linha de produtos de cogumelos brâmane.</Yayo.description>
</LanguageData>
