<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Seržant je poddôstojnícka hodnosť, zodpovedná za vedenie jednotiek, udržiavanie disciplíny a zabezpečenie efektívnosti operácií Enklávy. Seržanti sú často povyšovaní z radov pre ich vodcovské a technické schopnosti.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>seržant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Plukovník je vyšší dôstojník, velí plukom a riadi rozsiahle strategické operácie. Plukovníci sú zodpovední za výcvik, disciplínu a bojovú pripravenosť svojich jednotiek v rámci divízie Appalachia.</Baron.description>
  <Baron.label>plukovník</Baron.label>
  <Consul.description>Generálny prokurátor je najvyšší právny a strategický poradca zodpovedný za výklad práva Enklávy, dohľad nad vojenskou justíciou a poradenstvo v záležitostiach politiky a velenia. Táto hodnosť je vyhradená pre najdôveryhodnejších dôstojníkov.</Consul.description>
  <Consul.label>generálny prokurátor</Consul.label>
  <Count.description>Generál je vysoká veliteľská hodnosť v Enkláve, dohliada na viaceré pluky a riadi hlavné kampane. Generáli sú zodpovední za strategické plánovanie a celkový úspech operácií Enklávy v Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>všeobecný</Count.label>
  <Duke.description>Secretary je vysoká administratívna hodnosť, ktorá koordinuje logistické, spravodajské a podporné služby pre vojenské pobočky Enklávy. Tajomníci zabezpečujú hladký chod všetkých divízií a uľahčujú komunikáciu s najvyšším velením.</Duke.description>
  <Duke.label>sekretárka</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>prezident</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Člen je na základnej úrovni pre uznávaný personál v divízii Enclave's Appalachia. Väčšina získa tento status prostredníctvom základných služieb, školení alebo činov, ktoré preukazujú lojalitu k poslaniu a hodnotám Enklávy.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>členom</Freeholder.label>
  <Knight.description>Poručík je nižší dôstojník v Enkláve, zvyčajne velí čatám alebo slúži ako výkonní dôstojníci. Poručíci sú poverení taktickým vedením a vykonávaním kritických misií v teréne.</Knight.description>
  <Knight.label>poručík</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapitán je dôstojnícka hodnosť zodpovedná za vedenie spoločností a dohľad nad hlavnými operáciami. Kapitáni sú skúsení vodcovia, ktorí koordinujú misie a zabezpečujú efektívne splnenie cieľov Enklávy.</Praetor.description>
  <Praetor.label>kapitán</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Viceprezident je výkonným predstaviteľom na národnej úrovni, ktorý pôsobí ako zástupca prezidenta a dohliada na koordináciu všetkých operácií Enklávy vo viacerých regiónoch. Viceprezident zabezpečuje, aby sa misia Enklávy vykonávala jednotne a presne.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>podpredsedníčka</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Private je prvá operačná hodnosť vo vojenskej štruktúre Enklávy, udelená tým, ktorí ukončili počiatočný výcvik a sú poverení základnými povinnosťami a zodpovednosťami v rámci divízie Appalachia.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>súkromné</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Hodnosť generála Whitespring je vyhradená pre vyšších veliteľov, ktorí vybudovali infraštruktúru potrebnú na organizovanie inšpekcií, brífingov a návštevníkov na vysokej úrovni.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>všeobecný</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Titul senátora Whitespring je poverený tajomníkmi, ktorých jurisdikcia vyžaduje väčšiu štruktúru velenia na udržanie poriadku. Očakáva sa, že senátori postavia a vycvičia svoje vlastné divízie a v čase mieru rozšíria regionálny administratívny dosah Enklávy.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>senátor</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Titul ministra Whitespring udržuje autoritu nad strategicky dôležitým systémom. V Enkláve Whitespring ministri zabezpečujú, aby zdroje naďalej prúdili do skladov a tovární Whitespring, zatiaľ čo ich kancelárie zastávajú kľúčové administratívne pozície v celom systéme vlády.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Titul prezidenta Whitespring predstavuje najvyššiu výkonnú autoritu v rámci Enklávy Whitespring. Kancelária nezodpovedá žiadnej vyššej moci a očakáva sa od nej, že si nielen udrží kontrolu, ale rozšíri vplyv Enklávy všade, kde to bude možné. Len veľmi málo ľudí je schopných získať tento titul a ešte menej z nich chce prevziať jeho zodpovednosť.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>prezident</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Titul štátneho tajomníka Whitespring je stredná hodnosť vysokej vlády. V Enkláve Whitespring sa očakáva, že štátny tajomník bude koordinovať rozsiahle vojenské kapacity osady v mierových aj vojnových časoch, pričom bude pôsobiť priamo pod prezidentom.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>štátny tajomník</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Titul generálneho prokurátora Whitespring je jednou z najvyšších hodností v strednej vláde. V Enkláve Whitespring dohliadajú generálni prokurátori na pohraničné územia a chránia okraj priestoru Whitespring. Počas vojny môžu postaviť flotily, ktoré buď držia líniu, alebo podporujú širšie útočné operácie.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>generálny prokurátor</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
