<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEF_Beastmastery.description>Trainieren und stimmen Sie dieses Tier auf Ihren Willen ein und gewähren Sie ihm durch ein starkes Band der Dominanz und des Vertrauens direkte Kontrolle über seine Bewegungen und Handlungen.</VEF_Beastmastery.description>
  <VEF_Beastmastery.label>Bestienherrschaft</VEF_Beastmastery.label>
  <VEF_ControlledBlinking.description>Übersteuert das übliche unregelmäßige Blinzeln der Kreatur und ermöglicht so eine gezielte Blinzelbewegung zu einem ausgewählten Ort in Reichweite.</VEF_ControlledBlinking.description>
  <VEF_ControlledBlinking.label>Kontrolliertes Blinken</VEF_ControlledBlinking.label>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.description>Bringen Sie dem Tier bei, seine Fähigkeiten zur Leichenverwesung zu kontrollieren.</VEF_ControlledCorpseDecay.description>
  <VEF_ControlledCorpseDecay.label>kontrollierte Leichenverwesung</VEF_ControlledCorpseDecay.label>
  <VEF_ControlledDetonation.description>Das Tier kann freiwillig eine mächtige, selbstzerstörerische Explosion auslösen und sich in einem letzten Akt opfern, der alle gespeicherten flüchtigen Verbindungen in einer verheerenden Explosion freisetzt.</VEF_ControlledDetonation.description>
  <VEF_ControlledDetonation.label>kontrollierte Detonation</VEF_ControlledDetonation.label>
  <VEF_ControlledInvisibility.description>Das Tier kann sich bereitwillig in einen Schleier kontrollierter Unsichtbarkeit hüllen und aus dem Blickfeld verschwinden, während es seine volle Aufmerksamkeit und Präzision behält.</VEF_ControlledInvisibility.description>
  <VEF_ControlledInvisibility.label>kontrollierte Unsichtbarkeit</VEF_ControlledInvisibility.label>
  <VEF_CycleSeverance.description>Unterdrücken Sie den natürlichen Fortpflanzungszyklus, verhindern Sie die Freilassung von Nachkommen und machen Sie die asexuelle Fortpflanzung des Lebewesens vollständig zunichte.</VEF_CycleSeverance.description>
  <VEF_CycleSeverance.label>Zyklustrennung</VEF_CycleSeverance.label>
  <VEF_DiggingDiscipline.description>Bringen Sie dem Tier bei, seine Fähigkeiten beim Graben im Gelände zu kontrollieren.</VEF_DiggingDiscipline.description>
  <VEF_DiggingDiscipline.label>Grabdisziplin</VEF_DiggingDiscipline.label>
  <VEF_FumeRegulation.description>Bringen Sie dem Tier bei, seine Gasproduktionsfähigkeiten zu kontrollieren.</VEF_FumeRegulation.description>
  <VEF_FumeRegulation.label>Rauchregulierung</VEF_FumeRegulation.label>
</LanguageData>
