<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Una estranya flamarada de senyal arquetecnològica que crida un vertibird del no-res. Qualsevol que respongui la intel·ligència, està disposada a proporcionar una extracció miraculosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>senyal de bengala vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>senyal pop bengala</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder de camp d'un sol ús utilitzat per sol·licitar la recollida de vertibird de Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de camp de germanor</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>truca a la recollida de vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Una balisa IFF de llarg abast i un pal de control de trànsit utilitzats per les cèl·lules de la Germandat i els aliats de confiança per anunciar un enfocament segur de vertibird, coordinar els aterratges i transmetre la disponibilitat d'avituallament.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Faro de vol de la Germandat</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Una terminal de serveis que ven combustible d'aviació a vertibirds de la Germandat i altres aeronaus autoritzades. S'ha de col·locar al costat d'un coixinet vertibird; Un cop verificat el pagament, les bombes que hi ha a l'interior del coixinet treuen combustible dels dipòsits de la mateixa xarxa elèctrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de recàrrega de vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processador industrial que refina la matèria primera volàtil i l'aigua en combustible d'aviació per als vertibirds de la Brotherhood. Funciona millor amb accés a l'aigua i converteix l'excedent de combustible químic en estoc de vol comercialitzable.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processador de combustible d'aviació</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un dipòsit d'emmagatzematge refrigerat per a combustible d'aviació processat. Manteniu-lo encès o l'estoc comença a evaporar-se.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>dipòsit de combustible d'aviació</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una plataforma d'aterratge endurida amb llums de guia, connexions d'alimentació i un transponder encriptat per als vertibirds de la Germandat. Manteniu-lo encès i clar, i les patrulles visitants, els intendents, els comerciants i els passatgers aliats poden aterrar aquí.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Coixinet vertibird de germanor</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punt configurable on el personal visitant de la Germandat, els comerciants i els passatgers aliats es reuniran després de l'aterratge. Si no es troba cap punt vàlid, romandran a prop del seu vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punt de reunió de vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
