<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un taulell de registre per al servei de saló, pestanyes de menjador i comptes de la casa. No fa res per si sol, però fixa l'operació de la portada.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>taulell de registre</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Pren comandes i serveix àpats als clients als vostres salons i menjadors.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Un banc d'escurabutxaques Lucky 38 premium dissenyat per a jocs amb límits alts, llautó polit i un tall de casa famolenc.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 rodets alts</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Un banc d'escurabutxaques de l'era House ajustat per a clients habituals i trànsit nocturn fiable.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>afortunats 38 rodets estàndard</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Una màquina escurabutxaques Vault 21 recuperada amb una participació modesta i un avantatge de casa indulgent.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>ranures de volta de 21 cèntims</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>cobrar les taxes de bany</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>cobrar les taxes de bany</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminal de servei automatitzat per a assistents mecanoides. Des d'aquí podeu dirigir les operacions de menjador i de recepció.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de servei autònom</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Un caché de xocolata d'abans de la guerra acuradament embolicat. Ric, dolç i encara prou decadent per ancorar postres i xarops.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>xocolata en conserva</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Una rara suspensió mèdica d'abans de la guerra reempaquetada per a la cuina Lucky 38. Quan es plega en els aliments, l'aqua cura inunda el cos amb nanits de reparació d'emergència que poden arrossegar un comensal de la mort.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Una barreja conservada d'espècies de cuina d'abans de la guerra tancada en una llauna de rebost Lucky 38. Sobreviu prou dins de cada llauna per alegrar guisats, salses i graelles.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Paquets segellats de sucre d'abans de la guerra recuperats de velles cuines i cachés de rebost. Es manté indefinidament i encara ofereix la mateixa ràpida ratxa de dolçor.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Una mantega densa i embriagadora batuda per a una cuina indulgent de Lucky 38. S'estén ric, colpeja fort i converteix qualsevol àpat en una mala idea amb un sabor excel·lent.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>mantega de xampinyons brahmans</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Una cafetera Lucky 38 Luxobrew fiable, fabricada per durar per sempre. Gestiona extraccions d'espresso, reescalfa cafè refredat i mescles de te des d'una sola estació compacta.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>cafetera luxobrew</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Un licor de frontera dur amb fama d'esborrar pintura i apagar el bon criteri. Exactament el tipus d'ampolla que una barra de terra erm guarda sota el taulell.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una destil·leria daurada d'artesania molt delicada destinada a l'envelliment del most pungashine en una forma potable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine encara</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruita punga tallada i premsada a punt per madurar cap a pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>puré de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor punga totalment madur, llest per ser destil·lat en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un petit tub de paper enrotllat farcit sense massa amb tabac de mastegar coiot. Ofereix una breu eufòria, una estimulació lleu i la mateixa olor de terra vella que fa que els fumadors tornin.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigar gruixut enrotllat amb tabac de coiot per mastegar i acabat per obtenir un fum més car i més deliberat. Porta una amargor aspra del desert sota la presentació fantàstica.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una ampolla de guaranà aguda i gasosa acabada amb amargor i un regust radioactiu. Colpeja fort al davant i deixa un xoc esperant a l'altre costat.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaranà</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un còctel atòmic fi, barrejat precisament a partir de múltiples ingredients.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>còctel atòmic fi</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracle de mixologia on cada copa, guarnició i remenat s'han sintonitzat en un còctel atòmic gurmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>còctel atòmic gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un esplèndid còctel atòmic barrejat amb una gran varietat d'ingredients i refredat a la perfecció abans de servir.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>còctel atòmic luxós</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un suport resistent de tabac de coiot adequat per al Mojave i altres climes secs erms. Un cop curades, les fulles es converteixen en tabac de coiot per mastegar per fumar, enrotllar o comercialitzar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabac de coiot</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Llaunes tancades al buit de cafè instantani d'abans de la guerra. Amarg, estable i prou potent com per ancorar tots els serveis d'esmorzar Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>cafè instantani</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Fulles de te seques d'abans de la guerra emmagatzemades en una llauna de rebost Lucky 38. Es mantenen bé i encara empipats en una tassa adequada.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>fulles de te seques</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Una bossa curada de tabac de coiot per mastegar. Prou sec com per fumar, enrotllar o empaquetar-se en mescles més riques, amb la mossegada polsegosa que esperen els fumadors.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>mastegar tabac de coiot</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un còctel atòmic senzill barrejat ràpidament a partir d'un duo d'ingredients.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>còctel atòmic senzill</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una ampolla dolça i gasosa de sarsaparilla casolana. És més refrescant que nutritiu, però una ampolla refrigerada encara se sent com un luxe d'abans de la guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparilla casolana</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Una unitat d'embotellament de sarsaparilla casolana tot en un. El xarop es barreja, es carbonata, es refrigera i es distribueix en ampolles esterilitzades per al servei.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>font de sarsaparilla homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base espessa i intensament dolça per a la sarsaparilla casolana. Està pensat per ser tallat, carbonatat i embotellat abans de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>xarop de sarsaparilla homebrew</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>bol de mirelurk (simple)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>fregit a l'aguait</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (luxós)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bé)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simple)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tarta de nabius erms. Es poden menjar crus, cuinar en conserves o fermentar en una salsa de taula espessa.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>nabius</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>arrel xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un arbust de nabiu resistent cultivat per obtenir baies vermelles afilades. La fruita es cuina en una salsa rica que representa la cadena de condiments fermentats del vell món.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>arbust de nabiu</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tina de salsa de nabius</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Una rica reducció de nabius que s'utilitza com a salsa, esmalt i acabat salat-dolç per a sushi i marisc de terra erm.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>salsa de nabius</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (luxós)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (fins)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un pegat d'arrel de xander apreciat per la seva picant mossegada. Quan es tritura en pasta, fa un fort condiment per a plats de marisc i arrossos.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>pegat arrel xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Una pasta afilada feta d'arrel de xander mòlta i utilitzada com a condiment picant per a sushi i altres plats de marisc.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta d'arrel xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Una font termal curosament treballada construïda sobre un guèiser de vapor. Les seves aigües minerals ofereixen relaxació meditativa, beneficis de recuperació modestos i una comoditat de bany premium per a fins a quatre peons alhora.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort termal</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Una estranya flamarada de senyal arquetecnològica que crida un vertibird del no-res. Qualsevol que respongui la intel·ligència, està disposada a proporcionar una extracció miraculosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>senyal de bengala vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>senyal pop bengala</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder de camp d'un sol ús utilitzat per sol·licitar la recollida de vertibird de Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de camp de germanor</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>truca a la recollida de vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Una balisa IFF de llarg abast i un pal de control de trànsit utilitzats per les cèl·lules de la Germandat i els aliats de confiança per anunciar un enfocament segur de vertibird, coordinar els aterratges i transmetre la disponibilitat d'avituallament.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Faro de vol de la Germandat</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Una terminal de serveis que ven combustible d'aviació a vertibirds de la Germandat i altres aeronaus autoritzades. S'ha de col·locar al costat d'un coixinet vertibird; Un cop verificat el pagament, les bombes que hi ha a l'interior del coixinet treuen combustible dels dipòsits de la mateixa xarxa elèctrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de recàrrega de vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processador industrial que refina la matèria primera volàtil i l'aigua en combustible d'aviació per als vertibirds de la Brotherhood. Funciona millor amb accés a l'aigua i converteix l'excedent de combustible químic en estoc de vol comercialitzable.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processador de combustible d'aviació</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un dipòsit d'emmagatzematge refrigerat per a combustible d'aviació processat. Manteniu-lo encès o l'estoc comença a evaporar-se.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>dipòsit de combustible d'aviació</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una plataforma d'aterratge endurida amb llums de guia, connexions d'alimentació i un transponder encriptat per als vertibirds de la Germandat. Manteniu-lo encès i clar, i les patrulles visitants, els intendents, els comerciants i els passatgers aliats poden aterrar aquí.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Coixinet vertibird de la Germandat</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punt configurable on el personal visitant de la Germandat, els comerciants i els passatgers aliats es reuniran després de l'aterratge. Si no es troba cap punt vàlid, romandran a prop del seu vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punt de reunió de vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Ajuda els colons i els clients a superar l'estrès, el trauma i la dependència en una sala d'assessorament privada.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>assessorament</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Conseller</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Un llibre de cuina maltratat ple de receptes recuperades, notes d'ingredients i trucs de cuina d'abans de la guerra.
Un cop llegit, donarà al lector un nou ingredient o menjar favorit, i després es desfà d'una massa de mans a la cuina.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>llibre de cuina dels erms</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Un quiosc de baixa tecnologia per a clients que no necessita electricitat.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>quiosc de servei</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un quiosc d'abans de la guerra proveït per a clients, trànsit de casinos i multituds de sales ocioses.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
