<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Una unitat de dron compacta generada i dirigida per la plataforma de comandament Hydra. Porta un blaster d'energia enfocat i funciona sota la coordinació esclava de la seva unitat principal. Les unitats individuals d'Eye of Hydra estan lleugerament blindades però ataquen en nombre des de múltiples angles simultàniament. Destruir l'Hydra principal els revertirà als protocols bàsics d'atac autònom.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Ull d'Hidra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Una plataforma basada en Mister Gutsy molt modificada dissenyada per funcionar com a centre de comandament de drons. L'Hydra porta un sistema integrat per desplegar i coordinar unitats Eye of Hydra, l'eficàcia de combat de les quals es veu millorada per una emissió d'aura tàctica des de la plataforma central. La seva pròpia matriu d'armes és substancial, i destruir-la altera els drons que hagi desplegat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Una variant de Mister Handy dissenyada per a la cura dels nens i la supervisió domèstica. Està programat amb un ampli paquet de comportament que cobreix la cura del nadó, la detecció de perills, l'etiqueta i els protocols disciplinaris. La Miss Nanny conserva un braç làser per a la defensa de la llar i es va comercialitzar a les famílies d'abans de la guerra com una solució dedicada a la cura dels nens.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Senyoreta Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Una unitat Mister Handy reconfigurada per a treballs agrícoles. Està equipat amb braços d'eines adequats per a la plantació, la collita i el manteniment del camp, juntament amb sensors de seguiment de cultius. Venut a les operacions agrícoles d'abans de la guerra, el senyor granjero conserva un braç làser per a la defensa del lloc de treball.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Senyor granjero</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Una variant militaritzada de la plataforma Mister Handy, encarregada per l'exèrcit dels Estats Units. Substitueix els braços d'eines civils per un llançador de plasma i un llançaflames, i executa el paquet de personalitat Sergeant Major v1.0. El Mister Gutsy presenta una armadura més pesada que un Handy estàndard i es va desplegar a zones de combat, inclòs el front d'Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Senyor Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot domèstic flotant produït per General Atomics International en col·laboració amb RobCo Industries. Està equipat amb tres braços articulats que accepten accessoris d'eines, com ara una serra, un tallador làser i un llançaflames, juntament amb tres tiges òptiques. La seva xarxa neuronal permet una conversa gairebé sensible i una unitat ben mantinguda és capaç de funcionar de manera autònoma durant segles.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Senyor Handy</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
