<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Megascarab.description>A massive ant swollen to enormous size by generations of radiation exposure. Its powerful mandibles can shear through bone, and it will fight to the death for its colony.</Megascarab.description>
  <Megascarab.label>formiga obrera gegant</Megascarab.label>
  <Megaspider.description>La més agressiva de les formigues gegants. Aquestes criatures defensen el seu rusc amb una ferocitat implacable i poderoses mandíbules.</Megaspider.description>
  <Megaspider.label>formiga soldada gegant</Megaspider.label>
  <Spelopede.description>Una formiga gegant adaptada a la vida subterrània. El seu exoesquelet dur i la seva capacitat d'excavació el converteixen en un formidable habitant del túnel.</Spelopede.description>
  <Spelopede.label>formiga gegant</Spelopede.label>
  <Arktos_CocoonFireAnt.description>Un capoll d'estasi que conté una formiga de foc.</Arktos_CocoonFireAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireAnt.label>capoll de formigues de foc</Arktos_CocoonFireAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>Un capoll d'estasi que conté una formiga soldada de foc.</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>capoll de formigues de soldat de foc</Arktos_CocoonFireSoldierAnt.label>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>Un capoll d'estasi que conté una formiga bombers.</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.description>
  <Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>bomber formiga capoll</Arktos_CocoonFireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.description>Una formiga de foc adaptada a la vida subterrània. Les seves urpes excavadores i la coordinació del rusc el converteixen en un formidable habitant del túnel.</Arktos_FireAnt.description>
  <Arktos_FireAnt.label>formiga de foc</Arktos_FireAnt.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.0.label>arpa del cap</Arktos_FireAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireAnt.tools.1.label>cap</Arktos_FireAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntDrone.description>Una formiga de foc alada criada per a vols d'aparellament i exploració. Per si sol és fràgil, però els eixams de drons segueixen sent perillosos.</Arktos_FireAntDrone.description>
  <Arktos_FireAntDrone.label>drone de formiga de foc</Arktos_FireAntDrone.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>mandíbules</Arktos_FireAntDrone.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>cap</Arktos_FireAntDrone.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntHive.description>Un rusc de formigues de foc gegants. Si s'activa, generarà formigues de foc i ruscs addicionals amb el pas del temps, així com una valuosa gelea d'insectes.</Arktos_FireAntHive.description>
  <Arktos_FireAntHive.label>rusc de formigues de foc</Arktos_FireAntHive.label>
  <Arktos_FireAntLarva.description>L'etapa juvenil d'una formiga de foc. Les larves de formigues de foc són nodrides pels treballadors i maduren a la següent casta del rusc.</Arktos_FireAntLarva.description>
  <Arktos_FireAntLarva.label>larva de formiga de foc</Arktos_FireAntLarva.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>mandíbules</Arktos_FireAntLarva.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>cap</Arktos_FireAntLarva.tools.1.label>
  <Arktos_FireAntQueen.description>La reina d'un megarusc de formigues de foc. Ancora la colònia, posa la següent generació i converteix qualsevol niu on sobreviu en una amenaça més gran.</Arktos_FireAntQueen.description>
  <Arktos_FireAntQueen.label>reina de les formigues de foc</Arktos_FireAntQueen.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>arpa del cap</Arktos_FireAntQueen.tools.0.label>
  <Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>cap</Arktos_FireAntQueen.tools.1.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.description>La més agressiva de les formigues de foc. Aquestes criatures defensen el seu rusc amb una ferocitat implacable, quitina gruixuda i mandíbules poderoses.</Arktos_FireSoldierAnt.description>
  <Arktos_FireSoldierAnt.label>formiga soldat de foc</Arktos_FireSoldierAnt.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>arpa del cap</Arktos_FireSoldierAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>cap</Arktos_FireSoldierAnt.tools.1.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.description>Una formiga de foc massiva dissenyada per a la força i la resiliència. Les formigues obreres de foc són ferotgement territorials i mantenen el seu rusc amb absoluta lleialtat.</Arktos_FireWorkerAnt.description>
  <Arktos_FireWorkerAnt.label>formiga de bombers</Arktos_FireWorkerAnt.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>mandíbules</Arktos_FireWorkerAnt.tools.0.label>
  <Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>cap</Arktos_FireWorkerAnt.tools.1.label>
  <Fish_Salmon.description>Un peix migratori d'escates fosques i carn rica, comú on els rius freds es troben amb el mar.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmó fumat</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Un depredador d'aigua dolça comú conegut pels cops sobtats i la carn de gust suau.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>garrot de cadena</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Un peix d'aigua dolça resistent que es troba als rius i estanys càlids, que sovint prospera on les espècies més netes no poden.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>ull de rade marcit</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Peix costaner d'aigües fredes d'escates gruixudes i una cresta dorsal rígida, apreciat per la seva carn blanca ferma.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>peix espina blindat</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Un ràpid caçador costaner que persegueix les escoles d'esquers en condicions meteorològiques adverses i surf obert.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nedador de tempestes</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Una petita espècie d'aigua dolça apreciada per les seves brànquies amb volants inusuals; comestible, però massa petit per proporcionar molta carn.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Un gran peix d'aigua freda amb carn pàl·lida i cos pesat, que es troba generalment als rius profunds alimentats per glaceres.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>Kelt de panxa</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Un gran alimentador inferior amb bigotis que ronda per canals fangosos i ruïnes inundades quan es fa fosc.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>bigotis de sang</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Un peix d'aigua dolça petit però agressiu amb dents afilades i mandíbules potents, sovint capturat com a espècie trofeu.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Un petit peix costaner semblant a un tauró amb pell rugosa i dents afilades, comú al llarg de les costes rocoses.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>serrala</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Un enorme caçador d'aigües obertes amb un musell semblant a una llança, apreciat com una perillosa captura de trofeus.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mandíbula mortífera</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Un gran peix migratori procedent de mars càlids, conegut per la carn greixosa i les curses sostingudes.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper d'aleta vermella</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Un peix costaner pla que s'enterra al llim i embosca les preses al fons del mar.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>emboscador cendra</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Un peix mutant d'aigües contaminades. Cru no segur, però encara es pot utilitzar en menjars cuinats amb baix valor nutricional.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>glopós brillant</Fish_Toxfish.label>
  <Plant_TreeDrago.description>Una iuca resistent del desert amb extremitats retorçades i fulles de punyal. A l'antic Mojave, aquests arbres marcaven carreteres, aigua i problemes des de quilòmetres de distància.</Plant_TreeDrago.description>
  <Plant_TreeDrago.label>arbre de joshua</Plant_TreeDrago.label>
  <Plant_TreeSnagroot.description>Un arbre ennegrit i gairebé mort que va sobreviure a una explosió atòmica propera. Quan es collita, dóna una quantitat escassa de fusta.</Plant_TreeSnagroot.description>
  <Plant_TreeSnagroot.label>arbre carbonitzat</Plant_TreeSnagroot.label>
  <Ambrosia.description>A mutated fruit with thick, fibrous leaves and an unusually sweet pulp. Its natural compounds cause mild euphoria, and prolonged consumption leads to dependence. Still, it remains one of the more bearable vices the wasteland has to offer.</Ambrosia.description>
  <Ambrosia.label>fruita punga</Ambrosia.label>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Un petit peix d'esquer platejat que viatja en bancs densos per estuaris i aigües baixes costaneres.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>riu Silverside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Un peix d'escull brillant amb aletes altes i un comportament territorial agut malgrat el seu aspecte ornamental.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>xoc de sol</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Un depredador d'emboscada d'aigües profundes que espera immòbil en basses fosques fins que la presa estigui a l'abast.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>bog lurker</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Un peix d'aigua salada amb bandes abans comuna als aquaris d'abans de la guerra, que ara es troba al voltant de les aigües càlides dels esculls.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Un peix llarg i llis que llisca entre canyes, canonades de drenatge i basses de marea amb facilitat.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>radpole porpra</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Un peix d'estany ornamental gruixut amb escates brillants, descendent d'un estoc escapat d'abans de la guerra.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>peix ampolla</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Un peix pesat d'aigua freda amb una cresta posterior rígida i escates lleugerament lluminoses amb poca llum.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>peix espina brillant</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Un peix pla enorme i ample d'aigües costaneres profundes, apreciat per talls gruixuts de carn.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>llautí</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Un peix de banc de cos estret que corre en bancs ràpids d'aigua freda per cales i cales.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>serra de fusta</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Un peix d'estany d'aigua dolça brillant, probablement descendent de soques de carpes ornamentals.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>aleta bavaresa</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Un petit crustaci blindat amb poca carn, normalment bullit en lots per a guisats.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>cria de mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Un peix costaner ràpid que viatja en bancs densos al llarg de molls, esculls i línies de surf fred.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>marea bavaresa</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Un peix de riu minúscul amb el ventre vermell, que es troba habitualment a les rieres clares.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>panxa vermella</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Un caçador d'aigua dolça prim amb ulls grocs, comú en llacs frescos i rius lents.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Un peix de cos rodó que s'infla quan està amenaçat; comestible, però no molt apreciat pel gust.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>engullidor</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Un petit peix d'esquer grassa que es troba en densos bancs freds, comunament agafat durant les travesses costaneres estacionals.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>serrador alpí</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Un ràpid depredador d'aigües obertes amb un llarg musell punxant i un cop potent.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>espigues</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Un peix caça d'aigua freda que es captura habitualment als rius de les terres altes i als llacs de la neu.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>truita de cresta</VCEF_RawTrout.label>
  <MedicineUltratech.label>Medicina Vault-Tec</MedicineUltratech.label>
  <VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>Una caixa militar rovellada plena de petxines de vida morta. Aquestes rondes d'artilleria estan plenes d'un compost semblant a la pols que s'instal·la sobre els cadàvers humans i animals propers després de la detonació i els eleva com a ghouls i bèsties ghoul. Moltes de les closques han perdut la seva potència, però algunes encara poden funcionar.</VQED_MilitaryCrateOfDeadlifeShells.description>
  <VQE_AncientARCPart.description>Un fragment vell i oxidat d'un prototip de reactor. Probablement va ser abandonat quan es va aturar el programa de construcció de Moldaver. Encara és possible desmuntar-lo i recuperar components de fusió valuosos.</VQE_AncientARCPart.description>
  <VQE_AncientARCPart.label>part del reactor antic</VQE_AncientARCPart.label>
  <VQE_Genetron_Basic.description>Un nucli de fusió prototip capaç de generar grans quantitats d'energia a partir d'una fundació geotèrmica. Més tard es pot actualitzar a variants de reactor més avançades un cop s'hagin recuperat les notes de recerca i el maquinari correctes. S'ha de col·locar en un guèiser de vapor.</VQE_Genetron_Basic.description>
  <VQE_Genetron_Basic.label>prototip de nucli de fusió</VQE_Genetron_Basic.label>
  <VQE_GenetronJunk.description>Un tros retorçat de la carcassa del reactor d'un dels projectes abandonats de Moldaver. Les peces valuoses han desaparegut i tota la resta s'ha degradat en ferralla.</VQE_GenetronJunk.description>
  <VQE_GenetronJunk.label>escombraries del reactor</VQE_GenetronJunk.label>
  <Flake.label>dried brahmin shrooms</Flake.label>
  <Flake.description>A crumbly dehydrated preparation of brahmin shrooms, dried and pressed into brittle chips. Highly addictive, producing a brief but intense euphoric rush. A common street chem among wasteland settlements.</Flake.description>
  <GoJuice.label>destilled brahmin shrooms</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>A concentrated distillate extracted from brahmin shrooms under heat and pressure. The resulting compound dramatically sharpens reflexes and dulls pain, making the user temporarily lethal in combat. Highly addictive with severe withdrawal effects.</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>smooch</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>A mysterious pre-war compound recovered from sealed medical bunkers. Steadily enhances all physical and mental capabilities over time. The body becomes permanently dependent — missing a dose triggers a violent and ultimately fatal withdrawal. Nobody knows who made it or why.</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>antiseptics</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>Industrial antiseptic compounds stockpiled from pre-war medical and military supplies. Required as a base ingredient for synthesizing most wasteland drugs and medicines. Too concentrated to apply directly.</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>antibiotics</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>Pre-war antibiotics recovered from military medical kits and hospital stockpiles. Prevents common wasteland infections — bloatfly fever, bayou fungus, and the new plague — before they take hold. Must be taken every five days to remain effective.\n\nThis only prevents new infections. It does not treat existing ones, even those not yet symptomatic.</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>brahmin shrooms</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>A psychoactive mushroom variety that grows readily in brahmin waste. Mildly hallucinogenic when eaten raw, but primarily cultivated as the base ingredient for a range of stronger preparations.</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>brahmin shroom kombucha</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>A lightly fermented kombucha brewed from brahmin shrooms and water. The fermentation process mellows the psychoactive content, producing a mildly mood-lifting drink with low addiction potential. Widely consumed across settlements as a social beverage.</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>brahmin shrooms</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>Freshly harvested brahmin shrooms, still moist and pungent. Mildly psychoactive when eaten raw. Primarily used as the base ingredient for kombucha, dried chips, and more refined chem preparations.</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>voodoo</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>A stimulant preparation brewed from herbs, pre-war compounds, and local ingredients following old traditions. Eliminates the need for sleep and sharpens focus for hours. Prolonged use degrades health and creates dependency.</WakeUp.description>
  <Yayo.label>fermented brahmin shrooms</Yayo.label>
  <Yayo.description>Powdered fermented brahmin shroom preparation, typically snorted for a rapid and intense euphoric effect. Highly addictive and damaging with prolonged use. A potent form of the brahmin shroom product line.</Yayo.description>
  <VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>amagatall treeminder</VDE_Dryad_Gaubricmaker.label>
  <VDE_Dryad_Nectarmaker.label>recordatori d'arbres de saba</VDE_Dryad_Nectarmaker.label>
  <VDE_Dryad_Spitter.label>escopir treeminder</VDE_Dryad_Spitter.label>
  <VDE_Dryad_Stonedigger.label>picapedrer treeminder</VDE_Dryad_Stonedigger.label>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>Un tocat cerimonial alt destinat a marcar el líder d'una fe organitzada o un culte erm.</VIEHAR_Apparel_BishopHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>barret de predicador alt</VIEHAR_Apparel_BishopHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>Un barret petit i senzill destinat a reposar suaument sobre el cap. Els que ho afavoreixen sovint afirmen que els dóna l'aspecte d'un místic del vell món.</VIEHAR_Apparel_BrimlessHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>Una gorra d'ala distingida adornada amb una insígnia de rang, destinada a inspirar obediència als subordinats a qualsevol preu.</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.description>
  <VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>gorra de supervisor</VIEHAR_Apparel_CommisarHat.label>
  <VIEHAR_Apparel_Fez.description>Un barret cònic de punta plana decorat amb una borla negra, que sovint porten comerciants del desert, caps de caravanes i altres elits de la carretera antiga.</VIEHAR_Apparel_Fez.description>
  <VIEHAR_Apparel_Rags.description>Un conjunt de draps gastats destinats a cobrir el cos amb el mínim enrenou. Gairebé no ofereixen protecció ni calidesa, però indiquen clarament una vida d'austeritat i una dura devoció als erms.</VIEHAR_Apparel_Rags.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, tallades i deixades com a soca.</ChoppedStump_Gauranlen.description>
  <ChoppedStump_Gauranlen.label>soca de Treefather picada</ChoppedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Basic.description>Un treeminder bàsic, semblant a un mamífer i lleial al seu Treefather. Pot transformar-se en castes especialitzades segons sigui necessari.</Dryad_Basic.description>
  <Dryad_Basic.label>treeminder</Dryad_Basic.label>
  <DryadCocoon.description>Un capoll on un treeminder es transforma en una nova casta, guiat per les arrels infusionades amb FEV del Treefather.</DryadCocoon.description>
  <DryadCocoon.label>capoll treeminder</DryadCocoon.label>
  <DryadHealingPod.description>Una beina plena de saba restauradora del Treefather, utilitzada per curar els treeminders ferits.</DryadHealingPod.description>
  <DryadHealingPod.label>beina curativa</DryadHealingPod.label>
  <GaumakerCocoon.description>Un capoll on els brots es fusionen per crear una nova beina Treefather, continuant el cicle simbiòtic.</GaumakerCocoon.description>
  <GaumakerCocoon.label>capoll brotant</GaumakerCocoon.label>
  <GauranlenSeed.description>Una llavor del Treefather, capaç de fer créixer un nou arbre mutat i començar el cicle simbiòtic.</GauranlenSeed.description>
  <GauranlenSeed.label>Llavor de l'arbre</GauranlenSeed.label>
  <Plant_MossGauranlen.description>Un pegat de molsa que creix al voltant del Treefather, embellint la zona i ajudant a la producció de treeminder.</Plant_MossGauranlen.description>
  <Plant_MossGauranlen.label>Molsa de l'arbre</Plant_MossGauranlen.label>
  <Plant_PodGauranlen.description>Una beina produïda pel Treefather, que conté les llavors de nous treeminders.</Plant_PodGauranlen.description>
  <Plant_PodGauranlen.label>Beina de l'arbre</Plant_PodGauranlen.label>
  <Plant_TreeGauranlen.description>Un arbre mutat infós amb FEV, capaç de produir recordatoris d'arbres i beines. Les seves arrels són profundes, connectant-la amb els secrets de la terra erm.</Plant_TreeGauranlen.description>
  <Plant_TreeGauranlen.label>Pare de l'arbre</Plant_TreeGauranlen.label>
  <SmashedStump_Gauranlen.description>Les restes d'un Treefather, trencades i deixades com a soca.</SmashedStump_Gauranlen.description>
  <SmashedStump_Gauranlen.label>soca de Treefather trencada</SmashedStump_Gauranlen.label>
  <Dryad_Barkskin.description>A hardy caste of treeminder, the radbarkling is covered in thick, bark-like hide infused with radiation. It excels at absorbing damage in combat, protecting its tree and allies.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>A treeminder caste specialized in food production, the mutfruitling generates nourishing mutfruit on an ongoing basis. It is slow and ineffective at work or combat.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>mutfruitling</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>A helpful caste of treeminder, the portling is specialized in carrying items. Under human influence, it hauls goods where they need to go, but is slow and ineffective at work or combat.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portling</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>A fierce caste of treeminder, the scratchling is bred for aggression and damage-dealing attacks. Its oversized claws can tear through most threats, but it is vulnerable to retaliation.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>scratchling</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>A unique caste of treeminder, the sproutling can produce new Gauranlen pods and help reproduce the treefather. Three sproutlings must slowly merge to complete the process.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>sproutling</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>A gentle caste of treeminder, the brocflowerling specializes in producing medicinal herbs. It works with its tree to generate healing plants, but is slow and ineffective at work or combat.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>brocflowerling</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>A slow, bumbling caste of treeminder, the scrapwoodling specializes in producing scrap wood. Together with its Gauranlen tree, it generates wood-like material on an ongoing basis, but is slow and ineffective at work or combat.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>scrapwoodling</Dryad_Woodmaker.label>
  <Dryad_Pungaling.description>Una casta lenta i tontosa de treeminder especialitzada en la producció de punga. Juntament amb el seu arbre Gauranlen, aquesta dríada pot generar fruita punga de manera continuada. Tanmateix, és lent i ineficaç a la feina o al combat.\n\nEn general, els recordatoris d'arbres són criatures semblants a mamífers que tenen una relació simbiòtica amb el pare de l'arbre. Es reprodueixen juntament amb el seu arbre, que conté mostres de FEV. Els treeminders poden transformar-se en diverses castes especialitzades.</Dryad_Pungaling.description>
  <Dryad_Pungaling.label>pungaling treeminder</Dryad_Pungaling.label>
  <ShuttleCrashing.label>vertibird (crashing)</ShuttleCrashing.label>
  <TransportPod.description>Automated cargo bots used to deliver people and supplies across the planet.</TransportPod.description>
  <TransportPod.label>cargo bot</TransportPod.label>
  <AnimusStone.description>A resonant cryptic stone studied by Whitespring researchers. It increases cryptid meditation focus and is often used in enclave research facilities.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>cryptic stone</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>A stump left behind after an Mothman totem has been felled. The stump can be extracted but yields very little usable wood. Left outdoors, the stump will deteriorate in time.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>chopped Mothman stump</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>A large shrine for honoring cryptid forces. Whitespring operatives use these to amplify cryptid focus during ritualized study.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>large cryptic shrine</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>A small shrine used by cryptid researchers to focus meditation and study. These shrines strengthen cryptid-focused meditation for Whitespring operatives.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>small cryptic shrine</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mysterious black eggs with a red glow. Tribal peoples find that these eggs grow around the base of a Mothman totem as they meditate. It seems to reflect some kind of strengthening of the totem's cryptic power.\n\nWasteland scientists have tried to study the phenomenon, but the eggs fail to hatch when observed too closely.\n\nAnimals refuse eat Mothman eggs. Tribal stories say this is done out of respect and fear.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman eggs</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>A Mothman totem used by Appalachia cultists to focus their meditation and worship.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>The remnants of an Mothman totem destroyed by damage. It's ugly. The stump can be extracted but yields very little usable wood. Left outdoors, the stump will deteriorate in time.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>smashed Mothman stump</SmashedStump_Anima.label>
  <Chemshine.description>A harsh, flammable wasteland liquor distilled from chemfuel. Rot gut dulls pain and misery for a while, but it leaves the drinker soaked in volatile fumes and can turn a bad death into a fireball.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rot gut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Una destil·leria daurada d'artesania molt delicada destinada a l'envelliment del most pungashine en una forma potable.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine encara</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruita punga tallada i premsada a punt per madurar cap a pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>puré de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor punga totalment madur, llest per ser destil·lat en pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Un petit tub de paper enrotllat farcit sense massa amb tabac de mastegar coiot. Ofereix una breu eufòria, una estimulació lleu i la mateixa olor de terra vella que fa que els fumadors tornin.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Un cigar gruixut enrotllat amb tabac de coiot i acabat per a un fum més car i més deliberat. Porta una amargor aspra del desert sota la presentació fantàstica.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Una ampolla de guaranà aguda i gasosa acabada amb amargor i un regust radioactiu. Colpeja fort al davant i deixa un xoc esperant a l'altre costat.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaranà</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Un còctel atòmic fi, barrejat precisament a partir de múltiples ingredients.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>còctel atòmic fi</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Un miracle de mixologia on cada copa, guarnició i barreja s'han sintonitzat en un còctel atòmic gurmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>còctel atòmic gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Un esplèndid còctel atòmic barrejat amb una gran varietat d'ingredients i refrigerat a la perfecció abans de servir.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>còctel atòmic luxós</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Un suport resistent de tabac de coiot adequat per al Mojave i altres climes secs erms. Un cop curades, les fulles es converteixen en tabac de coiot per mastegar per fumar, enrotllar o comercialitzar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabac de coiot</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Llaunes tancades al buit de cafè instantani d'abans de la guerra. Amarg, estable i prou potent com per ancorar tots els serveis d'esmorzar Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>cafè instantani</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Fulles de te seques d'abans de la guerra emmagatzemades en una llauna de rebost Lucky 38. Es mantenen bé i encara empipats en una tassa adequada i útil.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>fulles de te seques</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Una bossa curada de tabac de coiot per mastegar. Prou sec com per fumar, enrotllar o empaquetar-se en mescles més riques, amb la mossegada polsegosa que esperen els fumadors.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>tabac de coiot per mastegar</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Un còctel atòmic senzill barrejat ràpidament a partir d'un duo d'ingredients.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>còctel atòmic senzill</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Una ampolla dolça i gasosa de sarsaparilla casolana. És més refrescant que nutritiu, però una ampolla refrigerada encara se sent com un luxe d'abans de la guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>sarsaparilla casolana</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Una unitat d'embotellament de sarsaparilla casolana tot en un. El xarop es barreja, es carbonata, es refrigera i es distribueix en ampolles esterilitzades per al servei.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>font de sarsaparilla homebrew</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Una base espessa i intensament dolça per a la sarsaparilla casolana. Està pensat per ser tallat, carbonatat i embotellat abans de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>xarop de sarsaparilla homebrew</VBE_SodaSyrup.label>
  <CashRegister_CashRegister.description>Un taulell de registre per al servei de saló, pestanyes de menjador i comptes de la casa. No fa res per si sol, però fixa l'operació de la portada.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>taulell de registre</CashRegister_CashRegister.label>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Un banc d'escurabutxaques Lucky 38 premium dissenyat per a jocs amb límits alts, llautó polit i un tall de casa famolenc.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>Lucky 38 rodets alts</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Un banc d'escurabutxaques de l'era House ajustat per a clients habituals i trànsit nocturn fiable.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>afortunats 38 rodets estàndard</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Una màquina escurabutxaques Vault 21 recuperada amb una participació modesta i un avantatge de casa indulgent.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>ranures de volta de 21 cèntims</HC_SlotMachineRed.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>A polished Lucky 38 Luxobrew coffee pot rebuilt for high-volume service. It handles espresso pulls, reheating chilled coffee, and tea blends from a single compact station.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew coffee pot</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <VBE_MintLeaves.description>Bright carrot flowers used to freshen brewed drinks and garnish wasteland dishes.</VBE_MintLeaves.description>
  <VBE_MintLeaves.label>carrot flowers</VBE_MintLeaves.label>
  <VBE_MintPlant.description>A stand of carrot flowers used for bright herbal garnish in teas and coffee blends.</VBE_MintPlant.description>
  <VBE_MintPlant.label>carrot flower patch</VBE_MintPlant.label>
  <Chocolate.description>Un caché de xocolata d'abans de la guerra acuradament embolicat. Ric, dolç i encara prou decadent per ancorar postres i xarops.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>xocolata en conserva</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Una rara suspensió mèdica d'abans de la guerra reempaquetada per a la cuina Lucky 38. Quan es plega en els aliments, l'aqua cura inunda el cos amb nanits de reparació d'emergència que poden arrossegar un comensal de la mort.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Una barreja conservada d'espècies de cuina d'abans de la guerra tancada en una llauna de rebost Lucky 38. Sobreviu prou dins de cada llauna per alegrar guisats, salses i graelles.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Paquets segellats de sucre d'abans de la guerra recuperats de velles cuines i cachés de rebost. Es manté indefinidament i encara ofereix la mateixa ràpida ratxa de dolçor.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Una mantega densa i embriagadora batuda per a una cuina indulgent de Lucky 38. S'estén ric, colpeja fort i converteix qualsevol àpat en una mala idea amb un sabor excel·lent.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>mantega de xampinyons brahmans</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VCEV_CookingBook.description>Un llibre de cuina maltratat ple de receptes recuperades, notes d'ingredients i trucs de cuina d'abans de la guerra.

Un cop llegit, donarà al lector un nou ingredient o menjar preferit, i després es desfà d'una massa de mans a la cuina.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>llibre de cuina dels erms</VCEV_CookingBook.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Pren comandes i serveix àpats als clients als vostres salons i menjadors.</Gastronomy_Waiting.description>
  <CashRegister_Mech.description>Un terminal de servei automatitzat per a assistents mecanoides. Des d'aquí podeu dirigir les operacions de menjador i de recepció.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>terminal de servei autònom</CashRegister_Mech.label>
  <SmallHotSpring.description>Una font termal curosament treballada construïda sobre un guèiser de vapor. Les seves aigües minerals ofereixen relaxació meditativa, beneficis de recuperació modestos i una comoditat de bany premium per a fins a quatre peons alhora.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>resort termal</SmallHotSpring.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>cobrar les taxes de bany</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>cobrar les taxes de bany</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Una estranya flamarada de senyal arquetecnològica que crida un vertibird del no-res. Qualsevol que respongui la intel·ligència, està disposada a proporcionar una extracció miraculosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>senyal de bengala vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>senyal pop bengala</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Un transponder de camp d'un sol ús utilitzat per sol·licitar la recollida de vertibird de Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de camp de germanor</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>truca a la recollida de vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Una balisa IFF de llarg abast i un pal de control de trànsit utilitzats per les cèl·lules de la Germandat i els aliats de confiança per anunciar un enfocament segur de vertibird, coordinar els aterratges i transmetre la disponibilitat d'avituallament.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Faro de vol de la Germandat</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Una terminal de serveis que ven combustible d'aviació a vertibirds de la Germandat i altres aeronaus autoritzades. S'ha de col·locar al costat d'un coixinet vertibird; Un cop verificat el pagament, les bombes que hi ha a l'interior del coixinet treuen combustible dels dipòsits de la mateixa xarxa elèctrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de recàrrega de vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Un processador industrial que refina la matèria primera volàtil i l'aigua en combustible d'aviació per als vertibirds de la Brotherhood. Funciona millor amb accés a l'aigua i converteix l'excedent de combustible químic en estoc de vol comercialitzable.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processador de combustible d'aviació</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Un dipòsit d'emmagatzematge refrigerat per a combustible d'aviació processat. Manteniu-lo encès o l'estoc comença a evaporar-se.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>dipòsit de combustible d'aviació</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Una plataforma d'aterratge endurida amb llums de guia, connexions d'alimentació i un transponder encriptat per als vertibirds de la Germandat. Manteniu-lo encès i clar, i les patrulles visitants, els intendents, els comerciants i els passatgers aliats poden aterrar aquí.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Coixinet vertibird de germanor</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa un punt configurable on el personal visitant de la Germandat, els comerciants i els passatgers aliats es reuniran després de l'aterratge. Si no es troba cap punt vàlid, romandran a prop del seu vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>punt de reunió de vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>bol de mirelurk (simple)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>fregit a l'aguait</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (luxós)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmet)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>murkiri (bé)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (simple)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmet)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tarta de nabius erms. Es poden menjar crus, cuinar en conserves o fermentar en una salsa de taula espessa.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>nabius</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>arrel xander</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Un arbust de nabiu resistent cultivat per obtenir baies vermelles afilades. La fruita es cuina en una salsa rica que representa la cadena de condiments fermentats del vell món.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>arbust de nabiu</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>tina de salsa de nabius</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Una rica reducció de nabius que s'utilitza com a salsa, esmalt i acabat salat-dolç per a sushi i mariscs erms.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>salsa de nabius</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (luxós)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (fins)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Un pegat d'arrel de xander apreciat per la seva picant mossegada. Quan es tritura en pasta, fa un fort condiment per a plats de marisc i arrossos.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>pegat arrel xander</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Una pasta afilada feta d'arrel de xander mòlta i utilitzada com a condiment picant per a sushi i altres plats de marisc.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>pasta d'arrel xander</VCE_WasabiPaste.label>
  <Therapist.description>Ajuda els colons i els clients a superar l'estrès, el trauma i la dependència en una sala d'assessorament privada.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>assessorament</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>Conseller</Therapist.labelShort>
  <MedievalVendingMachine.description>Un quiosc de baixa tecnologia per a clients que no necessita electricitat.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>quiosc de servei</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Un quiosc d'abans de la guerra proveït per als clients, el trànsit del casino i les multituds de sales ocioses.</VendingMachine.description>
  <AtmosphericHeater.description>A Poseidon home reactor powered by scavenged dark archotechnology. It burns bioferrite to agitate atmospheric gases, raising the outdoor temperature while flooding the area with waste heat.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Poseidon home reactor</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>An experimental generator that works by pressurizing and igniting bioferrite, then harvesting energy from the resulting heat. The fuel remains bioferrite, but the chassis and control layout read like a harsh Poseidon prototype.</BioferriteGenerator.description>
  <BioferriteShaper.description>A specialized shaping bench that uses heat and electromagnetic stimulation to temporarily coax bioferrite into a pliable state. The material remains bioferrite, but the surrounding hardware fits cleanly into a Fallout-style industrial workshop.</BioferriteShaper.description>
  <SerumCentrifuge.description>A Med-Tek serum lab that uses scavenged archotechnology to create single-use injectable serums. Clean, expensive, and morally questionable in exactly the right pre-War way.</SerumCentrifuge.description>
  <SerumCentrifuge.label>Med-Tek serum lab</SerumCentrifuge.label>
  <RB_FloorLamp.description>A floor-mounted Wattz lamp that lights an area using electricity. It is less powerful than a standing lamp, but it looks right at home in a retro-futurist sitting room.</RB_FloorLamp.description>
  <Chemfuel.description>A refined liquid fuel suitable for generators, burners, and industrial feed systems. In a saner age Poseidon would have sold it through a smiling subsidiary with a patriotic slogan.</Chemfuel.description>
  <Chemfuel.label>oil</Chemfuel.label>
  <PS_ChemfuelTank.description>An industrial storage tank meant for oil delivered through the pipe network. Tanks can be siphoned for usable fuel as needed, but even light damage can turn leaking vapors into a violent fireball.</PS_ChemfuelTank.description>
  <PS_ChemfuelTank.label>oil tank</PS_ChemfuelTank.label>
  <VCHE_ChemfuelDrain.description>A basin meant to feed stored oil into the network and fill connected tanks.</VCHE_ChemfuelDrain.description>
  <VCHE_ChemfuelDrain.label>oil drain</VCHE_ChemfuelDrain.label>
  <VCHE_ChemfuelPipe.description>Steel pipes designed to move usable oil from deepchem refineries to oil tanks for storage or to oil-fed structures for automatic refilling.</VCHE_ChemfuelPipe.description>
  <VCHE_ChemfuelPipe.label>oil pipe</VCHE_ChemfuelPipe.label>
  <VCHE_ChemfuelTap.description>A basin meant to hold dispensed oil from storage tanks for later use.</VCHE_ChemfuelTap.description>
  <VCHE_ChemfuelTap.label>oil tap</VCHE_ChemfuelTap.label>
  <VCHE_ChemfuelValve.description>Switches oil flow on or off.</VCHE_ChemfuelValve.description>
  <VCHE_ChemfuelValve.label>oil valve</VCHE_ChemfuelValve.label>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>Buried steel pipes designed to move usable oil from deepchem refineries to oil tanks for storage or to oil-fed structures for automatic refilling.</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.description>
  <VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>subterranean oil pipe</VCHE_UndergroundChemfuelPipe.label>
  <Battery.description>A Poseidon reserve battery for holding excess electricity. Charged units remain dangerous when exposed to rain or fire, regardless of what the brochure claims.</Battery.description>
  <BiofuelRefinery.description>A Poseidon refinery that converts biological matter into oil for generators, burners, and industrial storage systems.</BiofuelRefinery.description>
  <BiofuelRefinery.label>oil refinery</BiofuelRefinery.label>
  <ChemfuelPoweredGenerator.description>Produces power by consuming oil. It must be periodically refueled by hand unless your settlement has the industrial habits of an actual Poseidon facility.</ChemfuelPoweredGenerator.description>
  <ChemfuelPoweredGenerator.label>oil generator</ChemfuelPoweredGenerator.label>
  <CommsConsole.description>A Wattz communications console for contacting other factions and orbital traders. Big, expensive, and full of humming pre-War electronics.</CommsConsole.description>
  <Cooler.description>An Appalachia Freeze cooling unit that pushes cold air to one side and hot exhaust to the other. It can preserve food or simply make summer tolerable if the rest of the grid holds.</Cooler.description>
  <DeepDrill.description>A Corvega deep-crust drilling rig for extracting minerals from far below the surface. Use a ground-penetrating scanner to detect the best seams.</DeepDrill.description>
  <DrugLab.description>A powered industrial chem lab with containers, heaters, and measurement devices for efficient batch processing of drugs and compounds.</DrugLab.description>
  <ElectricCrematorium.description>A heavy industrial crematorium that vaporizes corpses at extreme temperatures. It is efficient, impersonal, and unmistakably pre-War in temperament.</ElectricCrematorium.description>
  <ElectricSmelter.description>A Corvega reclamation smelter that extracts usable metal from slag and mixed scrap. It consumes a lot of power and throws off serious industrial heat.</ElectricSmelter.description>
  <ElectricSmelter.label>Corvega reclamation smelter</ElectricSmelter.label>
  <FabricationBench.description>A Corvega fabrication bench equipped with advanced tools for producing sophisticated machines and components from simpler materials.</FabricationBench.description>
  <FirefoamPopper.description>A Wattz safety device that sprays fire-retardant foam when it detects a blaze. Exactly the kind of sensible utility hardware that survives long after the corporation that sold it is gone.</FirefoamPopper.description>
  <FlatscreenTelevision.description>A Radiation King flatscreen television with crystal-clear image and rich color. Trust the king for all your TV and radio needs.</FlatscreenTelevision.description>
  <GeothermalGenerator.description>A Poseidon geothermal plant that taps deep heat for steady, high-output power. It is exactly the kind of hulking civic infrastructure Poseidon loved to dominate a skyline with.</GeothermalGenerator.description>
  <GeothermalGenerator.label>geothermal plant</GeothermalGenerator.label>
  <Heater.description>A Wattz Electronics heating unit that converts electricity into controlled room heat. It automatically cycles to reach a target temperature.</Heater.description>
  <HiTechResearchBench.description>A Wattz high-tech research bench with computers and electronic measurement equipment. It enables rapid research and more advanced technical projects.</HiTechResearchBench.description>
  <HospitalBed.description>A Med-Tek hospital bed specially designed for clinical care. Adjustable support geometry and integrated instruments improve patient outcomes over ordinary beds.</HospitalBed.description>
  <MegascreenTelevision.description>A huge Radiation King television for settlements that want their entertainment loud, bright, and impossible to ignore.</MegascreenTelevision.description>
  <NutrientPasteDispenser.description>An industrial dispenser that synthesizes edible nutrient paste from feedstocks placed in adjacent hoppers. Efficient, joyless, and exactly the sort of machine a large contractor would call progress.</NutrientPasteDispenser.description>
  <OrbitalTradeBeacon.description>A Wattz orbital trade beacon used to mark goods for exchange with orbital merchants. Dependable, compact, and built for practical frontier commerce.</OrbitalTradeBeacon.description>
  <PowerConduit.description>A bundle of utility cables for moving power around a settlement. It can be placed under walls and other structures as part of a proper pre-War grid.</PowerConduit.description>
  <SolarGenerator.description>A Poseidon Civilian Helios Two solar panel array for settlement-scale power generation. It delivers its best output under full daylight and clear skies.</SolarGenerator.description>
  <SolarGenerator.label>civilian Helios Two</SolarGenerator.label>
  <TubeTelevision.description>A Radiation King tube television built around bulky old display hardware and a distinctly pre-War sense of domestic prestige.</TubeTelevision.description>
  <VanometricPowerCell.description>A compact power cell that generates free energy forever without conventional fuel. Even by pre-War standards it feels less like engineering and more like a secret Poseidon program nobody was meant to understand.</VanometricPowerCell.description>
  <VitalsMonitor.description>A Med-Tek patient telemetry unit that improves tend quality, surgery success, and recovery when mounted directly beside a hospital bed.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>A Poseidon hydro unit designed to draw steady power from moving water. Crowded placements create turbulence and reduce output.</WatermillGenerator.description>
  <WatermillGenerator.label>hydro turbine</WatermillGenerator.label>
  <WindTurbine.description>A utility-grade wind turbine for civilian settlements. It needs a broad, clear approach to keep airflow stable.</WindTurbine.description>
  <WindTurbine.label>civilian wind turbine</WindTurbine.label>
  <VFEFactory_Autofarmer.description>A large Corvega automated field machine that combines sowing and harvesting across a designated outdoor zone. It deposits harvested goods into attached factory hoppers or drops them on the ground if hoppers are not present, and can be set to cycle automatically once most plants in the zone are fully grown.</VFEFactory_Autofarmer.description>
  <VFEFactory_Autofarmer.label>agri-industrial harvester</VFEFactory_Autofarmer.label>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>A Corvega automated refinery that converts biological matter such as wood and plant stock into chemfuel.

Factory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor.</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.description>
  <VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>Corvega oil refinery</VFEFactory_AutomatedBiofuelRefinery.label>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>An automated Corvega deep extraction rig for pulling stone and buried metals up from the crust. Works machinery needs hoppers for intake and output, throws off serious heat, and can be overclocked at the cost of even greater draw and temperature.</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.description>
  <VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>Corvega drill platform</VFEFactory_AutomatedDrillPlatform.label>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>An industrial Corvega masonry saw capable of cutting stone chunks into usable blocks.

Factory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor.</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.description>
  <VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>automated masonry line</VFEFactory_AutomatedMasonrySaw.label>
  <VFEFactory_AutomatedSmelter.description>A Corvega automated smelter that extracts usable metal from slag chunks, broken-down weapons, apparel, stone chunks, and mechanoid corpses using strong electromagnets and industrial heat.

Factory buildings need factory hoppers for input and output. They produce significant heat and consume much power, but can be overclocked for higher efficiency, increasing both heat generation and power consumption. Needs to be constructed on factory floor.</VFEFactory_AutomatedSmelter.description>
  <VFEFactory_Conveyor.description>A basic industrial conveyor for moving materials between work cells with minimal labor handling.</VFEFactory_Conveyor.description>
  <VFEFactory_Conveyor.label>industrial conveyor</VFEFactory_Conveyor.label>
  <VFEFactory_FactoryHopper.description>Stores feedstock and finished goods for automated Corvega works machinery.</VFEFactory_FactoryHopper.description>
  <VFEFactory_FactoryHopper.label>works hopper</VFEFactory_FactoryHopper.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>A buried intake point that lets an industrial conveyor run beneath short stretches of ground before resurfacing.</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>buried conveyor intake</VFEFactory_UndergroundConveyorEntrance.label>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>A buried discharge point that brings an underground conveyor back to the surface near the next work cell.</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.description>
  <VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>buried conveyor discharge</VFEFactory_UndergroundConveyorExit.label>
  <VHGE_GasFloodlight.description>A tall propane floodlight that illuminates a massive area. It is not bright enough for crop growth, but it provides dependable yard lighting when connected to the propane network.</VHGE_GasFloodlight.description>
  <VHGE_GasFloodlight.label>propane floodlight</VHGE_GasFloodlight.label>
  <VHGE_GasLamp.description>A propane-fed standing lamp for utility lighting. It must be connected to the propane network and can be placed safely outdoors.</VHGE_GasLamp.description>
  <VHGE_GasLamp.label>propane lamp</VHGE_GasLamp.label>
  <VHGE_GasSunLamp.description>An industrial lamp bright enough for crop growth, but it burns a steady supply of propane. It shuts itself off at night.</VHGE_GasSunLamp.description>
  <VHGE_GasSunLamp.label>propane sun lamp</VHGE_GasSunLamp.label>
  <VHGE_GasWallLamp.description>A propane-fed wall light for utility corridors and work rooms. It must be connected to the propane network and can be placed safely outdoors.</VHGE_GasWallLamp.description>
  <VHGE_GasWallLamp.label>propane wall lamp</VHGE_GasWallLamp.label>
  <VHGE_Helixien.description>Propane gas.</VHGE_Helixien.description>
  <VHGE_Helixien.label>propane</VHGE_Helixien.label>
  <Facility_IVDrip.description>A Med-Tek intravenous drip stand for rapidly delivering lost fluids to a patient, helping immunity gain and blood loss recovery when placed directly adjacent to a hospital bed or surgical table. Only works for hospital beds or surgical tables; normal beds will not benefit. Attaching more than one stand to the same bed has no effect.</Facility_IVDrip.description>
  <Facility_IVDrip.label>Med-Tek IV stand</Facility_IVDrip.label>
  <Facility_VitalsCentre.description>A large Med-Tek centre for monitoring the vitals of several patients at once, improving tend quality, surgery success, and immunity gain when linked to hospital beds or surgical suites.</Facility_VitalsCentre.description>
  <Facility_VitalsCentre.label>Med-Tek vitals centre</Facility_VitalsCentre.label>
  <VNPE_NutrientPasteDripper.description>A bedside Mama Dolce feeding device that delivers nutrient paste directly to bedridden patients when linked to a nutrient vat. Practical, clinical, and just unsettling enough to feel authentic.</VNPE_NutrientPasteDripper.description>
  <VNPE_NutrientPasteFeeder.description>A compact Corvega feeder that outputs nutrient paste from the pipe network for routine worker consumption.</VNPE_NutrientPasteFeeder.description>
  <VNPE_NutrientPasteGrinder.description>A Mama Dolce nutrient grinder that reduces organic feedstocks into pipeline-ready paste stock. Efficient, impersonal, and very much in the spirit of industrial pre-War food engineering.</VNPE_NutrientPasteGrinder.description>
  <VNPE_NutrientPasteTap.description>A Mama Dolce paste tap that dispenses prepared nutrient meals from the vat network. It is the kind of practical cafeteria hardware a large contractor would install by the hundred.</VNPE_NutrientPasteTap.description>
  <VNPE_NutrientPasteVat.description>A Corvega storage vat for holding large volumes of processed nutrient paste. Destroying one makes exactly the kind of industrial mess you would expect.</VNPE_NutrientPasteVat.description>
  <VFE_AdvancedBattery.description>A sealed Poseidon battery unit with far better efficiency than common storage cells. These pre-War housings are rainproof and less prone to catastrophic discharge.</VFE_AdvancedBattery.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.description>A high-efficiency Poseidon solar array marketed as the Industrial Helios Two, built to pull significantly more charge from direct sunlight than ordinary civilian panels.</VFE_AdvancedSolarGenerator.description>
  <VFE_AdvancedSolarGenerator.label>industrial Helios Two</VFE_AdvancedSolarGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>A Poseidon hydro unit designed to draw industrial power from moving water. Crowded installations create turbulence and reduce output.</VFE_AdvancedWatermillGenerator.description>
  <VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>industrial hydro turbine</VFE_AdvancedWatermillGenerator.label>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.description>A pre-War Poseidon utility turbine built for industrial output. It needs broad clear approaches to keep airflow stable and advertises the sort of oversized confidence Poseidon loved to stamp on its public works.</VFE_AdvancedWindTurbine.description>
  <VFE_AdvancedWindTurbine.label>industrial wind turbine</VFE_AdvancedWindTurbine.label>
  <VFE_LargeAdvancedBattery.description>A large sealed Poseidon battery bank built for dependable utility storage. Unlike older packs, these housings withstand rain without exploding.</VFE_LargeAdvancedBattery.description>
  <VFE_LargeBattery.description>A large Poseidon battery bank meant to hold reserve power for later demand. Fully charged units are dangerous when exposed to rain or fire.</VFE_LargeBattery.description>
  <VFE_SmallBattery.description>A compact reserve battery for local circuits and small industrial loads. Charged units can still blow when exposed to rain or fire.</VFE_SmallBattery.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.description>A powered Corvega assembly bench fitted for turning raw stock into industrial and spacer-grade components.</VFE_ComponentFabricationBench.description>
  <VFE_ComponentFabricationBench.label>Corvega assembly bench</VFE_ComponentFabricationBench.label>
  <VFE_FueledSmelter.description>A fuel-fed foundry station for recovering usable metal from slag and scrap items.</VFE_FueledSmelter.description>
  <VFE_FueledSmelter.label>fueled foundry</VFE_FueledSmelter.label>
  <VFE_TableButcherElectric.description>A motorized butcher line with a rotary saw for fast, precise carcass breakdown. It consumes a heavy amount of power.</VFE_TableButcherElectric.description>
  <VFE_TableButcherElectric.label>industrial butcher line</VFE_TableButcherElectric.label>
  <VFE_TableDrugLabElectric.description>A powered Corvega chem lab with heaters, vessels, and gauges for efficient batch processing of compounds and drugs.</VFE_TableDrugLabElectric.description>
  <VFE_TableDrugLabElectric.label>industrial chem lab</VFE_TableDrugLabElectric.label>
  <VFE_TableMachiningLarge.description>A large Corvega machining platform with advanced tooling and floor space for rapid fabrication of technical equipment. It consumes power.</VFE_TableMachiningLarge.description>
  <VFE_TableMachiningLarge.label>Corvega machining platform</VFE_TableMachiningLarge.label>
  <VFE_TableSmithyLarge.description>A powered Corvega forge station for weapons, tools, and heavy benchwork. It draws a substantial load from the grid.</VFE_TableSmithyLarge.description>
  <VFE_TableSmithyLarge.label>Corvega forge station</VFE_TableSmithyLarge.label>
  <VFE_TableStonecutterElectric.description>An industrial masonry saw with powered cutters for turning chunks into building blocks at assembly-line speed.</VFE_TableStonecutterElectric.description>
  <VFE_TableStonecutterElectric.label>industrial masonry saw</VFE_TableStonecutterElectric.label>
  <VFE_TableStoveLarge.description>A large industrial cooking line with multiple ovens and burners for rapid meal production under heavy settlement demand.</VFE_TableStoveLarge.description>
  <VFE_TableStoveLarge.label>industrial galley range</VFE_TableStoveLarge.label>
  <VFE_TableTailorLarge.description>A large industrial tailoring bench with powered sewing equipment for rapid clothing output. It can still limp along without power at reduced speed.</VFE_TableTailorLarge.description>
  <VFE_TableTailorLarge.label>industrial tailoring bench</VFE_TableTailorLarge.label>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.description>A large Poseidon groundwater reclamation pump that gradually strips pollution from broad terrain and condenses the recovered waste into haulable toxic packs.</VRecyclingE_LargePollutionPump.description>
  <VRecyclingE_LargePollutionPump.label>Poseidon reclamation pump</VRecyclingE_LargePollutionPump.label>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.description>A compact high-draw reclamation pump that clears polluted terrain quickly by burning a heavy amount of grid power and packing the recovered contaminants into toxic wastepacks.</VRecyclingE_PollutionFastPump.description>
  <VRecyclingE_PollutionFastPump.label>high-draw reclamation pump</VRecyclingE_PollutionFastPump.label>
  <VRecyclingE_WasteCrate.description>A sealed industrial locker for holding toxic waste products and reclaimed hazardous packs without letting them leak into the local environment.</VRecyclingE_WasteCrate.description>
  <VRecyclingE_WasteCrate.label>sealed waste locker</VRecyclingE_WasteCrate.label>
  <UnstablePowerCell.description>An unstable fusion battery built around a permanently active power core. It will run forever until something damages the housing badly enough to turn the whole unit into a catastrophic detonation.</UnstablePowerCell.description>
  <UnstablePowerCell.label>unstable fusion battery</UnstablePowerCell.label>
  <VFES_LargeRepulsor.description>A large ultratech shield projector with the unmistakable feel of a Poseidon black-budget installation. It consumes enormous power while active and can set the surrounding area ablaze if it absorbs too much punishment too quickly.</VFES_LargeRepulsor.description>
  <VFES_SmallRepulsor.description>A compact ultratech shield projector that reads like one of Poseidon's more secretive defense contracts. It throws up a potent energy field when a threat is present and idles at far lower draw the rest of the time.</VFES_SmallRepulsor.description>
  <VFES_Turret_AntiAir.description>A specialized Corvega anti-air turret that intercepts explosive projectiles and incoming drop pods within its defensive radius. It cannot engage ground targets, but it looks every bit like a pre-War perimeter solution.</VFES_Turret_AntiAir.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>An armored portable turret with Corvega targeting electronics and reinforced plating. Extra armor helps it survive incoming fire, but the control package remains just dumb enough to be dangerous around friendlies.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>A twin-barreled autocannon turret with Corvega fire-control electronics. It trades finesse for volume of fire and remains a power-hungry, violently practical defensive platform.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_Flame.description>A portable flamer turret with Corvega control electronics and a brutally simple fuel system. It can engulf enemies and terrain in fire, and it remains as unsafe as any honest pre-War weapon platform should be.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>A refined automated turret with Corvega targeting hardware, military-grade stabilization, and hardened casing. Its dumb AI brain still cannot be directly controlled, so beware of friendly fire.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_Minigun.description>A heavy automatic turret whose multi-barrel mechanism unleashes sustained fire at high speed. Corvega control systems keep it cycling, but they do not make it subtle.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>A Corvega searchlight combining an intensely bright lamp with a mirrored reflector, useful for illuminating and dazzling targets across a defensive perimeter.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>A compact automatic turret fitted with a semi-automatic shotgun and Corvega targeting electronics. Short-ranged, nasty, and still not smart enough to trust completely.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <Spacer_OutdoorLamp.description>An outdoor utility lamp with an integrated Poseidon solar collector. It charges by day and provides dependable lighting after dark.</Spacer_OutdoorLamp.description>
  <VFES_AirPurifier.description>A compact Wattz Electronics air scrubber that filters smoke, dust, and hazardous particulates while improving room cleanliness and indoor air quality.</VFES_AirPurifier.description>
  <VFES_AirPurifier.label>wattz air scrubber</VFES_AirPurifier.label>
  <VTE_IndustrialCooler.description>A large Appalachia Freeze wall cooler for serious refrigeration and industrial climate control. Cold air exits one side while hot exhaust is dumped out the other.</VTE_IndustrialCooler.description>
  <VTE_IndustrialHeater.description>A large Wattz industrial heater that fits into a wall and pushes serious utility heat. It can automatically cycle to a target temperature.</VTE_IndustrialHeater.description>
  <VTE_LargeCeilingFan.description>A large Wattz ceiling fan for workshops, warehouses, and other rooms that need stronger air circulation.</VTE_LargeCeilingFan.description>
  <VTE_SmallCeilingFan.description>A Wattz ceiling fan for slow, steady air circulation in smaller rooms.</VTE_SmallCeilingFan.description>
  <VTE_StandingCooler.description>A freestanding Appalachia Freeze cooling unit for open rooms that need relief from summer heat without full freezer performance.</VTE_StandingCooler.description>
  <VTE_WallHeater.description>A Wattz wall heater that fits into a wall and keeps rooms warm without wasting floor space.</VTE_WallHeater.description>
  <VTE_WallMountedCooler.description>An Appalachia Freeze wall-mounted cooler for compact freezer rooms and tight utility spaces.</VTE_WallMountedCooler.description>
  <VTE_WallMountedHeater.description>A compact Wattz wall-mounted heater for utility corridors, workshops, and smaller rooms that still need dependable automatic temperature control.</VTE_WallMountedHeater.description>
  <VTE_WallMountedVent.description>A simple Wattz wall vent for equalizing temperatures between adjacent rooms without opening a passageway.</VTE_WallMountedVent.description>
  <VGE_AmmoBox_GaussShell.description>A small crate containing heavy uranium shells. Used by gauss artillery to reload. A crate is fed directly into adjacent Hellion artillery when it needs to be rearmed.</VGE_AmmoBox_GaussShell.description>
  <VGE_CopilotConsole.description>An auxiliary interface that allows a copilot to assist in launching and piloting a Hellion. It draws power directly from the Hellion reactor.</VGE_CopilotConsole.description>
  <VGE_GaussGun.description>A compact electromagnetic cannon that launches dense uranium slugs at extreme velocities. Designed for local bombardment and medium-range interception, it can also target hostile orbital craft. Requires a linked targeting terminal with an operator to function. It draws power directly from the Hellion reactor.</VGE_GaussGun.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.description>A massive reactor assembly that channels a salvaged reactor core into immense electrical output. Its reinforced coils can handle extreme load, making it one of the most potent power sources available for Hellion systems. Adjacent reactor-core power cells multiply the output by 15% each.</VGE_GravcorePowerCoil.description>
  <VGE_GravcorePowerCoil.label>reactor-core power coil</VGE_GravcorePowerCoil.label>
  <VGE_GravhulkEngine.description>A heavy reactor package built for the largest Hellion frames and orbital support hulls. It sustains an enormous lift field, allowing massive aircraft to rise under their own power while operating near a planetary gravity well.

When launched, anything on Hellion deck plating connected to the reactor will be transported to a new map.

These oversized assemblies were intended for pre-War logistics craft and mobile aerospace platforms, and they demand immense fabrication capacity to keep operational.</VGE_GravhulkEngine.description>
  <VGE_GravhulkEngine.label>heavy Hellion reactor</VGE_GravhulkEngine.label>
  <VGE_GravjumperEngine.description>A compact reactor package adapted for a light Hellion. It generates the lift field needed for rapid vertical launch and short-range atmospheric insertion, but it is not suited to true interplanetary travel.

When launched, anything on Hellion deck plating connected to the reactor will be transported to a new map.

Often salvaged from scout craft, courier platforms, and other pre-War aerospace projects, these reactors are valued for their agility and relatively modest support requirements.</VGE_GravjumperEngine.description>
  <VGE_GravjumperEngine.label>light Hellion reactor</VGE_GravjumperEngine.label>
  <VGE_GravshipCapacitor.description>Stores large amounts of electricity for later use. Constructed in Hellion deck plating, Hellion capacitors do not obstruct movement.</VGE_GravshipCapacitor.description>
  <VGE_GravshipCapacitor.label>Hellion capacitor</VGE_GravshipCapacitor.label>
  <VGE_Gun_PointDefense.description>A rapid-fire gun for point-defense use aboard the Hellion.</VGE_Gun_PointDefense.description>
  <VGE_PilotBridge.description>An interface that allows launching and piloting a heavy Hellion. It draws power directly from the heavy Hellion reactor.</VGE_PilotBridge.description>
  <VGE_PilotCockpit.description>An interface that allows launching and piloting a light Hellion. It draws power directly from the Hellion reactor.</VGE_PilotCockpit.description>
  <VGE_PointDefenseTurret.description>A specialized defensive turret built exclusively for the Hellion. It intercepts explosive projectiles and incoming drop pods within its protective radius, but cannot engage ground targets. Interception chance scales with the target's velocity.</VGE_PointDefenseTurret.description>
  <VGE_SolarPanelling.description>Produces electricity from sunlight. Does not work in darkness or under artificial light. It does not obstruct movement or provide cover, but it can only be constructed on Hellion deck plating.</VGE_SolarPanelling.description>
  <VGE_TargetingTerminal.description>A control station dedicated to operating a single Hellion artillery piece. Requires a crew member to manually aim and fire the weapon. It draws power directly from the Hellion reactor.</VGE_TargetingTerminal.description>
  <AncientGravReactor.description>An ancient generator powered by a reactor core. Once capable of producing massive amounts of power, it has now fallen into disrepair. The containment shield is leaking, causing toxic fallout to blanket the whole region.

Hack or destroy the reactor to obtain the core. Be warned, it may explode if damaged.</AncientGravReactor.description>
  <AncientGravReactor.label>ancient reactor</AncientGravReactor.label>
  <FuelOptimizer.description>A control unit that synchronizes the Hellion reactor with its VTOL thrust systems. It reduces the fuel needed for Hellion flight.

One Hellion can support two fuel regulators.</FuelOptimizer.description>
  <FuelOptimizer.label>fuel regulator</FuelOptimizer.label>
  <GravAnchor.description>Prevents the local map from being destroyed during a Hellion launch.

Mooring masts stabilize the launch zone around the aircraft and keep the surrounding settlement intact during departure. They cannot be constructed on the Hellion itself, because doing so would prevent takeoff entirely.</GravAnchor.description>
  <GravAnchor.label>mooring mast</GravAnchor.label>
  <Gravcore.description>A compact pre-War reactor core recovered from prototype Hellion systems and related military hardware. It is useless by itself, but it can be integrated into advanced Hellion support equipment.</Gravcore.description>
  <Gravcore.label>reactor core</Gravcore.label>
  <GravcorePowerCell.description>A compact generator built around a salvaged reactor core, adapted to provide steady power for the Hellion's onboard systems.</GravcorePowerCell.description>
  <GravcorePowerCell.label>reactor-core power cell</GravcorePowerCell.label>
  <GravEngine.description>The pre-War reactor assembly at the heart of the Hellion. It sustains the aircraft's vertical lift envelope and powers the heavy systems needed for long-range atmospheric and orbital operations.

When launched, anything on deck plating connected to the reactor will be transported to a new map. Without a mooring mast, launching the Hellion will abandon your current map.

The Hellion was designed as an unfinished military prototype, requiring rare components, specialist fabrication, and a great deal of salvage to keep flying.</GravEngine.description>
  <GravEngine.label>Hellion reactor</GravEngine.label>
  <GravFieldExtender.description>A support assembly used to expand the Hellion's airframe. It increases the amount of deck plating the craft can carry and must be built near the Hellion reactor.

One Hellion can support up to six airframe extenders.</GravFieldExtender.description>
  <GravFieldExtender.label>airframe extender</GravFieldExtender.label>
  <GravlitePanel.description>A lightweight pre-War airframe panel used to assemble and reinforce Hellion components. It is durable, heat-resistant, and ideal for advanced aerospace construction.

Requires vacstone blocks, which can be obtained from orbital asteroids.</GravlitePanel.description>
  <GravlitePanel.label>airframe panel</GravlitePanel.label>
  <GravshipHull.description>An airtight armored hull section sized for the Hellion's frame. It seals the craft against vacuum exposure and locks directly into the underlying deck plating, so it can only be built as part of the Hellion.</GravshipHull.description>
  <GravshipHull.label>Hellion hull</GravshipHull.label>
  <GravshipShieldGenerator.description>A defensive projector that protects the Hellion by generating a short-lived repulsor screen against incoming rounds and mortar fire. Those inside the field can still shoot out.

It must be charged before use. One Hellion can support two shield projectors.</GravshipShieldGenerator.description>
  <GravshipShieldGenerator.label>Hellion shield projector</GravshipShieldGenerator.label>
  <LargeThruster.description>An advanced VTOL thruster with a heat-resistant vacstone liner. It greatly increases the Hellion's operational range. Thrusters require an unobstructed exhaust area free of large buildings and Hellion deck plating.

Requires vacstone blocks, which can be obtained from orbital asteroids.

One Hellion can support up to six heavy VTOL thrusters.</LargeThruster.description>
  <LargeThruster.label>heavy VTOL thruster</LargeThruster.label>
  <PilotConsole.description>A hardened flight console used to launch and pilot the Hellion. It draws power directly from the Hellion reactor.</PilotConsole.description>
  <PilotConsole.label>cockpit console</PilotConsole.label>
  <PilotSubpersonaCore.description>A low-grade navigation core tuned for Hellion flight. It reduces the chance of an accident when flying the Hellion, though it cannot fully compensate for pilot error.

One Hellion can support up to two navigation cores.</PilotSubpersonaCore.description>
  <PilotSubpersonaCore.label>navigation core</PilotSubpersonaCore.label>
  <ShipChunk_Mech.description>A chunk of robot craft made of steel and salvaged airframe panels. It looks like it was torn free during re-entry or blasted off by heavy weapons.

Deconstruct it to obtain valuable resources.</ShipChunk_Mech.description>
  <SignalJammer.description>An electronic countermeasures suite that masks the Hellion's signature and helps it approach heavily defended landing sites.</SignalJammer.description>
  <SignalJammer.label>ECM suite</SignalJammer.label>
  <SmallThruster.description>A compact VTOL thruster that increases the Hellion's operational range. Thrusters require an unobstructed exhaust area free of large buildings and Hellion deck plating.

One Hellion can support up to four small VTOL thrusters.</SmallThruster.description>
  <SmallThruster.label>small VTOL thruster</SmallThruster.label>
  <RobCo_Assaultron.description>Un robot de combat bípede fabricat per RobCo Industries per a l'exèrcit dels Estats Units. Compta amb un esquema de pintura d'oliva amb marques militars, dos braços d'urpa per al combat cos a cos i un làser muntat al cap capaç de disparar un raig carregat a distància. Ràpid i agressiu, l'Assaultron va ser dissenyat per a rols d'assalt de primera línia. Algunes unitats estaven equipades amb un generador de camp furtiu, que els permetia encobrir-se a mitja aproximació.</RobCo_Assaultron.description>
  <RobCo_Assaultron.label>Assaltron</RobCo_Assaultron.label>
  <RobCo_AssaultronDominator.description>Una variant especialitzada de caçadors-assassins d'Assaultron construïda al voltant d'un emissor de camp furtiu integrat i un paquet dedicat de fulles d'assalt proper. Renuncia al làser de capçal estàndard a canvi d'aproximacions encobertes més ràpides i enfrontaments cos a cos més perillosos.</RobCo_AssaultronDominator.description>
  <RobCo_AssaultronDominator.label>Assaultron Dominator</RobCo_AssaultronDominator.label>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>Un xassís Assaultron molt modificat i construït per assemblar-se al llegendari críptid Sheepsquatch del folklore dels Apalatxes. Més gran que un Assaultron estàndard i equipat amb un làser de capçal millorat, probablement va ser construït com una eina d'intimidació per qui tingués accés a un banc de treball de robòtica i un sentit de l'humor fosc.</RobCo_AssaultronSheepsquatch.description>
  <RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>ovella</RobCo_AssaultronSheepsquatch.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.description>Una fulla d'avantbraç integrada amb patró Assaultron optimitzada per a cops ràpids de tallar i punxar a poca distància.</RobCo_AssaultronBlade.description>
  <RobCo_AssaultronBlade.label>Assaultron fulla</RobCo_AssaultronBlade.label>
  <RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>Assaultron fulla</RobCo_AssaultronBlade.tools.0.label>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.description>Un làser de capçal de patró Assaultron compacte amb un cicle de tret més ràpid que els projectors de feix més pesats. Això fa que sigui més adequat per a enfrontaments ràpids i combats a cos.</RobCo_AssaultronHeadLaser.description>
  <RobCo_AssaultronHeadLaser.label>RobCo Làser de capçal Assaultron</RobCo_AssaultronHeadLaser.label>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>Un projector de feix muntat al capçal d'alt rendiment construït al voltant d'un cicle de càrrega llarg i un gran radi d'explosió. La descàrrega produeix calor important i és més eficaç quan es dispara des del rang de separació.</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.description>
  <RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>RobCo làser de cap d'esquat</RobCo_SheepsquatchHeadLaser.label>
  <RobCo_Cyberdog.description>Un caní robòtic militar desenvolupat per RobCo Industries per a l'exèrcit dels Estats Units. Combina un cervell de gos preservat amb un cos mecànic, atorgant-li instints canins i una arma de lladruc sonor per al combat a distància. Els cibergossos es van desplegar com a exploradors, animals de guàrdia i companys de combat al costat del personal militar.</RobCo_Cyberdog.description>
  <RobCo_Cyberdog.label>cibergos</RobCo_Cyberdog.label>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.description>Un projector acústic de curt abast utilitzat per les unitats de seguretat RobCo. Emet un pols sonor contundent que altera els objectius mecànics sense dependre del dany físic directe.</RobCo_CyberdogSonicBark.description>
  <RobCo_CyberdogSonicBark.label>emissor d'escorça sonora</RobCo_CyberdogSonicBark.label>
  <RobCo_Eyebot.description>Un petit dron flotant de vigilància i difusió fabricat per RobCo Industries. Utilitza antenes de fuet i altaveus integrats per transmetre senyals de ràdio i emissions pregravades, i està equipat amb sistemes avançats de reconeixement facial. L'Eyebot porta una arma làser lleugera per a l'autodefensa. Ampliament desplegat per l'Enclave per a la propaganda i el reconeixement, és ràpid i esquivant però extremadament fràgil en combat directe.</RobCo_Eyebot.description>
  <RobCo_Eyebot.label>Eyebot</RobCo_Eyebot.label>
  <RobCo_EyebotCrashed.description>Les restes d'un Vertibot, un dron VTOL militar d'abans de la guerra, enderrocats i ja no poden volar. Malgrat el seu estat, els sistemes d'armes a bord i els protocols de defensa automatitzats romanen parcialment actius. Enganxarà qualsevol cosa que entri al seu perímetre.</RobCo_EyebotCrashed.description>
  <RobCo_EyebotCrashed.label>robot vertibot estavellat</RobCo_EyebotCrashed.label>
  <RobCo_EyebotDuraframe.description>Un Eyebot millorat construït sobre el xassís experimental Duraframe. Compta amb components interns reforçats per a una major durabilitat que una unitat estàndard i porta una arma d'energia més potent. La unitat Duraframe més documentada, anomenada ED-E, estava equipada amb un canó Tesla i va portar dades d'investigació sensibles d'Enclave per tot el erm durant dècades abans de ser recuperada.</RobCo_EyebotDuraframe.description>
  <RobCo_EyebotDuraframe.label>Eyebot duraframe</RobCo_EyebotDuraframe.label>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Una unitat de dron compacta generada i dirigida per la plataforma de comandament Hydra. Porta un blaster d'energia enfocat i funciona sota la coordinació esclava de la seva unitat principal. Les unitats individuals d'Eye of Hydra estan lleugerament blindades però ataquen en nombre des de múltiples angles simultàniament. Destruir l'Hydra principal els revertirà als protocols bàsics d'atac autònom.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Ull d'Hidra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Una plataforma basada en Mister Gutsy molt modificada dissenyada per funcionar com a centre de comandament de drons. L'Hydra porta un sistema integrat per desplegar i coordinar unitats Eye of Hydra, l'eficàcia de combat de les quals es veu millorada per una emissió d'aura tàctica des de la plataforma central. La seva pròpia matriu d'armes és substancial, i destruir-la altera els drons que hagi desplegat.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Una variant de Mister Handy dissenyada per a la cura dels nens i la supervisió domèstica. Està programat amb un ampli paquet de comportament que cobreix la cura del nadó, la detecció de perills, l'etiqueta i els protocols disciplinaris. La Miss Nanny conserva un braç làser per a la defensa de la llar i es va comercialitzar a les famílies d'abans de la guerra com una solució dedicada a la cura dels nens.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Senyoreta Nanny</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Una unitat Mister Handy reconfigurada per a treballs agrícoles. Està equipat amb braços d'eines adequats per a la plantació, la collita i el manteniment del camp, juntament amb sensors de seguiment de cultius. Venut a les operacions agrícoles d'abans de la guerra, el senyor granjero conserva un braç làser per a la defensa del lloc de treball.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Senyor granjero</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>Una variant militaritzada de la plataforma Mister Handy, encarregada per l'exèrcit dels Estats Units. Substitueix els braços d'eines civils per un llançador de plasma i un llançaflames, i executa el paquet de personalitat Sergeant Major v1.0. El Mister Gutsy presenta una armadura més pesada que un Handy estàndard i es va desplegar a zones de combat, inclòs el front d'Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Senyor Gutsy</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Un robot domèstic flotant produït per General Atomics International en col·laboració amb RobCo Industries. Està equipat amb tres braços articulats que accepten accessoris d'eines, com ara una serra, un tallador làser i un llançaflames, juntament amb tres tiges òptiques. La seva xarxa neuronal permet una conversa gairebé sensible i una unitat ben mantinguda és capaç de funcionar de manera autònoma durant segles.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Senyor Handy</RobCo_MisterHandy.label>
  <RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>destripador</RobCo_GutsyHydraArray.tools.0.label>
  <RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>braç manipulador</RobCo_MissNannyBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>prod de bestiar</RobCo_MisterFarmhandBlaster.tools.0.label>
  <RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>destripador</RobCo_MisterGutsyArray.tools.0.label>
  <RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>fulla de serra</RobCo_MisterHandyBlaster.tools.0.label>
  <MechanoidTransponder.description>Un transponder d'abans de la guerra de RobCo Industries.</MechanoidTransponder.description>
  <MechanoidTransponder.label>RobCo Transponder</MechanoidTransponder.label>
  <NanostructuringChip.description>Les restes esgotades d'una cèl·lula de fusió Sentry Bot.</NanostructuringChip.description>
  <NanostructuringChip.label>Sentry Bot Fusion Core esgotat</NanostructuringChip.label>
  <PowerfocusChip.description>El cap tallat d'un Assaultron trencat.</PowerfocusChip.description>
  <PowerfocusChip.label>ferralla cap d'Assaultron</PowerfocusChip.label>
  <SignalChip.description>Parts encara funcionals d'un propulsor d'unitat Mister Handy.</SignalChip.description>
  <SignalChip.label>propulsors Handy recuperats</SignalChip.label>
  <SubcoreBasic.description>maquinari RobCo civil.</SubcoreBasic.description>
  <SubcoreBasic.label>Circuits bàsics</SubcoreBasic.label>
  <SubcoreRegular.description>Maquinari RobCo de grau militar.</SubcoreRegular.description>
  <SubcoreRegular.label>Circuits de grau militar</SubcoreRegular.label>
  <UnfinishedSubcore.description>peces de robot RobCo inacabades.</UnfinishedSubcore.description>
  <UnfinishedSubcore.label>RobCo peces sense acabar</UnfinishedSubcore.label>
  <RobCo_Liberator.description>Un petit robot de combat quadúpede associat a faccions alineades amb la Xina a la Commonwealth. Està construït al voltant d'una única arma làser integrada i quatre potes mecàniques per a un moviment ràpid sobre terrenys irregulars. El Libertador és lleugerament blindat però ràpid, i normalment es troba en grans grups que ataquen simultàniament des de múltiples direccions.</RobCo_Liberator.description>
  <RobCo_Liberator.label>alliberador</RobCo_Liberator.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.description>Rifle làser de grau militar integrat en un robot de combat xinès Liberator.</RobCo_LiberatorLaser.description>
  <RobCo_LiberatorLaser.label>rifle làser alliberador</RobCo_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>mans servo</RobCo_LiberatorLaser.tools.0.label>
  <RobCo_LibertyPrime.description>Una màquina de guerra massiva d'abans de la guerra desenvolupada conjuntament per RobCo Industries i General Atomics International per a l'exèrcit dels Estats Units. Té uns vint metres d'alçada i està equipat amb dos canons d'energia muntats al cap i un subministrament de bombes nuclears tàctiques per destruir posicions fortificades. Dissenyat originalment per alliberar Anchorage de les forces xineses, mai es va desplegar abans de la Gran Guerra a causa de fallades de subministrament elèctric.</RobCo_LibertyPrime.description>
  <RobCo_LibertyPrime.label>Liberty Prime</RobCo_LibertyPrime.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>Un canó de pols d'alta energia integrat a Liberty Prime, deixant el llançament de mini-nuke al seu sistema de llançament dedicat.</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>canó de pols Liberty Prime</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>puny atomitzat</RobCo_LibertyPrimeMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>explosió automàtica balística</RobCo_Bullet_BallisticAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserMedium.label>làser de feix mitjà</RobCo_Bullet_LaserMedium.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>pols principal de llibertat</RobCo_Bullet_LibertyPrimePulse.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>coet securitron</RobCo_Bullet_SecuritronRocket.label>
  <RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>pols de màquina de guerra</RobCo_Bullet_WarMachinePulse.label>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>Pot ser analitzat per un mecànic.</RobCo_PlatinumChip.comps.0.inspectString>
  <RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>Analitzar xip de platí</RobCo_PlatinumChip.comps.0.jobString>
  <RobCo_PlatinumChip.description>Un xip d'emmagatzematge de dades de platí recuperat d'una caixa de gestió segellada RobCo. Conté un paquet de sistema operatiu RobCo d'abans de la guerra i és valuós molt més enllà del seu pes en metall.</RobCo_PlatinumChip.description>
  <RobCo_PlatinumChip.label>xip de platí</RobCo_PlatinumChip.label>
  <RobCo_Collectron.description>Una variant de Protectron reprogramada per a la recollida i recuperació de recursos. Va ser adoptat per diverses faccions de postguerra per automatitzar la recollida de materials específics. El Collectron funciona de manera autònoma dins d'una àrea definida i defensarà la seva zona de recollida de les interferències.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>col·lector</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Una unitat de Protectron configurada per a obres de construcció i infraestructures. Porta accessoris per a eines de soldadura i muntatge en lloc dels làsers manuals estàndard i es va desplegar a les instal·lacions industrials i les obres d'abans de la guerra. Els protocols estàndard de resposta a les amenaces continuen actius.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Una variant de Protectron programada per a tasques de fàbrica i fabricació. Va ser dissenyat per operar en línies de muntatge i plantes de producció, realitzant una àmplia gamma de subtasques de fabricació amb precisió. Els factotrons es troben entre les variants de Protectron menys freqüents als erms de la postguerra.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotró</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Un robot de seguretat i utilitat d'abans de la guerra àmpliament desplegat fabricat per RobCo Industries. Disposa d'un gran capçal abovedat amb tres sensors òptics, emissors làser dobles muntats a mà i un làser de capçal. Alimentat per una bateria de fissió, el Protectron es va utilitzar a les oficines, hospitals i instal·lacions públiques dels Estats Units. És lent i menys capaç en combat directe que els robots militars dedicats.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Una unitat Protectron equipada amb un accessori de trepant pesat en lloc d'un làser manual estàndard, destinada a treballs de mineria i excavació. Va ser contractat per a les operacions mineres d'abans de la guerra per a l'extracció de recursos subterranis. El braç de trepant el fa més lent que un Protectron estàndard, però li ofereix una capacitat significativa de prop.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>trepant</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>Pot ser analitzat per un colon.</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.inspectString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>Analitza el marc de l'Eyebot trencat</RobCo_BrokenEyebotFrame.comps.0.jobString>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.description>Trossos trencats d'un Eyebot. Un mecànic pot estudiar aquestes peces per ajudar a desbloquejar nivells més alts d'investigació RobCo.</RobCo_BrokenEyebotFrame.description>
  <RobCo_BrokenEyebotFrame.label>marc d'Eyebot trencat</RobCo_BrokenEyebotFrame.label>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>Millora encara més el rendiment de la consola de comunicacions.</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.description>
  <RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>RobCo antena</RobCo_BurnoutMechlinkBooster.label>
  <RobCo_CommsConsole.description>Consola de comunicacions amb la funcionalitat de grup de cap RobCo.</RobCo_CommsConsole.description>
  <RobCo_CommsConsole.label>RobCo consola de comunicacions</RobCo_CommsConsole.label>
  <RobCo_MechbandDish.description>Augmenta molt el rendiment de la consola de comunicacions.</RobCo_MechbandDish.description>
  <RobCo_MechbandDish.label>RobCo plat</RobCo_MechbandDish.label>
  <RobCo_Receiver.description>Augmenta el rendiment de la consola de comunicacions.</RobCo_Receiver.description>
  <RobCo_Receiver.label>RobCo receptor</RobCo_Receiver.label>
  <RobCo_Robobrain.description>Un gran robot de combat de rastreig produït per General Atomics International per a l'exèrcit dels Estats Units. Allotja un primat viu o cervell humà en una cúpula de gel biomèdica, connectat directament als seus sistemes de control. El Robobrain està equipat amb urpes manipuladores, una arma làser integrada i un dispositiu d'aturdiment Mesmetron. El seu component cerebral biològic proporciona una intel·ligència tàctica excepcional i la capacitat de manejar armes estàndard humanes.</RobCo_Robobrain.description>
  <RobCo_Robobrain.label>robbrain</RobCo_Robobrain.label>
  <RobCo_RobobrainSyringer.description>Una pistola de xeringa de precisió que dispara agulles metàl·liques carregades de compostos tòxics. Està dissenyat per ferir l'objectiu a l'impacte i lliurar verí a més abast que la majoria de les armes laterals.</RobCo_RobobrainSyringer.description>
  <RobCo_RobobrainSyringer.label>RobCo xeringa</RobCo_RobobrainSyringer.label>
  <RobCo_BerserkSecuritron.description>Una unitat de Securitron els limitadors de comportament de la qual han fallat, deixant-la en un estat d'agressió indiscriminada. Conserva la capacitat completa de combat Mark II: làser Gatling, llança-coets i armes d'electroxoc, però sense reconeixement de faccions, avaluació de les amenaces o protocols de desescalada. Ataca tots els objectius dins del seu abast sense distinció.</RobCo_BerserkSecuritron.description>
  <RobCo_BerserkSecuritron.label>Securitron boig</RobCo_BerserkSecuritron.label>
  <RobCo_SecuritronMkI.description>Un robot de seguretat RobCo Industries PDQ-88b construït sobre un únic xassís monoroda pesat. El Mark I porta una metralladora de 9 mm al braç dret i mostra una imatge d'oficial de policia anterior a la guerra a la cara de la pantalla CRT. Compta amb un cos d'aliatge de titani i sistemes de reparació automàtica integrats. Les unitats Mark I executen programari de combat bàsic i són menys efectives en enfrontaments complexos que la variant de Mark II actualitzada.</RobCo_SecuritronMkI.description>
  <RobCo_SecuritronMkI.label>Securitron marca I</RobCo_SecuritronMkI.label>
  <RobCo_SecuritronMkII.description>Un PDQ-88b Securitron que executa el paquet de programari Mark II, que posa en línia la seva càrrega d'armes completa: làser X-25 Gatling, llança-coets M-235 i llançagranades G-28. La seva pantalla CRT mostra un soldat en lloc d'un agent de policia. El Mark II era la força preparada per al combat de Robert House per a la defensa de New Vegas i el Mojave.</RobCo_SecuritronMkII.description>
  <RobCo_SecuritronMkII.label>Securitron marca II</RobCo_SecuritronMkII.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.description>Plataforma làser millorada integrada en un Securitron Mark II amb una bateria de coets a bord.</RobCo_SecuritronElectroshock.description>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.label>làser policial de securitron</RobCo_SecuritronElectroshock.label>
  <RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>batuta d'alta tensió</RobCo_SecuritronElectroshock.tools.0.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.description>Repetidor balístic integrat muntat en una plataforma de seguretat Securitron Mark I.</RobCo_SecuritronLaser.description>
  <RobCo_SecuritronLaser.label>repetidor balístic securitron</RobCo_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>batuta de xoc</RobCo_SecuritronLaser.tools.0.label>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Un robot sentinella RobCo de les Industries armat amb una minipistola de tres canons i làser Gatling, dissenyat per a la supressió sostinguda d'infanteria i objectius lleugerament blindats. El bot sentinella és la plataforma de combat dedicada a RobCo, construïda al voltant d'un xip de personalitat sintètic senzill que conté només rutines de combat. L'Annihilator és la variant de producció estàndard d'aquesta línia.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>aniquilador sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Un robot sentinella que porta una suite d'armes completa combinada: minigun, llançacoets, llançaflames i llançagranades en cluster. És una de les unitats autònomes més fortament armades que es troben a l'erm. El seu processador central conté un xip de nanoestructuració, cosa que suggereix que es va utilitzar com a banc de proves per a programes avançats de nanotecnologia abans o després de la guerra.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Una variant de bot sentinella equipada amb un sistema de llançaflames industrial i un recipient de combustible recarregable per a operacions prolongades. Dissenyat originalment per a l'eradicació de plagues a gran escala i la denegació d'àrea, és capaç de provocar un incendi incendiari sostingut en una àmplia àrea. La variant Pestcontrol es va comercialitzar a clients agrícoles i governamentals abans de la guerra.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>Sentrybot de control de plagues</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Una variant de bot sentinella configurada per a operacions d'assalt de fortificació i antiblindatges. El seu sistema d'armes principal és un bastidor de llança-coets d'alt rendiment adequats per enderrocar estructures reforçades. Munta sobre una base de rodes mecanum que permet el moviment per la majoria del terreny. Es conserven els protocols de combat i l'armadura estàndard del bot sentinella.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>siegebreaker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
  <RobCo_WarMachine.description>Una plataforma de combat autònoma massiva que combina una gran potència de foc de bot sentinella amb un sistema de transport mecanoide integrat per desplegar drons Liberator. La Màquina de Guerra emet un senyal de coordinació tàctica que millora l'eficàcia de combat de les unitats de Liberator properes. Està armat amb una bateria de pols de ràfega múltiple i guants de guerra reforçats per a un compromís a prop.</RobCo_WarMachine.description>
  <RobCo_WarMachine.label>màquina de guerra</RobCo_WarMachine.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>Una bateria de pols sostingut integrada als punts durs del tors de la màquina de guerra.</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.description>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>bateria de pols de màquina de guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.label>
  <RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>guant de guerra</RobCo_WarMachineMiniNukeLauncher.tools.0.label>
  <RobCo_Bullet_Electroshock.label>cargol d'electroxoc</RobCo_Bullet_Electroshock.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>RobCo Làser de capçal Assaultron</RobCo_Bullet_LaserAssaultron.label>
  <RobCo_Bullet_LaserAuto.label>làser automàtic</RobCo_Bullet_LaserAuto.label>
  <RobCo_Bullet_LaserHigh.label>làser de feix alt</RobCo_Bullet_LaserHigh.label>
  <RobCo_Bullet_LaserLow.label>làser de feix baix</RobCo_Bullet_LaserLow.label>
  <RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>RobCo làser de capçal Assaultron sobrecarregat</RobCo_Bullet_LaserSheepsquatch.label>
  <RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>làser alliberador</RobCo_Bullet_LiberatorLaser.label>
  <RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>mini-nuke Liberty Prime</RobCo_Bullet_LibertyPrimeMiniNuke.label>
  <RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>làser scurrybot</RobCo_Bullet_ScurrybotLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>làser securitron</RobCo_Bullet_SecuritronLaser.label>
  <RobCo_Bullet_SentryRocket.label>coet sentinella</RobCo_Bullet_SentryRocket.label>
  <RobCo_Bullet_SonicBark.label>escorça sonora</RobCo_Bullet_SonicBark.label>
  <RobCo_Bullet_Syringe.label>RobCo xeringa</RobCo_Bullet_Syringe.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>A wood-fueled station for brewing wasteland extracts.</VFEM2_AlchemicalWorkbench.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>fueled extract lab</VFEM2_AlchemicalWorkbench.label>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>An electrically powered station for brewing wasteland extracts.</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.description>
  <VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>electric extract lab</VFEM2_AlchemicalWorkbench_Electric.label>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.description>An extract is causing the user to lose memories quickly, shortening both positive and negative memories far faster than normal.</VFEM2_AmnesiaDraught.description>
  <VFEM2_AmnesiaDraught.label>amnesia extract</VFEM2_AmnesiaDraught.label>
  <VFEM2_ArcheryTarget.description>A patched-up practice target mounted on a crude stand. It is kept around as a placeholder range fixture for anyone still trying to train their aim.</VFEM2_ArcheryTarget.description>
  <VFEM2_ArcheryTarget.label>archery target</VFEM2_ArcheryTarget.label>
  <VFEM2_ComaDraught.description>An extract is shutting the user's body down into a deep coma-like state.</VFEM2_ComaDraught.description>
  <VFEM2_ComaDraught.label>coma extract</VFEM2_ComaDraught.label>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.description>An extract is boosting the user's global work speed while slowing energy loss, but it also raises the risk of a heart attack and leaves them with a major sleep-rate crash afterward.</VFEM2_EfficiencyDraught.description>
  <VFEM2_EfficiencyDraught.label>efficiency extract</VFEM2_EfficiencyDraught.label>
  <VFEM2_FertilityDraught.description>An extract is artificially increasing the user's fertility. The boost is strong enough to give even infertile people a chance to become parents.</VFEM2_FertilityDraught.description>
  <VFEM2_FertilityDraught.label>fertility extract</VFEM2_FertilityDraught.label>
  <VFEM2_FocusDraught.description>An extract is heightening the user's ability to learn, letting them gain knowledge faster, eat faster, rest quicker, and gain more psyfocus while the potent phase lasts. The effects reverse when it fades.</VFEM2_FocusDraught.description>
  <VFEM2_FocusDraught.label>focus extract</VFEM2_FocusDraught.label>
  <VFEM2_HealingDraught.description>An extract is improving this person's natural wound regeneration, letting them recover from injuries significantly faster than normal.</VFEM2_HealingDraught.description>
  <VFEM2_HealingDraught.label>healing extract</VFEM2_HealingDraught.label>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.description>An extract is improving this person's immune system, making them more capable of fighting off diseases and infections at the cost of making them sleepier.</VFEM2_ImmunizationDraught.description>
  <VFEM2_ImmunizationDraught.label>immunization extract</VFEM2_ImmunizationDraught.label>
  <VFEM2_InspirationDraught.description>An extract is providing mental clarity, helping the user focus on skills they are passionate about at the cost of diminished combat capability.</VFEM2_InspirationDraught.description>
  <VFEM2_InspirationDraught.label>inspiration extract</VFEM2_InspirationDraught.label>
  <VFEM2_PainkillerDraught.description>An extract is dulling the user's sense of pain at the cost of greatly reduced focus and productivity.</VFEM2_PainkillerDraught.description>
  <VFEM2_PainkillerDraught.label>painkiller extract</VFEM2_PainkillerDraught.label>
  <VFEM2_Plant_Grape.description>A hardy wasteland vine that yields dark, bloody fruit when harvested. Its juice is prized for rough trade liquor and survival tonics, and the plant can be harvested repeatedly once established.</VFEM2_Plant_Grape.description>
  <VFEM2_Plant_Grape.label>bloody vine</VFEM2_Plant_Grape.label>
  <VFEM2_PoisonDraught.description>An extract is poisoning the user and rapidly degrading their condition.</VFEM2_PoisonDraught.description>
  <VFEM2_PoisonDraught.label>poison extract</VFEM2_PoisonDraught.label>
  <VFEM2_StoneskinDraught.description>An extract is hardening the user's skin into a built-in layer of armor that resists burns and physical trauma, though it makes them much less attractive.</VFEM2_StoneskinDraught.description>
  <VFEM2_StoneskinDraught.label>stoneskin extract</VFEM2_StoneskinDraught.label>
  <VFEM2_StrengthDraught.description>An extract is sharpening the user's strength and reflexes, improving combat ability at the cost of higher social fight chance and a higher mental break threshold.</VFEM2_StrengthDraught.description>
  <VFEM2_StrengthDraught.label>strength extract</VFEM2_StrengthDraught.label>
  <VFEM2_TorturerDraught.description>An extract is causing severe pain to the user, leaving them unable to move. Prisoners lose resistance quickly, and slaves become fully suppressed.</VFEM2_TorturerDraught.description>
  <VFEM2_TorturerDraught.label>torturer extract</VFEM2_TorturerDraught.label>
  <VFEM2_TrainingDummy.description>A straw-stuffed practice dummy lashed to a post. It is little more than a placeholder training fixture, but still lets people work on their form without risking a real fight.</VFEM2_TrainingDummy.description>
  <VFEM2_TrainingDummy.label>training dummy</VFEM2_TrainingDummy.label>
  <Building_ChemshineBarrel.description>A barrel for fermenting rot gut.</Building_ChemshineBarrel.description>
  <Building_ChemshineBarrel.label>rot gut barrel</Building_ChemshineBarrel.label>
  <ChemBoiler.label>crude oil boiler</ChemBoiler.label>
  <Chemlamp.label>oil lamp</Chemlamp.label>
  <ChemlampPost.label>oil lamp post</ChemlampPost.label>
  <Plant_Chemroot.description>A mutated offshoot of ginseng whose roots burrow deep through loose soil until they tap underground oil pockets. Farmers cultivate radseng for the chemfuel-rich sludge in its roots, even though a bad spark can turn the field into an inferno.</Plant_Chemroot.description>
  <Plant_Chemroot.label>radseng</Plant_Chemroot.label>
  <TableFaro.description>A travel-worn gaming table used for caravan games and roadside wagers. Allows up to two players at a time.</TableFaro.description>
  <TableFaro.label>caravan table</TableFaro.label>
  <DeathrestAccelerator.description>A blood pump used to hasten recovery from vitamin deficiency.</DeathrestAccelerator.description>
  <DeathrestAccelerator.label>vitaminpump</DeathrestAccelerator.label>
  <DeathrestCapacitySerum.description>A serum designed to increase the body's ability to withstand Wendigo sickness.</DeathrestCapacitySerum.description>
  <DeathrestCapacitySerum.label>Wendigo Capacity Serum</DeathrestCapacitySerum.label>
  <DeathrestCasket.description>A containment casket for those suffering from cannibal's vitamin deficiency syndrome known as "The Shakes".</DeathrestCasket.description>
  <DeathrestCasket.label>the box</DeathrestCasket.label>
  <GlucosoidPump.description>A blood pump used to create muscle mineral reserves.</GlucosoidPump.description>
  <GlucosoidPump.label>mineralpump</GlucosoidPump.label>
  <HemogenAmplifier.description>A blood pump used to increase hemogen absorption.</HemogenAmplifier.description>
  <HemogenAmplifier.label>proteinpump</HemogenAmplifier.label>
  <Hemopump.description>A blood pump used to help with bloodflow and relax muscles.</Hemopump.description>
  <Hemopump.label>bloodpump</Hemopump.label>
  <PsychofluidPump.description>A blood pump for stabilizing mental symptoms, relaxing their mind and helping them to focus.</PsychofluidPump.description>
  <PsychofluidPump.label>chempump</PsychofluidPump.label>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>A brutal FEV-3 mutagenic package that collapses a super mutant subject into a gigantic, tame behemoth war-beast. Only first- and second-generation super mutants survive the process.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Can be analyzed by a colonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyze FEV culture</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>A stabilized culture kept alive for higher-order Forced Evolutionary Virus work. Guaranteed transformation results when used in procedures.

A colonist can analyze this culture to unlock FEV-3 research.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV culture</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Can be analyzed by a colonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyze FEV probe</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>A crude pre-refinement sample of Forced Evolutionary Virus growth medium. It is unstable and difficult to handle safely.

A colonist can analyze this probe to unlock FEV-1 research.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV probe</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Can be analyzed by a colonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyze FEV sample</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>A concentrated viral sample suitable for controlled testing. More stable than raw probe material.

A colonist can analyze this sample to unlock FEV-2 research.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV sample</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>A highly stabilized Forced Evolutionary Virus dose reserved for colonist-directed procedures. Guaranteed transformation results when used in procedures.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isolated FEV dosage</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>A specialized FEV mutagenic package that stabilizes a Nightkin stealth field in an existing West Tek super mutant. Only first- and second-generation West Tek super mutants can survive the implantation.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>A cleaner Forced Evolutionary Virus dose suitable for more controlled procedures. Lethality is reduced compared to wild samples.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>refined FEV dosage</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>An unstable Forced Evolutionary Virus dose. The virus is not yet controlled enough to produce consistent results.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>unrefined FEV dosage</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
  <GR_ArchoGrowthcell.label>archotech growth sac</GR_ArchoGrowthcell.label>
  <GR_ElectroWomb.description>A compact incubation tank built to mature unstable West Tek specimens from growth cell to full release.</GR_ElectroWomb.description>
  <GR_ElectroWomb.label>incubation tank</GR_ElectroWomb.label>
  <GR_GenePod.description>A West Tek growth vat where unstable strain templates are drowned in Forced Evolutionary Virus and coaxed into viable test organisms.</GR_GenePod.description>
  <GR_GenePod.label>FEV vat</GR_GenePod.label>
  <GR_GeneticExtractionTable.description>A West Tek extraction rig that renders subject tissue into condensed strain samples for later recombination and vat work.</GR_GeneticExtractionTable.description>
  <GR_GeneticExtractionTable.label>strain extraction table</GR_GeneticExtractionTable.label>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.description>An advanced West Tek workbench for compounding boosters, stabilizers, and implant-grade augment parts for mutant research.</GR_GeneticsTinkeringTable.description>
  <GR_GeneticsTinkeringTable.label>augmentation bench</GR_GeneticsTinkeringTable.label>
  <GR_GenoframeAwful.label>strain frame (awful)</GR_GenoframeAwful.label>
  <GR_GenoframeExcellent.label>strain frame (excellent)</GR_GenoframeExcellent.label>
  <GR_GenoframeGood.label>strain frame (good)</GR_GenoframeGood.label>
  <GR_GenoframeLegendary.label>strain frame (legendary)</GR_GenoframeLegendary.label>
  <GR_GenoframeMasterwork.label>strain frame (masterwork)</GR_GenoframeMasterwork.label>
  <GR_GenoframeNormal.description>A stabilized West Tek strain frame used by the FEV vat as the baseline lattice for new experimental growth stock.</GR_GenoframeNormal.description>
  <GR_GenoframeNormal.label>strain frame (normal)</GR_GenoframeNormal.label>
  <GR_GenoframePoor.label>strain frame (poor)</GR_GenoframePoor.label>
  <GR_GenoframeUnfinished.label>unfinished strain frame</GR_GenoframeUnfinished.label>
  <GR_GrowthCell.description>A portable containment sac holding an unstable FEV embryo until it can be transferred into a West Tek incubation tank.</GR_GrowthCell.description>
  <GR_GrowthCell.label>FEV growth sac</GR_GrowthCell.label>
  <GR_HumanoidGenetic.label>humanoid strain</GR_HumanoidGenetic.label>
  <GR_InsectoidGenetic.label>insectoid strain</GR_InsectoidGenetic.label>
  <GR_LargeElectroWomb.description>A heavy growth tank for larger prototypes and mature mutant stock that would never fit inside a compact incubation chamber.</GR_LargeElectroWomb.description>
  <GR_LargeElectroWomb.label>large incubation tank</GR_LargeElectroWomb.label>
  <GR_TemplateGenetic.label>blank strain template</GR_TemplateGenetic.label>
  <GR_ThrumboGenetic.label>colossus strain</GR_ThrumboGenetic.label>
  <GR_TissueGrinder.description>A brutal West Tek processing bench that tears specimen tissue down into usable strain templates and recovers viable experimental material from corpses.</GR_TissueGrinder.description>
  <GR_TissueGrinder.label>tissue macerator</GR_TissueGrinder.label>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.description>A hood worn by followers of the Unity.</WestTek_Apparel_UnityHood.description>
  <WestTek_Apparel_UnityHood.label>unity hood</WestTek_Apparel_UnityHood.label>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.description>A ceremonial robe worn by members of the Unity and other FEV cultists.</WestTek_Apparel_UnityRobe.description>
  <WestTek_Apparel_UnityRobe.label>unity robe</WestTek_Apparel_UnityRobe.label>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.description>Heavier scavenged plating intended for large mutant bruisers expected to absorb return fire.</WestTek_Apparel_BruteArmor.description>
  <WestTek_Apparel_BruteArmor.label>brute armor</WestTek_Apparel_BruteArmor.label>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.description>Crude field armor assembled for ordinary super mutant shock troops.</WestTek_Apparel_GruntArmor.description>
  <WestTek_Apparel_GruntArmor.label>grunt armor</WestTek_Apparel_GruntArmor.label>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.description>Command armor reserved for high-value mutant leaders and vat-born enforcers.</WestTek_Apparel_MasterArmor.description>
  <WestTek_Apparel_MasterArmor.label>master armor</WestTek_Apparel_MasterArmor.label>
  <WestTek_Centaur.description>Centaurs are hostile FEV predators built from failed human stock and finished into hunting beasts. West Tek's field strain keeps the low-slung, many-limbed silhouette but now uses the tougher Wasteland Compendium combat profile instead of the earlier lightweight animal tuning.</WestTek_Centaur.description>
  <WestTek_Centaur.label>centaur</WestTek_Centaur.label>
  <WestTek_Centaur.tools.0.label>tentacle</WestTek_Centaur.tools.0.label>
  <WestTek_Centaur.tools.1.label>teeth</WestTek_Centaur.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.description>Floaters are fast, flammable FEV horrors that drift on their own gas bladders and crowd prey in packs.</WestTek_Floater.description>
  <WestTek_Floater.label>floater</WestTek_Floater.label>
  <WestTek_Floater.tools.0.label>fore mouth</WestTek_Floater.tools.0.label>
  <WestTek_Floater.tools.1.label>ovipositor</WestTek_Floater.tools.1.label>
  <WestTek_Floater.tools.2.label>head</WestTek_Floater.tools.2.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.description>An ancient FEV giant restored to West Tek's mutant catalogue.</WestTek_SuperMutantBehemoth.description>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.label>super mutant behemoth</WestTek_SuperMutantBehemoth.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>head</WestTek_SuperMutantBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_TameBehemoth.description>A stabilized behemoth strain conditioned to obey West Tek handlers.</WestTek_TameBehemoth.description>
  <WestTek_TameBehemoth.label>tame behemoth</WestTek_TameBehemoth.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>left fist</WestTek_TameBehemoth.tools.0.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>right fist</WestTek_TameBehemoth.tools.1.label>
  <WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>head</WestTek_TameBehemoth.tools.2.label>
  <WestTek_Leather_FEVMutant.label>nodulous skin</WestTek_Leather_FEVMutant.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>An oversized steel pipe with a fire hydrant welded to its end.</WestTek_BehemothFireHydrantClub.description>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>fire hydrant club</WestTek_BehemothFireHydrantClub.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>pipe</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.0.label>
  <WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>hose</WestTek_BehemothFireHydrantClub.tools.1.label>
  <Apparel_ArmorCataphract.description>A suit of heavy armor used by Whitespring secret service units to break fortified positions in frontal assaults when no other option is available.</Apparel_ArmorCataphract.description>
  <Apparel_ArmorCataphract.label>secret service armor</Apparel_ArmorCataphract.label>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>An ornate heavy armor awarded to high-ranking Whitespring secret service operatives. Embedded cryptex threads enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>patriot secret service armor</Apparel_ArmorCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>A heavily-armored high-tech helmet, with a solid plasteel-weave shell and indirect visual system for non-frontal view angles. It protects against all but the most powerful or luckily-aimed shots.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.description>
  <Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>patriot secret service helmet</Apparel_ArmorHelmetCataphractPrestige.label>
  <Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>A high-tech armored helmet with a built-in status computer and a protective plasteel-weave plate.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorHelmetReconPrestige.description>
  <Apparel_ArmorLocust.description>A variant of recon armor with short-range thrust capabilities for quick movement in urban environments. Urban scouts prefer close-quarters engagements and quick strikes rather than static defense.</Apparel_ArmorLocust.description>
  <Apparel_ArmorLocust.label>urban scout armor</Apparel_ArmorLocust.label>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>A variant of marine armor specialized for cold and arctic operations, fitted with a shoulder-mounted launcher. Arctic marines specialize in breaching cold-climate fortifications.</Apparel_ArmorMarineGrenadier.description>
  <Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>arctic marine armor</Apparel_ArmorMarineGrenadier.label>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>A marine armor helmet used by Whitespring patriots, with a built-in status computer and layered plasteel-weave plates. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>patriot marine helmet</Apparel_ArmorMarineHelmetPrestige.label>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.description>A suit of armor used by Whitespring patriots. Layered plasteel-weave plates are very effective at stopping attacks, with few vulnerable joint sections. Neuro-memetic assistors allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and ceremonial, patriot marine armor marks membership and rank. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorMarinePrestige.description>
  <Apparel_ArmorMarinePrestige.label>patriot marine armor</Apparel_ArmorMarinePrestige.label>
  <Apparel_ArmorReconPrestige.description>A suit of light armor, designed to permit quick movement. Plasteel-weave plates block attacks without compromising mobility, and neuro-memetic assistors in the lower body allow a human to wear the armor and still move easily.

Expensive and beautiful, prestige armor like this is usually made for those of high status. Embedded cryptex threads also enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_ArmorReconPrestige.description>
  <Apparel_Coronet.description>A beret styled with the Whitespring insignia, worn by enclave personnel of certain ranks.</Apparel_Coronet.description>
  <Apparel_Coronet.label>Whitespring Beret</Apparel_Coronet.label>
  <Apparel_Crown.description>A cap worn by senior Whitespring researchers, denoting a leadership role in cryptid studies.</Apparel_Crown.description>
  <Apparel_Crown.label>Whitespring Scientist Cap</Apparel_Crown.label>
  <Apparel_EltexSkullcap.description>A tight skullcap designed for cryptid research focus. It provides no physical protection, but its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity.</Apparel_EltexSkullcap.description>
  <Apparel_EltexSkullcap.label>cryptex skullcap</Apparel_EltexSkullcap.label>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.description>A lightweight helmet designed for cryptid research focus. While it provides little physical protection, its special materials enhance the wearer's cryptid sensitivity and dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusHelmet.description>
  <Apparel_PsyfocusHelmet.label>cryptex helmet</Apparel_PsyfocusHelmet.label>
  <Apparel_PsyfocusRobe.label>cryptex robe</Apparel_PsyfocusRobe.label>
  <Apparel_PsyfocusShirt.description>A shirt embedded with special cryptid-focusing materials. These enhance cryptid sensitivity and help dissipate neural heat.</Apparel_PsyfocusShirt.description>
  <Apparel_PsyfocusShirt.label>cryptex shirt</Apparel_PsyfocusShirt.label>
  <Apparel_PsyfocusVest.label>cryptex vest</Apparel_PsyfocusVest.label>
  <Apparel_RobeRoyal.description>A long, formal longcoat used by Whitespring patriots and officers. Embroidered with the enclave sigils, it marks membership and rank.</Apparel_RobeRoyal.description>
  <Apparel_RobeRoyal.label>patriot longcoat</Apparel_RobeRoyal.label>
  <VFED_Aerodrone.description>Vertibot is a spacer-tech, unmanned aerial vehicle equipped with advanced sensors and a missile payload. Designed for autonomous long-range operations, it's commonly used by the Whitespring Enclave for reconnaissance and bombardment. Its ability to release powerful missile salvos makes it effective against various targets. This vertibot is temporarily disabled due to the recharge cycle.</VFED_Aerodrone.description>
  <VFED_Aerodrone.label>vertibot</VFED_Aerodrone.label>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.description>A large, overcharged vertibot battery. Will release a strong electromagnetic pulse when damaged, potentially disabling nearby defenses.</VFED_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFED_AerodroneBatteryPack.label>vertibot battery pack</VFED_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>A large military crate of vertibot munitions. Will explode when damaged, sending armed shells flying in random directions.</VFED_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>vertibot munitions crate</VFED_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>A multi-use personal stealthboy cloak device engineered based on experimental Whitespring technology. Allows the user to become completely invisible for a brief duration, after which the device requires a short amount of time to recharge.</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.description>
  <VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>Stealthboy</VFED_Apparel_InvisibilityEngulfer.label>
  <VFED_BiosecuredCrate.description>A small Whitespring crate containing extremely valuable items. May contain critical intel. Due to the special restrictions, only senior Whitespring officials are capable of opening it.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_BiosecuredCrate.description>
  <VFED_BurnoutIntelScraper.description>A Brotherhood expeditionary device capable of intercepting Whitespring communication. When activated, it will begin intel scraping, emitting a pulse in regular intervals. Each pulse has a chance of generating a small amount of intel, but it may also increase your visibility and even alert a Whitespring strike force. After 10 pulses, the machine burns out and triggers a fiery explosion.</VFED_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.description>A crashed Whitespring vertibot.</VFED_CrashedAerodrone.description>
  <VFED_CrashedAerodrone.label>crashed vertibot</VFED_CrashedAerodrone.label>
  <VFED_CriticalIntel.description>A dossier containing critical information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to plan high-profile assassination attempts, but it can also be exchanged into standard intel via the contraband system.</VFED_CriticalIntel.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.description>A Brotherhood expeditionary declassifier is a single-use, ultra-tech device consisting of a brain-scan apparatus and a long, thick needle. It is primarily used by Whitespring Brotherhood expeditionaries for data extraction. By inserting the needle into the skull of a senior official, memories can be downloaded from their brain, forming valuable Brotherhood expeditionary intel. The amount of intel received is determined by the rank of the target official. The person affected by a Brotherhood Expeditionary Declassifier dies in the process, and when used on neutral visitors, it is treated as an act of war.</VFED_DeserterDeclassifier.description>
  <VFED_DeserterDeclassifier.label>Brotherhood declassifier</VFED_DeserterDeclassifier.label>
  <VFED_DeserterShuttle.description>A spacer-tech vertibird designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system.</VFED_DeserterShuttle.description>
  <VFED_DeserterShuttle.label>Brotherhood vertibird</VFED_DeserterShuttle.label>
  <VFED_DeserterShuttleIncoming.label>Brotherhood vertibird (incoming)</VFED_DeserterShuttleIncoming.label>
  <VFED_DeserterShuttleLeaving.label>Brotherhood vertibird (leaving)</VFED_DeserterShuttleLeaving.label>
  <VFED_Filth_Propaganda.label>Whitespring propaganda</VFED_Filth_Propaganda.label>
  <VFED_FlagshipChunk.description>A chunk of a Whitespring flagship. It seems to have been torn off by some kind of powerful weapon.\n\nHaving landed not long ago, it still contains useful resources which you can acquire by deconstructing it.</VFED_FlagshipChunk.description>
  <VFED_FlagshipChunk.label>Kovac-Muldoon debris</VFED_FlagshipChunk.label>
  <VFED_FuelTank.description>A large fuel tank used to refuel Whitespring vertibirds. Will detonate if damaged beyond a certain point, potentially triggering a chain reaction.</VFED_FuelTank.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.description>The governmental APC is a formidable armored transport truck, known for its impressive cargo capacity. Its armor is impenetrable, ensuring the safety of its contents throughout transit. Once in motion, the APC’s doors remain sealed until it reaches its predetermined destination. While attempting to loot its cargo is futile due to built-in self-destruct protocols, its robust exterior makes it an ideal shield on the battlefield.</VFED_ImperialMaxpack.description>
  <VFED_ImperialMaxpack.label>governmental APC</VFED_ImperialMaxpack.label>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.description>An advanced shielding apparatus, the Whitespring mega high-shield projects a vast momentum repulsor field, allowing shots to exit but preventing any from entering. Specifically calibrated for high angles, it's adept at deflecting incoming mortar rounds, vertibot strikes and even orbital slicer beams. The unit can be temporarily disabled by EMP attacks, either by shocking the projector unit itself, or using EMP munitions on the shield. Draws huge amounts of power.</VFED_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFED_ImperialMegaHighShield.label>governmental mega high-shield</VFED_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFED_ImperialUnderfarm.description>An underground hydroponics bay used by the Whitespring Enclave to feed its personnel. Fully automated and connected to water mains, these farms require no labor to operate.</VFED_ImperialUnderfarm.description>
  <VFED_ImperialUnderfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_ImperialUnderfarm.label>
  <VFED_Intel.description>A dossier containing information about the Shattered Whitespring Enclave. In order to protect the information from the Whitespring counterintelligence, the information needs to be stored in a physical form. It can be used to obtain prewar tech from the Brotherhood expeditionaries, or to gain access to quests and even assassination missions on Whitespring officials.</VFED_Intel.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.description>Decommissioned Whitespring technology since the invention of psylink neuroformers, psychic amplifier upgrades a psylink in the user's mind. It cannot form a psylink by itself, and can only be used by colonists with already present psylink. The user presses the device over the eyes, where it links to the brain directly and restructures part of it. Afterwards, the device disintegrates into worthless ash.</VFED_PsychicAmplifier.description>
  <VFED_PsychicAmplifier.label>cryptid amplifier</VFED_PsychicAmplifier.label>
  <VFED_StrikeBuoy.description>A small surveillance buoy usually deployed around temporary convoy stops. Linked directly with a patrolling vertibot, once triggered, it will send down a small missile salvo on its location.</VFED_StrikeBuoy.description>
  <VFED_SupplyCrate.description>A small Whitespring crate containing valuables. May contain intel. Opening it requires bypassing several security protocols and takes a short while.\n\nAny attempt to destroy it will destroy the items as well.</VFED_SupplyCrate.description>
  <VFED_SurveillanceDisplayBank.description>A Whitespring computer interface. Linked to the surveillance console, the display bank shows live footage from all surveillance pillars in the sector.</VFED_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFED_SurveillancePillar.description>A large pillar with a series of sensors, cameras and motion detectors. Thanks to the sophisticated face recognition system, surveillance pillar can detect the presence of Brotherhood expeditionaries in radius and will increase the visibility of whichever faction has sent them. Can be disabled via electromagnetic pulse, or by simply cutting off the power grid.</VFED_SurveillancePillar.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.description>A compact stack of data discs produced exclusively by the Whitespring Enclave for knowledge transcription. They are primarily designed for preserving information. When ignited, they release a dense cloud of blinding smoke and sparks, capable of engulfing a wide area in flames.</VFED_TechiteDiscStack.description>
  <VFED_TechiteDiscStack.label>data disc stack</VFED_TechiteDiscStack.label>
  <VFED_Techprinter.description>The Data Printer is a marvel of technological innovation, designed to capture and preserve the intricate knowledge residing within a scientist’s mind. These advanced machines imprint this invaluable information directly onto data discs. Techprints provide foundational knowledge for researchers, shedding light on innovations from more advanced societies.</VFED_Techprinter.description>
  <VFED_Techprinter.label>data printer</VFED_Techprinter.label>
  <VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>orbital cannon capacitor bank</VFED_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.description>This terminal serves as the primary interface for operating the Orbital Cannon batteries. Equipped with sophisticated controls and targeting systems, the Orbital Cannon Control Station ensures precision and coordination when deploying the formidable firepower of the Orbital Cannons. Operators need to be within its radius to control it.</VFED_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFED_ZeusCannonControlStation.label>orbital cannon control station</VFED_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFE_Apparel_StellicRobe.label>Whitespring suite</VFE_Apparel_StellicRobe.label>
  <VFEE_Aperitif.description>A non-alcoholic, pleasantly light, citrusy, and slightly bitter aperitif that owes its flavors and aromas to sweet and bitter oranges, rhubarb, and Whitespring craftsmanship. Its recipe is guarded by Whitespring hospitality offices, and few on the rim have managed to recreate it. Drinking it induces heavy but painless vomiting, completely clearing the stomach and resetting the palate.\n\nWhitespring officials prize aperitif for letting them indulge in even more of the settlement's finest cuisine.</VFEE_Aperitif.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>A high-tech helmet with a solid plasteel-weave shell and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system backed by real-time firing solutions. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.description>
  <VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>Whitespring light helmet</VFEE_Apparel_AbsolverHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>A high-tech suit of powered armor with layered plasteel-weave plates and multi-spectrum sensors that feed telemetry data to the wearer. While it provides excellent protection, its primary purpose is concealment through an intricate optical camouflage system that also assists the user's movement. Armor like this is reserved for the Whitespring Enclave's elite assassins due to limited production.</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.description>
  <VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>Whitespring light armor</VFEE_Apparel_ArmorAbsolver.label>
  <VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>Brotherhood expeditionary armor</VFEE_Apparel_ArmorDeserter.label>
  <VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>Brotherhood expeditionary helmet</VFEE_Apparel_DeserterHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>Whitespring heavy armor</VFEE_Apparel_JanissaryCuirass.label>
  <VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>Whitespring heavy helmet</VFEE_Apparel_JanissaryHelmet.label>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>An exceedingly complex facemask fitted with advanced technology reserved for senior Whitespring scientists. It is designed for designated researchers so they can advance the Whitespring Enclave's needs without rest.\n\nThe inlaid techprint synchronizes with the wearer's brain while they perform research, effectively doubling research speed while restoring rest and recreation.</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.description>
  <VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>Whitespring scientist helmet</VFEE_Apparel_TechfriarCrown.label>
  <VFEE_GrandChair.label>Whitespring chair</VFEE_GrandChair.label>
  <VFEE_GrandRoyalRug.description>A majestic rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_GrandRoyalRug.description>
  <VFEE_GrandRoyalRug.label>grand Whitespring rug</VFEE_GrandRoyalRug.label>
  <VFEE_GrandTable.label>Whitespring table</VFEE_GrandTable.label>
  <VFEE_ImperialBanner.label>Whitespring sign</VFEE_ImperialBanner.label>
  <VFEE_ImperialSlab.description>A stoney bas relief of Whitespring imagery for decorating a floor.</VFEE_ImperialSlab.description>
  <VFEE_ImperialSlab.label>Whitespring slab</VFEE_ImperialSlab.label>
  <VFEE_LargeRoyalRug.description>An intricate rug with a Whitespring-style pattern, for decorating a floor.</VFEE_LargeRoyalRug.description>
  <VFEE_LargeRoyalRug.label>large Whitespring rug</VFEE_LargeRoyalRug.label>
  <VFEE_OrbitalSlicer.label>orbital beam</VFEE_OrbitalSlicer.label>
  <VFEE_RoyalMirror.label>Whitespring mirror</VFEE_RoyalMirror.label>
  <VFEE_RoyalSculptureGrand.label>grand presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureGrand.label>
  <VFEE_RoyalSculptureLarge.label>large presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureLarge.label>
  <VFEE_RoyalSculptureSmall.label>small presidential sculpture</VFEE_RoyalSculptureSmall.label>
  <VFEE_RoyalStool.label>Whitespring stool</VFEE_RoyalStool.label>
  <VFEE_SteleSmall.label>presidential plaque</VFEE_SteleSmall.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential desk chair can serve as a focus for ceremonial duties and cryptid meditation.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
  <VFEI_ArmoredShuttle.description>A spacer-tech Whitespring gunship designed for transit between surface and orbit, or between moons of a planetary system. Equipped with a twin-linked autocannon for ground support, these XVB02s often land in the middle of the battlefield to extract stranded troops.</VFEI_ArmoredShuttle.description>
  <VFEI_ArmoredShuttle.label>XVB02</VFEI_ArmoredShuttle.label>
  <ShipLandingBeacon.label>Vertibird Landing Beacon</ShipLandingBeacon.label>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>A command staff issued to Whitespring executive officers during inspections, briefings, and emergency command duty. Its cryptex head sharpens cryptid insight and helps regulate neural strain, while the embedded attunement core rejects any wielder outside the assigned chain of command.</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.description>
  <VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>cryptex command staff</VPWE_MeleeWeapon_PsyfocusStaffBladelink.label>
  <GrandThrone.description>An ornate grand chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential grand chair grants the occupant a sense of authority and dignity.</GrandThrone.description>
  <GrandThrone.label>presidential grand chair</GrandThrone.label>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>A crystal-metallic longsword refined for Whitespring security officers. Its mono-molecular edge cuts through armor with ease, while an embedded cryptex core sharpens the wielder's cryptid insight and stabilizes the weapon's high-speed response.

The cryptex core can attune to only one bearer at a time. Once that bond is established, the blade responds with extreme speed and precision and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>cryptex molecular blade</MeleeWeapon_MonoSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>A metal-cored officer's sword wrapped in a sheath of captive plasma. Targets are sliced by the inner edge and burned by the surrounding field, giving Whitespring officers a close-range weapon that can cut and cauterize in the same strike.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the sword responds with unusual speed and control and rejects any wielder outside its assigned handler.</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.description>
  <MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>plasma officer sword</MeleeWeapon_PlasmaSwordBladelink.label>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>A Whitespring warhammer with an embedded EMP capacitor. On impact it discharges a powerful pulse in addition to the physical blow, making it especially effective against power armor, robots, and other advanced hardware.

Its cryptex guidance core can attune to only one bearer at a time. Once linked, the hammer tracks the wielder's timing and strike rhythm with unusual accuracy and rejects any hand outside its assigned operator.</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.description>
  <MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>pulse hammer</MeleeWeapon_ZeusHammerBladelink.label>
  <Throne.description>An ornate chair used by the President for official addresses and meditation. Sitting in the presidential chair may be used as a focus for certain duties and ceremonies.</Throne.description>
  <Throne.label>presidential chair</Throne.label>
  <ShuttleIncoming.label>vertibird (incoming)</ShuttleIncoming.label>
  <ShuttleLeaving.label>vertibird (leaving)</ShuttleLeaving.label>
</LanguageData>
