<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>Chemická závislost na Buffoutovi. Dlouhodobá přítomnost Buffouta způsobila neurologické a fyziologické adaptace, takže tělo bez léku již nemůže správně fungovat. Bez pravidelných dávek Buffoutu začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však donutí tělo adaptovat se zpět do normálního stavu a závislost vyřeší.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout závislost</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>Chemická závislost na Daddy-O. Dlouhodobá přítomnost Daddy-O způsobila neurologické adaptace na buněčné úrovni, takže mozek bez drogy již nemůže správně fungovat.\n\nBez pravidelných dávek Daddy-O začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však donutí mozek adaptovat se zpět do normálního stavu a závislost vyřeší.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O závislost</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>Chemická závislost na Day Tripper. Dlouhodobá přítomnost Day Tripperu způsobila neurologické adaptace na buněčné úrovni, takže mozek již bez tohoto léku nemůže správně fungovat.\n\nBez pravidelných dávek Day Tripperu začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však donutí mozek adaptovat se zpět do normálního stavu a závislost vyřeší.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Závislost na Day Tripper</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>Chemická závislost na Jetu. Dlouhodobá přítomnost Jetu způsobila neurologické adaptace na buněčné úrovni, takže mozek bez léku již nemůže správně fungovat. Bez pravidelných dávek Jetu začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však donutí mozek adaptovat se zpět do normálního stavu a závislost vyřeší.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Závislost na tryskáči</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>Psychologická závislost na mentatech. Mozek se stal závislým na kognitivním zlepšení a abstinenční příznak způsobuje těžkou duševní mlhu a zmatek. Bez pravidelných dávek mentatů začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však umožní mozku obnovit svou přirozenou funkci a vyřeší závislost.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Závislost na mentatech</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>Chemická závislost na Psycho. Dlouhodobá přítomnost Psycho způsobila neurologické adaptace na buněčné úrovni, takže mozek bez drogy již nemůže správně fungovat. Bez pravidelných dávek Psycho začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však donutí mozek adaptovat se zpět do normálního stavu a závislost vyřeší.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psycho závislost</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>Chemická závislost na Slasheru. Dlouhodobá přítomnost Slashera způsobila neurologické adaptace na buněčné úrovni, takže mozek bez léku již nemůže správně fungovat. Bez pravidelných dávek Slasheru začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však donutí mozek adaptovat se zpět do normálního stavu a závislost vyřeší.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher závislost</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>Chemická závislost na Ultrajetu. Dlouhodobá přítomnost Ultrajetu způsobila neurologické adaptace na buněčné úrovni, takže mozek bez léku již nemůže správně fungovat.\n\nBez pravidelných dávek Ultrajetu začnou abstinenční příznaky. Prodloužená abstinence však donutí mozek adaptovat se zpět do normálního stavu a závislost vyřeší.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Závislost na ultrajetu</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>odnětí</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>Podstupuje léčbu závislosti od Addictolu. Cítíte se vyčerpaní, ale závislost se odstraňuje.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Léčba adiktolem</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Automatizovaný aplikační systém, který vydává standardní dávku stimpaku, když jsou zjištěna zranění.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Automatizovaný aplikační systém nabitý super stimpak recepturou pro rychlé nouzové hojení.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Vylepšené charisma a sociální dovednosti od Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>vysoko na Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Čerstvá krev obnovuje objem krve a podporuje hojení. Transfuze pomáhá stabilizovat pacienta.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>krevní transfuze</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Vylepšeno o Buffout. Síla, nosnost a poškození zblízka se výrazně zvýšily.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>vysoko na Buffoutovi</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>Vybudovaná tolerance vůči Buffoutovi. Čím závažnější je tato tolerance, tím více Buffouta je potřeba k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout tolerance</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Vylepšeno Cateye. Zrak se výrazně zlepšil, zejména za špatných světelných podmínek.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>kočičí vidění</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Vylepšená inteligence a vnímání, ale snížené sociální dovednosti od tatínka-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>vysoko na tátu-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>Vybudovaná tolerance k Daddy-O. Čím závažnější je tato tolerance, tím více Daddy-O potřebuje k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Daddy-O tolerance</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Vylepšená nálada a charisma od Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>vysoko na Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>Vybudovaná tolerance vůči Day Tripper. Čím závažnější je tato tolerance, tím více Day Tripperu je potřeba k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Tolerance Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>Zředěný stimulační balíček, který v průběhu času poskytuje drobné uzdravení. Chemikálie způsobují mírné nepohodlí během hojení.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>zředěný stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Pod vlivem Dixon's Jet, prémiové rafinované varianty. Čistý vzorec poskytuje silnější a déletrvající zvýšení rychlosti se sníženými vedlejšími účinky.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixonův Jet vysoko</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Komplexní lékařské ošetření spočívá v nápravě zranění a pochroumaných končetin. Rozsáhlá polní chirurgie poskytuje značné uzdravení v průběhu času.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>polní chirurgie</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>Podstupujete léčbu závislosti od Fixera. Pocit únavy, ale abstinenční příznaky jsou sníženy.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Ošetření ustalovačem</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Vyvážené posílení inteligence a charisma od Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>vysoko na Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Tradiční pustinná medicína poskytuje postupné léčení. Směs květu broku a kořene xandru podporuje přirozenou regeneraci tkání.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>léčivý prášek</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra rychle regeneruje poškozenou tkáň a léčí pochroumané končetiny. Proces je intenzivní a způsobuje dezorientaci.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Vylepšeno o Jet. Rychlost pohybu a pracovní rychlost se dramaticky zvýšila.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>vysoko na Jetu</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>Vybudovaná tolerance vůči Jetu. Čím závažnější je tato tolerance, tím více Jet potřebuje k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Jet tolerance</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blokuje signály bolesti a poskytuje odolnost proti poškození. Díky silnému analgetickému účinku jsou zranění méně vysilující.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Vylepšeno Mentaty. Inteligence, vnímání a mentální bystrost se výrazně zlepšily.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>vysoko na mentatech</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>Vybudovaná tolerance k mentatům. Čím závažnější je tato tolerance, tím více mentatů je zapotřebí k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Tolerance mentatů</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Vylepšené vnímání a přesnost od Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>vysoko na Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Příjemné sociální vylepšení od Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>vysoko na Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Rozzuřený Psycho. Výkon poškození a odolnost se dramaticky zvýšily, ale mentální funkce byly potlačeny.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>vysoko na Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>Vybudovaná tolerance k Psycho. Čím závažnější je tato tolerance, tím více Psycha je zapotřebí k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psycho tolerance</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away aktivně čistí radiaci z krevního řečiště. I když je tento proces účinný, je vyčerpávající.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X poskytuje ochranu proti radiaci a toxické kontaminaci změnou buněčné struktury. Mezi vedlejší účinky patří menší dezorientace a snížené reflexy.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Absolvování protinávykové terapie s Rebound. Tento lék pomáhá snižovat abstinenční příznaky a bojovat proti chemickým závislostem, i když méně silně než Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Rebound recovery</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Zvýšená rychlost a výdrž díky jedinečné kombinaci stimulantů Rocket.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>vysoko na Rocketu</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Vylepšeno Slasherem. Poškození z blízka se dramaticky zvýšilo, bolest se snížila.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>vysoko na Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>Vybudovaná tolerance vůči Slasheru. Čím přísnější je tato tolerance, tím více Slasherů je potřeba k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher tolerance</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabilizováno Steady. Výrazně se zlepšila přesnost střelby a manipulace.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>ustálený</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Standardní systém dodávání stimulace pro hojení zranění. Nejběžnější lékařský artikl v pustině. Rychlá buněčná regenerace způsobuje nepohodlí a mírnou dezorientaci.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>Silný stimulační balíček vojenské úrovně, který poskytuje rychlé a rozsáhlé léčení. Silné chemikálie způsobují značnou bolest a ochromení.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Přeplňovaný Turbo. Vnímání a reflexy se dramaticky zlepšily, pohyb a střelba se výrazně zlepšily.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>vysoko na Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Vrchol předválečné lékařské techniky. Poskytuje extrémně rychlé a rozsáhlé hojení, dokonce i zacelování starých zranění. Intenzivní buněčná regenerace způsobuje výraznou bolest a vyčerpání.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Extrémní vylepšení boje z kombinovaných Jet a Psycho efektů. Rychlost a poškození výrazně vzrostly, ale s vážnými následky.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>vysoko na Ultrajetu</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>Vybudovaná tolerance vůči Ultrajet. Čím přísnější je tato tolerance, tím více Ultrajetu je zapotřebí k dosažení stejného účinku.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Tolerance ultrajetu</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Komplexní vylepšení všech schopností X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>vysoko na X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
</LanguageData>
