<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Een democratische nederzetting aan de kust van Two-California, die zich uitstrekt van Baja in het zuiden tot Noord-Californië. De regio werd zwaar getroffen door de bommen, maar werd sneller herbouwd dan het grootste deel van de woestenij, grotendeels dankzij de invloed van de New California Republic. De kolonisten leven hier onder georganiseerd bestuur, met gekozen leiderschap, gereguleerde handel en toegang tot bij de NCR aangesloten handelaars en patrouilles.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>Burgerlijke nederzetting in Californië</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Een overvallersbende die opereert langs de kust van Two-Californië. De handelsroutes in de regio, de bevoorradingskonvooien van de NCR en de gevestigde nederzettingen maken de regio tot een rijk doelwit voor georganiseerde overvallen. Deze bendes blijven mobiel om de NCR-reactietroepen te ontwijken en vallen reizigers en afgelegen gemeenschappen langs de kust en de valleien in het binnenland aan.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Californië Raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Een autocratisch overblijfsel aan de kust van Twee-Californië. Hoewel de NCR haar bereik over een groot deel van de regio uitbreidt, opereert deze nederzetting buiten de wet en wordt ze geleid door iedereen die door middel van geweld of reputatie gezag heeft. De uitbreiding van de NCR vormt een constante achtergrond voor het dagelijks leven hier, en veel van dergelijke gemeenschappen zoeken een zorgvuldig evenwicht tussen onafhankelijkheid en annexatie.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>Ruwe nederzetting in Californië</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Een tribale gemeenschap die overleeft in de marges van Two-California, in de kustgebieden en valleien waar de invloed van de NCR vervaagt en oudere manieren van leven blijven bestaan. Ze jagen en verzamelen langs kustgebieden die ooit dichtbevolkt waren, handelen met kolonisten wanneer de voorwaarden hen het beste uitkomen, en blijven op zichzelf als dat niet het geval is.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Californië stam</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
