<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Een democratische nederzetting in de woestijn van Nova-Arizona, waar de schaduw van Caesars Legioen lang over het land valt. De kolonisten hier putten grotendeels uit de Nat'L-bevolking, wier wortels liggen in de nationale parkgemeenschappen die zich aan de canyons en monumentale gebieden hielden toen de beschaving instortte. Het bestuur neigt naar consensus en gekozen leiderschap, hoewel het een praktische zorg is om klein genoeg te blijven om de belangstelling van het Legioen te vermijden.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>burgerlijke nederzetting in Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Een bende raiders die door de canyons en woestijnpaden van Nova-Arizona zwerft. Ze jagen op de handelsroutes die lopen tussen door het legioen gecontroleerde gebieden en onafhankelijke nederzettingen, en richten zich op degenen die te geïsoleerd zijn om door een patrouille op tijd te kunnen bereiken. Hun taal, kleding en gewoonten dragen de echo uit van het inheemse erfgoed van de regio; de woestenij heeft het vermalen maar nooit uitgewist.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Een overvaller uit Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Een autocratische nederzetting uit de woestijn van Nova-Arizona, gerund door een sterke man, een oudere raad of een plaatselijke baas, zonder verplichtingen tegenover externe machten. De cultuur hier weerspiegelt de diepe erfenis van de regio: generaties van overleving in harde woestenijen in het ravijnland. Het Legioen is altijd aanwezig, maar heeft niet alles onder controle.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>ruige nederzetting in Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Eén van de Nat'L-stamgemeenschappen van Nova-Arizona, afstammeling van de toeristen die lang voor de oorlog de nationale parken bezochten. Ze bewegen zich met de seizoenen mee door het ravijnland en dragen mondelinge geschiedenissen en gebruiken met zich mee. Het Legioen beschouwt ze als een hulpmiddel om dienstplichtig te zijn of als hinderlijk om te verwijderen, afhankelijk van de grootte en locatie van de stam.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona-stam</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
