<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Een uiteenlopende insectengenelijn aangepast tot agressieve vuurmieren. Ze delen hetzelfde eusociale gedrag als de zwarte mierensoort, maar opereren als een aparte kolonie en hebben alleen emberkleurige kasten.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Vuurmierenkolonie</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>vuur mierenkolonie</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>vuur mier</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>vuur mieren</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Ontsnapte supermutanten en andere experimenten van Big MT-onderzoekslocaties. Ze opereren op basis van territoriaal instinct en uitzendsignaalagressie in plaats van op gecoördineerde strategie. Niet in staat tot diplomatie.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Grote MT-experimenten</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>proefonderwerp</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>proefpersonen</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Gecontroleerde kluis</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Gekke kluis</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Een democratische nederzetting in de woestijn van Nova-Arizona, waar de schaduw van Caesars Legioen lang over het land valt. De kolonisten hier putten grotendeels uit de Nat'L-bevolking, wier wortels liggen in de nationale parkgemeenschappen die zich aan de canyons en monumentale gebieden hielden toen de beschaving instortte. Het bestuur neigt naar consensus en gekozen leiderschap, hoewel het een praktische zorg is om klein genoeg te blijven om de belangstelling van het Legioen te vermijden.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>burgerlijke nederzetting in Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Een bende raiders die door de canyons en woestijnpaden van Nova-Arizona zwerft. Ze jagen op de handelsroutes die lopen tussen door het legioen gecontroleerde gebieden en onafhankelijke nederzettingen, en richten zich op degenen die te geïsoleerd zijn om door een patrouille op tijd te kunnen bereiken. Hun taal, kleding en gewoonten dragen de echo uit van het inheemse erfgoed van de regio; de woestenij heeft het vermalen maar nooit uitgewist.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Een overvaller uit Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Een autocratische nederzetting uit de woestijn van Nova-Arizona, gerund door een sterke man, een oudere raad of een plaatselijke baas, zonder verplichtingen tegenover externe machten. De cultuur hier weerspiegelt de diepe erfenis van de regio: generaties van overleving in harde woestenijen in het ravijnland. Het Legioen is altijd aanwezig, maar heeft niet alles onder controle.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>ruige nederzetting in Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Eén van de Nat'L-stamgemeenschappen van Nova-Arizona, afstammeling van de toeristen die lang voor de oorlog de nationale parken bezochten. Ze bewegen zich met de seizoenen mee door het ravijnland en dragen mondelinge geschiedenissen en gebruiken met zich mee. Het Legioen beschouwt ze als een hulpmiddel om dienstplichtig te zijn of als hinderlijk om te verwijderen, afhankelijk van de grootte en locatie van de stam.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona-stam</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Een democratische nederzetting aan de kust van Two-California, die zich uitstrekt van Baja in het zuiden tot Noord-Californië. De regio werd zwaar getroffen door de bommen, maar werd sneller herbouwd dan het grootste deel van de woestenij, grotendeels dankzij de invloed van de New California Republic. De kolonisten leven hier onder georganiseerd bestuur, met gekozen leiderschap, gereguleerde handel en toegang tot bij de NCR aangesloten handelaars en patrouilles.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>burgerlijke nederzetting in Californië</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Een overvallersbende die opereert langs de kust van Two-Californië. De handelsroutes in de regio, de bevoorradingskonvooien van de NCR en de gevestigde nederzettingen maken de regio tot een rijk doelwit voor georganiseerde overvallen. Deze bendes blijven mobiel om de NCR-reactietroepen te ontwijken en vallen reizigers en afgelegen gemeenschappen langs de kust en de valleien in het binnenland aan.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Een Californische overvaller</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Een autocratisch overblijfsel aan de kust van Twee-Californië. Hoewel de NCR haar bereik over een groot deel van de regio uitbreidt, opereert deze nederzetting buiten de wet en wordt ze geleid door iedereen die door middel van geweld of reputatie gezag heeft. De uitbreiding van de NCR vormt een constante achtergrond voor het dagelijks leven hier, en veel van dergelijke gemeenschappen zoeken een zorgvuldig evenwicht tussen onafhankelijkheid en annexatie.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>ruige nederzetting in Californië</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Een tribale gemeenschap die overleeft in de marges van Two-California, in de kustgebieden en valleien waar de invloed van de NCR vervaagt en oudere manieren van leven blijven bestaan. Ze jagen en verzamelen langs kustgebieden die ooit dichtbevolkt waren, handelen met kolonisten wanneer de voorwaarden hen het beste uitkomen, en blijven op zichzelf als dat niet het geval is.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Californische stam</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Een democratische nederzetting in de regenachtige woestenij van Cascadia, waar de mist in de Stille Oceaan zelden optrekt en de kust diepgaand is veranderd door de bommen en de jaren daarna. Kolonisten bouwen hier geregeerde gemeenschappen in een wildernis die ouder aanvoelt dan de beschaving en onverschillig staat tegenover de zorgen van oppervlaktebewoners. Handel, gekozen raden en gemeentelijke arbeid houden deze steden functioneel – en houden hun inwoners voldoende bezig om niet stil te staan ​​bij wat er in het donker langs de waterlijn beweegt.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>burgerlijke Cascadia-nederzetting</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Een overvallersbende die opereert in de dichte bossen en verwoeste kustgebieden van Cascadia. Het terrein werkt in hun voordeel: de achtervolging is moeilijk, verdwijningen zijn gemakkelijk uit te leggen en legitieme nederzettingen zijn te dun verspreid zodat iemand snel kan komen rennen. De vreemde dingen die dieper in de wetlands leven, zijn een feit van het landschap dat Cascadian-overvallers min of meer hebben leren tolereren.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia-raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Een autocratische schuilplaats in de in mist gehulde wildernis van Cascadia, geregeerd door degene die genoeg angst of loyaliteit afdwingt om het bij elkaar te houden. De Pacific Northwest was vóór de bommen al een isolerend landschap; wat het daarna werd, is iets dat de meeste woestenijreizigers slecht beschrijven en zelden opnieuw bezoeken. Deze gemeenschappen zijn geïsoleerd, hard en diep achterdochtig tegenover iedereen die onuitgenodigd uit de mist tevoorschijn komt.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>ruige Cascadia-nederzetting</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Een tribale gemeenschap die diep in de Cascadische wildernis leeft, tussen de ondergelopen ruïnes en met bossen bedekte overblijfselen van de noordwestkust. Hun verhalen zitten vol dingen die in het donkere water wonen en onder de wortels van oude bomen die eeuwen geleden hadden moeten sterven. Of dit nu echte ontmoetingen zijn of generaties van isolatie en straling die praten, hun tradities behandelen de wildernis met een eerbied die grenst aan angst.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-stam</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>cryptiden</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendarische schaduw</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendarische tinten</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Een gemengde overvalmacht van geesten en supermutanten die samenwerken vanuit gemeenschappelijk belang. Geen van beide groepen is elders in de woestenij bijzonder welkom, en hun combinatie maakt ze aanzienlijk gevaarlijker dan elk afzonderlijk zou zijn. Ze jagen op nederzettingen en handelsroutes en vertrouwen op aantallen, taaiheid en het algemene instinct van de meeste woestenijen om mutanten waar mogelijk te vermijden.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>raider-mutantleger</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Een democratische griezelnederzetting – een spookstadgemeenschap die de beschaving heeft overleefd die deze heeft gebouwd. De bewoners zijn geesten die zichzelf hebben georganiseerd in een functionerende stad, met gekozen leiderschap, handel en gedeelde wetgeving. De meeste woestenijen vermijden de plek instinctief, maar degenen die stoppen vinden het aanzienlijk georganiseerder dan verwacht. Demonen hier hebben lang genoeg de tijd gehad om het beu te worden gevreesd te worden, en lang genoeg om iets op te bouwen dat de moeite waard is om te regeren.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>burgerlijke spookstad</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Een autocratisch supermutantbolwerk, bij elkaar gehouden door de kracht en wil van degene die het leidt. Supermutanten regeren niet op basis van consensus; autoriteit wordt hier met geweld gevestigd en in stand gehouden door de voortdurende dreiging ervan. Wat doorgaat voor orde is een ruwe hiërarchie van kracht, met de meest capabele en agressieve mensen bovenaan. Dergelijke nederzettingen variëren van functionele forten tot nauwelijks beheerste chaos, volledig afhankelijk van de kwaliteit van hun huidige leider.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>ruig supermutantbolwerk</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>heilige Mothman-sekteleden</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Toegewijde zieners</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>De Antagonizer is meedogenloos en onverzettelijk en is een kracht van vernietiging en onenigheid. Hun motieven zijn gehuld in duisternis. Ze zoeken macht in de chaos en verpletteren alle tegenstand zonder genade. Steek hun pad over en je zult echte vijandschap in de woestenij kennen.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonist</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>De ontsnapte slaven zijn bevrijd van ketenen en dragen zowel zichtbare als onzichtbare littekens. Gebonden door lijden en gedreven door hoop strijden ze voor vrijheid en gerechtigheid te midden van de wreedheid van de woestenij. Woest en wanhopig vechten ze voor een gestolen maar niet vergeten leven.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Ontsnapte slaven</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Weggelopen</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Weglopers</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Als bewakers van eeuwenoude wijsheid volgen de Wise Mothman Cultists de ongrijpbare beschermer als gids tegen de sluipende verschrikkingen van de woestenij. Kalm en waakzaam zoeken ze naar evenwicht tussen mens en mythe, terwijl ze de wacht houden tegen de chaos die alles dreigt te verteren.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Wijze Mothman-cultisten</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Een nieuwe nederzetting van verschillende verschoppelingen en zwervers.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nieuwe nederzetting</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nieuwe stam</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nieuwe sekte</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>De Enclave Radicalen branden met fanatiek vuur en hanteren de doctrine als een mes. Zuiverheid, dominantie en absolute controle drijven hen ertoe te zuiveren wat zij onrein achten. Hun ijver kent geen grenzen en verandert zelfs bondgenoten in vijanden in hun meedogenloze kruistocht.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enclave Radicalen</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Wilde beller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Wilde bellers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Een tribale gemeenschap bestaande uit zowel S'Lanters als Numen die hun grondgebied zo lang hebben gedeeld dat hun gebruiken samen zijn gegroeid. Ze houden zich vast aan de diepe woestenij en marges, ver van de handelsroutes en nederzettingen van grotere facties. Vreemdelingen worden met behoedzaamheid geconfronteerd, en degenen die hun territorium te nauw volgen, hebben de neiging het spoor te verliezen en het niet meer te vinden.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>niet-Joodse mutantenstam</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Een stam van gemuteerde Numen die een ongebruikelijke compatibiliteit vertonen met de levende wereld. De Numen-gemeenschappen zijn rustig en contemplatief, geleid door gewoonten die zijn gevormd rond een bewustzijn van de natuur dat de meeste gewone mensen niet delen. Hun oorsprong is onzeker; Wat wel duidelijk is, is dat ze niet volledig menselijk zijn in de conventionele zin van het woord, en niet leven zoals mensen.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>niet-Joodse Numen-stam</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Een stam S'Lanters: FEV-gemuteerde wasberen die intelligentie en handvaardigheid op menselijk niveau hebben verworven door middel van vooroorlogse experimenten in een militaire onderzoeksfaciliteit. De ontsnapte onderdanen vestigden zich uiteindelijk en vermenigvuldigden zich, waarbij ze zichzelf S'Lanter noemden, wat 'verwant' betekent, omdat ze hun oorsprong als dieren allang waren vergeten. De S'Lanter-gemeenschappen zijn snel, geheimzinnig en zeer territoriaal en organiseren zich rond clan en verwanten, waarbij gewoonten worden doorgegeven via verhalen en rituelen.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>niet-Joodse stam</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Een democratische nederzetting in de woestenij van Nuevo Texico, waar de Texaanse grenscultuur en de Mexicaanse grenstraditie samen zijn gesmeed gedurende twee eeuwen van naoorlogse overleving. De Brotherhood of Steel is in de regio aanwezig sinds de Lone Star Chapter zich in het voormalige Texas vestigde, en veel nederzettingen hier hebben een werkrelatie met de Brotherhood – of het nu gaat om handelspartners, protectoraten of buren die de vrede bewaren door elkaar uit de weg te gaan.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civiele nederzetting Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Een overvallersbende die opereert in het wijd open kreupelhout en de vlaktes van Nuevo Texico. Ze treffen handelskonvooien en geïsoleerde boerderijen en bewegen zich snel over terrein dat weinig dekking biedt voor prooi of achtervolger. Hun stijl weerspiegelt de regio: gedurfd, luid en gewend aan een ruig leven in een droog land, ver van de centra van enige echte macht.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico-raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Een autocratische nederzetting in Nuevo Texico, gerund door een baas, patriarch of raad van eigenzinnige lokale bewoners die geen verantwoording afleggen aan externe autoriteiten. De cultuur is een directe hybride van Texaanse en Noord-Mexicaanse tradities: geschillen worden openlijk beslecht, autoriteit wordt verdiend en gedemonstreerd, en zowel de Brotherhood of Steel als elke passerende overvallersbende worden op dezelfde pragmatische voorwaarden beoordeeld.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>rough Nuevo Texico settlement</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Een tribale gemeenschap in Nuevo Texico, met wortels in de boerenfamilies, inheemse groepen en grensgemeenschappen die de oorlog in het heuvelland en de badlands hebben overleefd. Ze dragen een cultuur met zich mee die gevormd is door de Spaanse, Mexicaanse en Texaanse erfenis, die is uitgegroeid tot iets dat duidelijk hun eigen land is. De regionale aanwezigheid van de Brotherhood of Steel is een praktische realiteit waar ze zorgvuldig mee navigeren, waarbij ze met sommige hoofdstukken handelen en andere volledig vermijden.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico-stam</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Verspreid en opgejaagd klampen de Enclave Remnants zich vast aan de laatste fragmenten van een gevallen imperium. Trots en ongebroken houden zij hun heilige missie hoog: de mensheid terugwinnen door middel van kracht en technologie. Hun schaduwen strekken zich lang uit, gevormd door geheimen en verraad.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enclave-resten</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>De bemanning toegewezen aan de Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion-bemanning</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>gehandicapte clanresten</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>gehandicapte clanresten</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>gehandicapte clanresten</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>gehandicapte koninkrijksresten</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>gehandicapte koninkrijksresten</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>gehandicapte koninkrijksresten</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Deze naoorlogse handelaars vormen geen feodale gilde, maar een los netwerk van karavaanbedrijven, brahmaanse veedrijvers, bewakers en makelaars die de woestenij in beweging houden. Ze geven statische heerschappijen op ten gunste van mobiele kampen, ruilroutes en tijdelijke markten, waarbij ze schaarse goederen tussen geïsoleerde gemeenschappen vervoeren, terwijl gewapende escortes de overvallers eerlijk houden.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>caravanbedrijven</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>caravan meester</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravanier</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravanners</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Deze mensen hebben hier decennia of eeuwen gewoond en het grootste deel van de technologie verloren die hen voor het eerst naar deze wereld bracht. Ze kunnen zichzelf nog steeds verdedigen met elementaire buskruitwapens terwijl ze hun dagelijkse routine uitvoeren van het hoeden van vee, het drinken van rottende darmen en het jagen op premies.\n\nZe geven om handel, vertrouwen en overleven.\n\nDeze specifieke groep heeft burgerlijk gedrag hoog in het vaandel staan.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Deze mensen hebben hier decennia of eeuwen gewoond en het grootste deel van de technologie verloren die hen voor het eerst naar deze wereld bracht. Ze kunnen zichzelf nog steeds verdedigen met elementaire buskruitwapens terwijl ze hun dagelijkse routine uitvoeren van het hoeden van vee, het drinken van rottende darmen en het jagen op premies.\n\nZe houden zich niet bezig met handel of vertrouwen.\n\nDeze specifieke groep gelooft dat niemand gelijk geschapen is, en dat alleen kracht iemand in staat stelt om aan de grens te overleven.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
