<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Åpenbaringer av yppersteprester troner en leder som binder tilhengere, drenerer rivaler og styrer gjennom nærvær og smerte.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>yppersteprest</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant-avsløringer kanaliserer forbudt maskintanke, galskap og bevæpnet nevrale overbelastning.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-avsløringer forvrenger alder, vekst og varighet ved å gripe løs i kantene av tiden.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller-avsløringer bevæpner ild, varme og rå destruktiv energi i spektakulære ritualer.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcaller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristiske avsløringer lindrer sinn, bryter panikk og oversvømmer følgere i nærheten med unaturlig ro.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerist</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinder-avsløringer former kulde, is og entropi til barrierer, feller og drepende frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver-avsløringer bytter formue med ulykke, og vipper balansen mellom hendelser gjennom rituell gambling.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecaller-avsløringer sprer frykt, utnytter lik og drar de døde tilbake til tjeneste.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>gravmann</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-avsløringer belønner bakhold, mørke og stille henrettelse under et slør av unaturlig skygge.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nightstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Wardkeeper-avsløringer beskytter allierte, forsterker kjøtt og drar forskere ut av dødelig fare.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>vaktmester</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-avsløringer river kortvarige hull gjennom verdensrommet, og flytter mennesker og gjenstander med okkulte snarveier.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller-avsløringer kommanderer lynnedslag, blackout-maskineri og gjør været til et våpen.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormkaller</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Relikvieingeniør-avsløringer vekker døde kretsløp, styrker renset teknologi og gir okkult innsikt i maskinvare.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikvieingeniør</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Kampmedium-avsløringer er egoistiske krigsriter som skjerper reflekser, fart og drepeinstinkt.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>kampmedium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Avsløringer av totemhøyttalere oppfordrer beist, tjærefugler og helligdomsbundne villmarksånder for å overleve og forsvare.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem høyttaler</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
