<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>Fjendtligt dyr.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.description>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>.</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.descriptionShort>
  <FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>Fjendtligt dyr</FCP_Hediff_Spawn_Hostile_Animal.label>
  <FCP_MedXAddiction.description>En kemisk afhængighed af Med-X. Langvarig tilstedeværelse af Med-X har forårsaget neurologiske tilpasninger på cellulært niveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden lægemidlet. Uden regelmæssige doser af Med-X vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_MedXAddiction.description>
  <FCP_MedXAddiction.label>Med-X afhængighed</FCP_MedXAddiction.label>
  <FCP_MedXAddiction.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_MedXAddiction.stages.1.label>
  <FCP_MedXTolerance.description>En opbygget tolerance over for Med-X. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Med-X skal der til for at få den samme effekt.</FCP_MedXTolerance.description>
  <FCP_MedXTolerance.label>Med-X tolerance</FCP_MedXTolerance.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.description>En kemisk afhængighed af Buffout. Langvarig tilstedeværelse af Buffout har forårsaget neurologiske og fysiologiske tilpasninger, så kroppen ikke længere kan fungere ordentligt uden lægemidlet. Uden regelmæssige doser af Buffout vil abstinenssymptomer begynde. Men forlænget afholdenhed vil tvinge kroppen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_Buffout.description>
  <FCP_Addiction_Buffout.label>Buffout afhængighed</FCP_Addiction_Buffout.label>
  <FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_Buffout.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.description>En kemisk afhængighed af Daddy-O. Langvarig tilstedeværelse af Daddy-O har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden lægemidlet.\n\nUden regelmæssige doser af Daddy-O vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_DaddyO.description>
  <FCP_Addiction_DaddyO.label>Daddy-O afhængighed</FCP_Addiction_DaddyO.label>
  <FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_DaddyO.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.description>En kemisk afhængighed af Day Tripper. Langvarig tilstedeværelse af Day Tripper har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere korrekt uden stoffet.\n\nUden regelmæssige doser af Day Tripper vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_DayTripper.description>
  <FCP_Addiction_DayTripper.label>Day Tripper afhængighed</FCP_Addiction_DayTripper.label>
  <FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_DayTripper.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Jet.description>En kemisk afhængighed af Jet. Langvarig tilstedeværelse af Jet har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden stoffet. Uden regelmæssige doser af Jet vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_Jet.description>
  <FCP_Addiction_Jet.label>Jet afhængighed</FCP_Addiction_Jet.label>
  <FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_Jet.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.description>En psykologisk afhængighed af Mentats. Hjernen er blevet afhængig af den kognitive forbedring, og abstinenser forårsager alvorlig mental tåge og forvirring. Uden regelmæssige doser af Mentats vil abstinenssymptomer begynde. Men forlænget afholdenhed vil give hjernen mulighed for at genvinde sin naturlige funktion, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_Mentats.description>
  <FCP_Addiction_Mentats.label>Mentats afhængighed</FCP_Addiction_Mentats.label>
  <FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_Mentats.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.description>En kemisk afhængighed af Psycho. Langvarig tilstedeværelse af Psycho har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden stoffet. Uden regelmæssige doser af Psycho vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_Psycho.description>
  <FCP_Addiction_Psycho.label>Psykisk afhængighed</FCP_Addiction_Psycho.label>
  <FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_Psycho.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.description>En kemisk afhængighed af Slasher. Langvarig tilstedeværelse af Slasher har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden stoffet. Uden regelmæssige doser af Slasher vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_Slasher.description>
  <FCP_Addiction_Slasher.label>Slasher afhængighed</FCP_Addiction_Slasher.label>
  <FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_Slasher.stages.1.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.description>En kemisk afhængighed af Ultrajet. Langvarig tilstedeværelse af Ultrajet har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden lægemidlet.\n\nUden regelmæssige doser af Ultrajet vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_Ultrajet.description>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.label>Ultrajet afhængighed</FCP_Addiction_Ultrajet.label>
  <FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_Ultrajet.stages.1.label>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>I gang med misbrugsbehandling fra Addictol. Føler mig udmattet, men afhængighed bliver udryddet.</FCP_Hediff_AddictolRecovery.description>
  <FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>Addictol behandling</FCP_Hediff_AddictolRecovery.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>Et automatiseret leveringssystem, der dispenserer en standard stimpak dosis, når der opdages skader.</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Hediff_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>Et automatiseret leveringssystem fyldt med super stimpak formel til hurtig nødheling.</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Hediff_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>Forbedret karisma og sociale færdigheder fra Berry Mentats.</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>højt på Berry Mentats</FCP_Hediff_BerryMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>Frisk blod genopretter blodvolumen og fremmer heling. Transfusionen hjælper med at stabilisere patienten.</FCP_Hediff_BloodPackHigh.description>
  <FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>blodtransfusion</FCP_Hediff_BloodPackHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>Forbedret af Buffout. Styrke, bæreevne og nærkampsskader steg markant.</FCP_Hediff_BuffoutHigh.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>højt på Buffout</FCP_Hediff_BuffoutHigh.label>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>En opbygget tolerance over for Buffout. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Buffout skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.description>
  <FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>Buffout tolerance</FCP_Hediff_BuffoutTolerance.label>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.description>Forbedret af Cateye. Synet er væsentligt forbedret, især under dårlige lysforhold.</FCP_Hediff_CateyeHigh.description>
  <FCP_Hediff_CateyeHigh.label>katøjesyn</FCP_Hediff_CateyeHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>Forbedret intelligens og opfattelse, men reducerede sociale færdigheder fra Daddy-O.</FCP_Hediff_DaddyOHigh.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>højt på Daddy-O</FCP_Hediff_DaddyOHigh.label>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>En opbygget tolerance over for Daddy-O. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Daddy-O skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>Daddy-O tolerance</FCP_Hediff_DaddyOTolerance.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>Forbedret stemning og karisma fra Day Tripper.</FCP_Hediff_DayTripperHigh.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>højt på Day Tripper</FCP_Hediff_DayTripperHigh.label>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>En opbygget tolerance over for Day Tripper. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Day Tripper skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.description>
  <FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>Day Tripper tolerance</FCP_Hediff_DayTripperTolerance.label>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>En udvandet stimulationspakke, der giver mindre heling over tid. Kemikalierne forårsager mildt ubehag under helingen.</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>fortyndet stimpak</FCP_Hediff_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>Under virkningerne af Dixon's Jet, en premium raffineret variant. Den renere formel giver stærkere og længerevarende hastighedsforøgelse med reducerede bivirkninger.</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.description>
  <FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>Dixons Jet høj</FCP_Hediff_DixonsJetHigh.label>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>Omfattende medicinsk behandling er at reparere skader og forkrøblede lemmer. Den omfattende feltkirurgi giver betydelig heling over tid.</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.description>
  <FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>feltkirurgi</FCP_Hediff_DoctorsBagHigh.label>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.description>I gang med misbrugsbehandling fra Fixer. Føler sig træt, men abstinenssymptomer er reduceret.</FCP_Hediff_FixerRecovery.description>
  <FCP_Hediff_FixerRecovery.label>Fixer behandling</FCP_Hediff_FixerRecovery.label>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>Afbalanceret forbedring af intelligens og karisma fra Grape Mentats.</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>højt på Grape Mentats</FCP_Hediff_GrapeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>Traditionel ødemarksmedicin giver gradvis helbredelse. Blandingen af ​​broc-blomst og xanderrod fremmer naturlig vævsregenerering.</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.description>
  <FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>helbredende pulver</FCP_Hediff_HealingPowderHigh.label>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.description>Hydra regenererer hurtigt beskadiget væv og heler forkrøblede lemmer. Processen er intens og forårsager desorientering.</FCP_Hediff_HydraHigh.description>
  <FCP_Hediff_HydraHigh.label>Hydra</FCP_Hediff_HydraHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetHigh.description>Forbedret af Jet. Bevægelseshastigheden og arbejdshastigheden steg dramatisk.</FCP_Hediff_JetHigh.description>
  <FCP_Hediff_JetHigh.label>højt på Jet</FCP_Hediff_JetHigh.label>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.description>En opbygget tolerance over for Jet. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Jet skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_JetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_JetTolerance.label>Jet tolerance</FCP_Hediff_JetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.description>Med-X blokerer smertesignaler og giver skademodstand. Den kraftige smertestillende effekt gør skader mindre invaliderende.</FCP_Hediff_MedXHigh.description>
  <FCP_Hediff_MedXHigh.label>Med-X</FCP_Hediff_MedXHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.description>Forstærket af Mentats. Intelligens, perception og mental skarphed blev væsentligt forbedret.</FCP_Hediff_MentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_MentatsHigh.label>højt på Mentats</FCP_Hediff_MentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>En opbygget tolerance over for Mentats. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo flere Mentats skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_MentatsTolerance.description>
  <FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>Mentats tolerance</FCP_Hediff_MentatsTolerance.label>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>Forbedret opfattelse og nøjagtighed fra Orange Mentats.</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>højt på Orange Mentats</FCP_Hediff_OrangeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>Behagelig social forbedring fra Party Time Mentats.</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.description>
  <FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>højt på Party Time Mentats</FCP_Hediff_PartyTimeMentatsHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.description>Rasende over Psycho. Skadeproduktion og modstand steg dramatisk, men mentale funktioner blev undertrykt.</FCP_Hediff_PsychoHigh.description>
  <FCP_Hediff_PsychoHigh.label>højt på Psycho</FCP_Hediff_PsychoHigh.label>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>En opbygget tolerance over for Psycho. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Psycho skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_PsychoTolerance.description>
  <FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>Psyko tolerance</FCP_Hediff_PsychoTolerance.label>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.description>Rad-Away udrenser aktivt stråling fra blodbanen. Selvom den er effektiv, er processen udmattende.</FCP_Hediff_RadawayHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadawayHigh.label>Rad-Away</FCP_Hediff_RadawayHigh.label>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.description>Rad-X yder beskyttelse mod stråling og giftig kontaminering ved at ændre cellulær struktur. Bivirkninger omfatter mindre desorientering og reducerede reflekser.</FCP_Hediff_RadXHigh.description>
  <FCP_Hediff_RadXHigh.label>Rad-X</FCP_Hediff_RadXHigh.label>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>Gennemgår anti-afhængighedsterapi med Rebound. Denne medicin hjælper med at reducere abstinenssymptomer og bekæmpe kemiske afhængigheder, dog mindre kraftigt end Addictol.</FCP_Hediff_ReboundRecovery.description>
  <FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>Rebound recovery</FCP_Hediff_ReboundRecovery.label>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.description>Forbedret hastighed og udholdenhed fra Rockets unikke stimulerende kombination.</FCP_Hediff_RocketHigh.description>
  <FCP_Hediff_RocketHigh.label>højt på Rocket</FCP_Hediff_RocketHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.description>Forbedret af Slasher. Nærkampsskader steg dramatisk, smerte reduceret.</FCP_Hediff_SlasherHigh.description>
  <FCP_Hediff_SlasherHigh.label>højt på Slasher</FCP_Hediff_SlasherHigh.label>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>En opbygget tolerance over for Slasher. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Slasher skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_SlasherTolerance.description>
  <FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>Slasher tolerance</FCP_Hediff_SlasherTolerance.label>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.description>Stabiliseret af Steady. Optagelsesnøjagtighed og manipulation er væsentligt forbedret.</FCP_Hediff_SteadyHigh.description>
  <FCP_Hediff_SteadyHigh.label>stabiliseret</FCP_Hediff_SteadyHigh.label>
  <FCP_Hediff_Stimpak.description>Et standardstimuleringssystem til heling af skader. Den mest almindelige medicinske genstand i ødemarken. Den hurtige cellulære regenerering forårsager ubehag og mild desorientering.</FCP_Hediff_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Stimpak.label>stimpak</FCP_Hediff_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>En potent militær-grade stimulationspakke, der giver hurtig og omfattende heling. De kraftige kemikalier forårsager betydelig smerte og grogginess.</FCP_Hediff_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Hediff_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.description>Superladet af Turbo. Perception og reflekser blev dramatisk forbedret, bevægelse og skydning væsentligt forbedret.</FCP_Hediff_TurboHigh.description>
  <FCP_Hediff_TurboHigh.label>højt på Turbo</FCP_Hediff_TurboHigh.label>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>Toppen af ​​førkrigsmedicinsk teknologi. Giver ekstrem hurtig og omfattende heling, selv udbedring af gamle skader. Den intense cellulære regenerering forårsager betydelig smerte og udmattelse.</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Hediff_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>Ekstrem kampforbedring fra kombinerede Jet- og psykoeffekter. Hastighed og skader steg kraftigt, men med alvorlige eftervirkninger.</FCP_Hediff_UltrajetHigh.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>højt på Ultrajet</FCP_Hediff_UltrajetHigh.label>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>En opbygget tolerance over for Ultrajet. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Ultrajet skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.description>
  <FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>Ultrajet tolerance</FCP_Hediff_UltrajetTolerance.label>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.description>Omfattende forbedring af alle funktioner fra X-Cell.</FCP_Hediff_XCellHigh.description>
  <FCP_Hediff_XCellHigh.label>højt på X-Cell</FCP_Hediff_XCellHigh.label>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>Langvarig udsættelse for giftig stråling forvandler langsomt denne person til en ghoul. Deres krop nedbrydes og ændres på cellulært niveau. Hvis den giftige opbygning fortsætter, vil transformationen være fuldstændig.</FCP_Hediff_GhoulTransformation.description>
  <FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>strålesyge</FCP_Hediff_GhoulTransformation.label>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.description>Denne ghouls krop udsender en uhyggelig radioaktiv glød. De udsender langsomt giftig stråling, der skader nærliggende ikke-ghouls.</FCP_Hediff_Glowing_One.description>
  <FCP_Hediff_Glowing_One.label>glødende en</FCP_Hediff_Glowing_One.label>
  <ToxicHealing.description>Dette væsens krop omdanner giftig ophobning til helbredende energi.</ToxicHealing.description>
  <ToxicHealing.label>giftig stofskifte</ToxicHealing.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>En kemisk afhængighed af Nuka-Cola. Langvarig tilstedeværelse af Nuka-Cola har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden stoffet. Uden regelmæssige doser af Nuka-Cola vil abstinenssymptomer begynde.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>nuka-cola afhængighed</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>uafhængig</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>Den søde kirsebærsmag kombineret med Nuka-Colas energiboost. Lidt bedre humør og helbredsregenerering.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>nuka-kirsebær buzz</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>Nuka-Cranberry's syrlighed giver et behageligt løft og styrker lidt immuniteten, mens den giver en stabil energi.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>tranebærlift</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>De blandede effekter af stimulanser og alkohol fra Nuka-Dark. Selvtilliden blev øget, men koordinationen svagt svækket.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>mørk rom summen</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Styrket af Nuka-Colas proprietære blanding af stimulanser. Bevægelse og arbejdshastighed steg.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>nuka-cola buzz</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>Den sprøde kulde i Ice Cold Nuka skærper sanserne og fremskynder bevægelsen. Mindre ekstra fokus og udholdenhed.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>iskold klarhed</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Vitaminberiget energi fra Nuka-Cola Orange. Forbedret immunitet og energi.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>nuka-orange boost</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>De ekstreme stimulerende virkninger af Nuka-Cola Quantum. Massivt løft til alle funktioner, men til en pris.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>kvantesus</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>De raffinerede effekter af Nuka-Cola Quartz. Klar hovedet energi og reduceret træthed.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>kvarts klarhed</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>En opbygget tolerance over for Nuka-Cola produkter. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere Nuka-Cola skal der til for at få samme effekt.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>nuka-cola tolerance</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>Nuka-Twists citrusfarve løfter humøret og giver et hurtigt udbrud af energi og årvågenhed.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>vride skal</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>Premium-boostet fra Nuka-Cola Victory. Forbedret kamp- og arbejdspræstation.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>sejrsstigning</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Ekstremt beruset af Nukashine. Alt føles fantastisk, men den kognitive funktion er alvorligt svækket. Kan forårsage strømafbrydelser.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>nukashine stupor</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>bedugget</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>beruset</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>hamret</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>blackout beruset</Nukashine_High.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>Et integreret stealth field system indbygget i kinesisk stealth panser. Denne avancerede førkrigsteknologi giver bæreren aktive camouflageegenskaber gennem et netværk af lysbøjende projektorer, der er vævet ind i dragtens stof.</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.description>
  <FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>stealth field emitter</FCP_Hediff_PRC_Stealth_System.label>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.description>En laserforbrænding med minimal smerte.</FCP_Hediff_Laser_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Laser_Burn.label>Laserbrænding</FCP_Hediff_Laser_Burn.label>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>En plasmaforbrænding med minimal smerte.</FCP_Hediff_Plasma_Burn.description>
  <FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>Plasma forbrænding</FCP_Hediff_Plasma_Burn.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.description>En kemisk afhængighed af stealthboy-brug. Langvarig tilstedeværelse af feltet har forårsaget neurologiske tilpasninger på celleniveau, så hjernen ikke længere kan fungere ordentligt uden den.\n\nUden regelmæssig brug af stealthboy vil abstinenssymptomer begynde. Imidlertid vil forlænget afholdenhed tvinge hjernen til at tilpasse sig tilbage til sin normale tilstand, hvilket løser afhængigheden.</FCP_Addiction_Stealthboy.description>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.label>Stealthboy afhængighed</FCP_Addiction_Stealthboy.label>
  <FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>tilbagetrækning</FCP_Addiction_Stealthboy.stages.1.label>
  <FCP_Crucified.description>Denne person er immobiliseret på en kraftledningsstruktur.</FCP_Crucified.description>
  <FCP_Crucified.label>Korsfæstet</FCP_Crucified.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.description>Ekstrem udmattelse fra langvarig immobilisering. Reducerer langsomt bevidstheden.</FCP_CrucifixionExhaustion.description>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.label>Korsfæstelse Udmattelse</FCP_CrucifixionExhaustion.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>tidlig</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.0.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>moderat</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.1.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>alvorlig</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.2.label>
  <FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>ekstrem</FCP_CrucifixionExhaustion.stages.3.label>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>Dit kraftpanser er ude af fusionskerner!</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.description>
  <FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>Power Armor (tom fusionskerne)</FCP_Hediff_Power_Armor_Empty_Fusion_Core.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>Et modulerende stealth field-bøjningslys rundt om brugeren.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>Stealthboy Field (3001A)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001A.label>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>Et forbedret modulerende stealth-felt med forlænget varighed.</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.description>
  <FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>Stealthboy Field (3001B)</FCP_Hediff_Stealthboy_3001B.label>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.description>pladsholder.</FCP_Hediff_ToxHeal.description>
  <FCP_Hediff_ToxHeal.label>Steriliseret</FCP_Hediff_ToxHeal.label>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.description>En opbygget tolerance over for stealthboy-brug. Jo mere alvorlig denne tolerance er, jo mere stealthboy-brug skal der til for at få den samme effekt.</FCP_Tolerance_Stealthboy.description>
  <FCP_Tolerance_Stealthboy.label>Stealthboy Tolerance</FCP_Tolerance_Stealthboy.label>
  <FCP_VATS_VatsLink.description>En neuralt forbundet målretningscomputer, som forsyner bonden med RimTech Assisted Targeting System.</FCP_VATS_VatsLink.description>
  <FCP_VATS_VatsLink.label>V.A.T.S. Neural forbindelse</FCP_VATS_VatsLink.label>
  <FCP_WasCrucified.description>Denne person blev for nylig fjernet fra korsfæstelse. De er svage og traumatiserede.</FCP_WasCrucified.description>
  <FCP_WasCrucified.label>Blev korsfæstet</FCP_WasCrucified.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.description>Forkrøblet.</FCP_VATSCrippledHediff.description>
  <FCP_VATSCrippledHediff.label>forkrøblet</FCP_VATSCrippledHediff.label>
  <FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>forkrøblet</FCP_VATSCrippledHediff.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.description>Forgiftet af en legendarisk effekt.</FCP_VATSPoisoning.description>
  <FCP_VATSPoisoning.label>forgiftet</FCP_VATSPoisoning.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>komme sig</FCP_VATSPoisoning.stages.0.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>major</FCP_VATSPoisoning.stages.1.label>
  <FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>initial</FCP_VATSPoisoning.stages.2.label>
</LanguageData>
