<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un aruncător de flăcări făcut pentru a fi montat pe o turelă.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>pistol cu ​​turelă cu flacără</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Două tunuri automate simple realizate pentru a fi montate pe o turelă.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>turelă militară dublă</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un reflector pentru o turelă.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>reflector</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_SentryTurret.description>Un pistol gatling complet automat conceput pentru a fi montat pe o turelă.</VFES_Gun_SentryTurret.description>
  <VFES_Gun_SentryTurret.label>tunul cu turelă de santinelă</VFES_Gun_SentryTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>O turelă portabilă cu aruncător de flăcări. Poate exploda atunci când este deteriorat. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>turelă cu flacără</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>O turelă automată cu două țevi de calitate militară. Necesită oțel pentru a-și recondiționa butoaiele după o utilizare intensă. Poate exploda atunci când este deteriorat. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>turelă militară</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un aparat care combină o lampă extrem de luminoasă și un reflector parabolic în oglindă, util pentru iluminarea și orbirea țintelor.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>reflector</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_SentryGun.description>O turelă autoalimentată cu un mic pistol Gatling montat deasupra. Destul de ușor pentru a fi transportat și desfășurat oriunde. Poate exploda atunci când este deteriorat. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_SentryGun.description>
  <VFES_Turret_SentryGun.label>pistol de santinelă</VFES_Turret_SentryGun.label>
</LanguageData>
