<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>bolt tesla blaster</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>O armă electrică specializată concepută pentru a fi montată pe o turelă.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>tesla blaster</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Dispozitiv balistic folosit pentru a lansa un proiectil pe distanțe mari fără ajutorul prafului de pușcă sau al altor propulsori.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>catapulta</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>bolt de balista</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>bolovan masiv</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>lovitură de încărcare</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>încărcați împușcătură cu pistolul cu șină</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>lovitură de încărcare</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>Glonțul HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Un blaster greu, încărcat cu puls, cu foc rapid, montat pe o baricadă pentru a asigura acoperire. Trebuie să fie echipat pentru a trage. Necesită plasteel pentru a-și recondiționa cilindrul după o utilizare intensă.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>complex de încărcare</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>O mitralieră grea montată pe saci de nisip pentru a asigura acoperire. Trebuie să fie echipat pentru a trage. Necesită oțel pentru a-și recondiționa cilindrul după o utilizare intensă.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>complexul HMG</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>O mitralieră cu mai multe țevi montată pe saci de nisip pentru a oferi acoperire și stabilitate. Acolo unde majoritatea pistoalelor cu încărcare automată sunt alimentate de energia din praful de pușcă, minipistolul folosește un motor electric pentru a circula rapid cartușele prin armă. Trebuie să fie echipat pentru a trage. Necesită oțel pentru a-și recondiționa butoaiele după o utilizare intensă.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>complex minigun</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Un minipistol cu ​​încărcare automată conceput pentru a fi atașat la o turelă.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>minigun</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Un HMG cu încărcare automată proiectat pentru a fi atașat la o turelă.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Un minipistol cu ​​încărcare automată conceput pentru a fi atașat la o turelă.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>minigun</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Un pistol automat rafinat conceput pentru a fi montat pe o turelă.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>tun militar cu turelă</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Un vechi motor militar de asediu sub formă de arbaletă montat pe o construcție din lemn.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>balistă</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>O pușcă de încărcare făcută pentru a fi montată pe o turelă.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>tun turelă încărcat</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Un aruncător de flăcări făcut pentru a fi montat pe o turelă.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>pistol cu ​​turelă cu flacără</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Un pistol automat rafinat conceput pentru a fi montat pe o turelă.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>tun militar cu turelă</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Un pistol cu ​​șină avansat conceput pentru a lansa proiectile accelerate electromagnetic.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>tun turelă încărcat</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Un reflector pentru o turelă.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>reflector</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>O pușcă automată făcută pentru a fi montată pe o turelă.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>pușcă cu turelă</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>O turelă automată blindată, portabilă. Necesită oțel pentru a-și recondiționa cilindrul după o utilizare intensă. Blindarea suplimentară permite turelei să ofere o anumită acoperire, o face mai rezistentă la focul inamic și previne explozia în cazul unor daune grave. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>turelă blindată</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>O variantă cu două țevi a turelei autotunului. Deși este mai puțin precis și cu o rază puțin mai scurtă decât vărul său cu un singur țeavă, compensează cu un volum mare de foc. Nu poate trage în ținte apropiate și poate exploda atunci când este deteriorat.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>turelă dublă autotun</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Un vechi motor militar de asediu sub forma unei arbalete montat pe o construcție din lemn. Șuruburile trase de la această mașină explodează în așchii la impact. Trebuie să fie echipat pentru a trage.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>balistă</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Dispozitiv balistic folosit pentru a lansa un proiectil pe distanțe mari fără ajutorul prafului de pușcă sau al altor propulsori. Folosită din cele mai vechi timpuri, catapulta s-a dovedit a fi unul dintre cele mai persistente mecanisme eficiente în război.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>catapulta</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Un sistem de arme de ultimă oră, încărcat cu puls, asistat de șină, care trage o rafală scurtă de proiectile de mare viteză, energizate cu plasmă instabilă când părăsesc șina. Fotografiile rezultate străpung armura și corpurile deopotrivă, dar turela necesită un butoi din plasteel nou după utilizare. Nu poate trage la distanță apropiată și poate exploda atunci când este deteriorat.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>incarca gun rail</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>O turelă portabilă automată cu împușcare încărcată. Tehnologia de încărcare cu puls încarcă fiecare împușcătură cu energie instabilă pe măsură ce părăsește țeava. Necesită plasteel pentru a-și recondiționa cilindrul după o utilizare intensă. Poate exploda atunci când este deteriorat. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>turelă de încărcare</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>O turelă portabilă cu aruncător de flăcări, capabilă să arunce un con de flăcări care învăluie inamicii și terenul. Poate exploda atunci când este deteriorat. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>turelă cu flăcări</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>O turelă rafinată cu stabilizare de calitate militară, rutine de țintire și carcasă întărită. Necesită oțel pentru a-și recondiționa cilindrul după o utilizare intensă. Poate exploda atunci când este deteriorat. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>turelă militară</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>O turelă automată grea. Mecanismul său cu mai multe țevi declanșează foc susținut la viteză mare, mărunțind ținte ușor blindate la rază medie. Poate exploda atunci când este deteriorat. Necesită oțel pentru a-și recondiționa butoaiele după o utilizare intensă.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>turelă minigun</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Un aparat care combină o lampă extrem de luminoasă și un reflector parabolic în oglindă, util pentru iluminarea și orbirea țintelor.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>reflector</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>O turelă automată compactă echipată cu o pușcă semi-automată. Necesită oțel pentru a-și recondiționa cilindrul după o utilizare intensă. Poate exploda atunci când este deteriorat. Creierul său prost AI nu poate fi controlat direct, așa că ferește-te de focul prieten.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>turelă de pușcă</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>O turelă utilitare de ultimă oră, concepută pentru a contracara avansurile mecanoide. Patru condensatori sunt încărcați pentru a elibera un șurub de electricitate. La impact, surplusul de putere uimește mecanoidul afectat, înainte de a încerca să sară la altul. Va viza doar mecanoizii.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>tesla blaster</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Un tun dublu cu diametru mare, cu auto-încărcare, conceput pentru a fi atașat la o turelă.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>tun automat dublu</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Un minipistol cu ​​încărcare automată conceput pentru a fi atașat la o turelă.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>minigun</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
