<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Ansoa crudă. Un pește furajer mic, comun, din familia Engraulidae. Cele mai multe specii se găsesc în apele marine, dar mai multe vor intra în apă sălmată, iar unele sunt limitate la apă dulce.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>hamsii</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Pește înger crud. Peștele înger se referă la mai multe specii de pești, atât marini, cât și de apă dulce, de obicei având culori strălucitoare și corpuri adânci, comprimate lateral.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>pește-înger</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Peșteșor crud. Peștii de pește sunt pești osoși denumiți pentru modul lor caracteristic de prădare, în care, o creștere cărnoasă din capul peștelui (esca sau illicium) acționează ca o momeală pentru alți pești.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>peştişor</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Bas crud. Basul este un nume împărtășit de multe specii de pești. Termenul cuprinde atât specii de apă dulce, cât și specii marine, toate aparținând ordinului mare Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bas</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Somn crud. Somnul este un grup divers de pești cu aripioare raze. Numit după mrenele lor proeminente, care seamănă cu mustățile unei pisici.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>somn</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Pește clovn crud. În sălbăticie, peștii clovn formează mutualisme simbiotice cu anemonele de mare. În funcție de specie, peștii clovn sunt în general galbeni, portocalii sau de culoare roșiatică sau negricioasă, iar mulți prezintă bare sau pete albe.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>pește clovn</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Cod crud. Codul se referă la mai multe specii mari de pești cu un apetit vorace, hrănindu-se în mare parte cu alți pești și diverse nevertebrate. Codul a fost considerat de mult timp un pește perfect pentru consumul uman, cu carnea sa albă fulgioasă, un conținut ridicat de proteine ​​și un conținut scăzut de grăsimi.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>cod</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Anghilă crudă. O anghilă este orice pește cu aripioare care aparține ordinului Anguilliformes. Anghilele sunt pești alungiți, care nu posedă aripioare pelvine și multe specii, de asemenea, lipsite de aripioare pectorale. Anghilele înoată generând unde ale corpului care parcurg lungimea corpului lor.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>Ţipar</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Pește de aur crud. Peștele auriu (Carassius auratus) este un pește de apă dulce din familia Cyprinidae din ordinul Cypriniformes. Este unul dintre cei mai des ținuți pești de acvariu.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>peștele auriu</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Guppy crud. Guppy (Poecilia reticulata), cunoscut și sub numele de milion de pești și pește curcubeu, este unul dintre cei mai răspândiți pești tropicali din lume și una dintre cele mai populare specii de pești de acvariu de apă dulce.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Eglefin crud. Eglefinul (Melanogrammus aeglefinus) este un pește de apă sărată din familia Gadidae, adevăratele coduri. Este un pește alimentar important și a fost consumat în mod tradițional fie proaspăt, fie afumat.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>eglefinul</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Halibut crud. Halibut este un nume comun aplicat în principal celor doi pești plati din familia lipadelor ochiului drept. Mai rar și numai în unele regiuni, alte specii de pești plat sunt, de asemenea, menționate ca fiind halibuts.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>Halibutul negru</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Hering crud. Heringii sunt pești furajeri, în cea mai mare parte aparținând familiei Clupeidae. Heringul se deplasează adesea în școli mari în jurul malurilor de pescuit și lângă coastă.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>hering</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Koi crud. Koi sunt soiuri colorate de crap de Amur (Cyprinus rubrofuscus) care sunt păstrate în scopuri decorative în iazuri koi în aer liber sau grădini de apă.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Homar crud. Homarii sunt crustacee marine mari. Homarii au corpuri lungi cu cozi musculoase. Trei dintre cele cinci perechi de picioare au gheare, inclusiv prima pereche, care sunt de obicei mult mai mari decât celelalte.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>homar</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>macrou crud. Macroul este un nume comun aplicat unui număr de specii diferite de pești pelagici, mai ales din familia Scombridae. Se găsesc atât în ​​mările temperate, cât și în cele tropicale, trăind mai ales de-a lungul coastei sau în larg în mediul oceanic.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>macrou</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Minow crud. Minnow este numele comun pentru o serie de specii de pești mici de apă dulce, aparținând mai multor genuri din familia Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>piscicol</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Biban crud. Bibanul este un nume comun pentru peștii din genul Perca, pești de apă dulce aparținând familiei Percidae. Bibanul își împrumută numele unui ordin mare de vertebrate: Perciformes. Multe specii de pești de apă dulce seamănă mai mult sau mai puțin cu bibanul, dar aparțin unor genuri diferite.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>biban</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Piranha crudă. Un piranha este un pește de apă dulce care locuiește în râuri, câmpii inundabile, lacuri și rezervoare. Deși adesea descrise ca fiind extrem de prădătoare și se hrănesc în principal cu pești, obiceiurile lor alimentare variază foarte mult și vor lua și material vegetal, ceea ce duce la clasificarea lor ca omnivore.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Pește puffer crud. Peștii-puffer sunt o familie de pești marini și estuarini. Majoritatea speciilor de pești puffer sunt toxice, iar unele sunt printre cele mai otrăvitoare vertebrate din lume. La anumite specii, organele interne, cum ar fi ficatul, și uneori pielea lor, conțin tetrodotoxină și sunt extrem de toxice pentru majoritatea animalelor atunci când sunt consumate; cu toate acestea, carnea unor specii este considerată o delicatesă atunci când este pregătită de bucătari special instruiți.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>pestele-puffer</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Somon crud. Somonul este numele comun pentru mai multe specii de pești cu aripioare raze din familia Salmonidae. De obicei, somonii sunt anadromi: eclozează în apă dulce, migrează în ocean, apoi se întorc în apă dulce pentru a se reproduce. Cu toate acestea, populațiile mai multor specii sunt limitate la apă dulce de-a lungul vieții.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>somon</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Șprot crud. Sprotul este denumirea comună aplicată unui grup de pești furajeri aparținând genului Sprattus din familia Clupeidae. La fel ca majoritatea peștilor furajeri, șproții sunt pești foarte activi, mici, gras. Călătoresc în școli mari cu alți pești și înoată continuu pe tot parcursul zilei.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>șprot</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Pește-spadă crud. Peștii-spadă, cunoscuți și sub denumirea de broadbills, sunt pești răpitori mari, foarte migratori, caracterizați printr-un cioc lung, plat și ascuțit.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>pește-spadă</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Păstrăv crud. Păstrăvul este numele comun pentru o serie de specii de pești de apă dulce. Majoritatea speciilor de păstrăv trăiesc exclusiv în lacuri și râuri de apă dulce, în timp ce există și altele, precum Steelhead, care poate petrece doi sau trei ani pe mare înainte de a se întoarce în apă dulce pentru a depune icre (un obicei mai tipic somonului).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>păstrăv</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Ton crud. Tonul este pești mari de apă sărată. Un prădător activ și agil, tonul are un corp elegant și raționalizat și este printre peștii pelagici care înoată cel mai repede. Tonul a fost foarte apreciat ca pește alimentar. Pe lângă valoarea lor comercială ca hrană, dimensiunea mare, viteza și puterea pe care o afișează ca prădători de vârf a atras admirația pescarilor, scriitorilor și oamenilor de știință.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>ton</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
