<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>O mașină de răcire cu aer care eliberează aer răcit în jurul său. Poate fi folosit pentru a crea un congelator walk-in. Nu poate fi ajustat și va scădea automat temperatura ușor sub zero.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>răcitor pe gaz</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Un crematoriu imens de piatră care vaporizează cadavre la temperaturi extrem de ridicate. Funcționează cu gaz helixien.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>crematoriu cu gaz helixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Un excavator de foraj adânc pentru extragerea mineralelor din adâncimea sub suprafață. Utilizați un scaner care pătrunde în pământ pentru a detecta resursele. Acest burghiu va produce bucăți de piatră dacă nu sunt prezente resurse. Poate fi repoziționat liber.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>excavator alimentat cu gaz</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Un dispozitiv care transformă gazul helixien în căldură radiată. Se poate porni sau opri automat pentru a atinge o anumită temperatură țintă.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>incalzitor pe gaz</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>O conductă care transmite gaz helixien.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>conducta de gaz</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>O conductă care transmite gaz helixien. Această conductă este ascunsă vederii și este protejată de explozii de gaz. Mult mai scump de construit decât țevile obișnuite</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>conductă de gaz subterană</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Pornește/oprește fluxul de gaz.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>supapa conductei de gaz</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Extrage metalul utilizabil din bucăți de zgură și alte articole metalice amestecate. Funcționează cu gaz helixien.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>topitor de gaz helixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>O sobă pe gaz cu blat atașat pentru pregătirea meselor.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>aragaz helixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>O lampă industrială care luminează o zonă suficient de puternic pentru a crește culturile, dar consumă o cantitate medie de gaz helixien. Se oprește automat noaptea.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>lampă de soare cu gaz</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Un rezervor mare din oțel pentru stocarea gazului. Va exploda dacă este deteriorat.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>rezervor de gaz</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Produce energie prin consumul de gaz helixien. Trebuie să fie conectat la o rețea de conducte de gaz.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>generator alimentat cu gaz helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>O mașină de extracție montată pe gheizer cu gaz Helixien. Autoalimentată, această mașină pompează gaz valoros și trebuie conectată la alte utilități pe bază de gaz folosind rețeaua de conducte.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>pompă cu helixien</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Produce o cantitate mare de energie prin consumul de gaz helixien. Trebuie să fie conectat la o rețea de conducte de gaz.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>generator industrial alimentat cu gaz helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
