<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>O unitate de activare mecanoidă temporizată. După numărătoarea inversă, nu va... nu face nimic... Pai.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>activator</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>O alarmă de proximitate pentru mecanoizi inactiv. Dacă detectează o amenințare asemănătoare unui om în apropiere, nu va... nu face nimic... Bun.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>proximitatea activatorului</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Un dispozitiv ultratech pentru controlul climatului. Folosind substanțe chimice și câmpuri exotice pentru a manipula atmosfera, schimbă temperatura în această regiune a lumii. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>reglator de climă</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Un dispozitiv de denegare a zonei care anihilează plantele din apropiere fără a afecta animalele. Permanent dezafectat.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>defoliator inactiv</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Un generator masiv de interferențe electromagnetice. Interferează sau oprește dispozitivele electrice din regiunile din apropiere. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>Dinam EMI</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Un nod mecanoid autoalimentat cu funcție necunoscută. Dezactivat.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>lumina mohorâtă dezactivată</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>O fabrică de mecanoizi automatizate. Dezactivat și închis etanș.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>asamblator mecanic</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>O capsulă de stocare și desfășurare mecanoid. Închis sigilat și inactiv.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>capsulă mecanică</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>O capsulă de stocare și desfășurare mecanoid. Deschis și gol.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>capsulă mecanică, deschisă</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Un far de cadere de întărire mecanoid. Când este activat, nu face nimic, pentru că nu este real. Mecanoizii imaginari nu te pot răni.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>aruncă farul</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Un dispozitiv arhotech care transmite gândurile unei superinteligențe nebune. Acesta generează o dronă psihică masivă adaptată unui singur gen și care afectează o întreagă regiune a planetei. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>drone psihic</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Un dispozitiv arhotehnologic care generează un câmp masiv de suprimare psihică adaptat unui anumit gen. Oamenilor de acest gen li se suprimă activitatea psihică, reducându-și conștiința. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>supresor psihic</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Un dispozitiv de ecranare care proiectează un câmp repulsor de impuls. Sau ar fi, nu ar fi atât de fals.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>scut fals</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Un dispozitiv de ecranare care proiectează un câmp repulsor de impuls. Sau ar fi, nu ar fi atât de fals.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>scut fals</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>O armă ultratehnologică de distrugere în masă concepută pentru negarea zonei. Prin recoltarea compușilor disponibili și transformarea lor în molecule opace cu auto-reproducere, poate arunca suficient fum pentru a bloca soarele într-o regiune întreagă a planetei. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>varsa de fum</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>O mașină ultratech care generează o foaie de câmpuri exotice la mare altitudine, transformând cerul opac și blocând soarele. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>blocant solar</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>O armă ultratehnologică de distrugere în masă concepută pentru negarea zonei. Acest dispozitiv recoltează compușii disponibili și îi convertește în otrăvuri cu auto-reproducție. Prin aruncarea acestora în atmosferă, poate otrăvi o întreagă regiune a planetei. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>spălătorie toxică</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>O unitate falsă de generare a energiei mecanoid. Nu va scoate nicio putere.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>celulă de putere falsă</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Un dispozitiv ultratech pentru controlul vremii. Folosind substanțe chimice și câmpuri exotice, forțează vremea într-o anumită configurație. Privind înăuntru, veți descoperi că este de fapt un decupaj din carton fără vreo mașinărie relevantă.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>controlor meteo</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
