<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>O ciupercă mov falsă, enormă. Dimensiunea sa și proeminențele strălucitoare fac această ciupercă frumoasă de privit.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>O plantă falsă de deșert, cu frunze mari, cu flori și tulpini comestibile.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agavă</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>O plantă tropicală falsă. Frunzele sale extrem de largi sunt un semnificant comun recunoscut al pădurilor tropicale.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>O plantă falsă, cu creștere rapidă, asemănătoare unui copac, care crește în plantații dese. Bambusul poate fi recoltat pentru un material asemănător lemnului. Planta în sine nu este frumoasă.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>arbore de bambus</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>O plantă sălbatică falsă stufoasă, care dă fructe de pădure delicioase. Fructele de pădure pot fi gătite, dar sunt și bune de mâncat chiar și crude.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>tufa de boabe</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Un copac fals cu biom temperat, cunoscut pentru coaja sa subțire, albă, asemănătoare hârtiei.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>mesteacăn</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Lăstari falși, încâlciți, spinoși, lemnos acoperiți cu frunze. Mrăcinile cresc în ciorchini și încetinesc pe oricine se deplasează peste ei.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>mărăcini</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Un fals mușchi albastru care se găsește de obicei în peșteri adânci și întunecate. Este lipicios, cu fibre încurcate, ceea ce încetinește pe oricine trece peste el.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>briolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Un ciot de copac ars fals. Este urât și nu dă lemn utilizabil.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>copac ars</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Un arbust fals, scurt. De obicei nu vorbește.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>tufiș</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Unul dintre cei mai des întâlniți copaci din pădurea tropicală. Cecropia crește foarte repede, dar dă puțin lemn utilizabil.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>arbore cecropia</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>O masă falsă, încâlcită de viță de vie înțepătoare, asemănătoare snurului, care se înfășoară în mase mari de-a lungul solului. Chokevine greatky încetinește pe oricine trece peste el. Mai multe triburi au generat în mod independent povești cu viță de sufocare care sugruma copiii până la moarte în timpul nopții, ca o modalitate de a-i speria pe copii să vină acasă înainte de întuneric.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>O plantă neobișnuită cu flori înalte și frumoase. Unii îl numesc „crin de tufiș”.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>Clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>O plantă falsă cu cereale înalte, care produce spice de semințe moi, comestibile. În timp ce porumbul are nevoie de mult timp pentru a crește, produce o mulțime de hrană în comparație cu alte culturi. Porumbul recoltat durează mult să se strice.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>plantă de porumb</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>O recoltă falsă de mărime medie care dă fibre fine de bumbac alb. Acestea sunt folosite pentru a face pânză.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>planta de bumbac</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Un conifer fals, înalt, care se găsește adesea în mlaștini. În ciuda creșterii sale lente, plantarea acestor copaci poate fi profitabilă ca investiție pe termen lung, cu efort redus, deoarece produc atât de mult lemn utilizabil.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>chiparos</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>O floare falsă cultivată, cu petale largi și o durată de viață scurtă. Crinii de zi sunt foarte frumoși, dar trebuie replantați des.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>crin de zi</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Această ciupercă falsă fragilă a fost concepută genetic pentru a produce o plasă de mătase care este atât greu de rușit, cât și moale la atingere. În timp ce ciuperca are nevoie de foarte mult timp pentru a crește, numai țesăturile exotice ultra-tehnologice depășesc fibrele ei devilstrand.\n\nUnii spun că se numește devilstrand din cauza culorii sale roșii. Alții cred că își datorează numele lăcomiei pe care o inspiră oamenilor.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>devilstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Un copac deșert fals, rezistent, acoperit cu frunze groase și ascuțite.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>arborele drago</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>O ciupercă maro mică și falsă care se găsește de obicei în peșteri. Miroase ca o cârpă veche, murdară, scoasă din stomacul unui muffalo putrezit - dar are un gust surprinzător de bun când este gătit.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>glowstool</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Iarbă înaltă sălbatică falsă. Încetinește pe oricine se mișcă peste el..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>iarbă lungă</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Iarbă sălbatică falsă. Crește oriunde există puțin pământ ușor și minim fertil.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>iarbă scurtă</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Un amestec fals de ierburi bogate în nutrienți, care produce cantități mari de fân. Fânul este comestibil pentru animale, dar nu pentru oameni.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>iarbă de fân</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>O plantă falsă, cu creștere lentă, care dă medicamente pe bază de plante atunci când este recoltată. Semănatul și recoltarea healroot sunt ambele sarcini care necesită multă muncă din cauza lăstarilor săi delicati.\n\nHealroot a fost crescut selectiv timp de secole de către coloniști. Este uneori numită și „mâna vindecătorului” de către oamenii din trib – o poreclă pe care o datorează celor cinci virtuți medicinale majore.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>healroot</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>O cultură înflorită falsă care dă hamei, un ingredient esențial în bere.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>planta de hamei</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Un copac fals, obișnuit, de mărime medie, ușor de identificat prin frunza sa distinctă cu trei vârfuri.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>arțar</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Un copac fals din lemn de esență tare. Stejarii durează mult să crească, dar lemnul lor este atât de puternic încât „stejarul” este folosit ca metaforă a puterii în multe culturi.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>stejar</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Un copac tropical fals cu un trunchi înalt, gol, în vârf de un grup de frunze foarte late. Din păcate, acest soi nu produce nuci de cocos comestibile.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmier</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Un cactus scurt fals. Este numit astfel pentru că seamănă cu o pernă de ace.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>cactus cu pernuță</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>O coniferă mare fals acoperită cu conuri de pin înțepătoare. Crește într-o formă conică distinctivă.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>pin</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Un copac fals din lemn de rasinoase care creste foarte repede. Din păcate, lemnul său este slab și, prin urmare, dă un material mai puțin util decât copacii din lemn de esență tare.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>plop</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Un tubercul fals, foarte nutritiv. Cartofii cresc bine chiar și în sol oarecum sărac și formează un înveliș exterior delicios, crocant, când sunt prăjiți în ulei.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>planta de cartofi</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>O plantă falsă cu frunze care generează compusul chimic psihit. A evoluat inițial ca un mecanism de apărare pentru a îndepărta animalele care mănâncă plante prin suprastimularea și îmbolnăvirea acestora, medicamentul pentru psihit poate fi extras și rafinat în diferite forme pentru uz recreațional. Dă dependență.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>planta psihoida</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>O floare rară, gigantică, care poate fi găsită adânc în junglele aburinde. Ai crede că o floare uriașă ar fi frumoasă, dar aceasta arată și miroase a carne putrezită.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>rafflesia gigantică</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>O recoltă falsă, scurtă, cu creștere rapidă, care dă boabe comestibile mici. Producția sa nutritivă mare și ușurința de cultivare au făcut din aceasta nucleul economic al multor mari civilizații. În timp ce orezul crește rapid, este sensibil la fertilitatea solului și nu se va descurca bine în solul sărac.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>planta de orez</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>O falsă floare cultivată frumoasă, trandafirul a fost un simbol al iubirii încă din epoca antică a Pământului.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>trandafir</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Un cactus fals, mare, originar din mediile aride ale Pământului. Deși nu este un copac, dă o cantitate mică de material fibros care poate fi folosit ca lemnul.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>cactus saguaro</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>O cultură falsă cu frunze crescută pentru efectele psihologice ale substanțelor chimice din frunzele sale. Frunzele de frunze de fum pot fi pregătite în rosturi la locul de lucru. Smokeleaf face un utilizator să se simtă relaxat, dar reduce motivația și poate crea dependență.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>plantă cu frunze de fum</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>O plantă falsă, asemănătoare tufișului, care dă căpșuni fragile, dar delicioase. Deși nu este la fel de productivă calorie pentru calorie ca și alte culturi, căpșunile sunt delicioase chiar și când sunt crude.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>planta de capsuni</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Un copac fals, excepțional de puternic, din lemn de esență tare, care crește în climă caldă. Deoarece lemnul de tec este atât de durabil și rezistent la apă, a fost folosit pentru a forma chila navelor cu vele din lemn în vremuri străvechi.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>arbore de tec</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Unul dintre copacii de umbră cu cea mai rapidă creștere, sălcii false oferă un baldachin frumos, cu frunze. Nu dă mult lemn utilizabil.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>salcie</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
