<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>O plantă cu frunze suculente care sunt aranjate într-o rozetă. Frunzele sunt de culoare gri până la verde și uneori au pete albe pe suprafața lor. Acesta este fals.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Un cereale pe care oamenii le pot folosi în pâine, băuturi, tocane și alte feluri de mâncare. Acesta este fals.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>orz</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Un tufiș erbaceu cu o lungă istorie de cultivare. Acesta este fals.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>fasole</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Cunoscuți și sub denumirea de ardei dulci, ardeii grasi sunt din punct de vedere tehnic nuanțe de noapte. Acesta este fals.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>ardei gras</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Un arbust apreciat pentru fructele sale comestibile dulci. Acesta este fals.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>coacăze</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>O formă de varză cultivată pentru mugurii săi comestibili numită „germeni”. Acesta este fals.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>varza de Bruxelles</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Un pseudocereal cultivat pentru semințele sale asemănătoare cerealelor. Acesta este fals.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>hrişcă</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>O plantă de viță de vie care produce o legumă cu un gust dulce, de nucă, similar cu cel al unui dovleac. Acesta este fals.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>dovleac</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>O varietate de rapiță cu flori galben-aprins, cultivată în principal pentru sămânța bogată în ulei. Acesta este fals.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>rapita</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>O plantă erbacee din familia Apiaceae care produce o rădăcină comestibilă. Acesta este fals.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>morcov</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>O plantă comestibilă tuberoasă numită și manioc, mandioca sau yuca. Acesta este fals.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>manioc</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>O legumă constând dintr-o tulpină lungă fibroasă care se îngustează în frunze. Acesta este fals.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>țelină</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Una dintre cele mai timpurii leguminoase cultivate, cultivată pe scară largă pentru semințele sale hrănitoare. Acesta este fals.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>naut</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Un palmier cultivat extensiv în zonele tropicale pentru fructul său comestibil, nuca de cocos. Acesta este fals.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>palmier de cocos</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>O viță de vie întinsă, cu frunze mari și virici ondulați, frunze triunghiulare păroase și flori galbene. Acesta este fals.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>castravete</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>O plantă cu frunze lungi, plate, asemănătoare ierbii, formând o tulpină. Acesta este fals.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>usturoi</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>O ciupercă cu creștere lentă care dă plante medicinale atunci când este recoltată. Acesta este fals.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>sala de vindecare</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>O legumă cu frunze consumată în mod obișnuit proaspătă și servită ca bază a salatelor verzi. Acesta este fals.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>salată verde</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Uneori numite colocvial nufăr, plantele de lotus sunt adaptate să crească în câmpiile inundabile ale râurilor cu mișcare lentă și zonelor deltei. Acesta este fals. Destinat a fi pus deasupra apei. Sau oriunde vrei tu, nu sunt mama ta!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lotus</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>O plantă care produce un fruct dulce, comestibil și cărnos de dimensiuni considerabile. Acesta este fals.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>pepene</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Un mușchi bogat în nutrienți care poate fi folosit pentru a hrăni animalele din peșteră, dar nu și oamenii. Acesta este fals.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>mușchi de peșteră</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>Ovăzul, numit uneori ovăz comun, este o specie de cereale cultivată pentru sămânța sa, care este cunoscută cu același nume. Acesta este fals.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>ovăz</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>O plantă cu flori din familia nalbilor apreciată pentru păstăile sale comestibile de semințe verzi. Acesta este fals.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>baume</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>O plantă care produce semințe cu o formă alungită și un înveliș de semințe de hârtie. Acesta este fals.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>arahide</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Un fruct tropical dulce, cu o piele dură, piele și frunze țepoase deasupra. Acesta este fals.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananas</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>O plantă comestibilă tuberoasă numită și manioc, mandioca sau yuca. Acesta este fals.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>ridiche</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>O plantă care crește bine în soluri mult mai sărace decât cele necesare pentru majoritatea cerealelor. Acesta este fals.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>secară</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>O cereală rezistentă la secetă folosită pentru alimente, furaje pentru animale, producția de băuturi alcoolice și biocombustibili. Acesta este fals.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>sorg</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>O recoltă mare folosită pentru uleiul comestibil și fructele comestibile. Acesta este fals.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>floarea soarelui</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>O plantă comestibilă tuberoasă numită și manioc, mandioca sau yuca. Acesta este fals.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>cartof dulce</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>O plantă tropicală crescută în principal pentru cormul său comestibil, o legumă rădăcină. Acesta este fals. Destinat a fi pus deasupra apei. Sau oriunde vrei tu, nu sunt mama ta!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>O ciupercă modificată genetic care secretă un colorant care se modifică singur. Acesta este fals.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tinctcroom</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Un copac foioase cultivat pentru fructele sale, migdalele. Migdalele dulci pot fi consumate simplu sau pot fi folosite ca ingredient în deserturi și cofetarii. Acesta este fals.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>migdal</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Un copac veșnic verde cu frunze groase, piele, care produce flori perfecte de culoare albă, de fildeș până la galben. Acesta este fals.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>arbore de avocado</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Un copac foioase cultivat pentru fructele sale, migdalele. Migdalele dulci pot fi consumate simplu sau pot fi folosite ca ingredient în deserturi și cofetarii. Acesta este fals.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>arbore de mango</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Un copac veșnic verde subtropical cu frunze late. Frunzele sale, piele și în formă de lance, sunt de culoare verde închis deasupra și argintii pe partea inferioară și sunt împerecheate una față de cealaltă pe crenguță. Acesta este fals.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>măslin</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>O legumă acvatică care crește în mlaștini, sub apă, în noroi. Acesta este fals. Destinat a fi pus deasupra apei. Sau oriunde vrei tu, nu sunt mama ta!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>castan de apă</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Nasturelul este o plantă perenă, cu creștere rapidă. Este una dintre cele mai vechi legume cu frunze cunoscute consumate de oameni. Acesta este fals. Destinat a fi pus deasupra apei. Sau oriunde vrei tu, nu sunt mama ta!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>nasturel</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Cunoscuți și sub denumirea de ardei dulci, ardeii grasi sunt din punct de vedere tehnic nuanțe de noapte. Acesta este fals.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>ardei gras galben</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
