<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.description>O mașină veche de aer condiționat. Interiorul său a fost distrus cu mult timp în urmă și ceea ce nu a fost jefuit a ruginit de atunci.</VFEPD_AncientAirConditioner.description>
  <VFEPD_AncientAirConditioner.label>aparat de aer condiționat antic</VFEPD_AncientAirConditioner.label>
  <VFEPD_AncientAPC.description>Rămășițele unui vechi transportator de trupe blindat care a fost distrus de un fel de armă grea. Toate componentele utile au fost jefuite sau deteriorate cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientAPC.description>
  <VFEPD_AncientAPC.label>vechiul APC ruinat</VFEPD_AncientAPC.label>
  <VFEPD_AncientATM.description>Un bancomat antic. Distrus și ruginit, este complet inutil acum.\n\nCum a ajuns aici este greu de spus.</VFEPD_AncientATM.description>
  <VFEPD_AncientATM.label>bancomat antic</VFEPD_AncientATM.label>
  <VFEPD_AncientBarrel.description>Un butoi străvechi, spart, care pare că ar fi conținut odată deșeuri. Singurul lucru pe care îl conține acum este un frotiu de nămol uscat.</VFEPD_AncientBarrel.description>
  <VFEPD_AncientBarrel.label>butoi străvechi</VFEPD_AncientBarrel.label>
  <VFEPD_AncientBed.description>O saltea veche, putrezită, pe un cadru ruginit.</VFEPD_AncientBed.description>
  <VFEPD_AncientBed.label>pat antic</VFEPD_AncientBed.label>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.description>O consolă veche cu o antenă de comunicații atașată. Părți valoroase lipsesc, iar orice altceva este degradat în inutilitate.</VFEPD_AncientCommsConsole.description>
  <VFEPD_AncientCommsConsole.label>vechea consola de comunicatii</VFEPD_AncientCommsConsole.label>
  <VFEPD_AncientContainer.description>Un container mare dintr-un vehicul antic de transport de marfă. De mult a fost jefuit și deteriorat în inutilitate.</VFEPD_AncientContainer.description>
  <VFEPD_AncientContainer.label>recipient antic</VFEPD_AncientContainer.label>
  <VFEPD_AncientCrate.description>O ladă străveche, spartă. Toate obiectele de valoare pe care le conținea odată s-au degradat în inutilitate.</VFEPD_AncientCrate.description>
  <VFEPD_AncientCrate.label>ladă veche</VFEPD_AncientCrate.label>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.description>O interfață antică pentru computer. Părți valoroase lipsesc, iar orice altceva este degradat în inutilitate.</VFEPD_AncientDisplayBank.description>
  <VFEPD_AncientDisplayBank.label>bancă antică de afișare</VFEPD_AncientDisplayBank.label>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.description>Un vechi motor dropship. Probabil a ieșit de pe un transportator de trupe militare. Interiorul său delicat este ruginit până la inutil, iar piesele valoroase au fost jefuite cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientDropshipEngine.description>
  <VFEPD_AncientDropshipEngine.label>motorul antic dropship</VFEPD_AncientDropshipEngine.label>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>Un vechi terminal de calculator.</VFEPD_AncientEnemyTerminal.description>
  <VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>terminalul inamic antic</VFEPD_AncientEnemyTerminal.label>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>O colecție de blocuri vechi de echipamente cu funcție necunoscută. Părți valoroase lipsesc, iar orice altceva este degradat în inutilitate.</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.description>
  <VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>blocuri de echipamente vechi</VFEPD_AncientEquipmentBlocks.label>
  <VFEPD_AncientFence.description>Un gard antic format din stâlpi de beton armat uniți prin panouri de beton.</VFEPD_AncientFence.description>
  <VFEPD_AncientFence.label>gard străvechi</VFEPD_AncientFence.label>
  <VFEPD_AncientFuelNode.description>Un nod de combustibil vechi, epuizat, folosit cândva pentru a încărca mașinile cu combustibil.</VFEPD_AncientFuelNode.description>
  <VFEPD_AncientFuelNode.label>nod de combustibil vechi</VFEPD_AncientFuelNode.label>
  <VFEPD_AncientGenerator.description>Un generator electric străvechi. Părțile sale utilizabile au fost distruse sau jefuite cu mult timp în urmă, iar restul a ruginit în inutilitate.</VFEPD_AncientGenerator.description>
  <VFEPD_AncientGenerator.label>generator antic</VFEPD_AncientGenerator.label>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.description>O roată uriașă care s-a desprins de un vehicul mare cu multe secole în urmă. Cauciucul s-a dezintegrat, iar metalul este răsucit și ruginit.</VFEPD_AncientGiantWheel.description>
  <VFEPD_AncientGiantWheel.label>roată uriașă antică</VFEPD_AncientGiantWheel.label>
  <VFEPD_AncientHermetic.description>O ladă autoalimentată, închisă ermetic, pentru păstrarea obiectelor valoroase. Acestea își pot păstra conținutul pentru o lungă perioadă de timp. Inchis sigilat.</VFEPD_AncientHermetic.description>
  <VFEPD_AncientHermetic.label>veche ladă ermetică</VFEPD_AncientHermetic.label>
  <VFEPD_AncientHydrant.description>Un hidrant antic. Ruginit puternic, este complet inutil acum.\n\nCum a ajuns aici este greu de spus.</VFEPD_AncientHydrant.description>
  <VFEPD_AncientHydrant.label>hidrant antic</VFEPD_AncientHydrant.label>
  <VFEPD_AncientJetEngine.description>Un motor cu reacție antic, probabil desprins dintr-un avion mare. Interiorul său delicat este ruginit până la inutil, iar piesele valoroase au fost jefuite cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientJetEngine.description>
  <VFEPD_AncientJetEngine.label>motor cu reacție antic</VFEPD_AncientJetEngine.label>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.description>O chiuvetă veche de bucătărie realizată dintr-un material nemetalic din fibră. Este foarte deteriorat și nu există nicio modalitate de a salva ceva din el.\n\nCum a ajuns aici trebuie să fie o poveste lungă.</VFEPD_AncientKitchenSink.description>
  <VFEPD_AncientKitchenSink.label>chiuveta de bucatarie antica</VFEPD_AncientKitchenSink.label>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.description>O ladă mare care a fost abandonată cu multe secole în urmă. Este prea ruginita pentru a stoca ceva.</VFEPD_AncientLargeCrate.description>
  <VFEPD_AncientLargeCrate.label>ladă mare veche</VFEPD_AncientLargeCrate.label>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>Un bloc motor mare, vechi de la un vehicul gigant sau o sursă de energie. Este ruginit și toate componentele utile au dispărut. Nicio reparație nu ar putea salva acest lucru.</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>bloc de macro-motoare vechi</VFEPD_AncientLargeRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientLockerBank.description>Un banc antic, ruginit de dulapuri. Toate dulapurile au fost deschise forțat, fără a lăsa nimic valoros în urmă.</VFEPD_AncientLockerBank.description>
  <VFEPD_AncientLockerBank.label>banca antică cu vestiare</VFEPD_AncientLockerBank.label>
  <VFEPD_AncientLongCrate.description>O ladă lungă, goală, care a fost abandonată cu secole în urmă. Este prea ruginita pentru a stoca ceva.</VFEPD_AncientLongCrate.description>
  <VFEPD_AncientLongCrate.label>ladă lungă veche</VFEPD_AncientLongCrate.label>
  <VFEPD_AncientMachine.description>O carcasă mare de mașini antice plină cu mașini necunoscute. Părți valoroase lipsesc, iar orice altceva este degradat în inutilitate.</VFEPD_AncientMachine.description>
  <VFEPD_AncientMachine.label>mașină veche</VFEPD_AncientMachine.label>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.description>Rămășițele unui mecanoid zdrobit. Toate componentele și materialele utile sunt distruse sau lipsesc.</VFEPD_AncientMechDetritus.description>
  <VFEPD_AncientMechDetritus.label>detritus mecanoid</VFEPD_AncientMechDetritus.label>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>Carcasa ruptă a unui far drop mech. Componentele sale utile lipsesc, iar carcasa s-a deteriorat după mulți ani.</VFEPD_AncientMechDropBeacon.description>
  <VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>far de drop mech antic</VFEPD_AncientMechDropBeacon.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>O țeavă dintr-un tun cu rază lungă de acțiune pentru artilerie sau antinavă. Când era nou, trebuie să fi fost înfricoșător de puternic. Acum, este departe de reparație și fiecare componentă utilă a fost jefuită.</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>țeava mega-tun antic</VFEPD_AncientMegaCannonBarrel.label>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>O platformă de montare care ținea cândva un fel de tun. A fost stricat de mulți ani și fiecare componentă utilă a fost jefuită cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.description>
  <VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>platformă de mega-tun antic</VFEPD_AncientMegaCannonTripod.label>
  <VFEPD_AncientMicrowave.description>Un dispozitiv antic pentru încălzirea alimentelor. Distrus și ruginit, este complet inutil acum.\n\nCum a ajuns aici este greu de spus.</VFEPD_AncientMicrowave.description>
  <VFEPD_AncientMicrowave.label>cuptorul cu microunde antic</VFEPD_AncientMicrowave.label>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>O ladă veche, cu aspect militar. A fost spart cu mult timp în urmă și toate obiectele de valoare pe care le conținea cândva au fost jefuite.</VFEPD_AncientMilitaryCrate.description>
  <VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>veche ladă militară</VFEPD_AncientMilitaryCrate.label>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>Rămășițele distruse ale unui vechi tipăritor de război la scară mică. Orice părți care nu au fost distruse când a fost distrus au fost jefuite cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.description>
  <VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>rămășițe vechi de tipăritori de război</VFEPD_AncientMiniWarwalkerRemains.label>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.description>O masă folosită cândva pentru operații chirurgicale. S-a deteriorat de mult în inutilitate.</VFEPD_AncientOperatingTable.description>
  <VFEPD_AncientOperatingTable.label>masă de operație antică</VFEPD_AncientOperatingTable.label>
  <VFEPD_AncientOven.description>Un cuptor antic. Distrus și ruginit, este complet inutil acum.\n\nCum a ajuns aici este greu de spus.</VFEPD_AncientOven.description>
  <VFEPD_AncientOven.label>cuptorul antic</VFEPD_AncientOven.label>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.description>O secțiune dintr-o conductă antică. Odată transporta niște lichid valoros pe distanțe lungi. Acum a fost jefuit și deteriorat până la inutilitate.</VFEPD_AncientPipelineSection.description>
  <VFEPD_AncientPipelineSection.label>secțiunea de conducte antice</VFEPD_AncientPipelineSection.label>
  <VFEPD_AncientPipes.description>O grămadă de țevi vechi ruginite. Este greu de spus cum au ajuns acestea aici.</VFEPD_AncientPipes.description>
  <VFEPD_AncientPipes.label>țevi străvechi</VFEPD_AncientPipes.label>
  <VFEPD_AncientPodCar.description>O mașină veche, capabilă odată de zbor automat. Părțile sale valoroase au fost jefuite cu mult timp în urmă, iar restul este grav deteriorat.</VFEPD_AncientPodCar.description>
  <VFEPD_AncientPodCar.label>mașină veche cu pod</VFEPD_AncientPodCar.label>
  <VFEPD_AncientPostbox.description>O cutie poștală veche, zdrobită și deteriorată până la inutilitate. Se pare că a fost mutat aici cu mult timp în urmă dintr-un motiv necunoscut.</VFEPD_AncientPostbox.description>
  <VFEPD_AncientPostbox.label>cutie poștală veche</VFEPD_AncientPostbox.label>
  <VFEPD_AncientRazorWire.description>O bucată de sârmă străveche de ras. Se deteriorează de mulți ani și nu mai prezintă niciun pericol.</VFEPD_AncientRazorWire.description>
  <VFEPD_AncientRazorWire.label>sârmă de ras străveche</VFEPD_AncientRazorWire.label>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.description>Un frigider antic. A fost dezbrăcat de părți interesante cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientRefrigerator.description>
  <VFEPD_AncientRefrigerator.label>frigider antic</VFEPD_AncientRefrigerator.label>
  <VFEPD_AncientRustedCar.description>O mașină veche, spartă. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientRustedCar.description>
  <VFEPD_AncientRustedCar.label>mașină veche</VFEPD_AncientRustedCar.label>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>Un cadru de mașină străvechi, ruginit. Caroseria a ruginit de mult.</VFEPD_AncientRustedCarFrame.description>
  <VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>cadru de mașină antică</VFEPD_AncientRustedCarFrame.label>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.description>Rămășițele unei nave antice. Părțile valoroase au fost jefuite cu mult timp în urmă, iar restul s-a deteriorat până la inutil.</VFEPD_AncientRustedDropship.description>
  <VFEPD_AncientRustedDropship.label>dropship antic</VFEPD_AncientRustedDropship.label>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>Un bloc motor străvechi care este ruginit. Nicio reparație nu ar putea salva acest lucru.</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.description>
  <VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>bloc motor vechi</VFEPD_AncientRustedEngineBlock.label>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.description>Un transportator de trupe vechi, stricat. Tot ceea ce nu este ruginit a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientRustedJeep.description>
  <VFEPD_AncientRustedJeep.label>vechi transportator de trupe</VFEPD_AncientRustedJeep.label>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.description>Un camion vechi, stricat. Tot ce este util fie a ruginit, fie a fost jefuit cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientRustedTruck.description>
  <VFEPD_AncientRustedTruck.label>camion vechi</VFEPD_AncientRustedTruck.label>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.description>O ladă mare, autoalimentată, închisă ermetic, cu alarme de securitate încorporate. Acestea își pot păstra conținutul pentru o lungă perioadă de timp. Inchis sigilat.</VFEPD_AncientSecurityCrate.description>
  <VFEPD_AncientSecurityCrate.label>veche ladă de securitate</VFEPD_AncientSecurityCrate.label>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.description>O turelă de securitate veche, spartă. Părțile valoroase au fost toate jefuite sau distruse.</VFEPD_AncientSecurityTurret.description>
  <VFEPD_AncientSecurityTurret.label>veche turelă de securitate</VFEPD_AncientSecurityTurret.label>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.description>Un far de navigație a unei nave vechi, stricat. Fiecare componentă utilă a fost jefuită cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientShipBeacon.description>
  <VFEPD_AncientShipBeacon.label>far nav antic</VFEPD_AncientShipBeacon.label>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.description>Un cărucior de cumpărături vechi, ruginit. Cum exact a ajuns aici este un mister, dar povestea este lungă și probabil destul de tristă.</VFEPD_AncientShoppingCart.description>
  <VFEPD_AncientShoppingCart.label>vechi cărucior de cumpărături</VFEPD_AncientShoppingCart.label>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.description>O ladă mică, goală, care a fost abandonată cu multe secole în urmă. Este prea ruginita pentru a stoca ceva.</VFEPD_AncientSmallCrate.description>
  <VFEPD_AncientSmallCrate.label>ladă mică străveche</VFEPD_AncientSmallCrate.label>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.description>O ladă străveche, spartă. Toate obiectele de valoare pe care le conținea cândva au fost luate cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientSpacerCrate.description>
  <VFEPD_AncientSpacerCrate.label>ladă distanțier antică</VFEPD_AncientSpacerCrate.label>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.description>Un dispozitiv străvechi care pare că a stocat cândva un fel de fluid. Părți valoroase lipsesc, iar orice altceva este degradat în inutilitate.</VFEPD_AncientStorageCylinder.description>
  <VFEPD_AncientStorageCylinder.label>vechi cilindru de depozitare</VFEPD_AncientStorageCylinder.label>
  <VFEPD_AncientStove.description>O sobă veche. Distrus și ruginit, este complet inutil acum.\n\nCum a ajuns aici este greu de spus.</VFEPD_AncientStove.description>
  <VFEPD_AncientStove.label>sobă veche</VFEPD_AncientStove.label>
  <VFEPD_AncientSystemRack.description>O unitate de rack veche plină cu dispozitive neidentificabile. Părți valoroase lipsesc, iar orice altceva este degradat în inutilitate.</VFEPD_AncientSystemRack.description>
  <VFEPD_AncientSystemRack.label>rack de sistem antic</VFEPD_AncientSystemRack.label>
  <VFEPD_AncientTank.description>Rămășițele unui tanc antic care a fost distrus de un fel de armă grea. Toate componentele utile au fost jefuite sau deteriorate cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientTank.description>
  <VFEPD_AncientTank.label>tanc antic ruinat</VFEPD_AncientTank.label>
  <VFEPD_AncientTankTrap.description>O fortificație defensivă pentru oprirea vehiculelor. Se deteriorează de mulți ani.</VFEPD_AncientTankTrap.description>
  <VFEPD_AncientTankTrap.label>capcana tanc antic</VFEPD_AncientTankTrap.label>
  <VFEPD_AncientTerminal.description>Un vechi terminal de calculator.</VFEPD_AncientTerminal.description>
  <VFEPD_AncientTerminal.label>terminalul antic</VFEPD_AncientTerminal.label>
  <VFEPD_AncientToilet.description>O toaletă străveche. Distrus cu mult timp în urmă, este complet inutil acum.\n\nCum a ajuns aici este greu de spus.</VFEPD_AncientToilet.description>
  <VFEPD_AncientToilet.label>toaletă antică</VFEPD_AncientToilet.label>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.description>Un automat automat antic. A fost distrus cu secole în urmă și generații de jefuitori au luat toate părțile utile. Cum a ajuns aici este un mister.</VFEPD_AncientVendingMachine.description>
  <VFEPD_AncientVendingMachine.label>automat automat</VFEPD_AncientVendingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>Rămășițele ruinate ale unui păianjen de război vechi de scară medie. A fost cules de multe ori și nu a mai rămas nimic valoros de prădat.</VFEPD_AncientWarspiderRemains.description>
  <VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>rămășițe antice de păianjen de război</VFEPD_AncientWarspiderRemains.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>Gheara de asalt a unui războinic străvechi de scară medie. Această armă s-a specializat în ruperea armurii grele din plasteel la distanță apropiată. Componentele sale valoroase au fost jefuite cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>veche gheară de războinic</VFEPD_AncientWarwalkerClaw.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>Un picior masiv de la un războinic antic. Se pare că a fost smuls de proprietarul său de un fel de armă grea. Toate componentele utile au fost jefuite sau deteriorate cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>picior de războinic antic</VFEPD_AncientWarwalkerFoot.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>Piciorul sfărâmat al unui războinic de scară medie care a căzut aici cu mult timp în urmă. A fost curăţat de jefuitori şi nu au rămas componente valoroase.</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>picior străvechi de războinic</VFEPD_AncientWarwalkerLeg.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>Cea mai mare parte a carcasei blindate a unui războinic. Se pare că a fost rupt de un sistem de arme colosal. Toate piesele valoroase au fost jefuite, iar restul este grav deteriorat.</VFEPD_AncientWarwalkerShell.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>carapace antică de războinic</VFEPD_AncientWarwalkerShell.label>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>Trunchiul unui warwalker de scară medie, care a căzut aici în vremuri străvechi. Părțile valoroase au fost jefuite cu mult timp în urmă.</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.description>
  <VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>trunchiul vechi warwalker</VFEPD_AncientWarwalkerTorso.label>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.description>Un dispozitiv străvechi folosit pentru spălarea textilelor. Distrus și ruginit, este complet inutil acum.\n\nCum a ajuns aici este greu de spus.</VFEPD_AncientWashingMachine.description>
  <VFEPD_AncientWashingMachine.label>mașină de spălat veche</VFEPD_AncientWashingMachine.label>
  <VFEPD_AncientWheel.description>O roată antică dintr-un fel de vehicul. Cauciucul s-a deteriorat, iar metalul este răsucit și ruginit.</VFEPD_AncientWheel.description>
  <VFEPD_AncientWheel.label>roată antică</VFEPD_AncientWheel.label>
  <VFEPD_ArchonexusCore.description>O imitație de carton a miezului central al unui archonex.</VFEPD_ArchonexusCore.description>
  <VFEPD_ArchonexusCore.label>miezul archonexului</VFEPD_ArchonexusCore.label>
  <VFEPD_ArchotechTower.description>O imitație de carton a unei mari structuri arhotech.</VFEPD_ArchotechTower.description>
  <VFEPD_ArchotechTower.label>turnul arhotech</VFEPD_ArchotechTower.label>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>Aceasta este o recuzită pentru efectul „Biosculpter Pod Operating”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.description>
  <VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>păstă de biosculptor</VFEPD_BiosculpterPod_OperatingEffect.label>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>Acesta este un element de recuzită pentru „Burnbong Smoke”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.description>
  <VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>fum de ardere</VFEPD_BurnbongSmokeEffect.label>
  <VFEPD_ChristmasTree.description>Un brad de sărbătoare decorat cu ornamente și lumini făcute în mod tradițional ca parte a sărbătorilor de Crăciun. Fabricat din plastic.</VFEPD_ChristmasTree.description>
  <VFEPD_ChristmasTree.label>brad de Crăciun</VFEPD_ChristmasTree.label>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>Aceasta este o recuzită de efect pentru „Christmas Tree Twinkle”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.description>
  <VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>sclipire de Crăciun</VFEPD_ChristmasTreeTwinkleEffect.label>
  <VFEPD_DriedBlood.description>Stropi de sânge uscat. Minunat!</VFEPD_DriedBlood.description>
  <VFEPD_DriedBlood.label>sânge uscat</VFEPD_DriedBlood.label>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.description>Acest ghiveci fals este similar cu cele folosite pentru plantarea copacilor bonsai. Coloniștii nu vor planta nimic aici, așa că puteți pune o floare falsă deasupra.</VFEPD_FakeBonsaiPot.description>
  <VFEPD_FakeBonsaiPot.label>ghiveci pentru bonsai</VFEPD_FakeBonsaiPot.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>Iarbă din plastic vopsită în aceeași culoare cu mușchiul de gauranlen. Probabil teribil pentru mediu.</VFEPD_FakeGauranlenMoss.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>mușchi de gauranlen fals</VFEPD_FakeGauranlenMoss.label>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.description>Arbore din plastic care imit un copac gauranlen. Fără driade aici.</VFEPD_FakeGauranlenTree.description>
  <VFEPD_FakeGauranlenTree.label>copac de gauranlen fals</VFEPD_FakeGauranlenTree.label>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.description>O cușcă falsă, fără nimic înăuntru. Inchis sigilat.</VFEPD_FakeGibbetCage.description>
  <VFEPD_FakeGibbetCage.label>cușcă falsă</VFEPD_FakeGibbetCage.label>
  <VFEPD_FalseBlueFire.description>Acesta este doar fum și oglinzi.</VFEPD_FalseBlueFire.description>
  <VFEPD_FalseBlueFire.label>fals foc întunecat</VFEPD_FalseBlueFire.label>
  <VFEPD_Fibercorn.description>O plantă falsă, necomestabilă, fibroasă, care produce de obicei o cantitate mică de substanță asemănătoare lemnului.</VFEPD_Fibercorn.description>
  <VFEPD_Fibercorn.label>fibre de porumb</VFEPD_Fibercorn.label>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.description>Acesta este un element de recuzită pentru „Fum de foc”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_FireSmokeEffect.description>
  <VFEPD_FireSmokeEffect.label>fum de foc</VFEPD_FireSmokeEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>Aceasta este o recuzită de efect pentru „Gauranlen Debris”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>resturi de gauranlen</VFEPD_GauranlenDebrisEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>Acesta este un element de recuzită pentru „Gauranlen Leaves, Batch”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>frunze de gauranlen, lot</VFEPD_GauranlenLeavesBatchEffect.label>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>Aceasta este o recuzită efectuoasă pentru „Frunzele Gauranlen”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.description>
  <VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>frunze de gauranlen</VFEPD_GauranlenLeavesEffect.label>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.description>O imitație de carton a unei structuri arhotech grandioase de înălțime uriașă și volum impresionant.</VFEPD_GrandArchotechStructure.description>
  <VFEPD_GrandArchotechStructure.label>marea structură arhotech</VFEPD_GrandArchotechStructure.label>
  <VFEPD_HackingEffect.description>Acesta este un element de recuzită pentru „Hacking”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_HackingEffect.description>
  <VFEPD_HackingEffect.label>hacking</VFEPD_HackingEffect.label>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.description>Acesta este un element de recuzită pentru „tunsoare”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_HairCuttingEffect.description>
  <VFEPD_HairCuttingEffect.label>tunderea parului</VFEPD_HairCuttingEffect.label>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.description>O imitație de carton a unei mari structuri arhotech.</VFEPD_MajorArchotechStructure.description>
  <VFEPD_MajorArchotechStructure.label>structura arhotehnică majoră</VFEPD_MajorArchotechStructure.label>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>Acesta este un element de recuzită pentru „Making Skylantern”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_MakingSkylanternEffect.description>
  <VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>făcând skylantern</VFEPD_MakingSkylanternEffect.label>
  <VFEPD_MoldyUniform.description>Aceasta NU este cea mai recentă modă.</VFEPD_MoldyUniform.description>
  <VFEPD_MoldyUniform.label>uniformă zdrențuită</VFEPD_MoldyUniform.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>Aceasta este o recuzită pentru mote pentru „Ritual Glow Rays”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>razele strălucitoare rituale</VFEPD_Mote_RitualGlowRays.label>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>Aceasta este o recuzită pentru mote pentru „Ritual Glow Single Ray”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.description>
  <VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>strălucire o singură rază</VFEPD_Mote_RitualGlowSingleRay.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>Aceasta este o recuzită pentru „Ritual Tech Line A”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>liniile tehnice A</VFEPD_Mote_RitualTechLineA.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>Aceasta este o recuzită pentru „Ritual Tech Line B”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>liniile tehnice B</VFEPD_Mote_RitualTechLineB.label>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>Aceasta este o recuzită pentru "Ritual Tech Line C". Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.description>
  <VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>liniile tehnice C</VFEPD_Mote_RitualTechLineC.label>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>Aceasta este o recuzită pentru „Role Pawn Highlight”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>evidențierea pionului de rol</VFEPD_Mote_RolePawnHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>Aceasta este o recuzită pentru „Role Position Highlight”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.description>
  <VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>poziție de rol</VFEPD_Mote_RolePositionHighlight.label>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.description>Aceasta este o recuzită pentru „Spike Pipe”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_SpikePipe.description>
  <VFEPD_Mote_SpikePipe.label>țeavă cu vârf</VFEPD_Mote_SpikePipe.label>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.description>Aceasta este o recuzită pentru „Totem outline”. Intrinsec lag, deși mai puțin decât recuzita efectivă. Utilizați cu moderație.</VFEPD_Mote_TotemOutline.description>
  <VFEPD_Mote_TotemOutline.label>totem</VFEPD_Mote_TotemOutline.label>
  <VFEPD_Nutrifungus.description>O ciupercă falsă cu carne de bioinginerie cultivată pentru valoarea sa nutritivă.</VFEPD_Nutrifungus.description>
  <VFEPD_Nutrifungus.label>nutrifungus</VFEPD_Nutrifungus.label>
  <VFEPD_OilSmear.description>Dacă acestea apar sub mașina dvs., duceți-o la un mecanic.</VFEPD_OilSmear.description>
  <VFEPD_OilSmear.label>frotiu de ulei</VFEPD_OilSmear.label>
  <VFEPD_PodSlime.description>Îmi imaginez că are gust de Tang.</VFEPD_PodSlime.description>
  <VFEPD_PodSlime.label>slime de păstăi</VFEPD_PodSlime.label>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.description>Nu pare să conțină informații importante.</VFEPD_ScatteredDocuments.description>
  <VFEPD_ScatteredDocuments.label>documente împrăștiate</VFEPD_ScatteredDocuments.label>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>Aceasta este o recuzită pentru efect pentru „Sleep Accelerator Active”. Intrinsec întârziat, folosiți cu moderație.</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.description>
  <VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>accelerator de somn</VFEPD_SleepAcceleratorActiveEffect.label>
  <VFEPD_SpaceDrone.description>O veche dronă spațială ultratehnologică. Dezactivat.</VFEPD_SpaceDrone.description>
  <VFEPD_SpaceDrone.label>dronă spațială</VFEPD_SpaceDrone.label>
  <VFEPD_Timbershroom.description>O ciupercă falsă, maro, înaltă, cu tulpină lungă.</VFEPD_Timbershroom.description>
  <VFEPD_Timbershroom.label>ciupercă de lemn</VFEPD_Timbershroom.label>
  <VFEPD_TreeBonsai.description>Un copac fals, tăiat și modelat pentru a arăta plăcut vizual.</VFEPD_TreeBonsai.description>
  <VFEPD_TreeBonsai.label>arbore bonsai</VFEPD_TreeBonsai.label>
</LanguageData>
