<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Un transport de pasageri de bază, Bangbus este o piesă relativ ieftină de mașină de construit pentru a transporta oameni pe drumuri de teren plat. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Autobuz Bang</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Un tanc de luptă principal general, Bulldog este un vehicul de luptă îmbunătățit, care funcționează bine în orice luptă. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Un tanc ușor de bază, Bunsen este un vehicul blindat modificat, potrivit pentru a lupta împotriva fortificațiilor inamice și a infanteriei expuse. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>O motocicletă generală, Charley este un vehicul foarte eficient pentru o singură persoană, cu o capacitate mică de încărcare. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>O barcă motorizată foarte simplă, Dingy este o metodă incredibil de ieftină și discretă de transport pe apă. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Dinghy</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>O motocicletă de teren de bază, Dirtbike este un vehicul foarte ieftin care permite unui singur utilizator să călătorească rapid, eficient și liniștit. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>O capsă de transport reutilizabilă de bază, Broasca este un vehicul relativ ieftin, care este prima opțiune atunci când vine vorba de a zbura fără să se ciocnească în pământ. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Broască</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Un vehicul de luptă de bază al infanteriei, Highwayman este cea mai ieftină opțiune cu arme pentru transportul a trei persoane. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Bandit</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Un avion de uz general, Mosquito este un mod de transport extrem de rapid și mobil. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Ţânţar</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Un transport de marfă de bază, Mule este un vehicul relativ ieftin care poate transporta o cantitate mare de marfă pe drumuri netede de teren plat. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Catâr</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Un vehicul de explorare off-road de bază, Prowler este relativ ieftin de construit și este o opțiune eficientă pentru orice vreme pentru călătorii eficiente pe teren abrupt. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Prowler</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Un tanc mediu de bază, Roadkill este un vehicul blindat relativ ieftin, potrivit pentru angajamente scurte. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Ucidere pe drum</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Un transportator de marfă generală, Roadrunner este un vehicul excelent pentru a transporta o mulțime de materiale dintr-o locație în alta. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Un sistem de lansare de rachete multiplă echipat de juriu, Scytheman este un vehicul agricol reutilizat menit să sature o locație cu salve inexacte de explozibili. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Scytheman</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Un avion de uz general, Smuggler este un mod de transport extrem de rapid și eficient. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Contrabandist</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Un transport general de pasageri, Snatcher este un vehicul solid pentru transportul persoanelor în diferite locații. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>spărgător</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Un transportor blindat de uz general, Tango este un transport de trupe lent, dar rezistent. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>O echipă și un pod de desfășurare a mortarului, Toad-ul este un vehicul oarecum scump pentru a monta rapid un asediu într-o zonă din apropiere, fără a-ți expune tunerii în pericol. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>broască râioasă</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Un vehicul rutier de bază, potrivit pentru teren plat, Traveler este o opțiune relativ ieftină și rapidă, care încă funcționează destul de amiabil pe vreme rece și în condiții de zăpadă. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Călător</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>O barcă de uz general, Trawler este un transport eficient pe distanțe lungi prin ape deschise. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trauler</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Un vehicul polivalent general, Wagon are performanțe bune în toate categoriile, cu o capacitate bună de marfă și de pasageri. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Căruță</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Un avion de luptă cu uz general, Warbird este o navă de atac incredibil de rapidă și eficientă. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Un transportator universal de calitate militară, Wisent este un camion puternic capabil să transporte atât marfă abundentă, cât și soldați în teritoriu ostil. Nefuncțional: toate cablurile sale interne și motorul au fost îndepărtate.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Wisent</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
