<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.description>O suculentă cultivată cu frunze groase, verzui, cărnoase, care se extind din tulpina scurtă. Acesta este fals.</VFEPD_AloeVera_Succulent.description>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera_Succulent.label>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.description>O suculentă cultivată, cu tampoane care seamănă cu urechile unui iepuraș și spini care seamănă cu blana neclară. Acesta este fals.</VFEPD_BunnyEarsCactus.description>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.label>cactus cu urechi de iepuraș</VFEPD_BunnyEarsCactus.label>
  <VFEPD_Echeveria.description>O suculentă cultivată care formează o rozetă, originară din tufișurile aride. Acesta este fals.</VFEPD_Echeveria.description>
  <VFEPD_Echeveria.label>echeveria</VFEPD_Echeveria.label>
  <VFEPD_FairyWashboard.description>O suculenta cultivata cu rozeta formand frunze lungi triunghiulare. Acesta este fals.</VFEPD_FairyWashboard.description>
  <VFEPD_FairyWashboard.label>tabla de spălat zână</VFEPD_FairyWashboard.label>
  <VFEPD_JadePlant.description>O suculenta cultivata cu tulpini groase, lemnoase si frunze ovale. Acesta este fals.</VFEPD_JadePlant.description>
  <VFEPD_JadePlant.label>jad</VFEPD_JadePlant.label>
  <VFEPD_PeyotePlant.description>O suculentă cultivată care seamănă cu nasturi groși. Deși nu este la fel de frumoasă ca florile, această plantă are o durată de viață foarte lungă. Acesta este fals.</VFEPD_PeyotePlant.description>
  <VFEPD_PeyotePlant.label>peyote</VFEPD_PeyotePlant.label>
  <VFEPD_PincushionPlant.description>O suculentă cultivată din soiul de cactus, cu vârfuri ascuțite care îi acoperă exteriorul. Acesta este fals.</VFEPD_PincushionPlant.description>
  <VFEPD_PincushionPlant.label>pernuță</VFEPD_PincushionPlant.label>
  <VFEPD_Schlumbergera.description>O suculenta cultivata cu flori in forma de clopot. Acesta este fals.</VFEPD_Schlumbergera.description>
  <VFEPD_Schlumbergera.label>schlumbergera</VFEPD_Schlumbergera.label>
  <VFEPD_SnakePlant.description>O suculentă cultivată, cu frunze rigide, cu benzi verzi, cu margine galbenă. Acesta este fals.</VFEPD_SnakePlant.description>
  <VFEPD_SnakePlant.label>plantă de șarpe</VFEPD_SnakePlant.label>
  <VFEPD_SweetheartPlant.description>O suculenta cultivata cu frunze in forma de inima pe o tulpina inalta.  Acesta este fals.</VFEPD_SweetheartPlant.description>
  <VFEPD_SweetheartPlant.label>dragă</VFEPD_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
