<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Ihr Luftschiff hat sich über dem Ödland zerrissen und drei von Ihnen haben es kaum lebend geschafft. Das Wrack verteilte Vorräte in der Wüste, und jetzt haben Sie eine Chance, eine Luftschiff-Absturzstelle in ein Zuhause zu verwandeln.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Drei Überlebende, ein abgestürztes Luftschiff und ein Versuch, das Ödland zu besiedeln.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Ihr Stamm wurde von stählernen Kriegsmaschinen niedergebrannt und nur fünf von Ihnen konnten mit dem, was Sie tragen konnten, entkommen. Jetzt müssen Sie die alt-Wege lange genug am Leben erhalten, um aus Staub, Knochen und Schrott ein neues Zuhause zu errichten.

Hinweis: Sie beginnen arm, hungrig und weit hinter der Technologie der Ödlande zurück. Das ist ein schwieriges Szenario.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Fünf Überlebende eines Ruineebetroffenen Stammes versuchen, mit kaum mehr als Tradition und Mut wieder aufzubauen. Schwierig.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Jemand hat dich ausgezogen, dich ausgeraubt und dich nackt in die Einöde geworfen, um zu sterben. Keine Ausrüstung, kein Essen, keine Verbündeten, nicht einmal ein Messer. Wenn du das überlebst, dann deshalb, weil du dich geweigert hast, Aas zu werden.

Warnung: Dieses Szenario ist brutal unfair. Der Tod kann schnell und aus dummen Gründen kommen.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Ein nackter Ödländer ging mit absolut nichts dem Tod entgegen. Extrem schwierig und unfair.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Du wurdest hinter einer Tresortür geboren, umgeben von Sicherheit, weichen Betten und alt-Weltlügen. Anstatt begraben zu bleiben, hast du deine beste Ausrüstung mitgenommen und dich auf die Suche nach dem echten Ödland gemacht. Jetzt hat dich deine Kapsel weit weg von jeder freundlichen Straße abgesetzt, allein mit Tresorvorräten und niemand, der kommt, um dich zu retten.

Hinweis: Starke Ausrüstung kann nicht jede Schwäche abdecken. Dies ist ein besonders schwieriges Szenario zu Beginn des Spiels.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Ein gut ausgerüsteter Tresorbewohner, der dem wahren Ödland statt Geschichten nachjagt. Besonders schwierig.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
