<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>Eure Brotherhood-Expeditionsgruppe ist auf einen alten Bunker gestoßen, ein potenzieller Zufluchtsort. Aber mit den wertvollen Aufklärungsdaten, die ihr tragt, ist die Aufmerksamkeit der Whitespring-Enklave auf euch beunruhigend hoch. Vertibots patrouillieren den Himmel und Whitespring-Überfallkommandos rücken näher. Nutzt die Aufklärungsdaten, um mächtige Technologie und Brotherhood-Expeditionsdienste freizuschalten, die eurer ultimativen Mission dienen: die Ermordung wichtiger Whitespring-Funktionäre. Überlebt den ersten Ansturm und haltet euch bedeckt; mit der Zeit wird die unerbittliche Suche der Whitespring-Enklave nachlassen. Die Wahl liegt bei euch: Befestigen, anpassen oder untergehen.

Hinweis: Da ihr mit hoher Sichtbarkeit startet, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel-Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>Es sollte eine weitere ruhige Nacht für eure Whitespring-Splitterzelle werden, versteckt in einem abgelegenen Anwesen fern der Hauptverwaltungsgebäude. Ihr wisst nicht, ob der Stromausfall durch Brotherhood-Sabotage, einen kompromittierten Sicherheitsoffizier oder einen einfachen Systemausfall verursacht wurde, aber als die Perimeter-Verteidigung um Mitternacht ausfiel, war eure Enklave-Zelle blind und schutzlos. Als die Tore sich öffneten, blieb keine Zeit für eine geordnete Reaktion – nur zum Verstecken und Überleben.
Ihr hörtet, wie eure Offiziere, Forscher und Hilfskräfte niedergemacht wurden, als das Brotherhood-Expeditions-Stoßkommando das Gelände durchkämmte. Was von eurer alten Kommandostruktur übrig war, starb mit ihnen. Nun ist eure Splitterzelle zerschlagen, euer Unterschlupf brennt und Rache bedeutet nichts, wenn ihr diesen Überfall nicht lebend übersteht. Ihr könnt den Angriff aussitzen, Genehmigungen nutzen, um Verstärkung zu rufen, oder versuchen, in die Berge zu fliehen – die Wahl liegt bei euch.
Hinweis: Da ihr während eines laufenden Überfalls startet, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>Neue Splitterzelle</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>