<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Architect28.description>[PAWN_nameDef] entwarf Gebäude. Zu Hause wurden die technischen Berechnungen von automatisierten Systemen erledigt, während die Arbeit von Arbeitstrupps und Maschinen ausgeführt wurde. Das gab [PAWN_objective] die Freiheit, die künstlerischen Grenzen des Handwerks auszuloten, bedeutete aber auch, dass [PAWN_pronoun] nie die Hände schmutzig machen musste.</Architect28.description>
  <ArtsPatron54.description>[PAWN_nameDef] verwaltete die Kunstinvestitionen der Familie.
[PAWN_pronoun] wählte Künstler als Mäzene aus und arbeitete mit ihnen zusammen, um Werke zu schaffen, die die Familie, ihre Kirche und die herrschende Ordnung selbst am meisten verherrlichten.</ArtsPatron54.description>
  <BiosphereManager95.description>[PAWN_nameDef] lebte in einem wohlhabenden versiegelten Ferienort, in dem Roboter die niedere Arbeit erledigten und die Bewohner sich dem Müßiggang widmeten. [PAWN_pronoun] verwaltete die Pflanzen- und Tierwelt eines weitläufigen Parks, in dem Gäste kamen, um die Schönheit der Natur zu bewundern.</BiosphereManager95.description>
  <CaveworldIlluminator95.description>Unter Tunnelbewohnern wurden jene mit einem so starken Sehvermögen wie [PAWN_nameDef] als Führer verehrt. [PAWN_pronoun] wies den Weg durch die Dunkelheit, markierte gute Grabstellen mit Pilzlaternen und warnte andere vor Gefahren.</CaveworldIlluminator95.description>
  <CaveworldTender26.description>[PAWN_nameDef] wuchs in einer Höhlensiedlung tief unter der Oberfläche einer unwirtlichen Region auf. [PAWN_pronoun] arbeitete mit den anderen Kindern an der Pflege der Pilzernten der Siedlung.</CaveworldTender26.description>
  <CaveworldTunneler48.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als Gräber in einem riesigen unterirdischen Höhlennetz.
[PAWN_pronoun] kennt Gestein so gut, dass [PAWN_pronoun] Höhlen fast am Geruch navigieren kann.</CaveworldTunneler48.description>
  <CharityWorker36.description>Die reichsten Gemeinschaften der alten Welt lebten im Komfort, während nahegelegene Slums hungerten. [PAWN_nameDef] verbrachte das Leben damit, um Spenden zu appellieren und Bedürftige zu unterstützen.</CharityWorker36.description>
  <Chef52.description>[PAWN_nameDef] war der Starkoch in einem gehobenen Ferienort-Restaurant. [PAWN_pronoun] war bei den Gästen berühmt für kreative kulinarische Spezialitäten und beim Küchenpersonal berüchtigt für die lässige Verachtung niederer Arbeiten.</Chef52.description>
  <CombatEngineer30.description>[PAWN_nameDef] wurde vom Militär als Ingenieur rekrutiert und damit beauftragt, die Vertibirds und Panzertransporter der Armee zu verbessern. Die harte Ausbildung lehrte [PAWN_objective], wie man Militärfahrzeuge und -gebäude baut und repariert.
Ein Einsatz hinterließ bei [PAWN_nameDef] eine Pyrophobie und den starken Wunsch, Pflanzen zu meiden.</CombatEngineer30.description>
  <CountryLordling92.description>[PAWN_nameDef] wuchs auf einem privilegierten Enklave-Familienanwesen in Appalachia auf. Die frühen Jahre waren gefüllt mit Unterricht in Etikette, Politik und Whitespring-Traditionen.
[PAWN_nameDef] und die Freunde fanden Wege, sich hinauszuschleichen und die Wälder jenseits des Geländes zu erkunden.</CountryLordling92.description>
  <FeyCustomChildhood.description>Behütet aufgewachsen in einer riesigen Arcology der alten Welt, lenkte sich [PAWN_nameDef] ab, indem [PAWN_pronoun] Kriegsspiele spielte und Miniaturen bemalte. Während [PAWN_pronoun] nie besonders gut im Spiel selbst war, half es, [PAWN_objective] mit anderen zu verbinden.</FeyCustomChildhood.description>
  <GlitterworldEmpath26.description>[PAWN_nameDef] fiel es leicht, sich in andere einzufühlen und Konflikte zu vermitteln. [PAWN_pronoun] wurde für ein staatliches emotionales Trainingsprogramm ausgewählt. Das Training verstärkte die natürlichen Fähigkeiten, aber [PAWN_pronoun] wurde unfähig, anderen Schmerz zuzufügen.</GlitterworldEmpath26.description>
  <GlitterworldOfficer60.description>Obwohl die Posten von [PAWN_nameDef] komfortabel waren, blieb die Einheit kriegsbereit. [PAWN_nameDef] verfolgte in der Freizeit künstlerische Hobbys, aber die Untergebenen bevorzugten es, Streitigkeiten mit den Fäusten zu klären, weshalb [PAWN_nameDef] gut darin wurde, Schlägereien zu beenden.</GlitterworldOfficer60.description>
  <GlitterworldSurgeon15.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als Chirurg in einem wohlhabenden Bezirk, der weitgehend frei von Krankheit und Not war, sodass sich die Arbeit auf aufwendige und kreative kosmetische Eingriffe konzentrierte.
[PAWN_pronoun] versteht die menschliche Biologie zutiefst, musste aber nie einen Tumor oder eine Kugel unter Schlachtfeldbedingungen entfernen.</GlitterworldSurgeon15.description>
  <IllegalShipwright76.description>Es gibt ein Gesetz, das besagt, dass man keine schweren Plasma-Emitter an einen Frachttransporter schrauben darf, besonders wenn man sie unter etwas versteckt, das wie eine Kommunikationsanlage für einen saubereren Hinterhalt aussieht. [PAWN_nameDef] entdeckte, dass mit Kunden, denen diese Gesetze egal sind, großer Profit zu machen ist.</IllegalShipwright76.description>
  <ImperialInquisitor53.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als Feldgendarm innerhalb des Whitespring und jagte unorthodoxes Denken und Dissens.
[PAWN_nameDef] deckte auf und bestrafte Abweichung, um die Ordnung und die Forschungsprioritäten der Enklave aufrechtzuerhalten.</ImperialInquisitor53.description>
  <ImperialPriest24.description>[PAWN_nameDef] war Jurist in der Whitespring-Division.
[PAWN_pronoun] verbrachte die Hälfte der Zeit mit dem Studium von Gesetzen und der Rolle der Ordnung innerhalb der Enklave-Doktrin. Die andere Hälfte wurde damit verbracht, Disziplin und Loyalität zu predigen.</ImperialPriest24.description>
  <JoywireArtist8.description>[PAWN_nameDef] arbeitete in einem Stadtlabor und entwickelte neurale Unterhaltungssoftware zur Maximierung des Nutzervergnügens.
Als die lokale Regierung harte Beschränkungen für das Produkt einführte, begann [PAWN_pronoun], die Designs auf dem Schwarzmarkt zu verkaufen.</JoywireArtist8.description>
  <LiamCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] arbeitete in einem komfortablen Forschungsbezirk und entwickelte hyperrealistische Kriegssimulationen.</LiamCustomAdulthood.description>
  <LiamCustomChildhood.description>Geboren und aufgewachsen in einem wohlhabenden Enklave-Bezirk, wurde [PAWN_nameDef] besessen von Simulationssoftware. [PAWN_pronoun] verbrachte viel zu viel Zeit eingesteckt.</LiamCustomChildhood.description>
  <MateCustomAdulthood.description>Nachdem [PAWN_nameDef] von einem riesigen Vorkriegskonzern entlassen wurde, verbrachte [PAWN_pronoun] mehrere Jahre desillusioniert und im Kampf gegen die Alkoholsucht.
[PAWN_pronoun] endete als Straßenmusikant an Bord eines ramponierten Frachttransporters, spielte eine ramponierte Gitarre und unterhielt die Besatzung mit Blues und Volksliedern aus ferner Vergangenheit.</MateCustomAdulthood.description>
  <NavyScientist52.description>Moderne Kriege werden durch Technologie gewonnen, weshalb Marinelabore der alten Welt die beste Ausrüstung horteten, die sie finden konnten. [PAWN_nameDef] arbeitete in einem dieser Labore und studierte erbeutete Prototypen und seltsame Relikte, die von fernen Expeditionen herbeigeschafft wurden.</NavyScientist52.description>
  <Novelist7.description>[PAWN_nameDef] lebte in einer wohlhabenden Vorkriegsstadt und schrieb äußerst erfolgreiche Romane. [PAWN_pronoun] führte einen sorglosen Lebensstil, verbrachte die Tage mit Schreiben und die Nächte mit Feiern und hat nie in ihrem Leben einen Tag körperliche Arbeit verrichtet.</Novelist7.description>
  <OskarCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] entwarf Kampfmodifikationen für Frontsoldaten.
Eines Nachts wurde [PAWN_nameDef] in einem Albtraum von all den Männern und Frauen konfrontiert, die durch die Arbeit getötet wurden. [PAWN_pronoun] beschloss, in die Ödlande zu gehen und die Fähigkeiten für Gutes einzusetzen.</OskarCustomAdulthood.description>
  <OskarCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] wurde am dunklen Rand einer weitläufigen Industriestadt geboren. Nach einem Streit verkaufte der Vater [PAWN_objective] an einen lokalen Boss als Sklavenkünstler.
Gezwungen, Kunst zu schaffen oder bestraft zu werden, zog sich [PAWN_pronoun] zurück und wurde unfähig, Beziehungen zu anderen aufzubauen.</OskarCustomChildhood.description>
  <RoyalCook18.description>[PAWN_nameDef] bereitete Mahlzeiten für Whitespring-Gäste zu.
Nur das feinste Essen war akzeptabel, weshalb [PAWN_nameDef] einen kleinen Garten auf dem Gelände pflegte, um die frischesten Kräuter und Gemüse zu bekommen. [PAWN_pronoun] verliebte sich in das Essen selbst.</RoyalCook18.description>
  <RoyalMasseuse43.description>[PAWN_nameDef] diente wohlhabenden Whitespring-Gästen als Massagekünstler. [PAWN_pronoun] bediente viele Mitglieder der Enklave und deren Gäste.
[PAWN_nameDef] bot gelegentlich etwas Besonderes an, wenn der Gast in Stimmung war. In diesem Arbeitsbereich aufzusteigen erforderte verfeinerte soziale Fähigkeiten.</RoyalMasseuse43.description>
  <Scout44.description>Als Kind der Verwalter eines abgelegenen Regierungsaußenpostens wurde [PAWN_nameDef] in ein Jugendprogramm eingeschrieben, das militärische Aufklärungsfähigkeiten lehrte.
[PAWN_pronoun] lernte, in der Wildnis zu überleben, zu gehorchen und keine Fragen zu stellen.</Scout44.description>
  <Sculptor63.description>[PAWN_nameDef] begann mit der Skulptur menschengroßer Kunstwerke, aber [PAWN_pronoun] begann bald, größer zu denken. Mit Hilfe von Industrieausrüstung lernte [PAWN_pronoun], riesige Monumente aus Felswänden zu hauen. Bald waren die Parks und Promenaden der Heimatstadt voller gigantischer Steinfiguren.</Sculptor63.description>
  <ShipboundLordling12.description>Die Familie von [PAWN_nameDef] hatte ihre Machtbasis in einem großen, alten Kommandobunker. Dort geboren und aufgewachsen, lernte [PAWN_nameDef] alles über das Leben in versiegelten Einrichtungen sowie die Politik und Methoden der Belagerungskriegsführung und Bunkerangriffe.
[PAWN_pronoun] lernte, sich am wohlsten zu fühlen mit starken Wänden auf allen Seiten und dem sanften Zischen der Luftfilter.</ShipboundLordling12.description>
  <ShipBoy89.description>[PAWN_nameDef] wurde als Kind niederrangiger Bediensteter in einem alten Kommandobunker geboren. Der Bunker-Mainframe war wie ein drittes Elternteil für [PAWN_objective], und die Wartungscrew, für die [PAWN_pronoun] arbeitete, war wie eine zweite Familie.
[PAWN_nameDef] sah selten Pflanzen oder Tiere und findet es immer noch beunruhigend, sie anzufassen.</ShipBoy89.description>
  <Shipcracker37.description>Die Aufgabe von [PAWN_nameDef] war es, in befestigte Bunker einzubrechen, durch die inneren Verteidigungsanlagen zu stoßen und sie im Raum-für-Raum-Kampf zu erobern. [PAWN_pronoun] wurde sehr gut darin, schwere Brechwaffen zu führen, um sowohl Stahl als auch Fleisch zu durchschneiden.
[PAWN_pronoun] entwickelte auch eine Vorliebe für die Drogen, die [PAWN_pronoun] benutzte, um den überwältigenden Stress zu bewältigen.</Shipcracker37.description>
  <SoldiersKid55.description>[PAWN_nameDef] wuchs in dem alten Kommandobunker auf, in dem die Eltern stationiert waren. [PAWN_pronoun] lernte die Grundlagen der Feuerwaffen-Bedienung und -Wartung von den diensthabenden Soldaten und gewöhnte sich an eine strenge Routine und häufige Disziplin.</SoldiersKid55.description>
  <SpaceMarine16.description>[PAWN_nameDef] war Stoßtrupp-Soldat in einer Elite-Armee. Die Aufgabe war es, durch befestigte Stellungen zu brechen, die Verteidiger niederzuschießen und den Ort intakt einzunehmen. Und [PAWN_pronoun] war gut darin.</SpaceMarine16.description>
  <SpaceTechnician29.description>[PAWN_nameDef] schaffte es schließlich, dem kriminellen Leben zu entfliehen, indem [PAWN_pronoun] einen Wartungsjob an einer nahegelegenen Relaisstation bekam. [PAWN_pronoun] führte ein breites Spektrum an Reparatur- und Bauarbeiten durch, half bei der Grundlagenforschung und entschärfte oft die Streitereien der Kollegen. [PAWN_pronoun] mochte es nie, Kunst zu machen.</SpaceTechnician29.description>
  <StarshipJanitor33.description>Während andere Bewohner lange Zeiträume in einem versiegelten Regierungsbunker verschliefen, musste [PAWN_nameDef] in regelmäßigen Abständen aufwachen, um Inspektionen durchzuführen, die Lebenserhaltungssysteme zu überprüfen und die Wartungsroboter zu ölen.</StarshipJanitor33.description>
  <Taxonomist0.description>[PAWN_nameDef] reiste von Region zu Region und studierte und klassifizierte die vorgefundene Pflanzen- und Tierwelt in der Hoffnung, einen vollständigen Katalog zu erstellen.</Taxonomist0.description>
  <TestSubject15.description>In den korruptesten alten Städten begingen Wissenschaftler ohne moralischen Kompass unsägliche Gräueltaten im Namen der Forschung. [PAWN_nameDef] wurde von Geburt an allein in einer versiegelten Einrichtung gehalten und Verhaltensexperimenten unterzogen, um aus [PAWN_objective] einen perfekten Supersoldaten zu machen.</TestSubject15.description>
  <UrbworldDrone32.description>[PAWN_nameDef] arbeitete als geistlose Bauarbeitskraft in einer riesigen Firmenstadt. Obwohl [PAWN_pronoun] nun frei von der brutalen sozialen Konditionierung ist, der [PAWN_pronoun] ausgesetzt war, bleibt [PAWN_pronoun] unfähig zu kreativem Denken und Führung.</UrbworldDrone32.description>
  <UrbworldEntrepreneur14.description>In den alten Firmenstädten litten die meisten Menschen. Aber jemand musste die Unternehmen führen.
[PAWN_nameDef] lernte die Tricks des Handels, schmierte Hände und balancierte technische Analyse mit Politik. [PAWN_pronoun] wurde zu einer soziointellektuellen Maschine.</UrbworldEntrepreneur14.description>
  <UrbworldPolitican92.description>Es ist kein Geheimnis, dass die Konzerne einen Großteil der alten Städte besitzen, aber jemand muss die Bestechungsgelder annehmen. [PAWN_nameDef] war eine solche Galionsfigur.
[PAWN_pronoun] lernte, wie man die Hoffnungen und Träume der Menschen manipuliert, während man bequem in einem Penthouse lebt.</UrbworldPolitican92.description>
  <UrbworldRebel56.description>Die meisten Menschen um [PAWN_nameDef] herum lebten unter ständiger Konzernüberwachung und Propaganda-Beschallung. [PAWN_nameDef] schloss sich einer Rebellenfraktion an, die moderne Technologie vollständig ablehnte.</UrbworldRebel56.description>
  <UrbworldUrchin61.description>Die alten Industriestädte waren uralte, tiefe Labyrinthe aus Rost, Gift und zu vielen Menschen. [PAWN_nameDef] wuchs in den dunklen, ungewollten Winkeln einer von ihnen auf und musste um jeden Bissen Essen kämpfen.</UrbworldUrchin61.description>
  <VRDesigner87.description>[PAWN_nameDef] entwarf Virtual-Reality-Simulationen für wohlhabende Kunden. [PAWN_pronoun] investierte große Mühe in die Details der virtuellen Welten und lernte alles über Pflanzenleben, um die Landschaften so realistisch wie möglich zu gestalten.</VRDesigner87.description>
  <WillCustomAdulthood.description>[PAWN_nameDef] entwarf aufwendige Unterhaltungs-Labyrinthe für wohlhabende Kunden. Selbst jetzt denkt [PAWN_pronoun] an kaum etwas anderes.</WillCustomAdulthood.description>
  <WillCustomChildhood.description>[PAWN_nameDef] wuchs in einem Forschungscamp auf einer verwüsteten Welt auf. Die Eltern studierten mysteriöse labyrinthartige Formationen unter der Kruste, und [PAWN_pronoun] verbrachte die meiste Zeit damit, diese Tunnel zu erkunden und sich zu fragen, was für ein Wesen sie geschaffen haben könnte.</WillCustomChildhood.description>
</LanguageData>