<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>폭탄이 떨어지자 동부 해안의 밀집된 도시들은 유리와 강철의 무덤이 되었습니다. 낙진을 견뎌낸 사람들은 부서진 고층 건물과 침수된 지하철 터널에서의 삶에 적응했습니다. 대서양 사람들은 녹, 비, 방사선 속에서도 번성하는 법을 배운 수완이 풍부하고 기술에 정통한 청소부입니다. 그들은 전쟁 전 수천 가지 목소리의 메아리로 말하며 구세계의 야망의 파편에 집착합니다.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>콘크리트 정글과 끝없는 폭풍으로 굳어진 동부 해안의 방사능 폐허에서 살아남은 도시 생존자들입니다.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>거인 아틀라스</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>오래된 카스카디아의 숲에서는 땅이 불타기 전에 하늘이 얼었습니다. 핵겨울이 북서부를 뒤덮었을 때, 작은 거주민들은 화산재와 눈 아래서 살아가는 법을 배웠습니다. 그들은 금욕적이고 조용한 생존주의자입니다. 사냥꾼, 약초학자, 폐허에서 따뜻함을 쌓아온 청소부입니다. 추위가 그들을 날카롭게 했고, 솔잎 사이로 불어오는 바람처럼 그들은 속삭인다.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>태평양 북서부의 안개 낀 폐허에서 살아남은 핵겨울 생존자들의 후손들입니다.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>카스카디아</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>한때 인간이었지만 이제는 완전히 다른 존재가 되었습니다. 구울은 벗겨진 피부, 움푹 들어간 눈, 가이거 계수기의 딱딱거리는 소리와 함께 거친 목소리를 내는 걷는 유물입니다. 쉽게 죽지 않고, 전혀 죽지 않는 경우도 있습니다. 그들의 공포 이면에는 기억이 있으며, 그 기억 속에는 그들이 잃은 생명과 그것을 빼앗은 세상에 대한 끝없는 굶주림이 타오르고 있습니다.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>방사선에 의해 뒤틀린 인간은 이전 자아의 불멸의 껍질로 변했습니다.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>악귀</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>콜로라도 고원에서는 인류가 잃어버린 것을 자연이 되찾았습니다. 숨겨진 협곡, 고대 유적, 붉은 ​​바위 보호구역에서 소규모의 다양한 그룹이 살아남았습니다. Nat'L은 황야의 청지기이자 땅을 버리기를 거부한 등산객, 관리인, 방랑자의 후손입니다. 그들은 과거의 세계와 아직 남아 있는 세계에 대해 조용한 존경심을 갖고 있습니다.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>종말을 견디며 야생의 땅을 지키는 옛 국립공원의 유목민들.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>자연</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>잿더미가 된 남서부의 리오 그란데 강은 분열된 죽음을 거부한 사람들의 생명선이 되었습니다. 누에보 텍시코(Nuevo Texico)는 옛 국경을 허문 미국인과 멕시코인의 연합에서 탄생했습니다. 그들의 피에는 두 나라가 흐르고, 그들의 말은 두 개의 언어가 섞이고, 그들의 문화는 생존을 위한 찬가이며, 태양과 먼지 속에서 노래됩니다.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>국경이 사라지고 생존이 모두 하나로 뭉친 리오 그란데 생존자들의 후손들.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>누에보 텍시코</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>누멘은 황무지의 녹색 아이들입니다. 자연이 죽기를 거부하는 곳에서 태어난 돌연변이입니다. 덩굴은 혈관을 엮고, 피부는 생체발광 생명으로 희미하게 빛나고, 숨결에는 이끼와 부패의 향기가 깃들어 있습니다. 그들은 참을성 있고 고요하며 불안하며 폐허 아래 꿈을 꾸고 있는 숲에 대해 부드럽게 이야기합니다.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>돌연변이가 육체와 식물을 하나로 묶는 식물에 묶인 인간.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>누멘</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>순수한 인간은 드뭅니다. 금고에서 태어난 혈통, 보존된 유전학 또는 순전한 행운의 후손입니다. 그들은 자신들을 인류의 마지막 깨지지 않는 선으로 여기지만, 돌연변이를 통해 다시 태어난 세상에서는 그 순수함이 저주가 될 수 있습니다. 어떤 사람들에게는 그것들이 유물입니다. 다른 사람들에게는 그것이 구체화된 희망입니다.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>영향을 받지 않은 구세계의 후손으로, 변이되지 않은 인간성을 고수합니다.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>순수한 인간</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV 돌연변이 너구리. 네 명은 폭탄이 떨어지기 전에 West Tek 연구 시설에서 탈출하여 결국 숨겨진 커뮤니티를 설립했습니다. 세대가 지나면서 그들은 한때 너구리였다는 사실을 잊고 스스로를 "친족"을 의미하는 S'Lanter 부족이라고 명명했습니다.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV 돌연변이 너구리, 사냥꾼 및 굴 파는 사람.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>비방하다</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>이전에는 더 가혹한 Forced Evolutionary Virus 대상이었으며 크고 심술궂지만 생각이 없는 것은 아닙니다.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>슈퍼 뮤턴트는 황무지의 잔인한 실험의 아이들입니다. 우뚝 솟아 있고, 근육질이며, 거의 불멸에 가까운 그들은 강제 진화와 잊혀진 야망의 산물입니다. 종종 괴물로 여겨지지만 일부는 자신이 누구인지에 대한 부서진 파편을 간직하고 있습니다. 괴물 같은 눈 뒤에는 인류의 깜박임이 있습니다.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>뒤틀린 과학과 끝없는 전쟁에서 태어난 거대하고 방사선으로 만들어진 짐승입니다.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>캘리포니아는 두 번 불탔습니다. 처음에는 폭발로, 그다음에는 추위로 인해 불탔습니다. 양측의 생존자, 미국인과 바하 모두는 핵 지옥불과 그에 따른 얼음의 상처를 안고 있습니다. Two Californias는 도시의 뼈와 파도와 모래의 유령을 재건하여 쓰라린 단결을 이루었습니다. 그들은 낙원을 기억하고 그 끝도 기억합니다.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>캘리포니아 북부와 남부의 생존자들은 불로 분열되었지만 지구력으로 묶여 있습니다.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>두 개의 캘리포니아</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault Dwellers는 위의 혼란으로부터 보호받으며 강철 문과 멸균 조명 뒤에서 자랐습니다. 외부 세계가 쇠퇴했을 때 그들은 내부에서 진화했습니다. 훈련되고 교육을 받았지만 표면의 원시적인 야만성에 순진했습니다. 어떤 사람들은 그들을 구원자로 봅니다. 다른 사람들은 편안함을 잊은 세상에서 영웅을 연기하는 응석받은 유물입니다.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>대전에서 살아남은 사람들의 후손들이 지하 금고에 봉인되었습니다.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>금고 거주자</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>웨이스트랜더는 핵 이후 세계의 중추입니다. 돌연변이도 아니고 금고에서 태어나지도 않은 이들은 청소부, 상인, 약탈자, 땅의 상처를 자신들의 집으로 삼은 정착민입니다. 모든 상처는 이야기를 말해주고, 모든 타박상은 교훈을 줍니다. 이는 인류가 무엇이든, 심지어 그 자체에서도 살아남을 수 있다는 살아있는 증거입니다.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>황무지</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>한때 인간이었지만 이제는 굶주림과 추위의 저주를 받은 웬디고는 구세계의 가장 어두운 구석에 남아 있는 뱀파이어 잔재입니다. 그들의 몸은 여위고, 피부는 서리처럼 창백하며, 그들의 눈은 맹렬한 굶주림으로 타오르고 있습니다. 그들은 선택에 의해서가 아니라 그들을 죽게 하지 않을 고대의 끔찍한 것의 속삭임으로 피와 살을 먹습니다.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>부패를 막기 위해 산 자의 살점을 잡아먹는 밤의 포식자입니다.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>웬디고</Sanguophage.label>
</LanguageData>
