<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <SilverDrop.label>падіння національної скарбниці</SilverDrop.label>
  <SilverDrop.description>Покличте отримати 500 золотих.</SilverDrop.description>
  <GlitterMedDrop.label>довоєнний дозвіл на мед</GlitterMedDrop.label>
  <GlitterMedDrop.description>Виклик краплі 5 довоєнних ліків.</GlitterMedDrop.description>
  <CallMilitaryAidLarge.label>викликати морську піхоту</CallMilitaryAidLarge.label>
  <CallMilitaryAidLarge.description>Викличте групу з 4 професійних морських піхотинців на допомогу вам у битві.</CallMilitaryAidLarge.description>
  <CallMilitaryAidGrand.label>викликати спецслужбу</CallMilitaryAidGrand.label>
  <CallMilitaryAidGrand.description>Викличте групу з 4 елітних оперативників секретної служби на допомогу вам у битві.</CallMilitaryAidGrand.description>
  <CallOrbitalStrike.label>називають орбітальний удар</CallOrbitalStrike.label>
  <CallOrbitalStrike.description>Нанесіть одиночний орбітальний удар по цільовій позиції.</CallOrbitalStrike.description>
  <CallOrbitalSalvo.label>виклик орбітального залпу</CallOrbitalSalvo.label>
  <CallOrbitalSalvo.description>Викличте залп орбітальних ударів навколо цільової позиції.</CallOrbitalSalvo.description>
  <VFEI_CallAbsolver.description>Викличте легкого солдата, який допоможе вам протягом 4 днів. Цей фахівець є майстерним вбивцею і не виконуватиме жодних завдань, окрім вбивства. Ви можете керувати ними, як ніби вони були одним із ваших власних колоністів. Якщо легкий солдат загине, заміна прибуде негайно та успадкує час, що залишився за контрактом.</VFEI_CallAbsolver.description>
  <VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>Викличте орбітальний промінь з флагмана Whitespring на орбіті. Промінь рухатиметься у вказаному вами напрямку, спалюючи все, до чого він торкнеться.</VFEI_CallOrbitalSlicingBeam.description>
  <VFEI_CallStellicGuards.description>Викличте групу з 6 президентських охоронців, дальньої та рукопашної, щоб допомогти вам у битві.</VFEI_CallStellicGuards.description>
  <VFEI_CallTechfriar.description>Викличте вченого, який допоможе вам протягом 4 днів. Цей спеціаліст може виконувати лише дослідницькі завдання. Ви можете контролювати його так, ніби він один із ваших власних колоністів. Ви зобов'язані забезпечити його безпеку.</VFEI_CallTechfriar.description>
</LanguageData>
