<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>Een zelfaangedreven archotech-apparaat dat een zeer krachtig energieveld om zich heen projecteert om alles binnenin te beschermen. Werkt door muren heen.\n\nSchildgeneratoren worden alleen geactiveerd als er een actieve dreiging aanwezig is, zoals een aanval of een artilleriebombardement. Anders blijven ze in een inactieve toestand en verbruiken ze veel minder energie.\n\nKan de omgeving in brand steken als er in korte tijd voldoende schade wordt geabsorbeerd.</VFES_ShieldGenerator_Archotech.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>archotech schildgenerator</VFES_ShieldGenerator_Archotech.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.description>Een ultratech-apparaat dat een groot energieveld om zich heen projecteert om alles binnenin te beschermen, maar wanneer het actief is een enorme hoeveelheid stroom verbruikt. Werkt door muren heen.\n\nSchildgeneratoren worden alleen geactiveerd als er een actieve dreiging aanwezig is, zoals een aanval of een artilleriebombardement. Anders blijven ze in een inactieve toestand en verbruiken ze veel minder stroom.</VFES_ShieldGenerator_Large.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Large.label>grote schildgenerator</VFES_ShieldGenerator_Large.label>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.description>Een ultratech-apparaat dat een krachtig energieveld om zich heen projecteert om alles binnenin te beschermen, maar wanneer het actief is een enorme hoeveelheid stroom verbruikt. Werkt door muren heen.\n\nSchildgeneratoren worden alleen geactiveerd als er een actieve dreiging aanwezig is, zoals een aanval of een artilleriebombardement. Anders blijven ze in een inactieve toestand en verbruiken ze veel minder energie.\n\nKan de omgeving in brand steken als er in korte tijd voldoende schade wordt geabsorbeerd.</VFES_ShieldGenerator_Small.description>
  <VFES_ShieldGenerator_Small.label>kleine schildgenerator</VFES_ShieldGenerator_Small.label>
</LanguageData>
