<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Rauwe ansjovis. Een kleine, veel voorkomende voedervis uit de familie Engraulidae. De meeste soorten worden aangetroffen in zeewater, maar een aantal komt in brak water terecht en sommige blijven beperkt tot zoet water.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>ansjovis</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Rauwe maanvissen. Maanvissen verwijzen naar verschillende vissoorten, zowel zee- als zoetwatervissen, meestal met heldere kleuren en diepe, zijdelings samengedrukte lichamen.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>maanvis</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Rauwe zeeduivel. Zeeduivel zijn beenvissen die genoemd worden vanwege hun karakteristieke manier van predatie, waarbij een vlezige groei van de kop van de vis (de esca of illicium) als lokmiddel voor andere vissen fungeert.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>zeeduivel</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Rauwe bas. Bass is een naam die door veel vissoorten wordt gedeeld. De term omvat zowel zoetwater- als mariene soorten, die allemaal tot de grote orde Perciformes behoren.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>bas</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Rauwe meerval. Meervallen zijn een diverse groep vissen met roggenvin. Genoemd naar hun prominente baarddraden, die lijken op de snorharen van een kat.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>meerval</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Rauwe anemoonvis. In het wild vormen anemoonvissen symbiotische mutualismen met zeeanemonen. Afhankelijk van de soort zijn anemoonvissen over het algemeen geel, oranje of roodachtig of zwartachtig van kleur, en velen vertonen witte balken of vlekken.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>anemoonvis</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Rauwe kabeljauw. Kabeljauw verwijst naar verschillende grote vissoorten met een vraatzuchtige eetlust, die zich grotendeels voedt met andere vissen en verschillende ongewervelde dieren. Kabeljauw wordt lange tijd beschouwd als een perfecte vis voor menselijke consumptie, vanwege het schilferige witte vruchtvlees, het hoge eiwitgehalte en het lage vetgehalte.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>kabeljauw</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Rauwe paling. Een paling is een vis met roggenvin die tot de orde Anguilliformes behoort. Palingen zijn langwerpige vissen die geen buikvinnen hebben, en veel soorten hebben ook geen borstvinnen. Palingen zwemmen door lichaamsgolven te genereren die over de hele lengte van hun lichaam reizen.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>aal</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Rauwe goudvis. De goudvis (Carassius auratus) is een zoetwatervis uit de familie Cyprinidae van de orde Cypriniformes. Het is een van de meest gehouden aquariumvissen.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>goudvis</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Rauwe guppy. De guppy (Poecilia reticulata), ook bekend als miljoenvissen en regenboogvissen, is een van 's werelds meest verspreide tropische vissen en een van de meest populaire soorten zoetwateraquariumvissen.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppie</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Rauwe schelvis. De schelvis (Melanogrammus aeglefinus) is een zeevis uit de familie Gadidae, de echte kabeljauw. Het is een belangrijke voedselvis en wordt traditioneel zowel vers als gerookt geconsumeerd.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>schelvis</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Rauwe heilbot. Heilbot is een veel voorkomende naam die voornamelijk wordt toegepast op de twee platvissen uit de familie van de rechteroogbotten. Minder vaak, en alleen in sommige regio's, worden andere soorten platvissen ook wel heilbot genoemd.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>heilbot</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Rauwe haring. Haring is een voedervis, meestal behorend tot de familie Clupeidae. Haring beweegt zich vaak in grote scholen rond visbanken en vlakbij de kust.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>haring</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Rauwe koi. Koi zijn gekleurde varianten van de Amoerkarper (Cyprinus rubrofuscus) die voor decoratieve doeleinden worden gehouden in koivijvers of watertuinen buiten.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Rauwe kreeft. Kreeften zijn grote zeeschaaldieren. Kreeften hebben lange lichamen met gespierde staarten. Drie van hun vijf paar poten hebben klauwen, inclusief het eerste paar, die meestal veel groter zijn dan de andere.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>kreeft</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Rauwe makreel. Makreel is een veel voorkomende naam die wordt toegepast op een aantal verschillende soorten pelagische vissen, meestal uit de familie Scombridae. Ze worden aangetroffen in zowel gematigde als tropische zeeën en leven meestal langs de kust of offshore in de oceanische omgeving.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makreel</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Rauwe minnow. Minnow is de algemene naam voor een aantal soorten kleine zoetwatervissen, behorend tot verschillende geslachten van de familie Cyprinidae.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>voorn</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Rauwe baars. Baars is een veel voorkomende naam voor vissen van het geslacht Perca, zoetwatervisvissen die behoren tot de familie Percidae. De baars leent zijn naam aan een grote groep gewervelde dieren: de Perciformes. Veel soorten zoetwatervisvissen lijken min of meer op baars, maar behoren tot verschillende geslachten.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>baars</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Rauwe piranha. Een piranha is een zoetwatervis die in rivieren, uiterwaarden, meren en reservoirs leeft. Hoewel ze vaak worden omschreven als extreem roofzuchtig en zich voornamelijk voeden met vis, variëren hun voedingsgewoonten sterk, en nemen ze ook plantaardig materiaal op, wat leidt tot hun classificatie als omnivoor.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Rauwe kogelvis. Kogelvissen zijn een familie van voornamelijk zee- en estuariene vissen. De meeste kogelvissoorten zijn giftig en sommige behoren tot de meest giftige gewervelde dieren ter wereld. Bij bepaalde soorten bevatten de inwendige organen, zoals de lever, en soms hun huid, tetrodotoxine en zijn ze zeer giftig voor de meeste dieren als ze worden gegeten; Niettemin wordt het vlees van sommige soorten als een delicatesse beschouwd wanneer het wordt bereid door speciaal opgeleide chef-koks.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>kogelvis</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Rauwe zalm. Zalm is de algemene naam voor verschillende soorten roggenvinvissen uit de familie Salmonidae. Meestal is zalm anadroom: ze komen uit in zoet water, migreren naar de oceaan en keren dan terug naar zoet water om zich voort te planten. Populaties van verschillende soorten zijn echter hun hele leven beperkt tot zoet water.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>zalm</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Rauwe sprot. Sprot is de algemene naam die wordt toegepast op een groep voedervissen die behoren tot het geslacht Sprattus in de familie Clupeidae. Zoals de meeste voedervissen zijn sprot zeer actieve, kleine, vette vissen. Ze reizen in grote scholen met andere vissen en zwemmen de hele dag continu.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>sprot</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Rauwe zwaardvis. Zwaardvissen, ook bekend als broadbills, zijn grote, over grote afstanden trekkende roofvissen die worden gekenmerkt door een lange, platte, puntige snavel.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>zwaardvis</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Rauwe forel. Forel is de algemene naam voor een aantal soorten zoetwatervissen. De meeste soorten forel leven uitsluitend in zoetwatermeren en rivieren, terwijl er andere zijn, zoals de steelhead, die twee of drie jaar op zee kunnen doorbrengen voordat ze terugkeren naar zoet water om te paaien (een gewoonte die meer typerend is voor zalm).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>forel</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Rauwe tonijn. Tonijn is een grote zoutwatervis. De tonijn is een actief en wendbaar roofdier, heeft een slank, gestroomlijnd lichaam en behoort tot de snelst zwemmende pelagische vissen. Tonijn wordt zeer gewaardeerd als voedselvis. Naast hun commerciële waarde als voedsel, hebben de grote omvang, snelheid en macht die ze als toproofdieren aan de dag leggen, de bewondering van vissers, schrijvers en wetenschappers gewekt.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tonijn</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
