<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Een luchtkoelmachine die gekoelde lucht om zich heen laat ontsnappen. Kan gebruikt worden om een ​​inloopvriezer te creëren. Kan niet worden aangepast en verlaagt de temperatuur automatisch tot iets onder nul.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>gaskoeler</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Een enorm stenen crematorium waar lijken met extreem hoge temperaturen worden verdampt. Werkt op helixgas.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>helixien gascrematorium</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Een diepkorstboormachine voor het winnen van mineralen diep onder het oppervlak. Gebruik een grondpenetrerende scanner om de bronnen te detecteren. Deze boor levert steenbrokken op als er geen grondstoffen aanwezig zijn. Kan vrij worden verplaatst.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>graafmachine op gas</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Een apparaat dat helixiengas omzet in uitgestraalde warmte. Het kan zichzelf automatisch in- of uitschakelen om een ​​specifieke doeltemperatuur te bereiken.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>gaskachel</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Een pijp die helixiengas doorlaat.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>gasleiding</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Een pijp die helixiengas doorlaat. Deze leiding is aan het zicht onttrokken en beschermd tegen gasexplosies. Veel duurder om te bouwen dan gewone pijpen</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>ondergrondse gasleiding</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Schakelt de gasstroom in/uit.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>gasleiding ventiel</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Haalt bruikbaar metaal uit slakkenbrokken en andere gemengde metalen voorwerpen. Werkt op helixgas.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>helixien gassmelter</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Een gasfornuis met aangebouwd aanrechtblad voor het bereiden van maaltijden.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>Helixien gasfornuis</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Een industriële lamp die een gebied helder genoeg verlicht om gewassen te verbouwen, maar een gemiddelde hoeveelheid helixiengas verbruikt. Schakelt zichzelf 's nachts automatisch uit.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>gas-zonnelamp</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Een grote stalen tank voor gasopslag. Zal ontploffen als het beschadigd is.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>benzinetank</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Produceert stroom door helixiengas te verbruiken. Moet aangesloten zijn op een gasleidingnet.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>helixien generator op gas</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Een extractiemachine gemonteerd op een helixien-gasgeiser. Deze machine is zelfaangedreven en pompt waardevol gas uit en moet via het leidingnetwerk worden aangesloten op andere gasbedrijven.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>helixien pomp</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Produceert een grote hoeveelheid energie door helixiengas te verbruiken. Moet aangesloten zijn op een gasleidingnet.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>industriële helixien gasaangedreven generator</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
