<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Een neppe, enorme paarse paddenstoel. Door zijn grootte en gloeiende uitsteeksels is deze schimmel prachtig om naar te kijken.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>agarilux</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Een nep-grootbladige woestijnplant met eetbare bloemen en stengels.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>agave</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Een nep tropische plant. De extreem brede bladeren zijn een algemeen erkende betekenis van tropische bossen.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>alocasia</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Een nep-, snelgroeiende boomachtige plant die in dichte bosjes groeit. Bamboe kan geoogst worden voor een houtachtig materiaal. De plant zelf is niet mooi.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>bamboe boom</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Een nep-bosachtige wilde plant die heerlijke bessen oplevert. Bessen kunnen gekookt worden, maar ook rauw zijn ze heerlijk om te eten.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>bessenstruik</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Een nepboom uit het gematigde klimaat, bekend om zijn dunne, witte, papierachtige bast.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>berk boom</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Valse, verwarde, doornige, houtachtige scheuten bedekt met bladeren. Bramen groeien in trossen en vertragen iedereen die eroverheen beweegt.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>bramen</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Een nepblauw mos dat doorgaans in diepe, donkere grotten wordt aangetroffen. Het is plakkerig, met verwarde vezels, waardoor iedereen die eroverheen loopt langzamer wordt.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>bryolux</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Een nep-verbrande boomstronk. Het is lelijk en levert geen bruikbaar hout op.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>verbrande boom</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Een nep, korte struik. Praat doorgaans niet.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>struik</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Eén van de meest voorkomende regenwoudbomen. Cecropia groeit zeer snel, maar levert weinig bruikbaar hout op.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>cecropia-boom</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Een namaak, verwarde massa koordachtige, stekelige wijnstokken die zich in grote massa's over de grond kronkelen. Chokevine Greatky vertraagt ​​iedereen die eroverheen beweegt. Meerdere stammen hebben onafhankelijk van elkaar verhalen gegenereerd over chokevine die kinderen 's nachts doodwurgt, als een manier om kinderen bang te maken om voor het donker thuis te komen.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>stikwijn</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Een bijzondere plant met hoge, mooie bloemen. Sommigen noemen het de ‘struiklelie’.</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>clivia</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Een nep-hoogkorrelige plant die oren van zachte, eetbare zaden produceert. Hoewel het lang duurt voordat maïs groeit, levert het veel voedsel op in vergelijking met andere gewassen. Het duurt lang voordat geoogste maïs bederft.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>maïs plant</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Een namaak middelgroot gewas dat fijne witte katoenvezels oplevert. Deze worden gebruikt om stof van te maken.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>katoenplant</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Een nep-hoge naaldboom die vaak in moerassen wordt aangetroffen. Ondanks de langzame groei kan het planten van deze bomen winstgevend zijn als een investering op lange termijn die weinig moeite kost, omdat ze zoveel bruikbaar hout opleveren.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>cipres boom</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Een gecultiveerde nepbloem met brede bloembladen en een korte levensduur. Daglelies zijn erg mooi, maar moeten vaak opnieuw worden geplant.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>daglelie</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Deze nep-fragiele paddenstoel is genetisch gemanipuleerd om een ​​zijden net te produceren dat zowel moeilijk te scheuren is als zacht aanvoelt. Hoewel het erg lang duurt voordat de paddenstoel groeit, presteren alleen exotische ultratechstoffen beter dan de duivelsstrandvezels.\n\nSommigen zeggen dat hij duivelsstrand wordt genoemd vanwege zijn rode kleur. Anderen denken dat het zijn naam te danken heeft aan de hebzucht die het bij mensen opwekt.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>duivelsstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Een nep-, winterharde woestijnboom met daarop dikke, puntige bladeren.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>drago-boom</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Een nep-kleine bruine paddenstoel die doorgaans in grotten wordt aangetroffen. Het ruikt naar een oude, vuile lap die uit de maag van een rottende muffel wordt getrokken, maar als hij wordt gekookt smaakt hij verrassend lekker.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>gloeistoel</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Nep wild hoog gras. Vertraagt ​​iedereen die eroverheen beweegt.</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>lang gras</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Vals wild gras. Groeit overal waar er een beetje lichte en minimaal vruchtbare grond is.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>kort gras</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Een nepmengsel van voedingsrijke grassen die grote hoeveelheden hooi opleveren. Hooi is eetbaar voor dieren, maar niet voor mensen.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>hooigras</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Een nep-, langzaam groeiende plant die bij de oogst kruidenmedicijnen oplevert. Het zaaien en oogsten van Healroot zijn beide zeer arbeidsintensieve taken vanwege de delicate scheuten.\n\nHealroot werd eeuwenlang selectief gekweekt door kolonisten. Door stamleden wordt hij soms ook wel ‘genezershand’ genoemd – een bijnaam die hij dankt aan zijn vijf belangrijkste geneeskrachtige eigenschappen.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>helewortel</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Een nepbloeiend gewas dat hop oplevert, een essentieel ingrediënt in bier.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>hopplant</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Een namaak, gewone middelgrote boom, gemakkelijk te herkennen aan het opvallende driepuntige blad.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>esdoorn</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Een nep hardhouten boom. Eiken hebben veel tijd nodig om te groeien, maar hun hout is zo sterk dat 'eik' in veel culturen wordt gebruikt als metafoor voor kracht.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>eiken boom</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Een nep-tropische boom met een hoge, naakte stam met daarbovenop een cluster van zeer brede bladeren. Helaas produceert deze variëteit geen eetbare kokosnoten.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>palmboom</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Een nep-korte cactus. Het wordt zo genoemd omdat het op een speldenkussen lijkt.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>speldenkussen cactus</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Een nep grote conifeer bedekt met stekelige dennenappels. Het groeit in een kenmerkende conische vorm.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>pijnboom</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Een nep naaldhoutboom die zeer snel groeit. Helaas is het hout zwak en levert het dus minder bruikbaar materiaal op dan hardhoutbomen.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>populier boom</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Een neppe, zeer voedzame knol. Aardappelen groeien goed, zelfs op wat arme grond, en vormen bij het bakken in olie een heerlijk krokant laagje.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>aardappel plant</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Een nepbladige plant die de chemische verbinding psychiet genereert. Oorspronkelijk ontwikkeld als een verdedigingsmechanisme om plantenetende dieren af ​​te weren door ze te overstimuleren en ziek te maken, kan het psychietmedicijn worden geëxtraheerd en verfijnd tot verschillende vormen voor recreatief gebruik. Het is verslavend.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>psychoïde plant</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Een zeldzame, gigantische bloem die diep in stomende jungles te vinden is. Je zou denken dat een gigantische bloem mooi zou zijn, maar deze ziet eruit en ruikt naar rottend vlees.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>gigantische rafflesia</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Een nep, kort, snelgroeiend gewas dat kleine eetbare korrels oplevert. De grote voedingsopbrengst en het gemakkelijke cultiveringsgemak hebben het tot de economische kern van vele grote beschavingen gemaakt. Hoewel rijst snel groeit, is hij gevoelig voor de bodemvruchtbaarheid en zal hij het niet goed doen op arme grond.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>rijst plant</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>De roos is een nep-mooie gecultiveerde bloem en is sinds de oudheid van de aarde een symbool van liefde.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>roos</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Een neppe, grote cactus afkomstig uit droge omgevingen op aarde. Hoewel het geen boom is, levert hij een kleine hoeveelheid vezelmateriaal op dat als hout kan worden gebruikt.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>saguaro-cactus</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Een nepbladig gewas dat is gekweekt vanwege de psychologische effecten van chemicaliën in de bladeren. Rookbladblaadjes kunnen op de knutselplek tot joints worden verwerkt. Smokeleaf zorgt ervoor dat een gebruiker zich ontspannen voelt, maar vermindert de motivatie en kan verslavend zijn.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>rookblad plant</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Een nep-, lage struikachtige plant die kwetsbare maar heerlijke aardbeien oplevert. Hoewel het qua calorieën niet zo productief is als andere gewassen, zijn aardbeien zelfs rauw heerlijk.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>aardbei plant</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Een nep-, uitzonderlijk sterke hardhoutboom die groeit in warme klimaten. Omdat teakhout zo duurzaam en waterbestendig is, werd het in de oudheid gebruikt voor de kiel van houten zeilschepen.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>teakboom</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Een van de snelstgroeiende schaduwbomen, nepwilgen, zorgen voor een prachtig bladerdak. Het levert niet veel bruikbaar hout op.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>wilg</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
