<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Een middeleeuws zeilschip gekenmerkt door een stoer ontwerp met een brede bodem, een enkele mast en een vierkant getuigd zeil. Het werd tijdens de Middeleeuwen in Europa vaak gebruikt voor handel, transport en verkenning. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Kogge</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Een zeilschip met twee masten met vierkante tuigage aan beide masten, meestal met een voor- en achterzeil op de achtermast. Brigades werden op grote schaal gebruikt voor zowel marine- als koopvaardijdoeleinden vanwege hun combinatie van manoeuvreerbaarheid en relatief grote vrachtcapaciteit. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>Brig</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>Een karveel is een klein, snel en veelzijdig zeilschip dat bekend staat om zijn smalle romp, meerdere masten en de combinatie van vierkante en latijnzeilen. Het werd op grote schaal gebruikt voor verkennings-, handels- en marineactiviteiten tijdens het tijdperk van ontdekking. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Karveel</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Een oorlogsschip met een strak ontwerp, snel en manoeuvreerbaar, oorspronkelijk ontwikkeld voor escorte- en beschermingstaken in het zeiltijdperk. Fregatten hebben meestal één doorlopend geschutsdek, met een mix van kanonnen en andere bewapening. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Fregat</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Een groot zeilschip met meerdere dekken, voornamelijk ontworpen voor het vervoer van goederen over lange afstanden over de oceanen. Het beschikt over een stevige romp met voldoende laadruimte, meerdere masten met vierkante zeilen voor voortstuwing, en een hoge achtersteven en voorschip voor extra vrachtopslag en bemanningsverblijven. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galjoen</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Een jonkschip is een traditioneel zeilschip dat bekend staat om zijn unieke ontwerp, met een hoge achtersteven en een vlakke bodem. Het maakt vaak gebruik van meerdere zeilen en werd van oudsher gebruikt voor verschillende maritieme activiteiten zoals handel, visserij en transport. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Rommel</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>Een type smalle en relatief lange boot met een strak ontwerp, vaak voorzien van zeilen voor voortstuwing. Het wordt door de geschiedenis heen vaak gebruikt voor verschillende doeleinden, zoals transport, verkenning en oorlogvoering. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Langschip</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>Een karveel is een klein, snel en veelzijdig zeilschip dat bekend staat om zijn smalle romp, meerdere masten en de combinatie van vierkante en latijnzeilen. Het werd op grote schaal gebruikt voor verkennings-, handels- en marineactiviteiten tijdens het tijdperk van ontdekking. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Piraten karveel</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Een zeilschip met één mast en een tuigage voor en achter, doorgaans uitgerust met een grootzeil en een of meer voorzeilen. Sloepen zijn strak en wendbaar en zijn veelzijdige schepen die voor verschillende doeleinden worden gebruikt, zoals racen, cruisen, vissen en kustpatrouilles. Niet-functioneel: alle interne mechanismen zijn verwijderd. Bedoeld om boven water te plaatsen. Of waar je maar wilt, ik ben je moeder niet!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Sloep</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
