<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>De Bangbus, een basispersonenvervoer, is een relatief goedkoop apparaat om te bouwen om mensen over vlakke wegen te vervoeren. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bangbus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>De Bulldog, een algemene gevechtstank, is een verbeterd gevechtsvoertuig dat goed presteert bij elk gevecht. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>De Bunsen, een eenvoudige lichte tank, is een aangepast pantservoertuig dat geschikt is voor het bestrijden van vijandelijke vestingwerken en blootgestelde infanterie. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunzen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>De Charley, een algemene motorfiets, is een zeer effectief eenpersoonsvoertuig met een klein laadvermogen. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Een zeer eenvoudige gemotoriseerde boot, de Dingy is een ongelooflijk goedkope en discrete manier van transport over water. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Bijboot</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>De Dirtbike, een eenvoudige offroad-motorfiets, is een zeer goedkoop voertuig waarmee één gebruiker snel, efficiënt en stil kan reizen. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Crossmotor</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>De Frog, een eenvoudige herbruikbare transportpod, is een relatief goedkoop voertuig dat de eerste optie is als het gaat om vliegen zonder tegen de grond te botsen. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Kikker</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>De Highwayman, een basis infanteriegevechtsvoertuig, is de goedkoopste bewapende optie voor het vervoeren van drie personen. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Struikrover</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>De Mosquito is een vliegtuig voor algemeen gebruik en een extreem snelle en mobiele manier van transport. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Mug</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>De Mule is een eenvoudig vrachtvervoermiddel en is een relatief goedkoop voertuig dat een grote hoeveelheid vracht over gladde wegen of vlak terrein kan vervoeren. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Muilezel</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>De Prowler is een eenvoudig terreinverkenningsvoertuig, relatief goedkoop te bouwen en een effectieve optie voor alle weersomstandigheden voor efficiënt reizen over steil terrein. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Sluiper</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>De Roadkill, een eenvoudige mediumtank, is een relatief goedkoop pantservoertuig dat geschikt is voor korte opdrachten. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Als stukgoedvervoerder is de Roadrunner een uitstekend voertuig om veel materiaal van de ene locatie naar de andere te vervoeren. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>De Scytheman, een door een jury samengesteld systeem met meerdere raketwerpers, is een hergebruikt landbouwvoertuig dat bedoeld is om een ​​locatie te verzadigen met onnauwkeurige salvo's van explosieven. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>zeis</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>De Smuggler, een vliegtuig voor algemeen gebruik, is een extreem snelle en effectieve manier van transport. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Smokkelaar</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Een algemeen personenvervoer, de Snatcher is een solide voertuig om mensen naar verschillende locaties te vervoeren. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Snatcher</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>De Tango, een gepantserde personeelscarrier voor algemeen gebruik, is een langzaam maar sterk troepentransport. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tango</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>De Toad, een squadron- en mortierinzetpod, is een ietwat duur voertuig om snel een nabijgelegen locatie te belegeren zonder je kanonniers aan gevaar bloot te stellen. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Pad</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Een basiswegvoertuig dat geschikt is voor vlak terrein, de Traveller is een relatief goedkope en snelle optie die nog steeds behoorlijk vriendelijk presteert bij koud weer en sneeuwomstandigheden. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Reiziger</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>De Trawler is een boot voor algemeen gebruik en is een effectief transportmiddel over lange afstanden over open water. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Trawler</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>De Wagon is een algemeen allround voertuig en presteert goed in alle categorieën met een goede vracht- en passagierscapaciteit. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Wagen</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>De Warbird, een gevechtsvliegtuig voor algemeen gebruik, is een ongelooflijk snel en effectief aanvalsvaartuig. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Oorlogsvogel</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>De Wisent is een universele transporter van militaire kwaliteit en is een krachtige vrachtwagen die zowel overvloedige vracht als soldaten naar vijandig gebied kan vervoeren. Niet functioneel: alle interne bedrading en de motor zijn verwijderd.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Verstandig</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
