<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Een neppe, afwijkende, groene wijnstok met kleine onsmakelijke groene vruchten. Wanneer de vruchten tijdens het koken fijn worden gemalen, geven ze een complexe, peperige smaak af, perfect voor het op smaak brengen van gerechten.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>piment</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Een inmaakmachine is een apparaat om geconserveerd voedsel in metalen blikken op te slaan. Deze is inactief en niet-functioneel.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>inblikkende machine</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Een kaaspers is een apparaat om wei uit de wrongel te persen bij het maken van kaas. Deze is leeg en niet-functioneel.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>kaas pers</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Een werktafel voor het snijden, snijden en bereiden van specerijen die in gastronomische recepten worden gebruikt.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>decoratieve kruidentafel</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Een friteuse is een keukenapparaat dat wordt gebruikt om te frituren. Deze is inactief en niet-functioneel.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>frituurpan</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Een elektrische pot, ook wel thermopot genoemd, is een klein apparaat dat wordt gebruikt om water te koken en op een constante temperatuur te houden. Deze is inactief en niet-functioneel.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektrische pot</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Een grill is een apparaat dat voedsel kookt door warmte van onderaf toe te passen. Deze is inactief en niet-functioneel.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grillen</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Een nep, dik, hoog, tropisch gras met gelede stengels. Hoewel het niet bepaald het meest voedzame is om op zichzelf te eten, kan dit genetisch gemodificeerde suikerriet gemakkelijk tot suiker worden vermalen en vervolgens worden gebruikt voor een verscheidenheid aan culinaire creaties, vooral desserts.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>suikerriet</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Een namaak, amberkleurige graanplant die bijna een heel groeiseizoen nodig heeft om tot bloei te komen. Hoewel kwetsbaar en tijdrovend, is deze tarwe genetisch gemanipuleerd om met slechts een aanraking voorzichtig tot meel te breken.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>tarwe</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
