<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Mote_FecalBit.label>splinter</Mote_FecalBit.label>
  <airPipe.description>Pijp voor het aansluiten van airconditioningunits.</airPipe.description>
  <airPipe.label>airco pijp</airPipe.label>
  <plumbingValve.description>Opent of sluit verbindingen tussen leidingen.</plumbingValve.description>
  <plumbingValve.label>sanitair klep</plumbingValve.label>
  <sewagePipeStuff.description>Loodgieterswerk voor het aansluiten van aangesloten dingen.</sewagePipeStuff.description>
  <sewagePipeStuff.label>sanitair</sewagePipeStuff.label>
  <BasinStuff.label>bekken</BasinStuff.label>
  <BathtubStuff.label>bad</BathtubStuff.label>
  <BurnPit.description>Elimineert fecaal slib door het als brandstof te verbranden. Kan ook worden gebruikt voor het afvoeren van lijken of ander afval. Kolonisten kunnen ziek worden als ze te lang in de buurt van het verbranden van afval blijven.</BurnPit.description>
  <BurnPit.label>verbrande put</BurnPit.label>
  <Fountain.description>Een waterfontein die wordt gebruikt om te drinken en te wassen.</Fountain.description>
  <Fountain.label>fontein</Fountain.label>
  <KitchenSink.description>Alles behalve een gootsteen. Verhoogt de netheid van de kamer.</KitchenSink.description>
  <KitchenSink.label>gootsteen</KitchenSink.label>
  <LitterBox.description>Een fecaliën- en urine-opvangbak voor binnen voor kleine dieren.</LitterBox.description>
  <LitterBox.label>kattenbak</LitterBox.label>
  <PitLatrine.description>Een latrine die ontlasting opvangt in een gat in de grond. Moet handmatig worden geleegd of kan worden aangesloten.\n14L per gebruik</PitLatrine.description>
  <PitLatrine.label>latrine</PitLatrine.label>
  <PrimitiveWell.description>Heeft toegang tot grondwater. Water moet naar een waterbak worden getransporteerd voordat het kan worden gebruikt om te wassen of te drinken.</PrimitiveWell.description>
  <PrimitiveWell.label>primitief goed</PrimitiveWell.label>
  <ShowerAdvStuff.description>Verwarmt water op verzoek en heeft geen warmwatertank nodig, reinigt twee keer zo snel\n90 liter per wasbeurt</ShowerAdvStuff.description>
  <ShowerAdvStuff.label>krachtige douche</ShowerAdvStuff.label>
  <ShowerSimple.label>eenvoudige douche</ShowerSimple.label>
  <ShowerStuff.label>douche</ShowerStuff.label>
  <ToiletAdvStuff.label>slim toilet</ToiletAdvStuff.label>
  <ToiletStallDoor.description>Dunne deur die alleen het zicht blokkeert voor mensen die sanitair gebruiken. Creëert geen nieuwe kamers en voorkomt geen warmteverlies.</ToiletStallDoor.description>
  <ToiletStallDoor.label>staldeur</ToiletStallDoor.label>
  <ToiletStuff.label>toilet</ToiletStuff.label>
  <WashBucket.description>Kuip met water gebruikt voor persoonlijke hygiëne. Moet regelmatig bijgevuld worden met vers water, vult ook met regenwater. Kan ook worden gebruikt om te drinken als de dorst is ingeschakeld.</WashBucket.description>
  <WashBucket.label>waterbak</WashBucket.label>
  <DBHSwimmingPool.description>Zwembad gebruikt voor hydrotherapie, ontspanning of plezier. Moet eerst gevuld worden met water uit watertorens.</DBHSwimmingPool.description>
  <DBHSwimmingPool.label>zwembad</DBHSwimmingPool.label>
  <HotTub.description>Hot tub gebruikt voor hydrotherapie, ontspanning of plezier. Bij het eerste gebruik gevuld met water uit watertorens. Zelfverwarmd en vereist geen rioolafvoer.</HotTub.description>
  <HotTub.label>bubbelbad</HotTub.label>
  <WashingMachine.description>Wast kleding zo goed dat je niet eens merkt dat iemand is overleden terwijl hij het droeg!</WashingMachine.description>
  <WashingMachine.label>wasmachine</WashingMachine.label>
  <DeepWaterWellInlet.description>Biedt toegang tot een groot grondwatergebied dat kan worden opgepompt door waterpompen. Diepe putten worden niet beïnvloed door vervuiling.</DeepWaterWellInlet.description>
  <DeepWaterWellInlet.label>diepe waterput</DeepWaterWellInlet.label>
  <ElectricPump.description>Pompt water uit putten naar watertorens. Pompcapaciteit: 1500 L/dag.</ElectricPump.description>
  <ElectricPump.label>elektrische pomp</ElectricPump.label>
  <PumpingStation.description>Pompt water uit putten naar watertorens. Pompcapaciteit: 10.000 L/dag.</PumpingStation.description>
  <PumpingStation.label>pompstation</PumpingStation.label>
  <SewageOutlet.description>Kan overal geplaatst worden. Het rioolwater zal zich ophopen en zich over land verspreiden of zich in het water verspreiden. Riolering wordt na verloop van tijd schoon; de aanwezigheid van bomen, water of regen zal dit versnellen.</SewageOutlet.description>
  <SewageOutlet.label>rioolafvoer</SewageOutlet.label>
  <SewageSepticTank.description>Reinigt langzaam het rioolwater. Het rioolwater wordt eerst naar de septic tanks geleid. Als de capaciteit volledig is bereikt, wordt het overtollige rioolwater naar de rioolafvoeren gestuurd.</SewageSepticTank.description>
  <SewageSepticTank.label>septic tank</SewageSepticTank.label>
  <SewageTreatment.description>Reinigt langzaam het rioolwater. Als de capaciteit volledig is bereikt, wordt het overtollige afvalwater rechtstreeks en zonder behandeling naar de rioolafvoeren gestuurd.</SewageTreatment.description>
  <SewageTreatment.label>rioolwaterzuivering</SewageTreatment.label>
  <WaterButt.label>waterton</WaterButt.label>
  <WaterTowerL.label>enorme watertoren</WaterTowerL.label>
  <WaterTowerS.label>watertoren</WaterTowerS.label>
  <WaterTreatment.description>Reinigt 99,99% van de ziektekiemen! Filtert bestaand water in opslagtorens en al het water dat door armaturen wordt gebruikt, waardoor het risico op ziekten wordt geëlimineerd.</WaterTreatment.description>
  <WaterTreatment.label>waterbehandeling</WaterTreatment.label>
  <WaterWellInlet.description>Heeft toegang tot grondwater dat kan worden opgepompt door waterpompen. De aanwezigheid van rioolwater of andere vervuiling zal de waterkwaliteit verminderen en kan verontreiniging veroorzaken.</WaterWellInlet.description>
  <WaterWellInlet.label>goed water geven</WaterWellInlet.label>
  <WindPump.description>Pompt water uit putten naar watertorens. Pompcapaciteit: 3000 L/dag.</WindPump.description>
  <WindPump.label>wind pomp</WindPump.label>
  <AirconIndoorUnit.description>Binnenairconditioningunit voor kamers. Aansluiten op buitenairconditioningunits. Vereist 100 koeleenheden.</AirconIndoorUnit.description>
  <AirconIndoorUnit.label>airco binnenunit</AirconIndoorUnit.label>
  <AirConOutdoorUnit.description>Multi-split airconditionerunit. Buiten plaatsen en leiding naar binnenunits of diepvriesunits voeren. Selectie van de vermogensmodus met een capaciteit van 100-1000 koelunits.</AirConOutdoorUnit.description>
  <AirConOutdoorUnit.label>airco buitenunit</AirConOutdoorUnit.label>
  <CeilingFan.description>Koelt een kamer door lucht te laten circuleren. Inclusief ingebouwde lamp.</CeilingFan.description>
  <CeilingFan.label>plafondventilator 2x2</CeilingFan.label>
  <CeilingFanS.description>Koelt een kamer door lucht te laten circuleren. Inclusief ingebouwde lamp.</CeilingFanS.description>
  <CeilingFanS.label>plafondventilator 1x1</CeilingFanS.label>
  <ElectricBoiler.description>Produceert een variabel aantal verwarmingseenheden voor radiatoren en warmwatertanks. Handmatig geregelde vermogensinstelling. Kan worden geregeld door thermostaten.</ElectricBoiler.description>
  <ElectricBoiler.label>elektrische ketel</ElectricBoiler.label>
  <FreezerUnit.description>Vriesunit voor het creëren van een inloopvriezer. Aansluiten op buitenairconditioningunits. Vereist 300 koeleenheden.</FreezerUnit.description>
  <FreezerUnit.label>inloop vrieskast</FreezerUnit.label>
  <GasBoiler.description>Produceert 2000 verwarmingseenheden voor radiatoren en warmwatertanks. Vereist chemfuel als brandstof. Kan worden geregeld door thermostaten.</GasBoiler.description>
  <GasBoiler.label>gas ketel</GasBoiler.label>
  <HotWaterTank.description>Slaat warm stromend water op voor douches en baden. Kan op elke ketel worden aangesloten om te verwarmen.</HotWaterTank.description>
  <HotWaterTank.label>warmwatertank</HotWaterTank.label>
  <LogBoiler.description>Produceert 2000 verwarmingseenheden voor radiatoren met leidingen en warmwatertanks. Verwarmt de kamer en aangrenzende baden. Vereist houtblokken als brandstof.</LogBoiler.description>
  <LogBoiler.label>houtketel</LogBoiler.label>
  <RadiatorLarge.description>Drie keer zoveel vermogen als een standaardradiator. Handig voor grotere kamers. Vereist 300 verwarmingseenheden.</RadiatorLarge.description>
  <RadiatorLarge.label>grote radiateur</RadiatorLarge.label>
  <RadiatorStuffed.label>radiator</RadiatorStuffed.label>
  <SolarHeater.description>Gebruikt zonlicht om warmwatertanks en radiatoren te verwarmen. 0-2000 eenheden verwarmingsvermogen, afhankelijk van het lichtniveau en de omgevingstemperatuur.</SolarHeater.description>
  <SolarHeater.label>zonneboiler</SolarHeater.label>
  <Thermostat.description>Wordt gebruikt voor het regelen van elektrische en gasboilers. Er kunnen er meer dan één geplaatst worden. Aan te sluiten via standaard sanitair.</Thermostat.description>
  <Thermostat.label>thermostaat</Thermostat.label>
  <BiosolidFertilizer.description>Biovaste meststof die wordt gebruikt om de vruchtbaarheid van graafbare terreinen te vergroten. Gaat net geen 1 jaar mee.</BiosolidFertilizer.description>
  <BiosolidFertilizer.label>Biosolide meststof</BiosolidFertilizer.label>
  <BiosolidsComposter.description>Een composter om rioolwater om te zetten in kunstmest om de vruchtbaarheid van graafbaar terrein te vergroten.</BiosolidsComposter.description>
  <BiosolidsComposter.label>composter voor biologische vaste stoffen</BiosolidsComposter.label>
  <FireSprinkler.description>Getriggerd door brand of hoge temperaturen. Dooft de vlammen met een waterstraal.</FireSprinkler.description>
  <FireSprinkler.label>brandsproeier</FireSprinkler.label>
  <IrrigationSprinkler.description>Geef de omgeving één keer per ochtend water om de vruchtbaarheid van de bodem gedurende de dag te verbeteren. Verbruikt elke ochtend 1000 liter bij maximale straal.</IrrigationSprinkler.description>
  <IrrigationSprinkler.label>irrigatie sproeier</IrrigationSprinkler.label>
  <BedPan.description>Een opvangbak die door een bedlegerige patiënt wordt gebruikt voor urine en ontlasting.</BedPan.description>
  <BedPan.label>bedpan</BedPan.label>
  <Biosolids.description>Wanneer het op de juiste manier wordt behandeld en verwerkt, wordt zuiveringsslib een biologische vaste stof die een kleine impuls geeft aan de vruchtbaarheid van het terrein. Handig voor veeleisende omgevingen met beperkte groeiruimte. Biosolids zorgen ook voor een grote impuls voor de vruchtbaarheid van zand, waardoor het in combinatie met irrigatie vruchtbaar kan worden.</Biosolids.description>
  <Biosolids.label>biologische vaste stoffen</Biosolids.label>
  <DBH_WaterBottle.description>Een fles water.</DBH_WaterBottle.description>
  <DBH_WaterBottle.label>water</DBH_WaterBottle.label>
  <FecalSludge.description>Een vat gevuld met fecaal slib. Kan worden gedumpt, verbrand of gecomposteerd tot bioafval.</FecalSludge.description>
  <FecalSludge.label>fecaal slib</FecalSludge.label>
  <FilthFaeces.label>ontlasting</FilthFaeces.label>
  <FilthUrine.description>Urine op de grond.</FilthUrine.description>
  <FilthUrine.label>urine</FilthUrine.label>
  <RawSewage.label>ruw rioolwater</RawSewage.label>
  <BionicBladder.description>Een geavanceerde kunstmatige blaas. Een chemisch recyclingsysteem breekt afvalproducten uit het lichaam af in moleculen die worden gerecycled, waarbij de rest vrijkomt als gas, met als nadeel dat de gebruiker hierdoor gas krijgt.</BionicBladder.description>
  <BionicBladder.label>bionische blaas</BionicBladder.label>
  <HygieneEnhancer.description>Laat mechanismen los die dode huidcellen en ander afval op de huid en het haar afbreken en dit onschadelijk in de lucht vrijgeven.</HygieneEnhancer.description>
  <HygieneEnhancer.label>hygiëneverbeteraar</HygieneEnhancer.label>
  <WaterTrough.description>Een servicebox met kogelkraan vult de waterbak die door de dieren wordt gebruikt en vult het water automatisch bij als het niveau laag is, ook als het regent.</WaterTrough.description>
  <WaterTrough.label>Waterbak</WaterTrough.label>
  <BathMat.description>Een kleine mat die naast een badkuip wordt gebruikt om water te absorberen.</BathMat.description>
  <BathMat.label>Badmat</BathMat.label>
  <PetWaterBowl.description>Kom met water gebruikt door dieren.</PetWaterBowl.description>
  <PetWaterBowl.label>Waterbak</PetWaterBowl.label>
  <DBHSaunaHeaterElec.description>Een kachel die speciaal is ontworpen voor het creëren van een saunaruimte. Regelmatig gebruik van een sauna vermindert het risico op hartaanvallen en verwarmt een kamer tot 60 graden Celsius.</DBHSaunaHeaterElec.description>
  <DBHSaunaHeaterElec.label>Elektrische saunakachel</DBHSaunaHeaterElec.label>
  <DBHSaunaHeaterLog.description>Een kachel die speciaal is ontworpen voor het creëren van een saunaruimte. Regelmatig gebruik van een sauna vermindert het risico op hartaanvallen en verwarmt een kamer tot 60 graden Celsius.</DBHSaunaHeaterLog.description>
  <DBHSaunaHeaterLog.label>Saunakachel op brandstof</DBHSaunaHeaterLog.label>
  <DBHSaunaSeating.description>Lattenstoelen voor saunaruimtes</DBHSaunaSeating.description>
  <DBHSaunaSeating.label>Sauna zitplaatsen</DBHSaunaSeating.label>
  <CeilingFanDarklight.description>Koelt een kamer door lucht te laten circuleren. Inclusief ingebouwde Darklight-lamp.</CeilingFanDarklight.description>
  <CeilingFanDarklight.label>plafondventilator 2x2 (donker)</CeilingFanDarklight.label>
  <CeilingFanSDarklight.description>Koelt een kamer door lucht te laten circuleren. Inclusief ingebouwde Darklight-lamp.</CeilingFanSDarklight.description>
  <CeilingFanSDarklight.label>plafondventilator 1x1 (donker)</CeilingFanSDarklight.label>
  <GeothermHeater.description>Gebruikt aardwarmte om warmwatertanks en radiatoren te verwarmen. 3700 verwarmingseenheden.</GeothermHeater.description>
  <GeothermHeater.label>Geothermische verwarming</GeothermHeater.label>
  <RadiatorTowelRail.description>Indrukwekkend handdoekenrek voor de badkamer.</RadiatorTowelRail.description>
  <RadiatorTowelRail.label>Handdoekhouder</RadiatorTowelRail.label>
  <airPipeHidden.description>Pijp voor het aansluiten van airconditioningunits. (verborgen)</airPipeHidden.description>
  <airPipeHidden.label>aircoleiding (verborgen)</airPipeHidden.label>
  <sewagePipeHidden.description>Loodgieterswerk voor het aansluiten van aangesloten dingen (verborgen).</sewagePipeHidden.description>
  <sewagePipeHidden.label>loodgieterswerk (verborgen)</sewagePipeHidden.label>
  <ToiletSpacer.description>Vacuümtoilet dat geen water nodig heeft en al het afval via rioolstortpoorten de ruimte in gooit.</ToiletSpacer.description>
  <ToiletSpacer.label>vacuüm toilet</ToiletSpacer.label>
  <CryogenicExtractionNode.description>Extraheert en sublimeert vluchtig ijs dat gevangen zit onder asteroïde regoliet. Het produceert bruikbaar water en genereert aanzienlijke hitte. Wees voorzichtig als u in gesloten omgevingen werkt.</CryogenicExtractionNode.description>
  <CryogenicExtractionNode.label>cryogene extractieknooppunt</CryogenicExtractionNode.label>
  <SewageDumpPort.description>Een vacuümdichte afvoerpoort voor rioolwater voor gebruik in ruimtevaartuigen. Wanneer het is aangesloten op een vacuümtoilet, werpt het afval veilig de lege ruimte in.\nMoet op een buitenmuur van een schip worden gemonteerd.</SewageDumpPort.description>
  <SewageDumpPort.label>riool dump poort</SewageDumpPort.label>
  <SpacerWaterRecoverySystem.description>Een compact, uiterst efficiënt recyclingknooppunt dat water uit douches en gootstenen terugwint en hergebruikt.</SpacerWaterRecoverySystem.description>
  <SpacerWaterRecoverySystem.label>waterterugwinningssysteem</SpacerWaterRecoverySystem.label>
  <WaterButt.description>Slaat water op voor gebruik door aangesloten armaturen. Vult langzaam als het regent. Als het water vervuild raakt, moet het water worden afgevoerd. Capaciteit: 100.</WaterButt.description>
  <WaterTankSmall.description>Slaat water op voor gebruik door aangesloten armaturen. Als het water vervuild raakt, moet het water worden afgevoerd. Capaciteit: 2000.</WaterTankSmall.description>
  <WaterTankSmall.label>waterreservoir</WaterTankSmall.label>
  <WaterTowerL.description>Slaat water op voor gebruik door aangesloten armaturen. Als het water vervuild raakt, moet het water worden afgevoerd. Capaciteit: 50.000.</WaterTowerL.description>
  <WaterTowerS.description>Slaat water op voor gebruik door aangesloten armaturen. Als het water vervuild raakt, moet het water worden afgevoerd. Capaciteit: 8000.</WaterTowerS.description>
</LanguageData>
