<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Sua aeronave se despedaçou no deserto e três de vocês mal conseguiram descer vivos. Os destroços espalharam suprimentos pelo deserto, e agora você tem uma chance de transformar o local da queda de um dirigível em um lar.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Três sobreviventes, uma aeronave acidentada e uma chance de colonizar o deserto.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Sua tribo foi queimada por máquinas de guerra de aço e apenas cinco de vocês escaparam com o que podiam carregar. Agora você deve manter os velhos hábitos vivos por tempo suficiente para construir um novo lar a partir de poeira, ossos e sucata.

Nota: Você começa pobre, faminto e muito atrás da tecnologia dos resíduos. Este é um cenário difícil.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinco sobreviventes de uma tribo em ruínas tentam reconstruí-la com pouco mais que tradição e coragem. Difícil.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Alguém te despiu, roubou e te jogou nu no deserto para morrer. Sem equipamento, sem comida, sem aliados, nem mesmo uma faca. Se você sobreviver a isso, será porque se recusou a se tornar carniça.

Aviso: Este cenário é brutalmente injusto. A morte pode chegar rapidamente e por motivos estúpidos.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Um desertor nu deixado para morrer sem absolutamente nada. Extremamente difícil e injusto.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Você nasceu atrás de uma porta de cofre, cercado por segurança, camas macias e mentiras do velho mundo. Em vez de ficar enterrado, você pegou seu melhor equipamento e foi em busca do verdadeiro deserto. Agora seu casulo o deixou longe de qualquer estrada amigável, sozinho com suprimentos do cofre e ninguém vindo para salvá-lo.

Nota: Equipamentos fortes não podem cobrir todas as fraquezas. Este é um cenário especialmente difícil no início do jogo.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Um morador de cofre bem equipado perseguindo o verdadeiro deserto em vez de histórias. Extremamente difícil.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Seu Helixen, uma aeronave REPCONN pré-guerra, está ancorado no relé orbital. À medida que sua tripulação começa a resgatar seus sistemas, você percebe que este não é um esconderijo comum do pré-guerra - é um farol de robô. O relé ganha vida e transmite um alerta de guerra para um centro de comando de robô distante. Eles estão caçando você agora e eventualmente o encontrarão onde quer que você vá.

Nota: Este é um cenário difícil e não recomendado para novos jogadores.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>O Hélixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>Uma tripulação de três pessoas caçada por robôs a bordo do Helixen.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Este início foi desativado pelo pôr do sol.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Novo Reino Desativado</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Este cenário dos Colonizadores foi desativado pelo pôr do sol.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Bandidos deficientes</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>As velhas histórias chamavam criaturas como vocês de Wendigos: coisas famintas que sobreviveram às pessoas que um dia foram. Seja como for, você carrega essa maldição agora. Caçado, meio selvagem e nunca verdadeiramente saciado, você fugiu para o deserto antes que as pessoas erradas pudessem prendê-lo.

Nota: Wendigos possuem pontos fortes únicos e fraquezas brutais, tornando este um cenário difícil.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>O Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Um Wendigo caçado, um companheiro humano e uma fome que nunca dorme.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
