<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Sua aeronave se despedaçou no deserto e três de vocês mal conseguiram descer vivos. Os destroços espalharam suprimentos pelo deserto, e agora você tem uma chance de transformar o local da queda de um dirigível em um lar.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Três sobreviventes, uma aeronave acidentada e uma chance de colonizar o deserto.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Sua tribo foi queimada por máquinas de guerra de aço e apenas cinco de vocês escaparam com o que podiam carregar. Agora você deve manter os velhos hábitos vivos por tempo suficiente para construir um novo lar a partir de poeira, ossos e sucata.

Nota: Você começa pobre, faminto e muito atrás da tecnologia dos resíduos. Este é um cenário difícil.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinco sobreviventes de uma tribo em ruínas tentam reconstruí-la com pouco mais que tradição e coragem. Difícil.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Alguém te despiu, roubou e te jogou nu no deserto para morrer. Sem equipamento, sem comida, sem aliados, nem mesmo uma faca. Se você sobreviver a isso, será porque se recusou a se tornar carniça.

Aviso: Este cenário é brutalmente injusto. A morte pode chegar rapidamente e por motivos estúpidos.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Um desertor nu deixado para morrer sem absolutamente nada. Extremamente difícil e injusto.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Você nasceu atrás de uma porta de cofre, cercado por segurança, camas macias e mentiras do velho mundo. Em vez de ficar enterrado, você pegou seu melhor equipamento e foi em busca do verdadeiro deserto. Agora seu casulo o deixou longe de qualquer estrada amigável, sozinho com suprimentos do cofre e ninguém vindo para salvá-lo.

Nota: Equipamentos fortes não podem cobrir todas as fraquezas. Este é um cenário especialmente difícil no início do jogo.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Um morador de cofre bem equipado perseguindo o verdadeiro deserto em vez de histórias. Extremamente difícil.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
