<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>En raison de leur petit nombre, les nomades des terres désolées ont décidé de vous rejoindre.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Incertains de pouvoir vous vaincre, les nomades des terres désolées ont décidé de se replier.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Des nomades demandent à rejoindre</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Des nomades des terres désolées d'un groupe de survivants proche ont trouvé le chemin de {0}. Après avoir évalué vos effectifs, ils demandent à vous rejoindre. Ils pensent qu'ensemble, vous avez de meilleures chances contre les éléments.\n\nVous pouvez les refuser, mais ils pourraient riposter.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Raid de nomades</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Des nomades des terres désolées d'un groupe de survivants proche ont trouvé le chemin de {0}. Après avoir évalué vos effectifs, ils ont décidé de vous attaquer. Vous pourriez capturer et recruter les survivants.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Un nomade rejoint</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Un nomade errant arrive et décide de rejoindre votre colonie</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Des bêtes de somme arrivent</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Un petit troupeau des terres désolées est arrivé et rejoindra la colonie</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Un nouveau projet de recherche a été découvert lors d'un rassemblement de survivants : {0} !\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Un piège de survivaliste s'est déclenché sur {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Lorsqu'il brûle, le grand feu émet de la fumée aveuglante et a une chance d'attirer des nomades des terres désolées de la région. Il est très instable et peut enflammer les objets à proximité.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Des recherches de technologie survivaliste doivent encore être complétées.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Nomade en noir</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
