<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<LanguageData>

  <!-- Psylink -> Cryptid Insight / Psycaster -> Occultist -->
  <LetterLabelPsylinkLevelGained>Perception cryptide acquise</LetterLabelPsylinkLevelGained>
  <LetterPsylinkLevelGained_First>{USER_labelShort} a acquis son premier niveau de perception cryptide ! {USER_pronoun} est désormais un(e) occultiste.
{USER_labelShort} doit accumuler de la focalisation cryptide par la méditation. L'efficacité de cette méditation augmente si la personne peut se concentrer sur un objet spécifique pendant la méditation.

Différentes personnes sont capables de se concentrer sur différents objets. Cela dépend du passé, des traits et des rangs de la personne. Par exemple :

- Les occultistes avec des rangs de l'Enclave méditent sur leurs postes assignés.
- Les occultistes avec une enfance tribale méditent devant des sanctuaires et des totems cryptiques.
- Les occultistes ascétiques méditent face à des murs nus.
- Les occultistes psychopathes méditent devant des tombes, idéalement avec un être cher à l'intérieur.

Vous pouvez consulter les types de focalisation de méditation d'une personne en regardant sa fiche d'information avec le bouton « i ».</LetterPsylinkLevelGained_First>

  <LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>{USER_labelShort} a acquis un nouveau niveau de perception cryptide ! {USER_pronoun} peut désormais utiliser des révélations cryptiques de ce niveau supérieur, mais {USER_pronoun} doit d'abord les apprendre.</LetterPsylinkLevelGained_NotFirst>
  <LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>En acquérant le nouveau niveau de perception cryptide, {USER_labelShort} a automatiquement appris ces révélations : {2}</LetterPsylinkLevelGained_PsycastLearned>

  <!-- Neurotrainers / Psylink -> Cryptid Insight -->
  <PsycastNeurotrainerLabel>essence cryptide ({0})</PsycastNeurotrainerLabel>
  <PsycastNeurotrainerUseLabel>Utiliser l'essence cryptide pour apprendre la révélation {0}</PsycastNeurotrainerUseLabel>
  <PsycastNeurotrainerDescription>Une inoculation neurale à usage unique qui enseigne une révélation cryptique spécifique.

La dose est administrée par un point d'implant spécialisé. Une fois libéré dans le cerveau, le mécanisme forme la connaissance d'une révélation spécifique, se transmutant en tissu neural selon les besoins.

{PSYCAST_label}

{PSYCASTDESCRIPTION}</PsycastNeurotrainerDescription>
  <PsycastNeurotrainerNoPsylink>nécessite une perception cryptide</PsycastNeurotrainerNoPsylink>

  <Psyfocus>Focalisation cryptide</Psyfocus>
  <PsyfocusLabelGizmo>Focalisation cryptide</PsyfocusLabelGizmo>
  <PsyfocusDesc>La focalisation cryptide est un type spécial de structuration mentale nécessaire pour utiliser des révélations cryptiques. La focalisation cryptide se dissipe au fil du temps et doit être reconstituée par une méditation régulière. Perdre toute focalisation cryptide rend une personne incapable d'utiliser des révélations.

Une focalisation cryptide plus élevée permet des révélations de niveau supérieur, mais augmente aussi le taux de dissipation.</PsyfocusDesc>
  <PsyfocusLevelInfoRange>{0}-{1} %</PsyfocusLevelInfoRange>
  <PsyfocusLevelInfoPsycasts>Révélations jusqu'au niveau {0}.</PsyfocusLevelInfoPsycasts>
  <PsyfocusLevelInfoFallRate>La focalisation cryptide diminue de {0} par jour.</PsyfocusLevelInfoFallRate>
  <PsyfocusPerDayOfMeditation>Gain de focalisation cryptide : {0}/j</PsyfocusPerDayOfMeditation>
  <BeginLinkingRitualNeedPsylink>Nécessite le type de focalisation perception cryptide {0}</BeginLinkingRitualNeedPsylink>
  <BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>Niveau max. de perception cryptide</BeginLinkingRitualMaxPsylinkLevel>
  <LetterTextLinkingRitualCompleted>{PAWN_labelShort} a terminé le rituel de liaison avec {LINKABLE_labelShort}.

{PAWN_pronoun} possède désormais une perception cryptide améliorée, permettant l'utilisation de nouvelles révélations.</LetterTextLinkingRitualCompleted>

  <!-- Anima -> Mothman Totem / Anima grass -> Mothman eggs -->
  <RitualTargetAnimaTreeInfo>un Totem du Mothman</RitualTargetAnimaTreeInfo>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>Aucun colon ne peut se lier au Totem du Mothman pour le moment.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsToLink>
  <RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>Aucun colon avec le type de focalisation de méditation naturelle.</RitualTargetAnimaTreeNoPawnsWithNatureFocus>
  <RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>Il faut au moins {0} œufs de Mothman.</RitualTargetAnimaTreeNotEnoughAnimaGrass>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>Doit être un colon avec le type de focalisation de méditation naturelle en dessous du niveau maximum de perception cryptide.</RitualTargetAnimaTreeMustBeCapableOfNature>
  <RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>Ne doit pas être insensible aux cryptides.</RitualTargetAnimaTreeMustBePsychicallySensitive>
  <AnimaLinkingExplanationBase>La cérémonie de liaison est plus puissante avec plus de participants. Plus il y a de participants, moins la cérémonie prend de temps et plus d'œufs de Mothman seront restaurés.

Avec {0} participants supplémentaires, {1} œufs de Mothman seront restaurés à la fin de la cérémonie.</AnimaLinkingExplanationBase>

  <!-- ROYALTY / ANIMA (Anima tree -> Mothman Totem) -->
  <AnimaTree_AboutLetterLabel>Totem du Mothman</AnimaTree_AboutLetterLabel>
  <AnimaTree_AboutLetterText>Le Totem du Mothman a maintenant {0} œufs autour de lui. C'est suffisant pour qu'une personne éclairée puisse commencer son premier rituel de liaison !\n\nLe rituel de liaison accorde un niveau de perception cryptide et la capacité d'utiliser des pouvoirs cryptides.</AnimaTree_AboutLetterText>


</LanguageData>
