<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha servito i Great Khan come soldato leale, combattendo nelle incursioni e difendendo l'accampamento. [PAWN_pronoun] era ancora relativamente giovane e desideroso di dimostrare che [PAWN_pronoun] poteva essere feroce quanto i guerrieri veterani. [PAWN_pronoun] idolatrava Papa Khan e gli altri leader, considerandoli come la famiglia che [PAWN_pronoun] non aveva mai avuto. La lealtà di [PAWN_possessive] verso la tribù era assoluta.</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>Soldato Khan</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>Soldato</FCP_Character_Backstory_Anders_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] rimase orfano da giovane e sopravvisse per strada finché i Great Khan non reclutarono [PAWN_objective]. La tribù ha dato a [PAWN_objective] uno scopo, una formazione e una nuova famiglia. [PAWN_pronoun] ha abbracciato con entusiasmo la cultura Khan, grato di avere un posto a cui appartenere e determinato a dimostrare il valore di [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>Recluta orfana</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>Orfano</FCP_Character_Backstory_Anders_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] divenne uno dei maestri chimici e commercianti dei Great Khan. [PAWN_pronoun] ha prodotto psicofarmaci, jet e altri prodotti chimici di alta qualità che hanno fatto sì che i berretti fluissero nella tribù. [PAWN_pronoun] comprendeva il lato commerciale del commercio, negoziando con gli acquirenti e mantenendo le catene di approvvigionamento. Alcuni mettevano in dubbio la moralità della diffusione della dipendenza, ma [PAWN_pronoun] la vedeva come una sopravvivenza: i Khan avevano poco altro da scambiare.</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>Commerciante di prodotti chimici</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>Rivenditore</FCP_Character_Backstory_Diane_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha mostrato una precoce attitudine a mescolare sostanze chimiche e a comprendere le reazioni. I produttori di chimici Khan notarono il talento di [PAWN_possessive] e iniziarono a insegnare a [PAWN_objective] i segreti del loro mestiere. [PAWN_pronoun] apprese che i prodotti chimici non erano solo prodotti: erano la principale fonte di reddito e sopravvivenza della tribù.</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>Prodigio della chimica</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Diane_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] divenne il principale armaiolo dei Great Khan, occupandosi della manutenzione delle armi e della fabbricazione di armature con qualsiasi materiale potesse essere recuperato. [PAWN_pronoun] era orgoglioso del lavoro di [PAWN_possessive], sapendo che un equipaggiamento di qualità poteva fare la differenza tra la vita e la morte per i compagni Khan [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] sognava di ottenere strumenti e materiali migliori per migliorare l'equipaggiamento della tribù.</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>Khan Armaiolo</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>Armaiolo</FCP_Character_Backstory_Jack_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha imparato a lavorare con i metalli e i macchinari fin dalla giovane età. Mentre gli altri bambini Khan giocavano a fare i predoni, [PAWN_pronoun] era affascinato da come funzionavano le cose. [PAWN_pronoun] raccoglieva rottami e imparava a trasformarli in oggetti utili, sviluppando abilità che si sarebbero rivelate preziose per la tribù.</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>L'apprendista dello spazzino</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>Apprendista</FCP_Character_Backstory_Jack_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato un reclutatore per i Great Khan, cercando potenziali membri tra gli emarginati e i piantagrane delle terre desolate. [PAWN_pronoun] aveva il dono di identificare coloro che avrebbero prosperato nella cultura Khan e di convincerli ad aderirvi. [PAWN_pronoun] non era il miglior combattente, ma la capacità di [PAWN_possessive] di portare sangue fresco ha reso [PAWN_objective] prezioso. Alcuni chiamavano [PAWN_objective] "Jerry il Punk" per l'atteggiamento arrogante [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>Khan reclutatore</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>Reclutatore</FCP_Character_Backstory_Jerry_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] non è nato nei Khan: [PAWN_pronoun] era un ragazzino della terra desolata sopravvissuto grazie all'astuzia e all'opportunismo. [PAWN_pronoun] ha imparato a parlare con [PAWN_possessive] per uscire dai guai e a individuare i punti deboli negli altri. Quando i Khan trovarono [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] videro la possibilità di qualcosa di meglio che vivere alla giornata.</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>Ragazzo di strada</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>Ragazzo di strada</FCP_Character_Backstory_Jerry_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato un predone Great Khan, partecipando alle operazioni nel Mojave. [PAWN_pronoun] non era il combattente più abile, ma [PAWN_pronoun] era affidabile ed eseguiva gli ordini. [PAWN_pronoun] a volte si chiedeva se lo stile di vita dei razziatori fosse sostenibile, ma teneva per sé questi dubbi. [PAWN_pronoun] era in debito con i Khan per aver accolto [PAWN_objective] quando [PAWN_pronoun] non aveva nulla.</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>Khan Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>Raider</FCP_Character_Backstory_Jessup_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha trascorso la giovinezza di [PAWN_possessive] vagando per le terre desolate con la famiglia di [PAWN_possessive], senza mai restare a lungo nello stesso posto. [PAWN_pronoun] ha imparato a navigare su terreni pericolosi e a leggere rapidamente le situazioni. Quando la famiglia [PAWN_possessive] è stata uccisa dai predoni, i Khan hanno accolto [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>Vagabondo delle terre desolate</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>Vagabondo</FCP_Character_Backstory_Jessup_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] fungeva da guardia per i Great Khan, proteggendo l'accampamento e vigilando contro le minacce. [PAWN_pronoun] ha preso sul serio i compiti di [PAWN_possessive], comprendendo che la vigilanza manteneva la tribù al sicuro. [PAWN_pronoun] era leale a Papa Khan e seguiva gli ordini senza fare domande, incarnando i tradizionali valori Khan di forza e lealtà.</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>Guardia Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>Guardia</FCP_Character_Backstory_Karl_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è nato e cresciuto nei Great Khan, imparandone le usanze fin dalla nascita. [PAWN_pronoun] è cresciuto ascoltando storie di incursioni e vittorie passate, idolatrando i guerrieri che hanno combattuto l'RNC. [PAWN_pronoun] si è allenato duramente per dimostrare che [PAWN_pronoun] poteva essere duro quanto le leggende.</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>Nato Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>Nato Khan</FCP_Character_Backstory_Karl_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] divenne uno dei guerrieri più feroci dei Great Khan, spinto dal bisogno di vendetta contro l'RNC. [PAWN_pronoun] si è allenato incessantemente, diventando abile con più armi. L'odio [PAWN_possessive] era così profondo che [PAWN_pronoun] si oppose a qualsiasi suggerimento di pace o cooperazione con l'orso. Per [PAWN_objective], non poteva esserci perdono per Bitter Springs.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>Khan Guerriero</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>Guerriero</FCP_Character_Backstory_Melissa_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è sopravvissuto al massacro di Bitter Springs da adolescente. [PAWN_pronoun] ha osservato i soldati dell'RNC uccidere [PAWN_possessive] amici e familiari che stavano fuggendo verso la salvezza. Il trauma di quel giorno si è impresso nell'anima [PAWN_possessive], creando un odio inestinguibile per l'RNC e per tutti coloro che indossavano l'orso.</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>Sopravvissuto a Bitter Springs</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>Sopravvissuto</FCP_Character_Backstory_Melissa_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] divenne un guerriero rispettato tra i Great Khan. [PAWN_pronoun] ha partecipato a numerose incursioni e battaglie, guadagnandosi il posto di [PAWN_possessive] grazie alla sua abilità nel combattimento. [PAWN_pronoun] credeva alla vecchia maniera: i forti dovevano prendere ciò di cui avevano bisogno e i deboli meritavano il loro destino. [PAWN_pronoun] è rimasto scettico riguardo ad approcci più morbidi alla sopravvivenza.</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>Khan Guerriero</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>Guerriero</FCP_Character_Backstory_Oscar_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è cresciuto imparando lo stile di vita dei predoni: prendere ciò di cui hai bisogno e sopravvivere con la forza. [PAWN_pronoun] ha partecipato al primo raid di [PAWN_possessive] da adolescente, apprendendo che la violenza a volte era necessaria per la sopravvivenza. Lo stile di vita dei Khan sembrava naturale per [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>Il figlio del predone</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>Il figlio del predone</FCP_Character_Backstory_Oscar_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] divenne Papa Khan, leader dei Great Khan. [PAWN_pronoun] guidò la tribù dopo la devastante sconfitta a Bitter Springs, dove le forze dell'RNC massacrarono donne, bambini e anziani. Questa tragedia ha indurito [PAWN_objective], rendendo [PAWN_objective] amareggiato nei confronti dell'RNC e profondamente protettivo nei confronti di ciò che restava delle persone [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] lotta tra le tradizioni Khan di incursioni e violenza e la necessità di garantire la sopravvivenza della tribù in una terra desolata in costante cambiamento.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>Capo Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>Papà Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è nato sotto la guida dei Great Khan, figlio di un Khan precedente. [PAWN_pronoun] è cresciuto ascoltando storie di glorie passate e sconfitte devastanti per mano dell'RNC. Fin dall'infanzia, [PAWN_pronoun] è stato addestrato per essere un guerriero e un leader, imparando soprattutto la via Khan della forza, della libertà e della lealtà verso la tribù.</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>Il figlio del signore della guerra Khan</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>Il figlio del signore della guerra</FCP_Character_Backstory_Papa_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato consigliere di Papa Khan, fungendo da voce della ragione e del pensiero a lungo termine. [PAWN_pronoun] ha assistito al massacro di Bitter Springs e ha capito che continuare le vecchie pratiche avrebbe portato solo all'estinzione. [PAWN_pronoun] sosteneva l'evoluzione: mantenendo l'identità Khan mentre si adattava per sopravvivere. Alcuni consideravano [PAWN_objective] un punto debole, ma [PAWN_pronoun] capivano che la vera forza significava garantire il futuro della tribù.</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>Consigliere Khan</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>Consulente</FCP_Character_Backstory_Regis_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è sempre stato più contemplativo della media dei giovani Khan. Mentre gli altri bambini si vantavano di storie di battaglie, [PAWN_pronoun] prestava attenzione al motivo per cui le battaglie venivano vinte o perse. [PAWN_pronoun] imparò a leggere e a studiare i pochi libri che i Khan possedevano, capendo che il cervello poteva essere prezioso quanto i muscoli.</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>Gioventù riflessiva</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>Premuroso</FCP_Character_Backstory_Regis_Child.titleShort>
</LanguageData>
