<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>[PAWN_nameDef] era un accolito di Marte, che diffondeva la parola di Cesare, il figlio di Marte, attraverso le terre occupate dalla Legione. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse essenzialmente una via di mezzo tra un prete e un messaggero, [PAWN_nameDef] pensava davvero che [PAWN_pronoun] avesse una missione divina. [PAWN_pronoun] era dotato di parole e dove [PAWN_pronoun] parlava, la gente ascoltava.</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.description>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>Accolito della Legione di Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.title>
  <FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>Accolito di Marte</FCP_Legion_Acolyte_of_Mars.titleShort>
  <FCP_Legion_Administrator.description>[PAWN_nameDef] era un amministratore della Legione, incaricato di supervisionare la logistica necessaria per tenere insieme un esercito innumerevole come la Legione. In quanto tale, [PAWN_pronoun] aveva un talento per i numeri, l'amministrazione e altre cose che la maggior parte dei legionari considerava opera di dissoluti.</FCP_Legion_Administrator.description>
  <FCP_Legion_Administrator.title>Amministratore della Legione</FCP_Legion_Administrator.title>
  <FCP_Legion_Administrator.titleShort>Amministratore della Legione</FCP_Legion_Administrator.titleShort>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.description>Non tutti coloro che vivevano nel dominio di Cesare facevano parte del suo esercito. Molti degli abitanti degli insediamenti più civilizzati all'interno del dominio della Legione rimasero relativamente liberi. In effetti, molti commercianti preferivano operare nel territorio della Legione, poiché riuscivano a mantenere le strade sicure dai predoni. [PAWN_nameDef] era uno di quei mercanti, viaggiava in Arizona, Nuovo Messico, Utah e Colorado e aveva a che fare regolarmente con la Legione.</FCP_Legion_Arizona_Trader.description>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.title>Commerciante dell'Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.title>
  <FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>Commerciante dell'Arizona</FCP_Legion_Arizona_Trader.titleShort>
  <FCP_Legion_Born.description>[PAWN_nameDef] è nato nel territorio della Legione come figlio di civili. [PAWN_pronoun] ha vissuto un'infanzia relativamente tranquilla, fino al giorno in cui la Legione ha deciso che il lavoro di [PAWN_possessive] era necessario in un accampamento vicino e [PAWN_pronoun] è stato portato via con la forza dai genitori di [PAWN_possessive], per non rivederli mai più.</FCP_Legion_Born.description>
  <FCP_Legion_Born.title>Nasce la Legione</FCP_Legion_Born.title>
  <FCP_Legion_Born.titleShort>Nasce la Legione</FCP_Legion_Born.titleShort>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.description>I vasti territori conquistati dalla Legione in un breve lasso di tempo portarono ad una crescente domanda di carovane commerciali. [PAWN_nameDef] è cresciuto viaggiando in lungo e in largo nelle parti meridionali delle terre desolate e ha imparato molto sulle strade polverose.</FCP_Legion_Caravan_Child.description>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.title>Bambino della carovana della Legione</FCP_Legion_Caravan_Child.title>
  <FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>Bambino della carovana della Legione</FCP_Legion_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.description>[PAWN_nameDef] veniva utilizzato come bestia da soma umana per trasportare enormi quantità di materiale. [PAWN_pronoun] è stato trattato come bestiame per gran parte della vita di [PAWN_possessive]. Inutile dire che un trattamento così crudele ha lasciato cicatrici profonde nell'anima [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Carrier_Slave.description>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.title>Schiavo portatore della legione</FCP_Legion_Carrier_Slave.title>
  <FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>Schiavo portatore della legione</FCP_Legion_Carrier_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Centurion.description>[PAWN_nameDef] era un soldato d'élite della Legione di Caesar. Implacabile e impavido in battaglia, [PAWN_pronoun] è stato insignito del grado di centurione. Erano pochi quelli che potevano eguagliare [PAWN_pronoun] nel combattimento ravvicinato e [PAWN_nameDef] usava le abilità [PAWN_possessive] per schiacciare chiunque fosse così stupido da ostacolare la Legione.</FCP_Legion_Centurion.description>
  <FCP_Legion_Centurion.title>Centurione della Legione</FCP_Legion_Centurion.title>
  <FCP_Legion_Centurion.titleShort>Centurione della Legione</FCP_Legion_Centurion.titleShort>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>Come molte altre entità politiche più grandi, Cesare fece adornare le monete della sua Legione con il suo profilo. [PAWN_nameDef] è nato da un minatore e ha vissuto un'infanzia relativamente tranquilla, poiché la Legione ha lasciato la famiglia [PAWN_possessive], a causa della rarità delle abilità da loro fornite.</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.description>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>Il figlio del coniatore di monete</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.title>
  <FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>Il figlio del coniatore di monete</FCP_Legion_Coin_Minters_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.description>La famiglia di [PAWN_nameDef] proveniva dal Colorado. Lo stato montuoso ha prodotto molti abili minatori, costruttori e artigiani, la maggior parte dei quali ha trovato lavoro all'interno della Legione. Coloro che non erano disposti a farlo liberamente venivano solitamente ridotti in schiavitù e messi comunque al lavoro.</FCP_Legion_Colorado_Kid.description>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.title>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.title>
  <FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>Colorado Kid</FCP_Legion_Colorado_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Cook.description>Per quanto cinico possa sembrare, [PAWN_nameDef] era uno schiavo piuttosto fortunato. [PAWN_pronoun] aveva il compito di preparare i pasti per il campo della Legione [PAWN_possessive], esonerando [PAWN_objective] dalla maggior parte dei lavori più duri ed estenuanti. A dire il vero, [PAWN_nameDef] non era nemmeno un bravo cuoco, ma il disprezzo della Legione per il lusso faceva sì che questo non fosse un problema.</FCP_Legion_Cook.description>
  <FCP_Legion_Cook.title>Cuoco della Legione</FCP_Legion_Cook.title>
  <FCP_Legion_Cook.titleShort>Cuoco della Legione</FCP_Legion_Cook.titleShort>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>Dalla nascita di [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] era più piccolo e più debole dei suoi coetanei [PAWN_possessive]. Era raro che la Legione lasciasse vivere questi bambini, ma [PAWN_nameDef] era uno dei pochi fortunati, principalmente a causa del fatto che [PAWN_pronoun] aveva altre abilità e qualità oltre alla forza bruta, [PAWN_pronoun] era astuto.</FCP_Legion_Cunning_Whelp.description>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>Cucciolo astuto</FCP_Legion_Cunning_Whelp.title>
  <FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>Cucciolo astuto</FCP_Legion_Cunning_Whelp.titleShort>
  <FCP_Legion_Decanus.description>[PAWN_nameDef] era un decano della Legione di Caesar. Era dovere di [PAWN_possessive] guidare i legionari in battaglia. [PAWN_nameDef] è stato un decano per molti anni e desiderava avere la possibilità di ascendere al grado di centurione.</FCP_Legion_Decanus.description>
  <FCP_Legion_Decanus.title>Legione Decano</FCP_Legion_Decanus.title>
  <FCP_Legion_Decanus.titleShort>Legione Decano</FCP_Legion_Decanus.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.description>[PAWN_nameDef] ha trascorso [PAWN_possessive] la prima infanzia in un piccolo insediamento da qualche parte nella parte sud-occidentale degli ex Stati Uniti. Un giorno la Legione di Cesare fece irruzione nell’insediamento, radendolo al suolo e riducendo in schiavitù i sopravvissuti. [PAWN_nameDef] è stato preso come schiavo e ha trascorso il resto della giovinezza di [PAWN_possessive] in una gabbia, come un animale.</FCP_Legion_Enslaved_Child.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.title>Bambino schiavo</FCP_Legion_Enslaved_Child.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>Bambino schiavo</FCP_Legion_Enslaved_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>[PAWN_nameDef] è nato in una delle tante tribù conquistate e sottomesse dalla Legione. La totale cancellazione della cultura e delle tradizioni della tribù ha lasciato [PAWN_objective] scosso e traumatizzato.</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.description>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>Tribale schiavo</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.title>
  <FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>Tribale schiavo</FCP_Legion_Enslaved_Tribal.titleShort>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato e cresciuto a Flag Staff, la capitale della Legione di Caesar. Mentre Two Sun fungeva da principale snodo commerciale dell'Arizona, Flag Staff era il cuore pulsante della Legione stessa.</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.description>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>Ragazzo dello staff di bandiera</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.title>
  <FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>Ragazzo dello staff di bandiera</FCP_Legion_Flag_Staff_Kid.titleShort>
  <FCP_Legion_Frumentarius.description>[PAWN_nameDef] era un frumentarius. Come uno degli ufficiali d'élite dell'intelligence, [PAWN_nameDef] funge da occhi e orecchie del potente Cesare e ha il compito di missioni sottili, come infiltrarsi nella società nemica o raccogliere informazioni dietro le linee nemiche.</FCP_Legion_Frumentarius.description>
  <FCP_Legion_Frumentarius.title>Legione Frumentario</FCP_Legion_Frumentarius.title>
  <FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>Legione Frumentario</FCP_Legion_Frumentarius.titleShort>
  <FCP_Legion_Gladiator.description>[PAWN_nameDef] combatteva spesso nelle arene di combattimento, spesso situate al centro degli accampamenti della Legione. [PAWN_pronoun] ha vinto molte battaglie nell'arena, lasciando gli avversari [PAWN_possessive] dissanguati nella polvere. [PAWN_nameDef] portava con orgoglio [PAWN_possessive] molte cicatrici.</FCP_Legion_Gladiator.description>
  <FCP_Legion_Gladiator.title>Gladiatore della Legione</FCP_Legion_Gladiator.title>
  <FCP_Legion_Gladiator.titleShort>Gladiatore della Legione</FCP_Legion_Gladiator.titleShort>
  <FCP_Legion_Healer.description>Sebbene la Legione evitasse la maggior parte delle forme di tecnologia moderna, compresi molti tipi di medicine, qualcuno doveva mantenere i Legionari in condizioni di combattimento, medicandoli se feriti o abbattendoli definitivamente se ritenuti troppo deboli per combattere di nuovo. [PAWN_nameDef] non ha mai ricevuto alcun tipo di vera formazione medica, ma si è dimostrato piuttosto intraprendente con ago e filo, oltre a diversi intrugli a base di erbe di dubbia qualità.</FCP_Legion_Healer.description>
  <FCP_Legion_Healer.title>Guaritore della Legione</FCP_Legion_Healer.title>
  <FCP_Legion_Healer.titleShort>Guaritore della Legione</FCP_Legion_Healer.titleShort>
  <FCP_Legion_Healers_Child.description>La madre di [PAWN_nameDef] era una guaritrice della Legione. Sebbene la Legione non avesse accesso alla medicina high-tech a causa del rifiuto di utilizzare la tecnologia moderna, i guaritori della Legione riuscirono a preparare vari impiastri, unguenti e altri rimedi erboristici. [PAWN_nameDef] ha imparato molto sulla guarigione dalla madre di [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Healers_Child.description>
  <FCP_Legion_Healers_Child.title>Il figlio del guaritore</FCP_Legion_Healers_Child.title>
  <FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>Il figlio del guaritore</FCP_Legion_Healers_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Hunter.description>[PAWN_nameDef] era un guerriero abbastanza fidato da ricevere attrezzature da caccia avanzate. Con il fidato fucile [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] vagava per la terra desolata, sempre alla ricerca di bramini, bighorner e altra selvaggina con cui riempire la pancia dei legionari affamati nell'accampamento.</FCP_Legion_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Hunter.title>Cacciatore di legioni</FCP_Legion_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Hunter.titleShort>Cacciatore di legioni</FCP_Legion_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.description>[PAWN_nameDef] è nato come figlio di un legionario, come lo erano la maggior parte dei bambini della Legione da quando Cesare chiese una quota di figli ai suoi soldati per rafforzare i ranghi del suo esercito.</FCP_Legion_Legionary_Child.description>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.title>Bambino legionario</FCP_Legion_Legionary_Child.title>
  <FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>Bambino legionario</FCP_Legion_Legionary_Child.titleShort>
  <FCP_Legion_Magister.description>Anche se la Legione non dava molta importanza all'istruzione, c'era comunque bisogno di qualcuno che insegnasse i valori della Legione ai giovani. [PAWN_nameDef] era incaricato di istruire i futuri legionari. Attraverso [PAWN_objective] hanno imparato come doveva parlare un legionario, nonché le cose più essenziali sul Culto di Marte.</FCP_Legion_Magister.description>
  <FCP_Legion_Magister.title>Magistrato della Legione</FCP_Legion_Magister.title>
  <FCP_Legion_Magister.titleShort>Magistrato della Legione</FCP_Legion_Magister.titleShort>
  <FCP_Legion_Miner.description>[PAWN_nameDef] faceva parte di una tribù che solo di recente è stata sottomessa dalla Legione. La tribù [PAWN_possessive] viveva nelle Montagne Rocciose, dove vivevano in grotte e canyon. In quanto tali, erano abili minatori e [PAWN_nameDef] fu messo a lavorare come minatore per la Legione di Caesar.</FCP_Legion_Miner.description>
  <FCP_Legion_Miner.title>Minatore della Legione</FCP_Legion_Miner.title>
  <FCP_Legion_Miner.titleShort>Minatore della Legione</FCP_Legion_Miner.titleShort>
  <FCP_Legion_Peasant.description>Anche se tecnicamente [PAWN_nameDef] non era uno schiavo, [PAWN_pronoun] viveva ancora nel territorio della Legione, dove [PAWN_pronoun] doveva lavorare la terra. Gran parte dei prodotti [PAWN_possessive] venivano confiscati dagli amministratori della Legione dopo ogni raccolto, ma [PAWN_nameDef] era comunque soddisfatto poiché i guerrieri di Caesar tenevano a bada i predoni e non molestavano [PAWN_objective] altrimenti.</FCP_Legion_Peasant.description>
  <FCP_Legion_Peasant.title>Legione Contadina</FCP_Legion_Peasant.title>
  <FCP_Legion_Peasant.titleShort>Legione Contadina</FCP_Legion_Peasant.titleShort>
  <FCP_Legion_Praetorian.description>[PAWN_nameDef] era un membro della stimata guardia pretoriana, incaricato di proteggere nientemeno che l'onnipotente Cesare in persona. [PAWN_pronoun] è entrato a far parte di questo gruppo d'élite sfidando e sconfiggendo uno dei pretoriani ed era molto orgoglioso del fatto che pochi altri all'interno della Legione sarebbero mai stati così vicini al loro infallibile leader come lo era [PAWN_pronoun]. Naturalmente, questa posizione non era di natura rappresentativa, [PAWN_pronoun] doveva essere un combattente formidabile, in grado di eliminare qualsiasi aspirante assassino inviato dopo Cesare.</FCP_Legion_Praetorian.description>
  <FCP_Legion_Praetorian.title>Legione Pretoriana</FCP_Legion_Praetorian.title>
  <FCP_Legion_Praetorian.titleShort>Legione Pretoriana</FCP_Legion_Praetorian.titleShort>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.description>Come molti altri bambini, [PAWN_nameDef] è nato in un campo di guerra della Legione. [PAWN_pronoun] è cresciuto più velocemente, più alto e più forte della maggior parte degli altri bambini nei campi e ha mostrato grandi promesse durante gli allenamenti strazianti, con grande orgoglio dei tutor di [PAWN_possessive].</FCP_Legion_Promising_Youngling.description>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.title>Giovane promettente</FCP_Legion_Promising_Youngling.title>
  <FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>Giovane promettente</FCP_Legion_Promising_Youngling.titleShort>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.description>[PAWN_nameDef] è nato come figlio di un legionario, come lo erano la maggior parte dei bambini della Legione da quando Cesare chiese una quota di figli ai suoi soldati per rafforzare i ranghi del suo esercito.</FCP_Legion_Purchased_Slave.description>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.title>Schiavo acquistato</FCP_Legion_Purchased_Slave.title>
  <FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>Schiavo acquistato</FCP_Legion_Purchased_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>[PAWN_nameDef] è stata allevata da una sacerdotessa di Marte e ha vissuto un'infanzia relativamente coccolata (per gli standard della Legione) e un'istruzione piuttosto formale.</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.description>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>Cresciuto dalla Sacerdotessa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.title>
  <FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>Cresciuto dalla Sacerdotessa</FCP_Legion_Raised_by_Priestess.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit.description>Lo stile di guerra spericolato della Legione e le conseguenti perdite elevate facevano sì che avessero sempre un disperato bisogno di nuove reclute. [PAWN_nameDef] era una di quelle reclute. Sebbene [PAWN_pronoun] non avesse molta esperienza di combattimento, [PAWN_pronoun] era ansioso di mettersi alla prova agli occhi del decano [PAWN_possessive] e ha combattuto ferocemente.</FCP_Legion_Recruit.description>
  <FCP_Legion_Recruit.title>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit.title>
  <FCP_Legion_Recruit.titleShort>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_a.description>[PAWN_nameDef] è nato nella Legione, cresciuto fin dall'infanzia per vedere Cesare come un dio e la Legione come l'unica vera via da seguire. [PAWN_pronoun] si è addestrato con lance e fucili fin dalla tenera età, imparando la disciplina, l'obbedienza e l'arte della guerra. Ora maggiorenne, [PAWN_pronoun] è tra le nuove reclute, desideroso di guadagnare un posto [PAWN_possessive] nei ranghi attraverso il sangue e la conquista.</FCP_Legion_Recruit_a.description>
  <FCP_Legion_Recruit_a.title>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit_a.title>
  <FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>Reclutare</FCP_Legion_Recruit_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_b.description>Cesare non è solo un signore della guerra, è un profeta, un sovrano divino destinato a unire le terre desolate. [PAWN_nameDef] è cresciuto in un insediamento controllato dalla Legione, dove le parole di Cesare erano verità assoluta. Quando arrivò il momento di servire, [PAWN_pronoun] prese le armi con fanatica devozione, pronto a eliminare i deboli e diffondere la volontà di Cesare.</FCP_Legion_Recruit_b.description>
  <FCP_Legion_Recruit_b.title>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit_b.title>
  <FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>Reclutare</FCP_Legion_Recruit_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_c.description>Un tempo, [PAWN_nameDef] apparteneva a una tribù nomade del deserto, esperta nella sopravvivenza e nella guerra. Ma la debolezza non è tollerata. Quando [PAWN_pronoun] fu scacciato per aver fallito nelle persone [PAWN_possessive], la morte sembrava certa. Invece, la Legione ha trovato [PAWN_pronoun] e ha offerto un posto tra le reclute. Nella Legione, il fallimento significa morte, ma il successo significa potere. [PAWN_pronoun] ha giurato di non fallire mai più.</FCP_Legion_Recruit_c.description>
  <FCP_Legion_Recruit_c.title>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit_c.title>
  <FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>Reclutare</FCP_Legion_Recruit_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_d.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto sotto la Repubblica della Nuova California, credendo nella democrazia, nella legge e nell'ordine. Ma con la diffusione dell’RNC, anche la corruzione e la debolezza si sono diffuse con essa. Quando arrivò la Legione, [PAWN_pronoun] si aspettava la morte. Invece, a [PAWN_pronoun] è stata data la possibilità di servire qualcosa di più forte del fatiscente NCR. Ora, con una spada in mano, [PAWN_pronoun] combatte proprio contro la stessa nazione [PAWN_pronoun] un tempo chiamata casa, convinto che la via di Cesare sia l'unica via da seguire.</FCP_Legion_Recruit_d.description>
  <FCP_Legion_Recruit_d.title>Reclutare</FCP_Legion_Recruit_d.title>
  <FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_e.description>La Legione ha distrutto la città di [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] sarebbe dovuto morire con gli altri. Invece, a [PAWN_pronoun] è stata data una scelta: sottomettersi e combattere per Cesare o essere spazzato via come il resto delle persone [PAWN_possessive]. Non essendo rimasto più nulla, [PAWN_pronoun] ha scelto la Legione. All’inizio era solo sopravvivenza. Ma con il passare degli anni, [PAWN_pronoun] cominciò a comprendere la forza della Legione. I deboli vengono bruciati e i forti resistono. [PAWN_pronoun] non sarà mai più debole.</FCP_Legion_Recruit_e.description>
  <FCP_Legion_Recruit_e.title>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit_e.title>
  <FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>Reclutare</FCP_Legion_Recruit_e.titleShort>
  <FCP_Legion_Recruit_f.description>Alcune persone si uniscono alla Legione per sopravvivere. Alcuni si uniscono per lealtà. [PAWN_nameDef] si è iscritto perché [PAWN_pronoun] ama la guerra. La Legione offriva qualcosa che nessun'altra fazione poteva offrire: opportunità illimitate di battaglia, massacro e conquista. [PAWN_pronoun] non combatte per Cesare, non per la gloria, ma semplicemente perché è ciò che [PAWN_pronoun] sa fare meglio.</FCP_Legion_Recruit_f.description>
  <FCP_Legion_Recruit_f.title>Recluta della Legione</FCP_Legion_Recruit_f.title>
  <FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>Reclutare</FCP_Legion_Recruit_f.titleShort>
  <FCP_Legion_Scavenger.description>A differenza dell'RNC, la Legione non poteva fare affidamento su un forte centro industriale che fornisse armi e munizioni sufficienti per rifornire il suo esercito in continua crescita. [PAWN_nameDef] era uno spazzino per la Legione, il cui compito principale era quello di cercare armi negli edifici prebellici. Dato che la Legione era generalmente una fazione a bassa tecnologia, preferivano armi facili da mantenere e riparare e abbastanza robuste da mantenere la loro funzionalità nelle pericolose terre desolate.</FCP_Legion_Scavenger.description>
  <FCP_Legion_Scavenger.title>Spazzino della Legione</FCP_Legion_Scavenger.title>
  <FCP_Legion_Scavenger.titleShort>Spazzino della Legione</FCP_Legion_Scavenger.titleShort>
  <FCP_Legion_Scout.description>[PAWN_nameDef] era un esploratore della Legione di Caesar. Il compito di [PAWN_pronoun] era esplorare nuove aree da conquistare per la Legione. [PAWN_nameDef] è ben addestrato con le armi della Legione ed è sempre desideroso di mostrare la sua abilità in battaglia contro i nemici del figlio di Marte.</FCP_Legion_Scout.description>
  <FCP_Legion_Scout.title>Esploratore della Legione</FCP_Legion_Scout.title>
  <FCP_Legion_Scout.titleShort>Esploratore della Legione</FCP_Legion_Scout.titleShort>
  <FCP_Legion_Scribe.description>[PAWN_nameDef] era uno scriba al servizio della Legione di Caesar. Il compito di [PAWN_possessive] era scrivere gli ordini eseguiti, a volte da parte dello stesso Cesare, e inviarli attraverso il dominio della Legione e oltre. Alcuni legionari dicevano che [PAWN_pronoun] scrivesse segretamente poesie, ma non c'è mai stata alcuna prova per queste accuse.</FCP_Legion_Scribe.description>
  <FCP_Legion_Scribe.title>Scriba della Legione</FCP_Legion_Scribe.title>
  <FCP_Legion_Scribe.titleShort>Scriba della Legione</FCP_Legion_Scribe.titleShort>
  <FCP_Legion_Sentry.description>Essere una sentinella non era considerato un compito molto onorevole dalla maggior parte dei legionari. Era un compito lasciato per lo più ai legionari e alle reclute meno esperti. [PAWN_nameDef] non amava particolarmente il servizio di guardia, ma le terribili punizioni che la Legione infliggeva a coloro che trascuravano i propri doveri erano una motivazione sufficiente per mantenere [PAWN_objective] concentrato e obbediente.</FCP_Legion_Sentry.description>
  <FCP_Legion_Sentry.title>Sentinella della Legione</FCP_Legion_Sentry.title>
  <FCP_Legion_Sentry.titleShort>Sentinella della Legione</FCP_Legion_Sentry.titleShort>
  <FCP_Legion_Slave.description>[PAWN_nameDef] era uno schiavo della Legione di Caesar. [PAWN_pronoun] è stato sottoposto a un lavoro massacrante dai maestri [PAWN_possessive]. Era una vita triste, piena di violenza e fatica, ma rendeva [PAWN_nameDef] duro e resistente, anche se diffidente nei confronti degli altri.</FCP_Legion_Slave.description>
  <FCP_Legion_Slave.title>Schiavo della Legione</FCP_Legion_Slave.title>
  <FCP_Legion_Slave.titleShort>Schiavo della Legione</FCP_Legion_Slave.titleShort>
  <FCP_Legion_Smith.description>Ci si aspettava da ogni legionario che fosse in grado di mantenere il suo equipaggiamento. Tuttavia, all'inizio è stato [PAWN_nameDef] a creare l'equipaggiamento. [PAWN_pronoun] era un abile fabbro, in grado di creare l'armatura distintiva dei Legionari utilizzando vecchie attrezzature sportive e altri oggetti di recupero. Le abilità [PAWN_possessive] hanno reso [PAWN_objective] popolare negli accampamenti della Legione, poiché nessun guerriero, non importa quanto abile, può combattere a lungo senza un buon equipaggiamento.</FCP_Legion_Smith.description>
  <FCP_Legion_Smith.title>Legione Smith</FCP_Legion_Smith.title>
  <FCP_Legion_Smith.titleShort>Legione Smith</FCP_Legion_Smith.titleShort>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.description>All'inizio della vita di [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] ha mostrato un grande talento per la caccia. Queste abilità furono promosse dalla Legione, poiché il cibo scarseggiava negli accampamenti della Legione e le pelli delle bestie [PAWN_pronoun] uccise potevano essere utilizzate per creare molti beni utili come otri, tende e altri beni necessari.</FCP_Legion_Talented_Hunter.description>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.title>Cacciatore di talento</FCP_Legion_Talented_Hunter.title>
  <FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>Cacciatore di talento</FCP_Legion_Talented_Hunter.titleShort>
  <FCP_Legion_Taskmaster.description>[PAWN_nameDef] aveva il compito di garantire disciplina e obbedienza tra le reclute e gli schiavi della Legione di Caesar. Mentre [PAWN_pronoun] era temuto tra i subordinati di [PAWN_possessive] per i metodi brutali di [PAWN_possessive] e le grandi aspettative, [PAWN_nameDef] ha sempre provato un senso di orgoglio per i giovani [PAWN_pronoun] trasformati in Legionari.</FCP_Legion_Taskmaster.description>
  <FCP_Legion_Taskmaster.title>Caposquadra della Legione</FCP_Legion_Taskmaster.title>
  <FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>Legione Frumentario</FCP_Legion_Taskmaster.titleShort>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>[PAWN_nameDef] è nato nella città arizona precedentemente nota come Tucson, che fu ribattezzata Two Sun ad un certo punto dopo la Grande Guerra. Two Sun era conosciuto come un importante snodo commerciale nelle parti meridionali delle terre desolate americane e un'importante tappa per le persone che viaggiavano verso le terre desolate di quello che un tempo era il Messico e viceversa. [PAWN_pronoun] ha imparato molto sul baratto durante il periodo [PAWN_possessive] trascorso nella tentacolare città.</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.description>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>Due abitanti del sole</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.title>
  <FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>Due abitanti del sole</FCP_Legion_Two_Sun_Dweller.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_a.description>[PAWN_nameDef] ha combattuto accanto alla grandezza. Fin dai primi giorni del servizio di [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] ha attirato l'attenzione di un potente centurione, servendo come tutore personale, boia e guerriero di destra. In battaglia, [PAWN_nameDef] veniva inviato per spezzare la risolutezza del nemico, per abbattere ufficiali, campioni e codardi allo stesso modo. Con [PAWN_possessive] Centurion ora morto, [PAWN_pronoun] continua a combattere, non solo per onorare i caduti, ma per raggiungere un giorno quella stessa posizione di potere.</FCP_Legion_Veteran_a.description>
  <FCP_Legion_Veteran_a.title>Veterano della Legione</FCP_Legion_Veteran_a.title>
  <FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_a.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_b.description>Alcune battaglie finiscono in un'ora. Altri negli ultimi anni. Quando Caesar ordinò una campagna in profondità nel territorio controllato dall'RNC, [PAWN_nameDef] era tra coloro che furono inviati nell'estenuante marcia. Mesi senza rifornimenti. Combattimenti costanti. Vedere secoli interi spazzati via. [PAWN_pronoun] è sopravvissuto a tutto ed è tornato per raccontare la storia, sfregiato, indurito e più devoto che mai. Coloro che sopravvissero divennero Veterani, forgiati in guerrieri al di là del dolore e della paura.</FCP_Legion_Veteran_b.description>
  <FCP_Legion_Veteran_b.title>Veterano della Legione</FCP_Legion_Veteran_b.title>
  <FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_b.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_c.description>La battaglia per la diga di Hoover fu una prova alla quale molti legionari non sopravvissero. Ma [PAWN_nameDef] è stato tra i pochi a rimanere vittorioso, facendosi strada ondate dopo ondate di difensori dell'RNC. Anche quando la battaglia si rivoltò contro Cesare, [PAWN_pronoun] si rifiutò di fuggire, scegliendo di resistere fino all'ultimo momento possibile. Ora, [PAWN_pronoun] combatte non solo per la conquista, ma per la vendetta, per vedere l'RNC distrutta e la diga di Hoover presa una volta per tutte.</FCP_Legion_Veteran_c.description>
  <FCP_Legion_Veteran_c.title>Veterano della Legione</FCP_Legion_Veteran_c.title>
  <FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_c.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_d.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto sotto la Repubblica della Nuova California, credendo nella democrazia, nella legge e nell'ordine. Ma con la diffusione dell’RNC, anche la corruzione e la debolezza si sono diffuse con essa. Quando arrivò la Legione, [PAWN_pronoun] si aspettava la morte. Invece, a [PAWN_pronoun] è stata data la possibilità di servire qualcosa di più forte del fatiscente NCR. Ora, con una spada in mano, [PAWN_pronoun] combatte proprio contro la stessa nazione [PAWN_pronoun] un tempo chiamata casa, convinto che la via di Cesare sia l'unica via da seguire.</FCP_Legion_Veteran_d.description>
  <FCP_Legion_Veteran_d.title>Veterano della Legione</FCP_Legion_Veteran_d.title>
  <FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_d.titleShort>
  <FCP_Legion_Veteran_e.description>La Legione ha distrutto la città di [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] sarebbe dovuto morire con gli altri. Invece, a [PAWN_pronoun] è stata data una scelta: sottomettersi e combattere per Cesare o essere spazzato via come il resto delle persone [PAWN_possessive]. Non essendo rimasto più nulla, [PAWN_pronoun] ha scelto la Legione. All’inizio era solo sopravvivenza. Ma con il passare degli anni, [PAWN_pronoun] cominciò a comprendere la forza della Legione. I deboli vengono bruciati e i forti resistono. [PAWN_pronoun] non sarà mai più debole.</FCP_Legion_Veteran_e.description>
  <FCP_Legion_Veteran_e.title>Veterano della Legione</FCP_Legion_Veteran_e.title>
  <FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>Veterano</FCP_Legion_Veteran_e.titleShort>
</LanguageData>
