<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>Dopo molti anni di devoto servizio nella Confraternita, [PAWN_nameDef] è entrato a far parte della cerchia ristretta del capitolo [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] divenne rapidamente un consigliere fidato dell'Anziano, la cui opinione era molto ricercata. Molti fratelli e sorelle [PAWN_possessive] credevano che [PAWN_pronoun] un giorno sarebbe diventato il nuovo Anziano.</FCP_Backstory_BoS_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>Consigliere del BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>Consigliere del BoS</FCP_Backstory_BoS_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>Cresciuto nelle sale fortificate di un bunker della Confraternita, ci si aspettava che [PAWN_nameDef] seguisse i genitori di [PAWN_possessive] negli Scribi, dedicando la vita al mantenimento della tecnologia. Ma [PAWN_pronoun] desiderava ardentemente il campo di battaglia, ispirato dalle storie di Paladini che recuperavano la conoscenza perduta dalla terra desolata. Sfidando le aspettative, [PAWN_pronoun] ha lottato per unirsi agli iniziati, dimostrando il valore di [PAWN_possessive] attraverso un addestramento incessante e una fame di lavoro sul campo. Sebbene la conoscenza tecnica di [PAWN_possessive] rimanga acuta, [PAWN_pronoun] ora cerca di guadagnarsi un posto tra i guerrieri d'élite della Confraternita.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>Aspirante della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>Nato in una spietata terra desolata, [PAWN_nameDef] è cresciuto frugando tra le rovine ed evitando le bande di predoni. Quando una pattuglia della Confraternita ha trovato [PAWN_pronoun] mentre respingeva un gruppo di ghoul selvaggi con nient'altro che una pistola arrugginita, ha visto del potenziale. Data la scelta tra arruolamento o esilio, [PAWN_pronoun] ha abbracciato gli ideali della Confraternita, desideroso di barattare una vita di sopravvivenza con uno scopo. Ora, come aspirante, [PAWN_pronoun] si allena per sostenere la dottrina della Confraternita e guadagnarsi il diritto di indossare armature potenziate.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>Aspirante della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>Fin dalla tenera età, [PAWN_nameDef] è stato immerso negli insegnamenti della Confraternita non solo in battaglia, ma nella consapevolezza che la tecnologia deve essere preservata a tutti i costi. A differenza degli abitanti delle terre desolate che armeggiavano con le macchine del vecchio mondo, le lezioni [PAWN_possessive] provenivano da banche dati preservate e dagli scribi più abili della Confraternita. Sebbene [PAWN_pronoun] sia addestrato al combattimento come tutte le reclute della Confraternita, la vera passione di [PAWN_possessive] risiede nel decifrare antichi schemi e scoprire la tecnologia perduta. Ma in un mondo in cui la conoscenza da sola non basterà a mantenere in vita [PAWN_pronoun], [PAWN_pronoun] è determinato a dimostrare il valore di [PAWN_possessive] come guerriero e studioso.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>Aspirante della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>A differenza della maggior parte degli aspiranti, [PAWN_nameDef] non era attratto dalla guerra, ma dalle macchine che la alimentavano. Fin dall'infanzia, i giorni [PAWN_possessive] sono stati trascorsi studiando nuclei di fusione, riparando fucili laser danneggiati e testando tecnologie prebelliche recuperate. Sebbene la Confraternita avesse bisogno di guerrieri, aveva anche bisogno di menti capaci di mantenere operativo il loro arsenale avanzato. Sebbene [PAWN_pronoun] sia addestrato al combattimento come tutti gli aspiranti, [PAWN_pronoun] trova la stessa soddisfazione nel ronzio di un laser adeguatamente calibrato quanto [PAWN_pronoun] trova nel calore della battaglia.</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>Aspirante della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>Aspirante</FCP_Backstory_BoS_Aspirant_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>Dal giorno in cui [PAWN_pronoun] ha potuto camminare, [PAWN_nameDef] ha voluto diventare un Paladino e guadagnarsi il privilegio di indossare una delle migliori armature potenziate della Confraternita. Tuttavia, la strada verso questo obiettivo si è rivelata lunga e difficile, quindi [PAWN_nameDef] si è allenato ancora più duramente degli altri scudieri.</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>Aspirante Cavaliere</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>Aspirante Cavaliere</FCP_Backstory_BoS_Aspiring_Knight.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>[PAWN_nameDef] è sempre stato a capo della cricca di [PAWN_possessive]. I compagni di [PAWN_possessive] ammiravano [PAWN_objective] non per pura forza, ma per la saggezza di [PAWN_possessive] e il carisma naturale. Molti cavalieri e paladini vedevano queste come le qualità di un futuro anziano.</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>Leader nato</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>Leader nato</FCP_Backstory_BoS_Born_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>I genitori di [PAWN_nameDef] si sono uniti alla Confraternita dopo la nascita di [PAWN_pronoun], portando il loro bambino nel gruppo. [PAWN_nameDef] ha fatto del suo meglio [PAWN_possessive] per andare d'accordo con gli altri scudieri, ma non è mai riuscito a farsi accettare del tutto come uno di loro.</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>Nato Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>Nato Wastelander</FCP_Backstory_BoS_Born_Wastelander.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>La terra desolata era piena di Supermutanti, Ghoul e altri abomini che la Confraternita cercava di eliminare. [PAWN_nameDef] faceva parte di una squadra schierata per ripulire la terra desolata dagli orrori irradiati. [PAWN_pronoun] era un combattente esperto, non perdeva mai il coraggio [PAWN_possessive] in battaglia. Dopo anni di lotta contro le creature più vili sputate dalle terre desolate, [PAWN_nameDef] ha sviluppato un fanatismo quasi religioso che ha separato [PAWN_objective] dai membri più pragmatici della Confraternita.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>Detergente della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>Detergente della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Cleanser.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>La Confraternita d'Acciaio ha una storia lunga e orgogliosa e [PAWN_nameDef] è stato onorato di insegnarla agli scudieri. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse un insegnante severo, [PAWN_pronoun] era ancora amato dagli alunni [PAWN_possessive] e rispettato dai membri adulti del capitolo [PAWN_possessive] per la vasta conoscenza del passato di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>Educatore della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>Educatore della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Educator.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>Il rigido stile di vita militare della Confraternita non era per tutti. [PAWN_nameDef] ha avuto difficoltà ad adattarsi alla routine rigorosa e regolamentata all'interno dell'organizzazione. [PAWN_pronoun] desiderava libertà, attività creative e autorealizzazione.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>Solitario della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>Solitario della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Loner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>[PAWN_nameDef] era membro del BOS, che aderiva all'ideologia conservazionista. I conservazionisti erano spesso visti come seguaci di una visione più idealistica della Confraternita d'Acciaio. Sebbene pensassero ancora che il loro obiettivo principale fosse quello di recuperare la tecnologia perduta, spesso cercavano di aiutare anche le persone al di fuori della Confraternita, poiché si consideravano guardiani e protettori dell'intera umanità.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>Conservazionista della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>Conservazionista della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Preservationist.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>La Confraternita non sarebbe tale senza le loro pesanti armature potenziate e le armi laser. [PAWN_nameDef] era quartiermastro del capitolo [PAWN_possessive] e ha svolto questo compito con grande orgoglio. Mentre ci si aspettava che tutti i soldati del BOS si prendessero cura del proprio equipaggiamento, [PAWN_nameDef] era la persona da cui si rivolgevano non appena i danni al loro equipaggiamento superavano le loro capacità di riparazione.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>Quartiermastro della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>Quartiermastro della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>[PAWN_nameDef] era membro del BOS, che aderiva all'ideologia reazionaria. I reazionari erano il gruppo più ripiegato su se stesso all’interno della Fratellanza. Di solito non si preoccupavano molto dei comuni abitanti delle zone desolate, purché non si intromettessero. Nella loro mente, la Fratellanza era l’unico gruppo a cui dovrebbe essere consentito possedere la tecnologia militare prebellica. Non esitavano ad entrare in guerra con altri gruppi, se si rifiutavano di rinunciare a ciò che desiderava la Fratellanza.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>Fratellanza reazionaria</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>Fratellanza reazionaria</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reactionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>Lo scopo principale della Confraternita d'Acciaio era il recupero delle tecnologie perdute del vecchio mondo. [PAWN_nameDef] faceva parte di una squadra di soldati della Confraternita incaricata di recuperare i depositi di tecnologia dagli edifici prebellici. Era un compito estremamente pericoloso, poiché la maggior parte delle rovine strutturalmente intatte erano infestate da ghoul, mutanti, predoni e altri parassiti.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>Reclamatore della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>Reclamatore della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Reclaimer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>[PAWN_nameDef] era membro del BOS, che aderiva all'ideologia del restauratore. I restauratori erano un'ideologia piuttosto giovane all'interno della Confraternita. Hanno cercato di combinare elementi dell'ideologia conservazionista e reazionaria. La loro caratteristica più distintiva era il loro approccio alla politica della zona desolata poiché cercavano di rivendicare il dominio sulla gente della zona desolata. Poiché si consideravano l'unica speranza per la sopravvivenza del genere umano, il loro obiettivo era stabilire una forte presenza all'interno del loro dominio per garantire che la gente comune delle terre desolate obbedisse alle loro leggi.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>Restauratore della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>Restauratore della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Restorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>[PAWN_nameDef] era uno scriba della Confraternita d'Acciaio. [PAWN_pronoun] ha ricevuto un'istruzione avanzata in molti campi come medicina, ingegneria, biologia e storia della Confraternita. [PAWN_pronoun] non era un gran combattente, il che non era necessario poiché i compiti di combattimento erano svolti dal ramo militare del capitolo [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>Scriba della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>Scriba della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>[PAWN_nameDef] era uno scudiero della Confraternita d'Acciaio. [PAWN_pronoun] è stato addestrato e istruito da membri senior. Anche se la Confraternita pone l'accento sull'addestramento militare, tutti gli scudieri ricevono un'istruzione formale, un privilegio di cui molti abitanti delle Terre Desolate non godono.</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>Scudiero della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>Scudiero della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Brotherhood_Squire.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>Anche se la Confraternita di solito evitava i lussi, gli anziani riconoscevano che un pasto buono, o almeno non rivoltante, offerto avrebbe sollevato il morale. In qualità di scudiero, [PAWN_nameDef] ha mostrato un talento per la cucina, soprattutto nelle grandi porzioni necessarie alle mense della Confraternita per nutrire i suoi membri e aiutava regolarmente il personale nel tempo libero di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>Apprendista mensa</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>Apprendista mensa</FCP_Backstory_BoS_Canteen_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>Dopo decenni di servizio, [PAWN_nameDef] ha scalato i ranghi della Confraternita fino a diventare un Anziano. [PAWN_pronoun] è stato testimone dell'ascesa e della caduta di molti capitoli, della perdita di innumerevoli fratelli e sorelle e della lotta infinita per preservare il patrimonio tecnologico dell'umanità. Il peso della leadership è cambiato [PAWN_objective]: dove una volta [PAWN_pronoun] era un feroce guerriero, ora [PAWN_pronoun] è un attento stratega che deve bilanciare la missione della Confraternita con le vite sotto il comando di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>Anziano della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>Anziano</FCP_Backstory_BoS_Elder_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>[PAWN_nameDef] è diventato un Anziano non grazie a manovre politiche, ma grazie alla pura competenza e all'incrollabile dedizione agli ideali della Confraternita. [PAWN_pronoun] ha condotto innumerevoli spedizioni nelle terre desolate, si è assicurato depositi tecnologici vitali e ha negoziato sia con alleati che con nemici. Sebbene il corpo di [PAWN_possessive] mostri l'usura di decenni nell'armatura potenziata, la mente di [PAWN_possessive] rimane acuta e la risolutezza di [PAWN_possessive] irremovibile. Per [PAWN_objective], la Confraternita non è solo un'organizzazione: è l'ultima speranza dell'umanità.</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>Anziano della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>Anziano</FCP_Backstory_BoS_Elder_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>Il potere corrompe e [PAWN_nameDef] ne ha sentito l'influenza. Ciò che era iniziato come una retta leadership di un capitolo della Fratellanza si trasformò lentamente in un controllo autoritario. [PAWN_pronoun] giustifica ogni dura decisione, ogni sacrificio dei subordinati, come necessario per il bene comune. La missione della Confraternita è diventata una crociata personale [PAWN_possessive] e [PAWN_pronoun] schiaccerà chiunque, all'interno o all'esterno dell'organizzazione, si metta in mezzo a [PAWN_possessive]. Alcuni sussurrano che [PAWN_pronoun] ha dimenticato ciò per cui stanno lottando per preservare.</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>Anziano della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>Anziano</FCP_Backstory_BoS_Elder_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>[PAWN_nameDef] ha mostrato segni di intelligenza superiore alla media mentre veniva istruito dagli scribi della Confraternita. [PAWN_pronoun] fu presto reclutato nei loro ranghi dove [PAWN_pronoun] poteva mettere a frutto le capacità mentali [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] potrebbe non essere stato il miglior combattente che la Confraternita aveva da offrire, ma quello era comunque il compito del cavaliere.</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>Scriba minore</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>Scriba minore</FCP_Backstory_BoS_Junior_Scribe.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>Dal momento in cui [PAWN_nameDef] è stato ritenuto degno dello status di Cavaliere, [PAWN_pronoun] ha dedicato la vita di [PAWN_possessive] al perfezionamento delle tattiche sul campo di battaglia. Mentre altri cercavano la gloria, [PAWN_pronoun] capì che la vera forza della Confraternita era nella strategia e nella disciplina. Ogni battaglia era un'altra prova, ogni scontro un'altra lezione. Sebbene [PAWN_pronoun] nutra rispetto per gli ideali della Fratellanza, [PAWN_pronoun] preferisce la fredda efficienza alla cieca lealtà. Alla fine, solo i più forti meritano di sopravvivere.</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>Cavaliere della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>Cavaliere</FCP_Backstory_BoS_Knight_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>A differenza di molti colleghi di [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] non ha mai visto la battaglia come un dovere, ma come un privilegio. Dalla prima uccisione di [PAWN_possessive] come Iniziato, [PAWN_pronoun] ha imparato a divertirsi nel combattimento, l'emozione di guardare i nemici cadere sotto una potenza di fuoco superiore. Mentre altri parlavano di onore, [PAWN_pronoun] si concentrava sull'efficienza. Se la Fratellanza chiedesse violenza, allora [PAWN_pronoun] sarebbe il primo a soddisfarla, senza esitazione o rimorso. Alcuni sussurrano che [PAWN_pronoun] ama troppo la guerra, ma la Confraternita ha bisogno di assassini tanto quanto di strateghi.</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>Cavaliere della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>Cavaliere</FCP_Backstory_BoS_Knight_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>[PAWN_nameDef] ha vissuto secondo una filosofia: la debolezza è la morte. Cresciuto da un paladino sopravvissuto a innumerevoli campagne, a [PAWN_pronoun] è stato insegnato che la misericordia era solo un'altra forma di esitazione. Quando [PAWN_pronoun] è diventato un Cavaliere, [PAWN_pronoun] era già sopravvissuto a più scontri a fuoco di quanto molti avrebbero mai fatto. Ora, rivestito dell'armatura della Confraternita, [PAWN_pronoun] combatte senza paura, convinto che solo la guerra possa trasformare un soldato in qualcosa di più grande.</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>Cavaliere della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>Cavaliere</FCP_Backstory_BoS_Knight_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>C'è stato un tempo in cui [PAWN_nameDef] credeva senza dubbio nella missione della Confraternita. La tecnologia era sacra e la sua protezione un nobile dovere. Ma dopo anni sul campo di battaglia, dopo aver visto bravi soldati morire per pezzi di macchinari, il dubbio si insinuò. La Confraternita stava davvero salvando l’umanità o semplicemente accumulando potere? Sebbene [PAWN_pronoun] combatta ancora, si è instaurato un profondo cinismo. La missione continua, ma la fede è un lontano ricordo.</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>Cavaliere della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>Cavaliere</FCP_Backstory_BoS_Knight_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>Per [PAWN_nameDef], la terra desolata è una piaga e deve essere ripulita. Mutanti, predoni e ghoul nessuno di loro merita di esistere. [PAWN_pronoun] crede che la vera missione della Confraternita sia lo sterminio, un'epurazione per ripristinare ciò che una volta era l'umanità. Laddove gli altri esitano, [PAWN_pronoun] colpisce senza pietà, convinto che ogni uccisione avvicini il mondo all'ordine.</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>Cavaliere della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>Cavaliere</FCP_Backstory_BoS_Knight_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>[PAWN_nameDef] una volta era un normale abitante delle terre desolate, ma si imbatté in un gruppo della Confraternita che, a differenza di molti altri, non era contrario al reclutamento di estranei. In breve tempo, [PAWN_pronoun] fu accettato come aspirante e addestrato e studiato insieme ad alcuni dei migliori guerrieri dell'umanità.</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>Reclutamento di estranei</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>Reclutamento di estranei</FCP_Backstory_BoS_Outsider_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>Anni di guerra nelle terre desolate hanno messo a dura prova [PAWN_nameDef]. Una volta, [PAWN_pronoun] combatteva al fianco dei compagni, condivideva storie di guerra e credeva nell'unità della Fratellanza. Ma troppe battaglie, troppe perdite e troppi tradimenti hanno lasciato [PAWN_pronoun] ritirato. Le parole sono inutili, le azioni sono tutto ciò che conta. Ora, [PAWN_pronoun] parla solo quando è assolutamente necessario, dando ordini con brevi cenni del capo ed eseguendo missioni con fredda efficienza. Altri vedono [PAWN_pronoun] come distante, persino insensibile, ma in verità [PAWN_pronoun] semplicemente non vede più il senso di conversazioni prive di significato.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>Paladino della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>Il rispetto si guadagna con il potere e [PAWN_nameDef] ha passato la vita a dimostrarlo. La Fratellanza deve essere governata con il pugno di ferro e coloro che la sfidano devono essere schiacciati. La misericordia è debolezza. La disobbedienza è la morte. La terra desolata non è un luogo di gentilezza, è un luogo dove sopravvivono solo i più forti. E sotto la guida di [PAWN_possessive], la Confraternita non si limiterà a sopravvivere. Dominerà.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>Paladino della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>[PAWN_nameDef] ha smesso di considerare sé stesso [PAWN_possessive] come un essere umano molto tempo fa. I campi di battaglia sono tutto ciò che [PAWN_pronoun] conosce e l'armatura potenziata è l'unica cosa che ti fa sentire a casa. La Confraternita dà ordini a [PAWN_pronoun] e [PAWN_pronoun] li esegue, senza fare domande. Le emozioni sono una distrazione, i dubbi sono per i deboli. Un Paladino esiste per combattere, uccidere e vincere. Non importa nient'altro.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>Paladino della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>Per la maggior parte dei Paladini, la guerra riguarda il territorio e il potere. Per [PAWN_nameDef] la guerra riguarda la preservazione. Ogni battaglia della Fratellanza è un altro passo verso il recupero di ciò che è andato perduto. Mentre altri perdono tempo con spargimenti di sangue, [PAWN_pronoun] garantisce che la tecnologia del vecchio mondo sia protetta. Che si tratti di un vertibird dell'Enclave precipitato o di un archivio prebellico, [PAWN_pronoun] non si fermerà davanti a nulla per proteggerlo, anche se ciò significa disobbedire agli ordini.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>Paladino della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>La guerra è tutto ciò che [PAWN_nameDef] ha mai conosciuto. In quanto cavaliere, [PAWN_pronoun] era implacabile in battaglia, schiacciando predoni, mutanti ed eretici senza pietà. Come paladino, [PAWN_pronoun] è diventato una forza di distruzione, guidando le squadre a bruciare le roccaforti dell'RNC e a spazzare via le minacce mutanti prima che potessero insorgere. La Fratellanza non chiede diplomazia, chiede guerra. E [PAWN_pronoun] è sempre pronto a fornire.</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>Paladino della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>Per decenni, [PAWN_nameDef] ha costituito un muro tra la Confraternita e i suoi nemici. Mentre altri cercavano la gloria, [PAWN_pronoun] cercava solo di resistere. Nonostante gli spari, le esplosioni e la morte di innumerevoli compagni, [PAWN_pronoun] non ha mai vacillato. Cicatrici di battaglia coprono il corpo di [PAWN_possessive], ma nessuna ha ancora rotto [PAWN_pronoun]. Se la Confraternita deve sopravvivere, ha bisogno di Paladini che si rifiutino di cadere, Paladini come [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>Paladino della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladin_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>[PAWN_nameDef] era il figlio di uno stimato paladino della Confraternita d'Acciaio. [PAWN_pronoun] si è allenato più duramente della maggior parte degli altri scudieri, poiché [PAWN_pronoun] desiderava superare la fama del genitore [PAWN_possessive]. La formazione e l'apprendimento costanti, combinati con un atteggiamento un po' distaccato nei confronti dei coetanei [PAWN_possessive], hanno lasciato [PAWN_objective] un po' isolato.</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>Il figlio del Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>Il figlio del Paladino</FCP_Backstory_BoS_Paladins_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>[PAWN_nameDef] era un capo pattuglia all'interno della Confraternita. [PAWN_pronoun] ha guidato la squadra [PAWN_possessive] nelle lunghe pattuglie lungo i perimetri degli avamposti e degli accampamenti del capitolo. Per la maggior parte del tempo combattevano contro le bestie invasive provenienti dalle terre desolate e contro i predoni occasionali. Sebbene fosse effettivamente un compito necessario, [PAWN_nameDef] desiderava che gli fosse assegnato un compito più proattivo.</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>Capo pattuglia</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>Capo pattuglia</FCP_Backstory_BoS_Patrol_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] era un noto piantagrane nella Confraternita. [PAWN_pronoun] non era subdolo, solo un po' indisciplinato. Tuttavia, ciò è stato sufficiente per garantire che [PAWN_pronoun] trascorresse molto tempo a pulire latrine, sbucciare tatuaggi e altri compiti spiacevoli a cui [PAWN_pronoun] fosse condannato dagli anziani.</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>Gioventù ribelle</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>Gioventù ribelle</FCP_Backstory_BoS_Rebellious_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>[PAWN_nameDef] è stato incaricato dal capitolo [PAWN_possessive] di requisire materiali, ma non erano in grado o disposti a produrli da soli. Si consigliava a [PAWN_pronoun] di trattare equamente gli estranei e di barattare con loro i beni desiderati dalla Confraternita. Se tuttavia si dimostrassero non collaborativi, a [PAWN_pronoun] sarebbe stato consentito confiscare le merci necessarie al capitolo. Ciò ha reso molti abitanti delle zone desolate un po' diffidenti nei confronti di [PAWN_objective].</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>Requisitore</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>Requisitore</FCP_Backstory_BoS_Requisitioner.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>Durante il [PAWN_possessive] periodo in cui uno scudiero [PAWN_nameDef] è sopravvissuto a un incontro con una delle tante bestie pericolose della terra desolata. Anche se questo trauma non ha diminuito la determinazione di [PAWN_possessive], ha lasciato diverse cicatrici all'esterno. [PAWN_nameDef] li indossava con orgoglio.</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>Sopravvissuto sfregiato</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>Sopravvissuto sfregiato</FCP_Backstory_BoS_Scarred_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>La Confraternita accumula tecnologia, ma la comprende davvero? [PAWN_nameDef] se lo è sempre chiesto. Perché distruggere i nuclei AI invece di usarli? Perché limitare la cibernetica invece di abbracciarla? La Fratellanza si aggrappa al passato, temendo ciò che non controlla. Ma [PAWN_pronoun] vede il potenziale dove gli altri vedono il pericolo. Se [PAWN_pronoun] viene scoperto, la ricerca [PAWN_possessive] verrà bruciata, il nome [PAWN_possessive] cancellato dalla storia. Ma il progresso richiede rischi. E [PAWN_nameDef] è disposto ad accettarlo.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>Scriba della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>Scriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>All'inizio, [PAWN_nameDef] credeva nella missione della Confraternita. La conoscenza deve essere preservata. La tecnologia deve essere controllata. Ma anni di ricerca limitata, scoperte censurate e scoperte perdute hanno logorato [PAWN_pronoun]. Il lavoro [PAWN_possessive] è stato sepolto, le teorie [PAWN_possessive] sono state ignorate, e per cosa? Dogma della fratellanza? [PAWN_pronoun] serve ancora, fa ancora ricerca, ma la passione se n'è andata. Ora, [PAWN_pronoun] segue semplicemente gli ordini, chiedendosi cosa sarebbe potuto succedere se la Confraternita avesse davvero abbracciato il progresso.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>Scriba della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>Scriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>A differenza della maggior parte degli Scribi, [PAWN_nameDef] non si è mai sentito a casa negli archivi. Invece di libri ammuffiti e attrezzature di laboratorio, [PAWN_pronoun] preferiva le terre desolate, le città in rovina, i bunker perduti, i luoghi dove la storia ancora aleggia. La ricerca [PAWN_possessive] viene condotta sul campo, spesso insieme a cavalieri e paladini, alla ricerca in prima persona della conoscenza perduta. Alcuni dicono che [PAWN_pronoun] sia spericolato, ma il lavoro su [PAWN_possessive] ha scoperto più di quanto qualsiasi Scriba confinato su una scrivania avrebbe mai potuto fare.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>Scriba della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>Scriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>La storia della Confraternita è preziosa quanto la sua tecnologia e [PAWN_nameDef] ha dedicato la vita di [PAWN_possessive] a preservarle entrambe. Mentre altri vedono il combattimento come la vera missione della Confraternita, [PAWN_pronoun] sa che senza documenti, senza archivi, tutto ciò che sono è un'altra banda da guerra destinata all'oblio. [PAWN_pronoun] ha trascorso anni studiando i dati del vecchio mondo, compilando rapporti della Confraternita e assicurandosi che nessuna conoscenza, non importa quanto minima, venisse mai più persa.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>Scriba della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>Scriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>La Confraternita è stata fondata sulla guerra, ma [PAWN_nameDef] ha sempre creduto che la loro missione fosse la preservazione, non la distruzione. Mentre altri studiano armi e armature, [PAWN_pronoun] si è concentrato sulla medicina, sull'energia pulita e sui progressi agricoli. La terra desolata non ha bisogno di più guerrieri; ha bisogno di guaritori, scienziati e costruttori. Ma la Confraternita non tollera il dissenso, e così [PAWN_possessive] mantiene le sue opinioni [PAWN_possessive] su sé stesso, lavorando in segreto per preservare la vita piuttosto che toglierla.</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>Scriba della Confraternita</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>Scriba</FCP_Backstory_BoS_Scribe_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>[PAWN_nameDef] è nato nella Confraternita nel profondo di un bunker sotterraneo. Man mano che [PAWN_pronoun] cresceva nel bunker, a [PAWN_pronoun] fu assegnato il cavaliere che lavorava nel laboratorio. [PAWN_nameDef] ha acquisito preziose conoscenze con gli strumenti, ma ha avuto un costo in termini di competenza nelle armi. [PAWN_nameDef] raramente veniva alla superficie durante l'infanzia.</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>Scudiero della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>Scudiero</FCP_Backstory_BoS_Squire_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>[PAWN_nameDef] è nato nella terra desolata. Abbandonato da bambino, [PAWN_nameDef] è stato trovato da una squadra della Confraternita incaricata di individuare i materiali di recupero per il bunker. [PAWN_pronoun] è cresciuto come scudiero all'interno del capitolo. [PAWN_nameDef] è stato successivamente assegnato a un cavaliere che aveva assistito a lunghi combattimenti in superficie, quando [PAWN_pronoun] ha raggiunto i 13 anni. Ciò ha aiutato [PAWN_possessive] con abilità di combattimento e allenamento di resistenza anche in giovane età.</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>Scudiero della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>Scudiero</FCP_Backstory_BoS_Squire_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>[PAWN_nameDef] è nato da una coppia di importanti membri della Confraternita. Le aspettative per il bambino erano alte. Il padre, che era un paladino, voleva che [PAWN_nameDef] diventasse un forte cavaliere. L'intelligenza di [PAWN_possessive] era elevata da bambino, ma causava problemi in situazioni di combattimento. [PAWN_pronoun] è stato assegnato al Cavaliere che si occupava della sicurezza e della manutenzione della base. Durante una pattuglia di sicurezza all'interno del bunker, un tubo è scoppiato ed è caduto su [PAWN_nameDef] causando danni permanenti.</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>Scudiero della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>Scudiero</FCP_Backstory_BoS_Squire_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>[PAWN_nameDef] ha perso entrambi i genitori di [PAWN_possessive] all'inizio della sua infanzia durante uno scontro con i Supermutanti. [PAWN_pronoun] ha sentito storie sui genitori di [PAWN_possessive] dal principale archivista nel bunker. Questo ha ispirato il sogno di [PAWN_possessive] di diventare un grande Paladino in futuro. Quella strada era lontana, ma [PAWN_nameDef] fu assegnato a un cavaliere molto rispettato con dieci anni di esperienza nel combattimento. Una volta che [PAWN_nameDef] fu abbastanza grande, [PAWN_pronoun] viaggiò in ogni spedizione nelle terre desolate a cui era assegnato il Cavaliere. A [PAWN_nameDef] sono state attribuite diverse uccisioni di Supermutanti all'età di 14 anni.</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>Scudiero della Fratellanza</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>Scudiero</FCP_Backstory_BoS_Squire_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>[PAWN_nameDef] ha sempre avuto un interesse per la storia dell'umanità, con grande irritazione degli insegnanti [PAWN_possessive], poiché la Confraternita aveva una mentalità molto pragmatica e preferiva insegnare ai propri giovani cose più "utili". [PAWN_pronoun] non era soddisfatto della conoscenza di come stanno le cose, ma voleva sapere come sono diventate, non solo per quanto riguarda la storia della Confraternita. L'ascesa e l'eventuale caduta dell'umanità è stato ciò che ha affascinato [PAWN_nameDef] e [PAWN_pronoun] spesso si è procurato questa conoscenza attraverso mezzi non convenzionali.</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>Giovane storico</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>Giovane storico</FCP_Backstory_BoS_Youngling_Historian.titleShort>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>[PAWN_nameDef] ha preso a cuore le lezioni degli scribi sull'impurità del ghoul, del supermutante e degli altri abomini mutati. Forse anche un po' troppo, perché presto [PAWN_pronoun] divenne noto come un fanatico spietato. [PAWN_nameDef] preferiva combattere le battaglie [PAWN_possessive] da vicino e sul personale.</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.description>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>Aspirante zelante</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.title>
  <FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>Aspirante zelante</FCP_Backstory_BoS_Zealous_Aspirant.titleShort>
</LanguageData>
