<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>nükleer kış</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Nükleer Kış</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Yüksek irtifadaki kül ve radyoaktif kurum gökyüzünü boğarak bölgeyi nükleer bir kışa sürükledi.

Biyomlar daha soğuk emsallerine doğru kayarken flora ve fauna zarar görüyor. Yiyecek ve yakıt kıtlaşıyor ve çorak arazideki gruplar gün geçtikçe daha çaresiz hale geliyor.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>kavurucu yaz</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Kavrulmuş Yaz</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Pis bir radyoaktif sisin altında sıkışıp kalan ısı, yerel sıcaklıkları cezalandırıcı seviyelere taşıdı.

Biyomlar daha sıcak türlere doğru sürüklendikçe bitki örtüsü ve fauna zarar görüyor. Su kuruyor, yem tükeniyor ve çorak arazideki her kesim baskıyı hissediyor.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>geçici radyo fırtınası</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Zamansal Radstorm</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Eski dünyadaki istikrarsız bir hava durumu anomalisi, atmosfere geçici bir radyo fırtınası saldı.

Fırtına, hem bedeni hem de zamanı büken tuhaf, parlak bir yağmurla ülkeyi vuruyor. Açıkta kalan herkes korkutucu bir hızla yaşlanacak.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>kül rengi gökyüzü</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Kül Rengi Gökyüzü</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Yörünge enkazı ve siyah kül güneşi boğarak bölgeyi uzun ve yıkıcı bir alacakaranlığa sürükledi.

Gökyüzünün kararması ve görüş mesafesinin bozulmasıyla çorak arazideki gruplar, kasvet altında baskın yapmak, hareket etmek ve hesaplaşmak için bu karışıklıktan yararlanıyor.

Bir sezondan birkaç yıla kadar sürebilir.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>mutant çiçeklenme</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Mutant Çiçeklenme</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Kararsız sporların ve ışınlanmış polenlerin artması, yerel bitki yaşamını neredeyse bir gecede yeniden şekillendirdi.

Mutant çiçekler tarlalara, yollara ve harabelere yayılırken gökyüzü tuhaf renklerle parlıyor. Sömürgeciler garip bir şekilde kendilerini neşelenmiş hissediyorlar, ancak kontrol edilmediği takdirde aşırı büyüme mahsullerinizi boğabilir.

Birkaç gün ile bir sezon arasında sürebilir.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>baş döndürücü it dalaşı</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Vertibird it dalaşı</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Birkaç baş döndürücü kuş ve eski dünyanın savaş gemileri, bölgenin üzerinde devam eden bir çatışmaya girdi. Kaçırılan atışlar ve yanan döküntüler yere çarpabilir ve yangın başlatabilir.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>hayvan kargo botu kazası</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>vertibird kazası</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>kargo botları (silahlar)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>kargo botları (giyim)</VEE_Cargopodsapparel.label>
</LanguageData>
