<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Oblek z těžkého brnění. Dvojité vrstvy plátů z plastocelové tkaniny jsou neuvěřitelně účinné jak při projektilech, tak při explozích. Neuro-memetičtí asistenti umožňují člověku nosit brnění a přitom se snadno pohybovat. Zabudovaný výbuchový štít umožňuje nositeli přežít přímý zásah raketou, při kterém se štíty dobíjejí čas.\n\nZbroje, jako je tato, často používají imperiální těžcí stormtroopeři během mechanoidních konfliktů, protože proměňují vojáka v humanoidní tank.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>těžké námořní brnění</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Oblek lehkého polomotorového brnění. Tenké plastocelové pláty účinně zastavují malorážové výstřely a útoky na blízko a zároveň umožňují uživateli pohybovat se rychle a nepozorovaně.\n\nZbroje, jako je tato, často používají imperiální průzkumné skupiny.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>lehké námořní brnění</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Těžká námořní obrněná helma s dvouvrstvým plastocelovým pokovením a vestavěnou kamerou s displejem HUD, která se zbaví slabých míst, jako jsou hledí.\n\nTakové brnění často používají imperiální těžcí stormtroopeři během mechanoidních konfliktů, protože proměňují vojáka v humanoidní tank.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>těžká námořní helma</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Lehká námořní obrněná helma, která uživateli poskytuje pokročilé situační povědomí a ochranu, přestože má odhalenou spodní polovinu obličeje.\n\nZbroj, jako je tato, často používají imperiální průzkumné skupiny.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>lehká námořní přilba</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
