<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Oblek z těžkého brnění, vyrobený pro zvýšenou ochranu při zachování mobility. Těžké vrstvené pláty z plastocelové tkaniny spárované s vestavěným emitorem energetického štítu zastaví většinu útoků. Neuro-memetické asistenty umožňují člověku nosit toto brnění, aniž by je zcela znehybnily.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, je obvykle vyrobeno pro osoby s vysokým postavením. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>prestižní siegebreaker armor</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Oblek lehkého brnění s minimálním pohonem. Lehké pláty z plastocelové tkaniny blokují útoky a neuromemetičtí asistenti v dolní části těla přerozdělují váhu nesenou jeho uživatelem. Je štíhlejší než jiné elektrické brnění a vejde se pod oblečení.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, je obvykle vyrobeno pro vysoce postavené. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>prestižní trooper armor</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Silně obrněná high-tech helma s pevnou plastocelovou skořepinou a všespektrální kamerou.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, je obvykle vyrobeno pro vysoce postavené. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestižní siegebreaker helma</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Špičková a lehká pancéřová helma s ochranným plátem z plastocelové tkaniny.\n\nDrahé a krásné, prestižní brnění, jako je toto, se obvykle vyrábí pro vysoce postavené. Zapuštěná eltexová vlákna také zvyšují psychickou citlivost nositele.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestižní helma pro vojáky</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
