<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Neprůchozí zeď skládající se z kovových tyčí, které umožňují průchod vody. Musí být postaven ve vodě.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>bariérová zeď</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Neprůchozí zeď z kovových tyčí.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>buněčná stěna</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Neprůchozí poloprosklená stěna. Schopný udržet střechu, ale křehčí než normální zeď. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>klerikální zeď</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Neprůchozí skleněná stěna. Schopný udržet střechu, ale mnohem křehčí než normální zeď. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>skleněná stěna</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Složitá a neprůchodná zeď, zdobená zlatem. Schopný udržet střechu, ale křehčí než normální zeď. Psycaster zaměřený na důstojnost obdrží meditační bonus, když bude meditovat v jejich blízkosti.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>zdobená zeď</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Neprůchozí poloprosklená stěna. Schopný udržet střechu. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>zesílená zeď klerikálu</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Neprůchozí zesílená skleněná stěna. Schopný udržet střechu. Neblokuje světlo a poskytuje růstový bonus rostlinám v jejich blízkosti. Pomalu doplňuje lidskou potřebu venku.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>zesílená skleněná stěna</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Zjednodušená, slabá a neprůchodná zeď. Schopný udržet střechu.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>rustikální stěna</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
