<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Puku raskaan tehon haarniska. Kaksikerroksiset muovilevyt ovat uskomattoman tehokkaita sekä ammuksissa että räjähdyksissä. Neuro-memeettisten avustajien avulla ihminen voi käyttää panssaria ja liikkua silti helposti. Sisäänrakennettu räjähdyssuoja antaa käyttäjän selviytyä suorasta raketin osumasta, jolloin kilvet vaativat aikaa latautuakseen.\n\nTällaista panssaria käyttävät usein keisarilliset raskaat iskusotilaat mekaanisten konfliktien aikana, koska se muuttaa sotilaan humanoidipanssarivaunuksi.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>raskas meripanssari</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Puku kevyttä puolitehoista panssaria. Ohuet muovilevyt pysäyttävät tehokkaasti pienen kaliiperin laukaukset ja lähitaisteluhyökkäykset samalla, kun käyttäjä voi liikkua nopeasti ja huomaamatta.\n\nTällaista panssaria käytetään usein keisarillisissa partioryhmissä.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>kevyt meripanssari</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Raskas merihaarniskakypärä, jossa on kaksikerroksinen muovipinnoite ja sisäänrakennettu kamera, jossa on näyttö HUD, jotta päästään eroon heikkoista kohdista, kuten visiiristä.\n\nTällaista panssaria käyttävät usein keisarilliset iskusotilaat mekaanisten konfliktien aikana, kun se muuttaa sotilaan humanoidipanssarivaunuksi.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>raskas merikypärä</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Kevyt merihaarniskakypärä, joka tarjoaa käyttäjälle edistyneen tilannetietoisuuden ja suojan huolimatta kasvojen alaosasta.\n\nTällaista panssaria käytetään usein keisarillisissa partioryhmissä.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>kevyt merikypärä</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
