<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Läpäisemätön seinä, joka koostuu metallipalkeista.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>soluseinä</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Läpäisemätön puolilasiseinä. Pystyy pitämään katon pystyssä, mutta hauraampi kuin normaali seinä. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>kirkon seinä</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Jakaa huoneet. Sähkökäyttöinen käyttö mahdollistaa ihmisten liikkumisen oven läpi hidastamatta.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>kaksinkertainen automaattiovi</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Jakaa huoneet. Yksinkertaiset ovet on avattava käsin, mikä hidastaa ihmisiä. Hidastuksen määrä riippuu siitä, mistä ovi on tehty.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>pariovi</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Kivi takka. Kuten kaikki lämmönlähteet, se on sijoitettava sisätiloihin siten, että siinä on suljettu tila lämmittää. Polttoainekäyttöinen puulla.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>takka</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Jakaa huoneet. Sähkökäyttöinen käyttö mahdollistaa ihmisten liikkumisen oven läpi hidastamatta.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>lasi autoovi</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Läpäisemätön lasiseinä. Pystyy pitämään katon pystyssä, mutta paljon hauraampi kuin tavallinen seinä. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>lasiseinä</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Jakaa huoneet. Taidokkaasti veistetty ovi, koristeltu kullalla. Tämä suuri, painava ovi vaatii vierekkäiset seinät toimiakseen.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>iso koristeellinen ovi</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Monimutkainen ja läpäisemätön seinä, koristeltu kullalla. Pystyy pitämään katon pystyssä, mutta hauraampi kuin normaali seinä. Arvokkuuteen keskittynyt psykasteri saa meditaatiobonuksen, kun hän meditoi hänen lähellään.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>koristeellinen seinä</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Kestävä, vahvistettu panssari, joka integroituu saumattomasti olemassa oleviin seiniin. Tarjoaa parannetun suojan ulkoisia uhkia vastaan ​​säilyttäen samalla rakenteellisen eheyden. Se suojaa alla olevaa seinää vaurioilta tuhoutumiseen asti. Se on rakennettava olemassa olevalle seinälle.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>seinäpanssari</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Olemassa olevaan seinään rakennettu kivitakka. Kuten kaikki lämmönlähteet, se on sijoitettava sisätiloihin siten, että siinä on suljettu tila lämmittää. Polttoainekäyttöinen puulla.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>seinään kiinnitettävä takka</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Läpäisemätön puolilasiseinä. Pystyy pitämään kattoa. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>vahvistettu kirkon seinä</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Jakaa huoneet. Sähkökäyttöinen käyttö mahdollistaa ihmisten liikkumisen oven läpi hidastamatta.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>vahvistettu lasi autoovi</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Läpäisemätön vahvistettu lasiseinä. Pystyy pitämään kattoa. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>vahvistettu lasiseinä</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Yksinkertainen, heikko ja läpäisemätön seinä. Pystyy pitämään kattoa.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>maalaismainen seinä</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
