<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Un simple par de botas de cuero.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>botas</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Un elegante par de zapatos de cuero.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>zapatos</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Un simple par de guantes.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>guantes</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Una chaqueta con propiedades altamente reflectantes y un color fácilmente discernible desde cualquier fondo.\n\nLa mayoría de los empleados industriales la usan como parte de su equipo de protección personal.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Chaqueta de constructor</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Una camiseta informal con una pegatina genial.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Camiseta informal</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Una gruesa capa de tela protege del calor de las estufas y de las salpicaduras de líquidos hirviendo.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>uniforme de cocinero</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Ropa sanitaria usada por cirujanos, enfermeras y otros trabajadores involucrados en la atención al paciente. Están diseñados para ser simples, fáciles de lavar y económicos de reemplazar si están dañados o manchados.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Doctor friega</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Una camisa suave, de cuadros y transpirable, perfecta para trabajar en el campo.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Camisa polar</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Una cálida sudadera con capucha informal que no limita el movimiento del usuario.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>sudadera</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Un par de jeans lo suficientemente gruesos como para brindar cierto grado de protección contra el daño y el frío.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>vaqueros</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Un mono de cuerpo entero hecho de tela gruesa o cuero. Excelente para protección general del cuerpo y trabajo manual.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Mono</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Una bata ligera que se usa para proteger la ropa de las sustancias utilizadas en un laboratorio.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>bata de laboratorio</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Una chaqueta formal militar de tela gruesa que se utiliza para determinadas ceremonias, recepciones y celebraciones. Contiene órdenes, medallas, insignias y cintas de campaña. Se considera un símbolo de valentía y valor.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Chaqueta militar</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Un mono protector grueso con camuflaje militar.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Uniforme militar</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Un mono con peto y tirantes perfecto para trabajar en el campo.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>mono</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Una camisa formal, gruesa, abotonada y con una estrella de sheriff en el pecho. Proporciona al usuario una sensación de orgullo y logro.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Camisa de sheriff</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Una bonita camisa con cuello, botones y corbata.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Camisa y corbata</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Un par de pantalones cortos, perfectos para los calurosos días de verano.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>bermudas</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Una falda corta.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>falda</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Una bonita chaqueta de traje.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Chaqueta de traje</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Un tipo de camiseta sin mangas, útil durante el ejercicio prolongado.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Camiseta sin mangas</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Un bonito conjunto de pantalones de traje.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>pantalones</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Un bonito sombrero con ala suave y copa dentada.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>sombrero de fieltro</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Un delantal de cuero o tela que cubre las piernas, la cintura y el pecho.\n\nLos artesanos, médicos y chefs suelen utilizar un delantal como este debido a los útiles bolsillos y la protección que proporciona.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>delantal</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Blusa muy ligera y fina, ideal para climas cálidos.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>blusa</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Una capa suelta abrochada alrededor del cuello del usuario. Se cree que una capa funciona como talismán de valor en el campo de batalla.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>capa</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Ligeramente más pesada que una camisa normal, una túnica es un gran aislamiento contra el clima frío.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>sayo</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Un sombrero ligero de paja o tela que sirve como protección contra los rayos del sol.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Sombrero de verano</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Un gorro extremadamente cálido con cubiertas para las orejas, perfecto para exposiciones prolongadas al frío en épocas invernales.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Sombrero de trampero</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Un abrigo pesado aislado gracias a la piel de los animales, que proporciona calidez y protección.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>abrigo de piel</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Una falda escocesa elaborada con herramientas neolíticas. Si bien puede parecer primitivo, es eficaz para aislar al usuario.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>falda tribal</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Un poncho elaborado con herramientas neolíticas. Si bien puede parecer primitivo, es eficaz para aislar al usuario.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Poncho Tribal</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Capucha gruesa hecha de tela o cuero reforzado. Proporciona una protección mediocre contra el frío y los daños.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>capucha</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Un tipo de gorra blanda con corona redondeada y visera rígida que protege la parte delantera.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>gorra de béisbol</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Un sombrero suave y de copa plana. A menudo usado por los militares como símbolo de valor.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>boina militar</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Un sombrero alto, redondo y plisado que suelen usar los chefs.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Toque del chef</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Una mascarilla aislante de cara completa con sistemas básicos de filtración de aire, que proporciona cierto grado de inmunidad tóxica.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Careta antigás</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Un par de gafas correctoras que proporcionan a los usuarios cierto grado de inmunidad psíquica.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Anteojos</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Un tipo de casco utilizado predominantemente en un entorno de trabajo. Proporciona alta protección contra traumatismos contundentes.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>casco</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Una pieza de tela cálida y larga que protege el cuello de la exposición al frío.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>bufanda</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Un par de gafas de sol que protegen al usuario de los peligrosos rayos ultravioleta. A menudo se considera "cool".</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Gafas de sol</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Mascarilla sanitaria usada por cirujanos, enfermeras y otros trabajadores involucrados en la atención al paciente.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Mascarilla Quirúrgica</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Un par de botas marinas con placas de plastiacero en capas y servomotores mejorados.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>botas marinas</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Un par de botas de placas sencillas. Debido a su peso, ralentizan al usuario.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>botas de placa</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Un par de guantes marinos con asistencia de agarre mejorada y un conjunto de estabilizadores de retroceso integrados.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>guantes marinos</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Un par de sencillos guantes de metal. Debido al espesor del material, reducen la velocidad general de trabajo del usuario.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>guantes de plato</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Un chaleco de combate ligero con un diseño complejo, reforzado con plastiacero. No hace nada para proteger las extremidades.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>chaleco avanzado</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Un chaleco con placas de Kevlar insertadas en el pecho y la espalda. Si bien es bastante eficaz contra disparos, no protege de las armas cuerpo a cuerpo.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>chaleco antibalas</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Una ropa de camuflaje diseñada para parecerse al medio ambiente. Da al usuario más tiempo para apuntar con precisión, pero proporciona poca o ninguna defensa.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>traje ghillie</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Un equipo de protección impermeable para todo el cuerpo que proporciona protección total contra efectos psíquicos y tóxicos.\n\nLimita el movimiento y la manipulación del usuario y no proporciona defensa contra ningún tipo de ataque.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>traje HAZMAT</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Una armadura hecha de pequeños anillos de metal unidos entre sí formando una malla, separados del cuerpo con un acolchado de tela.\n\nAl ser bastante pesada, esta pieza de armadura ralentiza al usuario.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>cota de malla</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Una placa pectoral de metal que proporciona al usuario una alta protección contra la mayoría de los daños pero limita considerablemente el movimiento.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>pechera</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Una chaqueta defensiva acolchada que proporciona un aislamiento medio de las bajas temperaturas.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambesón</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Placas de armadura sólidas superpuestas que cubren el pecho y los hombros.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>armadura de placas ligeras</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Un casco de placas que brinda una protección moderada contra ataques cortantes.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>casco de placa</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Un par de placas de hombro de metal simples.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>hombreras de placa</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Un chaleco defensivo acolchado que se usa debajo de la armadura para brindar protección adicional.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>chaleco acolchado</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Un chaleco con troncos y tablones de madera que cubren la parte delantera y trasera. Bastante efectivo contra disparos de pequeño calibre y armas cuerpo a cuerpo afiladas, pero completamente inútil contra golpes contundentes y disparos de rifle.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>armadura de madera</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Una máscara de guerra artísticamente aterradora. Oculta el rostro del usuario y le da más confianza. Al estar hecho de piedra, es muy duradero pero también increíblemente pesado.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>máscara de guerra de piedra</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Una chaqueta gruesa con placas de armadura insertadas en el pecho, brazos, piernas y espalda. Muy eficaz para proteger contra traumatismos contundentes, este tipo de armadura suele ser utilizada tanto por la policía antidisturbios como por la infantería pesada.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>armadura antidisturbios</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Un casco de combate pesado con una placa que cubre la cara. A menudo lo utilizan las unidades de la policía antidisturbios debido a su eficacia para proteger contra traumatismos contundentes.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>casco antidisturbios</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Un escudo pesado industrial hecho de acero reforzado. Proporciona mucha protección contra daños contundentes, lo que lo hace ideal para la policía antidisturbios de urbworld.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>escudo antidisturbios</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Un traje de armadura poderosa pesada, construido para una mayor protección y al mismo tiempo mantiene la movilidad. Placas de tejido de plastiacero de capas pesadas combinadas con un emisor de escudo de energía incorporado detienen la mayoría de los ataques. Los asistentes neuromeméticos permiten que un humano use esta armadura sin inmovilizarlo por completo.\n\nLas armaduras de prestigio, hermosas y costosas, como esta generalmente se fabrican para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armadura rompe asedios de prestigio</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Una armadura ligera de potencia mínima. Las placas livianas de tejido de plastiacero bloquean los ataques y los asistentes neuromeméticos en la parte inferior del cuerpo redistribuyen el peso que lleva el usuario. Es más delgada que otras armaduras motorizadas y puede caber debajo de la ropa.\n\nLas armaduras de prestigio, costosas y hermosas, como esta generalmente están hechas para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armadura de soldado de prestigio</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Un casco de alta tecnología fuertemente blindado, con una sólida coraza de tejido de plastiacero y una cámara omniespectral.\n\nLas armaduras de prestigio, hermosas y costosas, como ésta, generalmente se fabrican para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>casco rompedor de asedio de prestigio</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Un casco blindado liviano y de alta tecnología con una placa protectora de tejido de plastiacero.\n\nLas armaduras de prestigio, hermosas y costosas, como esta generalmente se fabrican para personas de alto estatus. Los hilos de eltex incrustados también mejoran la sensibilidad psíquica del usuario.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>casco de soldado de prestigio</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Una armadura poderosa pesada. Las capas dobles de placas de tejido de plastiacero son increíblemente efectivas tanto en proyectiles como en explosiones. Los asistentes neuromeméticos permiten que un humano use la armadura y aún así se mueva con facilidad. Un escudo contra explosiones incorporado permite al usuario sobrevivir a un impacto directo de un cohete, tras el cual los escudos necesitan tiempo para recargarse.\n\nLos soldados de asalto pesados ​​imperiales suelen utilizar armaduras como ésta durante conflictos mecanoides, ya que transforman a un soldado en un tanque humanoide.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armadura marina pesada</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Una armadura ligera semipoderosa. Las finas placas de plastiacero son efectivas para detener disparos de pequeño calibre y ataques cuerpo a cuerpo, al mismo tiempo que permiten al usuario moverse rápidamente y sin ser detectado.\n\nLos grupos de exploración imperiales suelen utilizar armaduras como ésta.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armadura marina ligera</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Un casco de armadura marina pesada, con revestimiento de plastiacero de doble capa y una cámara incorporada con una pantalla HUD para eliminar los puntos débiles como visores.\n\nLos soldados de asalto pesados ​​imperiales suelen utilizar armaduras como esta durante conflictos mecanoides, ya que transforma a un soldado en un tanque humanoide.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>casco marino pesado</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Un casco de armadura marina ligera que proporciona al usuario protección y conocimiento de la situación avanzados a pesar de tener la mitad inferior de la cara expuesta.\n\nLos grupos de exploración imperiales suelen utilizar armaduras como esta.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>casco marino ligero</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Una mascarilla textil de cara completa. Oculta la mímica y dificulta la lectura.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>pasamontañas</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Un par de gafas reforzadas capaces de detener una bala.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>gafas balisticas</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Una capucha de camuflaje diseñada para parecerse al entorno. Da al usuario más tiempo para apuntar con precisión, pero proporciona poca o ninguna defensa.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>capucha ghillie</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Una máscara antigás que cubre toda la cabeza, que junto con el traje HAZMAT proporciona una protección total contra los efectos tóxicos y psíquicos.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>Máscara de materiales peligrosos</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Un par de gafas de visión nocturna que permiten al usuario disparar armas con mayor precisión.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>gafas de visión nocturna</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Una mesa equipada con diversas herramientas adecuadas para remodelar el cabello y la barba.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>mesa de barbero</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>cabello</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>PEM</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Granadas de pulso electromagnético que dañan los equipos electrónicos atados a un cinturón. Se pueden lanzar a una distancia corta, donde explotarán, desactivando cualquier sistema electrónico por un breve período.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>Cinturón de granadas EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>lanzar granada EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>fragmento</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Granadas de fragmentación de la vieja escuela atadas a un cinturón. Se pueden lanzar a una distancia corta, donde explotarán y dañarán cualquier cosa y a cualquier persona que esté cerca. Se puede recargar usando granadas de fragmentación.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>cinturón de granada de fragmentación</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>lanzar granada de fragmentación</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Botellas de vidrio llenas de líquido inflamable, con un paño ardiente en el cuello, atadas a un cinturón. Un arma favorita de hooligans y guerreros desesperados de borde a borde. Se pueden lanzar a una distancia corta, donde explotarán, dañando todo lo que esté cerca y prendiendo fuego al combustible químico. Se puede recargar con molotovs.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>cinturón molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>lanzar molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Un palo grande con forma de dos manos para golpear a los enemigos. El peso extremo al final de esta herramienta permite al usuario aplastar carne y huesos por igual, dejando a los enemigos mutilados, paralizados y, a menudo, muertos.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>garrote pesado</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>manejar</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>cabeza</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Un palo pequeño para una sola mano. Si bien se balancea rápidamente, no causará un daño tremendo debido a su bajo peso y corta longitud.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>club de luz</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>manejar</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>cabeza</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Uno de los objetos manufacturados más antiguos de la humanidad. Una navaja es un trozo de roca o metal corto pero afilado con un mango pequeño.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>navaja</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>cuchilla</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>punto</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Un trozo de roca afilado montado sobre un trozo de madera resistente. Utilizadas a menudo como herramienta, se ha registrado que las hachas tribales también servían como una gran arma debido a su pequeño tamaño y su capacidad para infligir heridas profundas.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>hacha tribal</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>manejar</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>borde</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>casco</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>bomba incendiaria</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Una pequeña bolsa en medio de dos trozos de cordón. Se utiliza para lanzar rocas afiladas a media distancia.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>honda</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>honda</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>honda de roca</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Un conjunto de fragmentos de roca tosca o de metal que se pueden lanzar a corta distancia.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>arrojando fragmentos</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>manejar</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>borde</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>punto</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Una pequeña vasija de barro con diversas sustancias inflamables en su interior, ya sea combustible químico, tela, pólvora o grasas animales.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>bombas incendiarias</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>lanzar bomba incendiaria</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandolera con municiones. Disminuye el tiempo de reutilización de todas las armas a distancia en un 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>paquete de munición</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Un estandarte de batalla. Da al usuario un espíritu de lucha y confianza. Aumenta la resistencia al dolor.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>estandarte de batalla</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Un cinturón con proyectiles explosivos. Detonará tras la muerte del usuario.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>cinturón explosivo</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Una bolsa con todo lo necesario para brindar tratamiento médico. Aumenta la calidad de la tendencia y las posibilidades de éxito de la cirugía.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>bolsa medica</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Una pistola automática sencilla diseñada para montarse en un hombro.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistola</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Un pequeño paquete de municiones y componentes que controlan una minitorre montada en el hombro.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>paquete de minitorre</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistola</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Pequeño carcaj para flechas. Aumenta la velocidad de disparo de todas las armas neolíticas y medievales.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>carcaj</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Un dispositivo de repulsión de proyectiles. Intentará detener los proyectiles o la metralla entrantes, pero no hace nada contra los ataques cuerpo a cuerpo o el calor. No impide que el usuario dispare y se apaga instantáneamente si lo golpea EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>cinturón de escudo a distancia</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Un cinturón que contiene una dosis de suero resucitador. Inyecta el suero inmediatamente después de la muerte.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>cinturón resucitador</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Un sencillo cinturón de herramientas con todo lo necesario para clavar un par de tablas o arreglar electrodomésticos.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>cinturón de herramientas</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Un terminal que permite el contacto con el banco, acceso a bolsa, visión general de precios y contratos.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>terminal comercial</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Designa un lugar para entregar la energía desde el puesto avanzado de la red eléctrica.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>toma de red eléctrica</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Torre para transmisión de energía fuera de la colonia.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>torre de transmisión de energía</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Entrega por paracaídas</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>fumar</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Proyectil que cae del cielo</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Lámpara de suelo que ilumina una zona mediante electricidad. Es menos potente que una lámpara de pie, pero se puede instalar en cualquier suelo.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>lámpara de pie</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Una enorme fachada de vidrio ofrece una vista ininterrumpida del espacio. Construida como parte de la subestructura de la gravship, esta sala hermética combina integridad estructural con una visibilidad impresionante. Sólo se puede construir en una gravship.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>casco panorámico del gravship</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Una pared hermética integrada con ventanas de visualización resistentes a la presión. Diseñada para observar las estrellas de forma segura, esta sala se integra directamente en el marco estructural de la gravship. Sólo se puede construir en una gravship.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>casco de cristal</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Una pared hermética más débil que evita fugas de oxígeno en el vacío del espacio. El muro se conecta directamente con la subestructura subyacente, lo que significa que sólo se puede construir sobre una gravship.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>casco de gravship</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Los elementos estructurales exteriores del casco de un barco. No incluye conductos para energía o refrigerante.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>casco de barco (vidrio)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Los elementos estructurales exteriores del casco de un barco. No incluye conductos para energía o refrigerante.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>casco de barco (ventana)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Un muro intransitable formado por barras de metal.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>pared celular</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Una pared de medio cristal intransitable. Capaz de sostener un techo, pero más frágil que una pared normal. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>pared del triforio</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Divide habitaciones. El funcionamiento eléctrico permite que las personas crucen la puerta sin reducir la velocidad.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>puerta automática doble</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Divide habitaciones. Las puertas sencillas deben abrirse manualmente, lo que ralentiza a las personas. La cantidad de desaceleración depende de de qué esté hecha la puerta.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>puerta doble</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Una chimenea de piedra. Como ocurre con todas las fuentes de calor, hay que colocarla en el interior para que tenga un espacio cerrado donde calentar. Recargable con leña.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>hogar</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Divide habitaciones. El funcionamiento eléctrico permite que las personas crucen la puerta sin reducir la velocidad.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>puerta automática de vidrio</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Una pared de cristal intransitable. Capaz de sostener un techo, pero mucho más frágil que una pared normal. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>pared de vidrio</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Divide habitaciones. Una puerta intrincadamente tallada y decorada con oro. Esta puerta grande y pesada requiere paredes adyacentes para funcionar.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>gran puerta adornada</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un muro intrincado e intransitable, decorado con oro. Capaz de sostener un techo, pero más frágil que una pared normal. El psycaster centrado en la dignidad recibirá una bonificación de meditación cuando medite cerca de él.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>pared adornada</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Una armadura duradera y reforzada que se integra perfectamente con las paredes existentes. Proporciona una protección mejorada contra amenazas externas mientras mantiene la integridad estructural. Protegerá la pared debajo de ella de daños hasta que sea destruida. Debe construirse sobre una pared existente.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armadura de pared</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Una chimenea de piedra integrada en una pared existente. Como ocurre con todas las fuentes de calor, hay que colocarla en el interior para que tenga un espacio cerrado donde calentar. Recargable con leña.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>chimenea de pared</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Una pared de medio cristal intransitable. Capaz de sostener un techo. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>muro de triforio reforzado</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Divide habitaciones. El funcionamiento eléctrico permite que las personas crucen la puerta sin reducir la velocidad.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>puerta automática de vidrio reforzado</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Una pared de vidrio reforzado intransitable. Capaz de sostener un techo. No bloquea la luz, proporcionando una ventaja de crecimiento a las plantas cercanas. Llena lentamente las necesidades al aire libre de las personas.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>pared de vidrio reforzado</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un muro simplista, débil e infranqueable. Capaz de sostener un techo.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>pared rústica</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Una puerta fuertemente reforzada. Se abre lentamente y requiere electricidad, pero es muy fuerte. Es una buena opción si desea mantener algo peligroso afuera o adentro. La puerta requiere paredes a ambos lados para funcionar.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>gran puerta de seguridad</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Una puerta de movimiento lento que separa dos habitaciones.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>puerta de la celda</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Un muro intransitable formado por barras metálicas que dejan pasar el agua. Debe construirse en agua.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>barreras de pared</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Una máquina de aire acondicionado que encaja en una baldosa. Emite aire frío o caliente en la misma dirección, dependiendo de la temperatura actual de la habitación. A menos que se desvincule de la configuración de la red, su objetivo será alcanzar la temperatura especificada en la unidad de control de aire acondicionado. Debe conectarse a la unidad de control de aire acondicionado a través de conductos de aire.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>unidad de aire acondicionado de piso</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>fragmentos de vidrio</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>fragmentos de vidrio</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Armadura transparente reforzada de varias capas capaz de resistir balas y explosiones, crucial para proteger objetivos de alto valor y garantizar la seguridad en entornos hostiles.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>vidrio balístico</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Láminas transparentes y quebradizas de material a base de sílice, ampliamente utilizadas para ventanas y otras aplicaciones donde la claridad y la rigidez son esenciales.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>vaso</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Un trozo de tela incómodo que cubre la boca del usuario impidiéndole hablar. Suprime psicológicamente al usuario, pero efectivamente le impide interactuar socialmente con los demás.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>mordaza</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Una chaqueta incómoda con mangas cruzadas que frenan el movimiento de quien la lleva. Los reprime psicológicamente, reduciendo la posibilidad de una rebelión de esclavos. También evita que el usuario se haga daño a sí mismo y a los demás al eliminarle la capacidad de mover los brazos.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>camisa de fuerza</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>dibujo vacío</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
