<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokraatlik asula Cascadia vihmamärgates jäätmetes, kus Vaikse ookeani udu tõuseb harva ning rannikut on pommid ja sellest möödunud aastad põhjalikult muutnud. Siinsed asukad loovad juhitud kogukondi kõrbe vastu, mis tundub tsivilisatsioonist vanem ja maapealsete elanike murede suhtes ükskõikne. Kaubandus, valitud nõukogud ja kommunaaltöö hoiavad need linnad töökorras – ja hoiavad nende elanikke piisavalt hõivatud, et mitte peatuda sellel, mis pärast pimedat veepiiril liigub.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>tsiviil-Cascadia asula</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Raiderjõuk, kes tegutseb Cascadia tihedates metsades ja varemeis rannikualadel. Maastik töötab nende kasuks – jälitamine on keeruline, kadumine on lihtne seletada ja seaduslikud asulad on liiga õhukeseks, et keegi saaks kiiresti jooksma tulla. Kummalised asjad, mis sügavamal märgaladel elavad, on fakt maastikust, mida kaskaadia raiderid on õppinud enam-vähem taluma.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokraatlik hoidik udusse mähitud Cascadia metsikus looduses, mida valitseb igaüks, kes valdab piisavalt hirmu või lojaalsust, et seda koos hoida. Vaikse ookeani loodeosa oli juba enne pomme isoleeriv maastik; see, mis sellest hiljem sai, kirjeldab enamik tühermaale reisijaid halvasti ja külastab seda harva. Need kogukonnad on saarelised, karmid ja sügavalt kahtlustavad kõigi suhtes, kes saabuvad udust kutsumata.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>karm Cascadia asula</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Hõimukogukond, kes elab sügaval Kaskaadia kõrbes, üleujutatud varemete ja metsaga kaetud looderanniku jäänuste vahel. Nende lood on täis asju, mis elavad pimedas vees ja vanade puude juurte all, mis oleksid pidanud surema sajandeid tagasi. Olenemata sellest, kas tegemist on ehtsate kohtumistega või põlvkondade isolatsiooni ja kiirgusega rääkimisega, kohtlevad nende traditsioonid kõrbe austusega, mis piirneb hirmuga.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia hõim</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
