<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokraatlik asula Nova-Arizona kõrbes, kus Caesari leegioni vari langeb pikalt üle maa. Siinsed asunikud pärinevad suures osas Nat'L-i inimestest, kelle juured peituvad rahvuspargi kogukondades, mis tsivilisatsiooni kokkuvarisemisel hoidsid end kanjonite ja monumentide juurde. Juhtimine kaldub konsensuse ja valitud juhtkonna poole, kuigi leegioni huvide vältimiseks on piisavalt väikeseks jäämine praktiline probleem.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Arizona tsiviilasula</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Ründajate jõuk, kes rändab Nova-Arizona kanjonites ja kõrberadadel. Nad röövivad kaubateid, mis kulgevad Leegioni kontrolli all olevate territooriumide ja iseseisvate asulate vahel, võttes sihikule need, mis on liiga eraldatud, et patrullid õigeks ajaks kohale jõuda. Nende kõne, riietus ja kombed kannavad piirkonna põlispärandi kaja – tühermaa maatas selle maha, kuid ei kustutanud seda kunagi.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Nova-Arizona kõrbest välja raiutud autokraatlik asula, mida juhib vägilane, vanem nõukogu või kohalik ülemus, kellel pole kohustusi väliste võimude ees. Siinne kultuur peegeldab piirkonna sügavat pärandit – põlvkondi kestnud kõva tühermaa ellujäämine kanjonimaal. Leegion on alati kohal, kuid ei kontrolli kõike.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>karm Arizona asula</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Üks Nova-Arizona Nat'L-i hõimukogukondadest, mis põlvnes turistidest, kes külastasid rahvusparke ammu enne sõda. Nad liiguvad koos aastaaegadega läbi kanjoniriigi, kandes suulist ajalugu ja kombeid. Leegion peab neid olenevalt hõimu suurusest ja asukohast ajateenimiseks ressursiks või eemaldamiseks ebameeldivaks.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona hõim</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
