<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Erinev putukate geneliin, mis on kohanenud agressiivseteks tulesipelgateks. Neil on sama eusotsiaalne käitumine nagu musta sipelga tüvel, kuid nad tegutsevad eraldi kolooniana ja ainult sütevärvi kastidena.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Tulesipelgate koloonia</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>tulesipelgate koloonia</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>tulesipelgas</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>tulesipelgad</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Põgenesid supermutandid ja muud katsed Big MT uurimiskohtadest. Nad tegutsevad pigem territoriaalse instinkti ja eetrisignaali agressiooni kui koordineeritud strateegia alusel. Pole diplomaatiavõimeline.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Suured MT katsed</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>katseobjekt</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>katsealused</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>controlled vault</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>crazed vault</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokraatlik asula Nova-Arizona kõrbes, kus Caesari leegioni vari langeb pikalt üle maa. Siinsed asunikud pärinevad suures osas Nat'L-i inimestest, kelle juured peituvad rahvuspargi kogukondades, mis tsivilisatsiooni kokkuvarisemisel hoidsid end kanjonite ja monumentide juurde. Juhtimine kaldub konsensuse ja valitud juhtkonna poole, kuigi leegioni huvide vältimiseks on piisavalt väikeseks jäämine praktiline probleem.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>Arizona tsiviilasula</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Ründajate jõuk, kes rändab Nova-Arizona kanjonites ja kõrberadadel. Nad röövivad kaubateid, mis kulgevad Leegioni kontrolli all olevate territooriumide ja iseseisvate asulate vahel, võttes sihikule need, mis on liiga eraldatud, et patrullid õigeks ajaks kohale jõuda. Nende kõne, riietus ja kombed kannavad piirkonna põlispärandi kaja – tühermaa maatas selle maha, kuid ei kustutanud seda kunagi.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Nova-Arizona kõrbest välja raiutud autokraatlik asula, mida juhib vägilane, vanem nõukogu või kohalik ülemus, kellel pole kohustusi väliste võimude ees. Siinne kultuur peegeldab piirkonna sügavat pärandit – põlvkondi kestnud kõva tühermaa ellujäämine kanjonimaal. Leegion on alati kohal, kuid ei kontrolli kõike.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>karm Arizona asula</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Üks Nova-Arizona Nat'L-i hõimukogukondadest, mis põlvnes turistidest, kes külastasid rahvusparke ammu enne sõda. Nad liiguvad koos aastaaegadega läbi kanjoniriigi, kandes suulist ajalugu ja kombeid. Leegion peab neid olenevalt hõimu suurusest ja asukohast ajateenimiseks ressursiks või eemaldamiseks ebameeldivaks.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona hõim</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokraatlik asula Kahe-California rannikul, mis ulatub lõunas Bajast Põhja-Californiani. Piirkonda tabasid pommid tugevalt, kuid see ehitati üles kiiremini kui enamik tühermaad, peamiselt Uus-California Vabariigi mõju tõttu. Siinsed asunikud elavad organiseeritud juhtimise all, neil on valitud juhtkond, reguleeritud kaubandus ning juurdepääs NCR-iga seotud kauplejatele ja patrullidele.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>California tsiviilasula</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Kahe-California rannikul tegutsev röövlirühm. Piirkonna kaubateed, NCR-i varustuskonvoid ja väljakujunenud asulad muudavad selle organiseeritud rüüsteretkede rikkalikuks sihtmärgiks. Need jõugud jäävad liikuvaks, et vältida NCR-i reageerimisjõude, mis ründavad reisijaid ja äärealasid piki rannikut ja sisemaa orgusid.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokraatlik koht Kahe-California rannikul. Kuigi NCR laiendab oma haaret suurele osale piirkonnast, tegutseb see asula väljaspool oma seadusi, mida juhib igaüks, kellel on jõu või maine kaudu võim. NCR-i laienemine on siinse igapäevaelu pidevaks taustaks ja paljud sellised kogukonnad järgivad hoolikat tasakaalu iseseisvuse ja anneksiooni vahel.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>karm California asula</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Hõimukogukond, mis on säilinud Two-California äärealadel, rannikualadel ja orgudes, kus NCR mõju kaob ja vanemad eluviisid püsivad. Nad peavad jahti ja kogunevad rannikualadel, mis olid kunagi tihedalt asustatud, kauplevad asunikega, kui tingimused neile sobivad, ja jäävad omaette, kui nad seda ei tee.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>California hõim</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokraatlik asula Cascadia vihmamärgates jäätmetes, kus Vaikse ookeani udu tõuseb harva ning rannikut on pommid ja sellest möödunud aastad põhjalikult muutnud. Siinsed asukad loovad juhitud kogukondi kõrbe vastu, mis tundub tsivilisatsioonist vanem ja maapealsete elanike murede suhtes ükskõikne. Kaubandus, valitud nõukogud ja kommunaaltöö hoiavad need linnad töökorras – ja hoiavad nende elanikke piisavalt hõivatud, et mitte peatuda sellel, mis pärast pimedat veepiiril liigub.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>tsiviil-Cascadia asula</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Raiderjõuk, kes tegutseb Cascadia tihedates metsades ja varemeis rannikualadel. Maastik töötab nende kasuks – jälitamine on keeruline, kadumine on lihtne seletada ja seaduslikud asulad on liiga õhukeseks, et keegi saaks kiiresti jooksma tulla. Kummalised asjad, mis sügavamal märgaladel elavad, on fakt maastikust, mida kaskaadia raiderid on õppinud enam-vähem taluma.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokraatlik hoidik udusse mähitud Cascadia metsikus looduses, mida valitseb igaüks, kes valdab piisavalt hirmu või lojaalsust, et seda koos hoida. Vaikse ookeani loodeosa oli juba enne pomme isoleeriv maastik; see, mis sellest hiljem sai, kirjeldab enamik tühermaale reisijaid halvasti ja külastab seda harva. Need kogukonnad on saarelised, karmid ja sügavalt kahtlustavad kõigi suhtes, kes saabuvad udust kutsumata.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>karm Cascadia asula</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Hõimukogukond, kes elab sügaval Kaskaadia kõrbes, üleujutatud varemete ja metsaga kaetud looderanniku jäänuste vahel. Nende lood on täis asju, mis elavad pimedas vees ja vanade puude juurte all, mis oleksid pidanud surema sajandeid tagasi. Olenemata sellest, kas tegemist on ehtsate kohtumistega või põlvkondade isolatsiooni ja kiirgusega rääkimisega, kohtlevad nende traditsioonid kõrbe austusega, mis piirneb hirmuga.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia hõim</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>krüptiidid</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendaarne varjund</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendaarsed varjundid</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Segane rüüsterüüs, mis koosneb kummitustest ja supermutantidest, kes tegutsevad koos ühiste huvide nimel. Kumbki rühm pole mujal tühermaal eriti teretulnud ja nende kombinatsioon muudab nad tunduvalt ohtlikumaks, kui kumbki oleks üksi. Nad röövivad asulaid ja kaubateid, tuginedes arvukusele, sitkusele ja enamiku tühermaalaste üldisele instinktile vältida võimalusel mutante.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>raider mutantide armee</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Demokraatlik kummitusasula — kummituslinna kogukond, mis on kestnud kauem kui selle ehitanud tsivilisatsioon. Elanikud on kummitused, kes on organiseerinud end toimivaks linnaks, kus on valitud juhtkond, kaubandus ja ühine seadus. Enamik tühermaalasi väldib seda kohta instinkti tõttu, kuid need, kes peatuvad, leiavad, et see on oodatust tunduvalt organiseeritum. Siinsetel kummitustel on olnud piisavalt aega, et väsida hirmust, ja piisavalt kaua, et ehitada midagi, mis väärib valitsemist.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>tsiviil kummituslik kummituslinn</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Autokraatlik supermutantide kindlus, mida hoiab koos selle juhi jõud ja tahe. Supermutandid ei valitse konsensuse alusel – siinne autoriteet kehtestatakse jõuga ja seda säilitatakse pideva ähvardusega. Korra eest vastutab karm jõuhierarhia, mille tipus on kõige võimekamad ja agressiivsemad. Sellised asulad ulatuvad funktsionaalsetest kindlustest kuni vaevu piiritletud kaoseni, olenevalt täielikult nende praeguse juhi kvaliteedist.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>karm supermutantide kindlus</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>püha Mothmani kultistid</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Pühendunud nägijad</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Halastamatu ja järeleandmatu Antagoniseerija on hävitamise ja ebakõla jõud. Nende motiivid varjatud pimedusse, nad otsivad võimu läbi kaose, purustades halastamata igasuguse vastuseisu. Ristke nende tee ja tunnete tühermaal tõelist vaenu.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonisaator</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Flesh freed from chains, the Escaped Slaves bear scars both seen and unseen. Bonded by suffering and driven by hope, they struggle for freedom and justice amidst the wasteland’s cruelty. Fierce and desperate, they fight for a life stolen but not forgotten.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>escaped slaves</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Runaway</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Guardians of ancient wisdom, the Wise Mothman Cultists follow the elusive protector as a guide against the wasteland’s creeping horrors. Calm and watchful, they seek balance between man and myth, standing sentinel against the chaos that threatens to consume all.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>wise Mothman cultists</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Erinevate heidikute ja rändajate uusasula.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>uus asula</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>uus hõim</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>uus kultus</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>The Enclave Radicals burn with fanatic fire, wielding doctrine like a blade. Purity, dominance, and absolute control drive them to purge what they deem impure. Their zeal knows no bounds, turning even allies into enemies in their relentless crusade.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enclave radicals</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Feral Callers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Hõimukogukond, mis koosneb nii S'Lantersist kui Numenist, kes on jaganud territooriumi piisavalt kaua, et nende kombed on kokku kasvanud. Nad hoiavad kinni sügavatest raisustest ja piiridest, kaugel suuremate rühmituste kaubateedest ja asulatest. Võõrastesse suhtutakse ettevaatlikult ja need, kes oma territooriumile liiga lähedalt jälgivad, kipuvad jälje kaotama ega leia seda enam üles.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>paganate mutantide hõim</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Muteerunud numenide hõim, kes on ebatavaliselt ühilduv elava maailmaga. Numeni kogukonnad on vaiksed ja mõtisklevad, juhindudes tavadest, mis on kujundatud loodusteadlikkuse ümber, mida enamik tavalisi inimesi ei jaga. Nende päritolu on ebakindel; selge on see, et nad ei ole tavamõistes täielikult inimesed ega ela nii nagu inimesed.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>paganate numen hõim</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>S'Lantrite hõim – FEV-mutatsiooniga kährikud, kes omandasid sõjaeelses uurimisasutuses sõjaeelsetes katsetes inimtaseme intelligentsuse ja käelise osavuse. Põgenenud katsealused asusid lõpuks elama ja paljunesid, pannes end nimeks S'Lanter, mis tähendab "sugulased", olles ammu unustanud oma päritolu loomadena. Kiired, salajased ja väga territoriaalsed S'Lanteri kogukonnad organiseeruvad klanni ja sugulaste ümber ning tavad on edasi antud lugude ja rituaalide kaudu.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>paganate slanter hõim</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokraatlik asula Nuevo Texico tühermaal, kus Texan piiriäärne kultuur ja Mehhiko piiritraditsioonid on kahe sajandi jooksul sõjajärgse ellujäämise jooksul kokku löönud. Terasevennaskond on säilitanud piirkonnas kohaloleku pärast seda, kui Lone Stari peatükk asutas endises Texases tegutsema ja paljudel siinsetel asundustel on Vennaskonnaga töösuhe – olgu siis kaubanduspartnerite, protektoraatide või naabritena, kes hoiavad rahu üksteise teelt eemale hoides.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>Nuevo Texico tsiviilasula</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Raiderite jõuk, kes tegutseb Nuevo Texico laialdasel võsa- ja tasandikul. Nad tabasid kaubakonvoid ja üksikuid talusid, liikudes kiiresti maastikul, mis ei paku saagile ega jälitajale vähe katet. Nende stiil peegeldab piirkonda – julge, valjuhäälne ja harjunud elama karmilt kuival maal, kaugel tõelise võimu keskustest.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokraatlik asula Nuevo Texicos, mida juhib ülemus, patriarh või karmide kohalike elanike nõukogu, kes ei allu välisele autoriteedile. Kultuur on otsene hübriid Texan ja Põhja-Mehhiko traditsioonidest: vaidlusi lahendatakse avalikult, autoriteeti teenitakse ja demonstreeritakse ning nii Terasevennaskonda kui ka iga mööduvat röövlijõuku hinnatakse samade pragmaatiliste kriteeriumide alusel.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>karm Nuevo Texico asula</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Hõimukogukond Nuevo Texicos, mille juured on karjakasvatusperedes, põlisrahvaste rühmades ja piiriäärsetes kogukondades, kes elasid üle sõja mägismaal ja halbadel aladel. Nad kannavad kultuuri, mille on kujundanud Hispaania, Mehhiko ja Texan pärand, mis on kulunud millekski selgelt omaks. Brotherhood of Steeli piirkondlik kohalolek on praktiline reaalsus, kus nad navigeerivad ettevaatlikult, kaubeldes mõne peatükiga ja vältides teisi täielikult.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico hõim</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Scattered and hunted, the Enclave Remnants cling to the last fragments of a fallen empire. Proud and unbroken, they uphold their sacred mission: to reclaim humanity through strength and technology. Their shadows stretch long, shaped by secrets and betrayal.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enclave remnants</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>The crew assigned to the Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion crew</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>disabled clan remnants</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>disabled clan remnants</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>disabled kingdom remnants</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>These post-war traders are not a feudal guild but a loose network of caravan companies, brahmin drovers, guards, and deal-brokers who keep the wasteland moving. They abandon static lordships in favor of mobile camps, barter routes, and temporary markets, hauling scarce goods between isolated communities while armed escorts keep raiders honest.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>caravan companies</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>caravan master</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravaneer</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravaneers</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey care about trade, trust, and survival.\n\nThis particular group holds civil behavior in high regard.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>These people have lived here for decades or centuries and lost most of the technology that first brought them to this world. They can still defend themselves with basic gunpowder weapons while going about their daily routine of herding cattle, drinking rot gut, and hunting down bounties.\n\nThey are not concerned with trade or trust.\n\nThis particular group believes that no one is created equal, and only strength allows one to survive on the frontier.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
