<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokraatlik asula Kahe-California rannikul, mis ulatub lõunas Bajast Põhja-Californiani. Piirkonda tabasid pommid tugevalt, kuid see ehitati üles kiiremini kui enamik tühermaad, peamiselt Uus-California Vabariigi mõju tõttu. Siinsed asunikud elavad organiseeritud juhtimise all, neil on valitud juhtkond, reguleeritud kaubandus ning juurdepääs NCR-iga seotud kauplejatele ja patrullidele.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>California tsiviilasula</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Kahe-California rannikul tegutsev röövlirühm. Piirkonna kaubateed, NCR-i varustuskonvoid ja väljakujunenud asulad muudavad selle organiseeritud rüüsteretkede rikkalikuks sihtmärgiks. Need jõugud jäävad liikuvaks, et vältida NCR-i reageerimisjõude, mis ründavad reisijaid ja äärealasid piki rannikut ja sisemaa orgusid.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokraatlik koht Kahe-California rannikul. Kuigi NCR laiendab oma haaret suurele osale piirkonnast, tegutseb see asula väljaspool oma seadusi, mida juhib igaüks, kellel on jõu või maine kaudu võim. NCR-i laienemine on siinse igapäevaelu pidevaks taustaks ja paljud sellised kogukonnad järgivad hoolikat tasakaalu iseseisvuse ja anneksiooni vahel.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>karm California asula</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Hõimukogukond, mis on säilinud Two-California äärealadel, rannikualadel ja orgudes, kus NCR mõju kaob ja vanemad eluviisid püsivad. Nad peavad jahti ja kogunevad rannikualadel, mis olid kunagi tihedalt asustatud, kauplevad asunikega, kui tingimused neile sobivad, ja jäävad omaette, kui nad seda ei tee.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>California hõim</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
