<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Мутанти приймаються як повноправні члени спільноти. Їхні змінені тіла не є перешкодою для приналежності до тих пір, поки вони стоять із колонією.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>громадянство-мутант</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Мутанти розглядаються як природні наглядачі за відходами. Їхня сила дає їм право керувати, особливо над незмінними робітниками, яких вони підпорядковують.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>господарі-мутанти</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Мутанти сприймаються як пляма цивілізації. Їхня присутність у колонії небезпечна, принизлива, і її слід викорінювати скрізь, де це можливо.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>очищення мутантів</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Мутанти цінуються насамперед як каста рабів. Вони сильні, небезпечні, і їх краще тримати в ланцюгах, де їхню працю можна безпечно використовувати.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>раби-мутанти</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Мутанти можуть залишатися в суспільстві, але лише в меншій касті. Вони корисні, коли їх підпорядковують і працюють під суворим наглядом.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>мутанти другого класу</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Справжня батьківщина мутантів повинна бути побудована мутантами і для мутантів. Пустирів базового рівня сприймають лише як проблему, а не як законних членів порядку, що створюється.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Утобіта</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Сильна віра в збереження потужного зв’язку з Батьком дерев, джерелом нагадувачів дерев і стручків.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <TreeConnection.description>Віра в священний зв’язок між колоністом і Treefather, мутованим деревом, яке виробляє стрілок і стручки.</TreeConnection.description>
  <GravshipLaunch.description>Подорожуйте у віддалений пункт призначення за допомогою Hellion. Якщо ви не побудуєте швартову щоглу, ваша поточна карта та все, що не на палубі Hellion, буде назавжди втрачено. Ви не зможете повернутися.</GravshipLaunch.description>
  <GravshipLaunch.label>Запуск Hellion</GravshipLaunch.label>
  <AnimaTreeLinking.description>Link with the wise Mothman spirit through meditation and ritual.</AnimaTreeLinking.description>
  <AnimaTreeLinking.label>Mothman ritual</AnimaTreeLinking.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Issues a commendation to a worthy pawn.</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>issue commendation</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Commissions a government rank for a worthy pawn.</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>commission rank</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.label>presidential parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Initiate a presidential address from the dais. {ORGANIZER_labelShort} is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and {ORGANIZER_labelShort} will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and {ORGANIZER_labelShort} will lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on {ORGANIZER_labelShort}'s social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <ThroneSpeech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</ThroneSpeech.description>
  <ThroneSpeech.label>presidential address</ThroneSpeech.label>
</LanguageData>
