<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Horgászzóna</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Hozz létre egy zónát, ahol a gyarmatosítóid megpróbálnak horgászni</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Válassza a fogást</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Válassza ki az előnyben részesített halméretet, hogy kifoghassa az ebben az életközösségben élők közül. A kisebb halak kevesebb időt vesznek igénybe, de kevésbé táplálóak, míg a nagyobb halak hosszabb ideig tartanak és táplálóbbak. A közepes halak a két véglet között egyensúlyoznak. Mindig van lehetőség különböző halak vagy különleges tárgyak fogására</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Catch Small Fish</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Catch Medium Fish</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Catch Big Fish</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Horgászat engedélyezése</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Engedélyezze a halászatot ebben a halászati ​​övezetben</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Ez a(z) {0} méretű zóna a következő méretű halak kifogására van beállítva</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Halak ebben a zónában:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Óceáni halászati ​​övezet:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Igen</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Nem</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Ez a zóna túl kicsi (méret: {0}). A horgászzónáknak legalább {1} lapkának kell lenniük, hogy érvényesek legyenek (ez a számítás néhány másodpercenként megtörténik: a frissítés szüneteltetése).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Ebben az életközösségben nincs fogható hal (ez megtörténhet a módosított biomoknál, kérje meg a tulajdonost, hogy adjon hozzá támogatást! Vagy talán élettelen életközösségben van)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Horgászat közben {0} elkapott valami különlegeset: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>A horgászzóna minimális mérete</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>A horgászzóna minimális mérete, alapértelmezés szerint 25 lapka</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Base Fishing Duration in kullancs</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Base Fishing Duration in kullancs. Az alapértelmezés 4500 kis halaknál. A közepes halak kétszer annyit fogyasztanak, míg a nagy halak háromszor annyit. Ennek csökkentése növeli a napi táplálékhozamot, és fordítva.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Lehetőség, hogy hal helyett különleges terméket szerezzen be</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Lehetőség, hogy hal helyett különleges terméket szerezzen be. Az alapértelmezett 1% halászati ​​műveletenként.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Lehetőség, hogy hal helyett különleges terméket szerezzen be. Az alapértelmezett 1% halászati ​​műveletenként. Ne feledje, hogy az Odyssey-ben alapértelmezés szerint 5 napos időzítő van a "ritka" fogások között, amelyet ezeken az opciókon keresztül is módosíthat.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Minimális napok a ritka fogások között</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Az Odyssey-ben alapértelmezés szerint „ritka” fogás csak akkor történhet meg, ha 5 nap eltelt az utolsó „ritka” fogás óta. Itt módosíthatja ezt a minimális intervallumot.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Minimális térképi hőmérséklet a halhozam csökkentése érdekében</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Minimális térképi hőmérséklet a halhozam csökkentése érdekében. Ez alatt a hőmérséklet alatt a halhozam jelentősen csökken. Az alapértelmezett 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Maximális térképhőmérséklet a halhozam csökkentése érdekében</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Maximális térképhőmérséklet a halhozam csökkentése érdekében. Ezen hőmérséklet felett a halhozam jelentősen csökken. Az alapértelmezett 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Halászati ​​hozam szorzó</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>A kifogott hal mennyisége ezzel a szorzóval lesz skálázva.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Halászati ​​sebesség szorzó</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>A halfogás sebességét ez a szorzó határozza meg.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Max halállomány szorzó</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>Az Odüsszeában a maximális halpopulációt egy víztestben biomonként határozzák meg. Ez a szorzó erre a korlátra vonatkozik.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Halmennyiség (a halászati ​​övezetben) szorzó</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>A halászati ​​övezetben jelen lévő hal mennyisége. Ezt a szorzót alkalmazzák erre az összegre.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Esély a negatív eredményekre</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Alapértelmezés szerint 2% az esélye annak, hogy bármilyen horgászat negatív eredménnyel jár.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher a földre ejti a halat, ahelyett, hogy a raktárba húzná</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Összes visszaállítása</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Tiltsa le a Gill Rot funkciót</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Ha be van jelölve, a Gill Rit semmilyen körülmények között lehetetlenné teszi.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>A „Fish” munkatípus áthelyezése a legalacsonyabb prioritásra (játék újratöltése szükséges)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Alapértelmezés szerint az Odyssey a Fish munkatípust a Craft és Haul közötti munkaprioritási sorrendbe helyezi. Ezzel az opcióval a Fish a 90-es prioritású lesz a Research után, így működött ez a mod az Odyssey nélkül.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Ez a halászati ​​övezet túl szennyezett a halászathoz</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
