<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Erforschen und entwickeln Sie die Kleidung, die von den verschiedenen Zivilisten verwendet wird, die für die RNK arbeiten, und stellen Sie sicher, dass sie für verschiedene zivile Rollen und Aktivitäten geeignet ist.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Zivile Ausrüster</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Erforschen und entwickeln Sie Techniken zur Bergung und Wiederverwendung von Powerrüstungen für verbesserten Schutz.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Schweres Trooper-Regiment</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Erforschen und entwickeln Sie die passende Kleidung für den Präsidenten der NCR und stellen Sie sicher, dass sie für verschiedene formelle und diplomatische Anlässe geeignet ist.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Präsidentensuite</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Erforschen und entwickeln Sie die fortschrittliche Panzerung und Ausrüstung des RNK Ranger Corps, um sicherzustellen, dass es für verschiedene Aufklärungs- und Kampfeinsätze gut vorbereitet ist.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Rangerkorps</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Erforschen und entwickeln Sie die vom NCR Elite Ranger Corps verwendete Elitepanzerung und -ausrüstung, um sicherzustellen, dass sie mit der bestmöglichen Ausrüstung für risikoreiche Aufklärungs- und Kampfeinsätze ausgestattet sind.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Elite-Ranger-Korps</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Research and develop advanced armor for the NCR Special Operations Forces, providing enhanced protection and capabilities for elite saltiers.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Spezialeinheiten</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Erforschen und entwickeln Sie die Grundausrüstung und Uniformen der RNK-Standardsaltaten, um sicherzustellen, dass sie auf verschiedene Kampfszenarien gut vorbereitet sind.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Standard-Truppenausrüstung</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Erforschen und entwickeln Sie Variationen der Standard-Saltatenausrüstung und stellen Sie Spezialausrüstung für verschiedene Kampfszenarien bereit.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Trooper-Variationen</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
