<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>La Hermandad del Acero opera bajo los estrictos principios del Códice, una doctrina sagrada que exige la preservación y el control de la tecnología avanzada. Bajo el mando del élder Maxson, la Hermandad ha unido los ideales tanto del fanatismo tecnológico de los marginados como de la voluntad de Lyons de relacionarse con los forasteros, pero en los términos de la Hermandad. La tecnología debe ser controlada, los mutantes y los sintetizadores son abominaciones que deben ser destruidas, y sólo a través de la disciplina y la jerarquía la humanidad podrá salvarse de sí misma. La Hermandad es a la vez escudo y espada: protege a la humanidad y garantiza que la tecnología peligrosa nunca caiga en las manos equivocadas.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremacía del códice</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Los paladines son los guerreros de élite de la Hermandad, vestidos con servoarmadura y empuñando las armas más avanzadas. Son la punta de lanza en cualquier operación de la Hermandad y están entrenados para enfrentarse frontalmente a las amenazas más peligrosas. El deber de un Paladín es liderar desde el frente, inspirar a sus compañeros de escuadrón y demostrar la superioridad marcial de la Hermandad.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladines de acero</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills representa la Hermandad del Acero original: la interpretación más pura del Códice escrito por el propio Roger Maxson. La tecnología debe preservarse a cualquier precio, nunca se debe confiar en los extraños y los linajes de la Hermandad deben permanecer puros. El aislamiento es fuerza. El páramo puede arder, pero la Hermandad perdurará, protegiendo el legado tecnológico de la humanidad hasta que el mundo esté listo para reconstruirse, en los términos de la Hermandad.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>El Códice Eterno</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>El Escudo del Pueblo representa todo lo que representa el Orgullo de Lyon: guerreros que protegen a los inocentes y luchan por aquellos que no pueden luchar por sí mismos. Combinan la destreza de combate de la Hermandad con una compasión genuina, sirviendo como soldados y trabajadores humanitarios.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Escudos del Pueblo</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>El élder Lyons enseñó que la tecnología no sirve de nada si no sirve a la gente. Lyons Pride cree que la Hermandad debe ser más que coleccionistas y acaparadores: deben ser protectores y constructores. Si bien todavía están sujetos a la sabiduría técnica del Codex, rechazan su aislacionismo. La tecnología debe preservarse, pero también desplegarse para ayudar a quienes la necesitan. El páramo no necesita otro grupo de acaparadores de tecnología; necesita guardianes que comprendan que salvar a la humanidad significa en realidad ayudar a los humanos, no sólo salvaguardar artefactos.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compasión de acero</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>La Hermandad del Medio Oeste surgió de los restos de sus aeronaves estrelladas con una comprensión revolucionaria: la supervivencia exige adaptación. A diferencia de los aislacionistas de Lost Hills, el capítulo del Medio Oeste recluta activamente a tribales, habitantes del páramo e incluso antiguos enemigos en sus filas. La tecnología sigue siendo importante, pero también lo es la construcción de un ejército capaz de controlar el territorio y proteger a la gente que lo habita. El Códice es una guía, no una cadena. La expansión no es corrupción, es evolución.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>La vanguardia del acero</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Los defensores son especialistas marginados que combinan conocimientos técnicos superiores con capacidad de combate. Son responsables de proteger la tecnología de las fuerzas hostiles y de garantizar que ningún equipo avanzado caiga en manos indignas. Su dedicación a la misión es absoluta.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Defensores del Códice</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Los Proscritos son los puristas de la Hermandad, aquellos que se negaron a comprometer el Códice cuando el élder Lyons se ablandó. La tecnología lo es todo. No se trata de ayudar a los habitantes del páramo ni de construir comunidades; se trata de preservar el legado tecnológico de la humanidad antes de que los tontos lo destruyan todo. El Viejo Mundo cayó porque la gente hizo un mal uso de la tecnología; el deber sagrado de la Hermandad es evitar que eso vuelva a suceder controlando cada pieza de tecnología avanzada que existe. Los forasteros son, en el mejor de los casos, riesgos y, en el peor, amenazas. Sólo mediante una dedicación absoluta a la misión podrá la Hermandad cumplir su propósito.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Códice verdadero</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Nuestro pueblo debería dominar a todos los demás.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>El poder hace lo correcto</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>El Enclave representa la continuación del gobierno de los Estados Unidos, destinado a reclamar y restaurar América. Sólo los humanos puros e inmaculados tienen derecho a reconstruir la civilización. Todos los demás son aberraciones que hay que eliminar o subyugar.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Destino Manifiesto del Enclave</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Los Grandes Khans han perfeccionado el arte de la producción química. Sus químicos son miembros venerados de la tribu, responsables de crear las drogas que financian las operaciones del Khan. Un fabricante de productos químicos experto vale su peso en plata y sus conocimientos se transmiten de generación en generación.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Químicos Khan</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Los Grandes Khans rechazan las cadenas de la sociedad "civilizada": sin leyes, sin impuestos, sin gobernantes excepto los más fuertes. Valoran la libertad personal por encima de todo, pero esa libertad conlleva responsabilidad para con la tribu. Se respeta la fuerza, se desprecia la debilidad y la lealtad hacia los hermanos y hermanas es sagrada. Los Khan no se disculpan por tomar lo que necesitan: el páramo pertenece a aquellos lo suficientemente fuertes como para reclamarlo.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Libertad de Khan</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Una vez leales a la República de Nueva California, estos individuos le han dado la espalda al viejo orden mundial. Desilusionados por la corrupción y la guerra interminable, ahora valoran la supervivencia, la independencia y la camaradería por encima de todo. Desconfían de la autoridad, son escépticos ante los grandes ideales y defienden rápidamente los suyos. Su código es de ayuda mutua, confianza ganada con esfuerzo y hacer lo que sea necesario para sobrevivir en el páramo.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Desertores de la RNC</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>La República de Nueva California (NCR) es una república presidencial federal fundada en Nueva California, compuesta por cinco estados contiguos y posesiones territoriales adicionales en Nevada y Baja California. La NCR enfatiza y se esfuerza por apoyar una miríada de valores del viejo mundo, como la democracia, la libertad personal y el estado de derecho. También apunta a restaurar el orden general en el terreno baldío, la mejora y el desarrollo de la infraestructura y los sistemas económicos, y la paz general entre las personas. Al igual que las instituciones del viejo mundo que busca emular, la expansión continua ha creado desafíos de control territorial, lealtad y corrupción que plagan a la República y sirven para obstaculizar sus objetivos.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Blues del viejo mundo</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Como fuerzas especiales voluntarias reconocidas tanto por sus expertas capacidades de reconocimiento como por su valentía y destreza en combate, el objetivo principal de los Rangers es hacer frente a amenazas que las fuerzas del Ejército permanente de la república no pueden manejar, así como el mantenimiento de la paz general alrededor de las fronteras del territorio de la NCR, la exploración de amenazas conocidas y potenciales, y otras asignaciones especiales. Su entrenamiento de vanguardia, su armamento y su variedad de tecnología de antes y después de la guerra a menudo les permiten servir como ejes para la victoria en los conflictos de la república, incluso cuando una situación puede verlos superados en número y armas.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Guardabosques de la NCR</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>La ideología del Año del Dragón valora la unidad nacional, el esfuerzo colectivo y el progreso tecnológico. Fomenta la lealtad al Estado, el respeto por la tradición y el orgullo por el patrimonio cultural. Se espera que los ciudadanos trabajen juntos por el bien de la nación, mantengan la armonía social y adopten la innovación, creyendo que la unidad y la determinación traerán prosperidad y fuerza.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Año del dragón</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>El Sueño Americano, una brillante promesa de prosperidad, libertad y oportunidades ilimitadas, alimenta las esperanzas de millones de personas en todo el país. En estos años, es una visión de vallas blancas, garajes para dos coches y un futuro impulsado por la energía atómica. Las familias se reúnen alrededor de televisores brillantes, confiadas en que el trabajo duro y el patriotismo les aseguran un lugar en un mundo de progreso sin fin. El optimismo es alto y el Sueño perdura como un modelo de lo que Estados Unidos puede lograr: una creencia inquebrantable en un mañana mejor. Sin embargo, bajo el optimismo se forman grietas: la avaricia corporativa, la escasez de recursos y la sombra de la guerra. Aún así, el Sueño perdura, un faro de lo que Estados Unidos debe ser, incluso cuando el mundo se tambalea al borde del olvido.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>El sueño americano</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
