<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Construiți mobilier complex, cum ar fi paturi, mese de capăt, scaune de sufragerie, fotolii, dulapuri, dulapuri cu instrumente, mese de biliard și mese de poker, orificii de ventilație, sarcofage și multe altele.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>mobilier complex</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Construiți surse electronice complexe de bucurie, cum ar fi televizoare cu ecran plat, radiouri cu undă lungă și multe altele.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>electronice complexe</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Construiți mobilier simplu, cum ar fi paturi simple, mese de bază, taburete, bănci și multe altele.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>mobilier de bază</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Învață să construiești mobilier din zilele moderne care se concentrează pe practic în detrimentul frumuseții, cum ar fi mese de ruleta, dulapuri, săgeți, saci de box și paturi ergonomice.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>mobilier modern</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Construiește mobilier de lux axat puternic pe estetică și frumusețe mai degrabă decât practic, văzut de obicei doar în casele elitei bogate. Inclusiv paturi cu baldachin, scaune regale, mese și fotolii.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>mobilier artizanal</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Învață să construiești pubele mici și mari, obiecte care curăță încet mediul în care se află.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>eliminarea deșeurilor</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Construiți surse electronice de bucurie de bază, cum ar fi televizoare cu tub, radiouri industriale, arcade și multe altele.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>electronica de baza</TubeTelevision.label>
</LanguageData>
