<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Um peixe fino e prateado que viaja em cardumes através das ondas, estuários e águas rasas tranquilas.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>riacho prateado</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Um peixe de corpo brilhante, com barbatanas altas e um temperamento cruel escondido atrás de lindas cores.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>protetor solar</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Um predador de emboscada de mandíbula solta vindo de águas escuras, conhecido por ficar parado até que algo menor se aproxime demais.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>espreitador do pântano</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Uma raridade de água salgada com nadadeiras largas, faixas ousadas e um olhar plácido, que já foi popular em tanques pré-guerra e aquários de resorts.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brâmane</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>Um peixe longo e escorregadio que atravessa juncos, bueiros e poças de maré, deixando uma gosma violeta na margem.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>mastro roxo</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Um peixe de lago ornamental rechonchudo com escamas inchadas e uma pele laranja brilhante.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>peixe bolha</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Peixe de costa fria, com escamas grossas e crista dorsal rígida, pescado nas águas agitadas do norte.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>peixe-espinha blindado</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Um enorme peixe de fundo largo que emerge das profundezas como uma placa de armadura viva.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>couro</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Um cardume de água fria que se aglomera perto da costa e torna a água prateada quando o cardume quebra.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>riacho prateado</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Um nome cunhado por um leque para um peixe de água doce lento e brilhante, criado a partir de peixes de lago e carpas de rio.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>barbatana de riacho da Baviera</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Uma pequena concha com muitas pernas e pouca carne, mas os cozinheiros do deserto ainda as cozinham no balde.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>filhote de mirelurk</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Nome cunhado em leque para um peixe costeiro rápido que corre em cardumes densos ao longo de cais quebrados e ondas frias.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>maré da Baviera</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Um minúsculo peixinho de rio com uma mancha vermelha ao longo da barriga e o hábito de frequentar riachos claros.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>barriga vermelha</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Um caçador de água doce magro e de olhos amarelos que espera na sombra do lago até o anoitecer.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>walleye</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Um peixe feio com barriga de balão que incha quando ameaçado e tem um gosto pior do que parece.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gole</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Pequeno peixe forrageiro oleoso encontrado em densos cardumes costeiros e capturado na rede quando a corrida é boa.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>riacho prateado</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Um assassino pelágico rápido com um focinho penetrante e um ataque violento quando se compromete com a isca.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>Spike Snapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Um peixe de água fria retirado de rios de terras altas e lagos derretidos.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>truta</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
