<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Um bizarro sinal de sinalização arquetecnológica que chama um vertibird do nada. Qualquer que seja a resposta da inteligência, ela está disposta a fornecer uma extração milagrosa.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>sinalizador vertibird</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>sinalizador pop</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Um transponder de campo de uso único usado para solicitar a coleta de vertibird da Irmandade.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Transponder de campo da Irmandade</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>chamar captador vertibird</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Um farol IFF de longo alcance e mastro de controle de tráfego usado por células da Irmandade e aliados de confiança para anunciar uma abordagem vertibird segura, coordenar pousos e transmitir a disponibilidade de reabastecimento.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Farol de voo da Irmandade</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Terminal de serviço que vende combustível de aviação para vertibirds da Irmandade e outras aeronaves autorizadas. Deve ser colocado adjacente a uma plataforma vertibird; uma vez verificado o pagamento, as bombas dentro da plataforma retiram o combustível dos tanques da mesma rede elétrica.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>terminal de reabastecimento vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Um processador industrial que refina matérias-primas voláteis e água em combustível de aviação para vertibirds da Irmandade. Funciona melhor com acesso à água e transforma o combustível químico excedente em estoque de voo vendável.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>processador de combustível de aviação</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Um tanque de armazenamento refrigerado para combustível de aviação processado. Mantenha-o ligado ou o estoque começará a evaporar.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>tanque de combustível de aviação</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Uma plataforma de pouso reforçada com luzes de orientação, conexões de abastecimento e um transponder criptografado para vertibirds da Irmandade. Mantenha-o ligado e limpo, e patrulhas visitantes, contramestres, comerciantes e passageiros aliados poderão pousar aqui.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Almofada vertibird da Irmandade</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Designa um ponto configurável onde o pessoal visitante da Irmandade, comerciantes e passageiros aliados se reunirão após o desembarque. Se nenhum ponto válido for encontrado, eles permanecerão próximos ao seu vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>ponto de reunião vertibird</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
