<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Уважаемый и мудрый воин, [PAWN_nameDef] был советником вождя племени. [PAWN_pronoun] был необычайно уравновешенным для хана и советовал избегать поспешных и чрезмерно жестоких действий, которые некоторые молодые воины считали признаком слабости. Тем не менее, [PAWN_pronoun] был более чем способным воином и всегда действовал, помня о благополучии племени.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Хан Советник</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Хан Советник</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>В большинстве лагерей Великих ханов была видная арена, обычно в центре. Они использовались для проведения жестокого ритуала инициации племени, но также использовались в «развлекательных» целях. [PAWN_nameDef] был одним из самых рьяных бойцов на арене и заработал небольшое состояние, сделав ставку на [PAWN_objective] себя. Хотя [PAWN_pronoun] был не очень хорошим стрелком, лишь немногие ханы могли сравниться с [PAWN_objective] в ближнем бою.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Хан Арена Боец</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Хан Арена Боец</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] был оружейником у ханов, и ему было поручено поддерживать оружие и доспехи племени. Ханы были бедным племенем и имели мало доступа к высококачественному оружию или доспехам, но [PAWN_nameDef] был находчивым и сумел создать десантную броню из шкур и обрывков собранного металла.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Хан Оружейник</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Хан Оружейник</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] родился в рейдерском племени Великих Ханов. Хотя [PAWN_pronoun], возможно, и не имел формального образования, [PAWN_pronoun] много узнал о земле, на которой проживала банда.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Родился Хан</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Родился Хан</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Хотя большинство ханов предпочитали жить в юртах, многие строили свои лагеря возле пещер. Хотя это могло показаться примитивным даже для ханов, естественные пещеры представляли собой легко защищаемые дома и обычно были гораздо менее подвержены разрушению по сравнению с довоенными руинами. [PAWN_nameDef] вырос внутри и вокруг обширной системы пещер и при необходимости помогал ее расширять.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Хан Пещерный Житель</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Хан Пещерный Житель</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] был одаренным химиком и важным членом племени [PAWN_possessive], поскольку химикаты [PAWN_possessive] оказались надежным источником дохода для бедной и изолированной группы. Хотя большинство ханов не занимались интеллектуальными занятиями, [PAWN_nameDef] всегда искал старые книги, чтобы изучить новые приемы для совершенствования [PAWN_possessive] торговли.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Хан Хим Мейкер</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Хан Хим Мейкер</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] был одним из немногих ханов племени [PAWN_possessive], которые часто проводили продолжительные периоды времени вдали от лагеря. [PAWN_pronoun] был торговцем химиками, которому было поручено доставлять продукцию племени своим клиентам, будь то рейдеры, врачи или караванщики. Из-за ценности товаров [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] приходилось быть проницательным и хитрым, чтобы уклоняться от конкурирующих торговцев химикатами, а также от отчаявшихся наркоманов, ищущих лекарство.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Химический бегун</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Химический бегун</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Поскольку ханы редко имели доступ к высокотехнологичным мастерским, таких детей, как [PAWN_nameDef], у которых были природные способности к обслуживанию машин и оружия, обычно воспитывали и обучали оружейники племени.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Хан Вундеркинд</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Хан Вундеркинд</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>Спокойное отношение Великих Ханов к воспитанию своих отпрысков часто приводило к рискованным или откровенно опасным играм и занятиям, в которых участвовали дети. [PAWN_nameDef] был известен как один из самых смелых детей племени [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] очень любил насмехаться над племенными большерогами и подобными играми сомнительной педагогической ценности.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Хан Сорвиголова</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Хан Сорвиголова</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] был одним из немногих детей Хана, получивших образование у группы странствующих Последователей Апокалипсиса. Последователи научили [PAWN_objective] читать и писать, а также некоторым основам естественных и гуманитарных наук. Хотя в других обществах это, возможно, и не имело большого значения, но это сделало [PAWN_nameDef] одним из самых начитанных членов племени.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Образованный Хан</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Образованный Хан</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] никогда не был одним из самых опытных бойцов Ханов. [PAWN_pronoun] было поручено поддерживать огонь в лагере племени, присматривать за ранеными и больными и готовить еду для племени. Поскольку у ханов не было доступа к передовой медицине, [PAWN_nameDef] научился обходиться травами, которые росли вокруг лагеря.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Хан Хранитель Огня</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Хан Хранитель Огня</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Большинство лагерей Великих ханов располагались в бесплодных и изолированных районах, где сельское хозяйство оказалось затруднительным. Однако многие растения росли даже в самых пустынных местах и ​​многие из них были съедобны или иным образом полезны для племени. [PAWN_nameDef] было поручено найти и собрать эти растения.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Хан Фуражир</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Хан Фуражир</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] — брошенный ребенок, найденный и взятый группой ханов. Хотя [PAWN_pronoun], возможно, и не родился ханом, [PAWN_pronoun] определенно вырос и стал им.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Хан Подкидыш</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Хан Подкидыш</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Будучи одним из самых элитных бойцов племени, [PAWN_nameDef] был назначен личной охраной Папы Хана, бесспорного лидера Хана. [PAWN_pronoun] отнесся к [PAWN_possessive] этой обязанности чрезвычайно серьезно, несмотря на то, что только сумасшедший осмелился бы напасть на Папу Хана посреди ханского лагеря. Однако привилегированное положение [PAWN_possessive] делало [PAWN_objective] несколько надменным по отношению к другим членам племени, и [PAWN_pronoun] обычно не пользовалось большой популярностью.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Ханская гвардия</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Ханская гвардия</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Поскольку ханы были изгнаны с относительно плодородных земель Калифорнии, им пришлось адаптироваться к новым, более суровым условиям, где сельское хозяйство было редко возможно и вскоре было полностью заменено скотоводством. [PAWN_nameDef] был пастухом среди ханов, наблюдая за племенами большерогов и браминов, от которых они в значительной степени зависели в плане еды, шкур и навоза для топлива и производства химикатов. Это была не самая почетная задача, но [PAWN_nameDef] был доволен выполнением [PAWN_possessive] части.</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Хан Гердер</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Хан Гердер</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] был охотником Великих Ханов. Охота на обычно очень опасных зверей пустошей рассматривалась как вторая по значимости задача, не уступающая воинской профессии. [PAWN_nameDef] был опытным стрелком и знал, как прожить за счет земли в течение длительного периода времени, в то время как [PAWN_pronoun] бродил по пустошам в поисках подходящей добычи, чтобы прокормить племя [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Хан Хантер</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Хан Хантер</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] родился спустя много времени после славных дней Великих Ханов и, как и многие другие, тосковал по временам, когда пустоши дрожали от страха перед ними. [PAWN_pronoun] стремился заявить права на наследие племени любой ценой.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Идеалистический Хан Янглинг</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Идеалистический Хан Янглинг</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] был членом Великих ханов, но не проявлял особой склонности к любимым занятиям племени, а именно к боям, охоте, производству и распространению наркотиков. Вместо этого [PAWN_pronoun] был задействован в тех областях, которые другие Ханы не могли или не хотели делать.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Хан Рабочий</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Хан Рабочий</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Хотя ханы никогда не были одними из самых культурно развитых народов, они очень ценили свои легенды. [PAWN_nameDef] был хранителем этих легенд и украшал стены и скалы возле своего лагеря грубыми, но красочными фресками, изображающими истории могучих воинов, великих побед и опустошительных потерь племени [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Хан-хранитель легенд</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Хан-хранитель легенд</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Из-за печально известной нехватки кепок в племени некоторые искали работу за пределами лагеря в качестве наемников, чтобы отправить часть кепок домой. [PAWN_nameDef] был одним из них, и устрашающая репутация Хана как жестокого дикаря означала, что недостатка в работе не было, хотя [PAWN_pronoun] часто оказывался обманутым [PAWN_possessive] работодателями.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Хан Наемник</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Хан Наемник</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Не все ханы подходили как родители. Многие из них были заядлыми наркоманами и пренебрегали своими детьми. Родители [PAWN_nameDef] обычно были пьяны или под кайфом, и даже когда их мало заботили о своих потомках. [PAWN_pronoun] приходилось постоять за [PAWN_objective]сам с самого раннего возраста и, следовательно, не любил зависеть от других, даже будучи взрослым.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Заброшенный ребенок Хана</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Заброшенный ребенок Хана</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Хотя по сути они все еще были рейдерами, Ханы всегда искали союзников, которые могли бы помочь им в борьбе против НКР. [PAWN_nameDef] говорил хорошо и утонченно (во всяком случае, для хана), и ему часто поручали вести переговоры, будь то военные союзы или торговые соглашения.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Хан Переговорщик</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Хан Переговорщик</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] был странностью среди Великих Ханов, поскольку [PAWN_pronoun] не проявлял особого интереса к бою и рассказам историй о великих делах. Вместо этого [PAWN_pronoun] предпочитал писать стихи спорного качества, что сделало [PAWN_objective] предпочтительной мишенью для насмешек других Ханов.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Хан Поэт</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Хан Поэт</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] был одним из немногих, кто выжил после рейда Великого Хана. Хотя ханы были известны как дикие воины, они обычно не убивали детей. [PAWN_nameDef] пощадили и вместо этого взяли в племя как своего. [PAWN_pronoun] был хорошо принят, но, тем не менее, затаил обиду на тех, кто убил семью [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Выживший в рейде</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Выживший в рейде</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Хотя Великие ханы ни в коем случае не были религиозными людьми, существовали ритуалы и традиции, которые им были дороги. [PAWN_nameDef] было поручено наблюдать за жестокими обрядами инициации племени и лечить тех, кто пережил их, а также проводить ритуалы поклонения предкам, обычно состоящие из поминальных пиров.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Хан Ритуалист</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Хан Ритуалист</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Будучи ребенком с ханами, [PAWN_nameDef] проводил большую часть времени [PAWN_possessive], бродя по землям, окружающим их лагеря, и [PAWN_pronoun] узнал много нового о растениях и зверях, населявших пустоши, от старейшин.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Роуминг Хан Кид</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Роуминг Хан Кид</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] хорошо подходил для жизни хана. [PAWN_pronoun] был склонен к хулиганскому поведению и быстро стал своего рода лидером среди детей племени. Недостаток интеллекта [PAWN_pronoun] компенсировался хитростью, и многие предвидели [PAWN_objective] будущее великого воина.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Хан Руффиан</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Хан Руффиан</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] родился маленьким и слабым. Лишь немногие дети-ханы с этими качествами выживают в раннем детстве либо из-за суровых условий жизни, либо потому, что их сразу убивают, поскольку слабый ребенок все равно не выдержит жестоких обрядов инициации. Однако [PAWN_nameDef] выстоял и даже процветал, что является свидетельством упорства [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Хан Рунт</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Хан Рунт</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Мускулистый и простодушный, [PAWN_nameDef] был ходячим стереотипом Хана. [PAWN_pronoun] любил драться, пить, рассказывать преувеличенные истории и многое другое. Хотя [PAWN_pronoun], возможно, и не был самым умным человеком, когда-либо бродившим по пустошам, [PAWN_pronoun] определенно мог нанести сильный удар.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Хан Сэвидж</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Хан Сэвидж</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Великие ханы имели склонность к паранойе, что неудивительно, учитывая их недавнюю историю. [PAWN_nameDef] служил в племени [PAWN_possessive] в качестве разведчика и постоянно высматривал потенциальных врагов, таких как патрули НКР, вокруг лагеря. Хотя [PAWN_pronoun] был адекватным бойцом, [PAWN_pronoun] очень хорошо знал, что Ханам не хватает ни численности, ни подготовки, чтобы дать настоящий бой против НКР.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Хан Скаут</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Хан Скаут</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Среди немногих вещей, которые очень нравились ханам и не были связаны с насилием или опьянением, было рассказывание часто преувеличенных историй. Хотя большинство Ханов в той или иной степени делали это, [PAWN_nameDef] превратил это в искусство. [PAWN_pronoun] был настолько хорош в этом, что мало кто из членов племени [PAWN_possessive] заботился о том, что большинство из них даже отдаленно не были основаны на реальных событиях.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Хан Рассказчик</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Хан Рассказчик</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] был Ханом, причем необычным, поскольку [PAWN_pronoun] был торговцем. Обмен вещей вместо того, чтобы просто брать их силой, стал необходим, поскольку племя старалось избежать внимания и гнева НКР. У племени было мало вещей, но шкуры животных обычно приносили достаточно хорошую цену, чтобы [PAWN_nameDef] мог купить столь необходимые товары, обычно воду, боеприпасы и продукты питания.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Хан Трейдер</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Хан Трейдер</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>В детстве [PAWN_nameDef] был выжившим в племени, уничтоженном безжалостной группой рейдеров. [PAWN_pronoun] был найден и принят группой ханов, случайно наткнувшихся на тлеющие руины деревни [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] племенные знания о растениях и животных пустошей хорошо послужили ханам.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Выживший в племени</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Выживший в племени</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>История ханов была наполнена трагедиями и бедствиями, прежде всего резней в Биттер-Спрингс. Некоторые ханы пытались подавить эти воспоминания с помощью наркотиков и выпивки, в то время как другие, в том числе [PAWN_nameDef], стали жестокими убийцами без какой-либо цели или долгосрочного плана, кроме мести. Хотя большинство ханов продолжали жить так хорошо, как могли, [PAWN_possessive] думал о многих мертвецах, которых племени пришлось оплакивать, и [PAWN_nameDef] был полон решимости ответить тем же.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Хан Мстительный выживший</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Хан Мстительный выживший</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Хотя многие ханы были недовольны нынешним положением племени, лишь немногие имели идеи, как его изменить. [PAWN_nameDef] был одним из тех ханов, которые мечтали о величии. [PAWN_pronoun] хотел вывести их из пустынных убежищ в пустыню севера, чтобы создать собственную империю. Конечно, не все заведомо упрямые ханы были в восторге от идей [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Хан Провидец</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Хан Провидец</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Будучи одним из самых способных бойцов племени, [PAWN_nameDef] возглавлял военные отряды, которые часто бродили по окрестностям лагеря в поисках караванов, которые можно было бы подстерегать, или обещанных руин, которые можно было бы обыскать. [PAWN_pronoun] был любим воинами племени не только из-за [PAWN_possessive] доблести, но и из-за [PAWN_possessive] искренней заботы и заботы обо всех, кто сражался на стороне [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Лидер военной партии</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Лидер военной партии</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Крепкий и выносливый, [PAWN_nameDef] был воином Великих Ханов. [PAWN_pronoun] часто присоединялся к военным отрядам племени в их набегах на пустоши и надеялся вернуть ценности и столь необходимые племени припасы, либо найденные в руинах, либо захваченные каким-то несчастным караваном.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Хан Воин</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Хан Воин</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] был ребенком одного из величайших воинов племени. [PAWN_pronoun] пытался подражать родителю [PAWN_possessive], к большой гордости прародителя [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Дитя Воина</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Дитя Воина</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Ханы никогда не были среди самых богатых групп пустошей. Таким образом, даже младшим детям обычно приходилось помогать племени выжить в суровых пустынях, которые они называли домом. [PAWN_nameDef] помогал пастухам племени и присматривал за большерогами и браминами, от которых они во многом зависели.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Молодой пастух</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Молодой пастух</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Многие ханы избегали проживания в домах и предпочитали традиционные палатки, называемые юртами или герами, которые, несмотря на свои размеры, можно было быстро разобрать и перевезти в случае переселения. [PAWN_nameDef] был экспертом в пошиве этих палаток из шкур животных и собранных тканей. Их выносливость была свидетельством навыков [PAWN_possessive], а [PAWN_pronoun] очень ценилось в племени [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Юртовый производитель</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Юртовый производитель</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
