<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato colonnello e leader de facto delle forze dell'Enclave nella Zona Contaminata della Capitale. A differenza di Richardson, [PAWN_pronoun] credeva che l'Enclave dovesse controllare la popolazione della zona desolata piuttosto che sterminarla. L'approccio pragmatico e l'ingegnosità tattica di [PAWN_possessive] hanno reso [PAWN_objective] un comandante formidabile, sebbene [PAWN_pronoun] mantenga ancora una lealtà incrollabile alla supremazia dell'Enclave.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>Colonnello dell'Enclave</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>Colonnello</FCP_Character_Backstory_Autumn_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è nato sulla costa occidentale ma ha viaggiato con l'unità del padre di [PAWN_possessive] nella Zona Contaminata della Capitale. [PAWN_pronoun] è cresciuto nei campi militari, imparando la disciplina e le tattiche di combattimento fin dalla tenera età. La morte del padre di [PAWN_possessive] ha instillato in [PAWN_objective] una feroce determinazione a dimostrare il valore di [PAWN_possessive] e a portare avanti l'eredità familiare.</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>Il figlio dell'ufficiale</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>Il figlio dell'ufficiale</FCP_Character_Backstory_Autumn_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha sviluppato il virus FEV Curling-13, progettato per uccidere chiunque presenti anche solo tracce di mutazione delle terre desolate. [PAWN_pronoun] ha giustificato questo genocidio come necessario per la sopravvivenza dell'umanità, credendo che solo gli esseri umani puri meritassero di ereditare la Terra. La mente brillante ma contorta di [PAWN_possessive] ha creato una delle armi biologiche più pericolose della storia del dopoguerra.</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>Armatore virale</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>Armaiolo</FCP_Character_Backstory_Curling_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha mostrato un'attitudine eccezionale per la biologia e la chimica fin dalla giovane età. La divisione scientifica dell'Enclave ha coltivato talenti [PAWN_possessive], fornendo accesso ai dati di ricerca prebellica e ad attrezzature di laboratorio avanzate. [PAWN_pronoun] ha studiato virologia e ingegneria genetica, affascinato dal potenziale di rimodellare l'umanità a livello molecolare.</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>Prodigio scientifico</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Curling_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato il sergente istruttore più temuto dell'Enclave. [PAWN_pronoun] ha addestrato innumerevoli soldati con brutale efficienza, accettando niente di meno che la perfezione. Il carattere leggendario di [PAWN_possessive] e le devastanti invettive verbali sono diventati famigerati tra i ranghi dell'Enclave. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse disprezzato, i soldati [PAWN_pronoun] addestrati erano tra i migliori dell'Enclave.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>Sergente istruttore</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>Sergente istruttore</FCP_Character_Backstory_Dornan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è cresciuto sotto una disciplina militare estremamente rigida sulla piattaforma petrolifera. I genitori di [PAWN_possessive] erano entrambi soldati di carriera che non tolleravano alcuna deviazione dal protocollo. Questa educazione ha forgiato [PAWN_objective] in qualcuno che apprezzava l'ordine, la disciplina e il rispetto delle procedure sopra ogni altra cosa. [PAWN_pronoun] non aveva pazienza per l'incompetenza o le scuse.</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>Educazione rigorosa</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>Bambino severo</FCP_Character_Backstory_Dornan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] hanno disertato e si sono rifugiati nell'Enclave, convinti di avere le risorse e la volontà di completare adeguatamente il Progetto Purity. [PAWN_pronoun] ha lavorato per adattare il purificatore alle esigenze dell'Enclave, anche se [PAWN_pronoun] è stato tenuto all'oscuro dei veri piani del colonnello Autumn. L'ambizione scientifica di [PAWN_possessive] ha accecato [PAWN_objective] rispetto alle intenzioni più oscure dell'Enclave.</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>Disertore dell'Enclave</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>Disertore</FCP_Character_Backstory_Holt_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è stato originariamente addestrato come scriba nella Confraternita d'Acciaio. [PAWN_pronoun] eccelleva in fisica avanzata e ingegneria, lavorando al Progetto Purity. Tuttavia, [PAWN_pronoun] è diventato frustrato dall'approccio cauto della Confraternita alla tecnologia e dalla loro riluttanza a superare i limiti nella ricerca del progresso.</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>Apprendista della Confraternita</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>Tirocinante</FCP_Character_Backstory_Holt_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] prestò servizio nei servizi segreti fino a quando l'esposizione al FEV1 trasformò [PAWN_objective] in un supermutante. Invece di terminare [PAWN_objective], l'Enclave ha racchiuso [PAWN_objective] in un'armatura potenziata appositamente modificata, creando una macchina per uccidere inarrestabile. [PAWN_pronoun] è diventato il massimo difensore dell'Enclave, assolutamente leale e spietatamente efficiente. L'umanità [PAWN_possessive] è stata sepolta sotto strati di potenziamento e condizionamento.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>Esecutore dei servizi segreti</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>Tutore</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è nato insolitamente grande già da bambino. L'Enclave vedeva le dimensioni e la forza di [PAWN_possessive] come risorse preziose piuttosto che come difetti. [PAWN_pronoun] è stato addestrato fin dalla giovinezza per essere un'arma, imparando a incanalare le dimensioni di [PAWN_possessive] in un'efficacia di combattimento devastante. [PAWN_pronoun] non ha mai messo in discussione gli ordini, li ha solo eseguiti.</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>Bambino gigante</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>Gigante</FCP_Character_Backstory_Horrigan_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha servito come maggiore sul campo, coordinando le operazioni dell'Enclave su più fronti. [PAWN_pronoun] comandava squadre con armature potenziate X-02 e pianificava attacchi strategici contro le posizioni nemiche. L'abilità di [PAWN_possessive] di adattare le tattiche alle mutevoli condizioni del campo di battaglia ha guadagnato il rispetto di [PAWN_objective] sia da parte dei superiori che dei subordinati.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>Maggiore di Campo</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>Maggiore</FCP_Character_Backstory_Manderly_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha mostrato talento per il pensiero strategico e la logistica fin da giovane. [PAWN_pronoun] ha studiato le campagne militari prebelliche e ha imparato a coordinare operazioni complesse. L'Enclave ha addestrato [PAWN_objective] sia nella leadership di combattimento che nella pianificazione strategica, preparando [PAWN_objective] per il comando sul campo.</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>Pensatore strategico</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>Stratega</FCP_Character_Backstory_Manderly_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha guadagnato il grado di capitano [PAWN_possessive] dimostrando eccellenza nel combattimento e leadership tattica. [PAWN_pronoun] comandava squadre di armature atomiche nelle operazioni in prima linea, dimostrando che l'abilità e la determinazione contavano più del genere. Le truppe [PAWN_possessive] rispettavano [PAWN_objective] perché guidavano dal fronte e non chiedevano mai loro di fare qualcosa che [PAWN_pronoun] non avrebbe fatto [PAWN_pronoun]da solo.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>Capitano dell'Enclave</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>Capitano</FCP_Character_Backstory_Moreau_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è cresciuto come un militare, spostandosi tra le strutture dell'Enclave. [PAWN_pronoun] ha imparato ad adattarsi rapidamente ed è diventato esperto in vari scenari di combattimento. Guardare i genitori [PAWN_possessive] servire con distinzione ha ispirato [PAWN_objective] a perseguire una carriera militare e dimostrare che [PAWN_pronoun] potrebbe eccellere nel corpo degli ufficiali a predominanza maschile.</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>Marmocchio militare</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>Ragazzo militare</FCP_Character_Backstory_Moreau_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] divenne presidente dell'Enclave, guidando ciò che restava del governo degli Stati Uniti. [PAWN_pronoun] ha sostenuto il progetto FEV Curling-13 per sradicare tutta la vita "mutata" nella zona desolata. La fede incrollabile di [PAWN_possessive] nella purezza genetica ha reso [PAWN_objective] un ideologo pericoloso che non si sarebbe fermato davanti a nulla pur di realizzare la visione [PAWN_possessive] di un'America purificata.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>Presidente dell'Enclave</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>Presidente</FCP_Character_Backstory_Richardson_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è nato nell'élite politica dell'Enclave sulla piattaforma petrolifera Poseidon. [PAWN_pronoun] è cresciuto circondato dagli ideali americani prebellici e dalla fede nella purezza genetica. Fin dall'infanzia, [PAWN_pronoun] è stato preparato per la leadership, studiando governance, retorica e la visione dell'Enclave per la restaurazione dell'America.</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>Erede della dinastia politica</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>Erede della dinastia</FCP_Character_Backstory_Richardson_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] comandava le unità di soldati dell'Enclave Hellfire nella Zona Contaminata della Capitale. [PAWN_pronoun] ha condotto operazioni brutali contro le posizioni della Confraternita d'Acciaio e gli insediamenti degli abitanti delle terre desolate. L'acume tattico e l'efficienza spietata di [PAWN_possessive] hanno reso [PAWN_objective] uno degli ufficiali più preziosi del colonnello Autumn. [PAWN_pronoun] indossava l'armatura sperimentale Hellfire, contrassegnando [PAWN_objective] come un'élite tra le élite.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>Comandante del fuoco infernale</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>Comandante</FCP_Character_Backstory_Vickers_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è stato selezionato per l'addestramento degli ufficiali d'élite fin dalla tenera età. [PAWN_pronoun] eccelleva nelle simulazioni tattiche e nelle operazioni con armature potenziate. Gli istruttori dell'Enclave vedevano [PAWN_objective] come materiale da ufficiale, preparando [PAWN_objective] per posizioni di comando nelle operazioni più critiche.</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>Cadetto d'élite</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>Cadetto</FCP_Character_Backstory_Vickers_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha lavorato nelle strutture di ricerca dell'Enclave, aiutando a sviluppare l'armatura potenziata Hellfire e robot da combattimento avanzati. [PAWN_pronoun] si è isolato socialmente, preferendo la compagnia delle macchine alle persone. Il lavoro di [PAWN_possessive] è stato brillante ma [PAWN_pronoun] raramente ha considerato le implicazioni etiche delle creazioni di [PAWN_possessive]. Alla fine, il peso di ciò che [PAWN_pronoun] aveva contribuito a creare cominciò a creare problemi a [PAWN_objective].</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>Ingegnere del fuoco infernale</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>Ingegnere</FCP_Character_Backstory_Whitley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è stato affascinato dai robot e dall'intelligenza artificiale fin dall'infanzia. [PAWN_pronoun] ha trascorso innumerevoli ore a studiare manuali di robotica e guide di programmazione prebelliche. L'Enclave ha riconosciuto il talento [PAWN_possessive] e ha fornito formazione specializzata in cibernetica e sistemi di intelligenza artificiale.</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>Appassionato di robotica</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>Entusiasta</FCP_Character_Backstory_Whitley_Child.titleShort>
</LanguageData>
