<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>Casdin guidò lo scisma dalla Confraternita di Lyons, credendo che l'anziano Lyons avesse abbandonato la vera missione per umanitarismo sentimentale. Ora a capo degli Emarginati, persegue la tecnologia con determinazione, commerciando con gli abitanti delle terre desolate solo per acquisire manufatti prebellici. Per lui il Codice è legge.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>Leader emarginato</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>Protettore</FCP_Character_Backstory_Casdin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>Henry è cresciuto seguendo la rigorosa dottrina della Confraternita, memorizzando il Codice e apprendendo la missione originale: acquisire e preservare la tecnologia. Questi insegnamenti avrebbero modellato la sua intera visione del mondo.</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>Studente del Codice</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>Studente</FCP_Character_Backstory_Casdin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>Cross scalò i ranghi fino a diventare uno dei Paladini più rispettati della Confraternita. Ha servito come guardia del corpo personale del padre del Vagabondo Solitario e ha decenni di esperienza di combattimento. La sua dedizione al dovere è assoluta.</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>Veterano del Paladino Stellare</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>Paladino delle Stelle</FCP_Character_Backstory_Cross_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>Cross è sopravvissuta alla dura realtà della terra desolata da giovane prima di essere salvata dalla Confraternita. L'esperienza l'ha trasformata in una sopravvissuta con incrollabile determinazione e lealtà verso coloro che l'hanno salvata.</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>Sopravvissuto alla zona desolata</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>Sopravvissuto</FCP_Character_Backstory_Cross_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>Dusk supervisiona il laboratorio dell'Anello B sulla Cittadella, lavorando a stretto contatto con gli Scribi mantenendo la sicurezza. La sua miscela unica di conoscenza tecnica e abilità di combattimento lo rende prezioso per le operazioni della Confraternita.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>Capitano dei Cavalieri Tecnologici</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>Capitano</FCP_Character_Backstory_Dusk_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>Dusk è stato affascinato dalla tecnologia fin dalla giovane età, trascorrendo ore a studiare i sistemi prebellici e ad imparare come funzionavano. Questa conoscenza si sarebbe poi rivelata preziosa.</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>Appassionato di tecnologia</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>Entusiasta</FCP_Character_Backstory_Dusk_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>Gallows comanda la sicurezza dell'Anello A sulla Cittadella, garantendo che il quartier generale della Confraternita rimanga sicuro. È noto per la sua stretta aderenza al protocollo e la sua capacità di mantenere la disciplina.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>Capitano Cavaliere</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>Capitano</FCP_Character_Backstory_Gallows_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>Gallows ha mostrato potenziale di leadership fin dalla tenera età, spesso organizzando esercizi di allenamento tra i suoi coetanei e dimostrando un pensiero tattico oltre la sua età.</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>Iniziato della Fratellanza</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>Iniziato</FCP_Character_Backstory_Gallows_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>Glade guida le pattuglie tra le rovine di DC, coordinando le squadre d'assalto contro le roccaforti dei supermutanti. La sua mente strategica e il suo comportamento calmo lo rendono un efficace comandante sul campo.</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>Comandante Paladino</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>Paladino</FCP_Character_Backstory_Glade_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>Glade si addestrò come scudiero fin dall'infanzia, apprendendo i codici e le discipline marziali della Confraternita. Ha mostrato le prime promesse come pensatore tattico.</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>Scudiero della Fratellanza</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>Scudiero</FCP_Character_Backstory_Glade_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>Gunny divenne il principale esperto di armi e maestro del tiro della Confraternita. Addestra le nuove reclute all'abilità di tiro e mantiene l'armeria della Cittadella. La sua esperienza con le armi da fuoco non ha eguali.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>Maestro d'armi</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>Gunny</FCP_Character_Backstory_Gunny_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>Gunny è cresciuto attorno alle armi, imparando a mantenere e utilizzare ogni arma da fuoco nell'arsenale della Confraternita. La sua passione per la balistica divenne una passione per tutta la vita.</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>Apprendista d'armi</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>Apprendista</FCP_Character_Backstory_Gunny_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>Kodiak è specializzato in operazioni con armi pesanti e armature potenziate. Viene spesso schierato nelle zone di combattimento più pericolose dove è necessaria una potenza di fuoco travolgente. La sua presenza imponente e la potenza di fuoco devastante lo rendono una leggenda tra i ranghi.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>Specialista in armi pesanti</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>Pesante</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>Le dimensioni e la forza di Kodiak lo rendevano un talento naturale per l'addestramento con le armi pesanti. Fin da bambino era in grado di maneggiare attrezzature che gravavano sulla maggior parte degli adulti.</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>Apprendista armi pesanti</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>Tirocinante</FCP_Character_Backstory_Kodiak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>McGraw guida le operazioni sul campo per gli Emarginati, perlustrando la terra desolata alla ricerca di tecnologia ed eliminando le minacce alla missione. È un soldato pragmatico che crede che il vero scopo della Confraternita sia troppo importante per essere diluito dalla compassione.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>Protettore degli emarginati</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>Protettore</FCP_Character_Backstory_McGraw_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>McGraw ha imparato le tattiche di ricognizione e di pattuglia da giovane recluta, sviluppando acute capacità di osservazione e la capacità di navigare in territori pericolosi.</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>Esploratore di pattuglia</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>Esploratore</FCP_Character_Backstory_McGraw_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>Olin valuta la tecnologia portata agli Emarginati, determinando cosa è prezioso e cosa è inutile. Mantiene l'inventario a Fort Independence e garantisce che ogni pezzo di tecnologia sia adeguatamente catalogato e conservato.</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>Specialista in tecnologia</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>Specialista</FCP_Character_Backstory_Olin_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>Olin trascorse la sua giovinezza catalogando la tecnologia e imparando a identificare preziosi manufatti prebellici. La sua attenzione ai dettagli era notevole.</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>Assistente all'archivio</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>Assistente</FCP_Character_Backstory_Olin_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>Owyn Lyons guidò una spedizione dalla California alla Zona Contaminata della Capitale, dove fondò la Cittadella. A differenza della dottrina tradizionale della Fratellanza, credeva nell'aiutare la gente della terra desolata, una decisione che gli valse sia rispetto che disprezzo. La sua leadership compassionevole ha ridefinito il significato di Fratellanza.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>Anziano della Capitale</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>Anziano</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>Nato nella Confraternita d'Acciaio a Lost Hills, Owyn è cresciuto immerso negli ideali della Confraternita di preservare la tecnologia e ricostruire la civiltà. Fin da giovane ha mostrato eccezionali doti di leadership e un profondo senso del dovere.</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>Fratellanza Trovatello</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>Trovatello</FCP_Character_Backstory_Owyn_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>Rothchild è l'esperto tecnico senior della Confraternita e supervisiona tutta la ricerca e lo sviluppo della Cittadella. Ha restaurato Liberty Prime e gestisce i progetti tecnologici più avanzati della Confraternita. La sua conoscenza è enciclopedica, ma ha poca pazienza con coloro che mettono in dubbio i suoi metodi.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>Capo scriba</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>Capo scriba</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>Rothchild dimostrò eccezionali capacità intellettuali fin dall'infanzia, padroneggiando complessi manuali tecnici e mostrando una comprensione intuitiva della tecnologia prebellica che impressionò anche gli scribi più anziani.</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>Prodigio dello studioso</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Rothchild_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>Sarah divenne la Sentinella più giovane nella storia della Confraternita e guidò l'unità d'élite del Pride di Lione. Feroce, tattica e incrollabile nel suo impegno a proteggere gli innocenti, si è guadagnata il rispetto di ogni soldato sotto il suo comando grazie al coraggio e all'abilità in innumerevoli battaglie.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>Comandante dell'orgoglio di Lione</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>Sentinella</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>Sarah è cresciuta durante il viaggio dalla California a Washington, sperimentando difficoltà e pericoli fin dalla giovane età. Suo padre, l'anziano Lyons, si assicurò che ricevesse il miglior addestramento militare che la Confraternita potesse fornire e che eccellesse in ogni aspetto del combattimento.</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>La figlia dell'anziano</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>Figlia</FCP_Character_Backstory_Sarah_Lyons_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>Sibley è uno dei soldati più fedeli di Casdin, difende Fort Independence e guida le pattuglie per proteggere la tecnologia. Ha seguito Casdin nella scissione, credendo che Lyons si fosse perso. La sua dedizione alla missione originale della Fratellanza è assoluta.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>Difensore emarginato</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>Difensore</FCP_Character_Backstory_Sibley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>Sibley è cresciuto credendo soprattutto nella missione della Confraternita. Ha imparato presto che i sentimenti personali non hanno posto quando il dovere chiama.</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.description>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>Gioventù obbligata</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>Vincolato al dovere</FCP_Character_Backstory_Sibley_Child.titleShort>
</LanguageData>
