<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>I genitori di [PAWN_nameDef] erano scienziati che lavoravano per l'Ufficio per la scienza e l'industria, in breve OSI. Di conseguenza, tenevano molto all'istruzione superiore e si assicuravano che i loro figli venissero istruiti in molti campi scientifici. Anche se [PAWN_pronoun] era uno studente dotato, [PAWN_pronoun] non è mai stato un grande artista.</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>Figlio di un accademico</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>Figlio di un accademico</FCP_Backstory_NCR_Academics_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>Poiché l'RNC cercava di emulare la società prebellica, adattò la tradizione di inviare ambasciatori presso tribù e civiltà ritenute degne della loro attenzione. [PAWN_nameDef] era uno di quegli ambasciatori, esperto in politica e stringeva la mano sia ai capi tribù che ai leader stranieri.</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>Ambasciatore dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>Ambasciatore</FCP_Backstory_NCR_Ambassador.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>Come molti altri bambini dell'RNC, [PAWN_nameDef] è stato concepito, nato e cresciuto nel complesso di un avamposto dell'esercito dell'RNC. [PAWN_pronoun] ha avuto un'istruzione piuttosto pratica ed è stato addestrato all'uso delle armi da fuoco fin dalla giovane età.</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>Caserma bambino</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>Caserma bambino</FCP_Backstory_NCR_Barracks_Baby.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>: Con la crescita delle dimensioni dell'RNC, diversi ex allevatori riuscirono a monopolizzare gran parte del bestiame, di solito sotto forma di onnipresenti bramini, cosa che diede loro notevole potere e influenza all'interno della giovane nazione. [PAWN_nameDef] era uno di quei cosiddetti baroni bramini. [PAWN_pronoun] ha acquisito gran parte delle vaste proprietà di [PAWN_possessive] con mezzi discutibili, che di solito comportavano corruzione o ricatto.</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>Barone bramino dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>Barone bramino</FCP_Backstory_NCR_Brahmin_Baron.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>[PAWN_nameDef] era un cittadino della Repubblica della Nuova California. [PAWN_pronoun] ha sostenuto i valori della repubblica, come la democrazia, la libertà personale e lo stato di diritto, e desidera diffonderli in tutta la zona desolata.</FCP_Backstory_NCR_Citizen.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>Cittadino dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Citizen.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>Cittadino</FCP_Backstory_NCR_Citizen.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>[PAWN_nameDef] lavorava per la Crimson Caravan, una delle più antiche e grandi carovane della Repubblica della Nuova California. Anche se la paga era buona, [PAWN_pronoun] ha sempre sognato di avviare una propria roulotte [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>Lavoratore della carovana cremisi</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>Lavoratore della carovana cremisi</FCP_Backstory_NCR_Crimson_Caravan_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>[PAWN_nameDef] ha prestato servizio nell'esercito dell'RNC, combattendo per i valori della repubblica, o almeno così [PAWN_pronoun] pensava inizialmente... Con il tempo, [PAWN_nameDef] è rimasto deluso, poiché [PAWN_pronoun] si è reso conto che l'RNC spesso agiva in base a interessi materiali. Dopo la fine del servizio di [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] non si è reintegrato, poiché [PAWN_pronoun] non voleva più partecipare a quello che [PAWN_pronoun] pensava fosse imperialismo.</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>Veterano scontento</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>Veterano scontento</FCP_Backstory_NCR_Disgruntled_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>[PAWN_nameDef] non si aspettava che la medicina fosse così complicata. Quando [PAWN_pronoun] si iscrisse all'NCR, [PAWN_possessive] sognava cliniche pulite, interventi chirurgici accurati e pazienti che avessero una reale possibilità di sopravvivenza. Invece, [PAWN_pronoun] ha passato la carriera di [PAWN_possessive] a estrarre proiettili da soldati urlanti, usando tutti gli strumenti a portata di mano per tenerli in vita solo per un altro combattimento. Le guerre della Repubblica non finiscono mai, e nemmeno [PAWN_possessive] funziona.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>Dottore dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>Medico</FCP_Backstory_NCR_Doctor_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>Per [PAWN_nameDef], la Repubblica non è una questione di guerra, ma di salvare vite umane. [PAWN_pronoun] tratta i soldati dell'RNC, gli abitanti delle terre desolate e persino i nemici catturati, perché la vita è troppo preziosa per essere sprecata in meschine politiche. Molti dei colleghi ufficiali [PAWN_possessive] definiscono [PAWN_pronoun] morbido, ma [PAWN_pronoun] crede che se la Repubblica rappresenta davvero qualcosa, dovrebbe essere la compassione.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>Dottore dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>Medico</FCP_Backstory_NCR_Doctor_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>Prima dell'RNC, [PAWN_nameDef] era uno Scriba della Confraternita d'Acciaio, addestrato in scienze mediche. Ma [PAWN_pronoun] ha visto in prima persona come la Confraternita accumulasse tecnologia, rifiutandosi di usarla per aiutare la zona desolata. Non era abbastanza buono. [PAWN_pronoun] è fuggito nell'RNC, offrendo la propria esperienza [PAWN_possessive] a una fazione che ha effettivamente aiutato le persone. Alcuni soldati ancora non si fidano di [PAWN_pronoun], ma le abilità [PAWN_possessive] li hanno tenuti in vita troppe volte per essere ignorati.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>Dottore dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>Medico</FCP_Backstory_NCR_Doctor_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>Prima dell'RNC, prima della macchina da guerra della Repubblica, [PAWN_nameDef] era solo un altro medico della zona desolata, che si spostava da un insediamento all'altro e curava chiunque potesse pagare. Alla fine, l'RNC ha fatto un'offerta a [PAWN_pronoun], forniture regolari, sicurezza e un vero posto di lavoro. Non è stata una scelta difficile. Ma anche adesso, [PAWN_pronoun] a volte si chiede se la Repubblica sia davvero diversa dai signori della guerra che [PAWN_pronoun] era solito evitare.</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>Dottore dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>Medico</FCP_Backstory_NCR_Doctor_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>Dal giorno in cui [PAWN_pronoun] ha potuto impugnare una pistola BB, [PAWN_nameDef] ha voluto unirsi alle forze armate dell'RNC. Con grande confusione dei coetanei di [PAWN_possessive] e dei genitori, [PAWN_nameDef] ha evitato di giocare con gli altri bambini, così come di studiare sui libri e ha preferito invece affinare la mira di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>Recluta entusiasta</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>Recluta entusiasta</FCP_Backstory_NCR_Enthusiastic_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>Una parte sostanziale del potere della Repubblica proveniva dalle sue vaste quantità di terra coltivabile. [PAWN_nameDef] ha lavorato come terreno agricolo per gran parte della vita di [PAWN_possessive], viaggiando di fattoria in fattoria per aiutare nella raccolta dei raccolti che avrebbero assicurato la stabilità e la prosperità dell'RNC.</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>Bracciante dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>Bracciante agricolo</FCP_Backstory_NCR_Farmhand.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>Anche se [PAWN_pronoun] era un membro dell'esercito dell'RNC, [PAWN_nameDef] non si è unito a esso non per porre fine a delle vite, ma per salvarle. [PAWN_nameDef] era un abile medico sul campo e salvò molti soldati da morte certa. Tuttavia, [PAWN_pronoun] non era un combattente molto abile e faceva affidamento sugli altri durante la battaglia.</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>Medico da campo dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>Medico da campo</FCP_Backstory_NCR_Field_Medic.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>[PAWN_nameDef] un tempo faceva parte del Congresso della Repubblica della Nuova California. [PAWN_pronoun] era un politico bravo e onesto e si prendeva cura del benessere di tutti gli elettori di [PAWN_possessive]. Sfortunatamente, [PAWN_pronoun] si è fatto dei nemici potenti, vale a dire alcuni ricchi e influenti baroni bramini, che alla fine sono riusciti a inventare la caduta e la deselezione di [PAWN_nameDef]. Questa esperienza ha lasciato [PAWN_objective] frustrato e arrabbiato, abbastanza da costringere [PAWN_objective] a lasciare la città [PAWN_possessive] per sempre.</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>Ex membro del Congresso dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>Ex membro del Congresso</FCP_Backstory_NCR_Former_Congressmember.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>[PAWN_nameDef] lavorava come artigiano per i Gun Runner, il più grande produttore di armi della Repubblica della Nuova California. I Gun Runner proteggevano le loro strutture con famigerata gelosia e [PAWN_nameDef] non faceva eccezione. Per questo motivo [PAWN_pronoun] ha avuto difficoltà a fidarsi degli altri, poiché [PAWN_pronoun] temeva che fossero alla ricerca di progetti di armi [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>Artigiano pistolero</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>Artigiano pistolero</FCP_Backstory_NCR_Gun_Runner_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>[PAWN_nameDef] non ha mai voluto essere un soldato, ma [PAWN_pronoun] ha sempre voluto proteggere le persone. Nel corpo delle truppe pesanti, [PAWN_pronoun] ha trovato un modo per fare entrambe le cose. [PAWN_pronoun] ha imparato a usare l'armatura recuperata [PAWN_possessive] come scudo per i compagni di squadra [PAWN_possessive], rimanendo saldo sotto il fuoco in modo che gli altri possano combattere un altro giorno. La Repubblica potrebbe non essere perfetta, ma finché [PAWN_pronoun] sarà in piedi, [PAWN_pronoun] la manterrà al sicuro.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>Soldato pesante dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>Soldato Pesante</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>Le truppe pesanti erano addestrate a mantenere la linea, ma [PAWN_nameDef] aveva un'idea diversa: rompere la linea nemica. Data l'armatura potenziata recuperata, il primo istinto di [PAWN_possessive] è stato quello di caricare, provocando devastazione a distanza ravvicinata a chiunque fosse troppo lento per correre. [PAWN_pronoun] assapora la sensazione di entrare in un campo di battaglia, sparare colpi che ucciderebbero normali soldati e uscirne con nient'altro che ammaccature. Alcuni chiamano [PAWN_pronoun] spericolato. I superiori [PAWN_possessive] chiamano semplicemente [PAWN_pronoun] efficace.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>Soldato pesante dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>Soldato Pesante</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] non avrebbe dovuto durare. L'addestramento dei Soldati Pesanti è brutale e la maggior parte di essi fallisce. Ma per pura ostinazione, [PAWN_pronoun] ha resistito, rifiutandosi di mollare, non importa quante volte il corpo [PAWN_possessive] abbia fallito. Anni dopo, gli allenatori originali di [PAWN_possessive] sono morti o in pensione, e [PAWN_pronoun] è ancora qui, ancora in piedi. L’RNC potrebbe essere difettoso, ma ha dato a [PAWN_pronoun] uno scopo e [PAWN_pronoun] non lo lascerà andare.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>Soldato pesante dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>Soldato Pesante</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>[PAWN_nameDef] dovrebbe essere morto ormai. L'RNC ha inviato [PAWN_pronoun] in alcuni dei peggiori angoli infernali in prima linea, eppure [PAWN_pronoun] continua a tornare. Alcuni dicono che sia l'armatura. Alcuni dicono che sia pura fortuna. Qualunque cosa sia, la reputazione di [PAWN_possessive] come soldato immortale ha reso [PAWN_pronoun] temuto e rispettato. Non importa quante battaglie arriveranno, [PAWN_pronoun] combatterà finché non rimarrà più nulla.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>Soldato pesante dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>Soldato Pesante</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>I soldati pesanti non si limitano a combattere la Legione, ma applicano anche il dominio dell'RNC alla frontiera. Quando la diplomazia fallisce, entrano in gioco i pezzi forti. [PAWN_nameDef] ha represso rivolte, disarmato i dissidenti e represso chiunque pensasse di poter sfidare la Repubblica. Alcuni ufficiali dell'RNC esitano a usare la forza. [PAWN_pronoun] no. Le leggi della Repubblica non hanno senso se le persone non temono di infrangerle.</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>Soldato pesante dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>Soldato Pesante</FCP_Backstory_NCR_Heavy_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] è sopravvissuto al massacro di Bitter Springs, a differenza degli amici e della famiglia di [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] è stato prima preso in custodia e poi adottato dai cittadini dell'RNC che, proprio come la maggior parte dei militari dell'RNC, hanno evitato di parlare con [PAWN_objective] di questo capitolo oscuro della storia della repubblica. Invece, [PAWN_nameDef] ha imparato a esprimere artisticamente sé stesso [PAWN_objective] per affrontare il trauma [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>Khan sopravvissuto</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>Khan sopravvissuto</FCP_Backstory_NCR_Khan_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>I numerosi conflitti lungo i confini dell’RNC hanno portato ad una costante necessità di nuove attrezzature ed equipaggiamenti per l’Esercito della Repubblica. La manifattura in cui è cresciuto [PAWN_nameDef] ha tratto enormi profitti da questo stato di guerra quasi costante. Pertanto, i genitori [PAWN_possessive] erano abbastanza ricchi da permettersi un elevato standard di vita, secondo gli standard post-apocalittici.</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>Apprendista produttore</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>Apprendista produttore</FCP_Backstory_NCR_Manufacturers_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>Essendo una nazione alle prime armi, le infrastrutture dell’RNC erano ancora in gran parte sottosviluppate. I numerosi cantieri hanno offerto lavoro a innumerevoli lavoratori migranti, che si spostavano da un luogo e da un progetto all’altro. [PAWN_nameDef] è nato con questo stile di vita. Sebbene [PAWN_pronoun] abbia ricevuto poca istruzione formale, [PAWN_possessive] un'educazione dura ha fatto sì che [PAWN_pronoun] fosse meglio preparato per la vita piena di privazioni offerta dalla terra desolata rispetto alla maggior parte degli altri bambini.</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>Il figlio di un lavoratore migrante</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>Il figlio di un lavoratore migrante</FCP_Backstory_NCR_Migrant_Workers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>[PAWN_nameDef] era un membro della polizia militare dell'RNC. Era dovere di [PAWN_possessive] garantire la disciplina tra le truppe, nonché punire coloro che violavano la legge. A sua volta, ci si aspettava che [PAWN_objective] desse l'esempio. [PAWN_nameDef] era un soldato esemplare, disciplinato e leale, ma non ha mai avuto la creatività e le qualità di leadership necessarie per salire di grado.</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>Agente della polizia militare dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>Polizia Militare dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Military_Police_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>Fino al licenziamento di Navarro per mano dell'esercito dell'RNC, [PAWN_nameDef] era un membro dell'Enclave. [PAWN_pronoun] è stato uno dei pochi sopravvissuti a quella battaglia. Separato dagli ex compagni di [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] ha deciso di restare nascosto per sfuggire all'ira dell'RNC, accettando lavoro ovunque [PAWN_pronoun] potesse trovarlo e non rimanendo mai a lungo nello stesso posto. Le abilità che [PAWN_nameDef] apprese durante il periodo [PAWN_possessive] con l'enclave si sono rivelate utili per molti dei lavori che [PAWN_pronoun] ha svolto nel corso degli anni.</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>Navarro sopravvissuto</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>Navarro sopravvissuto</FCP_Backstory_NCR_Navarro_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>[PAWN_nameDef] era un monello di strada in uno dei tanti insediamenti dell'RNC. È diventato evidente fin dall'inizio della vita di [PAWN_possessive] che [PAWN_pronoun] si è adattato mettendo [PAWN_objective] nei guai e molti pensavano che sarebbe stata solo questione di tempo prima che [PAWN_pronoun] finisse in prigione.</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>Non va mai bene</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>Non va mai bene</FCP_Backstory_NCR_Ne_er_do_well.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.description>Una volta raggiunta l'età adulta, [PAWN_nameDef] si è unito alle forze armate dell'RNC e gli è stato assegnato il grado di ufficiale a causa delle nomine politiche dei suoi parenti stretti. Nonostante manchi dell'esperienza di combattimento o delle abilità tattiche degli ufficiali più veterani e incalliti, [PAWN_pronoun] è come le truppe [PAWN_possessive], sa come parlare e persuadere altri ufficiali e politici ed è desideroso di imparare.</FCP_Backstory_NCR_Officer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.title>Ufficiale dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>Ufficiale dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>[PAWN_nameDef] non ha mai voluto diventare un ufficiale. Agli albori dell'arruolamento di [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] era solo un altro soldato nelle trincee, che schivava i proiettili e sopravviveva a malapena alle imboscate della Legione. Ma quando l'ufficiale in comando [PAWN_possessive] è caduto, [PAWN_pronoun] ha preso il comando per necessità. La Repubblica ha premiato [PAWN_pronoun] con un incarico sul campo di battaglia e da allora [PAWN_pronoun] è stato in prima linea, che a [PAWN_pronoun] piaccia o no.</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>Ufficiale dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>Ufficiale</FCP_Backstory_NCR_Officer_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>La diplomazia è per i politici, gli ufficiali esistono per vincere le guerre. [PAWN_nameDef] non sopporta i negoziatori o i burocrati dalla voce pacata che rallentano l'espansione della Repubblica. L'RNC ha lo scopo di conquistare e riportare ordine nelle distese senza legge. Ogni battaglia è un'opportunità per espandere la portata della Repubblica e [PAWN_pronoun] non permetterà agli sciocchi dalla volontà debole di ostacolarlo.</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>Ufficiale dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>Ufficiale</FCP_Backstory_NCR_Officer_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>L'RNC predica giustizia e democrazia, ma qui nella terra desolata il vero potere viene da chi conosci e da ciò che controlli. [PAWN_nameDef] ha imparato presto che il modo migliore per prosperare nella Repubblica non era attraverso il valore ma attraverso favori, tangenti e minacce ben piazzate. Il grado di ufficiale era solo un altro passo verso il controllo della vera struttura di potere della Repubblica.</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>Ufficiale dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>Ufficiale</FCP_Backstory_NCR_Officer_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>[PAWN_nameDef] non si è unito all'RNC per combattere, [PAWN_pronoun] si è unito per sollevarsi. Ogni battaglia, ogni vittoria, ogni decisione strategica è solo un trampolino di lancio verso qualcosa di più grande. La guerra è solo un altro gioco di politica e [PAWN_pronoun] intende vincere.</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>Ufficiale dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>Ufficiale</FCP_Backstory_NCR_Officer_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>La Confraternita non fa prigionieri. Quando [PAWN_nameDef] guidò una pattuglia nel territorio conteso dell'RNC, la missione avrebbe dovuto essere una semplice operazione di esplorazione. Invece si trasformò in un massacro. [PAWN_pronoun] è riuscito a malapena a scappare, mentre l'intera unità [PAWN_possessive] è stata spazzata via da una singola squadra di Cavalieri della Confraternita. L'RNC potrebbe aver vinto la guerra contro di loro, ma [PAWN_pronoun] lo sa bene, la Confraternita non se n'è andata, si è semplicemente nascosta, in attesa di colpire ancora. E anche [PAWN_pronoun] aspetterà.</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>Ufficiale dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>Ufficiale</FCP_Backstory_NCR_Officer_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>[PAWN_nameDef] era figlio di un ufficiale delle forze armate dell'RNC. Mentre [PAWN_pronoun] ha ricevuto un'istruzione di cui solo pochi privilegiati hanno goduto, [PAWN_pronoun] è stato esposto a molta pressione a causa delle elevate aspettative dei genitori [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>Prole ufficiale</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>Prole ufficiale</FCP_Backstory_NCR_Officer_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>[PAWN_nameDef] viveva nell'RNC ma si è trasferito nelle regioni di confine per fondare un nuovo insediamento. [PAWN_pronoun] ha tutte le competenze necessarie per costruire una nuova comunità nella zona desolata.</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>Pioniere dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>Pioniere</FCP_Backstory_NCR_Pioneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>L'NCR era costellato di piantagioni, dove l'irrigazione e la mancanza di radiazioni consentivano la coltivazione dei raccolti. Lì la repubblica produceva una quantità significativa di cibo sotto forma di piante resistenti, come il mais o il tato, per nutrire i suoi insediamenti affamati. [PAWN_nameDef] è nato in una di queste piantagioni e ha imparato a coltivare i raccolti fin dalla tenera età. L'educazione relativamente pacifica di [PAWN_possessive] ha fatto sì che [PAWN_pronoun] mancasse di molte abilità di sopravvivenza.</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>Bambino delle piantagioni</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>Bambino delle piantagioni</FCP_Backstory_NCR_Plantation_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.description>Una volta raggiunta l'età adulta, [PAWN_nameDef] si è unito alle forze armate dell'RNC e gli è stato assegnato il grado di soldato semplice. Nonostante non abbia l'esperienza di combattimento dei soldati più anziani, [PAWN_pronoun] è bravo con la pistola, sa come costruire strutture difensive di base, come barricate o sacchi di sabbia e conosce una o due cose sul primo soccorso.</FCP_Backstory_NCR_Private.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.title>Privato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Private.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>Privato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Private.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>L'RNC aveva sviluppato l'abitudine di costruire fortificazioni e bunker in posizioni strategiche lungo i propri confini. Per fare ciò, però, avevano bisogno di grandi quantità di pietra per produrre il cemento, che a sua volta doveva essere prima estratto. [PAWN_nameDef] lavorava in una delle tante cave all'interno e all'esterno del territorio dell'RNC. Era un lavoro duro e massacrante, ma la paga era buona e questo era tutto ciò che contava per [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>Operaio di cava</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>Operaio di cava</FCP_Backstory_NCR_Quarry_worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] era un quartiermastro dell'esercito dell'RNC. [PAWN_pronoun] aveva il compito di tenere traccia delle provviste per i soldati. Poiché l'esercito dell'RNC era notoriamente carente di rifornimenti, [PAWN_pronoun] si è abituato a negoziare su ogni pezzo di equipaggiamento, sia con gli altri membri dell'RNC, sia con gli esterni che spesso erano una fonte affidabile di rifornimenti.</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>Quartiermastro dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>Quartiermastro</FCP_Backstory_NCR_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto in un avamposto dei Seguaci dell'Apocalisse. I Seguaci fecero del loro meglio per proteggere [PAWN_objective] dai pericoli della terra desolata e istruirono [PAWN_objective] in molte discipline accademiche, dalla medicina alla sociologia. Mentre [PAWN_nameDef] è diventato un esperto in molti campi, gli ideali umanistici dei genitori adottivi di [PAWN_possessive] hanno reso [PAWN_objective] un convinto pacifista.</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>Cresciuto dai follower</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>Cresciuto dai follower</FCP_Backstory_NCR_Raised_by_Followers.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>[PAWN_nameDef] era un allevatore e si prendeva cura di bramini e bighorner. [PAWN_pronoun] era eccezionale con gli animali, ma non tanto con le persone, preferendo la compagnia del bestiame agli altri esseri umani e la solitudine delle pianure al trambusto degli insediamenti. [PAWN_pronoun] aveva anche alcune abilità di combattimento, acquisite difendendo le mandrie [PAWN_possessive] dai ladri.</FCP_Backstory_NCR_Rancher.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>Rancher dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Rancher.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>Rancher</FCP_Backstory_NCR_Rancher.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>[PAWN_nameDef] faceva parte della forza combattente d'élite dell'RNC, i ranger. In quanto tale, [PAWN_pronoun] eccelle nel combattimento e possiede molte altre abilità di sopravvivenza, dovute ad anni di servizio dentro e intorno al Mojave.</FCP_Backstory_NCR_Ranger.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>Ranger dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Ranger.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>Ranger</FCP_Backstory_NCR_Ranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>[PAWN_nameDef] è nato come figlio di un ranger dell'RNC. [PAWN_pronoun] ha trascorso gran parte dell'infanzia di [PAWN_possessive] in un remoto avamposto di ranger da qualche parte nell'entroterra del territorio dell'RNC. [PAWN_nameDef] era davvero un abile sopravvissuto, ma non si era mai abituato alle grandi folle di persone a causa della posizione isolata del luogo di nascita di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>Il figlio del ranger</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>Il figlio del ranger</FCP_Backstory_NCR_Rangers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato in una banda di predoni, che aveva i suoi territori all'interno dell'RNC. Durante la guerra dei predoni dell'RNC, in cui la maggior parte dei gruppi di predoni della repubblica furono annientati o scacciati, [PAWN_pronoun] fu catturato. La repubblica si è impegnata molto nella rieducazione di [PAWN_nameDef], ma [PAWN_pronoun] non è mai riuscito a perdere tutto ciò che [PAWN_pronoun] aveva imparato come predone ed è rimasto in qualche modo selvaggio e selvaggio.</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>Raider Kid rieducato</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>Raider Kid rieducato</FCP_Backstory_NCR_Re_educated_Raider_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>Come membro di una squadra di ricognizione, [PAWN_nameDef] era un abile cecchino. Quando non era impegnata in missioni di ricognizione, la squadra [PAWN_possessive] veniva solitamente schierata per eliminare comandanti o leader nemici, spesso spostando l'ago della bilancia nel conflitto in corso tra l'RNC e qualunque nemico cercasse di ostacolarli.</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>Soldato da ricognizione dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>Soldato da ricognizione</FCP_Backstory_NCR_Recon_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>[PAWN_nameDef] è nato nella Repubblica della Nuova California. A differenza di molti bambini in altre parti della terra desolata, [PAWN_pronoun] ha ricevuto un'istruzione di base in una scuola, dove [PAWN_pronoun] ha imparato a scrivere e leggere, nonché la storia della repubblica. I genitori di [PAWN_possessive] erano orgogliosi delle loro origini dell'RNC e insegnavano a [PAWN_objective] a sostenere i valori della repubblica.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>Nasce la Repubblica</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>Nasce la Repubblica</FCP_Backstory_NCR_Republic_Born.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>I genitori di [PAWN_nameDef] si sono trasferiti nell'RNC mentre [PAWN_pronoun] era un bambino piccolo e cercava una vita migliore all'interno della repubblica. All'inizio ebbero qualche difficoltà ad adattarsi al nuovo ambiente e alla società, ma alla fine la famiglia imparò ad apprezzare la vita nell'RNC, anche se non si abituò mai del tutto a pagare le tasse.</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>Repubblica Migrante</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>Repubblica Migrante</FCP_Backstory_NCR_Republic_Migrant.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>Con la crescita dell'RNC, aumentò anche la necessità di strade che collegassero le sue città e insediamenti. [PAWN_nameDef] si guadagnava da vivere come operaio stradale, lavorando sotto il sole spietato della terra desolata, per garantire che le carovane arrivassero a tutti gli insediamenti che avevano bisogno dei loro beni. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse piuttosto forte grazie al lavoro massacrante di [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] non è mai stato un grande studente di libri.</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>Operaio stradale dell'NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>Operaio stradale dell'NCR</FCP_Backstory_NCR_Road_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>[PAWN_nameDef] un tempo era uno scienziato dell'Enclave, parte di una divisione di ricerca riservata dedicata al progresso della tecnologia prebellica. Ma più [PAWN_pronoun] veniva scavato, più diventava chiaro che l’Enclave non stava salvando l’America. Stava rovinando tutto di nuovo. Quando l'RNC si è spinta nel territorio controllato dall'Enclave, [PAWN_pronoun] ha visto una possibilità di scappare e l'ha colta. Ora, [PAWN_pronoun] usa la conoscenza [PAWN_possessive] per aiutare la Repubblica, anche se alcuni ancora non si fidano di un ex scienziato dell'Enclave.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>Scienziato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>Scienziato</FCP_Backstory_NCR_Scientist_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>L’RNC non vince le guerre semplicemente superando in numero il nemico, ma vince con la potenza di fuoco. È qui che entra in gioco [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] ha trascorso l'intera carriera di [PAWN_possessive] sviluppando armi migliori, esplosivi migliori e modi più letali per garantire il dominio della Repubblica. Alcune persone chiamano [PAWN_pronoun] un lavoro spietato, ma non si lamentano quando le truppe pesanti dell'RNC si dissolvono attraverso le linee nemiche con armi al plasma.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>Scienziato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>Scienziato</FCP_Backstory_NCR_Scientist_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>La terra desolata è un luogo ostile e mutevole e [PAWN_nameDef] ha trascorso [PAWN_possessive] la vita a studiarlo. Dai ceppi FEV agli scorpioni radioattivi aggressivi, [PAWN_pronoun] vede il mondo come un banco di prova per il progresso scientifico. La Repubblica disapprova gli esperimenti [PAWN_possessive], ma [PAWN_pronoun] sa che il più forte sopravvive e la scienza deve essere libera di oltrepassare i limiti.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>Scienziato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>Scienziato</FCP_Backstory_NCR_Scientist_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>La Confraternita d'Acciaio vede la tecnologia come un tesoro da accumulare. [PAWN_nameDef] lo vedeva come uno strumento per il progresso. Quando l'RNC entrò in guerra con la Confraternita, [PAWN_pronoun] fece una scelta, disertò e condivise la conoscenza [PAWN_possessive] con la Repubblica. Ora, [PAWN_pronoun] lavora nei laboratori di ricerca dell'RNC, studiando armature potenziate, armi energetiche e altri segreti della Confraternita.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>Scienziato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>Scienziato</FCP_Backstory_NCR_Scientist_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>[PAWN_nameDef] è nato in un caveau, uno dei pochi ancora in funzione quando l'RNC è venuta a bussare. La Repubblica ha preso il controllo, offrendo a [PAWN_pronoun] la possibilità di utilizzare le abilità [PAWN_possessive] per qualcosa di più grande. [PAWN_pronoun] ha accettato, desideroso di studiare in prima persona la zona desolata. Il mondo di superficie è pericoloso, imprevedibile e pieno di meraviglie scientifiche.</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>Scienziato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>Scienziato</FCP_Backstory_NCR_Scientist_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>[PAWN_nameDef] è nato in una società tribale che viveva nel territorio dell'RNC. Ad un certo punto durante l'infanzia di [PAWN_possessive] la tribù fu pacificata e integrata nella società della Repubblica. Anche se non tutti i membri della tribù vedevano di buon occhio il nuovo stile di vita imposto loro, [PAWN_nameDef] era affascinato dalle possibilità della vita "moderna" di un cittadino dell'RNC.</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>Tribale stanziato</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>Tribale stanziato</FCP_Backstory_NCR_Settled_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] è stato eletto sceriffo in una piccola città che faceva parte della Repubblica della Nuova California. [PAWN_pronoun] non poteva far rispettare la legge e l'ordine in modo indipendente come gli sceriffi degli insediamenti non repubblicani, ma aveva comunque molta influenza nella città [PAWN_possessive] e la maggior parte dei suoi abitanti ammirava [PAWN_objective].</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>Sceriffo dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>Sceriffo dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>[PAWN_nameDef] era uno squatter che seguiva l'esercito dell'RNC in aree recentemente incorporate alla ricerca di un posto dove stabilirsi e costruirsi una nuova vita. Molti abitanti di queste zone vedevano sfavorevolmente questi occupanti abusivi e quindi [PAWN_pronoun] ha dovuto fare attenzione alle ripercussioni da parte della gente del posto arrabbiata.</FCP_Backstory_NCR_Squatter.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>Squatter dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Squatter.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>Abusivo</FCP_Backstory_NCR_Squatter.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>Sebbene la maggior parte delle persone apprezzasse i servizi e la protezione offerti dall'RNC ai suoi cittadini, le tasse imposte per pagare queste cose erano notevolmente meno popolari. Le persone che venivano a riscuotere queste tasse in nome del governo californiano erano ugualmente indesiderate, ma [PAWN_nameDef] era comunque orgoglioso del lavoro di [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] non era esattamente un combattente e faceva affidamento sulle parole o su una scorta armata per affrontare coloro che non erano disposti a pagare la loro parte, così come con quei pochi buoni a nulla che erano abbastanza coraggiosi o sciocchi da provare a rubare i forzieri [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>Esattore delle tasse dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>Esattore delle tasse dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Tax_Collector.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>Quando [PAWN_nameDef] si arruolò nell'esercito dell'RNC, [PAWN_pronoun] credeva davvero nella sua missione: ordine, democrazia e giustizia per la zona desolata. Ma anni in prima linea hanno messo alla prova quella fede. Ufficiali corrotti, carenza di rifornimenti e brutale guerriglia contro la Legione hanno fatto sì che [PAWN_pronoun] si chiedesse se la Repubblica possa davvero portare la pace nella terra desolata. Tuttavia, il compito di [PAWN_possessive] non è ancora terminato. Se l'RNC ha dei difetti, allora [PAWN_nameDef] combatterà per migliorarla.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>Soldato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>Soldato</FCP_Backstory_NCR_Trooper_a.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>[PAWN_nameDef] è riuscito a malapena a superare l'allenamento e tutti lo sapevano. Fuori forma, indisciplinato e a malapena in grado di eseguire gli ordini, [PAWN_pronoun] avrebbe dovuto essere espulso. Ma l'RNC aveva bisogno di corpi, quindi [PAWN_pronoun] ricevette un fucile e fu mandato al fronte. Ora, [PAWN_pronoun] trascorre più tempo evitando le pattuglie che combattendo, sperando di vivere abbastanza a lungo da ottenere una dimissione preferibilmente con tutti gli arti [PAWN_possessive] intatti.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>Soldato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>Soldato</FCP_Backstory_NCR_Trooper_b.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>[PAWN_nameDef] non si è iscritto per patriottismo. [PAWN_pronoun] si è iscritto perché era uno stipendio. L'esercito dell'RNC fornisce cibo, equipaggiamento e la possibilità di saccheggiare tutto ciò che resta sul campo di battaglia. Certo, il lavoro è pericoloso, ma [PAWN_pronoun] sa che la guerra non riguarda gli ideali, ma la sopravvivenza. E se mai la Repubblica smettesse di pagare, beh... c'è sempre qualcun altro disposto ad assumere un soldato con esperienza.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>Soldato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>Soldato</FCP_Backstory_NCR_Trooper_c.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>Prima dell'RNC, [PAWN_nameDef] viveva secondo il codice raider, prendi ciò che vuoi, uccidi chi ti serve e non guardare mai indietro. Ma le bande di predoni non durano per sempre e quando l'equipaggio di [PAWN_possessive] è stato spazzato via da una pattuglia dell'RNC, [PAWN_pronoun] ha avuto due scelte: un proiettile o un'uniforme. All'inizio la disciplina dell'esercito era soffocante, ma col tempo [PAWN_pronoun] ha scoperto che le abilità [PAWN_possessive] avevano un posto qui. Dopotutto, uccidere era uccidere, aveva davvero importanza chi?</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>Soldato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>Soldato</FCP_Backstory_NCR_Trooper_d.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>La prima volta che [PAWN_nameDef] ha visto un soldato dell'RNC, [PAWN_pronoun] ha pensato che [PAWN_pronoun] stesse per morire. Invece, hanno liberato [PAWN_pronoun]. Nato nella schiavitù della Legione, [PAWN_possessive] tutta la sua vita è stata fatica e punizione. L'idea di libertà era estranea quanto la terra oltre il campo [PAWN_possessive]. Quando l'RNC gli offrì una nuova vita nell'esercito, [PAWN_pronoun] accettò, in parte per gratitudine, in parte perché [PAWN_pronoun] non sapeva come vivere in nessun altro modo.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>Soldato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>Soldato</FCP_Backstory_NCR_Trooper_e.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>[PAWN_nameDef] si è unito all'RNC non come combattente, ma come ingegnere, lavorando per mantenere veicoli, fortificazioni e reti energetiche. Ma quando le battaglie iniziarono a volgersi contro la Repubblica, a ogni corpo caldo fu dato un fucile che includeva [PAWN_pronoun]. Ora, [PAWN_pronoun] combatte al fianco degli stessi soldati che [PAWN_pronoun] supportava, lottando per bilanciare la fredda logica dell'ingegneria con la caotica brutalità della guerra.</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>Soldato dell'RNC</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>Soldato</FCP_Backstory_NCR_Trooper_f.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>Sebbene la famiglia Van Graff cercasse di apparire come uomini d'affari legittimi, somigliava piuttosto a un sindacato criminale. [PAWN_nameDef] ha lavorato come delinquente per i Van Graff per un bel po' di tempo e ha ricevuto un addestramento approfondito con le armi energetiche, di cui la famiglia Van Graff era uno dei principali distributori. Anche se [PAWN_pronoun] non era così privo di scrupoli come i datori di lavoro di [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] era comunque disposto a prendersi cura di molti compiti che altre persone più morali non avrebbero osato svolgere.</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.description>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>Van Graff delinquente</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.title>
  <FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>Van Graff delinquente</FCP_Backstory_NCR_Van_Graff_Thug.titleShort>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>Con il ritorno della legge e dell'ordine nel territorio dell'RNC, anche le strutture correzionali, o prigioni come venivano solitamente chiamate, sono tornate alla ribalta. [PAWN_nameDef] è riuscito a mettersi nei guai una volta di troppo e alla fine è finito davanti a un giudice. [PAWN_pronoun] è stato imprigionato per qualche tempo ma alla fine è stato rilasciato. Anche se non è stata esattamente un'esperienza piacevole, [PAWN_nameDef] ha imparato una serie di nuove abilità in prigione, molte delle quali si sono rivelate utili anche quando non è dietro le sbarre.</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.description>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>Detenuto dell'NCRCF</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.title>
  <FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>Detenuto</FCP_Backstory_NCRCF_Inmate.titleShort>
</LanguageData>
