<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato Paladino Senior grazie alla pura eccellenza nel combattimento. [PAWN_pronoun] ha condotto campagne di successo contro eserciti di supermutanti e confederazioni di predoni. L'armatura potenziata [PAWN_possessive] porta le cicatrici di centinaia di battaglie e l'acume tattico [PAWN_possessive] è rispettato in tutta la Confraternita.</FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.title>Paladino Anziano</FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.titleShort>Paladino Anziano</FCP_Character_Backstory_Barak_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è nato in uno dei bunker sicuri della Confraternita durante i primi giorni di espansione. [PAWN_pronoun] è cresciuto addestrandosi al combattimento dal momento in cui [PAWN_pronoun] ha potuto impugnare un'arma. Le condizioni anguste del bunker hanno insegnato a [PAWN_objective] efficienza e disciplina.</FCP_Character_Backstory_Barak_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Child.title>Nato nel bunker</FCP_Character_Backstory_Barak_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barak_Child.titleShort>Nato nel bunker</FCP_Character_Backstory_Barak_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha scalato i ranghi fino a diventare il comandante militare supremo della Fratellanza del Midwest. [PAWN_pronoun] guidò l'espansione nella zona desolata, stabilendo l'ordine e reclutando degni estranei. Il genio tattico di [PAWN_possessive] e la determinazione incrollabile hanno reso [PAWN_objective] una leggenda, anche se alcuni sostengono che [PAWN_pronoun] sia diventato troppo ossessionato dalla vittoria ad ogni costo.</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.title>Comandante Supremo</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.titleShort>Generale</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è cresciuto all'interno della Confraternita dopo che i genitori di [PAWN_possessive] sono stati uccisi dai predoni. [PAWN_pronoun] ha mostrato un'eccezionale attitudine tattica fin dall'infanzia e ha studiato approfonditamente la strategia militare prebellica. I paladini più anziani vedevano in [PAWN_objective] un leader nato che un giorno avrebbe comandato gli eserciti.</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.title>Prodigio militare</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.titleShort>Prodigio</FCP_Character_Backstory_Barnaky_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha smentito tutti i dubbiosi salendo al grado di Paladino. [PAWN_pronoun] è diventato un simbolo della filosofia inclusiva della Fratellanza del Midwest: secondo cui la forza e l'onore contano più delle linee di sangue. L'abilità di combattimento e la mente tattica di [PAWN_possessive] hanno guadagnato il rispetto anche dei Fratelli più tradizionalisti.</FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.title>Paladino esemplare</FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.titleShort>Paladino</FCP_Character_Backstory_Brixley_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è nato in una comunità tribale incontrata dalla Fratellanza del Midwest durante la sua espansione. A differenza di Lost Hills, il capitolo del Midwest vedeva del potenziale nei tribali. [PAWN_pronoun] si è offerto volontario per unirsi, desideroso di dimostrare che le persone [PAWN_possessive] meritavano rispetto e potevano padroneggiare la tecnologia avanzata.</FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.title>Guerriero tribale</FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.titleShort>Tribale</FCP_Character_Backstory_Brixley_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] si è guadagnato il titolo di Paladin Lord attraverso innumerevoli battaglie nel Midwest. [PAWN_pronoun] comanda più squadre e guida missioni critiche in territori ostili. I guerrieri [PAWN_possessive] avrebbero seguito [PAWN_objective] fino all'inferno stesso, sapendo che [PAWN_pronoun] non li avrebbe mai abbandonati.</FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.title>Signore Paladino</FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.titleShort>Signore Paladino</FCP_Character_Backstory_Dekker_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è cresciuto assistendo alla brutale realtà della guerra nelle terre desolate. [PAWN_pronoun] ha perso amici e compagni a causa di supermutanti, predoni e peggio. Queste esperienze hanno forgiato [PAWN_objective] in un guerriero incallito che ha capito che solo la forza può proteggere gli innocenti.</FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.title>Sopravvissuto in prima linea</FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.titleShort>Sopravvissuto</FCP_Character_Backstory_Dekker_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha guadagnato [PAWN_possessive] il posto come Capitano Cavaliere grazie alla dedizione e al coraggio. [PAWN_pronoun] guida le squadre nelle pattuglie di armature potenziate e si occupa della manutenzione dell'equipaggiamento della Confraternita. [PAWN_pronoun] rappresenta la nuova generazione di guerrieri della Confraternita, reclutati dalla terra desolata ma non per questo meno impegnati nella causa.</FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.title>Capitano Cavaliere</FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.titleShort>Capitano Cavaliere</FCP_Character_Backstory_Pierce_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è cresciuto in un insediamento protetto dalla Confraternita. [PAWN_pronoun] ha visto le sue truppe armate potenziate difendere la casa di [PAWN_possessive] dagli attacchi dei supermutanti e sognava di unirsi a loro. [PAWN_pronoun] si è allenato incessantemente per dimostrare che [PAWN_pronoun] era degno della Confraternita.</FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.title>Recluta dei Wastelander</FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.titleShort>Reclutare</FCP_Character_Backstory_Pierce_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] ricopre il ruolo di cavaliere e combina capacità di combattimento con abilità tecniche. [PAWN_pronoun] può combattere efficacemente con l'armatura potenziata ed eseguire riparazioni sul campo sotto il fuoco. La doppia competenza [PAWN_possessive] rende [PAWN_objective] inestimabile nelle missioni estese lontano dalle basi della Confraternita.</FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.title>Tecnico del Cavaliere</FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.titleShort>Cavaliere</FCP_Character_Backstory_Rachel_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] è cresciuto imparando a riparare e mantenere la tecnologia della Confraternita dai genitori di [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] potrebbe smontare un fucile laser bendato all'età di dodici anni. [PAWN_pronoun] ha combinato l'esperienza tecnica con l'addestramento al combattimento, preparandosi per la carriera di cavaliere.</FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.title>La figlia dell'ingegnere</FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.titleShort>Ingegnere</FCP_Character_Backstory_Rachel_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] comanda gli avamposti chiave della Confraternita nel Midwest. [PAWN_pronoun] eccelle nel coordinare più unità e gestire le linee di rifornimento. La mente strategica [PAWN_possessive] garantisce che le forze della Fratellanza siano sempre ben posizionate per rispondere alle minacce. [PAWN_pronoun] crede nella missione della Confraternita di portare ordine nel caos.</FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.title>Comandante Paladino</FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.titleShort>Comandante</FCP_Character_Backstory_Stiles_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha trascorso i [PAWN_possessive] giovani esplorando rovine e installazioni prebelliche per la Confraternita. [PAWN_pronoun] ha sviluppato acute capacità di osservazione e ha imparato a leggere i pericoli della terra desolata. La capacità di [PAWN_possessive] di valutare minacce e opportunità si è rivelata preziosa.</FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.title>Esploratore di spazzini</FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.titleShort>Esploratore</FCP_Character_Backstory_Stiles_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato capo scriba della Confraternita del Midwest, supervisionando tutta la ricerca e lo sviluppo tecnologico. [PAWN_pronoun] ha aperto la strada a nuove applicazioni della tecnologia prebellica e ha formato una generazione di scribi. Il lavoro di [PAWN_possessive] sui protocolli di manutenzione delle armature potenziate ha salvato innumerevoli vite.</FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.title>Capo scriba</FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.titleShort>Capo scriba</FCP_Character_Backstory_Trent_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha lavorato negli archivi della Confraternita fin dall'infanzia, organizzando manuali tecnici e riviste scientifiche prebelliche. [PAWN_pronoun] ha sviluppato una memoria fotografica per le specifiche tecniche e ha imparato a decifrare file di dati corrotti. Gli archivi sono diventati la seconda casa di [PAWN_possessive].</FCP_Character_Backstory_Trent_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Child.title>Assistente all'archivio</FCP_Character_Backstory_Trent_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Trent_Child.titleShort>Assistente</FCP_Character_Backstory_Trent_Child.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.baseDesc>[PAWN_nameDef] è diventato uno scriba senior specializzato in tecnologia medica e ricerca biologica. [PAWN_pronoun] ha sviluppato formulazioni migliorate di stimpak e ha studiato metodi di trattamento con radiazioni. La ricerca [PAWN_possessive] ha salvato innumerevoli vite e migliorato la qualità della vita nei territori della Fratellanza.</FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.title>Scriba anziano</FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.title>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.titleShort>Scriba anziano</FCP_Character_Backstory_Veronica_Adult.titleShort>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.baseDesc>[PAWN_nameDef] ha mostrato attitudine per la medicina e la biologia fin dalla giovane età. [PAWN_pronoun] studiò testi medici prebellici e aiutò scribi anziani nel curare i soldati feriti della Confraternita. Le mani ferme di [PAWN_possessive] e il comportamento calmo hanno reso [PAWN_objective] un guaritore naturale.</FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.baseDesc>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.title>Apprendista medico</FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.title>
  <FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.titleShort>Apprendista</FCP_Character_Backstory_Veronica_Child.titleShort>
</LanguageData>
