<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>Crystal Sparkle è nata nella Cina prebellica ed è immigrata in America con il sogno di diventare medico. Stava studiando medicina e si esibiva come mago dilettante quando iniziò la Grande Guerra e le bombe ridussero il suo mondo in cenere. Esposta a radiazioni estreme, divenne luminosa, il suo corpo cambiò per sempre ma la sua mente intatta. Nonostante il suo stato di ghoul, Crystal si dedicò ad aiutare gli altri nella terra desolata, usando le sue conoscenze mediche e i suoi trucchi di prestidigitazione per portare speranza e meraviglia a chi ne aveva bisogno. Ha incontrato il Ranger Rick dopo averlo salvato da un'imboscata mortale, e da allora i due sono stati inseparabili. La sua aura luminosa è sia un faro di speranza che un pericolo nelle spietate terre desolate.</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.description>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>Scintilla di cristallo</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.title>
  <FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>Scintilla di cristallo</FCP_Backstory_Crystal_Sparkle.titleShort>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>Hai un angelo custode, ma con un micidiale cannone portatile al posto delle ali. Incontra il Misterioso Straniero, un'entità strana e misteriosa che si dice appaia e ti aiuti in combattimento prima di esalare il tuo ultimo respiro.</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.description>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>Straniero misterioso</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.title>
  <FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>Straniero misterioso</FCP_Backstory_Mysterious_Stranger.titleShort>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>[PAWN_nameDef] faceva parte della forza combattente d'élite che si unì all'RNC, i Desert Rangers. [PAWN_pronoun] eccelle nel combattimento a distanza e possiede molte altre abilità di sopravvivenza, dovute ad anni di servizio dentro e intorno alla zona desolata. [PAWN_nameDef] non ha sempre fatto le scelte più intelligenti, ma sembra sempre riuscire a far uscire [PAWN_possessive] dai guai. Con un revolver e un fumatore [PAWN_nameDef] vaga per le terre desolate alla ricerca del prossimo insediamento per aiutarlo, e accidentalmente mette in pericolo...</FCP_Backstory_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>Ranger errante</FCP_Backstory_Ranger_Rick.title>
  <FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>Ranger errante</FCP_Backstory_Ranger_Rick.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>[PAWN_nameDef] ha prestato servizio come ufficiale di sicurezza a Rivet City, l'insediamento più grande e avanzato nella Zona Contaminata della Capitale. Incaricato di mantenere la pace, [PAWN_pronoun] pattugliava i ponti della nave, applicava le leggi del consiglio e proteggeva i residenti da predoni e mutanti. Il lavoro richiedeva disciplina, vigilanza e una mano ferma con un'arma.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>Agente della sicurezza della città di Rivet</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>Responsabile della sicurezza</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>Nuovo nella polizia, [PAWN_nameDef] si è unito alla sicurezza di Rivet City, desideroso di mettersi alla prova con [PAWN_objective]. Sotto gli occhi attenti degli ufficiali veterani, [PAWN_pronoun] ha imparato i fondamenti: pattugliare la nave, sedare le controversie e affrontare per la prima volta i pericoli della terra desolata. Ogni giorno portava nuove sfide e lezioni preziose.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>Rookie della sicurezza di Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>Principiante della sicurezza</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Rookie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>Dopo anni di servizio, [PAWN_nameDef] è diventato un membro veterano delle forze di sicurezza di Rivet City. [PAWN_pronoun] aveva visto di tutto: attacchi di mutanti, incursioni di predoni e lotte quotidiane per mantenere l'ordine in una città galleggiante. [PAWN_pronoun] era rispettato dai coetanei per l'esperienza [PAWN_possessive], la prontezza di riflessi e la calma sotto pressione.</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.description>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>Veterano della sicurezza di Rivet City</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.title>
  <FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>Veterano della sicurezza</FCP_Backstory_Rivet_City_Security_Veteran.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>[PAWN_nameDef] ha affermato di essere stato rapito dagli alieni quando [PAWN_pronoun] era un bambino. Naturalmente, [PAWN_pronoun] non è mai riuscito a trovare una prova reale di questa storia, ma le descrizioni sorprendenti di [PAWN_possessive] degli alieni chiamati zetan e la loro malevola sperimentazione sugli umani hanno fatto sì che la maggior parte delle altre persone preferisse mantenere le distanze da [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>Rapito dagli alieni</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>Rapito dagli alieni</FCP_Backstory_Wastelander_Abducted_by_Aliens.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>[PAWN_nameDef] ha avuto la fortuna di ricevere un'istruzione avanzata mentre [PAWN_pronoun] era un bambino. Questo ha reso [PAWN_objective] una sorta di stranezza tra le masse sporche e analfabete della terra desolata.</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>Studente Avanzato</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>Studente Avanzato</FCP_Backstory_Wastelander_Advanced_Student.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>Da giovane [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] ha lavorato come assistente per un farmacista locale. Anche se i rimedi che producevano erano molto meno efficaci rispetto allo stimpak o ad altri farmaci prebellici, la generale mancanza di forniture mediche nella zona desolata, unita ai numerosi pericoli che si nascondevano al suo interno, assicuravano che non mancassero mai i clienti.</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>Apprendista speziale</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>Apprendista speziale</FCP_Backstory_Wastelander_Apothecarys_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>[PAWN_nameDef] è stato adottato da un abile artigiano e ha iniziato a imparare il mestiere di [PAWN_possessive] fin dalla giovane età. Tuttavia, [PAWN_pronoun] non ha mai terminato l'apprendistato [PAWN_possessive], poiché [PAWN_pronoun] ha iniziato a viaggiare per il mondo e vagare di città in città, nonostante i pericoli della terra desolata.</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>Apprendista</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>Apprendista</FCP_Backstory_Wastelander_Apprentice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] fuggì dall'area conosciuta come la fossa. La fossa era, anche per gli standard della terra desolata, un paesaggio industriale da incubo, dove solo le creature più ripugnanti potevano sopravvivere. Oltre a ciò la zona era governata da una banda di predoni assetati di sangue che schiavizzavano la popolazione locale costringendola a faticare intorno agli altiforni per fondere il metallo prezioso notte e giorno. Non c'è da stupirsi che [PAWN_nameDef] sia fuggito.</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>Aspirante cacciatore di tesori</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>Aspirante cacciatore di tesori</FCP_Backstory_Wastelander_Aspiring_Treasure_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] ha trovato una pistola BB vecchia ma funzionante. [PAWN_pronoun] spesso si è esercitato a sparare per molte ore ed è diventato un abile tiratore, un'abilità molto preziosa nelle terre desolate ostili.</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>Colpo di BB Gun Crack</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>Colpo di BB Gun Crack</FCP_Backstory_Wastelander_BB_Gun_Crack_shot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>[PAWN_nameDef] gestiva il Muddy Rudder, il bar più famoso di Rivet City, che serviva bevande e consigli a coloni, vagabondi e addetti alla sicurezza. Nota per lo spirito acuto [PAWN_possessive], l'atteggiamento concreto e la capacità di mantenere l'ordine anche quando le cose si facevano turbolente, Belle Bonny era il cuore della vita notturna della città. [PAWN_pronoun] conosceva i segreti di tutti ed era sempre attento agli ultimi pettegolezzi.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>Proprietario del bar Rivet City</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>Proprietario del bar</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>Crescendo nella Zona Contaminata della Capitale, [PAWN_nameDef] ha imparato ad arrangiarsi con qualunque cosa [PAWN_pronoun] riuscisse a trovare. [PAWN_pronoun] era veloce con le battute, bravo a fare amicizia e trovava sempre il modo di ottenere ciò di cui [PAWN_pronoun] aveva bisogno, che si trattasse di cibo, riparo o un po' di divertimento extra. I primi anni di Belle hanno insegnato a [PAWN_objective] il valore dell'intraprendenza e della lingua tagliente.</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>Spazzino pieno di risorse</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>L'infanzia di Belle</FCP_Backstory_Wastelander_Belle_Bonny_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>Sebbene la maggior parte delle risorse naturali della terra fossero esaurite prima della grande guerra, nella zona desolata c’erano ancora alcune miniere in funzione. La scarsità di materie prime faceva sì che queste miniere assumessero un grande valore strategico per chi ne aveva il controllo. [PAWN_nameDef] è nato nelle vicinanze di una di quelle ultime miniere e ha trascorso gran parte della sua giovinezza [PAWN_possessive] a scavare alla ricerca di minerali.</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>Nato minatore</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>Nato minatore</FCP_Backstory_Wastelander_Born_Miner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>Lo stile di vita severo e militare della Confraternita non era per tutti. Sebbene [PAWN_nameDef] sia nato nella Confraternita d'Acciaio, non ci è voluto molto a [PAWN_objective] per capire che questo tipo di vita non era adatto a [PAWN_objective]. Una notte, mentre era di guardia, [PAWN_pronoun] lasciò il posto di [PAWN_possessive] per non tornare mai più. [PAWN_nameDef] ha avuto qualche problema ad adattarsi a una vita "civile", ma [PAWN_pronoun] ha dovuto mantenere un profilo basso e sperare che gli ex fratelli e sorelle [PAWN_possessive] non catturassero [PAWN_objective]. La diserzione non fu presa alla leggera dalla Confraternita d’Acciaio.</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>Disertore della Confraternita</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>Disertore della Confraternita</FCP_Backstory_Wastelander_Brotherhood_Deserter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>[PAWN_nameDef] è sempre stato un po' più alto e più forte dei suoi coetanei [PAWN_possessive], una caratteristica utile nelle spietate terre desolate. [PAWN_pronoun] ha usato la statura impressionante di [PAWN_possessive] per comandare gli altri e prendere tutto ciò che [PAWN_possessive] voleva. Sfortunatamente, [PAWN_pronoun] non era tra i bambini più brillanti e dotati.</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>Bullo</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>Bullo</FCP_Backstory_Wastelander_Bully.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>[PAWN_nameDef] è nato in una comunità di cannibali. Poiché [PAWN_nameDef] era abituato a questa dieta sgradevole fin dalla giovane età, ci è voluto molto tempo prima che [PAWN_pronoun] riconoscesse la natura depravata della comunità [PAWN_possessive]. Una volta che [PAWN_pronoun] se ne è reso conto, [PAWN_pronoun] ha lasciato rapidamente il gruppo. [PAWN_nameDef] era perseguitato dal passato di [PAWN_possessive] e aveva problemi a interagire con altre persone.</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>Gioventù cannibale</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>Gioventù cannibale</FCP_Backstory_Wastelander_Cannibalistic_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>[PAWN_nameDef] è nato in viaggio. [PAWN_pronoun] è cresciuto con una carovana che viaggiava da un insediamento all'altro. Fin dalla tenera età [PAWN_nameDef] ha imparato l'arte del baratto e della cura del bramino della carovana.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>Bambino della carovana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>Bambino della carovana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>[PAWN_nameDef] si guadagnava da vivere proteggendo le carovane della terra desolata. Senza carovane occasionali, molti insediamenti nella zona desolata non potrebbero sopravvivere ed era compito di [PAWN_possessive] assicurarsi che raggiungessero la loro destinazione.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>Guardia della carovana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>Guardia della carovana</FCP_Backstory_Wastelander_Caravan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>[PAWN_nameDef] ha visto più zone desolate della maggior parte dei suoi abitanti, da quando [PAWN_pronoun] ha viaggiato con una carovana. Sulle strade della terra desolata [PAWN_pronoun] ha imparato molto sul commercio e in generale sull'interazione con le persone, nonché su come prendersi cura delle bestie da soma che trasportano beni di valore.</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>Caravaniere</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>Caravaniere</FCP_Backstory_Wastelander_Caravaneer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>Fin dalla tenera età, [PAWN_nameDef] ha avuto uno spirito imprenditoriale, raccogliendo rottami e soprammobili e vendendo o scambiando qualsiasi cosa [PAWN_pronoun] potesse trovare con altri.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>Imprenditore bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>Imprenditore bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Entrepreneur.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto in un insediamento dove vivevano solo bambini. Gli altri bambini ammiravano [PAWN_objective], sia in senso figurato che letterale, poiché [PAWN_pronoun] era uno dei bambini più grandi. Pertanto, era dovere di [PAWN_possessive] garantire la sicurezza degli abitanti della città.  Dopo che [PAWN_pronoun] ha raggiunto una certa età, [PAWN_pronoun] ha dovuto, come era consuetudine, lasciare la città e guadagnarsi da vivere altrove.</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>Sceriffo bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>Sceriffo bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Child_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>[PAWN_nameDef] è nato da una coppia di cultisti dei Figli dell'Atomo. Questo bizzarro culto venerava una divinità chiamata Atomo e pensava che un'esplosione atomica fosse l'atto sacro della loro divinità di creare nuova vita. Naturalmente, la maggior parte degli abitanti delle zone desolate disapprovava, o addirittura disprezzava, il culto, poiché conoscevano fin troppo bene i pericoli delle radiazioni.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>Figli di Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>Figli di Atom Novice</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Novice.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>[PAWN_nameDef] faceva parte del culto relativamente giovane ma in rapida crescita chiamato "The Children of Atom". Questo culto adorava una divinità chiamata Atomo e venerava le radiazioni e l'annientamento nucleare come manifestazioni della volontà del loro dio. Credevano che all'interno di ogni massa atomica in tutta la creazione esistesse un intero universo e la fissione nucleare fosse un atto divino di creazione di nuova vita. [PAWN_nameDef] è diventato parte di questo culto mentre [PAWN_pronoun] era alla ricerca di un significato nel mondo brutale e spietato che venne alla luce dopo la Grande Guerra. Sfortunatamente per [PAWN_objective] non tutti gli abitanti delle terre desolate vedevano di buon occhio idee così... innovative.</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>I figli dell'Atom Predicatore</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>I figli dell'Atom Predicatore</FCP_Backstory_Wastelander_Children_of_Atom_Preacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>[PAWN_nameDef] era giardiniere in un progetto agricolo cooperativo. [PAWN_pronoun] e i suoi colleghi membri della cooperativa si occupavano di un giardino comune e dividevano equamente il raccolto. Sebbene fosse un lavoro noioso, il raccolto era solitamente sufficiente non solo a sfamare tutti i membri, ma anche a vendere il surplus in un mercato vicino.</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>Giardiniere cooperativo</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>Giardiniere cooperativo</FCP_Backstory_Wastelander_Co_op_Gardener.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>[PAWN_nameDef] lavorava come corriere per Mojave Express o una società di consegne simile. Per superare i numerosi pericoli della terra desolata postapocalittica, i corrieri dovevano essere individui resilienti, capaci di combattere i predoni. Inoltre, [PAWN_nameDef] aveva una serie di altre abilità di sopravvivenza, dovute al fatto che [PAWN_pronoun] spesso viveva da solo per strada per molte settimane.</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>Corriere</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>Corriere</FCP_Backstory_Wastelander_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>Il giorno in cui caddero le bombe, alcuni selezionati furono messi nelle camere di criostasi e sopravvissero incolumi alla successiva apocalisse nucleare. [PAWN_nameDef] era una di queste persone che ha resistito per decenni e secoli nella criostasi. Sebbene [PAWN_pronoun] possedesse molte abilità, che erano rare nella landa desolata postapocalittica, [PAWN_pronoun] sapeva anche poco o nulla delle società emerse dopo la Grande Guerra.</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>Criostasi Bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>Criostasi Bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Cryostasis_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>[PAWN_nameDef] era un bambino molto curioso. [PAWN_pronoun] era affascinato da ogni aspetto della vasta terra desolata, forse più di quanto sarebbe stato utile per [PAWN_objective]. Anche se questa curiosità spesso metteva [PAWN_nameDef] in situazioni pericolose, forniva a [PAWN_objective] preziose conoscenze sulle creature della terra desolata.</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>Bambino curioso</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>Bambino curioso</FCP_Backstory_Wastelander_Curious_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>La terra desolata era, senza dubbio, un luogo estremamente pericoloso. Tuttavia, molti avventurieri come [PAWN_nameDef] hanno osato esplorare le rovine del passato. Un po' per curiosità, un po' per il profitto che se ne poteva ricavare. Molte rovine del vecchio mondo attirate con tesori e [PAWN_pronoun] era determinato a rispondere alla loro chiamata.</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>Audace esploratore</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>Audace esploratore</FCP_Backstory_Wastelander_Daring_Explorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato nel "gioiello verde" della terra desolata del Commonwealth, Diamond City. Protetto dalle mura quasi impenetrabili del più grande insediamento del Commonwealth, [PAWN_nameDef] ha vissuto un'infanzia relativamente sicura e felice, visitando la scuola locale e trascorrendo [PAWN_possessive] tempo libero esercitandosi a colpire oggetti con la fidata mazza da baseball di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>Il ragazzo della città di diamante</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>Il ragazzo della città di diamante</FCP_Backstory_Wastelander_Diamond_City_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>[PAWN_nameDef] gestiva un piccolo ristorante vicino a una strada trafficata dal commercio. [PAWN_pronoun] era felice di fornire un pasto caldo e un posto dove dormire a tutti i clienti paganti, a patto che non creassero problemi.</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>Chef della cena</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>Chef della cena</FCP_Backstory_Wastelander_Diner_Chef.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>Guerre e conflitti erano all'ordine del giorno, anche dopo l'apocalisse. La famiglia [PAWN_nameDef] e [PAWN_possessive] erano rifugiati, in fuga da uno degli innumerevoli conflitti sorti nella terra desolata.</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>Bambino sfollato</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>Bambino sfollato</FCP_Backstory_Wastelander_Displaced_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>Dopo aver accettato qualche lavoro qua e là, [PAWN_nameDef] ha deciso che una vita stabile non era la cosa giusta per [PAWN_objective]. Invece, [PAWN_pronoun] si è messo in viaggio e ha affrontato la terra desolata con nient'altro che i vestiti addosso di [PAWN_possessive] e la fidata chitarra [PAWN_possessive], vagando di città in città senza un obiettivo o una destinazione chiari in mente.</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>Musicista alla deriva</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>Musicista alla deriva</FCP_Backstory_Wastelander_Drifting_Musician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>Durante la giovinezza di [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] ha lavorato come corriere della droga per un sindacato della criminalità organizzata locale. Gli spacciatori sfruttavano il fatto che i bambini vengono per lo più lasciati soli e raramente sotto la superstizione del trasporto di merci illegali o di grande valore. Sebbene questa non fosse certamente la migliore educazione che un bambino potesse sperare, [PAWN_nameDef] ha imparato abilità preziose durante questo periodo.</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>Corriere della droga</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>Corriere della droga</FCP_Backstory_Wastelander_Drug_Courier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>[PAWN_nameDef] è stato allevato da un culto devoto. Il culto mirava a trasformare la terra desolata, in gran parte arida, in un paradiso di verde splendore. Per promuovere questo obiettivo tutti i cultisti erano esperti nel prendersi cura di piante e animali. Tuttavia, il culto era tutt'altro che pacifista, poiché le zone verdi di cui i membri si prendevano cura attiravano un gran numero di spazzini, robot umani e bestie. Pertanto, [PAWN_nameDef] ha imparato sia il giardinaggio che la pastorizia, nonché il combattimento quando [PAWN_pronoun] era giovane.</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>Eco-cultista</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>Eco-cultista</FCP_Backstory_Wastelander_Eco_Cultist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>[PAWN_nameDef] era un membro leale dell'Enclave, un residuo del governo degli Stati Uniti prebellico. [PAWN_pronoun] credeva nella missione dell'Enclave di riportare l'America al suo antico splendore, anche se ciò significava utilizzare metodi spietati. [PAWN_pronoun] è stato addestrato nel combattimento e nella tecnologia avanzati, rendendo [PAWN_objective] un formidabile avversario nella zona desolata.</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>Patriota dell'Enclave</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>Patriota dell'Enclave</FCP_Backstory_Wastelander_Enclave_Patriot.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>Attraverso qualche mezzo, probabilmente illegale o di natura sgradevole, i genitori di [PAWN_nameDef] sono diventati abbastanza ricchi da permettersi uno stile di vita che solo la maggior parte degli abitanti delle zone desolate può sognare. [PAWN_pronoun] godeva di un'istruzione superiore alla media e di lussi che la maggior parte degli altri avrebbe considerato lussuosi. Ciò significava anche che [PAWN_pronoun] non ha mai dovuto prendersi cura di [PAWN_objective]se stesso e detesta il pensiero di svolgere compiti che [PAWN_pronoun] considera al di sotto di [PAWN_objective]se stesso.</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>Intitolato Gioventù</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>Intitolato Gioventù</FCP_Backstory_Wastelander_Entitled_Youth.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>Esistono molti prodotti chimici diversi nella zona desolata e [PAWN_nameDef] ne ha provati la maggior parte almeno una volta. Per molti anni, [PAWN_pronoun] è stato un drogato, rubando, ingannando e imbrogliando per guadagnare soldi per la dose successiva di qualunque sostanza odiosa da cui [PAWN_pronoun] fosse dipendente in quel momento. Alla fine, [PAWN_nameDef] è riuscito a ripulirsi e ad iniziare una nuova vita da qualche altra parte. Il consumo prolungato di sostanze pericolose ha messo a dura prova il corpo [PAWN_possessive], danneggiando permanentemente i reni [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>Ex drogato</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>Ex drogato</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Junkie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>[PAWN_nameDef] ha trascorso gran parte della sua vita adulta [PAWN_possessive] in una società di tipo tribale. Un giorno [PAWN_pronoun] si separò dal gruppo [PAWN_possessive] per esplorare il mondo oltre le piccole terre tribali. Dopo aver visitato molti diversi insediamenti "civilizzati" nella terra desolata, [PAWN_nameDef] ha deciso di stabilirsi in un piccolo e pittoresco villaggio. Mentre [PAWN_pronoun] è riuscito ad adattarsi relativamente bene al nuovo ambiente di [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] è rimasto scettico nei confronti della tecnologia high-tech.</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>Ex tribale</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>Ex tribale</FCP_Backstory_Wastelander_Former_Tribal.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>[PAWN_nameDef] una volta era uno schiavo, liberato da un gruppo abolizionista da qualche parte nella terra desolata. Sebbene [PAWN_nameDef] abbia riconquistato la libertà [PAWN_possessive], la schiavitù ha lasciato i suoi segni e ha reso [PAWN_pronoun] incapace di esercitare violenza sugli altri.</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>Schiavo liberato</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>Schiavo liberato</FCP_Backstory_Wastelander_Freed_Slave.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato proprio alla frontiera della civiltà umana, così com'è. Grazie alla sua lontananza, la regione era relativamente priva di radiazioni e l’assenza di insediamenti più grandi o rotte commerciali la rendeva impopolare per i predoni. Tuttavia, ciò significava anche che tutto doveva essere costruito da zero, poiché c’erano poche o nessuna rovina da recuperare.</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>Il ragazzo della frontiera</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>Il ragazzo della frontiera</FCP_Backstory_Wastelander_Frontier_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>Da figlio di un appassionato giocatore d'azzardo, [PAWN_nameDef] era abituato a uno stile di vita itinerante, poiché i genitori di [PAWN_possessive] cambiavano spesso il luogo di residenza. Di solito, la famiglia rimaneva nello stesso posto finché c'erano casinò o persone da sfruttare e si affrettava ad andarsene non appena le vittime si arrabbiavano abbastanza da ricorrere alla violenza. Anche se [PAWN_nameDef] non è mai stato uno studente esperto di libri, [PAWN_pronoun] era astuto e astuto.</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>Il figlio del giocatore d'azzardo</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>Il figlio del giocatore d'azzardo</FCP_Backstory_Wastelander_Gamblers_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto attorno a una stazione di servizio rinforzata. Anche se potrebbe non essere stata la sistemazione più affascinante, la stazione era abbastanza sicura da garantire a [PAWN_objective] un'infanzia illesa e [PAWN_pronoun] ha imparato un paio di cose sul vecchio mondo dai manifesti pubblicitari e dagli opuscoli.</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>Abitante della stazione di servizio</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>Abitante della stazione di servizio</FCP_Backstory_Wastelander_Gas_Station_Inhabitant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>[PAWN_nameDef] si guadagnava da vivere cacciando gechi e altri animali più piccoli delle terre desolate per la loro carne e le loro pelli. [PAWN_pronoun] non solo è un buon cacciatore, ma sa anche come prendersi cura dell'equipaggiamento [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>Cacciatore di gechi</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>Cacciatore di gechi</FCP_Backstory_Wastelander_Gecko_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>[PAWN_nameDef] è nato e cresciuto nell'insediamento di Goodneighbour nel Commonwealth. La città era dura e [PAWN_nameDef] ha dovuto imparare presto nella vita di chi [PAWN_pronoun] poteva fidarsi per evitare di essere ucciso. È stata una gioventù difficile, ma ha reso [PAWN_objective] ancora più difficile.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>Il buon vicino Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>Il buon vicino Juvie</FCP_Backstory_Wastelander_Goodneighbour_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto a Goodsprings, nella zona desolata del Mojave, giustamente chiamata così per la sua relativa abbondanza di acqua potabile pulita. Anche se Goodsprings non era molto ben difesa, la sua posizione remota assicurava che pochi pericoli minacciassero la città. Questa mancanza di entusiasmo (o di pericoli mortali, a seconda della prospettiva) era troppo noiosa per [PAWN_nameDef] e [PAWN_pronoun] hanno deciso di andarsene non appena [PAWN_pronoun] avesse raggiunto la maggiore età.</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>Bambino di Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>Bambino di Goodsprings</FCP_Backstory_Wastelander_Goodsprings_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] una volta trovava riviste prebelliche sulla cultura Grease e vecchi dischi olografici con musica rock. Questa si è rivelata un'esperienza davvero formativa, poiché [PAWN_pronoun] non si è mai lasciato alle spalle questa fase e ha continuato a vivere la vita [PAWN_possessive] in modo più grasso. Mantieni la calma, papà-O!</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>Ingrassatore</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>Ingrassatore</FCP_Backstory_Wastelander_Greaser.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>[PAWN_nameDef] è nato in una fattoria remota. All'inizio della giovinezza di [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] iniziò a sognare una vita lontana dal noioso e impegnativo lavoro agricolo. Poco dopo, [PAWN_nameDef] ha deciso di raggiungere la grande città.</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>Pivello</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>Pivello</FCP_Backstory_Wastelander_Greenhorn.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>In [PAWN_possessive] il giovane [PAWN_nameDef] ha trovato un vecchio revolver mentre frugava tra alcune rovine. Ispirato dai racconti dei pistoleri del vecchio mondo, [PAWN_pronoun] ha preso il ferro e ha iniziato ad esercitarsi.</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>Juvie pistolero</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>Juvie pistolero</FCP_Backstory_Wastelander_Gunslinger_Juvie.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>Mentre il vecchio mondo bruciava tra gli incendi della devastazione nucleare, gran parte della conoscenza raccolta dall’umanità nel corso dei secoli andò perduta per sempre. Una delle poche fonti di conoscenza relativamente affidabili erano gli olodischi, che si dimostrarono sufficientemente resistenti non solo per sopravvivere alla grande guerra, ma anche a molti decenni di ricadute nucleari. [PAWN_nameDef] si è posto come obiettivo di vita di [PAWN_possessive] raccogliere e preservare la maggior parte della conoscenza del mondo, un tempo perduta, prima della guerra. [PAWN_pronoun] ha preferito lasciare il pericoloso lavoro di ottenere i dischi ai mercenari e ha trascorso la maggior parte del tempo di [PAWN_possessive] ad analizzare e catalogare il contenuto dei polverosi olodischi.</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>Bibliotecario di Holodisk</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>Bibliotecario di Holodisk</FCP_Backstory_Wastelander_Holodisk_Librarian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>[PAWN_nameDef] era uno dei pochi esperti rimasti al mondo di impianti per il miglioramento delle prestazioni. Ciò ha reso [PAWN_objective] una risorsa incredibilmente preziosa per la comunità [PAWN_possessive]. Tuttavia, nessuno sapeva davvero dove [PAWN_pronoun] avesse ottenuto [PAWN_possessive] la conoscenza dell'arte quasi perduta dei miglioramenti cibernetici. [PAWN_nameDef] non ha mai veramente parlato del passato di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>Esperto di impianti</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>Esperto di impianti</FCP_Backstory_Wastelander_Implant_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto attorno a un'officina gestita da un gruppo di meccanici. Si sono resi conto rapidamente di quanto fosse dotato [PAWN_nameDef] e hanno accolto [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] hanno imparato molto sul lavoro miracoloso dei meccanici, vale a dire come mantenere i macchinari in uno stato operativo senza una fonte affidabile di pezzi di ricambio.</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>Meccanico junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>Meccanico junior</FCP_Backstory_Wastelander_Junior_Mechanic.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto nell'insediamento nascosto di Little Lamplight, nel profondo della terra desolata della capitale. Solo i bambini potevano vivere in questo particolare insediamento, poiché tutti dovevano andarsene dopo aver raggiunto i sedici anni. [PAWN_nameDef] ha imparato molto sulla cura delle piante durante il periodo [PAWN_possessive] a Little Lamplight, poiché i cittadini mangiavano principalmente funghi che crescevano nella grotta in cui si trovava.</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>Piccolo capretto della lampada</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>Piccolo capretto della lampada</FCP_Backstory_Wastelander_Little_Lamplight_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>Come molti altri, la famiglia [PAWN_nameDef] e [PAWN_possessive] si guadagnava da vivere grazie a una piccola mandria di bovini, per lo più bramini. Anche se questa potrebbe non essere stata l'infanzia più emozionante, [PAWN_nameDef] raramente ha dovuto soffrire la fame per un lungo periodo di tempo.</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>Pastore di bestiame</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>Pastore di bestiame</FCP_Backstory_Wastelander_Livestock_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>[PAWN_nameDef] è nato a Megaton, uno dei più grandi insediamenti nella zona desolata della capitale. Sebbene la città fosse relativamente al sicuro da minacce esterne come predoni e animali selvatici mutati, la testata atomica dormiente situata nel cuore dell'insediamento rappresentava di per sé una minaccia significativa. Tuttavia, come la maggior parte degli abitanti di Megaton, [PAWN_nameDef] si è abituato a questo orribile punto di riferimento.</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>Megaton bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>Megaton bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Megaton_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato come figlio di un mercenario delle terre desolate. Mentre il commercio parentale di [PAWN_possessive] assicurava che [PAWN_nameDef] raramente dovesse soffrire la fame per un lungo periodo di tempo, [PAWN_pronoun] era ben consapevole che i pericoli della vita da mercenario avrebbero potuto benissimo lasciare [PAWN_objective] orfano. Nonostante ciò, [PAWN_nameDef] ha preso il posto del genitore [PAWN_possessive] e ha iniziato a sparare, pulire e modificare tutte le armi su cui [PAWN_pronoun] poteva mettere le mani su [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>Il figlio di Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>Il figlio di Merc</FCP_Backstory_Wastelander_Mercs_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>Indipendentemente dalle numerose entità e gruppi politici più grandi e conosciuti che prosperarono in tutta la terra desolata, la maggior parte degli umani che vivevano nell'America del dopoguerra facevano parte di insediamenti e gruppi più piccoli, più o meno indipendenti. La maggior parte di queste comunità non aveva i mezzi e la manodopera per gestire un esercito permanente e faceva affidamento su milizie volontarie per difendersi dalle minacce esterne. [PAWN_nameDef] faceva parte di una di queste milizie. Nonostante il fatto che [PAWN_pronoun] non abbia mai ricevuto alcun vero addestramento al combattimento e avesse bisogno di procurarsi l'equipaggiamento di [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] era orgoglioso di servire una buona causa.</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>Membro della milizia</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>Membro della milizia</FCP_Backstory_Wastelander_Militia_Member.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>[PAWN_nameDef] ha sempre avuto un talento per la chimica e ha deciso di metterlo a frutto producendo alcolici. La vita nella zona desolata è dura e molti dei suoi abitanti hanno bisogno di tirarsi su di morale occasionalmente e [PAWN_nameDef] era disposto a fornirglielo... a patto che pagassero in limiti massimi.</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>Distillatore</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>Distillatore</FCP_Backstory_Wastelander_Moonshiner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto come parte di un clan nomade, che seguiva mandrie di bovini semi-addomesticati. Sebbene [PAWN_nameDef] abbia imparato molto sulla vita dei frutti della terra, [PAWN_pronoun] non ha mai vissuto all'interno di un grande insediamento e non aveva molte abilità per le quali la gente della città era famosa.</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>Bambino nomade</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>Bambino nomade</FCP_Backstory_Wastelander_Nomad_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato e cresciuto a Novac, uno degli insediamenti più piccoli della zona desolata del Mojave. Sebbene Novac non avesse le possenti mura di New Vegas, né la pura potenza militare dell'RNC su cui contare, i suoi vigili cittadini lo rendevano comunque uno dei posti più sicuri in cui vivere. Inoltre c'erano souvenir di dinosauri.</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>Novac Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Novac_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>[PAWN_nameDef] è sempre stato affascinato dalla Nuka-Cola, la bevanda analcolica prebellica famosa in tutto il mondo. [PAWN_pronoun] ha raccolto tutto ciò che riguardava la Nuka-Cola e ha rapidamente accumulato una quantità impressionante di articoli di fan e souvenir.</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>Fan della Nuka Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>Fan della Nuka Cola</FCP_Backstory_Wastelander_Nuka_Cola_Fan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>I genitori di [PAWN_nameDef] sono stati uccisi dai predoni quando [PAWN_pronoun] era ancora un bambino. Lasciando [PAWN_possessive] tutto solo al mondo. Nonostante le probabilità, [PAWN_pronoun] è riuscito a diventare adulto. La terra desolata è un luogo aspro e spietato e pochi ne hanno interiorizzato le lezioni così come [PAWN_nameDef].</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>Vagabondo orfano</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>Vagabondo orfano</FCP_Backstory_Wastelander_Orphaned_Wanderer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] fuggì dall'area conosciuta come la fossa. La fossa era, anche per gli standard della terra desolata, un paesaggio industriale da incubo, dove solo le creature più ripugnanti potevano sopravvivere. Oltre a ciò la zona era governata da una banda di predoni assetati di sangue che schiavizzavano la popolazione locale costringendola a faticare intorno agli altiforni per fondere il metallo prezioso notte e giorno. Non c'è da stupirsi che [PAWN_nameDef] sia fuggito.</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>Rifugiato della fossa</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>Rifugiato della fossa</FCP_Backstory_Wastelander_Pit_Refugee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato nella città di Primm, un insediamento a sud di New Vegas. Sebbene la città avesse dei casinò propri, non riuscì mai a raggiungere il glamour della Strip di New Vegas. Tuttavia, le carovane e i giocatori d’azzardo occasionali sulla strada per la Strip assicuravano la moderata ricchezza della città.</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>Primm Kid</FCP_Backstory_Wastelander_Primm_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>[PAWN_nameDef] era uno spazzino, frugava tra i resti di edifici prebellici alla ricerca di oggetti di valore. Era una vita dura e [PAWN_nameDef] ha dovuto imparare a combattere, poiché ghoul e predoni feroci spesso vivevano tra le rovine che [PAWN_pronoun] cercava.</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>Prospettore</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>Prospettore</FCP_Backstory_Wastelander_Prospector.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>C'erano un numero sorprendente di stazioni radio diverse in tutta la zona desolata, anche se la maggior parte di esse aveva un raggio di ricezione limitato. [PAWN_nameDef] era il conduttore di una di queste stazioni radio e ricopriva sia il ruolo di DJ che di giornalista. [PAWN_pronoun] era estremamente popolare tra le relativamente poche persone che riuscivano a ricevere il segnale radio [PAWN_possessive], grazie all'eccellente scelta musicale di [PAWN_possessive]. Tuttavia, [PAWN_nameDef] non ha mai avuto molta esperienza con il lavoro manuale.</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>Presentatore radiofonico</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>Presentatore radiofonico</FCP_Backstory_Wastelander_Radio_Presenter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>[PAWN_nameDef] è nato e cresciuto a Rivet City, nella zona desolata della capitale. Rivet City era una città situata nel profondo del ventre di una portaerei arenata, il che la rendeva uno degli insediamenti più sicuri della zona desolata conosciuta. [PAWN_nameDef] è cresciuto godendo di molta più sicurezza rispetto alla maggior parte dei bambini, il che a sua volta ha portato ad abilità di combattimento sottosviluppate.</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>Rivetto Città Bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>Rivetto Città Bambino</FCP_Backstory_Wastelander_Rivet_City_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>Invece di correre il rischio di viaggiare attraverso la terra desolata con merci [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] ha deciso che sarebbe stato molto più sicuro aprire un negozio lungo la strada per occuparsi delle carovane e dei viaggiatori in arrivo. [PAWN_pronoun] è riuscito a cavarsela, ma è sempre stato diffidente nei confronti dei predoni, poiché gli affari di [PAWN_possessive] dipendevano da strade sicure su cui viaggiare.</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>Mercante lungo la strada</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>Mercante lungo la strada</FCP_Backstory_Wastelander_Roadside_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>[PAWN_nameDef] era un commerciante ambulante, si spostava da un posto all'altro, senza mai fermarsi a lungo. [PAWN_pronoun] ha un buon rapporto con le persone e ha imparato alcune altre abilità di sopravvivenza mentre è in viaggio.</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>Commerciante errante</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>Commerciante errante</FCP_Backstory_Wastelander_Roving_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto in un edificio prebellico in rovina da qualche parte nella vasta terra desolata. [PAWN_pronoun] ha dovuto rimuovere costantemente macerie e detriti per creare più spazio in cui vivere. Tuttavia, il pericolo costante di crolli dei tetti rendeva [PAWN_objective] nervoso e traballante, compromettendo le capacità motorie di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>Abitante delle rovine</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>Abitante delle rovine</FCP_Backstory_Wastelander_Ruin_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>[PAWN_nameDef] è stato educato in medicina dai Seguaci dell'Apocalisse. Anche se [PAWN_pronoun] non è mai diventato un medico esperto quanto i tutor [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] conosceva abbastanza l'anatomia umana da diventare un segaossa errante.</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>Ossa da sega</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>Ossa da sega</FCP_Backstory_Wastelander_Sawbones.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>[PAWN_nameDef] era una guardia in un piccolo insediamento indipendente. Anche se [PAWN_pronoun] raramente ha dovuto affrontare minacce più grandi, c'erano sempre animali pericolosi che si avventuravano ad avvicinarsi alla città e dovevano essere abbattuti.</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>Guardia dell'insediamento</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>Guardia dell'insediamento</FCP_Backstory_Wastelander_Settlement_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>Dato che [PAWN_pronoun] era sempre abile con la pistola e aveva un forte senso della giustizia, gli abitanti dell'insediamento di [PAWN_nameDef] elessero [PAWN_possessive] sceriffo della città. Gran parte della zona desolata era priva di un sistema giudiziario organizzato, ma [PAWN_nameDef] si accontentava di far rispettare la buona vecchia giustizia di frontiera.</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>Sceriffo</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>Sceriffo</FCP_Backstory_Wastelander_Sheriff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>[PAWN_nameDef] è nato figlio di negozianti. [PAWN_pronoun] ha imparato presto a conoscere il commercio e il baratto. Dato che il piccolo insediamento in cui si trovava il loro negozio non aveva forze di sicurezza con cui parlare, anche [PAWN_pronoun] ha dovuto imparare a spaventare ladri e altri mascalzoni.</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>Il figlio del negoziante</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>Il figlio del negoziante</FCP_Backstory_Wastelander_Shopkeepers_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>[PAWN_nameDef] era uno schiavista, comprava e vendeva altri esseri umani a scopo di lucro. Mentre [PAWN_pronoun] è riuscito a diventare piuttosto ricco attraverso il commercio [PAWN_possessive], [PAWN_pronoun] si è abituato agli schiavi che facevano tutti i lavori umili.</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>Schiavista</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>Schiavista</FCP_Backstory_Wastelander_Slaver.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>[PAWN_nameDef] lavorava come mercenario da poco tempo. [PAWN_pronoun] non è mai riuscito ad arrivare alla grande lega, ma è stato comunque un combattente capace. [PAWN_pronoun] non ha mai vissuto a lungo nello stesso posto, poiché non aveva le capacità di una casalinga.</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>Mercenario di poco conto</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>Mercenario di poco conto</FCP_Backstory_Wastelander_Small_Time_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>Di solito solo gli insediamenti più grandi erano collegati alla rete elettrica, quelli più piccoli dovevano provvedere da soli, se volevano l'elettricità. I pannelli solari prebellici erano la scelta preferita, poiché di solito generavano energia sufficiente per un piccolo insediamento ed erano relativamente facili da mantenere e riparare grazie al loro design robusto. [PAWN_nameDef] era responsabile dei pannelli solari dell'insediamento [PAWN_possessive], un lavoro che [PAWN_pronoun] prendeva molto sul serio.</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>Esperto di pannelli solari</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>Esperto di pannelli solari</FCP_Backstory_Wastelander_Solar_Panel_Expert.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>[PAWN_nameDef] è nato e cresciuto nelle strade di un insediamento da qualche parte nella terra desolata. Fin dalla tenera età [PAWN_pronoun] ha dovuto prendersi cura di sé stesso [PAWN_objective] e il fatto che [PAWN_pronoun] sia arrivato all'età adulta ha mostrato tenacia [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>Ragazzo di strada</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>Ragazzo di strada</FCP_Backstory_Wastelander_Street_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>Mentre da bambino giocava nella zona desolata, [PAWN_nameDef] è stato attaccato e punto da uno scorpione radioattivo. Mentre [PAWN_pronoun] è riuscito a sopravvivere sia all'attacco stesso che al veleno iniettato in [PAWN_objective], [PAWN_pronoun] è rimasto indebolito per molto tempo. Almeno [PAWN_pronoun] ha imparato molto sugli animali e sulla medicina durante questa dolorosa esperienza.</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>Punto da Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>Punto da Radscorpion</FCP_Backstory_Wastelander_Stung_by_Radscorpion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] è stato uno dei pochi sopravvissuti al saccheggio di New Canaan. I Cananei, come venivano spesso chiamati dagli stranieri, erano conosciuti come abili artigiani e commercianti onesti che sapevano come difendersi. Tuttavia, dopo che [PAWN_pronoun] ha assistito al massacro di persone [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] ha giurato di non prendere mai più le armi.</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>Mormone sopravvissuto</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>Mormone sopravvissuto</FCP_Backstory_Wastelander_Surviving_Mormon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto in una comunità solitaria situata in una zona paludosa quasi impraticabile. I molteplici pericoli della palude, soprattutto sacche di nebbia tossica o radioattiva e i mostri che si annidavano al loro interno, assicuravano che solo le persone più resistenti sopravvivessero fino all'età adulta. [PAWN_nameDef] ha dovuto combattere gli orrori della palude fin dalla giovane età, ma ha avuto poco tempo per l'istruzione o le attività creative.</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>Abitante della palude</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>Abitante della palude</FCP_Backstory_Wastelander_Swamp_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>[PAWN_nameDef] ha avuto un talento con i macchinari, sia primitivi che complessi, ed è riuscito a ripararli e mantenerli nonostante spesso non sapesse come funzionassero esattamente. Ciò ha reso [PAWN_objective] un membro importante della comunità [PAWN_possessive], poiché gli esperti addestrati erano una vista rara nella zona desolata. Tuttavia, [PAWN_pronoun] era anche conosciuto come disordinato, smontava le macchine e lasciava la festa in giro praticamente ovunque.</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>Armeggiatore</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>Armeggiatore</FCP_Backstory_Wastelander_Tinkerer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>[PAWN_nameDef] è diventato un'ancora di salvezza per molti nella Zona Contaminata della Capitale, gestendo una carovana specializzata in cibo, acqua e forniture essenziali. Nota per l'intraprendenza e la compassione [PAWN_possessive], Angela Staley ha sempre cercato di aiutare i bisognosi, anche quando ciò significava mettere a rischio la propria sicurezza. La sua carovana era uno spettacolo gradito sia per i coloni affamati che per i vagabondi disperati, e la sua reputazione di correttezza e gentilezza si diffuse in lungo e in largo.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>Commerciante di generi alimentari e forniture</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>Commerciante di prodotti alimentari</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] si prendeva sempre cura degli altri, condividendo quel poco che [PAWN_pronoun] riusciva a trovare con amici e familiari. [PAWN_pronoun] ha imparato a cercare piante commestibili, acqua pulita e luoghi sicuri dove riposare, spesso mettendosi [PAWN_objective]per ultimo per assicurarsi che gli altri si prendessero cura di lui. I primi anni di Angela le hanno insegnato il valore della gentilezza e l'importanza di avere la pancia piena nell'aspra terra desolata.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>Spazzino utile</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>L'infanzia di Angela</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Angela_Staley_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>[PAWN_nameDef] è stato il capo del Consiglio comunale di Rivet, guidando il più grande insediamento nella Zona Contaminata della Capitale con mano ferma e mente acuta. Oltre ai compiti di leadership di [PAWN_possessive], Banon era noto per gestire un negozio di abbigliamento ben fornito, fornendo abbigliamento di qualità sia ai coloni che ai viaggiatori. Trovando un equilibrio tra politica, commercio e sfide quotidiane della vita nelle terre desolate, Banon divenne una figura rispettata la cui saggezza e senso di equità aiutarono Rivet City a prosperare.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>Presidente del Consiglio Comunale di Rivetto</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>Capo del Consiglio</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>Cresciuto tra le rovine del vecchio mondo, [PAWN_nameDef] ha imparato a risolvere problemi e mediare controversie fin dalla giovane età. [PAWN_pronoun] è sempre stato colui che organizzava giochi, condivideva cibo e aiutava gli altri a trovare riparo. Le prime esperienze di Banon hanno insegnato a [PAWN_objective] il valore della cooperazione, della rapidità di pensiero e della cura del gruppo sopra ogni altra cosa.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>Gioventù intraprendente</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>L'infanzia di Banon</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Banon_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>[PAWN_nameDef] è il commerciante di spazzatura più eccentrico della Zona Contaminata della Capitale, noto per le sue storie folli, le sue sconclusionate proposte di vendita e una carovana piena di stranezze. Con un sorriso maniacale e un amore per tutto ciò che è rottame, Crazy Wolfgang viaggia per i rifiuti alla ricerca del prossimo grande bottino, o della prossima persona disposta a comprare un tostapane, una lama per tosaerba o un bel pezzo di spazzatura prebellica. Alcuni dicono che sia un po' sconvolto, ma il suo occhio per i pezzi di recupero preziosi non ha eguali.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>Commerciante di spazzatura</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>Commerciante di spazzatura</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>Fin da bambino, [PAWN_nameDef] era ossessionato dal collezionare strani frammenti dalle rovine del vecchio mondo. Mentre gli altri bambini giocavano con i giocattoli, [PAWN_pronoun] costruiva aggeggi elaborati con rottami, radio rotte e tappi di bottiglia. La fervida immaginazione e la curiosità infinita di [PAWN_nameDef] hanno reso [PAWN_objective] un appuntamento fisso in ogni mucchio di spazzatura dell'insediamento, e [PAWN_pronoun] era sempre pronto con una storia folle sull'ultima scoperta di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>L'infanzia del pazzo Wolfgang</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>L'infanzia del pazzo Wolfgang</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crazy_Wolfgang_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>[PAWN_nameDef] guadagna [PAWN_possessive] da vivere vendendo abbigliamento, vestiti e armature alla gente delle zone desolate. Essendo cresciuto e vissuto come un tribale prima di rinunciare al "perizoma", [PAWN_nameDef] parla in una versione rotta, quasi mistica, dell'inglese. Mentre a [PAWN_pronoun] piace ringraziare gli spiriti, [PAWN_pronoun] sa che "una fredda e dura pelle d'acciaio" è l'opzione più affidabile.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>Commerciante di armature e abbigliamento</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>Commerciante di abbigliamento</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>[PAWN_nameDef] era un tribale nato nella Zona contaminata del Campidoglio. Non si sa molto di [PAWN_nameDef] tranne la folle speculazione che [PAWN_pronoun] provenga dagli Oasis. Un piccolo insediamento senza pretese e piuttosto curioso di cultisti quasi fanatici.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>L'infanzia dei corvi</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>L'infanzia dei corvi</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Crow_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>[PAWN_nameDef] vagava per la Zona Contaminata della Capitale come medico viaggiante e spacciatore di farmaci, spacciando medicine e farmaci a chiunque avesse i berretti. Conosciuto per l'arguzia [PAWN_possessive], l'etica medica discutibile e la tendenza ad assaggiare i prodotti [PAWN_possessive], Doc Hoff era sempre pronto con un rimedio per il dolore o una nuova dipendenza. [PAWN_pronoun] potrebbe riparare una ferita da proiettile o venderti una dose di Jet, il tutto con lo stesso sorriso sornione.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>Commerciante di prodotti chimici itinerante</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>Commerciante di prodotti chimici</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] curiosava sempre tra vecchie rovine e cliniche abbandonate, affascinato da bottiglie, siringhe e qualsiasi cosa etichettata come "medicinale". [PAWN_pronoun] ha imparato velocemente il primo soccorso, a volte sul bramino di famiglia, e aveva un talento nel mescolare strane miscele da qualunque cosa [PAWN_pronoun] potesse raccogliere. Le regole erano più simili a suggerimenti e [PAWN_nameDef] era sempre nei guai perché "prendeva in prestito" materiali per gli esperimenti di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>Armeggiatore curioso</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>L'infanzia di Doc Hoff</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Doc_Hoff_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>[PAWN_nameDef] si è guadagnato il soprannome di "Lucky" sopravvivendo a innumerevoli incidenti sulle strade insidiose della Zona Contaminata della Capitale. In qualità di mercante d'armi itinerante, [PAWN_pronoun] ha sempre raccontato di una fuga per un pelo o di un grosso traguardo, e la carovana [PAWN_possessive] era famosa per il suo arsenale in continua evoluzione. Con uno spirito brillante, il fascino del giocatore d'azzardo e un talento nello scovare una rara potenza di fuoco, Lucky Harith potrebbe armare un insediamento o convincere [PAWN_objective] a evitare uno scontro a fuoco.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>Mercante d'armi</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>Mercante d'armi</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>Crescendo, [PAWN_nameDef] ha sempre rischiato, intrufolandosi in rovine proibite, scommettendo sui tappi di bottiglia sulle corse delle formiche a due teste o scambiando beni recuperati con una possibilità di qualcosa di meglio. [PAWN_pronoun] ha imparato presto che la fortuna può essere preziosa quanto l'abilità e [PAWN_pronoun] è stato veloce nel fare amicizia (e occasionalmente nemici) ovunque [PAWN_pronoun] vagasse. Ogni incontro ravvicinato era solo un'altra storia da raccontare attorno al fuoco.</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>Giocatore d'azzardo della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>L'infanzia di Lucky Harith</FCP_Backstory_Wastelander_Trader_Lucky_Harith_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>Sebbene la maggior parte della fauna selvatica rimasta nella zona desolata fosse estremamente pericolosa, per non parlare delle radiazioni, la generale scarsità di generi alimentari faceva sì che la loro carne fosse molto richiesta. I genitori di [PAWN_nameDef] si guadagnavano da vivere intrappolando vari animali più piccoli con aggeggi scadenti, un mestiere che era giustamente considerato un metodo meno pericoloso della caccia.</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>Prole del cacciatore</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>Prole del cacciatore</FCP_Backstory_Wastelander_Trapper_Offspring.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>[PAWN_nameDef] è nato in una delle numerose società tribali emerse nelle terre desolate. Ciò che mancava alla tribù in termini di tecnologia e organizzazione veniva compensato con ingegnosità e adattabilità. Questi tratti garantivano che la tribù riuscisse a guadagnarsi da vivere dove altri sarebbero morti.</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>Bambino tribale</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>Bambino tribale</FCP_Backstory_Wastelander_Tribal_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>Sebbene la maggior parte delle persone nella zona desolata non avesse il lusso del tempo libero per porsi domande esistenziali o teologiche, c’erano delle eccezioni. [PAWN_nameDef] era un prete errante, che viaggiava di città in città. L'obiettivo di [PAWN_possessive] non è mai stato quello di convertire la gente della terra desolata a una fede specifica, ma di dare loro speranza dando loro qualcosa in cui credere. [PAWN_nameDef] non ha mai ricevuto un'adeguata formazione teologica e ha incollato insieme la fede [PAWN_possessive] da varie scritture [PAWN_pronoun] trovate in antiche chiese e altri templi.</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>Sacerdote errante</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>Sacerdote errante</FCP_Backstory_Wastelander_Wandering_Priest.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>Insolitamente per un abitante della terra desolata, [PAWN_nameDef] ha sempre avuto un occhio per l'estetica. Mentre alla maggior parte degli altri abitanti delle zone desolate non dispiaceva vivere in edifici prebellici in rovina, [PAWN_nameDef] preferiva decorare la dimora di [PAWN_possessive] con opere d'arte, sia fatte da sé che recuperate.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>Artista della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>Artista della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Artist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>[PAWN_nameDef] ha intrapreso la pericolosa professione di dare la caccia ai criminali in un mondo in gran parte senza legge. La transizione tra cacciatore di taglie e mercenario è stata spesso fluida e poco chiara, ma [PAWN_pronoun] pensa a [PAWN_objective]se stesso come portatore di legge, giudice, giuria e boia.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>Cacciatore di taglie della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>Cacciatore di taglie della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Bounty_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>Come il padre di [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] è diventato un macellaio. La stragrande maggioranza delle persone nella terra desolata post-apocalittica non potrebbe essere esigente nella scelta del cibo e [PAWN_nameDef] non potrebbe nemmeno essere esigente su cosa macellare e vendere ai clienti [PAWN_possessive]. Scarafaggi, talpe, scoiattoli, mosche gonfie e iguane erano tra gli alimenti più convenienti. Le carni dei bramini e dei bighorner erano solitamente riservate a chi aveva un palato raffinato. E ovviamente i tappi necessari.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>Macellaio della Zona Desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>Macellaio della Zona Desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Butcher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>[PAWN_nameDef] era un contadino. Non molti raccolti crescevano nel terreno arido, spesso irradiato, della terra desolata, ma [PAWN_pronoun] riusciva a sopravvivere. Purtroppo, [PAWN_nameDef] non ha mai ricevuto un'istruzione adeguata ed è rimasto analfabeta.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>Coltivatore della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>Coltivatore della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>A differenza di altri aspetti della vita prima della Grande Guerra, come i servizi igienico-sanitari o l’istruzione, la prostituzione rimase un punto fermo dell’economia del dopoguerra. [PAWN_nameDef] non ha scelto la professione [PAWN_possessive] per desiderio, ma per necessità, poiché si è rivelato un modo relativamente semplice per cavarsela. Certo, [PAWN_pronoun] aveva a che fare con clienti avari e invadenti di tanto in tanto, ma sicuramente era meglio frugare in qualche rovina infestata da ghoul in cerca di provviste, almeno per [PAWN_objective].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>Prostituta della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>Prostituta della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Hooker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>Mentre la maggior parte degli insediamenti più piccoli nella zona desolata erano governati dallo sceriffo della città, alcuni di quelli più grandi avevano un sindaco, che poteva o meno essere stato eletto democraticamente. [PAWN_nameDef] era uno di quei sindaci e mentre [PAWN_pronoun] godeva dei vantaggi della carica, [PAWN_pronoun] si preoccupava profondamente dei membri della comunità [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>Sindaco della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>Sindaco della zona desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Mayor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>[PAWN_nameDef] non era tra le persone più oneste che vagavano per la terra desolata. [PAWN_pronoun] si guadagnava da vivere viaggiando da un insediamento sperduto al testo, vendendo elisir e intrugli dalle qualità meravigliose, o almeno così [PAWN_pronoun] affermava... Era abbastanza importante che [PAWN_pronoun avesse già lasciato un insediamento prima che i suoi abitanti si accorgessero del piano.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>Ciarlatano della Terra Desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>Ciarlatano della Terra Desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Quack.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>In un mondo in cui pochi avevano il tempo e i mezzi per istruirsi, [PAWN_nameDef] si è preso la responsabilità di [PAWN_objective]di insegnare ai bambini della comunità [PAWN_possessive] come scrivere, leggere e contare, nonché qualsiasi altra cosa su cui [PAWN_pronoun] potesse trovare vecchi libri. La storia, tuttavia, era un argomento che [PAWN_nameDef] evitava, [PAWN_pronoun] ne sapeva troppo poco e troppo deprimenti erano i pochi frammenti di conoscenza che [PAWN_pronoun] riusciva a mettere insieme.</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>Insegnante della Terra Desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>Insegnante della Terra Desolata</FCP_Backstory_Wastelander_Wasteland_Teacher.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>Poiché gran parte delle terre desolate sono aride e irradiate, l’acqua pulita è un bene prezioso. [PAWN_nameDef] lavorava come commerciante specializzato nel commercio dell'acqua, trasportandola dalla sorgente agli insediamenti assetati delle terre desolate.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>Mercante d'acqua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>Mercante d'acqua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Merchant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>Poiché l’acqua pulita era preziosa nella maggior parte delle zone desolate, i depuratori spesso decidevano della vita e della morte di un insediamento. A causa della moderata comprensione di [PAWN_possessive] di questa macchina incredibilmente importante, a [PAWN_nameDef] è stato assegnato il compito di prendersene cura. Per farlo correttamente [PAWN_pronoun] spesso doveva improvvisare durante la riparazione del depuratore d'acqua, poiché la vecchia macchina era soggetta a malfunzionamenti e i pezzi di ricambio erano rari.</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>Operaio del depuratore d'acqua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>Operaio del depuratore d'acqua</FCP_Backstory_Wastelander_Water_Purifier_Worker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>L'ostilità della terra desolata e di molti dei suoi abitanti, sia animali che umani, rendono indispensabile la capacità di creare e mantenere armi. [PAWN_nameDef] ha questo dono e lo ha usato per prendersi cura dell'attrezzatura della comunità [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>Artigiano delle armi</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>Artigiano delle armi</FCP_Backstory_Wastelander_Weapon_Artisan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>[PAWN_nameDef] ha visto cose che nessun bambino dovrebbe vedere durante l'educazione di [PAWN_possessive] nei distretti esterni di New Vegas. Westside è sempre stato un pozzo nero di vizio e violenza e, a differenza di molti altri, [PAWN_nameDef] è sopravvissuto abbastanza a lungo da uscirne, anche se ha lasciato il segno su [PAWN_objective]. [PAWN_pronoun] ha imparato un paio di cose dalla banda locale, i Kings.</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>Bambino del lato ovest</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>Bambino del lato ovest</FCP_Backstory_Wastelander_Westside_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>La prostituzione si è rivelata non solo una delle attività più antiche dell’umanità, ma anche una delle più resistenti. La pratica sopravvisse all’apocalisse e prosperò nelle terre desolate. [PAWN_nameDef] è nato nei dintorni di un bordello. Sebbene questa educazione potesse essere di natura dubbia, era anche relativamente sicura, poiché bordelli e bordelli erano generalmente ben sorvegliati e difesi. [PAWN_pronoun] ha imparato molto sulla natura umana e sulle loro interazioni reciproche osservando i clienti.</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>Il ragazzo del bordello</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>Il ragazzo del bordello</FCP_Backstory_Wastelander_Whorehouse_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>[PAWN_nameDef] è cresciuto da solo nella natura selvaggia. Gli unici compagni di [PAWN_possessive] erano animali e [PAWN_pronoun] non ha mai imparato a scrivere e leggere. Anche se [PAWN_pronoun] è stato in contatto con altri esseri umani sin dai tempi di [PAWN_possessive] nelle terre selvagge, [PAWN_pronoun] non ha ancora alcuna abilità sociale, ma pochi abitanti della zona desolata sapevano così tanto sulla sopravvivenza nella natura selvaggia come [PAWN_pronoun].</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.description>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>Bambino selvaggio</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.title>
  <FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>Bambino selvaggio</FCP_Backstory_Wastelander_Wild_Child.titleShort>
</LanguageData>
