<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>[PAWN_nameDef] ha lavorato come armaiolo per l'Enclave, specializzandosi nella manutenzione, riparazione e distribuzione di armature potenziate avanzate e armi energetiche. Con una vasta conoscenza della tecnologia militare prebellica, [PAWN_pronoun] aveva la fiducia di equipaggiare i soldati d'élite con le migliori attrezzature disponibili. [PAWN_nameDef] era orgoglioso del lavoro di [PAWN_possessive], assicurandosi che ogni armatura e arma funzionasse perfettamente. L'esperienza e la dedizione di [PAWN_possessive] hanno reso [PAWN_objective] una pietra angolare della forza militare dell'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>Armaiolo dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>Armaiolo</FCP_Backstory_Enclave_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>L'equipaggiamento high-tech dell'Enclave necessitava di molta manutenzione per rimanere in condizioni perfette. [PAWN_nameDef] era uno specialista dell'arsenale dell'Enclave. Il compito di [PAWN_possessive] era riparare l'armatura potenziata avanzata dei soldati dell'Enclave, nonché le loro armi laser e al plasma ad alta tecnologia. C'erano pochissime comunità nella zona desolata in grado di creare tali meraviglie tecnologiche e i [PAWN_nameDef] custodivano con zelo questi segreti.</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>Specialista dell'arsenale dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>Specialista dell'arsenale dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Arsenal_Specialist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>L'Enclave era molto preoccupata dell'esposizione dei propri membri alle radiazioni quasi onnipresenti della terra desolata. In quanto tali, stavano attenti a ciò che consumavano i loro membri. [PAWN_nameDef] è stato incaricato di coltivare i prodotti alimentari necessari per l'Enclave. Sebbene le persone nella zona desolata non potessero essere troppo esigenti riguardo a ciò che mangiavano, [PAWN_pronoun] generalmente preferiva coltivare mais e altre colture non mutate del mondo prebellico, invece dei loro successori mutati, come i tatuaggi.</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>Biologo dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>Biologo dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Biologist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>Anche se la burocrazia dell’Enclave era considerevolmente più piccola rispetto a quella del suo equivalente del vecchio mondo, aveva comunque bisogno di numerosi burocrati per occuparsi delle abbondanti quantità di documenti accumulati nel corso degli anni. [PAWN_nameDef] era uno di quegli spacciatori di carta senza volto e trascorreva gran parte della vita di [PAWN_possessive] in uffici angusti e sale conferenze polverose. Mentre [PAWN_nameDef] era un impiegato efficiente e competente, [PAWN_pronoun] era piuttosto solitario.</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>Burocrate dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>Burocrate dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Bureaucrat.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>Insolito per un bambino cresciuto nell'Enclave, [PAWN_nameDef] ha mostrato compassione e misericordia verso le altre creature, anche quelle ritenute inferiori dagli altri membri dell'Enclave. Questi tratti caratteriali rendevano difficile la vita all'interno dell'organizzazione per [PAWN_objective] e [PAWN_pronoun] allontanavano [PAWN_objective] dalla maggior parte degli altri.</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>Bambino compassionevole</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>Bambino compassionevole</FCP_Backstory_Enclave_Compassionate_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>L'Enclave non è mai stato un gruppo particolarmente numeroso e, di conseguenza, spesso era a corto di personale. [PAWN_nameDef] è cresciuto nei ranghi inferiori dell'Enclave ed è stato arruolato in servizio in giovane età. [PAWN_pronoun] ha lavorato come aiutante per un ufficiale dell'Enclave. Il supervisore di [PAWN_possessive] non era una persona particolarmente amichevole, ma [PAWN_nameDef] ha imparato molto sui doveri quotidiani di un ufficiale militare e ricordava bene queste lezioni.</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>Aiutante coscritto</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>Aiutante coscritto</FCP_Backstory_Enclave_Conscripted_Adjutant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>I complessi macchinari da cui dipendeva l'Enclave necessitavano di supervisione e manutenzione quasi costanti. Ciò significava che c'erano sempre bisogno di ingegneri qualificati e che i bambini con un talento per i macchinari, come [PAWN_nameDef], venivano addestrati nella loro prima giovinezza.</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>Tirocinante Ingegnere</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>Tirocinante Ingegnere</FCP_Backstory_Enclave_Engineer_Trainee.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>[PAWN_nameDef] è nato nelle sfere più alte della società dell'Enclave. [PAWN_pronoun] era abituato ai subalterni che si prendevano cura di [PAWN_possessive] ogni esigenza e capriccio, mentre [PAWN_pronoun] si allenava e studiava per una carriera nelle posizioni di comando dell'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>Intitolato Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>Intitolato Scion</FCP_Backstory_Enclave_Entitled_Scion.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>[PAWN_nameDef] era un soldato semplice dell'Enclave. Ovviamente, i ranghi in questo caso significavano che [PAWN_pronoun] era un combattente ottimamente addestrato, equipaggiato con alcune delle migliori attrezzature dell'America del dopoguerra e instillato con nient'altro che disprezzo e disprezzo per il deserto medio e tutti gli altri abitanti della terra desolata, mutati o meno.</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>Fante dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>Fante dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Foot_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>[PAWN_nameDef] era con i soldati del fuoco infernale dell'Enclave, un gruppo d'élite di soldati dell'Enclave equipaggiati con armature potenziate sperimentali del fuoco infernale e pesanti lanciatori di napalm chiamati inceneritori. A causa del servizio di [PAWN_possessive] durato un anno con le truppe del fuoco infernale, [PAWN_nameDef] ha sviluppato un fascino piuttosto... malsano per il fuoco, soprattutto quando veniva portato a contatto con esseri viventi.</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>Soldato del Fuoco Infernale dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>Soldato del Fuoco Infernale dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Hellfire_Trooper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>[PAWN_nameDef] una volta era un normale agricoltore, ma la vita di [PAWN_possessive] cambiò il giorno in cui [PAWN_possessive] l'umile fattoria fu visitata da un uomo in trench e dal suo entourage di bruti corazzati. Non ci sono volute molte intimidazioni per "persuadere" [PAWN_nameDef] a servire il paese [PAWN_possessive] e consegnare i prodotti della fattoria a un vicino avamposto dell'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>Agricoltore a contratto</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>Agricoltore a contratto</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Farmer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>Una volta un normale abitante del deserto [PAWN_nameDef] vagò in giro fino al fatidico giorno in cui [PAWN_pronoun] si imbatté in una pattuglia dell'Enclave. I soldati pesantemente armati e rivestiti con armature potenziate nere come la pece hanno detto a [PAWN_objective] che il paese aveva bisogno del servizio [PAWN_possessive]. [PAWN_nameDef] non aveva idea di cosa significasse, ma prima che [PAWN_pronoun] potesse reagire, [PAWN_pronoun] perse i sensi e fu trascinato via, per servire come operaio per l'Enclave, svolgendo tutti i tipi di lavori umili per i nuovi padroni [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>Operaio a contratto</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>Operaio a contratto</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>Molti compiti erano appena al di sotto dei membri di rango più alto dell'Enclave. [PAWN_nameDef] è stato rapito da una pattuglia dell'Enclave per svolgere alcuni di questi compiti. [PAWN_pronoun] non solo è stato messo a lavorare come custode, ma è stato anche responsabile delle trattative con gli abitanti delle terre desolate in quei rari casi in cui l'Enclave non ha fatto ricorso alla violenza per raggiungere i suoi obiettivi, oltre a supervisionare i lavoratori a contratto e compiti simili con cui gli ufficiali non volevano infangarsi.</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>Servo a contratto</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>Servo a contratto</FCP_Backstory_Enclave_Indentured_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>Dopo aver terminato l'istruzione di base, [PAWN_nameDef] è stato assegnato a prestare servizio all'interno della burocrazia bizantina dell'Enclave, garantendo la funzionalità dell'organizzazione. L’attenzione dell’istituzione all’efficienza spietata ha reso [PAWN_objective] freddo e scortese.</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>Funzionario pubblico junior</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>Funzionario pubblico junior</FCP_Backstory_Enclave_Junior_Civil_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>Di tanto in tanto, l'Enclave perlustrava la Zona Contaminata alla ricerca di nuovi "lavoratori". Sebbene le pattuglie preferissero rapire gli adulti, non erano contrarie alla cattura dei bambini. [PAWN_nameDef] era uno di quei ragazzini sfortunati. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse generalmente disprezzato dalla maggior parte degli altri membri dell'Enclave, era possibile, anche se improbabile, che [PAWN_objective] raggiungesse i gradi più alti all'interno dell'organizzazione.</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>Servo rapito</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>Servo rapito</FCP_Backstory_Enclave_Kidnapped_Servant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>[PAWN_nameDef] si è dimostrato molto promettente mentre veniva educato all'interno dell'Enclave e successivamente è stato nominato assistente di laboratorio. Lì [PAWN_pronoun] ha imparato molto su molti campi scientifici come la chimica, la fisica e la biologia da alcune delle menti più brillanti, anche se non molto etiche, della Zona Contaminata.</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>Assistente di laboratorio</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>Assistente di laboratorio</FCP_Backstory_Enclave_Lab_Assistant.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>Le abilità dei soldati dell'Enclave erano il risultato di anni di strenuo addestramento sotto la supervisione di spietati sergenti istruttori. A causa della carenza di reclute abili, [PAWN_nameDef] è stato arruolato in servizio da bambino e ha trascorso la maggior parte della gioventù di [PAWN_possessive] in caserma e sui campi di addestramento. Ciò ha reso [PAWN_objective] davvero un grande guerriero, ma ha lasciato poco tempo per qualsiasi altra cosa, dal momento che l'Enclave non promuoveva esattamente il pensiero creativo tra i ranghi.</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>Recluta prelevata</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>Recluta prelevata</FCP_Backstory_Enclave_Levied_Recruit.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>[PAWN_nameDef] era un ufficiale del dipartimento dell'Enclave dell'esercito. [PAWN_pronoun] credeva davvero nella missione dell'Enclave di ricostruire gli Stati Uniti ed era ansioso di fare [PAWN_possessive] parte per attuare questa visione. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse un abile soldato, il vero talento di [PAWN_possessive] risiedeva nel motivare i subordinati [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Officer.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>Ufficiale dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>Ufficiale dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Officer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>La società altamente stratificata dell'Enclave richiedeva assoluta obbedienza da parte dei suoi cittadini. Da bambino particolarmente leale, [PAWN_nameDef] fu accettato nei ranghi della Forza di mantenimento della pace dell'Enclave, dove [PAWN_pronoun] imparò rapidamente come garantire la pace e l'ordine, soprattutto tra le masse di lavoratori forzati arruolati, di solito per mezzo di un pungolo per bestiame.</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>Peacekeeper in formazione</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>Peacekeeper in formazione</FCP_Backstory_Enclave_Peacekeeper_in_Training.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>L'Enclave aveva un numero di medici altamente qualificati, il cui compito principale era quello di prendersi cura di personale importante come ufficiali o politici di alto rango. [PAWN_nameDef] era uno di quei medici. [PAWN_pronoun] mancava del disprezzo distintivo che la maggior parte degli altri membri dell'Enclave provavano per gli abitanti della terra desolata, un tratto caratteriale che spesso metteva [PAWN_objective] in contrasto con i superiori [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Physician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>Medico dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>Medico dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Physician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>Come la maggior parte delle persone all'interno dell'Enclave, [PAWN_nameDef] è stato cresciuto nella convinzione che tutti gli esseri che abitavano nella terra desolata fossero mutati e geneticamente inferiori. [PAWN_pronoun], tuttavia, ha preso a cuore queste lezioni più di altri e così [PAWN_pronoun] è diventato un politico nell'enclave, per sostenere la "pulizia" della terra desolata in modo che, un giorno, gli ultimi esseri umani non mutati potessero reclamare la terra che è loro di diritto e ricostruire finalmente la nazione che era una volta.</FCP_Backstory_Enclave_Politician.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>Politico dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>Politico dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Politician.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>Sebbene l'Enclave in genere non vedesse di buon occhio gli altri abitanti della Zona Contaminata, dovevano accettare a malincuore di essere utili a volte. Per mantenere gli abitanti del deserto (dis)informati sugli intenti dell'Enclave, a [PAWN_nameDef] è stato chiesto di scrivere materiale di propaganda e di distribuirlo negli insediamenti circostanti l'avamposto dell'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>Propagandista dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>Propagandista dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Propagandist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>[PAWN_nameDef] ricopriva il ruolo di quartiermastro dell'Enclave, responsabile della gestione e della distribuzione di uniformi, rifornimenti ed equipaggiamento essenziale ai soldati e al personale. Conosciuto per [PAWN_possessive] meticolosa tenuta dei registri e logistica efficiente, [PAWN_pronoun] assicurava che ogni unità fosse adeguatamente equipaggiata per il servizio. Con un occhio per i dettagli e un talento per la negoziazione, [PAWN_nameDef] è diventato una risorsa inestimabile per la catena di approvvigionamento dell'Enclave, mantenendo la prontezza operativa dell'organizzazione anche nelle condizioni più difficili.</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>Quartiermastro dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>Quartiermastro</FCP_Backstory_Enclave_Quartermaster.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>Nominalmente, i servizi segreti hanno ancora il compito di proteggere il presidente degli Stati Uniti. Tuttavia, la maggior parte dei presidenti dell’Enclave li utilizzava come truppe d’élite, incaricate delle questioni più urgenti della sicurezza nazionale. [PAWN_nameDef] faceva parte di questa truppa d'élite. [PAWN_pronoun] era una macchina per uccidere perfettamente addestrata, con una totale mancanza di empatia interessata solo all'adempimento degli ordini del presidente. Anche gli altri membri dell'Enclave rabbrividirono davanti alla personalità fredda e calcolatrice di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>Agente dei servizi segreti</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>Agente dei servizi segreti</FCP_Backstory_Enclave_Secret_Service_Agent.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>[PAWN_nameDef] era un soldato Tesla dell'Enclave. Come suggerisce il nome, questi soldati d'élite sono conosciuti e temuti per la loro avanzata armatura atomica Tesla e la loro abilità con le armi pesanti al plasma. Fortunatamente per gli abitanti della zona desolata, [PAWN_nameDef] e i soldati tesla a cui apparteneva [PAWN_pronoun] erano uno spettacolo piuttosto raro, schierati solo contro i nemici più ostinati e pericolosi dell'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>Soldato dell'Enclave Tesla</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>Soldato dell'Enclave Tesla</FCP_Backstory_Enclave_Tesla_Soldier.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>Anche se la maggior parte degli abitanti delle zone desolate rappresentava più un fastidio per l'Enclave che una vera minaccia, c'erano alcuni colpevoli che causavano più problemi. [PAWN_nameDef] era un guardiano dell'Enclave e il compito di [PAWN_possessive] era prendersi cura degli sfortunati prigionieri dell'Enclave, nonché estrarre da loro tutte le informazioni importanti, anche se non erano in possesso di tale conoscenza. Non appena i superiori [PAWN_possessive] pensavano di aver ottenuto tutte le informazioni utili da un prigioniero, toccava a [PAWN_nameDef] giustiziarli, cosa che [PAWN_pronoun] spesso faceva in modo macabro.</FCP_Backstory_Enclave_Warden.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>Guardiano dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>Guardiano dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Warden.titleShort>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>L'Enclave è sempre stata interessata alla fauna mutata che abitava nelle terre desolate. Tuttavia, le loro intenzioni erano basate meno sulla curiosità scientifica e più sul desiderio di utilizzare come armi le orribili bestie che vagavano per il paesaggio irradiato. [PAWN_nameDef] era uno zoologo dell'Enclave e conduceva esperimenti crudeli su molte bestie diverse per testare la loro idoneità al combattimento, nonché i metodi per controllarle. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse uno scienziato rispettato, [PAWN_pronoun] mostrava anche tendenze sadiche e veniva evitato dalla maggior parte degli altri membri dell'Enclave.</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.description>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>Zoologo dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.title>
  <FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>Zoologo dell'Enclave</FCP_Backstory_Enclave_Zoologist.titleShort>
</LanguageData>
