<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Un guerriero stimato e saggio, [PAWN_nameDef] era un consigliere del leader della tribù. [PAWN_pronoun] era insolitamente equilibrato per un Khan e sconsigliava azioni affrettate ed eccessivamente violente, che alcuni dei guerrieri più giovani vedevano come un segno di debolezza. Tuttavia, [PAWN_pronoun] era un guerriero più che capace e ha sempre agito pensando al benessere della tribù.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Consigliere Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Consigliere Khan</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>La maggior parte degli accampamenti del Great Khan presentavano un'arena prominente, di solito al centro di essa. Questi venivano utilizzati per compiere il brutale rituale di iniziazione della tribù ma venivano utilizzati anche per scopi “ricreativi”. [PAWN_nameDef] è stato uno dei combattenti più entusiasti dell'arena e ha guadagnato una piccola fortuna scommettendo su [PAWN_objective]se stesso. Sebbene [PAWN_pronoun] non fosse un ottimo tiro, pochi Khan potevano eguagliare [PAWN_objective] nel combattimento ravvicinato.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Combattente dell'Arena Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Combattente dell'Arena Khan</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] era un armaiolo dei Khan e aveva il compito di mantenere le armi e le armature della tribù. I Khan erano una tribù povera e avevano poco accesso ad armi o armature di fascia alta, ma [PAWN_nameDef] era pieno di risorse e riuscì a creare armature discendenti da pelli e frammenti di metallo recuperato.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Armaiolo</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Armaiolo</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] è nato nella tribù di predoni dei Great Khan. Anche se [PAWN_pronoun] potrebbe non aver avuto un'istruzione formale, [PAWN_pronoun] ha imparato molto sulla terra in cui risiedeva la banda.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Nato Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Nato Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Mentre la maggior parte dei Khan preferiva vivere nelle yurte, molti costruirono i loro accampamenti vicino alle caverne. Anche se questo poteva sembrare primitivo, anche per i Khan, le grotte naturali costituivano abitazioni facilmente difendibili e di solito erano molto meno soggette a crollare rispetto alle rovine prebelliche. [PAWN_nameDef] è cresciuto dentro e intorno a un vasto sistema di grotte e ha contribuito ad espanderlo, se necessario.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Abitante delle caverne di Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Abitante delle caverne di Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] era un chimico di talento e un membro importante della tribù [PAWN_possessive], poiché i farmaci [PAWN_possessive] si sono rivelati una fonte di reddito affidabile per il gruppo altrimenti povero e isolato. Sebbene la maggior parte dei Khan non si occupasse di attività intellettuali, [PAWN_nameDef] era sempre alla ricerca di vecchi libri per apprendere nuovi trucchi per perfezionare il commercio [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] era uno dei pochi Khan della tribù [PAWN_possessive] che spesso trascorreva lunghi periodi di tempo lontano dal campo. [PAWN_pronoun] era un corridore chimico, incaricato di consegnare i prodotti della tribù ai propri clienti, fossero essi predoni, medici o equipaggiamenti per carovane. A causa del valore dei beni [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] doveva essere astuto e astuto per sfuggire agli spacciatori rivali, così come ai tossicodipendenti disperati in cerca di una soluzione.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Corridore chimico</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Corridore chimico</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Dato che i Khan raramente avevano accesso a laboratori ad alta tecnologia, i bambini come [PAWN_nameDef] che avevano un'attitudine naturale alla manutenzione di macchine e armi venivano solitamente allevati e addestrati dagli armaioli della tribù.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Khan Bambino Prodigio</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Khan Bambino Prodigio</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>L'atteggiamento rilassato dei Great Khan nei confronti dell'educazione dei propri figli spesso portava a giochi e attività rischiosi o addirittura pericolosi a cui i bambini partecipavano. [PAWN_nameDef] era conosciuto come uno dei bambini più audaci della tribù [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] si divertiva moltissimo a schernire i bighorner della tribù e a giochi simili di discutibile valore pedagogico.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khan Temerario</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khan Temerario</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] è stato uno dei pochi bambini Khan educati da un gruppo di Seguaci dell'Apocalisse itineranti. I seguaci hanno insegnato a [PAWN_objective] come leggere e scrivere, nonché alcune nozioni di base delle scienze naturali e umanistiche. Anche se questo potrebbe non aver contato molto in altre società, ha reso [PAWN_nameDef] uno dei membri più colti della tribù.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Khan istruito</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Khan istruito</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] non è mai stato tra i combattenti più abili dei Khan. [PAWN_pronoun] aveva il compito di tenere accesi i fuochi nell'accampamento della tribù, prendersi cura dei feriti e dei malati e preparare i pasti della tribù. Dato che i Khan avevano poco accesso alla medicina avanzata, [PAWN_nameDef] imparò ad accontentarsi delle erbe che crescevano intorno all'accampamento.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Khan Guardiano del Fuoco</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Khan Guardiano del Fuoco</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>La maggior parte degli accampamenti del Gran Khan erano situati in aree sterili e isolate dove l'agricoltura si rivelava difficile. Molte piante però crescevano anche nei luoghi più desolati e molte di esse erano commestibili o comunque utili alla tribù. [PAWN_nameDef] è stato incaricato di trovare e raccogliere queste piante.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khan raccoglitore</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khan raccoglitore</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] era un bambino abbandonato trovato e accolto da un gruppo di Khan. Anche se [PAWN_pronoun] potrebbe non essere nato Khan, [PAWN_pronoun] è certamente cresciuto fino a diventarlo.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khan Trovatello</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khan Trovatello</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Essendo uno dei combattenti d'élite della tribù, [PAWN_nameDef] è stato assegnato come guardia personale a Papa Khan, il leader indiscusso del Khan. [PAWN_pronoun] ha preso [PAWN_possessive] questo dovere estremamente sul serio, nonostante il fatto che solo un pazzo oserebbe attaccare Papa Khan in mezzo a un accampamento Khan. Tuttavia, la posizione privilegiata di [PAWN_possessive] rendeva [PAWN_objective] un po' altezzoso nei confronti degli altri membri della tribù e [PAWN_pronoun] di solito non era benvoluto.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Guardia Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Guardia Khan</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Quando i Khan furono espulsi dalle terre relativamente fertili della California, dovettero adattarsi a nuovi ambienti più difficili dove l'agricoltura era raramente possibile e fu presto sostituita interamente dalla pastorizia. [PAWN_nameDef] era un pastore tra i Khan, che osservava le tribù dei bighorner e dei bramini da cui dipendevano in gran parte per il cibo, le pelli e lo sterco per la produzione di carburante e prodotti chimici. Non era il compito più onorevole, ma [PAWN_nameDef] si accontentava di fare la parte di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khan Herder</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] era un cacciatore dei Great Khan. Cacciare le bestie solitamente molto pericolose delle terre desolate era visto come il secondo compito più rispettato, subito dopo essere un guerriero. [PAWN_nameDef] era un abile tiratore e sapeva come vivere della terra per lunghi periodi di tempo mentre [PAWN_pronoun] vagava per le terre desolate alla ricerca di una preda utile per nutrire la tribù [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khan Hunter</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] è nato molto tempo dopo i giorni di gloria dei Grandi Khan e, come molti altri, desiderava ardentemente i tempi in cui la terra desolata tremava di paura davanti a loro. [PAWN_pronoun] ha cercato di rivendicare l'eredità della tribù, a qualunque costo.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Khan Youngling idealista</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Khan Youngling idealista</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] era un membro dei Great Khan, ma mostrava scarsa attitudine per le attività preferite della tribù, vale a dire il combattimento, la caccia e la produzione e distribuzione di droghe. Invece, [PAWN_pronoun] è stato utilizzato in aree che gli altri Khan non potevano o non volevano fare.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Khan operaio</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Khan operaio</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Sebbene i Khan non siano mai stati tra le persone culturalmente più sofisticate, apprezzavano molto le loro leggende. [PAWN_nameDef] era un custode di quelle leggende e decorava le pareti e le rocce vicino al loro accampamento con murali grezzi ma colorati che raffiguravano storie di potenti guerrieri, grandi vittorie e perdite devastanti della tribù [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Custode della leggenda di Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Custode della leggenda di Khan</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>A causa della nota carenza di berretti nella tribù, alcuni cercarono lavoro fuori dal campo come mercenari, per rimandare a casa parte dei berretti. [PAWN_nameDef] era uno di questi e la temibile reputazione del Khan come selvaggi brutali significava che non mancava il lavoro, anche se [PAWN_pronoun] spesso finiva per essere ingannato dai datori di lavoro [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Mercenario Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Mercenario Khan</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Non tutti i Khan erano adatti come genitori. Molti erano avidi consumatori di narcotici e trascuravano i propri figli. I genitori di [PAWN_nameDef] erano solitamente ubriachi o fatti e anche quando non si preoccupavano poco della loro prole. [PAWN_pronoun] ha dovuto provvedere a sé stesso [PAWN_objective] fin dalla tenera età e di conseguenza non gli piaceva dipendere dagli altri anche da adulto.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Bambino Khan trascurato</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Bambino Khan trascurato</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Sebbene fossero ancora essenzialmente predoni, i Khan erano sempre alla ricerca di alleati che li aiutassero nella lotta contro l'RNC. [PAWN_nameDef] parlava bene ed era raffinato (per un Khan comunque) e veniva spesso incaricato di negoziare, fossero essi alleanze militari o accordi commerciali.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Khan negoziatore</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Khan negoziatore</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] era una stranezza tra i Great Khan, poiché [PAWN_pronoun] mostrava poco interesse per il combattimento e per il racconto di storie di grandi gesta. Invece, [PAWN_pronoun] preferiva scrivere poesie di qualità discutibile, qualcosa che rendeva [PAWN_objective] un bersaglio preferito per la derisione degli altri Khan.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan poeta</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan poeta</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] è stato uno dei pochi sopravvissuti all'incursione del Gran Khan. Sebbene i Khan fossero giustamente conosciuti come combattenti selvaggi, di solito non uccidevano i bambini. [PAWN_nameDef] è stato risparmiato e invece è stato accolto nella tribù come uno di loro. [PAWN_pronoun] è stato ben accettato, ma nutriva comunque rancore nei confronti di coloro che hanno ucciso la famiglia [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Sopravvissuto al raid</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Sopravvissuto al raid</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Sebbene i Great Khan non fossero affatto persone religiose, c'erano rituali e tradizioni a loro cari. [PAWN_nameDef] era incaricato di supervisionare i brutali riti di iniziazione della tribù e di ricucire coloro che erano sopravvissuti, oltre a condurre rituali di culto degli antenati, solitamente composti da feste commemorative.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan Ritualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan Ritualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Da bambino con i Khan, [PAWN_nameDef] trascorreva la maggior parte del tempo [PAWN_possessive] vagando per le terre circostanti i loro accampamenti e [PAWN_pronoun] imparava molto sulle piante e sugli animali che abitavano le terre desolate dagli anziani.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Il vagabondo Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Il vagabondo Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] era adatto alla vita di un Khan. [PAWN_pronoun] era incline a comportamenti turbolenti e divenne rapidamente una sorta di leader per i bambini della tribù. Ciò che [PAWN_pronoun] mancava in termini di intelletto, [PAWN_pronoun] ha compensato con l'astuzia e molti hanno previsto [PAWN_objective] un futuro da grande guerriero.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khan Ruffiano</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khan Ruffiano</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] è nato piccolo e debole. Pochi bambini Khan con questi attributi sopravvivono alla prima infanzia, a causa delle dure condizioni di vita o perché vengono uccisi sul colpo poiché un bambino debole non sopravviverebbe comunque ai brutali riti di iniziazione. [PAWN_nameDef], tuttavia, ha resistito e persino prosperato, a testimonianza della tenacia di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khan Runt</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Robusto e ingenuo, [PAWN_nameDef] era uno stereotipo ambulante di un Khan. A [PAWN_pronoun] piacevano le risse, il bere, il raccontare storie esagerate e poco altro. Anche se [PAWN_pronoun] potrebbe non essere stata la persona più brillante che abbia mai vagato per le terre desolate, [PAWN_pronoun] sicuramente poteva colpire forte.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khan Selvaggio</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khan Selvaggio</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>I Great Khan avevano una propensione alla paranoia, il che non sorprendeva considerando la loro storia recente. [PAWN_nameDef] ha servito la tribù [PAWN_possessive] come esploratore ed era costantemente alla ricerca di potenziali nemici, come le pattuglie dell'RNC, intorno al campo. Sebbene [PAWN_pronoun] fosse un combattente adeguato, [PAWN_pronoun] sapeva molto bene che ai Khan mancavano sia il numero che l'addestramento per affrontare una vera battaglia contro l'RNC.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan Scout</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Tra le poche cose che piacevano molto ai Khan che non fossero legate alla violenza o all'ebbrezza c'era il raccontare storie spesso esagerate. Anche se la maggior parte dei Khan lo ha fatto in una certa misura, [PAWN_nameDef] ne ha fatto una forma d'arte. [PAWN_pronoun] era così bravo che pochi membri della tribù [PAWN_possessive] si preoccupavano del fatto che la maggior parte di loro non era nemmeno lontanamente basata su eventi reali.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Cantastorie Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Cantastorie Khan</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] era un Khan e per giunta insolito, dato che [PAWN_pronoun] era un commerciante. Barattare le cose invece di prenderle semplicemente con la forza divenne necessario, poiché la tribù cercò di evitare l'attenzione e le ire dell'RNC. La tribù aveva poche cose da spendere, ma le pelli degli animali di solito ottenevano un prezzo abbastanza buono da consentire a [PAWN_nameDef] di acquistare beni di cui aveva molto bisogno, solitamente acqua, munizioni e generi alimentari.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan commerciante</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan commerciante</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Da bambino, [PAWN_nameDef] era un sopravvissuto di una tribù sradicata da uno spietato gruppo di predoni. [PAWN_pronoun] è stato trovato e accolto da un gruppo di Khan che si è imbattuto nelle rovine fumanti del villaggio [PAWN_possessive]. La conoscenza tribale [PAWN_possessive] sulle piante e sugli animali della terra desolata fu utile ai Khan.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Sopravvissuto tribale</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Sopravvissuto tribale</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>La storia dei Khan è stata piena di tragedie e disastri, soprattutto il massacro di Bitter Springs. Alcuni Khan hanno cercato di sopprimere questi ricordi con droghe e alcol mentre altri, tra loro [PAWN_nameDef], sono diventati feroci assassini senza alcun obiettivo o piano a lungo termine se non la vendetta. Mentre la maggior parte dei Khan continuava a vivere come meglio poteva, i pensieri di [PAWN_possessive] erano rivolti ai molti morti che la tribù doveva piangere e [PAWN_nameDef] era determinato a rispondere a tono.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan sopravvissuto vendicativo</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan sopravvissuto vendicativo</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Sebbene molti Khan fossero insoddisfatti dell’attuale situazione della tribù, pochi avevano idee su come cambiarla. [PAWN_nameDef] era uno di quei Khan che sognavano la grandezza. [PAWN_pronoun] voleva condurli fuori dai loro nascondigli desolati e nelle terre selvagge del nord per ritagliarsi un impero tutto loro. Naturalmente, non tutti i Khan notoriamente testardi erano entusiasti delle idee [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan visionario</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan visionario</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Essendo uno dei combattenti più abili della tribù, [PAWN_nameDef] guidava i gruppi di guerra che spesso vagavano nei dintorni dell'accampamento alla ricerca di carovane da tendere in agguato o promettendo rovine da raccogliere. [PAWN_pronoun] era amato dagli uomini e dalle donne combattenti della tribù, non solo per il valore di [PAWN_possessive], ma per la sincera preoccupazione e cura di [PAWN_possessive] per tutto ciò che combatteva dalla parte di [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Leader del partito della guerra</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Leader del partito della guerra</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Duro e resistente, [PAWN_nameDef] era un guerriero dei Great Khan. [PAWN_pronoun] spesso si univa ai gruppi di guerra della tribù nelle loro incursioni attraverso le terre desolate e sperava di riportare indietro oggetti di valore e provviste tanto necessarie per la tribù, recuperati dalle rovine o portati via da qualche sfortunata carovana.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Khan Guerriero</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Khan Guerriero</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] era il figlio di uno dei più grandi guerrieri della tribù. [PAWN_pronoun] ha cercato di emulare il genitore [PAWN_possessive], con grande orgoglio del progenitore [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Il figlio del guerriero</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Il figlio del guerriero</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>I Khan non sono mai stati tra i gruppi più ricchi della zona desolata. Pertanto, anche i bambini più piccoli di solito dovevano aiutare la tribù a sopravvivere nelle dure desolazioni che chiamavano casa. [PAWN_nameDef] assisteva i pastori della tribù e si prendeva cura dei bighorner e dei bramini da cui dipendevano molto.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Giovane pastore</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Giovane pastore</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Molti Khan evitavano di vivere in case e preferivano tende tradizionali chiamate yurte o ger che, nonostante le loro dimensioni, potevano essere rapidamente smontate e trasportate in caso di trasferimento. [PAWN_nameDef] era un esperto nel confezionare queste tende con pelli di animali e tessuti recuperati. La loro robustezza testimoniava le abilità di [PAWN_possessive] e [PAWN_pronoun] era molto apprezzato dalla tribù [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Creatore di yurte</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Creatore di yurte</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
