<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>En simpel grøn baret normalt båret af officerer fra NCR-hæren. Det tjener hovedsageligt som et insignier af rang, men giver en god del beskyttelse mod vejret.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR baret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>En rød baret båret af medlemmerne af den berømte 1. rekognosceringsbataljon. De er kendt som nogle af de bedste snigskytter, republikken kan mønstre. Passende nok er deres motto: "det sidste du aldrig ser."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Baret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>En trooper hjelm med beskyttelsesbriller og et stykke stof fastgjort til den. Stoffet kan vikles rundt om ansigtet for at beskytte bæreren mod de støvstorme, der er almindelige i dele af Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>En trooper hjelm med beskyttelsesbriller og et stykke stof fastgjort til den. Stoffet kan vikles rundt om ansigtet for at beskytte bæreren mod de støvstorme, der er almindelige i dele af Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>En kasket prydet med den tohovedede bjørn, det heraldiske dyr i New California Republic. Det tjener som et symbol på rang for republikkens generaler og er normalt forbeholdt dem.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>En billig, masseproduceret hjelm båret af NCRs soldater. Denne version leveres med et par briller, som giver ekstra, omend beskeden, beskyttelse til brugerens øjne.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>En hjelm med beskyttelsesbriller normalt båret af medlemmerne af NCRs militærpoliti. Ligesom selve uniformen giver den bæreren en aura af autoritet.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>En brun cowboyhat foretrukket af NCR rangers. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brun Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>En grå cowboyhat foretrukket af NCR rangers. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grå Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>En simpel cowboyhat foretrukket af ørkenrangers, især dem, der patruljerer Mojave. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>En solbrun cowboyhat foretrukket af NCR rangers. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>En T-45 power panserhjelm, der normalt bæres sammen med NCR's reddede power panser. På trods af sin bjærgede natur, tilbyder den fremragende beskyttelse og har i modsætning til selve rustningen ingen større ulemper sammenlignet med en almindelig kraftpanser.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardhjelmen til NCRs væbnede styrker. Den er masseproduceret i NCR og nem at lave og vedligeholde, men tilbyder kun marginal beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>En lukket militærhjelm med indbygget svagt lysoptik og en gasmaske båret af NCR Rangers. Den giver bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydeligt sjældnere.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger hjelm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>En oprørshjelm engang båret af NCRCF's vagter. Ligesom mange andre dele af deres udstyr er det blevet pågrebet af Powder Gangers. Det giver god beskyttelse, især mod stumpe skader.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vagthjelm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
</LanguageData>
