<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10 mm SMG er en kompakt, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 10 mm skud. Kendt for sin høje skudhastighed og brugervenlighed er den ideel til kamp på nært hold, men ofrer nøjagtighed på længere afstande.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7 mm SMG er en kraftfuld, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 12,7 mm skud. Den er kendt for sin høje skadevirkning og hurtige skudhastighed, og den er ødelæggende i kamp på nært hold, men lider af kraftig rekyl og begrænset nøjagtighed på afstand.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9 mm SMG er en let, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 9 mm skud. Kendt for sin brugervenlighed og høje skudhastighed, er den effektiv i kamp på nært hold, men mangler bremsekraft og nøjagtighed på længere afstande.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 er en moderne, kompakt maskinpistol kendt for sin pålidelighed og høje skudhastighed. Begunstiget af sikkerhedsstyrker og eliteenheder til byoperationer.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>En let, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 0,22 LR skud og udstyret med en integreret undertrykker. Ekstremt støjsvag og nem at styre, men mangler bremsekraft i forhold til større kalibre.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Lyddæmpet .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
