<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>En rå, hjemmelavet boltriffel sammensat af udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er langsom til at skyde og mangler kraft sammenlignet med rigtige rifler, er den nem at producere og vedligeholde, hvilket gør den til et almindeligt våben blandt ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>En rå, hjemmelavet pistol brostenset sammen af ​​udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er upålidelig og mangler stopkraft, er den nem at fremstille og vedligeholde, hvilket gør den til en almindelig sidearm blandt de mest desperate ødemænd.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Rørpistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>En rå, hjemmelavet revolver samlet af udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er upålidelig og langsom at genindlæse, er den nem at lave og vedligeholde, hvilket gør den til en almindelig sidearm blandt overlevende i ødemarker.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Rørrevolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>En rå, hjemmelavet semi-automatisk riffel samlet af udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er upålidelig og unøjagtig, tilbyder den anstændig ildkraft for sin enkle konstruktion, hvilket gør den populær blandt både raiders og nybyggere.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rørriffel</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Et råt, enkeltskudshaglgevær brostenset sammen af ​​rør og skrot. Ødelæggende på tæt hold, men langsom at genindlæse, er den en favorit blandt desperate ødelændere, der har brug for stopkraft på et budget.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Rørhaglgevær</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>En rå, langløbet rørriffel udstyret med et interimistisk kikkert. Selvom det ikke er nær så præcist som en ordentlig snigskytteriffel, tilbyder den forbedret rækkevidde for ødemænd, der ikke har råd til bedre udstyr.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pibe Sniper Rifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
