<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>En stilfuld kjole ofte båret af ambassadørerne i New California Republic. Mens det giver lidt eller ingen faktisk
            beskyttelse, det øger bærerens selvtillid under forhandling.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador Kjole</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Et stilfuldt jakkesæt ofte båret af ambassadørerne i New California Republic. Selvom det giver lidt eller ingen egentlig beskyttelse, øger det bærerens selvtillid under forhandlinger.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR-ambassadørdragt</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>En khaki jumpsuit med mange lommer og lommer påsat. Det bæres almindeligvis af ingeniører og andet teknisk personale tilknyttet NCR. Det er nyttigt til at bære rundt på et par ekstra værktøj, men giver ringe beskyttelse i en ildkamp.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>En uniform forbeholdt de højest rangerende officerer i republikkens hær, generalerne. Det er stærkt dekoreret med motiver, der almindeligvis forbindes med NCR, såsom den tohovedede bjørn. Det giver dog ikke megen beskyttelse, da hærens generaler sjældent tjener i frontlinjen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR General Uniform</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Et stilfuldt jakkesæt ofte båret af præsidenten for New California Republic og lignende højtstående embedsmænd. Selvom den yder ringe eller ingen egentlig beskyttelse, giver den bæreren en følelse af autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR præsidentdragt</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Et tøj, der ofte bæres af rangers uden for tjeneste eller under yderligere rustningsstykker. Det minder om de outfits, der blev båret af gamle cowboys. Det er ret robust og giver god beskyttelse mod den brændende sol, men bør ikke være den eneste beskyttelse, en rangers har, når kuglerne begynder at flyve.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>En dragt af brunlig kamprustning, håndlavet i NCR og oftest båret af NCR Rangers. Da det er kamprustning, er det robust og beskytter meget godt mod skader, men vejer ret meget.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Panser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robust tøj båret af ørkenrangerne. Dette særlige outfit kommer med et rødt tørklæde. Som det meste rangertøj isolerer det godt mod varmen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger rødt tørklæde outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>En robust vest båret af NCR Rangers. Den giver god beskyttelse mod elementerne og er ideel til lange patruljer og rekognosceringsmissioner i barske miljøer.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>En kampvest sammensat af brystpladen af ​​en kamprustning. Den bæres ofte af rangers og tilbyder formidabel beskyttelse. Dens største ulempe er, at den kun dækker overkroppen og efterlader vedhængene ubeskyttede.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>En duster ofte båret af rangers. Dens hovedanvendelse er at beskytte bæreren mod solen og temperaturerne i Mojave-ørkenen, men den er tyk nok til også at give yderligere beskyttelse i en ildkamp.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Et sæt tøj lavet af hårde materialer såsom læder. Det bæres ofte under panser af rangers og er særligt godt varmeisolerende.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger Uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>En dragt af T-45d power panser, fanget af NCR under NCR-Brotherhood-krigen. Technicians stripped out the servomotors and replaced the rad scrubbers with a custom air conditioning module, allowing it to be used by soldiers without the need of specialised training. Denne proces gør imidlertid rustningen meget mindre effektiv. På trods af det er det i det væsentlige stadig kraftpanser og tilbyder overlegen beskyttelse på bekostning af enorm vægt. Det er normalt kun båret af NCR tunge troopers.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>En rustning, der normalt bæres af NCRs snigskyttehold og rekohold. Det ligner meget andre NCR-rustninger, men er mørkere til camouflageformål. Den giver god beskyttelse, men er som de fleste NCR-rustninger ret tung.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardrustningen for NCRs militærstyrkers menighed. Den er sammensat af en khaki feltjakke og ridebukser, en pansret brynje og brune kampstøvler. Den beskytter sin bærer godt, men er tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Denne rustning er hovedsageligt den almindelige NCR-væbnede styrkers uniform bestående af en khaki feltjakke og ridebukser, en pansret brystplade og brune kampstøvler, men har en bandoleer til at bære ekstra ammunition og andet militærudstyr.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer rustning</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Dette lette stykke tøj består af standard khaki feltjakke og ridebukser, men mangler den pansrede brynje anden NCR pansersport. Som sådan er den lettere, men giver kun ringere beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>This suit of armor is often worn by the sergeants and corporals of the NCR military. Ud over standard khaki feltjakke og ridebukser, samt en pansret brystplade, har denne panser også en camoufleret klud viklet rundt om skulderen. Den giver god beskyttelse, men er ret tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>En uniform, der mærker bæreren som medlem af NCRs militærpoliti. Det minder ret meget om andre NCR-uniformer, men udstråler militærpolitiets autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>En vest, der ofte bæres af NCR-soldater. Den er sammensat af en forstærket brystplade og pansrede paller. Selvom det giver en hel del ekstra beskyttelse, dækker det kun torso og skuldre, og efterlader de nedre kropsdele og hovedet ubeskyttet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper Vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>En polstret vest, der ofte bæres af NCRCF's vagter. Selvom den er mindre beskyttende end fuldblæst rustning, beskytter den sin bærer ganske godt mod små skydevåben.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF Vagtvest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>En simpel blå skjorte med bukser udstedt til de indsatte i NCRCF. Det er simpelt tøj, der er billigt masseproduceret i NCR. Som sådan giver de ringe eller ingen beskyttelse i en kamp, ​​men isolerer ganske godt mod varmen, da NCR kan lide at bruge de indsatte som vejarbejdere.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF fangeuniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>En simpel overtrøje båret af indsatte i NCRCF. Det er beregnet til at identificere de indsatte som sådan og giver ikke megen beskyttelse mod nogen form for trussel. På trods af dette bærer Powder Gangers stadig disse, sandsynligvis på grund af manglen på alternative beklædningsgenstande.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF overtrøje</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
