<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>En Brotherhood of Steel-rationskasse indeholdende konserverede militære måltider, renset vand og kosttilskud. Designet til at opretholde soldater under længerevarende operationer i det barske ødemarksmiljø.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Broderskabets madkasse</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>En specialiseret Brotherhood of Steel-uniformkasse indeholdende det karakteristiske udstyr, som ældste Lyons' reformerede Brotherhood bærer. Disse uniformer repræsenterer fraktionens humanitære mission og deres forpligtelse til at beskytte de uskyldige.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>En forsyningskasse fra Brotherhood Outcast, der indeholder de karakteristiske røde og sorte uniformer, som den puristiske fraktion bærer. Disse uniformer symboliserer deres urokkelige dedikation til den originale Codex og deres mission om at genvinde førkrigsteknologien for enhver pris.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-forsyningskasse, der indeholder væsentlige teknologiske komponenter, reservedele og avancerede materialer. Disse ressourcer er afgørende for at vedligeholde og opgradere deres sofistikerede udstyr og installationer.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>En Brotherhood of Steel-forsyningskasse, der indeholder standardudgaveuniformer, trætheder og beskyttelsesudstyr båret af almindeligt Brotherhood-personale. Hver brik bærer fraktionens karakteristiske farver og insignier.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhood Standard Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-våbenkasse, der indeholder skydevåben af ​​høj kvalitet og energivåben, der bruges af deres styrker. Den karakteristiske røde og metalliske finish bærer Broderskabets emblematiske tandhjul.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
