<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Avanceret T-60 power panserhjelm med integrerede HUD-systemer og miljøsensorer. Det karakteristiske Appalachian Brotherhood-emblem markerer, at dette tilhører den fraktion, der dukkede op fra Vault 76 for at generobre ødemarken og bevare menneskehedens teknologiske arv.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Den ikoniske hornede hjelm fra Midwestern Brotherhood of Steel. Denne karakteristiske hovedbeklædning er blevet synonym med Midtvest-kapitlets pragmatiske, men formidable tilgang til ødemarkskrig. Det skræmmende hornede design tjener både som et symbol på deres uafhængighed fra Lost Hills og som et psykologisk våben mod deres fjender.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm båret af soldater, der er loyale over for ældste Lyons humanitære mission. Denne hjelm symboliserer et broderskab, der er mere optaget af at beskytte de uskyldige end at hamstre teknologi, der repræsenterer håb og medfølelse i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm malet i de sorte og røde farver fra Brotherhood Outcasts. Denne hjelm repræsenterer urokkelig dedikation til den traditionelle Brotherhood-mission med teknologierhvervelse frem for alt andet, båret af dem, der nægtede at gå på kompromis med deres principper.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power panserhjelm modificeret til de unikke udfordringer ved Appalachiske operationer. Forbedret med forbedrede strålingsdetektionssystemer og miljøfiltrering, afgørende for at overleve de bestrålede bjerge og skove i efterkrigstidens Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Tidstestet T-51 power panserhjelm, der har beskyttet broderskabets soldater i generationer. Selvom den mangler nogle af de avancerede funktioner i nyere modeller, gør dens dokumenterede pålidelighed og robuste konstruktion den til en pålidelig følgesvend i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardudgave T-60 power panserhjelm båret af broderskabets riddere og paladiner. Indeholder avancerede målretningssystemer, miljøbeskyttelse og de ikoniske røde optiske sensorer, der slår frygt ind i hjertet på dem, der vil misbruge teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
