<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>En blød baret båret af broderskabets afdelinger i Appalachia. Broderet med broderskabets emblem bruges det til identifikation og ceremonielle opgaver af officerer og specialiserede enheder.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia baret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardudgave hætte brugt af Brotherhood infanteri til at skjule og grundlæggende beskyttelse mod elementerne under patruljer og taktiske operationer.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infantry Hood</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>En forstærket kamphjelm udstedt til broderskabets landtropper. Bygget til at modstå granatsplinter og ild med håndvåben, almindeligvis parret med infanteripanser på patruljer og kampe.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C hjelm</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Felthat båret af broderskabets skriftlærde og forskere på ekspeditioner. Den tilbyder sol- og letvejrsbeskyttelse, mens den markerer bæreren som en del af forsknings- og genopretningskadren.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hat</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilothjelm brugt af Brotherhood-flybesætninger og vertibird-besætninger, udstyret med polstring og grundlæggende kommunikationsudstyr til at beskytte besætningen under flyvning og rotoroperationer.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS flyvehjelm</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>En kasket båret af officerer fra lancer-enheder for at angive rang og autoritet inden for broderskabet under inspektioner og officielle opgaver.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancers kaptajnshat</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>En taktisk hætte båret af Brotherhood Outcast-rekognosceringsspecialister. Denne hætte har forbedret optikintegration, kommunikationsudstyr og miljøbeskyttelsessystemer modificeret til Outcast-specifikationer til udvidede feltoperationer bag fjendens linjer.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Letvægts hætte foretrukket af recon teams. Vævet til lav synlighed og reduceret blænding for at hjælpe med spejder, observation og snigende bevægelse.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Kasket båret af videnskabsskrivere for at identificere medlemmer af Broderskabets forskerkorps. Skriftskrivere fokuserer på undersøgelse, redning og bevarelse af førkrigsteknologi.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>En simpel kasket udstedt til væbnere og praktikanter. Squires er lærlinge knyttet til riddere og paladiner, lærer fieldcraft og broderskabstraditioner.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
