<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Anti-materielriflen er en højkaliber bolt-action præcisionsriffel, oprindeligt beregnet til brug mod militært udstyr. Naturligvis kan det bruges og bliver brugt mod levende mål. Der er relativt få anti-materielrifler i omløb i ødemarken, de fleste af dem i hænderne på elitestyrker fra større fraktioner eller avancerede lejesoldater. Som en ren snigskytteriffel er den meget uhåndterlig og kan ikke bruges effektivt i nærkamp. Over lange afstande er dens nøjagtighed og styrke dog uden sidestykke, hvilket gør det til et virkelig frygtindgydende våben, når det bruges af en erfaren skydespiller.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiale riffel</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>En kraftig boltriffel med påsat jernsigte beregnet til jagt på storvildt. Det er holdbart, præcist og nemt at bruge og vedligeholde våben og dermed et populært valg ikke kun for jægere, men for mange snigskytter i NCR, Legion og andre grupper. Dette særlige design kan prale af NCR recon snigskytterne, med de tohovedede bjørne-insignier.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jagtgevær</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sjælden dobbeltvirkende revolver i stor kaliber, der er givet til NCR rangers efter 20 års tjeneste. Det er et smukt lavet våben og dekoreret med NCR-symboler og citater. Det er dog på ingen måde kun til skue. Faktisk er det et af de mest kraftfulde håndvåben i hele ødemarken og et vidnesbyrd om republikkens våbensmedes færdigheder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>En generel gasdrevet stormriffel til kamp i felten eller byerne. Den har god rækkevidde, anstændig kraft og god nøjagtighed.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Serviceriffel</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
