<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>En præcisionskonstrueret 10 mm pistol fremstillet af Brotherhood of Steel. The Crusader repræsenterer Broderskabets filosofi om at kombinere gennemprøvet ballistisk teknologi med moderne fremstillingsteknikker. Med en forstærket ramme, forbedret rifling og overlegne materialer tilbyder denne sidearm enestående pålidelighed og nøjagtighed sammenlignet med standard ødelandspistoler. Broderskabsriddere og paladiner bærer disse som sekundære våben og stoler på deres konsekvente præstation, når hvert skud tæller.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader Pistol</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>En raffineret plasmariffel udviklet og fremstillet af Brotherhood of Steels vestkystafdelinger. M-94 repræsenterer årtiers Brotherhood-våbenforskning, med forbedret magnetisk indeslutning, forbedrede kølesystemer og overlegen holdbarhed sammenlignet med standard plasmarifler. Hvert våben er omhyggeligt udformet af Brotherhood-skriftlærde og testet efter strenge militære standarder. Broderskabets varemærke opmærksomhed på detaljer og teknologisk fortræffelighed gør dette til et af de mest pålidelige plasmavåben i ødemarken.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 Plasma Rifle</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Et banebrydende energivåben udviklet af Brotherhood of Steel ved hjælp af ultracite, et sjældent krystallinsk materiale med exceptionelle energiledende egenskaber. Denne eksperimentelle riffel affyrer hurtige udbrud af ultracitat-ladet plasma, der penetrerer panser mere effektivt end standard plasmavåben, mens den opretholder en højere skudhastighed. Våbnets avancerede kølesystem og kompakte design gør det til en favorit blandt Brotherhood-feltoperatører, der har brug for hurtigt at angribe tungt pansrede mål. Hver riffel er omhyggeligt samlet i Brotherhood-værksteder fra omhyggeligt raffinerede ultracite-kerner.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Rifle</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel fremstillede super forhammer, bygget til deres krævende specifikationer. Dette legendariske våben kombinerer et forstærket durasteelhoved med avanceret kinetisk energilagringsteknologi. Ved stød frigives den lagrede energi i en ødelæggende chokbølge, der multiplicerer kraften af ​​hvert slag. Broderskabets paladiner foretrækker dette våben til at bryde befæstninger og engagere sig med tungt pansrede mål i nærkamp. BoS-insignien stemplet på håndtaget markerer dette som officielt Brotherhood-udstyr, bygget til at holde gennem utallige kampe.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetisk hoved</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
