<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De udsmykkede ceremonielle klæder båret af Cæsar selv, legionens øverste leder. Disse storslåede røde og guldkåber er lavet af de fineste førkrigsmaterialer og prydet med gyldne trim, der symboliserer den absolutte autoritet over legionen. Kåberne giver beskeden beskyttelse, men deres sande kraft ligger i den ærefrygt og respekt, de befaler fra alle, der ser dem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Cæsars klæder</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>En tung rustning båret af legionens centurioner, legionens elite. Den er sammensat af et vildt udvalg af forskellige rustninger, inklusive stykker kamprustning, power panser læderpanser og endda supermutant rustning. Disse stykker er sandsynligvis taget fra fjender besejret af bæreren. På trods af at det er et så råt udvalg af forskellige rustninger, tilbyder det overlegen beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion rustning</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Denne hjelm bæres af de fremskudte spejdere fra Cæsars Legion, vexillarii, og er lavet af skindet fra hovedet på en prærieulv. Det giver ringe beskyttelse, da dets hovedanvendelse er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion hjelm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>En let rustningsdragt båret af Legion Scouts, meget ligner rekruttrustningen i udseende. Som de fleste Legion-rustninger er den lavet af genbrugt sportsudstyr, bestående af en fodboldspillers beskyttende skulder- og brystpuder forstærket med ekstra læderpolstring og båret over en baseballfangervest. Det beskytter ikke særlig godt.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer rustning</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>En grundlæggende letvægtshjelm, der er sammensat af en tyk, brun stofindpakning med et visir, der beskytter brugerens øjne mod den brændende sol. Båret af opdagelsesrejsende, spejdere i tjeneste for Cæsars Legion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>En legats rustning, en tæt fortrolig af den mægtige Cæsar selv. En hel dragt af kraftigt stål, der bærer adskillige ridser og buler fra utallige kampe, og tilbyder fuld kropsbeskyttelse. Det blev lavet til at ligne rustningerne fra de gamle romere og har ikke meget at gøre med det genbrugte sportsudstyr, som de fleste medlemmer af legionen bærer. Ikke overraskende giver den sin bærer overlegen beskyttelse, men er utrolig tung.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legat rustning</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hjelmen af ​​en legat, de højest rangerende krigsherrer i legionen, bortset fra Cæsar selvfølgelig. Den er udformet efter de lukkede masker, som ofte blev båret af kavaleriet i det gamle Rom, og har røde dikkedarer og horn for at få bæreren til at se mere skræmmende ud.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legat hjelm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Et sæt Legion-pladepanser, sædvanligvis lavet af udryddede førkrigsfodboldpuder med søm tilføjet til skuldrene for ekstra beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion plade</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Denne rustning, der almindeligvis bæres af Cæsars personlige vagt, ligner rekruttrustningen, men har yderligere metalbøjler på underarmene, sandsynligvis på grund af prætorianernes præference for at slå folk med deres næver, samt en kort rød kappe og en rød kappe. På trods af dens tætte lighed, beskytter denne rustning sin bærer meget bedre end den rekrutterede rustning, mens den vejer omtrent det samme.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion prætoriske rustning</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionens vigtigste kampstyrke, de primære legionærer, har fortjent deres ret til at bære bedre rustninger sammenlignet med rekrutterne. Den er stadig lavet med de samme beskyttende skulder- og brystpuder, men har ekstra panserbånd viklet rundt om overkroppen.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>En førkrigs fodboldhjelm prydet med fjer, båret med en rød ansigtsindpakning og sorte beskyttelsesbriller. Selvom det giver en anstændig mængde beskyttelse, er dens vigtigste anvendelse at tjene som et symbol på rang. De sorte fjer, der er fastgjort på hjelmen, identificerer bæreren som en prime decanus, en mellemrang som officer inden for Cæsars Legion, der leder en gruppe af ledende legionærer.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-hjelmen er en brun kasket, der er udstyret med sorte beskyttelsesbriller og en rød bandana er viklet rundt om undersiden. Det er i det væsentlige den samme hjelm som rekrutterne, men har en anden farvet bandana for at markere de forskellige rækker.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Som de fleste Legion-rustninger er rekruttrustningen lavet af genbrugt sportsudstyr, bestående af en fodboldspillers beskyttende skulder- og brystpuder forstærket med ekstra læderpolstring og båret over en baseballfangervest.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>En førkrigs fodboldhjelm prydet med fjer, båret med en rød ansigtsindpakning og sorte beskyttelsesbriller. Selvom det giver en anstændig mængde beskyttelse, er dens vigtigste anvendelse at tjene som et symbol på rang. De røde og sorte fjer fastgjort på hjelmen identificerer bæreren som en rekrut-decanus, den mest junior rang af officer i Cæsars Legion, der leder en gruppe uerfarne rekrutter.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>En brun læderkasket båret med sorte beskyttelsesbriller og undersiden er pakket ind med en bandana. Ikke den bedste hjelm, men den er nem at lave og let.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Recruit Hjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Den almindelige tunika båret af medlemmerne af Cæsars Legion.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion Tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>En let lædervest brugt af Legion. Basen af ​​vestens sømme skal laves af gamle baseball dommerbelægninger, eller endda nogle fodboldtræningspuder. Uanset hvad giver det brugeren noget mere beskyttelse end ingenting overhovedet.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legion Vest</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Sammenlignet med almindelig legionærrustning har veteranpanser ekstra panserpuder på underbenene, samt adskillige skarpe søm, der stikker ud af skulderpuderne og læderindpakningerne på højre arm. Det giver mere beskyttelse, mens det stadig er noget let.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion veteran rustning</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>En førkrigs fodboldhjelm prydet med fjer, båret med en rød ansigtsindpakning og sorte beskyttelsesbriller. Selvom det giver en anstændig mængde beskyttelse, er dens vigtigste anvendelse at tjene som et symbol på rang. De røde, hvide og sorte fjer fastgjort på hjelmen identificerer bæreren som en veteran decanus, en højere rangerende officer inden for Cæsars Legion, der leder en gruppe af hærdede veteranlegionærer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>En baseballkasket med en aluminiumshjelm, beskyttelsesbriller til øjnene og en ansigtsindpakning. Den giver en smule mere beskyttelse sammenlignet med hjelmene i Legion's lavere rækker, mens den ikke vejer mere.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteranhjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Baseret på en dragt af Legion veteranpanser, med tilføjelse af cirkulære metalplader fastgjort til torsoen, samt et banner med legionens flag båret på ryggen. Selvom det er et skridt op fra de lavere rækkers rustning, er det også betydeligt tungere.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius rustning</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Denne hjelm bæres af de fremskudte spejdere fra Cæsars Legion, vexillarii, og er lavet af skindet fra hovedet på en prærieulv. Det giver ringe beskyttelse, da dets hovedanvendelse er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius hjelm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
