<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Et almindeligt syn på øde gårde og ranches samt små byer. Den kan vokse hurtigt og dyrkes til æg, kød og lejlighedsvis fjer.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kylling</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>En klog og opportunistisk skurvogn, der har trives i ødemarken. Disse store sorte fugle er kendt for deres intelligens og tilpasningsevne, og de følger ofte rejsende og angribere for at spise ådsler. Selvom de foretrækker rensning, er radravne dygtige rovdyr, der jager små væsner. De kan trænes i en nyttig grad, hvilket gør dem til værdifulde ledsagere for ødemarksspejdere.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Ravn</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>En hårdfør havfugl, der har tilpasset sig bemærkelsesværdigt godt til ødemarkens bestrålede kyster. Disse selskabelige fugle rejser i store flokke, og deres karakteristiske kald genlyder på tværs af forurenede kystlinjer. Radmåger er meget modstandsdygtige over for stråling og kan spise næsten alt, hvilket gør dem til succesfulde ådselædere. De findes almindeligvis langs kystområder, hvor de dykker efter muterede fisk og plukker gennem affald. Med mellemliggende intelligens kan de trænes til forskellige opgaver.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>En muteret, aggressiv kalkun, der overlevede det nukleare holocaust. Disse bestrålede fugle er større og farligere end deres forfædre fra før krigen, og de angriber ofte direkte. De har tilpasset sig godt til ødemarken og trives i forskellige miljøer.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
