<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Nogle hunde er vilde, plager affaldet og dræber husdyr, men tamme versioner er nødvendige for mange kæmpende ødelændere. Der er også sjældne tilfælde af tamracer, der fungerer som ledsagere over for deres tobenede modstykker. Mennesker og supermutanter er de eneste arter, der er kendt for virkelig at tæmme og tæmme disse hjørnetænder.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Schæferhund</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Nogle hunde er vilde, plager affaldet og dræber husdyr, men tamme versioner er nødvendige for mange kæmpende ødelændere. Der er også sjældne tilfælde af tamracer, såsom schæferhunde, der fungerer som ledsagere over for deres tobenede modstykker. Minutmændene omkring ruinerne af Boston har især brugt dem som arbejds- og vagthunde for deres militær.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vagthund</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalkeren er et rædselsfuldt produkt af genetiske eksperimenter før krigen, og er et hybridvæsen, der kombinerer DNA'et fra prærieulve og klapperslanger. Disse snigende rovdyr jager i flok i ly af mørket og bruger deres giftige bid til at nedlægge bytte. De besidder hundehundenes flokintelligens kombineret med slangernes snigeri og gift, hvilket gør dem til et af ødelandets mest frygtede rovdyr. Deres karakteristiske silhuet og glødende øjne slår skræk i dem, der møder dem.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftigt bid</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>kløer</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Ondskabsfulde hunde er en næsten hårløs og tilsyneladende delvis forhutlet art af ødemarkshunde. Nådesløse overlevende fra affaldet, disse udsultede, bestrålede hunde vil angribe alt, der bevæger sig.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Ondskabsfulde hunde er en næsten hårløs og tilsyneladende delvis forhutlet art af ødemarkshunde. Nådesløse overlevende fra affaldet, disse udsultede, bestrålede hunde vil angribe alt, der bevæger sig. Nogle hunde er blevet tæmmet, endda sigtet for at vogte sin ejer og al deres ejendom, dette dyr vil gøre det efter bedste evne.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
