<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>En standard Nuka-Cola i sin ikoniske flaske. Giver forfriskning og en mild stimulerende effekt fra den unikke blanding af ingredienser.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola flaske</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola i en praktisk aluminiumsdåse. Samme gode smags- og energiboost som flaskeversionen, men nemmere at stable og transportere.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola dåse</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>En variant af Nuka-Cola med kirsebærsmag. Den tilføjede frugtsmag giver små sundhedsmæssige fordele sammen med det karakteristiske energiboost. Særlig populær før krigen.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirsebær</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standard Nuka-Cola, der tog verden med storm før krigen. Denne søde, kulsyreholdige drik giver et hurtigt energiboost og en lille smule glæde. Den karakteristiske raketformede flaske er øjeblikkeligt genkendelig.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>En syrlig Nuka-Cola-variant med tranebærsmag. Bærtangen afbalancerer sødmen og giver en behagelig, let syrlig bid, som foretrækkes i feriemarkedsføringskampagner.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-tranebær</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>En alkoholisk Nuka-Cola variant med romsmag. Kombinerer de stimulerende virkninger af Nuka-Cola med alkohol, hvilket resulterer i unikke, men potentielt risikable effekter. Populær blandt eventyrlystne drinkere.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-mørke</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>En Nuka-Cola-variant med druesmag med en markant lilla nuance. Druearomaen tilføjer en sød smag, mens den bevarer de energigivende egenskaber fra standard Nuka-Cola.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola drue</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>En kølet variant af Nuka-Cola. Koldt, sprødt og forfriskende - et marketinghit før krigen. Siges at være fremstillet ved en speciel koldgæringsproces, der giver den et skarpere brus og et friskt, opkvikkende kick.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (iskold)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>En Nuka-Cola med appelsinsmag med strejf af citrus. Vitaminindholdet fra appelsinaroma giver mindre immunsystemfordele sammen med de energigivende effekter.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola appelsin</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Den sjældne og potente Nuka-Cola Quantum, med en blå glød fra milde radioaktive isotoper. Giver et massivt energiboost, men med potentielle sundhedsrisici. Meget eftertragtet for sine ekstreme effekter.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvante</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>En sjælden ørkenregionsvariant med et markant klart udseende og forbedret formel. Giver overlegen forfriskning og energi under barske forhold.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>En stærkere romvariant af Nuka-Cola med højere alkoholindhold. Mindre kulsyre, mere kick. Giver betydelig forgiftning med mild stimulerende virkning.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rom</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>En citrus-snoet variant af Nuka-Cola med lyse citron-lime noter. Populær for dens pikante snert og lidt højere opfattede forfriskning.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>En premium førkrigsvariant, der fejrer militære sejre. Forstærket med yderligere stimulanser og en overlegen smag. Betaler en høj pris for sine exceptionelle effekter.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola sejr</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>En Nuka-Cola med vildbærsmag med en aggressiv markedsføringskampagne. Den eksotiske frugtblanding giver forbedret smag og et solidt energiboost.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>En kraftfuld hjemmebrygget alkoholisk sammenkogt lavet med Nuka-Cola som base. Ekstremt potent og uforudsigelig, det kan forårsage hukommelsestab og blackouts. Kun de desperate eller dumdristige indtager dette regelmæssigt.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
