<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>En eksperimentel variant af AER-laserriffelserien, AER14-prototypen har forbedrede fokuskrystaller og en avanceret energiregulator. Den leverer større nøjagtighed og skader end standard laserrifler, selvom dens prototypestatus gør den sjælden og dyr at producere.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 prototype</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>lager</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Et kæmpestort og tungt laservåben, der minder om Minigun og populært hos Brotherhood of Steel. Dens individuelle skud gør lidt skade, men dette kompenseres fuldstændigt af dens ekstremt høje skudhastighed. Den udmærker sig på de samme områder som Minigun, der giver undertrykkelse af ild over korte og mellemlange afstande.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Dette tunge våben er en tidlig model af Gatling Laser og har et roterende løbsdesign, der giver mulighed for vedvarende automatisk ild. Selvom det er mindre raffineret end senere modeller, forbliver det et formidabelt undertrykkende våben, der er i stand til at nedlægge visnende laserild.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>En kompakt, forkortet version af standard laserriffel designet til tætte kampe og byoperationer. Laserkarabinen ofrer en vis rækkevidde og kraft for forbedret manøvredygtighed og hurtigere målopsamling, hvilket gør den populær blandt spejdere og specialstyrker.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laser karabin</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7-laserpistolen kommer med en generøs batteristørrelse, tæt skudgruppering på afstand, modstandsdygtighed over for langvarig brug og ret anstændig skadeudgang, den er et meget godt valg til en sidearm og bruges flittigt i denne rolle af Brotherhood of Steel and the Enclave. Ligesom andre energivåben har laserpistolen evnen til at reducere fjender til bunker af dampende aske.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laser pistol</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laser-hurtige kondensatorvåben er en mærkelig pistol, der efterligner en maskinpistol. Det unikke ved RCW er tilføjelsen af ​​et trommemagasin, som giver dette våben dets unikke udseende, høje skudhastighed og navn. Dette våben udviser moderat nøjagtighed på grund af en høj spredning for et laservåben, hvilket gør det nyttigt til at nedkæmpe fjender på næsten enhver afstand.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>En fast bestanddel af førkrigsvæbnede styrker, laserriflen er blevet et noget usædvanligt syn i ødemarken, især en i god stand. De udsender en koncentreret stråle af sammenhængende lys, der er i stand til alvorligt at skade, hvad eller hvem den var rettet mod.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laser riffel</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Et avanceret eksperimentelt våben med en revolutionær hyperbreeder-energicelle, der regenererer ammunition med en hidtil uset hastighed. Denne unikke pistol kan holde vedvarende ild langt længere end konventionelle energivåben, selvom hvert skud er relativt svagt. Dens futuristiske design og enestående pålidelighed gør den til en værdsat besiddelse.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>greb</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>En usædvanligt stilet energipistol med karakteristisk blå farve. På trods af dets legetøjslignende navn og udseende, leverer Pew Pew overraskende kraftfulde billeder ved hjælp af et avanceret energifokuseringssystem. Dens unikke design gør den til et samtalestykke lige så meget som et våben.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Recharger-pistolen er en kompakt version af recharger-riflen med en mikrofusions-opdrætter, der automatisk genopfylder sin ammunition uden genladning. Selvom det kan skyde hurtigt, gør projektilerne mindre skade sammenlignet med en laserpistol. Opdrætteren genererer ammunition i en langsom hastighed, hvilket betyder, at den kan skyde byger af projektiler hurtigt, men der er lang tid imellem disse udbrud. Den er generelt billigere og mere bærbar end opladergeværet.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Oplader pistol</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Opladerriflen var det første energivåben med en mikrofusions-opdrætter. Den genopfylder automatisk sin ammunition, ingen genladning påkrævet. Den underliggende teknologi var dog ikke særlig sofistikeret endnu. Den kan skyde hurtigt, men projektilerne gør væsentlig mindre skade sammenlignet med en laserriffel. Den ineffektive opdrætter genererer ammunition i en langsom hastighed, hvilket betyder, at den kan skyde byger af projektiler hurtigt, men der er lang tid imellem disse udbrud. Det er i hvert fald normalt meget billigere end en laserriffel.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Oplader riffel</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>En civil laserpistol fremstillet af Sprtel-Wood, 9700-modellen blev markedsført som et hjemmeforsvarsvåben før krigen. Selvom det ikke er så kraftfuldt som militære energivåben, gjorde dets pålidelighed og brugervenlighed det populært blandt bosættere og handlende.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>The tri-beam laser rifle appears to be a shortened laser rifle with a different emitter at its tip. Den affyrer tre laserstråler på én gang og tjener som et højteknologisk alternativ til haglgeværer. Som mindre avancerede haglgeværer er tri-beam laserriflen bedst egnet til kamp over korte afstande.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Tri-Beam Laser Rifle</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>En ældre model laserpistol fremstillet af Wattz Electronics før den store krig. Wattz 1000 bruger et enklere fokuseringslinsesystem end moderne designs, hvilket resulterer i noget reduceret ydeevne, men dens robuste konstruktion sikrer pålidelig drift selv årtier efter fremstillingen.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistol</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Riffelvarianten af ​​Wattz Electronics' laservåbenlinje, 2000-modellen, har en forlænget løbet og forbedret kraftcelle. Mens man bruger ældre teknologi end moderne AER-serierifler, forbliver Wattz 2000 et dygtigt våben, der foretrækkes for dets holdbarhed og lette vedligeholdelse.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 laserriffel</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
