<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>En aktiv muldvarp rottegrav. Hvis den efterlades alene, vil den afføde yderligere muldvarperotter og sprede flere huler i hele området. Gnaverne vil forsvare deres territorium aggressivt.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>muldvarp rotte hul</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Et befrugtet strandlurkeæg. Hvis alt går vel, bør den udklækkes til en strandlurk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Beachlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet strandlurkeæg. Disse blege, sandfarvede æg findes i kystnære reder. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Beachlurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Et befrugtet dødskloæg. Hvis det inkuberes korrekt, vil dette udklækkes til et af de farligste rovdyr i ødemarken. Disse æg er ekstremt sjældne og meget eftertragtede af både bæstmestre og videnskabsmænd. Det kan spises, men de fleste vil betragte det som et frygteligt spild.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Deathclaw Egg (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Et ubefrugtet dødskloæg. Disse massive æg er utroligt sjældne og værdifulde. Selvom de kan spises, vil de fleste betragte det som spild af en så værdifuld vare.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Deathclaw Egg (ufert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet brandgekkoæg. Hvis alt går vel, bør den udklækkes til en brandgekko. Disse æg er særligt varme og skal opbevares ved høje temperaturer for at klækkes. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Fire Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet brandgekkoæg. Disse æg er varme at røre ved. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Fire Gecko Egg (ufert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet gekkoæg. Hvis alt går vel, bør det klække til en gekko. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Gekkoæg (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet gekkoæg. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Gekkoæg (ubefrugtet.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet gyldent gekkoæg. Hvis alt går vel, bør det klække til en gylden gekko. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Golden Gecko Egg (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet gyldent gekkoæg. Disse æg har en karakteristisk shimmer. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Gyldne Gekkoæg (ubefrugtet)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Et befrugtet grønt gekkoæg. Hvis alt går vel, bør den klække til en grøn gekko. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Grønt Gekkoæg (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Et ubefrugtet grønt gekkoæg. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Grønt Gekkoæg (ubefrugtet)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Et befrugtet lakelurk æg. Hvis alt går vel, bør det klække til en sølurk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Lakelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet lakelurk æg. Disse store, mørke æg fra toppen af ​​rovdyrene i bestrålede søer er sjældne og værdifulde. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Lakelurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Et befrugtet mirelurk æg. Hvis alt går vel, bør det udklækkes til et mirelurk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Mirelurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet mirelurk æg. Disse store, slimede æg er en delikatesse i nogle ødemarker. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Mirelurk Æg (ufert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Et befrugtet Rad Kyllingeæg. Hvis alt går vel, bør det klække til en kylling. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Kyllingeæg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Et ubefrugtet Rad Kyllingeæg. Den kan spises rå, men den er meget, meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Kyllingeæg (ufrugt.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Et befrugtet Rad Raven-æg. Hvis alt går vel, bør det klække til en kylling. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Et ubefrugtet Rad Raven-æg. Den kan spises rå, men den er meget, meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (ufert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Et befrugtet Radgull-æg. Hvis alt går vel, bør det klække til en kylling. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Radgull Egg (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Et ubefrugtet Radgull-æg. Den kan spises rå, men den er meget, meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Radgull Egg (ufert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Et befrugtet radroachæg. Hvis den inkuberes, vil den udklækkes til en radroach-nymfe. Disse skadedyr yngler hurtigt, og deres æg er et almindeligt syn i angrebne områder.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>radroach æg (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Et ubefrugtet radroachæg. Lille og uappetitlig, men spiselig i en knivspids. Radroaches lægger æg i store klynger.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>radroach æg (ufert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Et befrugtet flodslukkeræg. Hvis alt går vel, bør det udklækkes til et flodsluk. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Riverlurk Egg (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Et ubefrugtet flodslukkeræg. Disse grønlige æg findes i ferskvandsreder. Den kan spises rå, men den er meget bedre tilberedt.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Riverlurk Egg (ufert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Et befrugtet thrasher-æg. Hvis den inkuberes korrekt, vil den udklækkes til en aggressiv radkalkun. Mens de kan tæmmes, gør deres temperamentsfulde natur dem til farlige husdyr.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>thrasher egg (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Et ubefrugtet thrasher-æg. Større og mere smagfulde end kalkunæg fra før krigen, selvom nogle finder den lidt bestrålede smag afskrækkende. Alligevel er det en værdifuld fødekilde i ødemarken.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>thrasher egg (ufert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Råt kød fra ødemarksdyr. Kødet er mere sejt og har en lidt bismag sammenlignet med tamdyr, der bærer præg af stråling og barske forhold. Velegnet til måltider, selvom det kan indeholde spormængder af ødemarksforurening.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>dyrekød</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Rå kød høstet fra muterede ødelandsinsekter. Kødet har en usædvanlig tekstur og en svagt bitter smag. Selvom det er nærende, gør den høje koncentration af mærkelige forbindelser fra insektets kost af bestrålede materialer det noget giftigt.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>bug kød</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Fast, hvidt kød høstet fra øde krebsdyr. Kødet er tæt og smagfuldt, selvom det har en tendens til at absorbere vandbårne forurenende stoffer fra væsnets akvatiske habitat. Populær blandt kystoverlevende på trods af den milde stråling.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mirelurk kød</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Magert kød fra ødemarkskrybdyr og padder. Kødet er trævlet, men spiseligt, med en lidt vildtagtig smag. Disse væsner er særligt dygtige til at lagre stråling i deres væv, hvilket gør kødet mere forurenet end de fleste.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptile kød</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Usædvanligt fedt og saftigt kød fra velnærede mutante insekter. Vævet er opsvulmet med nærende forbindelser, hvilket gør det mere velsmagende end typisk insektkød. Overlevende i ødemarken sætter pris på disse udskæringer, selvom de stadig bærer moderat toksicitet fra væsnets bestrålede kost.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>plumb bug kød</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Exceptionelt kødfulde udskæringer fra velnærede ødemarksfugle. Brystkødet er tykt og saftigt og konkurrerer med fjerkræ fra før krigen. På trods af strålingen betragtes dette som en førsteklasses fødevarekilde i ødemarken.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>lodbestrålet fjerkræ</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Kød fra muterede ødemarksfugle. Kødet er genkendeligt som fjerkræ, men har en ufarvet nuance og en usædvanlig lugt fra strålingseksponering. Selvom den stadig er spiselig og velkendt i konsistensen, er den tydeligvis ikke fra nogen kylling fra før krigen.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>bestrålet fjerkræ</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Kød af enestående høj kvalitet fra et sundt, velnæret ødelandsdyr. Muskelvævet er godt marmoreret og overraskende rent i betragtning af dets oprindelse. Prime udskæringer som disse er sjældne fund og betinger premium priser. Bærer stadig minimal strålingseksponering fra ødemarksmiljøet.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>prime beast kød</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Krybdyrkød af høj kvalitet fra et veludviklet eksemplar. Muskelvævet er fast og korrekt udviklet og giver bedre tekstur og smag end typisk herptilekød. Selv prime prøver bærer moderat stråling fra deres ødemarkskost.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>prime herptile kød</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Overraskende godt kød fra en sund ødemark varmint. Dyret var godt fodret, og dets kød er mørt på trods af den lille størrelse. Disse nedskæringer er værdsat af overlevende, der ved, hvordan man forbereder dem ordentligt. Stadig moderat radioaktiv.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prime varmint kød</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikat, smagfuldt kød fra ødemarksfisk. Dens tekstur er øm og fugtig, hvilket gør den til en sjælden delikatesse blandt overlevende. Selvom den er meget nærende, kan den stadig bære spor forurenende stoffer fra bestrålet vand.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>saftigt fiskekød</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Småvildtkød fra ødemarksgnavere og andet utøj. Portionerne er magre og kødkvaliteten er dårlig, men tiggere kan ikke vælges. Disse skyllemidler akkumulerer betydelig stråling fra at spise forurenede madrester.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>varmint kød</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>En frygtindgydende muteret bjørn, langt større og mere aggressiv end sine forfædre før krigen. Navnet "Yao Guai" kommer fra det kinesiske ord for dæmon, og disse top-rovdyr lever op til deres frygtindgydende ry. Deres tykke hud giver fremragende beskyttelse, og deres vildskab gør dem til et af de farligste væsner i ødemarken.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Et almindeligt syn på øde gårde og ranches samt små byer. Den kan vokse hurtigt og dyrkes til æg, kød og lejlighedsvis fjer.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kylling</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>En klog og opportunistisk skurvogn, der har trives i ødemarken. Disse store sorte fugle er kendt for deres intelligens og tilpasningsevne, og de følger ofte rejsende og angribere for at spise ådsler. Selvom de foretrækker rensning, er radravne dygtige rovdyr, der jager små væsner. De kan trænes i en nyttig grad, hvilket gør dem til værdifulde ledsagere for ødemarksspejdere.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Ravn</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>En hårdfør havfugl, der har tilpasset sig bemærkelsesværdigt godt til ødemarkens bestrålede kyster. Disse selskabelige fugle rejser i store flokke, og deres karakteristiske kald genlyder på tværs af forurenede kystlinjer. Radmåger er meget modstandsdygtige over for stråling og kan spise næsten alt, hvilket gør dem til succesfulde ådselædere. De findes almindeligvis langs kystområder, hvor de dykker efter muterede fisk og plukker gennem affald. Med mellemliggende intelligens kan de trænes til forskellige opgaver.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>En muteret, aggressiv kalkun, der overlevede det nukleare holocaust. Disse bestrålede fugle er større og farligere end deres forfædre fra før krigen, og de angriber ofte direkte. De har tilpasset sig godt til ødemarken og trives i forskellige miljøer.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>næb</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>En muteret efterkommer af bighornfår. Disse hårdføre væsner bruges almindeligvis som flokdyr og husdyr i hele ødemarken, værdsat for deres styrke, kød og skind. Hannerne har imponerende buede horn og er større og mere aggressive end hunnerne.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>En stærkt bestrålet radstag, der udsender et uhyggeligt grønt skær. Langvarig udsættelse for stråling har gjort disse væsner større og mere aggressive end normale radstags. Deres kød er meget radioaktivt og farligt at indtage, men deres glødende tilstedeværelse gør dem nemme at få øje på om natten.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Glødende Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>højre hov</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>venstre hoved</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>En sjælden albino variant af radstag, med bleg hvid pels og lysere bygning. Disse væsner er mindre påvirket af stråling end deres almindelige fætre, hvilket gør dem lidt svagere, men også mindre farlige at håndtere. De er værdsat for deres karakteristiske udseende.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Bleg Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>højre hov</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>venstre hoved</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>En muteret tohovedet hjort, en af ​​de mere almindelige skabninger i ødemarken. På trods af deres usædvanlige udseende er radstags generelt føjelige planteædere, der rejser i små flokke. Deres kød er spiseligt, og deres huder fremstiller anstændigt læder, selvom begge bærer spor af stråling.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>venstre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>højre hov</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>venstre hoved</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>De største og farligste dødskløer stiger til dominans gennem kamp. Alfa-hanner er massive rovdyr med tykkere hud og kraftigere angreb, mens matriark-hunner er flokkens mødre og lægger æg for at fortsætte arten. Begge er utroligt dødelige og næsten umulige at tæmme.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alpha Deathclaw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Dødskloen er et stort, adræt og kraftfuldt væsen med dødbringende kløer, og er det mest frygtindgydende rovdyr i ødemarken. Disse apex-rovdyr er skabt gennem førkrigs-genteknologi og er utroligt farlige og næsten umulige at tæmme. De jager i flok og kan nemt rive rustninger igennem.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Dødsklo</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Nogle hunde er vilde, plager affaldet og dræber husdyr, men tamme versioner er nødvendige for mange kæmpende ødelændere. Der er også sjældne tilfælde af tamracer, der fungerer som ledsagere over for deres tobenede modstykker. Mennesker og supermutanter er de eneste arter, der er kendt for virkelig at tæmme og tæmme disse hjørnetænder.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Schæferhund</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Nogle hunde er vilde, plager affaldet og dræber husdyr, men tamme versioner er nødvendige for mange kæmpende ødelændere. Der er også sjældne tilfælde af tamracer, såsom schæferhunde, der fungerer som ledsagere over for deres tobenede modstykker. Minutmændene omkring ruinerne af Boston har især brugt dem som arbejds- og vagthunde for deres militær.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Minutemen vagthund</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nightstalkeren er et rædselsfuldt produkt af genetiske eksperimenter før krigen, og er et hybridvæsen, der kombinerer DNA'et fra prærieulve og klapperslanger. Disse snigende rovdyr jager i flok i ly af mørket og bruger deres giftige bid til at nedlægge bytte. De besidder hundehundenes flokintelligens kombineret med slangernes snigeri og gift, hvilket gør dem til et af ødelandets mest frygtede rovdyr. Deres karakteristiske silhuet og glødende øjne slår skræk i dem, der møder dem.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>giftigt bid</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>kløer</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Ondskabsfulde hunde er en næsten hårløs og tilsyneladende delvis forhutlet art af ødemarkshunde. Nådesløse overlevende fra affaldet, disse udsultede, bestrålede hunde vil angribe alt, der bevæger sig.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Ondskabsfulde hunde er en næsten hårløs og tilsyneladende delvis forhutlet art af ødemarkshunde. Nådesløse overlevende fra affaldet, disse udsultede, bestrålede hunde vil angribe alt, der bevæger sig. Nogle hunde er blevet tæmmet, endda sigtet for at vogte sin ejer og al deres ejendom, dette dyr vil gøre det efter bedste evne.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>ond hund</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>En farlig muteret gekko med evnen til at ånde ild. Disse frygtindgydende væsner har udviklet specialiserede kirtler, der giver dem mulighed for at udvise flammer mod deres fjender. Ildgekkoer er meget aggressive og territoriale, hvilket gør dem ekstremt farlige at støde på i naturen. Deres unikke fysiologi gør dem modstandsdygtige over for varme og ild, og deres hud er særligt værdifuldt. De findes typisk i varme ørkenområder.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Brand Gecko</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>En stor muteret gekko, der er vokset til størrelsen af ​​en lille hund. Disse krybdyr er almindelige i hele ødemarken, især i ørkenområder. Selvom de ikke er særligt aggressive, vil de forsvare sig selv, når de bliver truet. Deres kød er spiseligt, og deres skind er anstændigt læder.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gekko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>En stor muteret gekko med markante gyldne skæl, der glitrer i lyset. Disse væsner er værdsat for deres værdifulde skind, som kan laves om til lædervarer af høj kvalitet. Gyldne gekkoer er stærkere og mere aggressive end deres almindelige fætre, og deres bid kan afgive en mild gift. De findes i ørkenområder og stenet terræn.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Golden Gecko</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>En stor muteret gekko med grønne skæl og et mere aggressivt temperament end almindelige gekkoer. Grønne gekkoer er hårdere og farligere med et stærkere bid, der kan afgive toksiner. De findes almindeligvis i klippeområder og huler i hele ødemarken. Deres hud er værdifuld, og deres kød er spiseligt, selvom det skal tilberedes ordentligt.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Grøn Gecko</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>En stærkt muteret bedemantis vokset til enorm størrelse ved langvarig strålingseksponering. Disse aggressive rovdyr jager med lynhurtige reflekser og ødelæggende rovfugleforben, der er i stand til at spidde bytte i et enkelt angreb. Deres chitinøse eksoskelet giver betydelig beskyttelse, og de er kendt for at være territoriale og meget aggressive, når de er truet. Fundet primært i tørre områder, hvor de ligger bagholdsangreb på intetanende ofre.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>kæmpe mantis</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>venstre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>højre forben</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibler</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>En radroach, der har absorberet ekstreme mængder stråling, hvilket får den til at udsende et uhyggeligt grønt skær. Disse mutanter er mere aggressive end deres almindelige fætre, og deres kroppe er mættede med radioaktive isotoper. Eksponering for dem kan være farlig, men deres glødende karapacer har en vis værdi for visse handlende.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>glødende radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>En muteret kakerlak, vokset til enorm størrelse ved strålingseksponering. Radroaches er meget adaptive skadedyr, der kan overleve i næsten ethvert miljø. Mens de individuelt er svage, formerer de sig hurtigt og kan sværme uforsigtige ofre. Deres kød er spiseligt, dog ikke specielt appetitligt.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibler</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>hoved</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>En kystnær variant af mirelurken, der har tilpasset sig sandstrandsmiljøer. Disse væsner har lysere skaller, der blander sig med strandsand, hvilket gør dem sværere at få øje på, indtil de dukker op fra brændingen. Strandlurke er lidt mere aggressive end deres sumpboende fætre og begraver sig ofte i sand for at lægge et bytte i baghold.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Et højt udviklet mutant væsen, der kombinerer træk ved snappende skildpadder og blæksprutter. I modsætning til mirelurker er lakelurker meget mere aggressive og har et sonisk angreb, der kan desorientere bytte. Deres skaller er ekstremt hårde, og de er langt mere intelligente end andre lurkevarianter. De findes primært i store søer og dybt vand, og de er akvatiske topdyr i ødemarken.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>bid</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>En massiv mandlig lakelurk, der er vokset til enorme proportioner. Lakelurk-konger er territoriale apex-rovdyr, der hævder hele søer som deres domæne. De besidder forbedrede soniske evner, der kan bedøve flere mål, utrolig tykke skaller og ødelæggende styrke. Disse ensomme kæmper er altid mandlige og meget aggressive, og angriber alt, der kommer ind på deres territorium. Ekstremt sjælden og meget farlig.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Lakelurk konge</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>bid</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Et stærkt muteret krebsdyr, der er vokset til enorm størrelse. Disse væsner har tykke, chitinøse skaller, der giver fremragende beskyttelse mod de fleste våben. Mirelurker er territoriale og aggressive og bruger deres kraftige kløer til at forsvare deres redepladser. De findes typisk i nærheden af ​​vandområder og kystområder, hvor de jager efter mad og forsvarer deres territorium med overraskende voldsomhed.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Trods sit navn er mirelurk-kongen faktisk slet ikke en mirelurk. Dette tårnhøje tobenede rovdyr menes at være en stærkt muteret Jacksons kamæleon, der ikke har nogen direkte relation til de krebsdyrlignende mirelurker. Navnet kommer fra deres tendens til at bebo områder nær mirelurk-kolonier. Konger står på to ben, besidder kraftige kløede hænder og kan udsende ødelæggende soniske skrig. Deres blottede kød og mangel på en beskyttende skal kompenseres af bemærkelsesværdig smidighed og dødbringende angreb på nært hold.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Mirelurk konge</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>bid</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>hoved</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>En ferskvandsvariant af mirelurken, der primært findes i floder og vandløb. Disse væsner har mørkere skaller, der hjælper dem med at blande sig i grumset flodbund. Riverlurks er noget mere føjelige end deres kystslægtninge, men stadig farlige, når de er truet. De foretrækker hurtigt vand og er fremragende svømmere.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>venstre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>højre klo</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>En grotesk muteret gnaver, der er vokset til en usædvanlig stor størrelse. Disse hårløse, aggressive væsner er almindelige i hele ødemarken, især i underjordiske områder og ruiner. De rejser i flok og vil angribe alt, der kommer ind på deres territorium. Deres kød er næsten ikke spiseligt, og deres skind er næsten værdiløst, men de yngler hurtigt og kan overvælde uforberedte rejsende.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Muldvarp rotte</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>En muteret kanin, der har tilpasset sig den radioaktive ødemark. Disse væsner er betydeligt større end deres forfædre før krigen og har udviklet en overraskende modstandsdygtighed over for stråling. De er skæve, men yngler hurtigt, hvilket gør dem til et almindeligt syn på tværs af ødemarken. På trods af deres udsættelse for stråling er deres kød relativt sikkert at spise, og de kan let tæmmes.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad kanin</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>kløer</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>hoved</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112 er en robust angrebsriffel fra før krigen med kammer til 5,56 mm patroner. Den er kendt for sin pålidelighed og lette vedligeholdelse, og den er stadig et populært valg blandt ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>AK-112 kampgevær</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>lager</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>En kompakt, fuldautomatisk karabin med kammer til 5 mm runder. Den er designet til militær brug og tilbyder en høj ildhastighed og fremragende håndtering, hvilket gør den ideel til tætte kampe og undertrykkende ild.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Overfaldskarabin</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>En robust og kraftig kampriffel af kinesisk oprindelse. Den blev i vid udstrækning brugt af kinesiske styrker under den kinesisk-amerikanske krig, kendt for sin høje skadeproduktion og pålidelighed under barske forhold.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Kinesisk overfaldsriffel</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 er en revolutionær tysk kampgevær, der bruger kasseløs ammunition. Dens høje ildhastighed og avancerede design gør det til et sjældent, men meget eftertragtet våben i ødemarken.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>G11 kampgevær</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>lager</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>En let, semi-automatisk karabin med kammer til 5,56 mm runder. Designet til præcision og mellemlange engagementer, blev den begunstiget af NCR-skytter for sin nøjagtighed og pålidelighed.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Marksman Carbine</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Assault Rifle er en førkrigs, fuldautomatisk riffel med kammer til 5,56 mm patroner. Dets karakteristiske trommemagasin og robuste konstruktion gør det til en favorit til vedvarende ild i ødemarken, selvom det er tungt og uhåndterligt sammenlignet med mere moderne designs, der kræver brug af kraftpanser.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Power Armor Assault Rifle</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91 er en førkrigs, fuldautomatisk stormgevær med kammer til 5,56 mm patroner. Det var standardudgaven til de amerikanske væbnede styrker før den store krig, kendt for sin pålidelighed og alsidighed i kamp.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>R-91 stormgevær</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Et massivt, brugerdefineret tungt våben designet til maksimal ildkraft og intimidering.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Chunky Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>tønde</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>The Light Machine Gun er et førkrigs, fuldautomatisk støttevåben med kammer til 5,56 mm skud. Den er designet til vedvarende undertrykkende ild og har et magasin med høj kapacitet og en høj ildhastighed, hvilket gør den ideel til at fastholde fjender og give dækkende ild i åben kamp.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Let maskingevær</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigun er et multi-løbet, roterende maskingevær, der er i stand til at affyre 5 mm skud med en ekstrem høj hastighed. Dens ødelæggende ildkraft gør den til en favorit til tunge støtteroller, men dens vægt og fylde begrænser mobiliteten.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>tønde</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>En tidlig model Avenger tungt våben, kendt for sin høje skudhastighed og pålidelighed.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>tønde</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Et kraftigt tungt våben, designet til maksimal undertrykkelse og områdefornægtelse.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicator</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>tønde</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>En rå, hjemmelavet boltriffel sammensat af udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er langsom til at skyde og mangler kraft sammenlignet med rigtige rifler, er den nem at producere og vedligeholde, hvilket gør den til et almindeligt våben blandt ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Pipe Bolt-Action</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>En rå, hjemmelavet pistol brostenset sammen af ​​udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er upålidelig og mangler stopkraft, er den nem at fremstille og vedligeholde, hvilket gør den til en almindelig sidearm blandt de mest desperate ødemænd.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Rørpistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>En rå, hjemmelavet revolver samlet af udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er upålidelig og langsom at genindlæse, er den nem at lave og vedligeholde, hvilket gør den til en almindelig sidearm blandt overlevende i ødemarker.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Rørrevolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>En rå, hjemmelavet semi-automatisk riffel samlet af udsprængte rør og metalskrot. Selvom den er upålidelig og unøjagtig, tilbyder den anstændig ildkraft for sin enkle konstruktion, hvilket gør den populær blandt både raiders og nybyggere.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rørriffel</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Et råt, enkeltskudshaglgevær brostenset sammen af ​​rør og skrot. Ødelæggende på tæt hold, men langsom at genindlæse, er den en favorit blandt desperate ødelændere, der har brug for stopkraft på et budget.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Rørhaglgevær</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>En rå, langløbet rørriffel udstyret med et interimistisk kikkert. Selvom det ikke er nær så præcist som en ordentlig snigskytteriffel, tilbyder den forbedret rækkevidde for ødemænd, der ikke har råd til bedre udstyr.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pibe Sniper Rifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>10 mm pistolen er en semi-automatisk sidearm med kammer til 10 mm runder. Begunstiget for dets pålidelighed og standsning, er det et almindeligt syn blandt både ødelændere og førkrigssikkerhedsstyrker.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>10 mm pistol</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>En forbedret version af den klassiske 10 mm pistol, med forbedret pålidelighed og nøjagtighed. Begunstiget af elite-ødelændere og førkrigssikkerhedsstyrker.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>10 mm pistol MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>greb</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>12,7 mm pistolen er en tung, semi-automatisk sidearm med kammer til 12,7 mm skud. Dens enorme bremsekraft og pansergennemtrængning gør den til en favorit blandt ødemarkshåndhævere, men dens vægt og rekyl kræver en stærk hånd.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>12,7 mm pistol</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>14 mm pistolen er en kraftig sidearm med kammer til 14 mm runder, der tilbyder enestående stopkraft og penetration. Sjælden og meget eftertragtet i ødemarken.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>14 mm pistol</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>.223 Pistol er en unik sidearm, der er kammeret til .223 riffelrunder, og tilbyder høj hastighed og nøjagtighed. Dens design er foretrukket af skytter og samlere.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 Pistol</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>5,56 mm pistolen er en sjælden, kraftig sidearm med kammer til 5,56 mm riffelpatroner. Dens unikke design tilbyder overlegen penetration og rækkevidde sammenlignet med typiske pistoler, men med øget rekyl og slid.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>5,56 mm pistol</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>9 mm pistolen er en letvægts, semi-automatisk sidearm med kammer til 9 mm runder. Dens lave rekyl og rigelige ammunition gør den til et populært valg for både civile og ødelændere, selvom den mangler bremsekraften fra større kalibre.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>9 mm pistol</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Den kinesiske pistol er en kompakt, semi-automatisk sidearm med kammer til 9 mm runder. Fremstillet før Den Store Krig, er den let og nem at skjule, men lider af lav bremsekraft og tvivlsom pålidelighed.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Kinesisk pistol</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520 er en klassisk sidearm fra før krigen, kendt for sin pålidelighed og brugervenlighed. Kammeret i 0,45 runder, er det fortsat en favorit blandt ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle er en massiv, semi-automatisk pistol med kammer til 0,50 AE patroner. Dens skræmmende størrelse og ildkraft gør den til et symbol på status og styrke i ødemarken.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>The Silenced 10mm Pistol er en semi-automatisk sidearm med kammer til 10mm patroner og udstyret med en integreret suppressor. Begunstiget af snigmordere og hemmelige operatører tilbyder den en balance mellem stopkraft og stealth.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Lyddæmpet 10 mm pistol</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>The Silenced .22 Pistol er en letvægts, semi-automatisk sidearm med kammer til .22 LR patroner og udstyret med en integreret undertrykker. Ekstremt støjsvag og nem at kontrollere, den er foretrukket til stealth-operationer, men mangler stopkraft.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Lydløs .22 Pistol</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>.357 Revolveren er en klassisk, seks-skuds sidearm med kammer til .357 Magnum runder. Den er kendt for sin pålidelighed og standsning og er et yndet våben blandt lovmænd og revolvermænd i ødemarken.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolver</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>greb</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>.44 Magnum-revolveren er en kraftfuld, seks-skuds sidearm med kammer til .44 Magnum-runder. Den er kendt for sin høje standsningsevne og skræmmende tilstedeværelse og er et værdsat våben blandt jægere og håndhævere af ødemarker.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Revolver</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>greb</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Jagtrevolveren er en stor, enkeltvirkende revolver, der er kammeret til 0,45-70 regeringsrunder. Den er designet til jagt på storvildt og leverer ødelæggende kraft og nøjagtighed, men dens tunge ramme og langsomme skudhastighed gør den uhåndterlig i nærkamp.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Jagt revolver</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>.223 Rangemaster er en præcision bolt-action riffel med kammer til .223 patroner. Foretrukken af ​​skytter for dets høje nøjagtighed og rækkevidde, er det et pålideligt valg til jagt og langdistanceopgaver i ødemarken.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster Rifle</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>lager</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>.223 Riflen er en letvægts, semi-automatisk riffel, der er kammeret til .223 patroner. Den er kendt for sin nøjagtighed og lave rekyl og er et populært valg til både jagt og kamp i ødemarken.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Rifle</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>.32 Jagtriflen er en boltriffel fra før krigen, der er kammeret til 0.32 kaliber runder. Kendt for sin enkelhed og pålidelighed, er det et almindeligt våben blandt ødelændere, der tilbyder anstændig nøjagtighed og stopkraft til mellemlange engagementer.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Jagtgevær</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>En simpel luftdrevet BB-pistol. Selvom det ikke er dødeligt, kan det svie og bruges ofte til træning eller skadedyrsbekæmpelse. Anbefales ikke til seriøs kamp.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB Gun</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Børstepistolen er et håndtagsvirkende riffel, der er kammeret til 0,45-70 regeringsrunder. Den er begunstiget for sin høje standsningsevne og pålidelighed og er et populært valg blandt jægere og skytter på ødemarker til at nedkæmpe stort vildt og pansrede mål.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Børstepistol</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Standard kampriflen er en robust, semi-automatisk riffel med kammer til 0,45 ACP-runder. Pålidelig og alsidig, den er en favorit blandt ødemænd for sin balance mellem ildkraft, nøjagtighed og holdbarhed.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Kampriffel</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>En klassisk løftestangsriffel med kammer i .357 patroner. Cowboy Repeater er let, pålidelig og foretrukket af både skytter og vandrere for sin hurtige cykling og respektable nøjagtighed.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Cowboy Repeater</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Trail Carbine er et håndtagsvirkende riffel med kammer til 0,44 Magnum patroner. Den er kendt for sin robusthed og nøjagtighed, og den er en favorit blandt ødemarksspejdere og jægere for sin hurtige cykling og pålidelige stopkraft.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail Karabin</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Varmint Rifle er en let, bolt-action riffel med kammer til 0,223 patroner. Oprindeligt designet til skadedyrsbekæmpelse og småvildtjagt, er den nøjagtig og nem at håndtere, men mangler standsningsevnen fra større rifler.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint riffel</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Et dobbeltløbet, break-action haglgevær populært blandt campingvognsvagter og handlende. Dens enkle design gør den nem at reparere og vedligeholde, men den lider under en langsom genindlæsning og begrænset rækkevidde</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Caravan haglgevær</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller er et halvautomatisk haglgevær med høj kapacitet designet til bykamp. Dens hurtige ild og store magasin gør den ødelæggende på nært hold.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Citykiller haglgevær</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Combat Shotgun er et semi-automatisk, magasin-fodret haglgevær med kammer til 12 gauge granater. Den er designet til militær- og retshåndhævelse og tilbyder en høj ildhastighed og pålidelighed i kamp på nært hold, hvilket gør den til en favorit blandt ødemarkshåndhævere.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Kamphaglgevær</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>En avanceret version af Combat Shotgun, der byder på forbedret pålidelighed, nøjagtighed og skudhastighed. Begunstiget af elite militære enheder og ødemarkshåndhævere.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Combat Shotgun MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Et pumpehaglgevær designet til jagt på vildt. Foretrukket for sin robuste konstruktion, høje kapacitet og pålidelighed under de hårdeste ødemarksforhold.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Jagt haglgevær</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Jackhammer er et fuldautomatisk, trommefodret haglgevær, der er i stand til at udløse en strøm af granater på få sekunder. Sjældent og højt værdsat, det er en styrke, man skal regne med i enhver ildkamp.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Jackhammer haglgevær</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Et klassisk haglgevær med håndtag, værdsat for sin hurtige cykling og pålidelighed. Populær blandt ranchere og lovmænd, den leverer solid bremsekraft og kan affyres hurtigt i dygtige hænder.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Håndtag-action haglgevær</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Dette halvautomatiske kamphaglgevær før krigen blev designet til retshåndhævelse og militær brug. Dens høje skudhastighed og store magasin gør den ødelæggende i tætte kampe.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Riot haglgevær</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Et dobbeltløbet haglgevær med løbene og skaftet skåret ned for lettere at skjule. Ekstremt dødbringende på kort afstand, men vildt unøjagtig og kortdistance.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Oversavet haglgevær</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Et enkelt, enkelt-løbs break-action haglgevær. Billig at producere og nem at vedligeholde, men langsom at genindlæse og begrænset til et skud ad gangen.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Enkelt haglgevær</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10 mm SMG er en kompakt, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 10 mm skud. Kendt for sin høje skudhastighed og brugervenlighed er den ideel til kamp på nært hold, men ofrer nøjagtighed på længere afstande.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10 mm SMG</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>12,7 mm SMG er en kraftfuld, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 12,7 mm skud. Den er kendt for sin høje skadevirkning og hurtige skudhastighed, og den er ødelæggende i kamp på nært hold, men lider af kraftig rekyl og begrænset nøjagtighed på afstand.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm SMG</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9 mm SMG er en let, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 9 mm skud. Kendt for sin brugervenlighed og høje skudhastighed, er den effektiv i kamp på nært hold, men mangler bremsekraft og nøjagtighed på længere afstande.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9 mm SMG</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 er en moderne, kompakt maskinpistol kendt for sin pålidelighed og høje skudhastighed. Begunstiget af sikkerhedsstyrker og eliteenheder til byoperationer.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>En let, fuldautomatisk maskinpistol med kammer til 0,22 LR skud og udstyret med en integreret undertrykker. Ekstremt støjsvag og nem at styre, men mangler bremsekraft i forhold til større kalibre.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Lyddæmpet .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501 er en bolt-action snigskytteriffel fra før krigen med kammer i 0,308 patroner. Kendt for sin enestående nøjagtighed og bremsekraft, er den en favorit blandt skytter til langdistance-engagementer.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>DKS-501 Sniper Rifle</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Scoped Hunting Rifle er en boltriffel fra før krigen med kammer i 0,308 patroner. Udstyret med et sigtekikkert er det meget nøjagtigt og effektivt til mellem- til langdistance-engagementer, hvilket gør det til et pålideligt valg for både jægere og skytter.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Scoped jagtrifle</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>En sjælden, begrænset oplag BB-pistol lavet til Abilene Kid. Den er kendetegnet ved sine unikke markeringer og enestående håndværk, og den er værdsat af samlere og skytter for sin nostalgiske værdi og præcision.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American er en legendarisk skyttekarabin, der er kendt for sin enestående nøjagtighed, pålidelighed og tilpassede håndværk. Med et unikt design og avanceret optik udmærker den sig ved at levere præcise, hurtige udbrud på lang rækkevidde, hvilket gør den til et værdsat våben blandt både eliteskytter og samlere.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>All-amerikansk</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer er et legendarisk, brugerdefineret dobbeltløbshaglgevær kendt for sin enorme bremsekraft og robuste håndværk. Dens forstærkede ramme og overdimensionerede løb leverer ødelæggende eksplosioner på nært hold, hvilket gør det til et værdsat våben blandt både ødemarksjægere og samlere.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer er en legendarisk, kompakt 10 mm pistol kendt for sin exceptionelle ildhastighed og lette design. Den er foretrukket af hemmelige operatører og har en tilpasset undertrykker og ergonomisk greb, hvilket gør den ideel til stealth-operationer og hurtige engagementer på tætteste hold.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Udbringer</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell er et unikt, brugerdefineret pumpehaglgevær værdsat for sin exceptionelle pålidelighed og bremsekraft. Med en poleret finish og præcisionsmodifikationer leverer den tætte skudgrupperinger og øget skade, hvilket gør den til det foretrukne våben for erfarne ødemarksjægere, der søger både ydeevne og stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Middagsklokke</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle er en legendarisk, brugerdefineret snigskytteriffel tildelt eliteskytter. Kendt for sit lette stel, enestående nøjagtighed og hurtige håndtering, står den som et af de mest eftertragtede langdistancevåben i ødemarken. Dens unikke håndværk og historie gør den til en værdsat ejendom blandt skarprettere og samlere.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi kampagne spejderriffel</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>En robust, industriel sømpistol tilpasset både konstruktion og kamp. Dens tunge ramme og hurtige affyringsevne gør det til et formidabelt improviseret våben, som foretrækkes af dem, der værdsætter alsidighed og rå bremseevne.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools sømpistol</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater er en legendarisk løftestangsriffel, kendt for sit enestående håndværk og historiske betydning. Med sin polerede finish og uovertrufne nøjagtighed står dette våben som et symbol på frihed og præcision, hvilket gør det til en værdsat besiddelse blandt både samlere og skytter.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincolns Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky er en legendarisk .357 Magnum-revolver, der er kendetegnet ved sin pletfri kromfinish og udsmykkede graveringer. Dette våben, der er kendt for sin fejlfri handling og uhyggelige nøjagtighed, er begunstiget af revolvermænd, der stoler på både dygtighed og formue for at bære dagen.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Heldig</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria er en smukt indgraveret 9 mm pistol, prydet med indviklede sølv indlæg og et perlegreb. Når den engang tilhørte en legendefigur, kombinerer den elegance med dødbringende præcision, hvilket gør den til et værdsat våben for dem, der værdsætter både stil og ydeevne.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger er en legendarisk minipistol med kammer i 5 mm, kendt for sin ødelæggende ildhastighed og robuste pålidelighed. Dets avancerede design og brugerdefinerede modifikationer, som er begunstiget af eliteoperatører, gør det til et af de mest formidable automatiske våben i ødemarken.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Avenger</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless er en legendarisk jagtriffel, kendt for sin enestående nøjagtighed og lette design. Denne riffel, der er gået i arv gennem generationer, kombinerer pålidelighed med præcision, hvilket gør den til et værdsat våben for enhver skytte.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' smertefri</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer er en unik, lyddæmpet varmintriffel udstyret med et brugerdefineret kikkert og letvægtsramme. Den er kendt for sin enestående nøjagtighed og stealth, og den udmærker sig ved at eliminere små mål på afstand uden at tiltrække opmærksomhed. Dens præcisionsteknik og støjsvage drift gør den til en favorit blandt både skytter og jægere.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Rottedræber</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Reservist's Rifle er en sjælden, fint udformet snigskytteriffel, der engang blev båret af en elite militærskytte. Den er let og usædvanlig præcis og er værdsat for sin langrækkende præcision og hurtige håndtering, hvilket gør den til et eftertragtet våben blandt både skarprettere og samlere.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Reservistens riffel</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Vances 9 mm SMG er en legendarisk maskinpistol, eksperttilpasset til hurtig ild og overlegen håndtering. Dens polerede finish og unikke graveringer adskiller den, mens dens forbedrede nøjagtighed og pålidelighed gør den til et værdsat våben blandt både samlere og revolvermænd.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>Vances 9 mm SMG</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Victory Rifle er en legendarisk, brugerdefineret snigskytteriffel, der er kendt for sin enestående stopkraft og unikke knockdown-evne. Dens forstærkede ramme og præcisionsteknik gør det til et værdsat våben blandt skarprettere, der er i stand til at levere ødelæggende skud på ekstrem afstand, mens de pålideligt vakler mål.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Sejrsriffel</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda er et unikt, brugerdefineret kamphaglgevær fra Capital Wasteland. Udmærket ved sin grønne finish og pålidelighed har den en hurtigere affyringshastighed og en lettere vægt sammenlignet med standard kamphaglgeværer. Foretrukket af dem, der værdsætter hurtighed og pålidelighed i tætte kampe.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS lyons pride vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS lyons pride vertibird (indkommende)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS lyons pride vertibird (forlader)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS udstødt vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS udstødt vertibird (indkommende)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS udstødt vertibird (forlader)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (indkommende)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (forlader)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>En Brotherhood of Steel-rationskasse indeholdende konserverede militære måltider, renset vand og kosttilskud. Designet til at opretholde soldater under længerevarende operationer i det barske ødemarksmiljø.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Broderskabets madkasse</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>En specialiseret Brotherhood of Steel-uniformkasse indeholdende det karakteristiske udstyr, som ældste Lyons' reformerede Brotherhood bærer. Disse uniformer repræsenterer fraktionens humanitære mission og deres forpligtelse til at beskytte de uskyldige.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lyons Pride Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>En forsyningskasse fra Brotherhood Outcast, der indeholder de karakteristiske røde og sorte uniformer, som den puristiske fraktion bærer. Disse uniformer symboliserer deres urokkelige dedikation til den originale Codex og deres mission om at genvinde førkrigsteknologien for enhver pris.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Outcast Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-forsyningskasse, der indeholder væsentlige teknologiske komponenter, reservedele og avancerede materialer. Disse ressourcer er afgørende for at vedligeholde og opgradere deres sofistikerede udstyr og installationer.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Brotherhood Tech Resource Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>En Brotherhood of Steel-forsyningskasse, der indeholder standardudgaveuniformer, trætheder og beskyttelsesudstyr båret af almindeligt Brotherhood-personale. Hver brik bærer fraktionens karakteristiske farver og insignier.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Brotherhood Standard Uniform Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>En forseglet Brotherhood of Steel-våbenkasse, der indeholder skydevåben af ​​høj kvalitet og energivåben, der bruges af deres styrker. Den karakteristiske røde og metalliske finish bærer Broderskabets emblematiske tandhjul.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Brotherhood of Steel Weapon Crate</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>En officiel papirvaluta udstedt af Brotherhood of Steel. Disse sedler bakkes op af Broderskabets enorme teknologiske ressourcer og kan veksles til avanceret udstyr, forsyninger og tjenester inden for Broderskabets kontrollerede territorier. Mere værdifuld end standard flaskehætter på grund af organisationens strenge ressourcestyring og ry for at honorere gæld.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Broderskabsskrift</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Standardudgave Brotherhood of Steel trætheder. Fremstillet af et robust og holdbart materiale, bæres disse trætheder af medlemmer af Broderskabet under deres daglige aktiviteter i Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>En uberørt militær uniform båret af broderskabets infanteri under formelle lejligheder. Uniformen bærer kendetegnene for Brotherhood of Steel og repræsenterer organisationens disciplin og orden.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>BoS Appalachia Infanteri Uniform</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>En vakuumforseglet asbest jumpsuit, der dækker hele kroppen. Dens formål er todelt: det giver brugeren mulighed for rent faktisk at betjene rustningen og beskytte blødt væv mod bevægelige dele inde i dragten og varme. I modsætning til BOS-uniformen giver Recon Armor anstændig beskyttelse alene og bliver ofte brugt af Brotherhood-agenter på spejdermissioner eller andre situationer, hvor det klodsede og højlydte power-panser ville tiltrække for meget opmærksomhed.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C rustning</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>En robust militærfrakke båret af broderskabsofficerer. Frakken har Brotherhoods insignier og er designet til at modstå kampens strabadser, samtidig med at den bevarer et professionelt udseende.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>BoS Battle Coat</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>En flyvejakke i læder båret af Brotherhood-piloter og Vertibird-besætningsmedlemmer. Jakken har broderskabets udstyr og sværd-emblem og giver beskyttelse under flyveoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>BoS bomberjakke</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Standardudgave feltuniform fra Brotherhood of Steel. Disse holdbare trætheder bæres af rekrutteret personale og juniorofficerer under daglige operationer og giver grundlæggende beskyttelse mod miljøfarer.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Specialiseret medicinsk uniform båret af broderskabets feltlæger. Træthederne har ekstra lommer til medicinske forsyninger og er designet til at modstå kontaminering under behandling af såret personale.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Forbedret kamprustning opgraderet med Brotherhood of Steel-teknologi. Denne rustning bevarer originalens design, mens den indeholder forbedret beskyttelse og miljøforseglingssystemer.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>BoS forstærket kamprustning</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Ceremonielle klæder båret af Brotherhood Elders. Disse klæder symboliserer den autoritet og det ansvar, der følger med at lede Brotherhood of Steel i deres hellige mission om at bevare teknologien.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Ældre Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Feltuniform båret af Brotherhood Scribes tildelt forskningsmissioner uden for sikkerheden af ​​Brotherhood-faciliteter. Uniformen kombinerer videnskabelig tradition med praktiske feltkrav.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>BoS Field Scribe Uniform</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>En jumpsuit designet fra bunden til brug i forbindelse med West Tek power panserstellet. Det er en figursyet jakkesæt designet til maksimal komfort og anvendelighed under betjening af rustningen. Selvom det ikke er et krav for at betjene pansret, gør det langvarig brug mere behageligt og reducerer gnidninger.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>BoS Jumpsuit</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>En formel kjoleuniform båret af Lancer Captains of the Brotherhood of Steel. Uniformen har guldfletninger og ceremonielle skulderplader, der markerer bæreren som en officer i Broderskabets luftflåde.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>BoS Lancer Kaptajn Uniform</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Specialiseret rekognosceringsrustning båret af Brotherhood Outcast-spejdere og avancerede hold. Denne rustning er blevet modificeret med forbedrede mobilitetssystemer og stealth-forbedringer, med de karakteristiske Outcast-markeringer og taktiske modifikationer, der afspejler deres mere aggressive operationelle doktrin.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Funktionelle rober båret af Brotherhood Outcast-specialister og teknisk personale. Disse gevandter har den karakteristiske Outcast-farve og insignier, modificeret til feltoperationer, hvor lærde og ingeniører arbejder sammen med krigere i jagten på teknologisk overherredømme.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>BoS Outcast Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Letvægts taktisk rustning brugt af broderskabets rekognosceringsenheder. Recon Armor giver solid beskyttelse, samtidig med at den bevarer mobilitet og stealth-egenskaber, hvilket gør den ideel til spejdermissioner og situationer, hvor fuld kraftrustning ville være upraktisk. Indeholder avancerede kompositmaterialer og integrerede sensorsystemer.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Laboratorietøj båret af Science Scribes of the Brotherhood of Steel. Den rene, hvide frakke er designet til arbejde med farlig førkrigsteknologi og eksperimentelt udstyr.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>BoS Science Scribe Outfit</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Hætteklæder båret af Brotherhood Scribes under formelle ceremonier. Disse klæder repræsenterer den skriftlærde ordens videnskabelige traditioner og deres dedikation til at bevare teknologisk viden.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Træningsuniform båret af Brotherhood Squires. Dette praktiske outfit er designet til kamptræning og uddannelse, mens det markerer bærerens juniorstatus inden for broderskabets hierarkiet.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>BoS Squire Uniform</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>En blød baret båret af broderskabets afdelinger i Appalachia. Broderet med broderskabets emblem bruges det til identifikation og ceremonielle opgaver af officerer og specialiserede enheder.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia baret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardudgave hætte brugt af Brotherhood infanteri til at skjule og grundlæggende beskyttelse mod elementerne under patruljer og taktiske operationer.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>BoS Appalachia Infantry Hood</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>En forstærket kamphjelm udstedt til broderskabets landtropper. Bygget til at modstå granatsplinter og ild med håndvåben, almindeligvis parret med infanteripanser på patruljer og kampe.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>BoS B35C hjelm</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Felthat båret af broderskabets skriftlærde og forskere på ekspeditioner. Den tilbyder sol- og letvejrsbeskyttelse, mens den markerer bæreren som en del af forsknings- og genopretningskadren.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>BoS Science Field Hat</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Pilothjelm brugt af Brotherhood-flybesætninger og vertibird-besætninger, udstyret med polstring og grundlæggende kommunikationsudstyr til at beskytte besætningen under flyvning og rotoroperationer.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>BoS flyvehjelm</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>En kasket båret af officerer fra lancer-enheder for at angive rang og autoritet inden for broderskabet under inspektioner og officielle opgaver.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>BoS Lancers kaptajnshat</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>En taktisk hætte båret af Brotherhood Outcast-rekognosceringsspecialister. Denne hætte har forbedret optikintegration, kommunikationsudstyr og miljøbeskyttelsessystemer modificeret til Outcast-specifikationer til udvidede feltoperationer bag fjendens linjer.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Letvægts hætte foretrukket af recon teams. Vævet til lav synlighed og reduceret blænding for at hjælpe med spejder, observation og snigende bevægelse.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Kasket båret af videnskabsskrivere for at identificere medlemmer af Broderskabets forskerkorps. Skriftskrivere fokuserer på undersøgelse, redning og bevarelse af førkrigsteknologi.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>BoS Science Scribe Hat</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>En simpel kasket udstedt til væbnere og praktikanter. Squires er lærlinge knyttet til riddere og paladiner, lærer fieldcraft og broderskabstraditioner.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Avanceret T-60 kraftpanser, der bærer de karakteristiske farver og insignier fra Appalachian Brotherhood of Steel. Denne kamptestede rustning giver enestående beskyttelse, samtidig med at mobiliteten bevares, og repræsenterer toppen af ​​førkrigsamerikansk militærteknik tilpasset til ødemarksoperationer.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>T-51 power panser i de klassiske farver fra det originale Brotherhood-kapitel fra Lost Hills. Denne rustning repræsenterer grundlaget for broderskabets traditioner og den oprindelige mission om at bevare og kontrollere førkrigsteknologi til forbedring af menneskeheden.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Det karakteristiske kraftpanser fra Midwestern Brotherhood of Steel, med et unikt hornhjelmdesign, der er blevet deres signatur på slagmarken. Denne rustning repræsenterer Midtvesten-kapitlets adaptive natur - at opretholde Brotherhood-standarder, mens de udvikler deres egen identitet adskilt fra Lost Hills. Den skræmmende silhuet skaber frygt hos både raiders og mutanter i det tidligere amerikanske midtvestens affald.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Midwestern Brotherhood Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>T-45 kraftpanser med de karakteristiske markeringer fra Ældste Lyons progressive Broderskab. Denne rustning repræsenterer en afvigelse fra den traditionelle broderskabsdoktrin, brugt af soldater, der prioriterede at beskytte de uskyldige frem for hamstringsteknologi, hvilket markerer et kontroversielt, men heroisk kapitel i broderskabets historie.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>T-45 power panser båret af Brotherhood Outcasts, malet i deres karakteristiske sorte og røde farver. Disse hårde traditionalister brød op fra ældste Lyons' medfølende politik og troede, at Broderskabet udelukkende skulle fokusere på at erhverve teknologi frem for at hjælpe ødelændere.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>T-51 power panser tilpasset til det barske Appalachiske miljø. Denne variant har forbedret miljøforsegling og strålingsafskærmning, tilpasset til de unikke udfordringer, som Broderskabets Appalachiske kapitel står over for i deres mission om at genvinde og beskytte teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Det ærværdige T-51 kraftpanser, en grundpille i broderskabets styrker. Selvom den er ældre end T-60-serien, har denne panser bevist sin pålidelighed gennem årtiers ødemarkskamp. Dets gennemprøvede design giver fremragende beskyttelse og er blevet grundigt testet af broderskabets riddere og paladiner.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardudgave T-60 power panser båret af Brotherhood of Steel-soldater. Bygget til maksimal beskyttelse og slagmarksholdbarhed repræsenterer denne rustning toppen af ​​førkrigskraftpanserteknologi, forbedret med efterkrigsmodifikationer og feltforbedringer udviklet af Brotherhood-ingeniører.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Avanceret T-60 power panserhjelm med integrerede HUD-systemer og miljøsensorer. Det karakteristiske Appalachian Brotherhood-emblem markerer, at dette tilhører den fraktion, der dukkede op fra Vault 76 for at generobre ødemarken og bevare menneskehedens teknologiske arv.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Den ikoniske hornede hjelm fra Midwestern Brotherhood of Steel. Denne karakteristiske hovedbeklædning er blevet synonym med Midtvest-kapitlets pragmatiske, men formidable tilgang til ødemarkskrig. Det skræmmende hornede design tjener både som et symbol på deres uafhængighed fra Lost Hills og som et psykologisk våben mod deres fjender.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Midwestern Brotherhood Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm båret af soldater, der er loyale over for ældste Lyons humanitære mission. Denne hjelm symboliserer et broderskab, der er mere optaget af at beskytte de uskyldige end at hamstre teknologi, der repræsenterer håb og medfølelse i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>BoS Lyons T-45 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>T-45 power panserhjelm malet i de sorte og røde farver fra Brotherhood Outcasts. Denne hjelm repræsenterer urokkelig dedikation til den traditionelle Brotherhood-mission med teknologierhvervelse frem for alt andet, båret af dem, der nægtede at gå på kompromis med deres principper.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>BoS Outcast T-45 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>T-51 power panserhjelm modificeret til de unikke udfordringer ved Appalachiske operationer. Forbedret med forbedrede strålingsdetektionssystemer og miljøfiltrering, afgørende for at overleve de bestrålede bjerge og skove i efterkrigstidens Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Tidstestet T-51 power panserhjelm, der har beskyttet broderskabets soldater i generationer. Selvom den mangler nogle af de avancerede funktioner i nyere modeller, gør dens dokumenterede pålidelighed og robuste konstruktion den til en pålidelig følgesvend i ødemarken.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Standardudgave T-60 power panserhjelm båret af broderskabets riddere og paladiner. Indeholder avancerede målretningssystemer, miljøbeskyttelse og de ikoniske røde optiske sensorer, der slår frygt ind i hjertet på dem, der vil misbruge teknologi.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>BoS T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>En præcisionskonstrueret 10 mm pistol fremstillet af Brotherhood of Steel. The Crusader repræsenterer Broderskabets filosofi om at kombinere gennemprøvet ballistisk teknologi med moderne fremstillingsteknikker. Med en forstærket ramme, forbedret rifling og overlegne materialer tilbyder denne sidearm enestående pålidelighed og nøjagtighed sammenlignet med standard ødelandspistoler. Broderskabsriddere og paladiner bærer disse som sekundære våben og stoler på deres konsekvente præstation, når hvert skud tæller.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>BoS 10mm Crusader Pistol</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>En raffineret plasmariffel udviklet og fremstillet af Brotherhood of Steels vestkystafdelinger. M-94 repræsenterer årtiers Brotherhood-våbenforskning, med forbedret magnetisk indeslutning, forbedrede kølesystemer og overlegen holdbarhed sammenlignet med standard plasmarifler. Hvert våben er omhyggeligt udformet af Brotherhood-skriftlærde og testet efter strenge militære standarder. Broderskabets varemærke opmærksomhed på detaljer og teknologisk fortræffelighed gør dette til et af de mest pålidelige plasmavåben i ødemarken.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>BoS M-94 Plasma Rifle</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Et banebrydende energivåben udviklet af Brotherhood of Steel ved hjælp af ultracite, et sjældent krystallinsk materiale med exceptionelle energiledende egenskaber. Denne eksperimentelle riffel affyrer hurtige udbrud af ultracitat-ladet plasma, der penetrerer panser mere effektivt end standard plasmavåben, mens den opretholder en højere skudhastighed. Våbnets avancerede kølesystem og kompakte design gør det til en favorit blandt Brotherhood-feltoperatører, der har brug for hurtigt at angribe tungt pansrede mål. Hver riffel er omhyggeligt samlet i Brotherhood-værksteder fra omhyggeligt raffinerede ultracite-kerner.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>BoS Ultracite Rifle</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>A Brotherhood of Steel fremstillede super forhammer, bygget til deres krævende specifikationer. Dette legendariske våben kombinerer et forstærket durasteelhoved med avanceret kinetisk energilagringsteknologi. Ved stød frigives den lagrede energi i en ødelæggende chokbølge, der multiplicerer kraften af ​​hvert slag. Broderskabets paladiner foretrækker dette våben til at bryde befæstninger og engagere sig med tungt pansrede mål i nærkamp. BoS-insignien stemplet på håndtaget markerer dette som officielt Brotherhood-udstyr, bygget til at holde gennem utallige kampe.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>kinetisk hoved</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Nogle hunde er blevet tæmmet, endda sigtet for at vogte sin ejer og al deres ejendom, dette dyr vil gøre det efter bedste evne. Dette dyr er blevet opdrættet af legionen som spejder og vagthund for at imødegå eventuelle fjender, der måtte komme dens vej.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Legion vagthund</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Caesar's Legion bruger denne mønt som en af ​​de primære former for valuta. Denne mønt bærer et billede af Cæsar selv på den ene side og Cæsar, Josua Grahm og Bill Calhoun på den anden.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Legion Denarius</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>De udsmykkede ceremonielle klæder båret af Cæsar selv, legionens øverste leder. Disse storslåede røde og guldkåber er lavet af de fineste førkrigsmaterialer og prydet med gyldne trim, der symboliserer den absolutte autoritet over legionen. Kåberne giver beskeden beskyttelse, men deres sande kraft ligger i den ærefrygt og respekt, de befaler fra alle, der ser dem.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Cæsars klæder</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>En tung rustning båret af legionens centurioner, legionens elite. Den er sammensat af et vildt udvalg af forskellige rustninger, inklusive stykker kamprustning, power panser læderpanser og endda supermutant rustning. Disse stykker er sandsynligvis taget fra fjender besejret af bæreren. På trods af at det er et så råt udvalg af forskellige rustninger, tilbyder det overlegen beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Legion Centurion rustning</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Denne hjelm bæres af de fremskudte spejdere fra Cæsars Legion, vexillarii, og er lavet af skindet fra hovedet på en prærieulv. Det giver ringe beskyttelse, da dets hovedanvendelse er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Legion Centurion hjelm</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>En let rustningsdragt båret af Legion Scouts, meget ligner rekruttrustningen i udseende. Som de fleste Legion-rustninger er den lavet af genbrugt sportsudstyr, bestående af en fodboldspillers beskyttende skulder- og brystpuder forstærket med ekstra læderpolstring og båret over en baseballfangervest. Det beskytter ikke særlig godt.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Legion Explorer rustning</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>En grundlæggende letvægtshjelm, der er sammensat af en tyk, brun stofindpakning med et visir, der beskytter brugerens øjne mod den brændende sol. Båret af opdagelsesrejsende, spejdere i tjeneste for Cæsars Legion</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Legion Explorers Hood</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>En legats rustning, en tæt fortrolig af den mægtige Cæsar selv. En hel dragt af kraftigt stål, der bærer adskillige ridser og buler fra utallige kampe, og tilbyder fuld kropsbeskyttelse. Det blev lavet til at ligne rustningerne fra de gamle romere og har ikke meget at gøre med det genbrugte sportsudstyr, som de fleste medlemmer af legionen bærer. Ikke overraskende giver den sin bærer overlegen beskyttelse, men er utrolig tung.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Legion Legat rustning</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hjelmen af ​​en legat, de højest rangerende krigsherrer i legionen, bortset fra Cæsar selvfølgelig. Den er udformet efter de lukkede masker, som ofte blev båret af kavaleriet i det gamle Rom, og har røde dikkedarer og horn for at få bæreren til at se mere skræmmende ud.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Legion Legat hjelm</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Et sæt Legion-pladepanser, sædvanligvis lavet af udryddede førkrigsfodboldpuder med søm tilføjet til skuldrene for ekstra beskyttelse.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Legion plade</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Denne rustning, der almindeligvis bæres af Cæsars personlige vagt, ligner rekruttrustningen, men har yderligere metalbøjler på underarmene, sandsynligvis på grund af prætorianernes præference for at slå folk med deres næver, samt en kort rød kappe og en rød kappe. På trods af dens tætte lighed, beskytter denne rustning sin bærer meget bedre end den rekrutterede rustning, mens den vejer omtrent det samme.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Legion prætoriske rustning</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Legionens vigtigste kampstyrke, de primære legionærer, har fortjent deres ret til at bære bedre rustninger sammenlignet med rekrutterne. Den er stadig lavet med de samme beskyttende skulder- og brystpuder, men har ekstra panserbånd viklet rundt om overkroppen.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Legion Prime Armor</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>En førkrigs fodboldhjelm prydet med fjer, båret med en rød ansigtsindpakning og sorte beskyttelsesbriller. Selvom det giver en anstændig mængde beskyttelse, er dens vigtigste anvendelse at tjene som et symbol på rang. De sorte fjer, der er fastgjort på hjelmen, identificerer bæreren som en prime decanus, en mellemrang som officer inden for Cæsars Legion, der leder en gruppe af ledende legionærer.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Legion Prime Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Prime-hjelmen er en brun kasket, der er udstyret med sorte beskyttelsesbriller og en rød bandana er viklet rundt om undersiden. Det er i det væsentlige den samme hjelm som rekrutterne, men har en anden farvet bandana for at markere de forskellige rækker.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Legion Prime hjelm</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Som de fleste Legion-rustninger er rekruttrustningen lavet af genbrugt sportsudstyr, bestående af en fodboldspillers beskyttende skulder- og brystpuder forstærket med ekstra læderpolstring og båret over en baseballfangervest.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Legion Recruit Armor</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>En førkrigs fodboldhjelm prydet med fjer, båret med en rød ansigtsindpakning og sorte beskyttelsesbriller. Selvom det giver en anstændig mængde beskyttelse, er dens vigtigste anvendelse at tjene som et symbol på rang. De røde og sorte fjer fastgjort på hjelmen identificerer bæreren som en rekrut-decanus, den mest junior rang af officer i Cæsars Legion, der leder en gruppe uerfarne rekrutter.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Legion Recruit Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>En brun læderkasket båret med sorte beskyttelsesbriller og undersiden er pakket ind med en bandana. Ikke den bedste hjelm, men den er nem at lave og let.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Legion Recruit Hjelm</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Den almindelige tunika båret af medlemmerne af Cæsars Legion.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Legion Tunika</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>En let lædervest brugt af Legion. Basen af ​​vestens sømme skal laves af gamle baseball dommerbelægninger, eller endda nogle fodboldtræningspuder. Uanset hvad giver det brugeren noget mere beskyttelse end ingenting overhovedet.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Legion Vest</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>Sammenlignet med almindelig legionærrustning har veteranpanser ekstra panserpuder på underbenene, samt adskillige skarpe søm, der stikker ud af skulderpuderne og læderindpakningerne på højre arm. Det giver mere beskyttelse, mens det stadig er noget let.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Legion veteran rustning</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>En førkrigs fodboldhjelm prydet med fjer, båret med en rød ansigtsindpakning og sorte beskyttelsesbriller. Selvom det giver en anstændig mængde beskyttelse, er dens vigtigste anvendelse at tjene som et symbol på rang. De røde, hvide og sorte fjer fastgjort på hjelmen identificerer bæreren som en veteran decanus, en højere rangerende officer inden for Cæsars Legion, der leder en gruppe af hærdede veteranlegionærer.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Legion Veteran Decanus hjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>En baseballkasket med en aluminiumshjelm, beskyttelsesbriller til øjnene og en ansigtsindpakning. Den giver en smule mere beskyttelse sammenlignet med hjelmene i Legion's lavere rækker, mens den ikke vejer mere.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Legion veteranhjelm</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Baseret på en dragt af Legion veteranpanser, med tilføjelse af cirkulære metalplader fastgjort til torsoen, samt et banner med legionens flag båret på ryggen. Selvom det er et skridt op fra de lavere rækkers rustning, er det også betydeligt tungere.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Legion Vexillarius rustning</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Denne hjelm bæres af de fremskudte spejdere fra Cæsars Legion, vexillarii, og er lavet af skindet fra hovedet på en prærieulv. Det giver ringe beskyttelse, da dets hovedanvendelse er symbolsk i naturen.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Legion Vexillarius hjelm</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>En kraftfuld medicin mod afhængighed, der renser kroppen for kemiske afhængigheder. Addictol virker ved at nulstille neurologiske veje og bryde afhængighedscyklussen, selvom processen er ubehagelig, og midlertidig udmattelse er almindelig.\n\nEn livredder for dem, der forsøger at fjerne farlige vaner, selvom dens høje omkostninger begrænser tilgængeligheden.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Addictol</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Et automatiseret leveringssystem, der dispenserer en standard stimpak dosis, når der opdages skader. Den automatiske indsprøjtningsmekanisme eliminerer behovet for manuel påføring, hvilket gør den ideel til solorejsende.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Et automatiseret leveringssystem fyldt med super stimpak formel til hurtig nødheling. Denne avancerede injektor kombinerer helbredende stoffer af militær kvalitet med automatiseret leveringsteknologi, hvilket gør den til en af ​​de mest værdifulde medicinske genstande i ødemarken.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>En Mentats-variant tilsat bærsmag og forbedret formel. Berry Mentats øger karisma og sociale færdigheder markant, hvilket gør brugeren mere overbevisende og sympatisk i forhandlinger og sociale situationer.\n\nForetrukket af handlende, diplomater og alle, der har brug for at gøre et godt indtryk.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>En steril pose med konserveret blod egnet til nødtransfusioner. Blodpakker giver øjeblikkelig genopretning af blodvolumen og hjælper med at stabilisere kritisk sårede patienter. Selvom de ikke er så avancerede som moderne medicinsk teknologi, forbliver disse medicinske forsyninger fra før krigen værdifulde i ødemarken.\n\nBlodpakker er universelle donorer og fungerer med alle blodtyper.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>blodpakke</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Et præ-krigspræstationsfremmende steroid. Buffout øger dramatisk styrke og udholdenhed, hvilket forbedrer nærkampsskader og bæreevne. Men langvarig brug fører til afhængighed og potentiel organskade.\n\nPopulært blandt atleter og arbejdere før krigen, nu en fast bestanddel blandt ødemarkskæmpere og ådselædere.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Et eksperimentelt lægemiddel, der midlertidigt forbedrer nattesynet og opfattelsen af ​​svagt lys. Cateye udvider pupillerne og øger nethindens følsomhed, så brugerne kan se klart i næsten totalt mørke.\n\nVurderet af natspejdere og ådselædere, der udforsker mørke ruiner, selvom lysfølsomheden i dagtimerne kan være problematisk.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>En kognitiv forstærker fra før krigen, der booster intelligens og opfattelse på bekostning af sociale færdigheder. Daddy-O gør brugeren klogere og mere indsigtsfuld, men mere socialt akavet og tilbagetrukket.\n\nForetrukket af forskere og teknikere, der prioriterer mental skarphed frem for social interaktion.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>Daddy-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Et rekreativt stof fra før krigen, der forbedrer humør og social charme. Day Tripper gør brugeren mere karismatisk og sympatisk, samtidig med at den giver en behagelig mild high. Moderat vanedannende ved regelmæssig brug.\n\nPopulært i førkrigstidens sociale kredse, stadig brugt af dem, der søger at forbedre deres sociale status.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Dagstur</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Et udvandet stimuleringssystem, der giver mindre heling over tid. Almindelig blandt ødemarksfjernere på grund af dets lavere omkostninger og tilgængelighed.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>fortyndet stimpak</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>En raffineret og renset version af Jet skabt gennem en avanceret filtreringsproces. Dixons Jet giver en stærkere, længerevarende high med færre urenheder end standard Jet, selvom den forbliver meget vanedannende.\n\nDenne premium-variant er opkaldt efter sin skaber og har høje priser blandt Jet-brugere.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Dixons Jet</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>Et omfattende medicinsk sæt, der indeholder kirurgiske værktøjer, antiseptika, skinner og farmaceutiske forsyninger. Lægetasker tillader feltbehandling af alvorlige skader og forkrøblede lemmer, selvom korrekt påføring kræver medicinsk viden og tid.\n\nEt væsentligt stykke udstyr til enhver seriøs ødelandslæge.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>lægetaske</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>En specialiseret anti-afhængighedsforbindelse, der hjælper med at bryde kemisk afhængighed. Selvom Fixer er mindre kraftfuld end Addictol, er Fixer lettere tilgængelig og stadig effektiv til at bekæmpe abstinenssymptomer og reducere afhængighedens sværhedsgrad.\n\nEn ødemarkslæges værktøj til at hjælpe afhængige med at komme sig uden adgang til dyre førkrigsmedicin.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>En afbalanceret Mentats-variant, der forbedrer både intelligens og karisma. Grape Mentats gør brugeren både klogere og mere socialt dygtig, fremragende til tekniske forhandlinger eller videnskabelige præsentationer.\n\nValget af videnskabsmænd, der skal forklare komplekse ideer til ikke-eksperter.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Grape Mentats</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>En traditionel ødemarksmedicin lavet af formalet broc-blomst og xanderrod. Selvom det er mindre effektivt end moderne stimpaks, er helbredende pulver billigere at producere og har været brugt af stammehealere i generationer. The mixture provides gradual healing over time.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>helbredende pulver</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Et eksperimentelt førkrigslægemiddel designet til hurtigt at helbrede forkrøblede lemmer. Hydra bruger avancerede regenerative forbindelser til at reparere beskadiget væv og knogler, selvom processen er smertefuld og kan forårsage midlertidig desorientering.\n\nPopulær blandt ødemarkskombattanter for sin evne til hurtigt at få sårede soldater tilbage i kampen.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hydra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>En meget vanedannende meta-amfetamin skabt af brahmin-gødningsdampe. Jet giver et markant løft til handlingshastighed og reflekser, men styrter hårdt ned og er notorisk svært at stoppe.\n\nOpfundet af et kemi-geni ved navn Myron, blev Jet det mest udbredte og ødelæggende stof i efterkrigstidens ødemark.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Stråle</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>A pre-war pain suppression medication. Med-X virker ved at blokere smertereceptorer og reducere indkommende skader gennem øget smertetolerance. Lægemidlet er yderst effektivt, men medfører en betydelig risiko for afhængighed.\n\nMed-X, der oprindeligt blev markedsført som et generel anæstesimiddel, er blevet et værdifuldt kampmiddel i ødemarken.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Et nootropt lægemiddel, der forbedrer kognitiv funktion. Mentats forbedrer perception, intelligens og mental skarphed, hvilket gør brugerne skarpere og mere bevidste om deres omgivelser. Langvarig brug kan føre til psykologisk afhængighed.\n\nForetrukket af videnskabsmænd, handlende og alle, der har brug for en mental fordel i forhandlinger eller teknisk arbejde.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>En specialiseret Mentats-variant, der dramatisk forbedrer opfattelsen og bevidstheden. Orange Mentats skærper sanserne og forbedrer nøjagtigheden, hvilket gør dem uvurderlige for spejdere, snigskytter og alle, der har brug for forbedret sanseopfattelse.\n\nEn skyttes hemmelige våben til de kritiske skud.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>En rekreativ Mentats-variant designet til sociale sammenkomster. Party Time Mentats booster karisma og humør, hvilket gør sociale interaktioner mere behagelige og succesrige, samtidig med at de giver en mild euforisk effekt.\n\nLivet for enhver ødemarksfest, selvom det bedst bruges sparsomt.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Party Time Mentats</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Et militært kampstof, der sender brugeren ud i et bersærkerarri. Psycho øger dramatisk skadeudbytte og modstand mod skader, men undertrykker højere hjernefunktioner og er stærkt vanedannende.\n\nPsyko blev udviklet før krigen til specialstyrkers operationer og forvandler almindelige soldater til frygtløse dræbermaskiner.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psyko</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>En førkrigs intravenøs kemisk opløsning, der binder sig til strålingsforurening i kroppen og skyller den ud gennem blodbanen. Selvom processen er effektiv til at behandle giftig ophobning, er processen udmattende og efterlader patienten svækket i flere timer.\n\nRad-Away er en værdifuld vare i ødemarken, hvor strålingseksponering er en konstant trussel.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>Et førkrigs anti-strålingskemikalie, der markant øger kroppens modstandsdygtighed over for giftig og radioaktiv forurening. Rad-X virker ved midlertidigt at ændre cellulær struktur for at modstå strålingsabsorption, selvom denne proces forårsager mindre desorientering og reducerede reflekser.\n\nI modsætning til Rad-Away, som fjerner eksisterende forurening, tages Rad-X forebyggende før eksponering for farlige miljøer.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>En grundlæggende medicin mod afhængighed, der hjælper med at reducere abstinenssymptomer og trang. Selvom det ikke er så kraftfuldt som Addictol, er Rebound mere overkommeligt og kan stadig give betydelig lindring for dem, der kæmper med kemisk afhængighed.\n\nEt almindeligt valg for ødemarksklinikker, der behandler afhængige patienter på et budget.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Rebound</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>En farlig blanding af Jet og Nuka-Cola, der giver et intenst udbrud af energi og fart. Kombinationen af ​​stimulanser skaber en kraftfuld, men ustabil high, der markant øger actionhastigheden og reflekserne.\n\nPopulært blandt kurerer og raiders, der har brug for hurtige udbrud af ydeevne.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Raket</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Et brutalt kampstimulerende middel specielt designet til at forbedre nærkampseffektiviteten. Slasher øger produktionen af ​​nærkampsskader dramatisk, mens den reducerer smertefølsomheden og skaber frygtløse nærkampskæmpere.\n\nPopulært blandt raiders og nærkampsspecialister, selvom dets vanedannende karakter og bivirkninger gør det til et farligt valg.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>En muskelafslappende og neural stabilisator, der dramatisk forbedrer skydepræcisionen og reducerer våbensvaj. Steady beroliger rystelser og stabiliserer hænderne, hvilket gør den uvurderlig til præcisionsarbejde og snigskytte.\n\nSteady er udviklet til skytter og kirurger og er blevet afgørende for alle, der har brug for perfekt hånd-øje-koordination.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabil</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Et standardstimuleringssystem til heling af skader. Den mest almindelige medicinske genstand i ødemarken, stimpaks bruger en kombination af helbredende midler og bio-regenerative forbindelser til hurtigt at reparere sår.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>En potent militær-grade stimulationspakke, der giver hurtig og omfattende heling. Super stimpaks use a highly concentrated formula with advanced bio-regenerative compounds, making them extremely valuable and rare.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>En ekstremt potent inhalator, der dramatisk accelererer brugerens opfattelse og reflekser. Turbo får tiden til at blive langsommere, hvilket giver mulighed for overmenneskelige reaktionshastigheder. Effekten er kortvarig, men utrolig kraftfuld.\n\nTurbo er skabt gennem en avanceret forfiningsproces og er en af ​​de mest eftertragtede kampforstærkere i ødemarken.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>En forbedret stimulationspakke med forbedrede helbredende egenskaber og hurtigere handling. Disse forbedrede stimpaks bruger en mere koncentreret formel med yderligere bio-regenerative forbindelser.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>En ekstremt potent kombination af Jet og Psycho. Ultrajet giver hastighedsforøgelsen af ​​Jet kombineret med Psycho's kamphilsen, hvilket skaber et ødelæggende kampstimulerende middel. Meget vanedannende og farligt.\n\nEn favorit blandt de mest desperate og voldelige kæmpere i ødemarken.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Et ekstremt sjældent og dyrt superlægemiddel fra før krigen, der forbedrer alle fysiske og mentale evner på samme tid. X-Cell giver omfattende forbedringer på tværs af alle statistikker, men det er utroligt vanskeligt og dyrt at producere.\n\nX-Cell er den ultimative præstationsforbedrende præstation før krigen.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-celle</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird er en betegnelse for en serie af vertikale start- og landingsfly (VTOL). Disse multifunktionelle tiltrotorfly blev udviklet af det amerikanske militær og blev hurtigt et primært våbenskib og transportfly. Denne er nu i brug af enklaven.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enklave vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enklave vertibird (indkommende)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enklave vertibird (forlader)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>STEDHOLDER</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Standard ensartet kasse</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>En Vault-Tec collectors edition madpakke. Den er lidt snavset, men åbner sig stadig og kan have noget brugbart indeni!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Madpakke</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>STEDHOLDER</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Standard teknisk ressourcekasse</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Platinmønter med høj renhed præget af enklaven som reservevaluta for transaktioner med høj værdi. Hver guldmønt bærer det karakteristiske Enklave-ørne-emblem og repræsenterer den teknologiske overherredømme og økonomiske magt hos Amerikas skyggeregering. Disse ædelmetalmønter er højt værdsat både for deres platinindhold og som symboler på enklaveautoritet.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Enklave platin bullion</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Avanceret kamprustning udstedt til enklavetropper. Konstrueret af forstærkede kompositter giver den betydelig beskyttelse mod ballistiske trusler og nærkampe, mens den giver mulighed for mobilitet i fjendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enklave kamprustning</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>En formel frakke båret af Enclave-officerer, skræddersyet af materialer af høj kvalitet og prydet med insignier. Det betyder autoritet og giver moderat beskyttelse, samtidig med at den bevarer en kommanderende tilstedeværelse.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Enklave officersfrakke</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Specialiserede støvler båret af Enclave-forskere, designet med forstærkede såler og avancerede materialer for at beskytte mod kemikaliespild, stråling og farligt terræn under feltforskning.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enklave videnskabsmand støvler</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Beskyttelseshandsker båret af Enclave-forskere, fremstillet af avancerede polymerer for at beskytte hænderne mod kemikalier, forurenende stoffer og de barske elementer, man støder på under feltarbejde.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Enklave videnskabsmandshandsker</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>En dragt, der almindeligvis bæres af enklavens videnskabsmænd, især når de arbejder i den farlige ødemark. Det er et helt lukket hvidt jakkesæt med specielle polymerer vævet ind i det og en hjelm med orange visir lavet af plexiglas. Den leveres med et indbygget computersystem og forskellige videnskabelige instrumenter til at understøtte alle former for intellektuelle stræben.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Enklave videnskabsmands outfit</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Avanceret kamprustning udstedt til enklavetropper. Konstrueret af forstærkede kompositter giver den betydelig beskyttelse mod ballistiske trusler og nærkampe, mens den giver mulighed for mobilitet i fjendtlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Enklave robust kamprustning</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>En kulsort uniform med en solbrun jakke og bukser, der bæres over. Det ydre lag er lavet af et robust materiale designet til at modstå de barske forhold i ødemarken. Uniformen kommer med et par knæhøje støvler, sorte handsker og et brugsbælte. Det beskytter godt mod elementerne, mindre mod kugler.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Enklave Trooper Uniform</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>STEDHOLDER</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Enclave Combat Armor Hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>En fornem kasket båret af Enklave-officerer, der symboliserer autoritet og disciplin. Fremstillet af materialer af høj kvalitet giver den moderat beskyttelse og et professionelt udseende.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Enklaveofficer Cap</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>En avanceret hjelm designet til Enclave-forskere, udstyret med beskyttende visirer og integrerede sensorer til at hjælpe i farlige miljøer.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Enklave videnskabsmand hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>En praktisk kasket udstedt til Enclave troopers, der giver grundlæggende beskyttelse og afskærmning mod elementerne, samtidig med at den bevarer et professionelt udseende.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Enklave Trooper Cap</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>En dragt af avanceret kraftrustning udviklet af Enklaven. Tilbyder enestående beskyttelse mod alle former for skader, øget mobilitet og fuldstændig miljømæssig tætning. At bære denne rustning markerer dens bruger som en styrke, der skal regnes med på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>MkII-varianten af ​​Enclave Advanced Power Armor, der byder på forbedret miljømæssig tætning og forbedret holdbarhed til langvarige kampscenarier.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor er en avanceret enklavedragt designet til ekstreme miljøer og frontlinjeangreb. Dens forstærkede plettering og avancerede varmespredningssystemer giver uovertruffen beskyttelse mod brand og eksplosioner, hvilket gør bæreren til en vandrende fæstning under de mest farlige forhold.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enklave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>En næste generation af Enclave power panser, X-02 tilbyder formidabel beskyttelse og avanceret miljøforsegling. Den er lettere og mere skræmmende end tidligere modeller.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>En sjælden variant af X-02, Tesla Power Armor er udstyret med elektromagnetisk afskærmning og energi-spredningsspoler. Den giver overlegen beskyttelse mod varme og elektriske angreb, hvilket gør dens bærer til et skræmmende syn på slagmarken.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enklave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>En avanceret hjelm designet til Enclave-soldater, der tilbyder enestående beskyttelse mod ballistiske, stumpe og varmeskader. Udstyret med integrerede systemer til giftig miljøresistens.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Mk II-varianten af ​​Advanced Power Armor-hjelmen, der byder på forbedret holdbarhed og forbedret miljøbestandighed under farlige forhold.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Enclave Advanced Power Armor Mk II hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>En kraftig hjelm til Hellfire Power Armor, der tilbyder uovertruffen beskyttelse og modstand mod ekstreme miljøforhold.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Enclave Hellfire Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Standardhjelmen til X02 Power Armor, der giver afbalanceret beskyttelse og avancerede funktioner til Enclave-operatører i marken.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>En specialiseret hjelm til X02 Tesla Power Armor, designet til at beskytte mod energibaserede angreb og samtidig opretholde høj modstandsdygtighed over for miljøfarer.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Enclave X02 Tesla Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Superladet plasmabolt</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>En enklave-forfinelse af multipla-designet med tre uafhængigt kontrollerede plasmagenereringskamre i et trekantet array. Hvert udløsertræk udløser en ødelæggende spærreild af tre plasmabolte samtidigt. Den avancerede målretningscomputer hjælper med at opretholde nøjagtigheden på trods af våbnets aggressive spredningsmønster, hvilket gør det til et frygtet tæt på mellemdistancevåben.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Toppen af ​​Enclave plasmariffelteknologi. Denne avancerede angrebsvariant har et opgraderet plasmagenereringskammer, forbedret magnetisk indeslutning og overlegne målretningssystemer. Det er væsentligt mere præcist og pålideligt end standard plasmarifler og repræsenterer banebrydende inden for amerikansk militærteknologi før krigen.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Enklave Assault Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>En ødelæggende platform for tunge våben udviklet af Enklaven til anti-panser- og belejringsoperationer. Denne massive plasmakanon genererer og accelererer magnetisk superladede plasmabolte med nok energi til at smelte gennem både bunkervægge og kraftpanser. Våbnets enorme kraft kommer på bekostning af vægt, langsom cyklingstid og behovet for forbedrede kølesystemer. Typisk monteret på køretøjer eller kraftpanser, kan den bruges af tilstrækkeligt stærke soldater i desperate situationer.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>Enklave plasmakanon</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>En kompakt plasma maskinpistol udviklet af Enklaven til operationer på nært hold. Dette våben ofrer rækkevidde og rå kraft for en dramatisk øget skudhastighed, hvilket gør det ideelt til rumrydning og bykamp. Det miniaturiserede plasmagenereringssystem giver mulighed for hurtig cykling mellem skud.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enklave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Den Self-Modulating Energy Loadout Efficiency (SMELE) plasmariffel repræsenterer Enklavens svar på behovet for alsidige energivåben. Denne sofistikerede platform har adaptiv kraftregulering, så den kan balancere mellem vedvarende ild og ødelæggende enkeltskud. Dens modulære design inkorporerer både offensive og defensive systemer, hvilket gør det til det foretrukne våben for elite Enclave specialoperationsenheder.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Enklave SMELE Plasma Rifle</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Askebunke</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>goop</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I er et tidligt generations brandvåben, der sprøjter en strøm af brændende brændstof på tæt på mellemlang rækkevidde. Foretrukken af ​​førkrigsmilitære styrker til at rydde skyttegrave og befæstninger, udmærker den sig til at håndtere grupper af fjender i lukkede rum. Dens rå, men effektive design gør den til en terror på slagmarken.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>spray brændende brændstof</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>En forbedret version af det originale flamer-design, Mk II har forbedret brændstofeffektivitet, større rækkevidde og mere ensartet flammeprojektion. Populær blandt både førkrigs-angrebshold og efterkrigs-ådselædere, repræsenterer det toppen af ​​bærbare brandvåbenteknologi før krigen.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>spray brændende brændstof</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator er en unik og ødelæggende tung flammekaster fra før krigen udstedt til elite Enclave Hellfire-enheder. Bygget med forstærkede komponenter og et avanceret brændstoftilførselssystem, projicerer den en intens strøm af ild over betydelige afstande. Dette våben er både et symbol på terror og et mesterværk af destruktiv ingeniørkunst, der er i stand til at reducere fjender til aske.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Tung forbrændingsovn</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>spray brændende brændstof</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Et ødelæggende tungt våben, der kombinerer elektromagnetisk accelerationsteknologi med roterende løb i minigun-stil. Gauss minigun affyrer en kontinuerlig strøm af elektromagnetisk drevne projektiler, der er i stand til at sønderdele både panser og kød. Dens enorme ildkraft kommer på bekostning af betydelige vægt- og strømkrav.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>tønde</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Et mesterværk Gauss-våben designet til ekstrem langdistancepræcision. Denne unikke riffel har en forlænget løbet, avanceret måloptik og raffinerede elektromagnetiske spoler, der leverer uovertruffen nøjagtighed på afstande, der ville gøre konventionelle snigskytter misundelige. Hvert skud repræsenterer det perfekte ægteskab mellem førkrigsvidenskab og dødbringende effektivitet.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Gauss snigskytteriffel</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>En eksperimentel prototype af M72 Gauss-riflen med avanceret magnetisk spolekonfiguration og forbedret kraftcelleeffektivitet. M72 A2 repræsenterer toppen af ​​førkrigs elektromagnetisk våbenteknologi med forbedret nøjagtighed og større pansergennemtrængning end dens standardmodstykke. Kun en håndfuld blev nogensinde produceret før den store krig.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>M72 A2 Gauss riffel</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>M72 Gauss-riflen er et top-of-the-line førkrigsvåben, der bruger elektromagnetiske spoler til at accelerere metalliske projektiler til hypersoniske hastigheder. Gauss-riflen er i stand til let at slå igennem de fleste rustninger og er et vidnesbyrd om militær innovation før krigen. Dens præcision og bremsekraft er legendarisk blandt ødemarksoverlevende.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>M72 Gauss riffel</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>PPK12 Gauss-pistolen er et tysk-designet elektromagnetisk våben, der bruger magnetisk induktion til at drive projektiler ved ekstremt høje hastigheder. Kompakt og pålidelig, den leverer ødelæggende kinetisk energi med minimal rekyl, hvilket gør den til en fremragende sidearm for dem, der har råd til så avanceret teknologi.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>PPK12 Gauss pistol</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>En eksperimentel variant af AER-laserriffelserien, AER14-prototypen har forbedrede fokuskrystaller og en avanceret energiregulator. Den leverer større nøjagtighed og skader end standard laserrifler, selvom dens prototypestatus gør den sjælden og dyr at producere.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>AER14 prototype</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>lager</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Et kæmpestort og tungt laservåben, der minder om Minigun og populært hos Brotherhood of Steel. Dens individuelle skud gør lidt skade, men dette kompenseres fuldstændigt af dens ekstremt høje skudhastighed. Den udmærker sig på de samme områder som Minigun, der giver undertrykkelse af ild over korte og mellemlange afstande.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Dette tunge våben er en tidlig model af Gatling Laser og har et roterende løbsdesign, der giver mulighed for vedvarende automatisk ild. Selvom det er mindre raffineret end senere modeller, forbliver det et formidabelt undertrykkende våben, der er i stand til at nedlægge visnende laserild.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>En kompakt, forkortet version af standard laserriffel designet til tætte kampe og byoperationer. Laserkarabinen ofrer en vis rækkevidde og kraft for forbedret manøvredygtighed og hurtigere målopsamling, hvilket gør den populær blandt spejdere og specialstyrker.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Laser karabin</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>AEP7-laserpistolen kommer med en generøs batteristørrelse, tæt skudgruppering på afstand, modstandsdygtighed over for langvarig brug og ret anstændig skadeudgang, den er et meget godt valg til en sidearm og bruges flittigt i denne rolle af Brotherhood of Steel and the Enclave. Ligesom andre energivåben har laserpistolen evnen til at reducere fjender til bunker af dampende aske.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Laser pistol</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laser-hurtige kondensatorvåben er en mærkelig pistol, der efterligner en maskinpistol. Det unikke ved RCW er tilføjelsen af ​​et trommemagasin, som giver dette våben dets unikke udseende, høje skudhastighed og navn. Dette våben udviser moderat nøjagtighed på grund af en høj spredning for et laservåben, hvilket gør det nyttigt til at nedkæmpe fjender på næsten enhver afstand.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>En fast bestanddel af førkrigsvæbnede styrker, laserriflen er blevet et noget usædvanligt syn i ødemarken, især en i god stand. De udsender en koncentreret stråle af sammenhængende lys, der er i stand til alvorligt at skade, hvad eller hvem den var rettet mod.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Laser riffel</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Et avanceret eksperimentelt våben med en revolutionær hyperbreeder-energicelle, der regenererer ammunition med en hidtil uset hastighed. Denne unikke pistol kan holde vedvarende ild langt længere end konventionelle energivåben, selvom hvert skud er relativt svagt. Dens futuristiske design og enestående pålidelighed gør den til en værdsat besiddelse.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>greb</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>En usædvanligt stilet energipistol med karakteristisk blå farve. På trods af dets legetøjslignende navn og udseende, leverer Pew Pew overraskende kraftfulde billeder ved hjælp af et avanceret energifokuseringssystem. Dens unikke design gør den til et samtalestykke lige så meget som et våben.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Recharger-pistolen er en kompakt version af recharger-riflen med en mikrofusions-opdrætter, der automatisk genopfylder sin ammunition uden genladning. Selvom det kan skyde hurtigt, gør projektilerne mindre skade sammenlignet med en laserpistol. Opdrætteren genererer ammunition i en langsom hastighed, hvilket betyder, at den kan skyde byger af projektiler hurtigt, men der er lang tid imellem disse udbrud. Den er generelt billigere og mere bærbar end opladergeværet.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Oplader pistol</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Opladerriflen var det første energivåben med en mikrofusions-opdrætter. Den genopfylder automatisk sin ammunition, ingen genladning påkrævet. Den underliggende teknologi var dog ikke særlig sofistikeret endnu. Den kan skyde hurtigt, men projektilerne gør væsentlig mindre skade sammenlignet med en laserriffel. Den ineffektive opdrætter genererer ammunition i en langsom hastighed, hvilket betyder, at den kan skyde byger af projektiler hurtigt, men der er lang tid imellem disse udbrud. Det er i hvert fald normalt meget billigere end en laserriffel.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Oplader riffel</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>En civil laserpistol fremstillet af Sprtel-Wood, 9700-modellen blev markedsført som et hjemmeforsvarsvåben før krigen. Selvom det ikke er så kraftfuldt som militære energivåben, gjorde dets pålidelighed og brugervenlighed det populært blandt bosættere og handlende.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>The tri-beam laser rifle appears to be a shortened laser rifle with a different emitter at its tip. Den affyrer tre laserstråler på én gang og tjener som et højteknologisk alternativ til haglgeværer. Som mindre avancerede haglgeværer er tri-beam laserriflen bedst egnet til kamp over korte afstande.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Tri-Beam Laser Rifle</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>En ældre model laserpistol fremstillet af Wattz Electronics før den store krig. Wattz 1000 bruger et enklere fokuseringslinsesystem end moderne designs, hvilket resulterer i noget reduceret ydeevne, men dens robuste konstruktion sikrer pålidelig drift selv årtier efter fremstillingen.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Wattz 1000 laserpistol</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Riffelvarianten af ​​Wattz Electronics' laservåbenlinje, 2000-modellen, har en forlænget løbet og forbedret kraftcelle. Mens man bruger ældre teknologi end moderne AER-serierifler, forbliver Wattz 2000 et dygtigt våben, der foretrækkes for dets holdbarhed og lette vedligeholdelse.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Wattz 2000 laserriffel</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>En førkrigs tysk-designet plasmapistol, der repræsenterer toppen af ​​kompakt energivåbenteknik. Glock 86 har revolutionerende magnetfeltstabilisering, der dramatisk forbedrer nøjagtigheden og reducerer nedkølingstiden sammenlignet med standard plasmapistoler. Dette usædvanligt sjældne våben blev aldrig masseproduceret.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Glock 86 plasmapistol</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Multiplas-riflen er et stærkt modificeret plasmavåben, der affyrer tre plasmaprojektiler i en spredning med hvert skud. Mens den ødelægger på tæt hold, falder dens nøjagtighed hurtigt på afstand, hvilket gør den bedst egnet til kampe på kort til mellemdistance.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Multiplas riffel</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>En eksperimentel plasmariffelprototype med en forbedret magnetfeltgenerator og avanceret plasmaindeslutningssystem. P-94 affyrer kraftigere plasmabolte med større stabilitet end standard plasmarifler. Dette unikke våben kom aldrig videre end felttest på grund af dets komplekse vedligeholdelseskrav.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>P-94 Plasma riffel</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Plasma-casteren fungerer meget som dens riffelbaserede modstykke. 
            Det blev først udviklet som et industrielt værktøj, men blev kort efter nedskaleret 
            og tilpasset som et våben, men det er stadig meget tungt. Sammenlignet med plasma 
            riffel, den skyder både hurtigere og hårdere, men er væsentligt mindre præcis.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Plasma hjul</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>En tidligere prototype af Plasma Caster-serien. Selvom den mangler forfining af senere modeller, er Mk I stadig et formidabelt tungt plasmavåben, der er i stand til at levere vedvarende plasmabombardement. Dens rå magnetiske indeslutningssystem gør den lidt mindre præcis, men ikke mindre ødelæggende.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>En kompakt, raffineret plasmapistol designet til pålidelighed og nem vedligeholdelse. Plasma Defender har forbedret magnetisk flaskeindeslutning og mere effektiv energiomdannelse end standard plasmapistoler, hvilket gør den til en yndet sidearm blandt ødelændere, der kan vedligeholde den.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Plasma Machine Gun (PMG) er et eksperimentelt automatisk plasmavåben, der kombinerer den hurtige affyringsevne fra konventionelle maskingeværer med plasmateknologiens ødelæggende kraft. Ved hjælp af et revolutionerende multi-katode cyklisk affyringssystem kan det opretholde fuldautomatisk plasmabrand på bekostning af betydelig vægt og strømforbrug. Dette unikke tunge våben blev forladt før masseproduktion på grund af dets ekstreme kompleksitet.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Plasma maskingevær</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>En nedskaleret version af plasmariflen. Plasmapistolen har fem bifloder
            energibuer forbundet til en central katode, og katoden fungerer som et punkt for
            fokus eller tønden. Energien projiceres fremad og danner en plasmaklem; dog
            temmelig langsom, klemmen bærer høje niveauer af både termisk og kinetisk energi,
            påføre massiv skade.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Plasma pistol</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Plasmariflen er et kraftfuldt energivåben, der affyrer overophedede plasmabolte. Begunstiget af avancerede fraktioner leverer den ødelæggende skade og er effektiv mod både pansrede og ikke-pansrede mål, selvom dens projektiler rejser langsommere end lasere.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Plasma riffel</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>En utrolig sjælden prototype plasmavåben udviklet af REPCONN Aerospace før den store krig. Q-35 bruger eksperimentel stof-energi konverteringsteknologi til at skabe usædvanligt kraftige plasmaprojektiler med reduceret energiforbrug. Dets karakteristiske krystallinske energikammer og overlegne ydeevne gør det til et af de mest eftertragtede energivåben i ødemarken.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Q-35 Matter Modulator</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 er et kompakt elektromagnetisk pulsvåben designet til tætte kvarters anti-mekanoid kamp. Den affyrer koncentrerede elektromagnetiske impulser, der forstyrrer elektroniske systemer og neurale implantater, mens den forårsager moderat kinetisk skade. Særligt effektiv mod mekanoider og afskærmede mål, dog mindre dødelige mod ikke-pansrede organiske mål end konventionelle våben.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>YK32 Pulse Pistol</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>greb</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B repræsenterer toppen af ​​førkrigs elektromagnetiske pulsvåben. Denne pulsriffel af militær kvalitet affyrer højintensive elektromagnetiske udbrud, der er i stand til katastrofalt at forstyrre mekanoidsystemer og neurale netværk på mellemlang rækkevidde. Dens avancerede kondensator-array giver mulighed for vedvarende anti-mechanoid operationer, hvilket gør den uvurderlig i konflikter mod automatiserede styrker. Våbnet er særligt ødelæggende mod afskærmede og elektroniske mål, selvom dets reducerede dødelighed mod ikke-pansrede organiske stoffer begrænser dets alsidighed.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>YK42B Pulse Rifle</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Forstærket læderpanser begunstiget af Great Khans og andre ødemarksraidere. Denne rustning kombinerer fleksibilitet med anstændig beskyttelse, med metalnitter og plader syet i kraftigt læder. Den er ideel til dem, der værdsætter mobilitet og et truende udseende.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>pansrede læder</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>En stammehjelm båret af Great Khans, dekoreret med krigsmaling, fjer og nogle gange dyrekranier. Selvom det giver anstændig hovedbeskyttelse, er dens primære formål at intimidere fjender og fremvise krigerens status inden for stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Fantastisk Khan hjelm</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Letvægts rustning båret af lavere rangerende Great Khans. Den er lavet af rensede materialer og læder og giver grundlæggende beskyttelse, mens den bevarer mobiliteten. Stammedesignerne markerer bæreren som medlem af Great Khans.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Stor Khan enkel rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Holdbar rustning båret af Great Khan-soldater. Denne panser er bygget af forstærket læder og rensede metalplader og giver betydelig beskyttelse uden at ofre for meget mobilitet. Kraniemblemerne og krigsmalingen viser, at denne kriger har bevist sig selv i kamp.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Stor Khan soldat rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Et stilfuldt, men beskyttende outfit båret af store khaner og højtstående medlemmer. Denne unikke rustning kombinerer formelle tøj fra før krigen med strategisk placeret panserbeklædning, hvilket skaber et karakteristisk look, der aftvinger respekt. Det er et symbol på status inden for stammen.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>dragt rustning</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>En førkrigs golfkølle, 9-jernet. Det vægtede hoved og det lange skaft giver overraskende effektive sving. Foran!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Jern</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>greb</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>køllehoved</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>Et klassisk baseballbat i træ, genbrugt som et simpelt, men effektivt nærkampsvåben. Selvom det ikke er designet til kamp, ​​kan et solidt sving knække knogler og afskrække angribere.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Baseballbat</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>flagermus</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>Et letvægts baseballbat i aluminium. Mere holdbar end dens modstykke i træ og i stand til at levere hurtigere og hårdere sving. En favorit blandt ødemarkskrigere.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Aluminium bat</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>flagermus</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>Et baseballbat modificeret med rundsavklinger fastgjort til hovedet. Et brutalt og skræmmende våben, der kan skære gennem både kød og rustninger.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Saw Bat</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>savklinger</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>Et baseballbat med søm og metalpigge drevet gennem hovedet. Forvandler et simpelt stumpt våben til noget langt mere ondskabsfuldt, der både kan rive kød og knække knogler.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Pigget flagermus</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>spidse hoved</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>En simpel træplade med søm slået igennem. Rå men effektivt, dette interimistiske våben er almindeligt blandt raiders og desperate overlevende.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Spike Board</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>bestyrelse</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>negle</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>En massiv klinge smedet fra en bilkofanger fra før krigen. Tung og uhåndterlig, men i stand til at kløve gennem fjender med enorm kraft. En favorit blandt supermutanter og andre store ødelændere.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Bumper sværd</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>klinge</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>En førkrigs motorsav, der blev brugt til kamp. Den brølende motor og den roterende kæde udgør et skræmmende og dødbringende våben, der er i stand til at rive gennem kød og let rustning.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Motorsav</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>kæde</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>En tung slagterkniv designet til at skære gennem kød og ben. I ødemarken tjener den lige så godt mod menneskelige mål.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Kød Cleaver</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>klinge</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>En rundsavklinge reddet fra en Mr. Handy robot, modificeret med et greb til håndholdt brug. Den roterende klinge kan nemt skære igennem næsten alt.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Hr. Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>klinge</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>En lang poolkø i træ. Selvom det er skrøbeligt sammenlignet med dedikerede våben, gør dets rækkevidde og evne til at levere hurtige stik det nyttigt i en knivspids.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Pool Cue</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>tip</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>aksel</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>En tung længde af konstruktionsarmeringsjern omviklet med tape for et greb. Enkel, brutal og let tilgængelig i ruinerne af den gamle verden.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Rebar klub</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>hoved</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>En kompakt håndholdt motorsav designet af det amerikanske militær til tætte kampe. Den lille, hurtigt snurrende kæde kan rive gennem kød og rustning med rædselsvækkende effektivitet.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Ripper</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>kæde</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>En trækagerulle, der typisk bruges til bagning. I ødemarken kan selv køkkenredskaber blive til våben. Let og hurtig, hvis ikke særlig dødbringende.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Kagerulle</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>rulle</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>En improviseret økse lavet af metalskrot og et træskaft. Groft, men effektivt til både at hugge træ og flække kranier.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Skrot økse</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>kant</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>En rå machete lavet af skrot. Klingen er ru, men skarp nok til at hacke gennem både kød og vegetation.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Skrot machete</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>klinge</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>En længde af metalrør fjernet fra gamle VVS- eller industriruiner. Tung og holdbar, hvilket gør det til et pålideligt våben.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Skrotrør</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>rørende</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>rør</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>Et legendarisk ødemarksvåben - et midlertidigt flammende sværd konstrueret af en motorcykelbenzintank, pilotlys og plæneklipperblad. De brændstofføde flammer dækker bladet, så det kan skære og brænde fjender på samme tid.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>flammende klinge</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>En tung forhammer designet til nedrivningsarbejde. Langsom til at svinge, men giver ødelæggende slag, der kan knuse knogler og buler.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Forhammer</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>hoved</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>En massiv førkrigs militær forhammer forbedret med kinetisk energilagringsteknologi. Hvert sving frigiver en enorm kraft, der er i stand til at sende fjender flyvende og knuse kraftpanser. En sand ødemarkslegende.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super Slæde</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>håndtag</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>kinetisk hoved</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird er en betegnelse for en serie af vertikale start- og landingsfly (VTOL). Disse multifunktionelle tiltrotorfly blev udviklet af det amerikanske militær og blev hurtigt et primært våbenskib og transportfly. Denne er nu i brug af New California Republic.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (indkommende)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (forlader)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>En stor tohovedet bjørn fra bjergene i Californien, dette er det ideologiske og politiske symbol på NCR og dets militær. Dette enorme udyr bør behandles med respekt og ære.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Nogle hunde er blevet tæmmet, endda sigtet for at vogte sin ejer og alle deres ejendom, dette dyr vil gøre det efter bedste evne. Mens andre er blevet specielt opdrættet til at være en sand kampkammerat for NCR. Har til opgave at forsvare tropper mod skade i form af farlige kemikalier, sprængstoffer og selv fjendtlige kombattanter.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>NCR vagthund</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>Cirka 2277, New California Republic, lokkede i et afgørende angreb mod Cæsars Legion under det første slag ved Hoover Dam størstedelen af ​​fjenden ind i Boulder City, hvoraf det meste var fyldt med høje sprængstoffer, og detonerede dem og ødelagde legionens angreb på bekostning af mange tropper, som ikke kunne flygte i tide. Efter slaget byggede New California Republic mindesmærket for at ære de 107 Rangers og servicemedlemmer, der mistede livet den dag.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Boulder City Memorial</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Papirpenge lavet og distribueret af regeringen i New California Republic som et middel til at erstatte hætter. Selvom det ikke er så meget værd som loftet, er det stadig et middel til valuta og bør vurderes som sådan.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>NCR Dollar</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>En kampvest sammensat af brystpladen af ​​en kamprustning. Den bæres ofte af rangers og tilbyder formidabel beskyttelse. Dens største ulempe er, at den kun dækker overkroppen og efterlader vedhængene ubeskyttede. Dette sæt ser ud til at være blevet tilpasset med ekstra polstring og en varmebestandig belægning på bryststykket. Du kan også skimte et fantastik navn, der er ridset på halsstykket normalt, hvor enhedsbetegnelserne går. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Ranger Ricks' rustning</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>En duster ofte båret af rangers. Dens hovedanvendelse er at beskytte bæreren mod solen og temperaturerne i Mojave-ørkenen, men den er tyk nok til også at give yderligere beskyttelse i en ildkamp. Denne ser en smule mere barsk ud end de fleste, efter at have set en masse action. Farverne er også forskellige fra NCR Veterans, den har en mørkere brun farve. Den har også emblemet fra Desert Rangers stadig fastgjort på brystet. Et levn fra en svunden tid. På indersiden af ​​støvsugeren har nogen hastigt skrevet "Rick".</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Ranger Ricks' Duster</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>En lukket militærhjelm med indbygget svagt lysoptik og en gasmaske båret af NCR Rangers. Den giver bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydeligt sjældnere. Denne version ser ud til at have den forbedrede lavvis-optik tilføjet såvel som en maling. Der er et navn skrevet på standard NCR-varemærket "Rick" samt ordene "FORGIVE ME MASHED" malet på forsiden af ​​hjelmen. Får dig til at spekulere på, hvad der skete med denne Mashed-person...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Ranger Ricks' hjelm</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Et sæt tøj lavet af hårde materialer såsom læder. Det virker som om denne er stærkere og hårdere end standard uniformer. Standardbukserne er også erstattet af et par slidte blå jeans og skjorten er farvet. Navnet Rick er også blevet skrevet på standard NCR-varemærket på indersiden af ​​skjorten.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Ranger Ricks uniform</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Ranger Ricks "Big Iron" Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Big Iron"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>En bandoleer ofte båret af NCR troopers. Det bruges til at opbevare ammunition samt personlige nipsgenstande eller talismaner.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Trooper Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>En enkel kappe lavet af kraftige stoffer. NCR-officerer spænder disse ofte fast på deres skulder. Det giver ikke meget beskyttelse, men isolerer ret godt.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Trooper Mantle</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>En stilfuld kjole ofte båret af ambassadørerne i New California Republic. Mens det giver lidt eller ingen faktisk
            beskyttelse, det øger bærerens selvtillid under forhandling.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>NCR Ambassador Kjole</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Et stilfuldt jakkesæt ofte båret af ambassadørerne i New California Republic. Selvom det giver lidt eller ingen egentlig beskyttelse, øger det bærerens selvtillid under forhandlinger.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>NCR-ambassadørdragt</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>En khaki jumpsuit med mange lommer og lommer påsat. Det bæres almindeligvis af ingeniører og andet teknisk personale tilknyttet NCR. Det er nyttigt til at bære rundt på et par ekstra værktøj, men giver ringe beskyttelse i en ildkamp.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>NCR Engineer Jumpsuit</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>En uniform forbeholdt de højest rangerende officerer i republikkens hær, generalerne. Det er stærkt dekoreret med motiver, der almindeligvis forbindes med NCR, såsom den tohovedede bjørn. Det giver dog ikke megen beskyttelse, da hærens generaler sjældent tjener i frontlinjen.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>NCR General Uniform</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Et stilfuldt jakkesæt ofte båret af præsidenten for New California Republic og lignende højtstående embedsmænd. Selvom den yder ringe eller ingen egentlig beskyttelse, giver den bæreren en følelse af autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>NCR præsidentdragt</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Et tøj, der ofte bæres af rangers uden for tjeneste eller under yderligere rustningsstykker. Det minder om de outfits, der blev båret af gamle cowboys. Det er ret robust og giver god beskyttelse mod den brændende sol, men bør ikke være den eneste beskyttelse, en rangers har, når kuglerne begynder at flyve.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>NCR Ranger Casual Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>En dragt af brunlig kamprustning, håndlavet i NCR og oftest båret af NCR Rangers. Da det er kamprustning, er det robust og beskytter meget godt mod skader, men vejer ret meget.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>NCR Ranger Patrol Panser</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Robust tøj båret af ørkenrangerne. Dette særlige outfit kommer med et rødt tørklæde. Som det meste rangertøj isolerer det godt mod varmen.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>NCR Ranger rødt tørklæde outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>En robust vest båret af NCR Rangers. Den giver god beskyttelse mod elementerne og er ideel til lange patruljer og rekognosceringsmissioner i barske miljøer.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>NCR Ranger Vest Outfit</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>En kampvest sammensat af brystpladen af ​​en kamprustning. Den bæres ofte af rangers og tilbyder formidabel beskyttelse. Dens største ulempe er, at den kun dækker overkroppen og efterlader vedhængene ubeskyttede.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>NCR Veteran Ranger Armor</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>En duster ofte båret af rangers. Dens hovedanvendelse er at beskytte bæreren mod solen og temperaturerne i Mojave-ørkenen, men den er tyk nok til også at give yderligere beskyttelse i en ildkamp.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>NCR Veteran Ranger Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Et sæt tøj lavet af hårde materialer såsom læder. Det bæres ofte under panser af rangers og er særligt godt varmeisolerende.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>NCR Veteran Ranger Uniform</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>En dragt af T-45d power panser, fanget af NCR under NCR-Brotherhood-krigen. Technicians stripped out the servomotors and replaced the rad scrubbers with a custom air conditioning module, allowing it to be used by soldiers without the need of specialised training. Denne proces gør imidlertid rustningen meget mindre effektiv. På trods af det er det i det væsentlige stadig kraftpanser og tilbyder overlegen beskyttelse på bekostning af enorm vægt. Det er normalt kun båret af NCR tunge troopers.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>En rustning, der normalt bæres af NCRs snigskyttehold og rekohold. Det ligner meget andre NCR-rustninger, men er mørkere til camouflageformål. Den giver god beskyttelse, men er som de fleste NCR-rustninger ret tung.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardrustningen for NCRs militærstyrkers menighed. Den er sammensat af en khaki feltjakke og ridebukser, en pansret brynje og brune kampstøvler. Den beskytter sin bærer godt, men er tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Denne rustning er hovedsageligt den almindelige NCR-væbnede styrkers uniform bestående af en khaki feltjakke og ridebukser, en pansret brystplade og brune kampstøvler, men har en bandoleer til at bære ekstra ammunition og andet militærudstyr.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>NCR Trooper Bandoleer rustning</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Dette lette stykke tøj består af standard khaki feltjakke og ridebukser, men mangler den pansrede brynje anden NCR pansersport. Som sådan er den lettere, men giver kun ringere beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Fatigues</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>This suit of armor is often worn by the sergeants and corporals of the NCR military. Ud over standard khaki feltjakke og ridebukser, samt en pansret brystplade, har denne panser også en camoufleret klud viklet rundt om skulderen. Den giver god beskyttelse, men er ret tung.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>NCR Trooper Mantle Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>En uniform, der mærker bæreren som medlem af NCRs militærpoliti. Det minder ret meget om andre NCR-uniformer, men udstråler militærpolitiets autoritet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>NCR MP Uniform</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>En vest, der ofte bæres af NCR-soldater. Den er sammensat af en forstærket brystplade og pansrede paller. Selvom det giver en hel del ekstra beskyttelse, dækker det kun torso og skuldre, og efterlader de nedre kropsdele og hovedet ubeskyttet.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>NCR Trooper Vest</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>En polstret vest, der ofte bæres af NCRCF's vagter. Selvom den er mindre beskyttende end fuldblæst rustning, beskytter den sin bærer ganske godt mod små skydevåben.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>NCRCF Vagtvest</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>En simpel blå skjorte med bukser udstedt til de indsatte i NCRCF. Det er simpelt tøj, der er billigt masseproduceret i NCR. Som sådan giver de ringe eller ingen beskyttelse i en kamp, ​​men isolerer ganske godt mod varmen, da NCR kan lide at bruge de indsatte som vejarbejdere.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>NCRCF fangeuniform</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>En simpel overtrøje båret af indsatte i NCRCF. Det er beregnet til at identificere de indsatte som sådan og giver ikke megen beskyttelse mod nogen form for trussel. På trods af dette bærer Powder Gangers stadig disse, sandsynligvis på grund af manglen på alternative beklædningsgenstande.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>NCRCF overtrøje</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>En simpel grøn baret normalt båret af officerer fra NCR-hæren. Det tjener hovedsageligt som et insignier af rang, men giver en god del beskyttelse mod vejret.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>NCR baret</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>En rød baret båret af medlemmerne af den berømte 1. rekognosceringsbataljon. De er kendt som nogle af de bedste snigskytter, republikken kan mønstre. Passende nok er deres motto: "det sidste du aldrig ser."</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>NCR First Recon Baret</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>En trooper hjelm med beskyttelsesbriller og et stykke stof fastgjort til den. Stoffet kan vikles rundt om ansigtet for at beskytte bæreren mod de støvstorme, der er almindelige i dele af Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Face Wrap Goggles Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>En trooper hjelm med beskyttelsesbriller og et stykke stof fastgjort til den. Stoffet kan vikles rundt om ansigtet for at beskytte bæreren mod de støvstorme, der er almindelige i dele af Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Face Wrap Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>En kasket prydet med den tohovedede bjørn, det heraldiske dyr i New California Republic. Det tjener som et symbol på rang for republikkens generaler og er normalt forbeholdt dem.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>NCR General Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>En billig, masseproduceret hjelm båret af NCRs soldater. Denne version leveres med et par briller, som giver ekstra, omend beskeden, beskyttelse til brugerens øjne.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Goggles Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>En hjelm med beskyttelsesbriller normalt båret af medlemmerne af NCRs militærpoliti. Ligesom selve uniformen giver den bæreren en aura af autoritet.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>MP Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>En brun cowboyhat foretrukket af NCR rangers. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>NCR Brun Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>En grå cowboyhat foretrukket af NCR rangers. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>NCR Grå Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>En simpel cowboyhat foretrukket af ørkenrangers, især dem, der patruljerer Mojave. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>NCR Patrol Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>En solbrun cowboyhat foretrukket af NCR rangers. Det er nyttigt til at beskytte bæreren mod den ubarmhjertige varme fra ødemarken.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>NCR Tan Ranger Hat</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>En T-45 power panserhjelm, der normalt bæres sammen med NCR's reddede power panser. På trods af sin bjærgede natur, tilbyder den fremragende beskyttelse og har i modsætning til selve rustningen ingen større ulemper sammenlignet med en almindelig kraftpanser.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Standardhjelmen til NCRs væbnede styrker. Den er masseproduceret i NCR og nem at lave og vedligeholde, men tilbyder kun marginal beskyttelse.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Trooper hjelm</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>En lukket militærhjelm med indbygget svagt lysoptik og en gasmaske båret af NCR Rangers. Den giver bedre beskyttelse sammenlignet med Trooper-hjelmen, men er betydeligt sjældnere.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Veteran Ranger hjelm</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>En oprørshjelm engang båret af NCRCF's vagter. Ligesom mange andre dele af deres udstyr er det blevet pågrebet af Powder Gangers. Det giver god beskyttelse, især mod stumpe skader.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>NCRCF vagthjelm</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>En kasse mad fra New California Republic, standardudgave.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>NCR Fødevarekasse</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>En kasse med våben fra New California Republic, standardudgave.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>NCR våbenforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardudgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>NCR Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>En kasse med våben fra New California Republic, standardudgave.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>NCR våbenforsyningskasse</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardudgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>NCR Ranger Uniform Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardudgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>NCR Patrol Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>En kasse med uniformer fra New California Republic, standardudgave.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>NCR Veteran Armor Supply Crate</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Anti-materielriflen er en højkaliber bolt-action præcisionsriffel, oprindeligt beregnet til brug mod militært udstyr. Naturligvis kan det bruges og bliver brugt mod levende mål. Der er relativt få anti-materielrifler i omløb i ødemarken, de fleste af dem i hænderne på elitestyrker fra større fraktioner eller avancerede lejesoldater. Som en ren snigskytteriffel er den meget uhåndterlig og kan ikke bruges effektivt i nærkamp. Over lange afstande er dens nøjagtighed og styrke dog uden sidestykke, hvilket gør det til et virkelig frygtindgydende våben, når det bruges af en erfaren skydespiller.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Anti-materiale riffel</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>En kraftig boltriffel med påsat jernsigte beregnet til jagt på storvildt. Det er holdbart, præcist og nemt at bruge og vedligeholde våben og dermed et populært valg ikke kun for jægere, men for mange snigskytter i NCR, Legion og andre grupper. Dette særlige design kan prale af NCR recon snigskytterne, med de tohovedede bjørne-insignier.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>NCR standard jagtgevær</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>En sjælden dobbeltvirkende revolver i stor kaliber, der er givet til NCR rangers efter 20 års tjeneste. Det er et smukt lavet våben og dekoreret med NCR-symboler og citater. Det er dog på ingen måde kun til skue. Faktisk er det et af de mest kraftfulde håndvåben i hele ødemarken og et vidnesbyrd om republikkens våbensmedes færdigheder.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>greb</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>En generel gasdrevet stormriffel til kamp i felten eller byerne. Den har god rækkevidde, anstændig kraft og god nøjagtighed.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Serviceriffel</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>lager</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>tønde</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Et specialiseret koldgæringsskab, der bruges af Nuka-Colas aftapningshold til at skabe Ice Cold-varianten. Fungerer som en gærende tønde, men holder køligere temperaturer for et sprødere produkt.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>nuka-cola køleskab</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>En standard Nuka-Cola i sin ikoniske flaske. Giver forfriskning og en mild stimulerende effekt fra den unikke blanding af ingredienser.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>nuka-cola flaske</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola i en praktisk aluminiumsdåse. Samme gode smags- og energiboost som flaskeversionen, men nemmere at stable og transportere.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola dåse</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>En variant af Nuka-Cola med kirsebærsmag. Den tilføjede frugtsmag giver små sundhedsmæssige fordele sammen med det karakteristiske energiboost. Særlig populær før krigen.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>nuka-cola kirsebær</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standard Nuka-Cola, der tog verden med storm før krigen. Denne søde, kulsyreholdige drik giver et hurtigt energiboost og en lille smule glæde. Den karakteristiske raketformede flaske er øjeblikkeligt genkendelig.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>En syrlig Nuka-Cola-variant med tranebærsmag. Bærtangen afbalancerer sødmen og giver en behagelig, let syrlig bid, som foretrækkes i feriemarkedsføringskampagner.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-tranebær</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>En alkoholisk Nuka-Cola variant med romsmag. Kombinerer de stimulerende virkninger af Nuka-Cola med alkohol, hvilket resulterer i unikke, men potentielt risikable effekter. Populær blandt eventyrlystne drinkere.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-mørke</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>En Nuka-Cola-variant med druesmag med en markant lilla nuance. Druearomaen tilføjer en sød smag, mens den bevarer de energigivende egenskaber fra standard Nuka-Cola.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>nuka-cola drue</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>En kølet variant af Nuka-Cola. Koldt, sprødt og forfriskende - et marketinghit før krigen. Siges at være fremstillet ved en speciel koldgæringsproces, der giver den et skarpere brus og et friskt, opkvikkende kick.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (iskold)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>En Nuka-Cola med appelsinsmag med strejf af citrus. Vitaminindholdet fra appelsinaroma giver mindre immunsystemfordele sammen med de energigivende effekter.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>nuka-cola appelsin</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Den sjældne og potente Nuka-Cola Quantum, med en blå glød fra milde radioaktive isotoper. Giver et massivt energiboost, men med potentielle sundhedsrisici. Meget eftertragtet for sine ekstreme effekter.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola kvante</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>En sjælden ørkenregionsvariant med et markant klart udseende og forbedret formel. Giver overlegen forfriskning og energi under barske forhold.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>nuka-cola kvarts</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>En stærkere romvariant af Nuka-Cola med højere alkoholindhold. Mindre kulsyre, mere kick. Giver betydelig forgiftning med mild stimulerende virkning.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rom</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>En citrus-snoet variant af Nuka-Cola med lyse citron-lime noter. Populær for dens pikante snert og lidt højere opfattede forfriskning.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>En premium førkrigsvariant, der fejrer militære sejre. Forstærket med yderligere stimulanser og en overlegen smag. Betaler en høj pris for sine exceptionelle effekter.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>nuka-cola sejr</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>En Nuka-Cola med vildbærsmag med en aggressiv markedsføringskampagne. Den eksotiske frugtblanding giver forbedret smag og et solidt energiboost.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola vild</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>En kraftfuld hjemmebrygget alkoholisk sammenkogt lavet med Nuka-Cola som base. Ekstremt potent og uforudsigelig, det kan forårsage hukommelsestab og blackouts. Kun de desperate eller dumdristige indtager dette regelmæssigt.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Førkrigs kinesisk valuta, udstedt af Folkerepublikken Kina. Disse sprøde røde pengesedler har portrættet af formand Mao og forskellige symboler på kommunistisk stolthed. På trods af, at der er gået århundreder siden Den Store Krig, forbliver yuan-sedler et anerkendt udvekslingsmiddel i regioner påvirket af kinesisk kultur og blandt handlende, der beskæftiger sig med rester af den tidligere Folkerepublik.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>kinesisk yuan</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>En praktisk karmosinrød og guld jumpsuit båret af soldater og lavtstående militærpersoner fra People's Liberation Army. Det knaldrøde stof bærer den ikoniske gule stjerne, der symboliserer loyalitet over for staten. Mens den tilbyder minimal beskyttelse, er den designet til komfort under lange arbejdsskift og giver grundlæggende isolering mod elementerne.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Kinesisk hær jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>En officersvariant af den almindelige kinesiske hær-jumpedragt med ekstra dekorative elementer, skulderbrædder og forstærket stof. Bæret af militærofficerer og højtstående embedsmænd fra People's Liberation Army, denne uniform aftvinger respekt og autoritet, samtidig med at den bevarer standardudgavens praktiske udformning. Den tilføjede ornamentik og medaljer øger bærerens selvtillid og forhandlingsmæssige tilstedeværelse.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Den kinesiske hærs generals jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>En stærkt isoleret variant af den almindelige kinesiske army jumpsuit, designet til operationer under barske vinterforhold. Denne polstrede crimson uniform har en quiltet konstruktion med syntetisk isolering, pelsforet krave og forstærkede sømme. Oprindeligt udviklet til kinesiske tropper stationeret i de frosne nordlige territorier, giver den fremragende beskyttelse mod ekstrem kulde, samtidig med at den bibeholder Folkerepublikkens karakteristiske røde og guldfarve.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Kinesisk hær vinter jumpsuit</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Et banebrydende stykke kinesisk militærteknologi, denne figursyede stealth-dragt inkorporerer avanceret lysbøjningsteknologi og lyddæmpende materialer. Dragten er udviklet af People's Liberation Army til hemmelige operationer og har en fleksibel polymerkonstruktion med integreret kredsløb, der giver aktive camouflage-funktioner. Dens lette design og mobilitetsforbedringer gør den ideel til infiltrations-, rekognoscerings- og mordmissioner. Dragtens karakteristiske crimson og sorte farveskema kan skifte til at blande sig med omgivelserne, når det aktiveres.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Kinesisk stealth-dragt</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>En specialiseret uniform båret af ubåde fra People's Liberation Army Navy. Dette praktiske ensemble har vandafvisende stoffer, forstærkede syninger og flere forseglede lommer designet til at beskytte vigtigt udstyr i fugtige, indelukkede ubådsmiljøer. Det mørke marineblå og karminrøde design inkluderer reflekterende strimler for nødsynlighed og en høj krave til beskyttelse mod kolde havvinde. Selvom det ikke er en hel dykkerdragt, giver den grundlæggende miljøbeskyttelse og værdsættes af sømænd, havnearbejdere og flådepersonale.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Kinesisk ubådsuniform</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>En simpel rød kasket med det gyldne stjerneemblem fra Folkerepublikken Kina. Denne praktiske hovedbeklædning er standardudgave for soldater og lavtstående militærpersoner fra People's Liberation Army. Det knaldrøde stof og det fremtrædende stjernedesign viser troskab til staten, mens det giver grundlæggende beskyttelse mod sol og let regn.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>Kinesisk hær kasket</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>En flådetjenestekasket båret af ubåde og sømænd fra People's Liberation Army Navy. Denne vandtætte kasket har det røde stjerne-emblem og giver beskyttelse mod havsprøjt og barske vejrforhold. Den mørke marineblå farve med røde accenter kan med det samme genkendes som tilhørende Kinas flådestyrker.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>Kinesisk flådekasket</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>En servicekasket med spidser, der bærer Folkerepublikken Kinas gyldne stjerne-emblem. Denne formelle hovedbeklædning bæres af officerer og højtstående embedsmænd fra det kinesiske militær. Det stive design og fremtrædende insignier aftvinger respekt og betegner autoritet, hvilket gør det til et symbol på lederskab inden for rækkerne.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>Kinesisk officerskasket</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>En avanceret taktisk hjelm integreret med kinesisk stealth-teknologi. Denne slanke hjelm har et forstærket visir, indbygget rebreather og sensorarray. Det hermetisk forseglede design giver beskyttelse mod miljøfarer og kan interagere med stealth field-systemer, når det bæres med kompatibel rustning.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Kinesisk stealth hjelm</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>En pelsforet vinterhue med den ikoniske røde stjerne fra Folkerepublikken Kina. Denne varme ushanka er standardudgave for kinesisk militærpersonel, der opererer i kolde klimaer. Øreklapperne giver fremragende beskyttelse mod forfrysninger, mens det røde ydre stolt viser troskab til staten.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>kinesisk ushanka</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Medicinsk blomst høstet fra broc blomsterplanter. Anvendes i helbredende pulvere.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>broc blomst</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Frø og kød høstet fra bøffelgræskarplanter. Spiselig i en knivspids.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>bøffelgræskar</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>En sød, nærende rodfrugt høstet fra gulerodsplanter. En basisfødevare i ødemarken.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>gulerod</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Delikat blomst høstet fra vilde gulerodsplanter. Anvendes til formering og som en sjælden godbid.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>gulerodsblomst</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>En syrlig, rød bær høstet fra tranebærplanter. Anvendes i konserves og overlevende måltider.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>tranebær</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Sød, stivelsesholdig frugt høstet fra banan-yucca-planter. En fast bestanddel for overlevelse.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>banan yucca frugt</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Spiselig frugt høstet fra tøndekaktus. Giver hydrering og ernæring.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>tønde kaktus frugt</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Muteret svamp høstet fra glødende svampeplanter. Udsender en svag glød og kan være mildt radioaktiv.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>glødende svamp</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>En alsidig grøntsag høstet fra græskarplanter. Spiselig og anvendelig som beholder.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>græskar</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Søde bælg høstet fra honning mesquite buske. Bruges til mad, brændstof og medicin.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>honning mesquite bælg</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>En krydret peber høstet fra jalapeno-planter. Tilføjer varme til ødemarksopskrifter.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Kraftige ører af majs høstet fra majsplanter. En nøgleingrediens i overlevende måltider.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>majs</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>En sød, saftig frugt høstet fra melonplanter. Priset for sin forfriskende smag.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>melon</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Hårde blade høstet fra muterede bregneplanter. Nogle gange brugt i provisoriske retsmidler.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>muteret bregneblad</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>En genetisk modificeret frugt høstet fra mutfrugttræer. Sød og syrlig.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>mutfrugt</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Sød saft og fibrøse blade høstet fra Nevada agave. Bruges til mad, drikke og håndværk.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>nevada agave</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Spiselige puder og sød frugt høstet fra kaktus. Vital for ørkenbeboere.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>stikkende pære</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Hårde stilke og nærende frø høstet fra razorgrain-planter. Bruges til brød og grød.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Proteinrige bønner høstet fra siltbønneplanter. Trives i dårlig jord.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Muterede bær høstet fra tjærebærplanter. Sød og mildt radioaktiv.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>tjærebær</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>En hybridknold høstet fra tato-planter. Hjertelig og syrlig.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Kniset rod høstet fra xanderrodplanter. Meget værdsat for sine medicinske egenskaber.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>xander rod</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>En hårdfør ørkenplante, der findes i hele Mojave, producerer banan-yucca søde, stivelsesholdige frugter, der er en basis for overlevelse. Dens tykke blade og modstandsdygtighed gør den til en pålidelig kilde til ernæring for ødemarksvandrere.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banan Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Denne runde, tornede kaktus opbevarer vand i sin tykke stilk og kan findes spredt ud over tørre landskaber. Tøndekaktusfrugt er spiselig og giver en beskeden, men vital kilde til hydrering og næring i den barske ødemark.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Tøndekaktus</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>En sjælden ørkenblomst værdsat for sine medicinske egenskaber. Broc-blomst er en nøgleingrediens i helbredende pulvere og er eftertragtet af ødemarksoverlevende for dens genoprettende virkning.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Broc blomst</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>En sej, vild græskar fundet i tørre områder. Selvom det ikke er specielt velsmagende, kan dets frø og kød spises i en knivspids, og det bruges nogle gange i traditionelle opskrifter af ødemænd.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>Buffalo græskar</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>En nærende rodfrugt dyrket af overlevende for sin søde smag og alsidighed. Gulerødder er en fast afgrøde i mange ødemarker.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Gulerod</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Gulerodsplantens sarte blomst, nogle gange fundet vildtvoksende. Dens frø bruges til formering og kan være en sjælden godbid for foderbrugere.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Gulerodsblomst</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>En syrlig, rød bær, der dyrkes i ødemarksbedrifter på grund af dets næringsværdi og anvendelse i konserves. Tranebær er en modstandsdygtig afgrøde, der trives i fugtig jord.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Tranebær</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>En muteret svamp, der udsender en svag, uhyggelig glød. Glødende svampe findes i bestrålede huler og bruges nogle gange i ødemarksmidler, selvom de kan være mildt radioaktive.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Glødende svamp</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>En alsidig grøntsag dyrket for sit spiselige kød og brug som beholder. Kalebasser er et almindeligt syn i øde haver og giver en pålidelig fødekilde.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Græskar</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>En hårdfør ørkenbusk med søde bælg. Honning mesquite bruges af ødelændere til mad, brændstof og endda medicin, hvilket gør det til en værdifuld ressource i tørre områder.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Honning Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>En krydret peber, der dyrkes i øde haver, jalapenos tilføjer varme og smag til mange overlevende opskrifter. De er hårdføre og produktive og er en favorit blandt kultivatorer.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Majs er en hovedafgrøde i ødemarken, og den dyrkes for sine solide ører og alsidighed. Det er en nøgleingrediens i mange overlevende måltider og kan opbevares i lange perioder.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Majs</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>En sød, saftig frugt dyrket i ødemarkshaver. Meloner er værdsat for deres forfriskende smag og høje vandindhold, hvilket gør dem til en værdifuld afgrøde i tørre områder.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Melon</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>En mærkelig, muteret bregne fundet i bestrålede områder. Dens blade er hårde og bruges nogle gange i provisoriske midler, selvom forsigtighed tilrådes på grund af mulig forurening.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Muteret bregne</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>En genetisk modificeret frugt, mutfrugt er en basisafgrøde i Fallout-universet. Dens søde, syrlige smag og høje udbytte gør den til en favorit blandt ødemarksbønder.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>Nevada-agave er en robust ørken-sukkulent, der høstes for sin søde saft og fibrøse blade. Wastelanders bruger det til mad, drikke og håndværk.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Nevada Agave</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>En tornet kaktus fundet i Mojave, værdsat for sine spiselige puder og søde frugter. Prickly pear er en vital kilde til hydrering og ernæring for ørkenbeboere.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Prickly Pear Cactus</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>En hårdfør, muteret kornafgrøde dyrket for sine hårde stilke og nærende frø. Razorgrain er en fast bestanddel i mange ødemarker, der bruges til brød og grød.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>En proteinrig bønneafgrøde, siltbønner dyrkes i ødemarken for deres næringsværdi og evne til at trives i dårlig jord. De er en nøgleingrediens i mange overlevende måltider.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>Siltbean</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>Et muteret bær fundet i sumpede områder, tjærebær er værdsat for deres søde smag og milde radioaktivitet. Brugt i unikke opskrifter på ødemarker og nogle gange til handel.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>En hybrid af tomat og kartoffel, tatoen er en fast afgrøde i Fallout-universet. Dens solide knolde og syrlige frugter er en pålidelig fødekilde for overlevende.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>En knudret ørkenrod med potente medicinske egenskaber. Xanderrod er en nøgleingrediens i helbredende pulvere og er højt værdsat af ødemarkshealere.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>Et kompakt atombatteri, der bruges til at drive førkrigsteknologi, især power panser. Disse cylindriske kraftceller indeholder en yderst effektiv fusionsreaktion, der kan levere energi i længere perioder. Ekstremt værdifuld og eftertragtet af dem, der vedligeholder førkrigsudstyr. Kan ikke genoplades med den nuværende teknologi.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>fusionskerne</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>En forstærket eksoskeletal ramme designet til at understøtte vægten og systemerne af avanceret kraftpanser. Power Armor Frame tilbyder i sig selv grundlæggende beskyttelse og øget bæreevne, men den skinner virkelig, når den er udstyret med fuld panserbelægning. Væsentlig for alle, der håber at kunne betjene kraftpanserdragter før krigen i ødemarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Power Armor ramme</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 var den første power pansermodel, der blev indsat i feltet, og tilbød soldater hidtil uset beskyttelse og styrke. Selvom det nu betragtes som forældet, giver dets kraftige belægning og servo-assisterede led stadig et formidabelt forsvar og forbedret mobilitet til enhver ødemand, der er heldig nok til at finde en fungerende dragt.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 er et legendarisk kraftpanser fra før krigen, kendt for sin overlegne beskyttelse og avancerede design. Dens titaniumkompositskal og forbedrede servoer gør den lettere og mere holdbar end tidligere modeller, hvilket giver dens bærer uovertruffen modstandskraft og styrke på slagmarken.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 repræsenterer toppen af ​​førkrigs militærteknik, der kombinerer de bedste egenskaber fra tidligere modeller med forbedret rustning og pålidelighed. Foretrukket af Brotherhood of Steel tilbyder T-60 enestående beskyttelse, avanceret miljøforsegling og en truende tilstedeværelse på enhver slagmark.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>T-51 power panser med et malingskema inspireret af det ikoniske Abraxo Cleaner branding. Ren, sprød og umiskendelig - denne virksomhedsmaling bringer førkrigsreklameæstetik til ødemarken.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-51 kraftpanser udsmykket med blændende flammemærkater, der vender hoveder og slår frygt ind i fjendernes hjerter. Dette ikoniske hot rod-design bringer ødemarksstil til slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-51 power panser i fed, levende hot pink, der giver et statement. Dette iøjnefaldende farveskema sikrer, at du aldrig bliver overset på slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-51 power panser med truende hajtænder malet i stil med jagerfly fra før krigen. Denne aggressive maling viser dine fjender, at du mener alvor.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>T-51 power panser med farverigt Sugar Bombs kornmærke. Sød og eksplosiv, denne legende maling kombinerer nostalgi med intimidering.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>T-60 power panser udsmykket med blændende flammemærkater, der vender hovederne og slår frygt ind i fjendernes hjerter. Dette ikoniske hot rod-design bringer ødemarksstil til slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>T-60 power panser i fed, levende hot pink, der giver et statement. Dette iøjnefaldende farveskema sikrer, at du aldrig bliver overset på slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>T-60 power panser med truende hajtænder malet i stil med jagerfly fra før krigen. Denne aggressive maling viser dine fjender, at du mener alvor.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 er det mest avancerede kraftpanser, der nogensinde er udviklet før Den Store Krig, indhyllet i hemmeligholdelse og sjældent set uden for tophemmelige militærinstallationer. Dens banebrydende materialer og systemer giver uovertruffen beskyttelse, styrke og intimidering, hvilket gør det til den ultimative præmie for enhver ødemarksoverlevende.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>En tidlig model af power panserhjelm, T45 tilbyder solid beskyttelse mod de fleste trusler. Dets omfangsrige design er et vidnesbyrd om førkrigsteknik, der giver pålideligt forsvar på bekostning af en vis komfort og mobilitet.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>T-45 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>T51-hjelmen er en raffineret udvikling af power panserteknologi, der tilbyder overlegen beskyttelse og forbedret ergonomi i forhold til tidligere modeller. Foretrukket for sin balance mellem forsvar og komfort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>T60-hjelmen repræsenterer avanceret udvikling af kraftpanser, der byder på forbedret panserbelægning og forbedret miljøforsegling. Designet til frontlinjekamp under farlige forhold.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>X01-hjelmen er toppen af ​​power panserhovedbeklædning, der kan prale af avancerede materialer og maksimal beskyttelse. Dens skræmmende design og avancerede systemer gør det til et sjældent og værdifuldt aktiv.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>X-01 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm med Abraxo Cleaner branding. Ren, sprød og umiskendelig virksomhedsæstetik.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Abraxo T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm prydet med blændende flammemærkater. Dette ikoniske hot rod-design vender hovedet på slagmarken.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm i fed, levende hot pink. Dette iøjnefaldende farveskema sikrer, at du aldrig bliver overset.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm med truende hajtænder malet i stil med jagerfly fra før krigen.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>En T-51 power panserhjelm med farverigt Sugar Bombs cereal-branding. Sød og eksplosiv nostalgi.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Sugar Bombs T-51 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power panserhjelm prydet med blændende flammemærkater. Dette ikoniske hot rod-design vender hovedet på slagmarken.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor Hjelm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power panserhjelm i fed, livlig hot pink. Dette iøjnefaldende farveskema sikrer, at du aldrig bliver overset.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>En T-60 power panserhjelm med truende hajtænder malet i stil med jagerfly fra før krigen.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor hjelm</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>En specialiseret station til opbevaring og visning af power pansersæt. Tillader hurtig udskiftning af panserstykker mellem opbevaring og brug.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>kraftpanserstation</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Et forseglet færdigpakket måltid bestående af hakkebøf med sovs, en anden basisvare i det amerikanske køkken. Det er meget mættende og ret velsmagende, hvilket gør det til en populær ret selv århundreder efter krigen. BIG BOY måltidet kommer med en side af InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Steak</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Et overraskende velbevaret fastfoodprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær kasse fyldt med en blanding af makaroni og ost, en fast bestanddel af det amerikanske køkken fra før krigen og er som sådan et almindeligt syn i ødemarken. Dette ser ud til at være Extra Cheezy-varianten, der tilføjer lidt flere kalorier til dit måltid.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavor</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Et overraskende velbevaret fastfoodprodukt fra før krigen. Det er en rektangulær kasse fyldt med en blanding af makaroni og ost, en fast bestanddel af det amerikanske køkken fra før krigen og er som sådan et almindeligt syn i ødemarken.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco original smag</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>En dåse fuld af forarbejdet kød. Dens hovedingredienser er svinekød og skinke presset i form og holdt sammen af ​​gelatine. Den er fyldt med nok konserveringsmidler til at være spiselig over 200 år efter dens fremstilling og er en almindelig og populær ration for soldater i NCR på grund af dets høje kalorieindhold.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Cram</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Et indpakket måltid af høj kvalitet, fremstillet til brug i overlevelsessituationer. Selvom det aldrig rådner, kan det stadig blive forringet, hvis det efterlades udenfor. Fantastisk til rejser.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram lavt natrium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Kandiserede æbler i en rød papkasse, en populær snack fra før krigen, lavet af Dandy Boy-firmaet. Den svimlende mængde sukker og konserveringsmidler, der tilsættes produktet, sikrer dets spiselighed selv 200 år senere.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy æbler</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Kandiserede æbler i en rød papkasse, en populær snack fra før krigen, lavet af Dandy Boy-firmaet. Den svimlende mængde sukker og konserveringsmidler, der tilsættes produktet, sikrer dets spiselighed selv 200 år senere. Denne variation ser ud til at have en lækker karamelskal!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Æbler</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Førkrigs snackkager pakket i en lille æske. Småkagestykker med glasur, disse snacks er næsten uforgængelige og fungerer stadig som en sukkerholdig, sød godbid 200 år efter deres fremstilling.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy Lad Snack kager</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Førkrigs snackkager pakket i en lille æske. Småkagestykker med glasur, disse snacks er næsten uforgængelige og fungerer stadig som en sukkerholdig, sød godbid 200 år efter deres fremstilling. Sørg for at holde øje med denne version, da det er den begrænsede udgave af Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Buzzbite smag</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>En lille grøn pakke med logo, der symboliserer et radioaktivt fareskilt. Dens indhold er dog relativt harmløst, bortset fra den allestedsnærværende baggrundsstråling. De små gummidråber indeholdt er søde og velsmagende og har udstået tidens tand ret godt. En sukkerholdig snack til opdagelsesrejsende i ødemarker.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gummi dråber</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>En lille grøn pakke med logo, der symboliserer et radioaktivt fareskilt. Dens indhold er dog relativt harmløst, bortset fra den allestedsnærværende baggrundsstråling. De små gummidråber indeholdt er søde og velsmagende og har udstået tidens tand ret godt. En sukkerholdig snack til opdagelsesrejsende i ødemarker. Denne populære smag fra før krigen byder på bjergslagmarkerne i Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>En æske frysetørret kartoffelmos. Dette convenience food-produkt viste sig at være spiseligt to århundreder efter krigen og kan findes mange steder i ødemarken. Bedst parret med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>En æske frysetørret kartoffelmos med bacon tilsat for ekstra smag og tekstur! Dette convenience food-produkt viste sig at være spiseligt to århundreder efter krigen og kan findes mange steder i ødemarken. Bedst parret med Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash Og Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>En dåse bønner stuvet i en tomatsauce med bidder af bacon og saltet svinekød. Et produkt fra firmaet Greasy Prospector, Pork n'Beans, blev solgt i en dåse med en blå og rød etiket og forbliver spiselige den dag i dag.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Svinekød N bønner</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>En dåse bønner stuvet i en tomatsauce med bidder af bacon og saltet svinekød. Et produkt fra firmaet Greasy Prospector, Pork n'Beans, blev solgt i en dåse med en blå og rød etiket og forbliver spiselige den dag i dag. Baseret på emballagen ser dette ud til at være "Hot N Spicy Flavor".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Svinekød N bønner Hot N Krydret smag</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>En æske Spring Valley kartoffelchips. En ikonisk førkrigssnack sammensat af tynde kartoffelskiver saltet og bagt i olie. På grund af deres enorme popularitet før krigen er de stadig et almindeligt syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Kartoffelchips</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>En tube Spring Valley kartoffelchips i let saltet smag. En ikonisk førkrigssnack sammensat af tynde kartoffelskiver saltet og bagt i olie. På grund af deres enorme popularitet før krigen er de stadig et almindeligt syn i ødemarken.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Kartoffelchips let saltet</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Et indpakket måltid af høj kvalitet, fremstillet til brug i overlevelsessituationer. Selvom det aldrig rådner, kan det stadig blive forringet, hvis det efterlades udenfor. Fantastisk til rejser.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Salisbury Steak</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>En rød, hvid og blå æske med morgenmadsprodukter fra før krigen, berømt (og berygtet) for deres høje sukkerindhold. Selvom en sådan mængde sukker helt sikkert er usund, sikrede det også, at de er spiselige den dag i dag. På grund af sin status som den dominerende morgenmadsprodukter, kan den stadig findes næsten overalt i ødemarken.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Sukkerbomber</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>En rød og blå pakke med tørrede hele djævelæg lavet af YumYum. På trods af at de er hårdkogte æg fyldt med en pasta lavet af æggeblommer, sennep og mayonnaise, er de stadig spiselige af grunde, der bedst overlades til skøn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Deviled Eggs</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>En gul og guld pakke med tørrede hele deviled æg lavet af YumYum med et strejf af creme fraiche tilsat smag. På trods af at de er hårdkogte æg fyldt med en pasta lavet af æggeblommer, sennep og mayonnaise, er de stadig spiselige af grunde, der bedst overlades til skøn.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Deviled Eggs cremefraiche smag</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Lavteknologisk, hjemmelavet rustning med et barbarisk udseende. Det varierer i kvalitet og udseende, og de fleste består af skrotmetalplader smeltet sammen til panserstykker forstærket af metalstænger sammen med ledninger fastgjort sammen med læderstropper. Den tunge raider-rustning er normalt forbeholdt ledere og andre, der brøler ordrer til banden. Selvom den beskytter en hel del bedre end den anden version, er den også omfangsrig og tung, hvilket alvorligt forringer bærerens bevægelsesfrihed.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Heavy Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Lavteknologisk, hjemmelavet rustning med et barbarisk udseende. Det varierer i kvalitet og udseende, og de fleste består af skrotmetalplader smeltet sammen til panserstykker forstærket af metalstænger sammen med ledninger fastgjort sammen med læderremme. Den lette version af raider-rustningen giver kun grundlæggende beskyttelse, men er mindre tung end andre varianter. Ikke den bedste rustning, men bestemt bedre end ingenting.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Raider rustning</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Lavteknologisk, hjemmelavet rustning med et barbarisk udseende. Det varierer i kvalitet og udseende med de fleste bestående af skrotmetalplader smeltet sammen til panserstykker forstærket af metalstænger sammen med ledninger fastgjort sammen med læderstropper.Denne version tilbyder lidt mere beskyttelse end den lettere version, men er stadig ikke så stor. Derudover vejer den meget mere</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Robust Raider Armor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Et stykke laset tøj, nogle steder pakket ind med gaffatape, et bredt læderbælte og sorte kampstøvler. Dette tøj bæres ofte af raiders og yder næsten ingen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Raider Badlands rustning</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>En læderfrakke dækket af et stort antal klude, kæder og metalplader med stykker af armeringsjern svejset på dem. Hvad angår raider-rustninger, beskytter denne ret godt, men er til gengæld ret tung. Normalt båret af raiders med (noget) selvopholdelsesinstinkt.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Raider Blastmaster Armor</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>En lang læderduster båret af raider-ledere og dem, der har overlevet længe nok til at tjene lidt respekt. Tilbyder bedre beskyttelse end grundlæggende raider-rustninger, samtidig med at det bevarer et skræmmende udseende.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Raider læderfrakke</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Et råt læderdragt brostensbelagt af forskellige dyrehuder og -rester. Mens den tilbyder minimal beskyttelse, er den let og giver mulighed for hurtig bevægelse - afgørende for hit-and-run raider taktik.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Raider læder</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Et stykke laset tøj, nogle steder pakket ind med gaffatape, et bredt læderbælte og sorte kampstøvler. Dette tøj bæres ofte af raiders og yder næsten ingen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Raider rustning</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Et stykke laset tøj, nogle steder pakket ind med gaffatape, et bredt læderbælte og sorte kampstøvler. Dette tøj bæres ofte af raiders og yder næsten ingen beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Raider Painspike Armor</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Denne arkaiske rustning består af metalknusser og en slags læderplade båret på venstre skulder. Den efterlader bærerens skuldre blottede og ubeskyttede. De fleste raiders bekymrer sig dog lidt om det, da dets primære brug er intimidering af fjenden.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Raider Sadist Armor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Provisorisk rustning konstrueret af renset dækgummi og metalrester. Det tykke gummi giver en anstændig beskyttelse mod stumpe stød, mens den forbliver overraskende fleksibel. Populær blandt raiders, der værdsætter mobilitet frem for tung beskyttelse.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Raider dækrustning</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>En gasmaske udstyret med en forstærket metal kranieplade. Kombinationen af ​​funktionel beskyttelse og skræmmende æstetik gør dette til et yndet hovedbeklædning blandt raider-eliter.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Pansret Raider Skull Gas Mask</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>En grundlæggende læderhjelm, med en ung bighorners kranie fastgjort til toppen til dekoration. Kraniet har en rød bullseye på sig, som oftest bæres af djævlerne, en særlig ond gruppe raiders, der stammer fra Mojave-ødemarken. Det beskytter ikke godt, men ser ret skræmmende ud, hvilket alligevel er vigtigere for de fleste raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Raider Fiend Battle Hjelm</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>En grundlæggende læderhjelm, med en ung bighorners kranie fastgjort til toppen til dekoration. Kraniet har en rød bullseye på sig, som oftest bæres af djævlerne, en særlig ond gruppe raiders, der stammer fra Mojave-ødemarken. Det beskytter ikke godt, men ser ret skræmmende ud, hvilket alligevel er vigtigere for de fleste raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Raider Fiend hjelm</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>En grundlæggende læderhjelm, med en ung bighorners kranie fastgjort til toppen til dekoration. Kraniet har en rød bullseye på sig, som oftest bæres af djævlerne, en særlig ond gruppe raiders, der stammer fra Mojave-ødemarken. Det beskytter ikke godt, men ser ret skræmmende ud, hvilket alligevel er vigtigere for de fleste raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Raider Fiend Warrior hjelm</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>En provisorisk power panserhjelm samlet af reddede dele. Selvom den ikke er så beskyttende som hjelme af militærkvalitet, er den stadig langt overlegen i forhold til konventionel raider-hovedbeklædning.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Junkyard Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>En usædvanlig power panserhjelm, der er blevet modificeret med et Mr. Fuzzy maskot-tema. På trods af dets absurde udseende giver den samme beskyttelse som standard raider power panserhjelme.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Mr Fuzzy Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>En genbrugt svejsemaske. Det giver ret god beskyttelse forfra, men efterlader bagsiden af ​​hovedet praktisk talt ubeskyttet. Det tilskynder dens bærer til at storme blindt mod fjenden, da det at trække sig tilbage bliver en dårlig og ofte fatal idé.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Raider Arclight hjelm</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Blastmaster-hjelmen består af en brandmandshjelm, der bæres oven på en gasmaske, og giver en anstændig beskyttelse og er ofte dækket af brandhæmmende stoffer.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Raider Blastmaster hjelm</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>En power panserhjelm, der er blevet groft modificeret af raiders. De interne systemer fungerer knap nok, men det giver stadig fremragende beskyttelse mod de fleste trusler.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Raider Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>En kasket i læder med beskyttelsesbriller og styr, der stikker ud fra siderne af hovedet. Det er ikke særlig beskyttende, og dets hovedanvendelse er intimidering.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Raider Psycho-Tic hjelm</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>En hjelm konstrueret af flere stykker tunge sække, der groft er syet sammen. Den inkluderer også øjenbeskyttelse, der ser ud som om den er revet af en gasmaske og hårtotter. Ikke særlig potent rustning, men det skræmmer fjenden ret godt.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Raider Wastehound hjelm</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>En forvitret gasmaske med en korroderet kranieplade påsat. På trods af dens forringede tilstand giver den stadig tilstrækkelig beskyttelse og bevarer den skræmmende raider-æstetik.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Rusty Raider Skull Gas Mask</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>En simpel hætte ofte båret af raiders. Den giver næsten ingen beskyttelse mod kugler, men er (næppe) bedre end ingen hjelm overhovedet.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sæk Hood</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>En stærkt korroderet power panserhjelm dækket af rust og forfald. På trods af dets forringede udseende forbliver kernestrukturen solid og giver betydelig beskyttelse.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Scabber Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>En kampbåret power panserhjelm, der viser tegn på omfattende brug og provisoriske reparationer. Selvom det ikke er uberørt, forbliver det et formidabelt stykke beskyttelsesudstyr.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Waster Power Armor hjelm</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>En rå dragt kraftpanser brostenset sammen af ​​udryddede dele, rustne belægninger og reddede T-45-komponenter. Selvom det giver en anstændig beskyttelse for en ødemand, mangler den raffinement og pålidelighed af et ordentligt militært rustning. Den interimistiske konstruktion efterlader huller i dækningen, og de improviserede reparationer gør den mærkbart tungere og mere besværlig end dens modstykker fra før krigen. Alligevel i ødemarken er enhver kraftpanser bedre end ingen.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>En mere raffineret raider-power-panservariant foretrukket af Scabbers-banden. Bygget af bedre vedligeholdt bjærgning og forstærket med yderligere skrotbelægning giver den forbedret beskyttelse, samtidig med at den bevarer det karakteristiske faldefærdige udseende. Scabbers er stolte af deres rustningers skræmmende pigge og rustplettede paneler, der bærer dem som hæderstegn. På trods af at det er tungere end standard raider power panser, giver det mærkbart bedre beskyttelse mod farerne ved ødemarken.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Toppen af ​​raider power panserteknik, Waster-varianten kombinerer reddede komponenter af militær kvalitet med overraskende kompetent håndværk. Selvom det stadig er råt efter førkrigsstandarder, nærmer det sig beskyttelsesniveauet for T-45 power panser, samtidig med at de bevarer de brutale æstetiske raiders foretrækker. Den tunge konstruktion og lagdelte belægning gør det til et formidabelt syn på slagmarken. Waster bosser og elite raiders præmierer disse dragter over al anden rustning.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>En gammel, ødelagt militærlastbil. Brugt af de store nationer før bomberne faldt.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>US Army Truck før krigen</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>En gammel, ødelagt militær Vertibid. Brugt af de store nationer før bomberne faldt.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Før krigen US Army Vertibird</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>En tung armeret betonvæg designet til militærbunkere. Ekstremt holdbar og giver fremragende beskyttelse. Disse vægge blev almindeligvis brugt i førkrigs militære installationer.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>bunkervæg</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>10 mm kugle</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>12,7 mm kugle</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>12 Gauge Pille</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>En kraftig 14 mm runde til højkaliber pistoler.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>14 mm kugle</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>20 gauge pille</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Kugle</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR Bullet</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Kugle</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Kugle</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>357 mm kugle</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum Kugle</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Regeringens Bullet</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACP Bullet</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>En massiv .50 Action Express-runde for de mest kraftfulde håndvåben.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE kugle</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>556 mm kugle</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>5 mm kugle</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>9 mm kugle</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR Bullet</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>BB Pellet</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>Søm</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>Et massivt, stærkt forstærket bur designet til at indeholde de største og farligste rovdyr i ødemarker. Oprindeligt designet til førkrigs zoologiske haver og forskningsfaciliteter, har disse bure forstærket stålkonstruktion og avancerede indeslutningssystemer. Kun de dygtigste ingeniører kan konstruere disse formidable indhegninger ordentligt.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>stort dyrebur</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>Et forstærket bur, der kan rumme mellemstore ødemarksvæsner. Bygget med tykkere stålstænger og forbedrede låsemekanismer, kan dette bur sikkert indeholde dyr, der let ville flygte fra mindre indhegninger. Populær blandt ødemarkshandlere, der handler med eksotiske muterede kæledyr og arbejdsdyr.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>medium dyrebur</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>Et robust metalbur designet til sikkert at fange og indeholde små ødemarksvæsner. Disse bure, der oprindeligt blev brugt af førkrigsforskere og jægere, har vist sig at være uvurderlige for ødelændere, der ønsker at tæmme de forskellige muterede dyr, der strejfer i det post-nukleare landskab. Kræver regelmæssig fodring for at vedligeholde fangede dyr.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>små dyr bur</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahmin tjener en vital miljøniche i ødemarken, de danner grundlaget for overlevelse for mange arter. Danner rygraden i den nye californiske økonomi; brahmin kan bære store byrder over en langt større afstand end andre skabninger. Brahminekskrementer er god gødning og brændstof til lejrbål; dampene fra deres afføring bruges også til at syntetisere jet; mens deres skind og hår kan bruges til at lave telte, lædertøj, sadeltasker eller en bizar brahmin-lignende forklædning.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Brahmin</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>hovedstød</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>venstre hov</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>højre hov</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>En gammel Nuka Cola flaskehætte. Hvad der plejede at være affald er nu den mest brugte valuta i affaldet i dag.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>Kasketter</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>En virtual reality-pod designet til simuleringer af power pansertræning, der forbedrer brugerens kampfærdigheder og færdigheder med power panser.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor Simulation VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Et arbejdsbord til fremstilling af ammunition.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>ammunitionspresse</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Et arbejdsbord til fremstilling af panser.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>panser arbejdsbænk</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Et arbejdsbord til fremstilling af kemikalier.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>kemi arbejdsbord</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>En velholdt førkrigs computerterminal på stativ. Kan bruges til at forske i holotapes. Kan flyttes og kræves.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Rengør bordterminal</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>En velbevaret førkrigs computerterminal monteret på en væg. Kan bruges til at forske i holotapes og kan stadig indeholde data fra før krigen. Kan ikke flyttes eller gøres krav på, når den først er placeret.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Rengør vægterminal</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Et arbejdsbord til fremstilling af komplekse våben.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>komplekse våben arbejdsbord</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>En elektrisk kogestation.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>elektrisk kogestation</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>En kogestation drevet med træ.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>brændstofdrevet kogestation</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>En kogestation drevet med træ.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>brændstofdrevet kogestation</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Et arbejdsbord udstyret med avancerede værktøjer til at fremstille teknologiske vidundere af enklere materialer.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>fabrikationsarbejdsbord</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>En forvitret computerterminal fra før krigen på et stativ. Kan bruges til at forske i holotapes. Kan flyttes og kræves.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Gammel bordterminal</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>En rusten computerterminal fra før krigen monteret på en væg. Kan bruges til at forske i holotapes og kan stadig indeholde data fra før krigen. Kan ikke flyttes eller gøres krav på, når den først er placeret.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Old Wall Terminal</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>En bærbar værktøjsbænk.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>bærbar værktøjsbænk</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>En simpel våbenbænk.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>simpelt våben arbejdsbord</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Et arbejdsbord til at skræddersy tøj i hånden. Fungerer med 50 % af hastigheden på en elektrisk skrædderbænk.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>skræddersyet arbejdsbord</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>En værktøjsbænk.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>værktøjsbænk</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2 mm EC Rund</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Laser skud</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Laser skud</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Laser skud</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>Plasma støbt</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultracite skud</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>Et Vault-Tec samlerkort. Dette er bare en almindelig en, men måske vil det være noget værd for nogen.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>Et almindeligt samlekort</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>Et Vault-Tec samlerkort, og dette er et legendarisk et! Dette er et unikt stykke, jeg er sikker på, at det er mere værd end et par kasketter!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>Et legendarisk samlekort</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>Et Vault-Tec samlerkort, dette er et sjældent. Ikke det mest værdifulde, men stadig et fantastisk fund!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>Et sjældent samlekort</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>En Vault-Tec collectors edition madpakke. Den er lidt snavset, men åbner sig stadig og kan have noget brugbart indeni!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Dirty Vault-Tec Collectors Edition Madpakke</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>En Vault-Tec collectors edition madpakke. Den er i Mint Condition, der er sikkert noget værdifuldt indeni!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Mint Condition Vault-Tec Collectors Edition Madkasse</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>gatling laserstråle</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>laserstråle</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>fokuseret laserstråle</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>opdrætter bjælke</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>En avanceret iteration af Pip-Boy 3000, Mark IV har forbedret processorkraft og en mere raffineret grænseflade. Dens forbedrede datastyringssystemer giver bedre arbejdskoordinering og hurtigere informationsbehandling. Mark IV blev betragtet som top-of-the-line før krigen. Denne model tilbyder overlegen ydeevne sammenlignet med tidligere versioner med forbedrede beregningsmuligheder.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Pip-Boy 3000-modellen var den mest almindelige personoplysninger, der blev udstedt til Vault-beboere før krigen. Denne robuste håndledsmonterede computer har en monokrom grøn skærm og giver vigtige datahåndteringsfunktioner. Dens enkle, men pålidelige grænseflade hjælper med arbejdskoordinering og opgavestyring. Dette er den klassiske model kendt for sin holdbarhed og brugervenlighed.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>En karakteristisk hat båret af den mystiske fremmede, der giver et subtilt løft til nøjagtigheden.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Mystisk fremmed hat</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Mysterious Strangers outfit.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Mystisk fremmed</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>kar</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird er en betegnelse for en serie af vertikale start- og landingsfly (VTOL). Disse multifunktionelle tiltrotorfly blev udviklet af det amerikanske militær og blev hurtigt et primært våbenskib og transportfly.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Et avanceret ubevæbnet våben, der kombinerer pneumatisk kraft med et eksplosivt haglgevær. Når knytnæven forbindes, affyrer den en granat direkte ind i målet, hvilket forårsager massive traumer. Den ultimative ødelægger på nært hold.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Ballistisk knytnæve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>eksplosiv knytnæve</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Et par polstrede boksehandsker, oprindeligt designet til sport. Selvom de ikke let forårsager dødelig skade, er de fremragende til ikke-dødelige nedtagninger og kan stadig knække en kæbe med et solidt slag.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Boksehandske</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>næve</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Et eksperimentelt energivåben, der vikler sig om hånden. Det genererer et felt, der forstyrrer stof ved kontakt, hvilket forårsager alvorlig vævsskade og indre skader. Den karakteristiske blå glød forråder sin avancerede teknologi.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Displacer handske</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>forskydningsfelt</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>En kraftig industriprotese designet til bygge- og nedrivningsarbejde. Selvom det ikke oprindeligt var tænkt som et våben, gør dens hydrauliske aktuatorer og forstærkede metalkonstruktion den ødelæggende effektiv i kamp og knuser alt, den rammer.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Industriel hånd</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydraulisk knytnæve</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>En pneumatisk kappe fra før krigen, der bruger trykgas til at levere ødelæggende slag. Når knytnæven slår, udløser den et udbrud af komprimeret luft, der multiplicerer kraften flere gange, og er i stand til at knuse knogler og bule panser med hvert slag.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Power Fist</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatisk knytnæve</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>En læderhandske modificeret med elektriske komponenter, der giver et kraftigt stød ved kontakt. Oprindeligt udviklet til ikke-dødbringende crowd control, kan den bedøve og invalidere mål. Den knitrende blå energi er både skræmmende og effektiv.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Zap handske</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>elektrificeret knytnæve</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Dette store mindesmærke mindes det afgørende slag i Anchorage, hvor vores modige amerikanske styrker, ledet af general Constantine Chase, overvandt den invaderende kinesiske hær under kommando af general Jingwei. Den står som en hyldest til modet og opofrelsen hos dem, der forsvarede vores fædreland, og markerer det vendepunkt, der sikrede vores frihed.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Ankerplads</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
