<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_AggressiveHeatDump.description>Leiten Sie sofort Ihre gesamte Nervenwärme auf ein Ziel ab, wodurch es mit einem Wirkungsbereich explodiert, der im Verhältnis zur verlorenen Wärme und zur psychischen Empfindlichkeit des Ziels steht. Eine gute Kriegserklärung.</VPE_AggressiveHeatDump.description>
  <VPE_AggressiveHeatDump.label>aggressive Wärmeabgabe</VPE_AggressiveHeatDump.label>
  <VPE_Berserk.description>Lösen Sie im Geist des Ziels eine Berserkerpsychose aus, die dazu führt, dass es jeden in der Nähe angreift. Abhängig von ihrer psychischen Sensibilität erlangen sie nach 15 Sekunden ihre Rationalität wieder.</VPE_Berserk.description>
  <VPE_Berserk.label>Berserker</VPE_Berserk.label>
  <VPE_BerserkPulse.description>Erzeugen Sie bei jedem, der sich in der Nähe des Zielpunkts befindet, einen überwältigenden Ansturm ungerichteter Wut. Gilt als offener Akt der Aggression und dauert mehrere Sekunden.</VPE_BerserkPulse.description>
  <VPE_BerserkPulse.label>Berserker Puls</VPE_BerserkPulse.label>
  <VPE_Burden.description>Verlangsamen Sie das Ziel für kurze Zeit, indem Sie die motorische Aktivität im Gehirn unterdrücken. Gilt als feindselige Handlung und wird von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels beeinflusst.</VPE_Burden.description>
  <VPE_Burden.label>Last</VPE_Burden.label>
  <VPE_NeuralHeatDetonation.description>Leitet effizient, aber wahllos die gesamte Nervenwärme des Zaubernden in eine von ihm selbst entfernte Explosion ab, wobei die Größe sowohl im Verhältnis zur verlorenen Wärme als auch zu seiner psychischen Empfindlichkeit steht.</VPE_NeuralHeatDetonation.description>
  <VPE_NeuralHeatDetonation.label>neuronale Hitzedetonation</VPE_NeuralHeatDetonation.label>
  <VPE_NeuralHeatDump.description>Geben Sie Ihre gesamte Nervenwärme sofort an einen bewussten Verbündeten ab. Als Nebenwirkung fällt das Ziel etwa einen Tag lang in ein kräftezehrendes, harmloses Koma. Das Ziel muss die psychische Invasion aktiv akzeptieren, sodass nur bewusste Verbündete angegriffen werden können.</VPE_NeuralHeatDump.description>
  <VPE_NeuralHeatDump.label>Nervenwärme-Dump</VPE_NeuralHeatDump.label>
  <VPE_Neuroquake.description>Finden Sie eine Diskontinuität im psychischen Feld und lösen Sie sie auf, wodurch eine enorme Menge psychischer Energie freigesetzt wird. Jede Kreatur in Reichweite, aber außerhalb des sicheren inneren Kreises, wird brutal in den Wahnsinn getrieben. Das Wirken erfordert 12 Sekunden Meditation und danach fällt der Zaubernde in ein fünftägiges psychisches Koma. Die beunruhigenden Echos des Neurobebens werden allen im Umkreis von vielen Kilometern Schmerzen zufügen und diplomatische Konsequenzen für alle Fraktionen nach sich ziehen.</VPE_Neuroquake.description>
  <VPE_Neuroquake.label>Neurobeben</VPE_Neuroquake.label>
  <VPE_PsychicDrone.description>Erzeugt eine gewaltige psychische Drohnenaura um den Zaubernden, die auf Feinde abgestimmt ist und sie häufig in den Wahnsinn treibt, bis sie die Pause überwunden haben. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_PsychicDrone.description>
  <VPE_PsychicDrone.label>psychische Drohne</VPE_PsychicDrone.label>
  <VPE_PsychicShock.description>Schockiert den Geist des Ziels psychisch mit chaotischen Bildern, blockiert die kohärente Wahrnehmung und versetzt es in einen Zustand psychischen Schocks. Es besteht die Gefahr einer Hirnschädigung und die Haltung ist offenkundig feindselig.</VPE_PsychicShock.description>
  <VPE_PsychicShock.label>psychischer Schock</VPE_PsychicShock.label>
  <VPE_Stun.description>Unterbricht vorübergehend die Motorik im Gehirn des Ziels und verhindert so jegliche Bewegung. Dies dauert einige Sekunden und gilt als feindselige Aktion.</VPE_Stun.description>
  <VPE_Stun.label>betäuben</VPE_Stun.label>
</LanguageData>
