<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_AnimalAllies.description>Versorgt einen großen Bereich mit harmonischer Lebenskraft, die das Verhalten der Tiere beeinflusst, sodass sie diejenigen angreifen, die dem Zaubernden feindlich gesinnt sind, und zwar für eine Dauer, die von ihrer psychischen Empfindlichkeit abhängt.</VPE_AnimalAllies.description>
  <VPE_AnimalAllies.label>tierische Verbündete</VPE_AnimalAllies.label>
  <VPE_BrambleMaze.description>Versorgt einen fruchtbaren Bereich mit chaotischer Lebensenergie und lässt dort Brombeertriebe sprießen, die nach 12 Stunden verdorren.</VPE_BrambleMaze.description>
  <VPE_BrambleMaze.label>Brombeerlabyrinth</VPE_BrambleMaze.label>
  <VPE_CropBurst.description>Versorgt einen fruchtbaren Bereich mit Lebensenergie und lässt dort pflanzbare Pflanzen sprießen, deren Wachstum entsprechend der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden endet.</VPE_CropBurst.description>
  <VPE_CropBurst.label>Ernteausbruch</VPE_CropBurst.label>
  <VPE_EssenceTransfer.description>Verleiht einem Kolonietier die Lebenskraft einer anderen Person in der Nähe, verbindet sie und versetzt den Zaubernden für 6 Stunden ins Koma. Sollte die verbundene Person sterben, wird das verbundene Tier an ihre Seite treten und ihm seine eigene harmonisierte Lebensessenz übertragen und sterben, wenn es fertig ist. Sollte das verknüpfte Tier zuerst sterben, geht der Effekt verloren und es kann jeweils nur eine Verknüpfung vorhanden sein.</VPE_EssenceTransfer.description>
  <VPE_EssenceTransfer.label>Essenzübertragung</VPE_EssenceTransfer.label>
  <VPE_ManhunterPulse.description>Bringen Sie Tiere in einem großen Gebiet mit einem einminütigen psychischen Impuls in Menschenjagdwut. Gilt als Kriegserklärung, wenn davon die Tiere in einer Karawane betroffen sind.</VPE_ManhunterPulse.description>
  <VPE_ManhunterPulse.label>Menschenjäger-Puls</VPE_ManhunterPulse.label>
  <VPE_ShieldAnimals.description>Erzeugt bei allen Kolonietieren in Reichweite kugelförmige Sprungtore, die alle ein- und ausgehenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schicken. Personen und Gegenstände sind nicht betroffen und die Dauer richtet sich nach der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden.</VPE_ShieldAnimals.description>
  <VPE_ShieldAnimals.label>Schildtiere</VPE_ShieldAnimals.label>
  <VPE_Shrineshield.description>Erzeugen Sie ein kugelförmiges Sprungtor an einem Naturschrein, das alle ein- und ausgehenden bodennahen Projektile an einen entfernten Ort schickt. Personen und Gegenstände sind davon nicht betroffen und die Größe der Kugel hängt von der Größe des Schreins ab.</VPE_Shrineshield.description>
  <VPE_Shrineshield.label>Schreinschild</VPE_Shrineshield.label>
  <VPE_SummonPack.description>Sendet einen Lebenskraftimpuls in die Region und löst bei zahlreichen Tieren, die die Kolonie zu verteidigen scheinen, territoriale Aggression bei der Menschenjagd aus. Sobald alle Eindringlinge besiegt sind, kehren die Tiere in ihre Häuser zurück. Die Distanz, die der Impuls zurücklegt, und damit die relative Stärke der Kreaturen werden von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden beeinflusst.</VPE_SummonPack.description>
  <VPE_SummonPack.label>Beschwörungspaket</VPE_SummonPack.label>
  <VPE_TreeSprout.description>Versorgt ein großes, fruchtbares Gebiet mit starker Lebensenergie und lässt dort ausgewachsene Eichen sprießen.</VPE_TreeSprout.description>
  <VPE_TreeSprout.label>Baum sprießen</VPE_TreeSprout.label>
  <VPE_WordofAnimals.description>Beruhige ein Tier mit psychischen Suggestionen, indem du entweder ein menschenjagendes Tier beruhigst oder es zähmst.</VPE_WordofAnimals.description>
  <VPE_WordofAnimals.label>Wort der Tiere</VPE_WordofAnimals.label>
</LanguageData>
