<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_ConjureHeatPearls.description>Wandelt einen minimalen Teil der Hitze des Zaubernden in metaphysische Perlen um. Diese können auf andere Psizauberer geworfen werden, um ihnen große Mengen Hitze zuzufügen, sind ansonsten aber harmlos.</VPE_ConjureHeatPearls.description>
  <VPE_ConjureHeatPearls.label>Zaubere Wärmeperlen</VPE_ConjureHeatPearls.label>
  <VPE_CraftPsyRing.description>Verändert psychisch die Form eines Eltex-Stücks in die Form eines Rings, der vom Psycasting-Wissen des Zaubernden durchdrungen ist. Wenn es von einem anderen Psycaster getragen wird, kann dieser vorübergehend dieses Wissen nutzen, um den gespeicherten Psycast ohne Übung durchzuführen.</VPE_CraftPsyRing.description>
  <VPE_CraftPsyRing.label>Bastel-Psyring</VPE_CraftPsyRing.label>
  <VPE_EnchantQuality.description>Der Zauberer konzentriert sich auf einen Gegenstand und versucht, seine Qualität durch leichte Umformung des Materials zu verbessern, kann jedoch die Handarbeit eines Meisters nicht nachahmen.</VPE_EnchantQuality.description>
  <VPE_EnchantQuality.label>Qualität verzaubern</VPE_EnchantQuality.label>
  <VPE_Haywire.description>Legt einen Bereich fest, in dem es zu psychischen Eingriffen kommt, wodurch die IFFs elektronischer Systeme effektiv durcheinander gebracht werden und gleichzeitig die Leute des Zaubernden als Verbündete identifiziert werden. Die Dauer skaliert mit der psychischen Sensibilität.</VPE_Haywire.description>
  <VPE_Haywire.label>drunter und drüber</VPE_Haywire.label>
  <VPE_Mend.description>Der Zauberer konzentriert sich auf einen Gegenstand und versucht, vorhandenen Schaden zu reparieren, indem er das Material neu bindet, wobei der Effekt mit seiner psychischen Empfindlichkeit skaliert.</VPE_Mend.description>
  <VPE_Mend.label>heilen</VPE_Mend.label>
  <VPE_Power.description>Ändert metaphysisch die Leistungsaufnahme des vorgesehenen Geräts, um für einige Tage Energie direkt aus Schwankungen im Quantenschaum zu gewinnen. Die Dauer skaliert mit der psychischen Sensibilität.</VPE_Power.description>
  <VPE_Power.label>Leistung</VPE_Power.label>
  <VPE_ReverseEngineer.description>Der Zauberer konzentriert sich auf ein Objekt und versucht, das Wissen zu entschlüsseln, das zur Herstellung weiterer Objekte erforderlich ist. Die lange, intensive Konzentration endet damit, dass der Zaubernde in ein 12-stündiges Koma fällt.</VPE_ReverseEngineer.description>
  <VPE_ReverseEngineer.label>Reverse Engineer</VPE_ReverseEngineer.label>
  <VPE_RockConstruct.description>Wandelt einen minimalen Teil der Wärmekapazität des Zaubernden in metaphysische Kristalle um, die in einen Steinbrocken implantiert werden. Dieses neue Gesteinskonstrukt ist in der Lage, einfache Aufgaben zu erledigen, und durch das Brechen des Kristalls kann die Wärmekapazität wiederhergestellt werden.</VPE_RockConstruct.description>
  <VPE_RockConstruct.label>Felskonstrukt</VPE_RockConstruct.label>
  <VPE_SteelConstruct.description>Wandelt einen minimalen Teil der Wärmekapazität des Zauberers in metaphysische Kristalle um, die in eine Stahlschlacke implantiert werden. Dieses neue Stahlkonstrukt folgt dem Zauberer und schützt ihn vor Schaden. Durch das Zerbrechen des Kristalls kann die Wärmekapazität wiederhergestellt werden.</VPE_SteelConstruct.description>
  <VPE_SteelConstruct.label>Stahlkonstruktion</VPE_SteelConstruct.label>
  <VPE_WordofProgress.description>Sprechen Sie Worte, die die Fähigkeit zur Problemlösung fördern, und laden Sie gleichzeitig den Geist des Ziels mit scharfer Einsicht auf. Das Ziel erfährt 5 Tage lang die doppelte Forschungsgeschwindigkeit und den Zuwachs an intellektuellen Fähigkeiten, skalierend mit seiner psychischen Sensibilität.</VPE_WordofProgress.description>
  <VPE_WordofProgress.label>Wort des Fortschritts</VPE_WordofProgress.label>
</LanguageData>
