<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Assassinate.description>Verknüpft den Schatten des Zaubernden mit einem Ziel in dunklen Bereichen und ermöglicht es ihm, mehrmals hin und her zu springen, um im Nahkampf anzugreifen. Die Anzahl der Treffer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_Assassinate.description>
  <VPE_Assassinate.label>ermorden</VPE_Assassinate.label>
  <VPE_Darkness.description>Wählen Sie einen Zielbereich aus, um eine Kugel völlig verwirrender Dunkelheit zu erzeugen, deren Dauer mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden skaliert. Jegliche Sicht ist blockiert und alle Angriffe im Innern oder auf der Durchreise werden völlig verfehlen.</VPE_Darkness.description>
  <VPE_Darkness.label>Dunkelheit</VPE_Darkness.label>
  <VPE_Darkvision.description>Verleiht dem anvisierten Bauern eine Nickmembran, die es ihm ermöglicht, sowohl bei Dunkelheit als auch bei Tag gleichermaßen gut zu sehen. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels ab.</VPE_Darkvision.description>
  <VPE_Darkvision.label>Dunkelsicht</VPE_Darkvision.label>
  <VPE_Decoy.description>Erzeugt ein lokalisiertes Feld optischer Disharmonie, um an einem gewünschten Ort zu reisen und dort zu bleiben, wobei die Dauer mit der psychischen Empfindlichkeit skaliert. Die Illusion wird den Zorn aller Feinde auf sich ziehen.</VPE_Decoy.description>
  <VPE_Decoy.label>Köder</VPE_Decoy.label>
  <VPE_Eclipse.description>Durch die strategische Platzierung einer Kugel aus verwirrender Dunkelheit hoch am Himmel kann der Zauberer effektiv eine spontane Sonnenfinsternis herbeiführen.</VPE_Eclipse.description>
  <VPE_Eclipse.label>Finsternis</VPE_Eclipse.label>
  <VPE_IntensifyShadows.description>Verbindet den Schatten des Zaubernden mit dem Schatten und erfüllt ihn mit verwirrender Dunkelheit, wodurch alle Bereiche auf der Karte mit weniger als 50 % Lichtstärke in völlige Dunkelheit gestürzt werden. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_IntensifyShadows.description>
  <VPE_IntensifyShadows.label>Schatten verstärken</VPE_IntensifyShadows.label>
  <VPE_Nightstep.description>Verbindet Verbündete in der Nähe kurzzeitig mit dem Schatten eines entfernten Kolonisten, um sie sofort zu teleportieren, sogar über den ganzen Planeten, solange sie nicht überlastet sind. Kann nur nachts gewirkt werden und betäubt den Zaubernden vorübergehend.</VPE_Nightstep.description>
  <VPE_Nightstep.label>Nachtschritt</VPE_Nightstep.label>
  <VPE_Obscure.description>Erzeugt ein Feld optischer Disharmonie um den Zaubernden, wodurch betroffene Verbündete, die in der Dunkelheit stehen, völlig unsichtbar werden. Ein Angriff zerstört die Illusion.</VPE_Obscure.description>
  <VPE_Obscure.label>obskur</VPE_Obscure.label>
  <VPE_ShadowFocus.description>Durch das Aussenden von Partikeln absorbierender Dunkelheit kann der Zauberer seine psychische Sensibilität steigern, die umgekehrt mit der lokalen Lichtstärke skaliert.</VPE_ShadowFocus.description>
  <VPE_ShadowFocus.label>Schattenfokus</VPE_ShadowFocus.label>
  <VPE_Shadowskip.description>Durch die Verbindung des Zauberers mit seinem eigenen Schatten kann er sich in einen Bereich der Dunkelheit teleportieren, auch wenn er den Ort nicht sehen kann.</VPE_Shadowskip.description>
  <VPE_Shadowskip.label>Schattensprung</VPE_Shadowskip.label>
</LanguageData>
