<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_BlindingPulse.description>Erzeugen Sie Rauschen in den Sehzentren des Gehirns, wodurch die Sicht aller Personen in der Nähe des Zielpunkts beeinträchtigt wird. Hält eine halbe Minute an und wird durch psychische Sensibilität beeinflusst.</VPE_BlindingPulse.description>
  <VPE_BlindingPulse.label>blendender Puls</VPE_BlindingPulse.label>
  <VPE_DrainPsyessence.description>Das Zielen auf einen besiegten, übersinnlich begabten Bauern erzeugt einen intensiven, harmonischen, übersinnlichen Lärm, um dessen Fleisch zu verflüssigen und in Psyessenz umzuwandeln, die vom Zaubernden als sein eigenes angesammeltes übersinnliches Talent absorbiert wird. Die letzten Momente des psychischen Zerfalls werden von allen im Umkreis von vielen Kilometern zu spüren sein und diplomatische Konsequenzen für alle Fraktionen nach sich ziehen.</VPE_DrainPsyessence.description>
  <VPE_DrainPsyessence.label>Psyessenz ablassen</VPE_DrainPsyessence.label>
  <VPE_GroupLink.description>Erzeugt eine Sphäre psychischer Suggestion um den Zaubernden herum, die alle darin befindlichen Figuren mit dem Zaubernden verbindet und es jedem einzelnen „Wort von“-Psycast des Ziels ermöglicht, alle anderen zu beeinflussen. Der Effekt endet, wenn sich die verbundenen Personen außerhalb der Reichweite bewegen.</VPE_GroupLink.description>
  <VPE_GroupLink.label>Gruppenlink</VPE_GroupLink.label>
  <VPE_MassHallucination.description>Erzeugt einen massiven Ausbruch psychischer Suggestionen und überzeugt die Figuren in der Nähe davon, dass die Räume absolut das Beste sind, was sie nur sein können. Das daraus resultierende Koma für den Zauberer und die Wirkung halten fünf Tage an.</VPE_MassHallucination.description>
  <VPE_MassHallucination.label>Massenhalluzination</VPE_MassHallucination.label>
  <VPE_MindBreak.description>Lobotomisiert das Ziel mithilfe konzentrierter harmonischer psychischer Geräusche und verwandelt es in einen dienenden, ruhelosen Sklaven. Von ihren früheren Fraktionen völlig unbeachtet.</VPE_MindBreak.description>
  <VPE_MindBreak.label>Gedankenbruch</VPE_MindBreak.label>
  <VPE_WordofAlliance.description>Sprechen Sie einem nahestehenden Ziel mit psychischen Suggestionen Worte der Freundschaft und des Nutzens aus und machen Sie ihm klar, dass Sie gar nicht so schlecht sind. Funktioniert nur bei denen, die bereit sind, zuzuhören und Tonleitern mit der psychischen Sensibilität des Zaubernden zu bewirken.</VPE_WordofAlliance.description>
  <VPE_WordofAlliance.label>Wort der Allianz</VPE_WordofAlliance.label>
  <VPE_WordofPain.description>Verursacht Lärm in den Schmerzzentren des Gehirns des Ziels und überstimuliert dessen Nervenenden, wobei es mit seiner psychischen Empfindlichkeit skaliert.</VPE_WordofPain.description>
  <VPE_WordofPain.label>Wort des Schmerzes</VPE_WordofPain.label>
  <VPE_WordofProductivity.description>Die Verwendung motivierender Worte mit einer enormen Ankurbelung des Stoffwechsels macht das berührte Ziel in den nächsten Tagen zu einem produktiveren Mitglied der Gesellschaft. Gilt als feindselige Aktion und ihre Dauer wird von der psychischen Empfindlichkeit des Ziels beeinflusst.</VPE_WordofProductivity.description>
  <VPE_WordofProductivity.label>Wort der Produktivität</VPE_WordofProductivity.label>
  <VPE_WordofProtection.description>Mithilfe harmonischer psychischer Geräusche wird der Körper des Ziels physisch verändert, sodass er haltbarer und widerstandsfähiger gegen Schaden wird. Hält lange an und passt sich der psychischen Sensibilität des Zaubernden an.</VPE_WordofProtection.description>
  <VPE_WordofProtection.label>Wort des Schutzes</VPE_WordofProtection.label>
  <VPE_WordofTrust.description>Sprechen Sie mit dem Gefangenen und nutzen Sie dabei psychische Suggestionen, um seinen Widerstand gegen die Rekrutierung zu verringern. Dieser Psycast kann nur den Widerstand eines Gefangenen verringern, ihn jedoch nicht rekrutieren.</VPE_WordofTrust.description>
  <VPE_WordofTrust.label>Wort des Vertrauens</VPE_WordofTrust.label>
</LanguageData>
