<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Blizzard.description>Durch die Verwendung von Differenzdruck-Sprungtoren, mit Wasser verbundenen Sprungtoren und Knoten psychischer Entropie wird ein wirbelnder Schneesturm vom Zaubernden weg erzeugt. Diejenigen, die dem Sturm ausgesetzt waren, litten unter eingeschränkter Sicht, Bewegung und Manipulation sowie der Entstehung von Unterkühlung und Schnittverletzungen. Die Dauer skaliert mit der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden und versetzt ihn in ein 5-tägiges Koma.</VPE_Blizzard.description>
  <VPE_Blizzard.label>Schneesturm</VPE_Blizzard.label>
  <VPE_ColdZone.description>Bewirken, dass sich in einem Bereich für die nächsten 24 Stunden Knoten psychischer Entropie manifestieren, wodurch die Temperatur drastisch gesenkt wird.</VPE_ColdZone.description>
  <VPE_ColdZone.label>calt Zone</VPE_ColdZone.label>
  <VPE_FrostRay.description>Drücken Sie für einige Sekunden einen konzentrierten Strom psychischer Entropie aus, der schnell Schnittwunden und Unterkühlung hervorruft. Die Dauer hängt von der psychischen Empfindlichkeit des Zaubernden ab.</VPE_FrostRay.description>
  <VPE_FrostRay.label>Froststrahl</VPE_FrostRay.label>
  <VPE_IceBlock.description>Durch die Kombination von Knoten psychischer Entropie und einem Sprungtor, das mit einem Ozean verbunden ist, entsteht am Zielort ein großer Eisblock. Zerbrechlich und kann schmelzen, wenn die Temperatur über dem Gefrierpunkt liegt.</VPE_IceBlock.description>
  <VPE_IceBlock.label>Eisblock</VPE_IceBlock.label>
  <VPE_IceBreath.description>Atme einen Strom psychischer Entropie nach vorne, wobei der resultierende calt mit der Entfernung zum Ziel schneidet und Unterkühlung auslöst.</VPE_IceBreath.description>
  <VPE_IceBreath.label>Eis atmen</VPE_IceBreath.label>
  <VPE_IceCrystal.description>Erzeugt einen Knoten psychischer Entropie in Form eines Kristalls, der dem Raum für die nächsten 5 Tage Wärme entzieht.</VPE_IceCrystal.description>
  <VPE_IceCrystal.label>Eiskristall</VPE_IceCrystal.label>
  <VPE_IceShield.description>Erzeugt mehrere Sekunden lang eine Aura psychischer Entropie um das Ziel, die verhindert, dass es calt erfährt, und bei jedem, der versucht, es im Nahkampf anzugreifen, Unterkühlung hervorruft.</VPE_IceShield.description>
  <VPE_IceShield.label>Eisschild</VPE_IceShield.label>
  <VPE_IceSpike.description>Verdichtet Dampf mit psychischer Entropie zu einem Eiszapfen, der auf ein Ziel geschossen wird, wobei der Schaden mit der psychischen Empfindlichkeit skaliert.</VPE_IceSpike.description>
  <VPE_IceSpike.label>Eisspitze</VPE_IceSpike.label>
  <VPE_IceWall.description>Durch die Kombination von Knoten psychischer Entropie und Miniatur-Sprungtoren, die mit einem Ozean verbunden sind, entsteht eine kreisförmige Wand aus Eis, die sich um den Zauberer bildet. Zerbrechlich und kann schmelzen, wenn die Temperatur über dem Gefrierpunkt liegt.</VPE_IceWall.description>
  <VPE_IceWall.label>Eiswand</VPE_IceWall.label>
  <VPE_SnapFreeze.description>Erzeugt Partikel psychischer Entropie und Miniatur-Sprungtore zu Wasserreservoirs über allen Zielen in einem sEinkaufszentrum-Bereich und umhüllt sie mit Eis. Die Opfer leiden unter Unterkühlung, aber das Eis kann vorzeitig schmelzen, wenn die Temperatur über dem Gefrierpunkt liegt.</VPE_SnapFreeze.description>
  <VPE_SnapFreeze.label>Snap-Freeze</VPE_SnapFreeze.label>
</LanguageData>
