<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_AdrenalineRush.description>Löst beim Zaubernden psychisch einen Adrenalinschub aus, der alle Schmerzen blockiert und sein Seh-, Hör- und Bewegungsvermögen verbessert. Dauert je nach psychischer Empfindlichkeit des Benutzers etwa dreißig Sekunden.</VPE_AdrenalineRush.description>
  <VPE_AdrenalineRush.label>Adrenalinstoß</VPE_AdrenalineRush.label>
  <VPE_Beckon.description>Befehlen Sie dem Ziel übersinnlich, sich dem Zaubernden zu nähern.</VPE_Beckon.description>
  <VPE_Beckon.label>winken</VPE_Beckon.label>
  <VPE_BladeFocus.description>Verstärkt psychisch die Muskelfasern, Bänder und Gelenke in den Armen des Zaubernden und verdoppelt seine Nahkampfangriffsgeschwindigkeit für etwa zwei Minuten, abhängig von seiner psychischen Empfindlichkeit.</VPE_BladeFocus.description>
  <VPE_BladeFocus.label>Klingenfokus</VPE_BladeFocus.label>
  <VPE_ControlledFrenzy.description>Verstärkt die Fähigkeiten und den Tötungsdrang des Zaubernden auf psychische Weise und verdoppelt seinen Schaden mit allen Waffen. Jeder Kill verringert die Hitze des Zaubernden um 10 und setzt die Dauer der Raserei zurück.</VPE_ControlledFrenzy.description>
  <VPE_ControlledFrenzy.label>kontrollierte Raserei</VPE_ControlledFrenzy.label>
  <VPE_FiringFocus.description>Verbessert psychisch die Hände, Augen und Reaktionsgeschwindigkeit des Zaubernden und verringert je nach seiner psychischen Sensibilität seinen Fernangriffskoeffizienten für etwa zwei Minuten um 80 %.</VPE_FiringFocus.description>
  <VPE_FiringFocus.label>Brennpunkt</VPE_FiringFocus.label>
  <VPE_GuidedShot.description>Projiziert 8 Sekunden lang eine psychische Aura, die es dem Zaubernden ermöglicht, die Flugbahn jeder von ihm abgefeuerten Kugel zu ändern, wodurch die Reichweite seiner Waffe effektiv verdoppelt wird und für die Dauer Treffer garantiert werden.</VPE_GuidedShot.description>
  <VPE_GuidedShot.label>geführter Schuss</VPE_GuidedShot.label>
  <VPE_Killskip.description>Teleportiert sich zum Ziel und führt einen Nahkampfangriff aus, der durch die Nahkampffähigkeit des Zaubernden geschwächt oder verstärkt wird. Wenn das Ziel getötet wird, teleportiert es sich kostenlos zum nächstgelegenen Feind und greift erneut an, bis nichts mehr zum Töten übrig ist.</VPE_Killskip.description>
  <VPE_Killskip.label>killskip</VPE_Killskip.label>
  <VPE_MassBeckon.description>Befehlen Sie den Zielen innerhalb eines Bereichs übersinnlich, sich dem Zaubernden zu nähern.</VPE_MassBeckon.description>
  <VPE_MassBeckon.label>Massen winken</VPE_MassBeckon.label>
  <VPE_PowerLeap.description>Verstärkt die Beine, Füße und die Wirbelsäule des Anwenders erheblich, so dass er große Distanzen überspringen und landen kann, ohne sich zu verletzen. Die Distanz verbessert sich mit der psychischen Sensibilität des Benutzers.</VPE_PowerLeap.description>
  <VPE_PowerLeap.label>Kraftsprung</VPE_PowerLeap.label>
  <VPE_SpeedBoost.description>Verstärkt psychisch die Muskelfasern, Bänder und Gelenke in den Beinen des Zaubernden und verdreifacht seine Bewegungsgeschwindigkeit für etwa zwei Minuten, abhängig von seiner psychischen Empfindlichkeit.</VPE_SpeedBoost.description>
  <VPE_SpeedBoost.label>Geschwindigkeitssteigerung</VPE_SpeedBoost.label>
</LanguageData>
