<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Las revelaciones de los sabios de la sangre queman el hemógeno como combustible ritual, convirtiendo la sangre en dolor, sacrificio y milagros depredadores.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>sabio de sangre</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Sólo ocultistas hemogénicos</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Los sabios de sangre son ocultistas que alimentan revelaciones a través de ritos de sangre y hemógenos cargados de maldiciones. Sus rituales absorben vitalidad, siembran terror y sólo dejan pesadillas a su paso.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Las revelaciones de los titiritero ídolos rompen mentes, esclavizan voluntades y convierten a las víctimas huecas en extensiones del ocultista.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>titiritero ídolo</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Sólo ocultistas nacidos en el imperio</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Los titiriteros ídolos son maestros de la posesión y la dominación psíquica. Ahuecan objetivos, usan títeres como máscaras y se aferran a la vida entregándose a esclavos desechables.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Las revelaciones del sumo sacerdote entronizan a un líder que une a sus seguidores, agota a sus rivales y gobierna a través de la presencia y el dolor.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>sumo sacerdote</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Las revelaciones de los sabios de los sitios negros canalizan el pensamiento mecánico prohibido, la locura y la sobrecarga neuronal armada.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>sabio del sitio negro</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Las revelaciones de Doomwatcher distorsionan la edad, el crecimiento y la duración arañando los límites del tiempo.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>vigilante del fatalismo</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Las revelaciones de Ashcaller convierten el fuego, el calor y la energía destructiva en armas en rituales espectaculares.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>llamador de cenizas</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Las revelaciones mesmeristas calman las mentes, rompen el pánico e inundan a los seguidores cercanos con una calma antinatural.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hipnotizador</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Las revelaciones de Rimebinder transforman el frío, el hielo y la entropía en barreras, trampas y escarcha mortal.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>encuadernador de rimas</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Las revelaciones de Omenweaver intercambian fortuna por desgracia, inclinando la balanza de los acontecimientos a través de apuestas rituales.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tejedor de presagios</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Las revelaciones de los clamatumbas siembran pavor, explotan los cadáveres y arrastran a los muertos nuevamente al servicio.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>llamador de tumbas</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Las revelaciones de Nightstalker recompensan la emboscada, la oscuridad y la ejecución silenciosa bajo un velo de sombra antinatural.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>acosador nocturno</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Las revelaciones de los guardianes protegen a los aliados, refuerzan la carne y sacan a los investigadores de un peligro fatal.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>guardián</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Las revelaciones de Gatewalker abren agujeros de corta duración en el espacio, moviendo personas y objetos mediante atajos ocultos.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>portero</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Las revelaciones de Stormcaller controlan relámpagos, maquinaria de apagón y convierten el clima en un arma.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>llamador de tormentas</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Las revelaciones de los ingenieros de reliquias despiertan circuitos muertos, potencian la tecnología recuperada y unen conocimientos ocultos en el hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>ingeniero reliquia</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Las revelaciones de los medios de batalla son ritos de guerra egoístas que agudizan los reflejos, la velocidad y el instinto asesino.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>medio de batalla</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Las revelaciones de los oradores del tótem invocan a bestias, zarzas y espíritus salvajes vinculados a santuarios para sobrevivir y defenderse.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>altavoz tótem</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
