<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Elder je nejvyšší velitel kapituly Bratrstva, zodpovědný za všechna strategická rozhodnutí, diplomatické vztahy a celkové směřování kapituly. Zasvětili své životy věci Bratrstva a získali si respekt všech členů díky moudrosti, dovednostem a neochvějné oddanosti zachování technologie a ochraně lidstva.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Starší</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Nejnižší hodnost v Bratrstvu oceli. Zasvěcení jsou ve výcviku, učí se způsoby Bratrstva a prokazují svou hodnotu. Vykonávají základní povinnosti a pomáhají řádným členům a zároveň si vydělávají právo stát se skutečným bratrem nebo sestrou oceli.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Zahájit</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Rytíři jsou přední válečníci Bratrstva, plně vycvičení v bojových operacích a údržbě silové zbroje. Vedou hlídky, zapojují nepřátelské síly a obnovují předválečnou technologii z nebezpečných míst. Rytíři jsou páteří vojenské síly Bratrstva.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Rytíř</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladinové jsou elitní válečníci a polní velitelé Bratrstva. Vedou hlavní operace, velí rytířům v bitvě a dělají kritická taktická rozhodnutí. Paladinové, oblečení v nejlepším energetickém brnění a mající ty nejpokročilejší zbraně, ztělesňují vojenskou sílu a taktické znalosti Bratrstva.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Písaři jsou učenci a technici Bratrstva, oddaní zachování a porozumění předválečné technologii. Udržují archivy, zkoumají artefakty a zajišťují, aby se znalosti neztratily. I když to nejsou primárně bojovníci, Scribes jsou pro misi Bratrstva zásadní.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Písař</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Vůdce pozůstatků Lyons' Pride, který pokračuje v odkazu staršího Lyonse spíše akcí než doktrínou. Zvolili soucit před dogmatem, lidskost před tradicí a zůstávají posledními skutečnými věřícími ve snu staršího Lyonse o bratrstvu, které spíše slouží než vládne.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Šampion Lyonu</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Plnoprávní členové Lyons' Pride, kteří prokázali, že jsou hodni důvěry staršího Lyonse. Bojují za ochranu nevinných a představují to nejlepší, čím může Bratrstvo být, když slouží lidstvu.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Člen hrdosti</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Noví členové Lyons' Pride, kteří přísahali, že budou bojovat za vizi Elder Lyons o chráněné Kapitálové pustině. Rekruti prokazují svou oddanost obraně lidstva, nejen hromadění technologií.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Rekrut</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elitní válečníci, kteří zcela ztělesňují vizi staršího Lyonse. Jsou štítem mezi pustinnými komunitami a nebezpečími, která je ohrožují, bojují ne za slávu nebo technologii, ale za přežití lidstva samotného.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Štít lidu</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Obránci jsou bojoví specialisté Outcasts, kteří se zaměřují na zabezpečení technologie a obranu instalací Outcastů. Odmítají posun Bratrstva k humanitářství, přičemž se přísně soustředí na své původní poslání.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Obránce</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Ochránce vede Vyděděnce, udržuje železnou disciplínu a neochvějný závazek k ochraně technologií. Představují nejčistší formu původního poslání Bratrstva, odmítají jakýkoli kompromis nebo odchylku od vize zakladatele.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Ochránce</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Vstupní hodnost pro Outcasts. Specialisté prokázali svou oddanost původní misi Brotherhood obnovy technologií především. Slouží pragmatickému přístupu Vyvrženců k uchování předválečných znalostí.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Specialista</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Vyšší polní důstojníci, kteří velí jednotkám o velikosti roty. Kapitáni jsou osvědčení vůdci s bohatými bojovými zkušenostmi. Zvládají složité operace a slouží jako hlavní taktičtí velitelé Enklávy.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitán</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Vysoce postavení důstojníci, kteří dohlížejí na strategické operace a řízení základny. Plukovníci odpovídají přímo vedení Enklávy a jsou zodpovědní za plnění širších cílů organizace. Vzbuzují respekt a absolutní autoritu.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Plukovník</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Mladší důstojníci odpovědní za operace na úrovni čety. Poručíci koordinují několik čet a dělají taktická rozhodnutí v terénu. Očekává se od nich, že prokážou jak bojovou zdatnost, tak vůdčí schopnosti.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Poručík</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Nejnižší hodnost ve vojenské struktuře Enklávy. Vojáci jsou vojáci v první linii, vycvičení v používání pokročilých zbraní a brnění. Bez pochyb plní rozkazy a slouží jako páteř enklávských sil.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Soukromé</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Poddůstojníci, kteří vedou malé čety v poli. Seržanti jsou zkušení vojáci, kteří udržují disciplínu a koordinují taktické operace. Překlenují propast mezi důstojníky a poddůstojnickým personálem.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Seržant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Nejvyšší hodnost dosažitelná v Republice New California bez politického spojence. Jedná se o jednu z nejvyšších velitelských pozic s možností povolat posily na úrovni roty a vyšší včetně speciálních sil.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>plukovník armády NCR</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>První hodnost v rámci důstojnického sboru Nové Kalifornie. Jedná se o nejnižší velitelskou pozici s možností povolat posily a zásoby mnohem rychleji a ve větší kvalitě i kvantitě.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Poručík armády NCR</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Nejnižší hodnost v rámci armády Nové Kalifornie. V této roli není velký respekt, ani plat.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Vojín NCR</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>Strážce NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>NCR Ranger veterán</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>Dobrovolník strážců NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>První hodnost v rámci poddůstojnického sboru Nové Kalifornie. Toto je první krok v profesionální vojenské kariéře se skutečnou mocí a odpovědností.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Armádní seržant NCR</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
