<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_CryoBlast.description>Entfesseln Sie eine Kryo-Explosion, die eine Welle eiskalter Energie auslöst, die Bewegung verlangsamt und Ziele mit Frostschichten umhüllt.</GR_CryoBlast.description>
  <GR_CryoBlast.label>Kryo-Kanone</GR_CryoBlast.label>
  <GR_Disintegrator.description>Feuern Sie einen fokussierten Energiestrahl ab, der Materie auf molekularer Ebene destabilisiert und Fleisch, Rüstung und Deckung in einem sengenden Lichtblitz auflöst.</GR_Disintegrator.description>
  <GR_Disintegrator.label>Desintegrator</GR_Disintegrator.label>
  <GR_Distortion.description>Verzerren Sie den Raum um das Ziel herum und erzeugen Sie eine Verzerrung, die die Bewegung unterbricht und die Realität in einem chaotischen Ausbruch aufbricht.</GR_Distortion.description>
  <GR_Distortion.label>räumliche Verzerrung</GR_Distortion.label>
  <GR_FireSpit.description>Spucken Sie einen Klumpen flüchtigen chemischen Treibstoffs aus, der an Oberflächen haften bleibt, sich beim Aufprall entzündet und den Bereich in explosive Flammen hüllt.</GR_FireSpit.description>
  <GR_FireSpit.label>Chemietreibstoff-Spucke</GR_FireSpit.label>
  <GR_FlameBreathAnimated.description>Atmen Sie einen überhitzten Flammenkegel aus, der brennbare Gegenstände entzündet und alles, was sich ihm in den Weg stellt, versengt.</GR_FlameBreathAnimated.description>
  <GR_FlameBreathAnimated.label>Flammenatem</GR_FlameBreathAnimated.label>
  <GR_HairballProjectile.description>Spucken Sie einen Tropfen blendender Flüssigkeit aus, der beim Aufprall zerplatzt und einen ätzenden Lichtblitz freisetzt, der die Orientierung verwirrt und die Sicht beeinträchtigt.</GR_HairballProjectile.description>
  <GR_HairballProjectile.label>Blendende Spucke</GR_HairballProjectile.label>
  <GR_IncendiaryMote.description>Entfesseln Sie einen Strom aus entzündetem Chemietreibstoff in weitem Bogen, der Feinde in tosende Flammen hüllt und eine Spur brennender Zerstörung hinterlässt.</GR_IncendiaryMote.description>
  <GR_IncendiaryMote.label>Chemischer Flammenwerfer</GR_IncendiaryMote.label>
  <GR_Laser.description>Entfessle einen Ausbruch von Laserstrahlen mit zwei Spulen, die spiralförmig zusammenlaufen und Ziele mit intensiver, synchronisierter Präzision durchschneiden.</GR_Laser.description>
  <GR_Laser.label>Doppelspullaser</GR_Laser.label>
  <GR_PlasmaBurst.description>Entfesselt einen konzentrierten Ausbruch überhitzten Plasmas, der die Rüstung verdampft und alles auf seinem Weg versengt.</GR_PlasmaBurst.description>
  <GR_PlasmaBurst.label>Plasmaausbruch</GR_PlasmaBurst.label>
  <GR_PoisonBlast.description>Zünden Sie ein giftiges Projektil, das eine Explosion giftigen Gases freisetzt, das Gebiet verunreinigt und alle schwächt, die es einatmen.</GR_PoisonBlast.description>
  <GR_PoisonBlast.label>Giftexplosion</GR_PoisonBlast.label>
  <GR_PoisonBreathAnimated.description>Atmen Sie eine giftige Giftwolke aus, die in der Luft verweilt, in die Lungen eindringt und alles, was sich in ihrer Reichweite befindet, schwächt.</GR_PoisonBreathAnimated.description>
  <GR_PoisonBreathAnimated.label>giftiger Atem</GR_PoisonBreathAnimated.label>
  <GR_Proj_ThrownSac.description>Wirf einen flüchtigen Sprengstoffbeutel, der beim Aufprall platzt, eine feurige Explosion auslöst und Granatsplitter in alle Richtungen schleudert.</GR_Proj_ThrownSac.description>
  <GR_Proj_ThrownSac.label>Sprengstoffsack</GR_Proj_ThrownSac.label>
  <GR_RazorProjectile.description>Schieße einen abnehmbaren Schwanz mit Klingen in einem tödlichen Bogen ab und schlage aus der Entfernung mit messerscharfer Präzision zu, bevor er wieder rekonstruiert wird.</GR_RazorProjectile.description>
  <GR_RazorProjectile.label>Rasiermesserschwanz</GR_RazorProjectile.label>
  <GR_SmokeBomb.description>Feuern Sie ein großes, mit Rauch gefülltes Projektil ab, das beim Aufprall platzt und eine dicke Wolke freisetzt, die die Sicht beeinträchtigt und das Zielen stört.</GR_SmokeBomb.description>
  <GR_SmokeBomb.label>Rauchkanone</GR_SmokeBomb.label>
  <GR_SniperFlechette.description>Feuern Sie eine Hochgeschwindigkeits-Flechette mit höchster Präzision ab, die darauf ausgelegt ist, Panzerungen zu durchdringen und lebenswichtige Organe aus extremer Entfernung zu treffen.</GR_SniperFlechette.description>
  <GR_SniperFlechette.label>Scharfschützen-Flechette</GR_SniperFlechette.label>
  <GR_StunBolt.description>Feuern Sie einen knisternden Betäubungsbolzen ab, der beim Aufprall das Nervensystem überlastet und Ziele vorübergehend mit einem Energiestoß lähmt.</GR_StunBolt.description>
  <GR_StunBolt.label>Betäubungsbolzen</GR_StunBolt.label>
  <GR_Warhead.description>Feuern Sie einen massiven Anti-Getreide-Sprengkopf ab, der eine katastrophale Explosion auslöst und mit überwältigender Kraft alles in seinem Explosionsradius vernichtet.</GR_Warhead.description>
  <GR_Warhead.label>Antikornartillerie</GR_Warhead.label>
  <GR_Web.description>Wirf ein Netz aus klebriger Seide, das sein Ziel betäuben kann.</GR_Web.description>
  <GR_Web.label>Web</GR_Web.label>
</LanguageData>
