<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GR_AdrenalineRush.description>Bewirkt, dass sich die Kreatur eine Zeit lang viel schneller bewegt, allerdings dafür, dass sie danach fast einen halben Tag lang müde wird.</GR_AdrenalineRush.description>
  <GR_AdrenalineRush.label>Adrenalinstoß</GR_AdrenalineRush.label>
  <GR_Burrow.description>Versetzt die Kreatur unter der Erde in den Grabmodus, wodurch sie für eine Weile sehr widerstandsfähig gegen Schaden wird.</GR_Burrow.description>
  <GR_Burrow.label>unter der Erde graben</GR_Burrow.label>
  <GR_CatReflexes.description>Macht die Kreatur viel beweglicher und erhöht ihre Chance, Nahkampfangriffen noch auszuweichen, noch weiter.</GR_CatReflexes.description>
  <GR_CatReflexes.label>Katzenreflexe</GR_CatReflexes.label>
  <GR_ChemfuelDischarge.description>Bringen Sie die Chemobrennstoff-Reservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_ChemfuelDischarge.description>
  <GR_ChemfuelDischarge.label>Chemische Brennstoffentladung</GR_ChemfuelDischarge.label>
  <GR_DeathRay.description>Leitet einen orbitalen mechanoiden Satelliten so um, dass er auf einen ausgewählten Ort feuert.</GR_DeathRay.description>
  <GR_DeathRay.label>orbitaler Wärmestrahl</GR_DeathRay.label>
  <GR_DetonateAcid.description>Bringen Sie die sauren Chemietreibstoffreservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_DetonateAcid.description>
  <GR_DetonateAcid.label>sauren Chemietreibstoff zur Detonation bringen</GR_DetonateAcid.label>
  <GR_DetonateBomb.description>Bringen Sie die Chemobrennstoff-Reservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_DetonateBomb.description>
  <GR_DetonateBomb.label>Chemtreibstoff zur Detonation bringen</GR_DetonateBomb.label>
  <GR_DetonateFrost.description>Bringen Sie die Kryo-Chemietreibstoff-Reservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_DetonateFrost.description>
  <GR_DetonateFrost.label>Kryo-Chemtreibstoff zur Detonation bringen</GR_DetonateFrost.label>
  <GR_DetonatePoison.description>Bringen Sie die giftigen Chemietreibstoffreservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_DetonatePoison.description>
  <GR_DetonatePoison.label>giftigen Chemietreibstoff zur Detonation bringen</GR_DetonatePoison.label>
  <GR_DetonateStun.description>Bringen Sie die atemberaubenden Chemietreibstoff-Reservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_DetonateStun.description>
  <GR_DetonateStun.label>Sprengen Sie atemberaubenden Chemietreibstoff</GR_DetonateStun.label>
  <GR_FragEggs.description>Legen Sie mehrere explodierende Eier. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_FragEggs.description>
  <GR_FragEggs.label>Eier legen</GR_FragEggs.label>
  <GR_InsectClouds.description>Erzeugt eine Drohnenwolke, die dieses Tier umgibt und jedes Lebewesen, mit Ausnahme aller insektoiden Vorbilder, in Stücke schneidet.</GR_InsectClouds.description>
  <GR_InsectClouds.label>Insektenwolken</GR_InsectClouds.label>
  <GR_KeenSenses.description>Macht die Kreatur aufmerksamer auf ihre Umgebung und erhöht ihre Nahkampffähigkeiten (beeinflusst Sicht, Trefferchance und Bewusstsein)</GR_KeenSenses.description>
  <GR_KeenSenses.label>scharfe Sinne</GR_KeenSenses.label>
  <GR_PackTactics.description>Arbeiten Sie mit anderen Muffalowölfen in der Nähe zusammen, um Beute zu erlegen.</GR_PackTactics.description>
  <GR_PackTactics.label>Pack-Taktik</GR_PackTactics.label>
  <GR_PoisonousCloud.description>Diese Kreatur setzt eine giftige Gaswolke frei. Das Tier wird dadurch NICHT beeinträchtigt und geschädigt.</GR_PoisonousCloud.description>
  <GR_PoisonousCloud.label>giftige Wolke freisetzen</GR_PoisonousCloud.label>
  <GR_ResearchDrive.description>Bieten Sie Forschern in der Nähe investigative Einblicke, damit sie leichter einen Durchbruch erzielen können.\n\n<color=#E5E54C>Gameplay-Effekt:</color> „Meine Wissenschaftlerkollegen, haben Sie darüber nachgedacht, die Menschheit abzulehnen und zum Affen zurückzukehren? Denkanstoß.“</GR_ResearchDrive.description>
  <GR_ResearchDrive.label>Forschungsdrang</GR_ResearchDrive.label>
  <GR_SetTrap.description>Stellt eine Sprengfalle auf. Die Manalope wird es nicht auslösen.</GR_SetTrap.description>
  <GR_SetTrap.label>Chemietreibstofffalle aufstellen</GR_SetTrap.label>
  <GR_StampedeClouds.description>Stampedes, die sich schneller bewegen und Staubwolken erzeugen, die den Projektilwaffen die Sicht versperren. Macht die Kreatur nach einer Weile müde.</GR_StampedeClouds.description>
  <GR_StampedeClouds.label>Ansturm</GR_StampedeClouds.label>
  <GR_VentHeatedExhaust.description>Entlüftet die erhitzten Gase, die durch die internen Prozesse dieses mechanoiden Hybrids entstehen. Dadurch entsteht eine Welle überhitzter Luft, die sich auf die umliegenden Fliesen auswirkt. Es hat keine Auswirkungen auf den Hybrid.</GR_VentHeatedExhaust.description>
  <GR_VentHeatedExhaust.label>Entlüften Sie den beheizten Auspuff</GR_VentHeatedExhaust.label>
</LanguageData>
