<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Akolyth“. Dieser Bauer hat jetzt 13 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Akolyth oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>verleihen: Akolyth</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Baron/Baronin“. Dieser Bauer hat jetzt 45 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Baron/Baroness oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>verleihen: Baron</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Graf/Gräfin“. Dieser Bauer hat jetzt 45 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Graf/Gräfin oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>schenken: Graf</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Freehalter-Titel. Dieser Bauer erhält 1 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Freehalter oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>verleihen: Freehalter</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Ritter/Dame“. Dieser Bauer hat jetzt 21 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Ritter/Dame oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>verleihen: Ritter</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Prätor“. Dieser Bauer hat jetzt 31 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits ein Prätor oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>verleihen: Prätor</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Yeoman-Titel. Dieser Bauer hat jetzt 7 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits ein Yeoman oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>verleihen: Yeoman</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>hält eine königliche Ansprache vom Thron aus. Wenn alles gut geht, erhält jeder Titelträger eine sEinkaufszentrum Menge an Ehre, und er erhält Ehre für jeden Titelteilnehmer. Wenn es schlecht läuft, wird die Rede gesellschaftlichen Schaden anrichten und für jeden Titelträger einen Ehrenverlust bedeuten. Das Ergebnis hängt von ihren sozialen Fähigkeiten ab. Der kaiserliche Adel, der sich derzeit in der Region aufhält, wird an der Rede teilnehmen und als berechtigte Teilnehmer gelten.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>königliche Adresse</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>
