<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEF_ControlledBlinking.description>Übersteuert das übliche unregelmäßige Blinzeln der Kreatur und ermöglicht so eine gezielte Blinzelbewegung zu einem ausgewählten Ort in Reichweite.</VEF_ControlledBlinking.description>
  <VEF_ControlledBlinking.label>Kontrolliertes Blinken</VEF_ControlledBlinking.label>
  <VEF_ControlledDetonation.description>Lösen Sie bereitwillig eine mächtige, selbstzerstörerische Explosion aus und opfern Sie dieses Tier in einem letzten Akt, der alle gespeicherten flüchtigen Verbindungen in einer verheerenden Explosion freisetzt.</VEF_ControlledDetonation.description>
  <VEF_ControlledDetonation.label>kontrollierte Detonation</VEF_ControlledDetonation.label>
  <VEF_ControlledInvisibility.description>Hüllen Sie das Tier in einen Schleier kontrollierter Unsichtbarkeit, sodass es nicht mehr sichtbar ist und dabei volle Aufmerksamkeit und Präzision behält.</VEF_ControlledInvisibility.description>
  <VEF_ControlledInvisibility.label>kontrollierte Unsichtbarkeit</VEF_ControlledInvisibility.label>
  <VME_EnforceCompliance.description>Führt einen Kolonisten aus. Jeder Kolonist, der die Ideologie des Kommissars teilt, erhält einen positiven Stimmungsbonus.</VME_EnforceCompliance.description>
  <VME_EnforceCompliance.label>Compliance durchsetzen</VME_EnforceCompliance.label>
  <VME_LeaderConversionRitual.description>Versuchen Sie, jemanden davon zu überzeugen, Ihre Überzeugungen zu übernehmen. Wenn es gut geht, verlieren sie etwas an Sicherheit in ihrer Ideologie und werden möglicherweise konvertieren. Wenn es nach hinten losgeht, gewinnen sie Gewissheit in ihrem alt Glauben.\n\nUm dieses Ritual an einem bestimmten Ort zu beginnen, wählen Sie einen Ritualort oder einen passenden Altar/Ideogramm aus.</VME_LeaderConversionRitual.description>
  <VME_LeaderConversionRitual.label>Bekehrungsritual (Leiter)</VME_LeaderConversionRitual.label>
  <VME_LeaderConvert.comps.0.failMessage>{INITIATOR_labelShort} konnte {RECIPIENT_labelShort} nicht konvertieren. {RECIPIENT_labelShort} war über den Versuch verärgert, aber die Sicherheit von {RECIPIENT_possessive} sank von {CERTAINTYBEFORE} auf {CERTAINTYAFTER}.</VME_LeaderConvert.comps.0.failMessage>
  <VME_LeaderConvert.comps.0.successMessage>{INITIATOR_labelShort} hat {RECIPIENT_labelShort} in {IDEO} umgewandelt.</VME_LeaderConvert.comps.0.successMessage>
  <VME_LeaderConvert.description>Versuchen Sie, jemanden von der Ideologie des Sprechers zu überzeugen. Dies verringert die Gewissheit des Opfers über seine eigenen Überzeugungen. Die Verringerung der Sicherheit hängt vom Verhandlungsgeschick des Sprechers ab.</VME_LeaderConvert.description>
  <VME_LeaderConvert.label>konvertieren (Anführer)</VME_LeaderConvert.label>
  <VME_LeaderCounsel.comps.0.failMessage>{INITIATOR_labelShort} hat den Versuch, {RECIPIENT_labelShort} zu beraten, vermasselt. {RECIPIENT_labelShort} ist verärgert.</VME_LeaderCounsel.comps.0.failMessage>
  <VME_LeaderCounsel.comps.0.successMessage>{INITIATOR_labelShort} hat {RECIPIENT_labelShort} erfolgreich beraten und den Stimmungseffekt von {2} aufgehoben.</VME_LeaderCounsel.comps.0.successMessage>
  <VME_LeaderCounsel.description>Bieten Sie einer Person Ratschläge an, um die Wirkung einer traurigen Erinnerung aufzuheben. Die Erfolgsaussichten hängen von den sozialen Fähigkeiten des Sprechers und seiner Beziehung zum Zuhörer ab.</VME_LeaderCounsel.description>
  <VME_LeaderCounsel.label>Berater (Leiter)</VME_LeaderCounsel.label>
  <VME_LeaderPreachHealth.description>Predigen Sie einer kranken oder verwundeten Person moralische Stärke durch die Konzepte Ihrer Ideologie. Dadurch wird die Wundheilungsrate verbessert und die Immunität gestärkt.</VME_LeaderPreachHealth.description>
  <VME_LeaderPreachHealth.label>Gesundheit predigen (Leiter)</VME_LeaderPreachHealth.label>
  <VME_LeaderReassure.comps.0.successMessage>{INITIATOR_labelShort} hat {RECIPIENT_labelShort} beruhigt und die Sicherheit von {RECIPIENT_possessive} in {IDEO} von {BEFORECERTAINTY} auf {AFTERCERTAINTY} erhöht.</VME_LeaderReassure.comps.0.successMessage>
  <VME_LeaderReassure.description>Erhöhen Sie die Gewissheit einer Person über ihre eigenen Überzeugungen. Die wiedergewonnene Sicherheit basiert auf dem Verhandlungsgeschick des Redners.</VME_LeaderReassure.description>
  <VME_LeaderReassure.label>beruhigen (Anführer)</VME_LeaderReassure.label>
  <VME_StrengthenFlame.description>Die Fähigkeit, Flammenquellen zu entzünden und eine Explosion auszulösen. Funktioniert nur bei Waldbränden, nicht bei künstlichen Brandschutzbauten.</VME_StrengthenFlame.description>
  <VME_StrengthenFlame.label>Flamme verstärken</VME_StrengthenFlame.label>
  <VME_HarvestBodyParts.description>Erntet ein aus Fleisch gefertigtes Körperteil von einer Leiche.</VME_HarvestBodyParts.description>
  <VME_HarvestBodyParts.label>Körperteile ernten</VME_HarvestBodyParts.label>
  <VME_ConstructANest.description>Baut ein Insektennest, das Insektengelee produziert. Es muss ein erfolgreiches insektenartiges Hymnenritual durchgeführt werden, um die Wirkung dieser Fähigkeit zu verringern.</VME_ConstructANest.description>
  <VME_ConstructANest.label>ein Nest bauen</VME_ConstructANest.label>
  <VME_TameInsectoid.description>Zielt auf eine insektoide Kreatur und zähmt sie sofort.</VME_TameInsectoid.description>
  <VME_TameInsectoid.label>zahmes Insektoid</VME_TameInsectoid.label>
  <VME_WorkCommand.description>Weisen Sie alle in der Umgebung an, härter und fleißiger zu arbeiten, was die Arbeitsgeschwindigkeit weltweit erhöht und die Kosten für die Verknappung der Freizeitaktivitäten senkt. Der Effekt bleibt 24 Stunden lang am Zaubernden hängen.</VME_WorkCommand.description>
  <VME_WorkCommand.label>Arbeitsbefehl</VME_WorkCommand.label>
  <VME_EnableSelfDestruct.description>Eine Fähigkeit, einem Geschützturm oder Mechanoiden den Befehl zur Selbstzerstörung zu geben. Der Mechacker kann jeden Geschützturm angreifen, auch feindliche, sowie jeden Mechanoiden.</VME_EnableSelfDestruct.description>
  <VME_EnableSelfDestruct.label>Selbstzerstörung ermöglichen</VME_EnableSelfDestruct.label>
  <VME_MedicalEmergency.description>Verhindert 12 Stunden lang, dass Ruhe, Erholung und Hunger der Krankenschwester sinken. Während dieser Zeit kann die Krankenschwester nur ärztliche Tätigkeiten ordnungsgemäß ausführen.</VME_MedicalEmergency.description>
  <VME_MedicalEmergency.label>medizinischer Notfall</VME_MedicalEmergency.label>
  <VME_ThrowParty.description>Wirft eine Party.</VME_ThrowParty.description>
  <VME_ThrowParty.label>Party schmeißen</VME_ThrowParty.label>
  <VME_MakeADessert.description>Verwandelt eine Mahlzeit gezielt in ein Dessert.</VME_MakeADessert.description>
  <VME_MakeADessert.label>einen Nachtisch zubereiten</VME_MakeADessert.label>
  <VME_CallTradeCaravan.description>Rufen Sie eine Handelskarawane herbei.</VME_CallTradeCaravan.description>
  <VME_CallTradeCaravan.label>Rufen Sie die Handelskarawane an</VME_CallTradeCaravan.label>
  <AA_Bullet_TinyVenomBarb.description>Feuern Sie einen Schauer sEinkaufszentrum, aber tödlicher giftiger Stacheln ab, die die Haut durchdringen und ein starkes Gift abgeben, das Ziele mit der Zeit schwächt.</AA_Bullet_TinyVenomBarb.description>
  <AA_Bullet_TinyVenomBarb.label>winzige giftige Widerhaken</AA_Bullet_TinyVenomBarb.label>
  <AA_ExplodingWeb.description>Wirf ein Netz aus klebriger Seide, das sein Ziel betäuben und heftig explodieren kann.</AA_ExplodingWeb.description>
  <AA_ExplodingWeb.label>explodierendes Netz</AA_ExplodingWeb.label>
  <AA_HugeQuill.description>Starten Sie einen massiven, mit Widerhaken versehenen Federkiel, der tief eindringt, starke Schmerzen verursacht und das Entfernen quälend schwierig macht.</AA_HugeQuill.description>
  <AA_HugeQuill.label>riesiger Federkiel</AA_HugeQuill.label>
  <RB_Quill.description>Feuern Sie einen Schauer sEinkaufszentrum, aber tödlicher giftiger Stacheln ab, die die Haut durchdringen und ein starkes Gift abgeben, das Ziele mit der Zeit schwächt.</RB_Quill.description>
  <RB_Quill.label>Fernkampfkiel</RB_Quill.label>
  <GR_DetonatePsionic.description>Bringen Sie die psionischen Chemotreibstoff-Reservoirs dieser Kreatur aus der Ferne zur Detonation. Das Tier wird durch die resultierende Explosion in Mitleidenschaft gezogen und geschädigt.</GR_DetonatePsionic.description>
  <GR_DetonatePsionic.label>psionisch zur Detonation bringen</GR_DetonatePsionic.label>
  <GR_InsanityCloud.description>Beschwört den Wahnsinn dessen, was der Mensch nicht wissen sollte</GR_InsanityCloud.description>
  <GR_InsanityCloud.label>Wahnsinn hervorrufen</GR_InsanityCloud.label>
  <GR_Stamina.description>Macht die Kreatur für eine Weile widerstandsfähiger gegen Schaden.</GR_Stamina.description>
  <GR_Stamina.label>größere Ausdauer</GR_Stamina.label>
  <GR_CryoBlast.description>Entfesseln Sie eine Kryo-Explosion, die eine Welle eiskalter Energie auslöst, die Bewegung verlangsamt und Ziele mit Frostschichten umhüllt.</GR_CryoBlast.description>
  <GR_CryoBlast.label>Kryo-Kanone</GR_CryoBlast.label>
  <GR_Disintegrator.description>Feuern Sie einen fokussierten Energiestrahl ab, der Materie auf molekularer Ebene destabilisiert und Fleisch, Rüstung und Deckung in einem sengenden Lichtblitz auflöst.</GR_Disintegrator.description>
  <GR_Disintegrator.label>Desintegrator</GR_Disintegrator.label>
  <GR_Distortion.description>Verzerren Sie den Raum um das Ziel herum und erzeugen Sie eine Verzerrung, die die Bewegung unterbricht und die Realität in einem chaotischen Ausbruch aufbricht.</GR_Distortion.description>
  <GR_Distortion.label>räumliche Verzerrung</GR_Distortion.label>
  <GR_FireSpit.description>Spucken Sie einen Klumpen flüchtigen chemischen Treibstoffs aus, der an Oberflächen haften bleibt, sich beim Aufprall entzündet und den Bereich in explosive Flammen hüllt.</GR_FireSpit.description>
  <GR_FireSpit.label>Chemietreibstoff-Spucke</GR_FireSpit.label>
  <GR_FlameBreathAnimated.description>Atmen Sie einen überhitzten Flammenkegel aus, der brennbare Gegenstände entzündet und alles, was sich ihm in den Weg stellt, versengt.</GR_FlameBreathAnimated.description>
  <GR_FlameBreathAnimated.label>Flammenatem</GR_FlameBreathAnimated.label>
  <GR_HairballProjectile.description>Spucken Sie einen Tropfen blendender Flüssigkeit aus, der beim Aufprall zerplatzt und einen ätzenden Lichtblitz freisetzt, der die Orientierung verwirrt und die Sicht beeinträchtigt.</GR_HairballProjectile.description>
  <GR_HairballProjectile.label>Blendende Spucke</GR_HairballProjectile.label>
  <GR_IncendiaryMote.description>Entfesseln Sie einen Strom aus entzündetem Chemietreibstoff in weitem Bogen, der Feinde in tosende Flammen hüllt und eine Spur brennender Zerstörung hinterlässt.</GR_IncendiaryMote.description>
  <GR_IncendiaryMote.label>Chemischer Flammenwerfer</GR_IncendiaryMote.label>
  <GR_Laser.description>Entfessle einen Ausbruch von Laserstrahlen mit zwei Spulen, die spiralförmig zusammenlaufen und Ziele mit intensiver, synchronisierter Präzision durchschneiden.</GR_Laser.description>
  <GR_Laser.label>Doppelspullaser</GR_Laser.label>
  <GR_PlasmaBurst.description>Entfesselt einen konzentrierten Ausbruch überhitzten Plasmas, der die Rüstung verdampft und alles auf seinem Weg versengt.</GR_PlasmaBurst.description>
  <GR_PlasmaBurst.label>Plasmaausbruch</GR_PlasmaBurst.label>
  <GR_PoisonBlast.description>Zünden Sie ein giftiges Projektil, das eine Explosion giftigen Gases freisetzt, das Gebiet verunreinigt und alle schwächt, die es einatmen.</GR_PoisonBlast.description>
  <GR_PoisonBlast.label>Giftexplosion</GR_PoisonBlast.label>
  <GR_PoisonBreathAnimated.description>Atmen Sie eine giftige Giftwolke aus, die in der Luft verweilt, in die Lungen eindringt und alles, was sich in ihrer Reichweite befindet, schwächt.</GR_PoisonBreathAnimated.description>
  <GR_PoisonBreathAnimated.label>giftiger Atem</GR_PoisonBreathAnimated.label>
  <GR_Proj_ThrownSac.description>Wirf einen flüchtigen Sprengstoffbeutel, der beim Aufprall platzt, eine feurige Explosion auslöst und Granatsplitter in alle Richtungen schleudert.</GR_Proj_ThrownSac.description>
  <GR_Proj_ThrownSac.label>Sprengstoffsack</GR_Proj_ThrownSac.label>
  <GR_RazorProjectile.description>Schieße einen abnehmbaren Schwanz mit Klingen in einem tödlichen Bogen ab und schlage aus der Entfernung mit messerscharfer Präzision zu, bevor er wieder rekonstruiert wird.</GR_RazorProjectile.description>
  <GR_RazorProjectile.label>Rasiermesserschwanz</GR_RazorProjectile.label>
  <GR_SmokeBomb.description>Feuern Sie ein großes, mit Rauch gefülltes Projektil ab, das beim Aufprall platzt und eine dicke Wolke freisetzt, die die Sicht beeinträchtigt und das Zielen stört.</GR_SmokeBomb.description>
  <GR_SmokeBomb.label>Rauchkanone</GR_SmokeBomb.label>
  <GR_SniperFlechette.description>Feuern Sie eine Hochgeschwindigkeits-Flechette mit höchster Präzision ab, die darauf ausgelegt ist, Panzerungen zu durchdringen und lebenswichtige Organe aus extremer Entfernung zu treffen.</GR_SniperFlechette.description>
  <GR_SniperFlechette.label>Scharfschützen-Flechette</GR_SniperFlechette.label>
  <GR_StunBolt.description>Feuern Sie einen knisternden Betäubungsbolzen ab, der beim Aufprall das Nervensystem überlastet und Ziele vorübergehend mit einem Energiestoß lähmt.</GR_StunBolt.description>
  <GR_StunBolt.label>Betäubungsbolzen</GR_StunBolt.label>
  <GR_Warhead.description>Feuern Sie einen massiven Anti-Getreide-Sprengkopf ab, der eine katastrophale Explosion auslöst und mit überwältigender Kraft alles in seinem Explosionsradius vernichtet.</GR_Warhead.description>
  <GR_Warhead.label>Antikornartillerie</GR_Warhead.label>
  <GR_Web.description>Wirf ein Netz aus klebriger Seide, das sein Ziel betäuben kann.</GR_Web.description>
  <GR_Web.label>Web</GR_Web.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Akolyth“. Dieser Bauer hat jetzt 13 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Akolyth oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>verleihen: Akolyth</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Baron/Baronin“. Dieser Bauer hat jetzt 45 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Baron/Baroness oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>verleihen: Baron</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Graf/Gräfin“. Dieser Bauer hat jetzt 45 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Graf/Gräfin oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>schenken: Graf</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Freehalter-Titel. Dieser Bauer erhält 1 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Freehalter oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>verleihen: Freehalter</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Ritter/Dame“. Dieser Bauer hat jetzt 21 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits Ritter/Dame oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>verleihen: Ritter</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Titel „Prätor“. Dieser Bauer hat jetzt 31 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits ein Prätor oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>verleihen: Prätor</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Verleiht einem ausgewählten Bauern den Yeoman-Titel. Dieser Bauer hat jetzt 7 Ehre. Kann nicht auf einen Bauern gewirkt werden, der bereits ein Yeoman oder höher ist. Hat eine 3-tägige Laufzeit.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>verleihen: Yeoman</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>hält eine königliche Ansprache vom Thron aus. Wenn alles gut geht, erhält jeder Titelträger eine sEinkaufszentrum Menge an Ehre, und er erhält Ehre für jeden Titelteilnehmer. Wenn es schlecht läuft, wird die Rede gesellschaftlichen Schaden anrichten und für jeden Titelträger einen Ehrenverlust bedeuten. Das Ergebnis hängt von ihren sozialen Fähigkeiten ab. Der kaiserliche Adel, der sich derzeit in der Region aufhält, wird an der Rede teilnehmen und als berechtigte Teilnehmer gelten.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>königliche Adresse</VFEE_RoyalAddress.label>
  <VRE_AnimalFeed.description>Beißen Sie das Zieltier und extrahieren Sie Hämogen direkt aus seinem Blut. Das Tier verliert Blut und ist durch die Interaktion entsetzt, was dazu führen kann, dass es um sich schlägt. Ein schnell wirkendes Gerinnungsmittel versiegelt die Wunde, um Blutungen zu verhindern.\n\nKann nur auf Tiere abzielen.</VRE_AnimalFeed.description>
  <VRE_AnimalFeed.label>Tierfutter</VRE_AnimalFeed.label>
  <VRE_CorpseFeed.description>Beißen Sie die Zielleiche und extrahieren Sie Hämogen direkt aus ihrem Blut. Die Leiche verliert jegliches verbleibende Blut.\n\nKann nur auf menschliche Leichen zielen.</VRE_CorpseFeed.description>
  <VRE_CorpseFeed.label>Leichenfutter</VRE_CorpseFeed.label>
  <VRE_Ecstasy.description>Verleihen Sie einem Ziel für kurze Zeit ein Gefühl extremer Ekstase, das es Hals über Kopf in den Zauberer verlieben lässt.</VRE_Ecstasy.description>
  <VRE_Ecstasy.label>Ekstase</VRE_Ecstasy.label>
  <VRE_FilterInfection.description>Legen Sie einem Ziel die Hände auf und helfen Sie dem Ziel, seine Infektionen zu bekämpfen. Funktioniert bei Tieren oder Menschen.</VRE_FilterInfection.description>
  <VRE_FilterInfection.label>Filterinfektion</VRE_FilterInfection.label>
  <VRE_HeartCrush.description>Reißen Sie einem Feind in unmittelbarer Nähe das Herz heraus, töten Sie ihn sofort und bedecken Sie den Bereich mit Blut. Funktioniert nur bei Kreaturen mit einer Körpergröße von 2 oder weniger. Größere Kreaturen werden immer noch schwer beschädigt.</VRE_HeartCrush.description>
  <VRE_HeartCrush.label>Herzverknallt</VRE_HeartCrush.label>
  <VRE_Hemosmosis.description>Saugen Sie Blutschmutz aus der Umgebung des Sanguophagen und wandeln Sie ihn in Hämogen um.</VRE_Hemosmosis.description>
  <VRE_Hemosmosis.label>Hämosmose</VRE_Hemosmosis.label>
  <VRE_Resurrect.description>Verwenden Sie Archite im Blutkreislauf, um dem Körper einer Leiche neues Leben einzuhauchen, degenerierte Zellstrukturen zu reparieren und lebenswichtige Funktionen anzukurbeln. Je alter und schlechter konserviert die Leiche ist, desto wahrscheinlicher ist es, dass sie mit Gedächtnisverlust oder gesundheitlichen Problemen zurückkommt. Diese Fähigkeit scheint die Architen irgendwie zu erschöpfen, sodass sie nur sehr selten eingesetzt werden kann.</VRE_Resurrect.description>
  <VRE_Resurrect.label>wiederbeleben</VRE_Resurrect.label>
  <VRE_SanguoFeed.description>Beißen Sie das Ziel und extrahieren Sie Hämogen direkt aus seinem Blut. Das Ziel verliert Blut und wird durch die Interaktion beleidigt, bleibt aber ansonsten unverletzt. Ein schnell wirkendes Gerinnungsmittel versiegelt die Wunde, um Blutungen zu verhindern.\n\nKann nur auf hämogene Menschen abzielen.</VRE_SanguoFeed.description>
  <VRE_SanguoFeed.label>Sanguofeed</VRE_SanguoFeed.label>
  <VRE_ToxicCloud.description>Aus speziellen organischen Reservoirs in der Lunge wird dicker, giftiger Rauch ausgeschieden. Giftgas ist für fast jedes Lebewesen tödlich.</VRE_ToxicCloud.description>
  <VRE_ToxicCloud.label>giftige Wolke</VRE_ToxicCloud.label>
  <VRE_ViscuousGoo.description>Werfen Sie ein Projektil aus, das beim Aufprall explodiert und eine große Menge Schmutz erzeugt, der Menschen, die versuchen, sich hindurchzubewegen, erheblich verlangsamt.</VRE_ViscuousGoo.description>
  <VRE_ViscuousGoo.label>zähflüssiger Schleim</VRE_ViscuousGoo.label>
  <VRE_AcidSpray_SingleUse.description>Sprühen Sie eine klebrige, saure Substanz aus den Drüsen im Hals nach oben durch den Mund und über den gesamten Zielbereich. Die Säure bleibt an den Zielen haften und verbrennt sie.</VRE_AcidSpray_SingleUse.description>
  <VRE_AcidSpray_SingleUse.label>Säurespray</VRE_AcidSpray_SingleUse.label>
  <VRE_Coagulate_SingleUse.description>Verwenden Sie spezielle Drüsen in den Handgelenken, um Wunden schnell zu versorgen.</VRE_Coagulate_SingleUse.description>
  <VRE_Coagulate_SingleUse.label>koagulieren</VRE_Coagulate_SingleUse.label>
  <VRE_Ecstasy_SingleUse.description>Verleihen Sie einem Ziel für kurze Zeit ein Gefühl extremer Ekstase, das es Hals über Kopf in den Zauberer verlieben lässt.</VRE_Ecstasy_SingleUse.description>
  <VRE_Ecstasy_SingleUse.label>Ekstase</VRE_Ecstasy_SingleUse.label>
  <VRE_FilterInfection_SingleUse.description>Legen Sie einem Ziel die Hände auf und helfen Sie dem Ziel, seine Infektionen zu bekämpfen. Funktioniert bei Tieren oder Menschen.</VRE_FilterInfection_SingleUse.description>
  <VRE_FilterInfection_SingleUse.label>Filterinfektion</VRE_FilterInfection_SingleUse.label>
  <VRE_HeartCrush_SingleUse.description>Reißen Sie einem Feind in unmittelbarer Nähe das Herz heraus, töten Sie ihn sofort und bedecken Sie den Bereich mit Blut. Funktioniert nur bei Kreaturen mit einer Körpergröße von 2 oder weniger. Größere Kreaturen werden immer noch schwer beschädigt.</VRE_HeartCrush_SingleUse.description>
  <VRE_HeartCrush_SingleUse.label>Herzverknallt</VRE_HeartCrush_SingleUse.label>
  <VRE_Hemosmosis_SingleUse.description>Saugen Sie Blutschmutz aus der Umgebung des Sanguophagen und wandeln Sie ihn in Hämogen um.</VRE_Hemosmosis_SingleUse.description>
  <VRE_Hemosmosis_SingleUse.label>Hämosmose</VRE_Hemosmosis_SingleUse.label>
  <VRE_PiercingSpine_SingleUse.description>Verwenden Sie eine hämogene chemische Reaktion, um eine knöcherne Wirbelsäule auf das Ziel zu schleudern. Die Wirbelsäule tritt durch eine Öffnung zwischen den Schlüsselbeinen durch die Haut aus. Angesichts der Abschussmethode ist das Zielen überraschend einfach.</VRE_PiercingSpine_SingleUse.description>
  <VRE_PiercingSpine_SingleUse.label>durchdringende Wirbelsäule</VRE_PiercingSpine_SingleUse.label>
  <VRE_ToxicCloud_SingleUse.description>Aus speziellen organischen Reservoirs in der Lunge wird dicker, giftiger Rauch ausgeschieden. Giftgas ist für fast jedes Lebewesen tödlich.</VRE_ToxicCloud_SingleUse.description>
  <VRE_ToxicCloud_SingleUse.label>giftige Wolke</VRE_ToxicCloud_SingleUse.label>
  <VRE_ViscuousGoo_SingleUse.description>Werfen Sie ein Projektil aus, das beim Aufprall explodiert und eine große Menge Schmutz erzeugt, der Menschen, die versuchen, sich hindurchzubewegen, erheblich verlangsamt.</VRE_ViscuousGoo_SingleUse.description>
  <VRE_ViscuousGoo_SingleUse.label>zähflüssiger Schleim</VRE_ViscuousGoo_SingleUse.label>
  <VQE_CraftAnARCComponent.description>Versuchen Sie, eine erweiterte Komponente in eine ARC-Komponente umzuwandeln. Es besteht die gleiche Chance, dass eine fortschrittliche Komponente in eine ARC-Komponente oder eine Industriekomponente umgewandelt wird.</VQE_CraftAnARCComponent.description>
  <VQE_CraftAnARCComponent.label>Stelle eine ARC-Komponente her</VQE_CraftAnARCComponent.label>
  <VGE_AnalyzeTheStars.description>Analysieren Sie die Sterne mit einem Teleskop, um einen neuen Orbitalstandort in der Nähe zu entdecken.</VGE_AnalyzeTheStars.description>
  <VGE_AnalyzeTheStars.label>Analysiere die Sterne</VGE_AnalyzeTheStars.label>
  <VGE_EmergencyLaunch.description>Verwenden Sie die Steuerkonsole, um einen sofortigen Notstart auszulösen und an einem zufälligen Ort in der Nähe zu landen, wobei garantiert ein Missgeschick passiert. Jeder außerhalb der Schwerkraft wird zurückgelassen.</VGE_EmergencyLaunch.description>
  <VGE_EmergencyLaunch.label>Notstart</VGE_EmergencyLaunch.label>
  <VGE_EngineeringCommand.description>Bieten Sie Anleitungen zu Wartungs- und Gravschiffbauarbeiten und verbessern Sie so die Bau- und Wartungsfähigkeiten aller Personen in der Nähe. Der Effekt bleibt 24 Stunden lang am Zaubernden hängen.</VGE_EngineeringCommand.description>
  <VGE_EngineeringCommand.label>Ingenieurkommando</VGE_EngineeringCommand.label>
  <VQEA_EMPPulse.description>Geben Sie einen starken elektromagnetischen Impuls ab, der die gesamte Elektronik im Umkreis beschädigt. Bei Verwendung im Freien kann es zu Blitzeinschlägen in der Umgebung des Zaubernden kommen.</VQEA_EMPPulse.description>
  <VQEA_EMPPulse.label>elektromagnetischer Impuls</VQEA_EMPPulse.label>
  <VQEA_HellsphereBlast.description>Entfessle einen konzentrierten Strahl zerstörerischer Energie aus den Augen, identisch mit der Explosion einer Höllenkugelkanone. Nach kurzer Zeit geben die mikroskopisch kleinen Schlupftore in den Augen einen sengenden Energieimpuls ab, der Beton schmelzen und alles in der Explosionszone verbrennen kann.</VQEA_HellsphereBlast.description>
  <VQEA_HellsphereBlast.label>Höllenkugel-Explosion</VQEA_HellsphereBlast.label>
  <VQEA_InfernoSpew.description>Einen dichten Strahl klebriger, brennbarer Galle aus dem Mund ausstoßen. Bei Kontakt kann es Ziele entzünden und brennende Pfützen auf dem Boden hinterlassen. Die Galle wird in einer speziellen Drüse im Hals produziert und gespeichert, gepaart mit einer separaten Kammer, die eine hypergolische Verbindung enthält, die zur Entzündung dient.</VQEA_InfernoSpew.description>
  <VQEA_InfernoSpew.label>Inferno spuckt</VQEA_InfernoSpew.label>
  <VQEA_Invisibility.description>Nutzen Sie psychische Suggestionen, um sich für kurze Zeit unsichtbar zu machen.</VQEA_Invisibility.description>
  <VQEA_Invisibility.label>Unsichtbarkeit</VQEA_Invisibility.label>
  <VQEA_Levitation.description>Verwenden Sie ein empfindliches psychisches Feld, um zum Zielort zu schweben.</VQEA_Levitation.description>
  <VQEA_Levitation.label>Levitation</VQEA_Levitation.label>
  <VQEA_Levitation.verbProperties.label>Levitation</VQEA_Levitation.verbProperties.label>
  <VQEA_MatterPhasing.description>Der Kolonist geht kurzzeitig in einen immateriellen Zustand über und lässt ihn durch Wände dringen, bevor er wieder fest wird.</VQEA_MatterPhasing.description>
  <VQEA_MatterPhasing.label>Phaseneinteilung der Materie</VQEA_MatterPhasing.label>
</LanguageData>
