<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Um vestido estiloso frequentemente usado pelos embaixadores da Nova República da Califórnia. Embora forneça pouco ou nenhum
            proteção, aumenta a confiança do usuário durante a negociação.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Vestido Embaixador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Um terno estiloso frequentemente usado pelos embaixadores da Nova República da Califórnia. Embora forneça pouca ou nenhuma proteção real, aumenta a confiança do usuário durante a negociação.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Traje do Embaixador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Um macacão cáqui com muitos bolsos e bolsas anexados. É comumente usado por engenheiros e outros técnicos associados ao NCR. É útil para transportar algumas ferramentas sobressalentes, mas oferece pouca proteção em um tiroteio.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Macacão Engenheiro NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Uniforme reservado aos oficiais de mais alta patente do exército da república, os generais. É fortemente decorado com motivos comumente associados ao NCR, como o urso de duas cabeças. Contudo, não oferece muita protecção, uma vez que os generais do exército raramente servem na linha da frente.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforme Geral NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Um terno estiloso frequentemente usado pelo presidente da Nova República da Califórnia e por funcionários governamentais de alto escalão semelhantes. Embora forneça pouca ou nenhuma proteção real, dá ao usuário um ar de autoridade.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Traje do Presidente da NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Uma roupa frequentemente usada pelos rangers fora de serviço ou por baixo de peças de armadura adicionais. É uma reminiscência das roupas usadas pelos cowboys de antigamente. É bastante robusto e oferece boa proteção contra o sol escaldante, mas não deve ser a única proteção que um guarda florestal tem quando as balas começam a voar.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Roupa casual NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Uma armadura de combate acastanhada, fabricada à mão no NCR e mais frequentemente usada pelos Rangers do NCR. Por ser uma armadura de combate, é resistente e protege muito bem contra danos, mas pesa bastante.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armadura de Patrulha Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Roupas ásperas usadas pelos guardas do deserto. Esta roupa em particular vem com um lenço vermelho. Como a maioria das roupas de guarda florestal, isola bem do calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Roupa de lenço vermelho NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Um colete robusto usado pelos NCR Rangers. Oferece boa proteção contra as intempéries e é ideal para longas patrulhas e missões de reconhecimento em ambientes adversos.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Roupa de colete NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Um colete de combate composto pelo peitoral de uma armadura de combate. Muitas vezes é usado pelos guardas florestais e oferece proteção formidável. Sua maior desvantagem é cobrir apenas o tronco, deixando os apêndices desprotegidos.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armadura de Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Um espanador frequentemente usado pelos guardas florestais. Seu principal uso é proteger o usuário contra o sol e as temperaturas do deserto de Mojave, mas é espesso o suficiente para fornecer proteção adicional também em um tiroteio.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Espanador Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Um conjunto de roupas feitas de materiais resistentes, como couro. Muitas vezes é usado por baixo da armadura pelos guardas e é particularmente bem isolante contra o calor.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforme de Ranger Veterano NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Uma armadura elétrica T-45d, capturada pelo NCR durante a guerra NCR-Irmandade. Os técnicos retiraram os servomotores e substituíram os purificadores rad por um módulo de ar condicionado customizado, permitindo que fossem utilizados por soldados sem a necessidade de treinamento especializado. Este processo, no entanto, torna a armadura muito menos eficaz. Apesar disso, ainda é, essencialmente, uma armadura elétrica e oferece proteção superior ao custo de um peso enorme. Geralmente é usado apenas pelos soldados pesados ​​​​do NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>Armadura Potente Resgatada NCR</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Uma armadura geralmente usada pelos esquadrões de atiradores e equipes de reconhecimento do NCR. É muito semelhante a outras armaduras NCR, mas é mais escura para fins de camuflagem. Oferece boa proteção, mas, como a maioria das armaduras NCR, é bastante pesada.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Armadura de assalto NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>A armadura padrão para a base das forças militares do NCR. É composto por uma jaqueta e calça cáqui, um peitoral blindado e botas de combate marrons. Ele protege bem seu usuário, mas é pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Armadura de soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Esta armadura é essencialmente o uniforme regular das forças armadas do NCR composto por uma jaqueta e calça cáqui, um peitoral blindado e botas de combate marrons, mas apresenta uma bandoleira para transportar munição adicional e outros equipamentos militares.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armadura Bandoleira do Soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Esta peça de roupa leve consiste na jaqueta e calça cáqui padrão, mas não possui o peitoral blindado de outras armaduras esportivas da NCR. Como tal, é mais leve, mas oferece apenas uma proteção inferior.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Fadiga do soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Esta armadura é frequentemente usada pelos sargentos e cabos das forças armadas do NCR. Além da jaqueta e calça cáqui padrão, bem como de um peitoral blindado, esta armadura também apresenta um pano camuflado enrolado no ombro. Oferece proteção decente, mas é bastante pesado.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armadura de Manto de Soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Um uniforme que rotula o usuário como membro da polícia militar do NCR. É bastante semelhante a outros uniformes do NCR, mas irradia a autoridade da Polícia Militar.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforme MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Um colete frequentemente usado pelos soldados do NCR. É composto por um peitoral reforçado e espaldeiras blindadas. Embora ofereça bastante proteção adicional, cobre apenas o tronco e os ombros, deixando a parte inferior do corpo e a cabeça desprotegidas.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Colete de soldado NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Um colete acolchoado frequentemente usado pelos guardas do NCRCF. Embora seja menos protetora do que uma armadura completa, ela protege muito bem seu usuário contra pequenas armas de fogo.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Colete de guarda NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Camisa azul simples com calça entregue aos internos do NCRCF. Estas são roupas simples, produzidas em massa e baratas no NCR. Como tal, oferecem pouca ou nenhuma protecção numa luta, mas isolam muito bem contra o calor, uma vez que o NCR gosta de usar os reclusos como trabalhadores rodoviários.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforme de presidiário do NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Uma camiseta simples usada pelos presidiários do NCRCF. Destina-se a identificar os presos como tal e não oferece muita proteção contra qualquer tipo de ameaça. Apesar disso, os Powder Gangers ainda usam isso, provavelmente por falta de vestimentas alternativas.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Camisa NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
