<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>Refeição pré-embalada lacrada composta por bife moído com molho, outro alimento básico da culinária americana. É muito farto e muito saboroso, o que o torna um prato popular mesmo séculos depois da guerra. A refeição BIG BOY vem com um acompanhamento de InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>Bife Salisbury BIG BOY</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Um produto de fast-food surpreendentemente bem conservado de antes da guerra. É uma caixa retangular cheia de uma mistura de macarrão com queijo, um alimento básico da culinária americana do pré-guerra e, como tal, é uma visão comum no deserto. Esta parece ser a variação Extra Cheezy, adicionando um pouco mais de calorias à sua refeição.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Sabor Extra Cheezy Blamco</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Um produto de fast-food surpreendentemente bem conservado de antes da guerra. É uma caixa retangular cheia de uma mistura de macarrão com queijo, um alimento básico da culinária americana do pré-guerra e, como tal, é uma visão comum no deserto.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Sabor Original Blamco</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>Uma lata cheia de carne processada. Seus principais ingredientes são carne de porco e presunto prensados ​​e unidos por gelatina. É preenchido com conservantes suficientes para ser comestível mais de 200 anos após sua fabricação e é uma ração comum e popular para soldados do NCR devido ao seu alto teor calórico.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Estudar</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>Uma refeição embalada de alta qualidade, fabricada para uso em situações de sobrevivência. Embora nunca apodreça, ainda pode deteriorar-se se for deixado do lado de fora. Ótimo para viajar.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram com baixo teor de sódio</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Maçãs cristalizadas contidas em uma caixa de papelão vermelha, um lanche popular do pré-guerra, feito pela empresa Dandy Boy. A impressionante quantidade de açúcar e conservantes adicionados ao produto garante sua comestibilidade mesmo 200 anos depois.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Maçãs Dandy Boy</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Maçãs cristalizadas contidas em uma caixa de papelão vermelha, um lanche popular do pré-guerra, feito pela empresa Dandy Boy. A impressionante quantidade de açúcar e conservantes adicionados ao produto garante sua comestibilidade mesmo 200 anos depois. Essa variação parece ter uma casca de caramelo deliciosa!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Maçãs Caramelo</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Salgadinhos pré-guerra embalados em uma pequena caixa. Pequenos pedaços de bolo com cobertura, esses lanches são quase imperecíveis e ainda servem como uma guloseima açucarada 200 anos depois de serem feitos.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Bolos de lanche chiques para rapazes</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Salgadinhos pré-guerra embalados em uma pequena caixa. Pequenos pedaços de bolo com cobertura, esses lanches são quase imperecíveis e ainda servem como uma guloseima açucarada 200 anos depois de serem feitos. Não deixe de conferir esta versão, pois é a edição limitada do Buzzbite Flavor!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Cakes Sabor Buzzbite</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Um pequeno pacote verde com logotipo simbolizando um sinal de perigo radioativo. No entanto, o seu conteúdo é relativamente inofensivo, com exceção da onipresente radiação de fundo. As pequenas gotas de goma contidas nele são doces e saborosas e resistiram muito bem aos estragos do tempo. Um lanche açucarado para exploradores de terrenos baldios.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Gotas de goma</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Um pequeno pacote verde com logotipo simbolizando um sinal de perigo radioativo. No entanto, o seu conteúdo é relativamente inofensivo, com exceção da onipresente radiação de fundo. As pequenas gotas de goma contidas nele são doces e saborosas e resistiram muito bem aos estragos do tempo. Um lanche açucarado para exploradores de terrenos baldios. Este popular sabor pré-guerra apresenta os campos de batalha nas montanhas de Anchorage, Alasca.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gomas de goma Anchorage sabor ártico</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>Uma caixa de purê de batata em pó liofilizado. Este produto alimentar de conveniência provou ser comestível dois séculos depois da guerra e pode ser encontrado em muitos locais do deserto. Melhor combinado com Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Purê Insta</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>Uma caixa de purê de batata em pó liofilizado com bacon adicionado para dar sabor e textura extras! Este produto alimentar de conveniência provou ser comestível dois séculos depois da guerra e pode ser encontrado em muitos locais do deserto. Melhor combinado com Salisbury Steak!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Purê Insta E Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>Uma lata de feijão cozido em molho de tomate com pedaços de bacon e carne de porco curada com sal. Produto da empresa Greasy Prospector, o Pork n’Beans era vendido em lata com rótulo azul e vermelho e continua comestível até hoje.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Feijão De Porco</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>Uma lata de feijão cozido em molho de tomate com pedaços de bacon e carne de porco curada com sal. Produto da empresa Greasy Prospector, o Pork n’Beans era vendido em lata com rótulo azul e vermelho e continua comestível até hoje. Com base na embalagem este parece ser o "Sabor Hot N Spicy".</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Carne De Porco N Feijão Sabor Quente N Picante</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>Uma caixa de batatas fritas Spring Valley. Um lanche icônico do pré-guerra composto por finas fatias de batata salgadas e assadas em óleo. Devido à sua imensa popularidade antes da guerra, eles ainda são comuns nos terrenos baldios.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Batata frita</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Um tubo de batatas fritas Spring Valley com sabor levemente salgado. Um lanche icônico do pré-guerra composto por finas fatias de batata salgadas e assadas em óleo. Devido à sua imensa popularidade antes da guerra, eles ainda são comuns nos terrenos baldios.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Batata frita levemente salgada</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>Uma refeição embalada de alta qualidade, fabricada para uso em situações de sobrevivência. Embora nunca apodreça, ainda pode deteriorar-se se for deixado do lado de fora. Ótimo para viajar.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Bife Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>Uma caixa vermelha, branca e azul de cereais matinais pré-guerra, famosos (e notórios) por seu alto teor de açúcar. Embora tal quantidade de açúcar certamente não seja saudável, também garantiu que sejam comestíveis até hoje. Devido ao seu status de cereal matinal dominante, ainda pode ser encontrado em quase todos os lugares do deserto.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombas de açúcar</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Uma embalagem vermelha e azul com ovos inteiros secos e apimentados da YumYum. Apesar de serem ovos cozidos recheados com uma pasta feita de gema de ovo, mostarda e maionese, eles ainda são comestíveis por motivos que é melhor deixar ao critério.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Ovos cozidos Yum Yum</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Uma embalagem amarela e dourada com ovos cozidos inteiros secos feitos pela YumYum com um toque de creme de leite adicionado de sabor. Apesar de serem ovos cozidos recheados com uma pasta feita de gema de ovo, mostarda e maionese, eles ainda são comestíveis por motivos que é melhor deixar ao critério.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Ovos Cozidos Sabor Creme Azedo</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
