<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Uma arma desarmada avançada que combina energia pneumática com um cartucho explosivo de espingarda. Quando o punho acerta, ele dispara um projétil diretamente no alvo, causando um trauma enorme. O derradeiro devastador de curta distância.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Punho Balístico</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>punho explosivo</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Um par de luvas de boxe acolchoadas, originalmente projetadas para esporte. Embora não causem danos letais facilmente, são excelentes para quedas não letais e ainda podem quebrar uma mandíbula com um soco sólido.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Luva de boxe</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>punho</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Uma arma de energia experimental que envolve a mão. Ele gera um campo que perturba a matéria em contato, causando graves danos aos tecidos e lesões internas. O distinto brilho azul trai sua tecnologia avançada.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Luva Deslocadora</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>campo deslocador</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Um punho protético industrial resistente projetado para trabalhos de construção e demolição. Embora não tenha sido originalmente concebido como uma arma, seus atuadores hidráulicos e sua construção metálica reforçada tornam-no devastadoramente eficaz em combate, esmagando tudo o que atinge.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Mão Industrial</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>punho hidráulico</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Uma manopla pneumática do pré-guerra que usa gás pressurizado para desferir golpes devastadores. Quando o punho atinge, ele libera uma rajada de ar comprimido que multiplica a força várias vezes, capaz de quebrar ossos e amassar armaduras a cada golpe.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Punho Poderoso</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>punho pneumático</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Uma luva de couro modificada com componentes elétricos que proporcionam um choque poderoso ao contato. Originalmente desenvolvido para controle de multidões não letal, ele pode atordoar e incapacitar alvos. A energia azul crepitante é intimidante e eficaz.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Luva Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>punho eletrificado</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
