<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Uma arma BB rara e de edição limitada feita para Abilene Kid. Distinguido pelas suas marcações únicas e artesanato excepcional, é apreciado por colecionadores e atiradores pelo seu valor nostálgico e precisão.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Arma BB Abilene Kid LE</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American é uma carabina de atirador lendária, conhecida por sua excepcional precisão, confiabilidade e habilidade personalizada. Apresentando um design exclusivo e ótica avançada, ele se destaca no lançamento de rajadas rápidas e precisas a longo alcance, tornando-o uma arma valorizada entre atiradores de elite e colecionadores.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>Totalmente americano</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer é uma espingarda de cano duplo lendária e personalizada, conhecida por seu imenso poder de parada e acabamento robusto. Sua estrutura reforçada e canos superdimensionados proporcionam explosões devastadoras de curto alcance, tornando-a uma arma valiosa entre caçadores e colecionadores de terrenos baldios.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Grande Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer é uma pistola lendária e compacta de 10 mm, conhecida por sua excepcional cadência de tiro e design leve. Preferido por agentes secretos, ele apresenta um supressor personalizado e empunhadura ergonômica, tornando-o ideal para operações furtivas e combates rápidos em ambientes próximos.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Libertador</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell é uma espingarda exclusiva e personalizada, valorizada por sua excepcional confiabilidade e poder de parada. Apresentando um acabamento polido e modificações de precisão, ela oferece agrupamentos de tiros precisos e maior dano, tornando-a a arma preferida dos caçadores experientes de terrenos baldios que buscam desempenho e estilo.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Sino de Jantar</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>O Gobi Campaign Scout Rifle é um rifle de precisão lendário e personalizado concedido a atiradores de elite. Famosa por sua estrutura leve, precisão excepcional e manuseio rápido, ela se destaca como uma das armas de longo alcance mais cobiçadas do deserto. Seu artesanato único e sua história fazem dele um bem valioso entre atiradores de elite e colecionadores.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Rifle de escoteiro da campanha Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Uma pistola de pregos industrial robusta adaptada tanto para construção quanto para combate. Sua estrutura pesada e capacidade de disparo rápido fazem dela uma arma improvisada formidável, preferida por aqueles que valorizam versatilidade e poder de parada bruto.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Pistola de pregos HH Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>O Lincoln's Repeater é um rifle de ação de alavanca lendário, conhecido por seu excepcional artesanato e significado histórico. Com seu acabamento polido e precisão incomparável, esta arma é um símbolo de liberdade e precisão, tornando-a um bem valioso entre colecionadores e atiradores.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Repetidor de Lincoln</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky é um lendário revólver .357 Magnum, que se distingue por seu acabamento cromado imaculado e gravuras ornamentadas. Famosa por sua ação impecável e precisão incrível, esta arma é preferida por pistoleiros que confiam tanto na habilidade quanto na fortuna para vencer.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Sortudo</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria é uma pistola de 9 mm lindamente gravada, adornada com intrincadas incrustações de prata e cabo de pérola. Outrora pertencente a uma figura lendária, combina elegância com precisão mortal, tornando-se uma arma valiosa para aqueles que valorizam estilo e desempenho.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>A MkII Avenger é uma minigun lendária com câmara de 5 mm, conhecida por sua cadência de tiro devastadora e confiabilidade robusta. Favorecida por agentes de elite, seu design avançado e modificações personalizadas fazem dela uma das armas automáticas mais formidáveis ​​do deserto.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Vingador MkII</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless é um rifle de caça lendário, conhecido por sua precisão excepcional e design leve. Transmitida de geração em geração, esta espingarda combina fiabilidade com precisão, tornando-a uma arma valiosa para qualquer atirador.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Velho indolor</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer é um rifle varmint exclusivo e silenciado, equipado com uma mira personalizada e uma estrutura leve. Reconhecido pela sua excepcional precisão e furtividade, é excelente na eliminação de pequenos alvos à distância sem chamar a atenção. Sua engenharia de precisão e operação silenciosa fazem dele um favorito entre atiradores e caçadores.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Matador de Ratos</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>O Rifle do Reservista é um rifle de precisão raro e bem trabalhado, que já foi carregado por um atirador militar de elite. Leve e excepcionalmente precisa, ela é valorizada por sua precisão de longo alcance e manuseio rápido, tornando-a uma arma cobiçada tanto por atiradores de elite quanto por colecionadores.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Rifle de Reservista</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>A SMG 9mm de Vance é uma submetralhadora lendária, habilmente personalizada para disparos rápidos e manuseio superior. Seu acabamento polido e gravações exclusivas a diferenciam, enquanto sua maior precisão e confiabilidade a tornam uma arma valorizada tanto por colecionadores quanto por pistoleiros.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>SMG 9mm de Vance</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>O Victory Rifle é um rifle de precisão lendário e personalizado, conhecido por seu excepcional poder de parada e capacidade única de nocaute. Sua estrutura reforçada e engenharia de precisão fazem dela uma arma valorizada entre os atiradores de elite, capaz de desferir tiros devastadores a distâncias extremas e, ao mesmo tempo, cambalear os alvos de maneira confiável.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Rifle da Vitória</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda é uma espingarda de combate exclusiva e personalizada da Capital Wasteland. Distingue-se pelo seu acabamento verde e confiabilidade, apresenta uma taxa de disparo mais rápida e peso mais leve em comparação com espingardas de combate padrão. Favorecido por aqueles que valorizam velocidade e confiabilidade em combate corpo a corpo.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
