<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Um rifle de ferrolho feito em casa, montado com canos recolhidos e sucata. Embora lento para disparar e sem potência em comparação com rifles adequados, é fácil de produzir e manter, o que o torna uma arma comum entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Aparafusamento de tubo</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Uma pistola rústica e caseira, remendada com canos e sucata recolhidos. Embora não seja confiável e não tenha poder de parada, é fácil de criar e manter, o que o torna uma arma comum entre os desertos mais desesperados.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistola de Tubo</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Um revólver rústico e caseiro, montado a partir de canos recolhidos e sucata. Embora não seja confiável e seja lento para recarregar, é fácil de fabricar e manter, o que a torna uma arma comum entre os sobreviventes de terrenos baldios.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Revólver de Tubo</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Um rifle semiautomático feito em casa, montado a partir de canos recolhidos e sucata. Embora não seja confiável e impreciso, oferece um poder de fogo decente por sua construção simples, tornando-o popular entre invasores e colonos.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Rifle de Cachimbo</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Uma espingarda tosca, de tiro único, remendada com canos e sucata. Devastador de perto, mas lento para recarregar, é um favorito entre os desertos desesperados que precisam de poder de parada dentro do orçamento.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Espingarda de cano</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Um rifle rudimentar, de cano longo, equipado com uma mira improvisada. Embora nem de longe seja tão preciso quanto um rifle de precisão adequado, ele oferece um alcance melhorado para os terrenos baldios que não podem comprar equipamentos melhores.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Rifle de atirador de tubo</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>barril</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
