<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Uma pistola de 10 mm de engenharia de precisão fabricada pela Brotherhood of Steel. O Crusader representa a filosofia da Irmandade de combinar tecnologia balística comprovada com técnicas modernas de fabricação. Apresentando uma estrutura reforçada, rifles aprimorados e materiais superiores, esta arma oferece confiabilidade e precisão excepcionais em comparação com pistolas Wasteland padrão. Os cavaleiros e paladinos da Irmandade as carregam como armas secundárias, confiando em seu desempenho consistente quando cada tiro conta.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistola BoS 10mm Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>pegada</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Um rifle de plasma refinado desenvolvido e fabricado pelos capítulos da Costa Oeste da Irmandade do Aço. O M-94 representa décadas de pesquisa de armas da Irmandade, apresentando confinamento magnético aprimorado, sistemas de resfriamento aprimorados e durabilidade superior em comparação aos rifles de plasma padrão. Cada arma é cuidadosamente elaborada por escribas da Irmandade e testada de acordo com rigorosos padrões militares. A atenção aos detalhes e a excelência tecnológica, marca registrada da Irmandade, fazem desta uma das armas de plasma mais confiáveis ​​do deserto.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Rifle de Plasma BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Uma arma energética de ponta desenvolvida pela Irmandade do Aço usando ultracite, um material cristalino raro com propriedades condutoras de energia excepcionais. Este rifle experimental dispara rajadas rápidas de plasma carregado com ultracite que penetra na armadura de forma mais eficaz do que as armas de plasma padrão, mantendo uma cadência de tiro mais alta. O avançado sistema de resfriamento e o design compacto da arma a tornam a favorita entre os agentes de campo da Irmandade que precisam atacar rapidamente alvos fortemente blindados. Cada rifle é cuidadosamente montado nas oficinas da Irmandade a partir de núcleos ultracite cuidadosamente refinados.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Rifle BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>estoque</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>barril</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Uma super marreta fabricada pela Brotherhood of Steel, construída de acordo com suas especificações exatas. Esta arma lendária combina uma cabeça de durasteel reforçada com tecnologia avançada de armazenamento de energia cinética. Após o impacto, a energia armazenada é liberada em uma onda de choque devastadora, multiplicando a força de cada golpe. Os paladinos da Irmandade preferem esta arma para violar fortificações e enfrentar alvos fortemente blindados em combate corpo a corpo. A insígnia BoS estampada no cabo marca este equipamento como oficial da Irmandade, construído para durar inúmeras batalhas.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>Super Trenó BoS</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>lidar</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>cabeça cinética</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
