<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Fadiga padrão da Brotherhood of Steel. Feitos de um material robusto e durável, esses uniformes são usados ​​pelos membros da Irmandade durante suas operações diárias nos Apalaches.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>Fadiga do BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>Um uniforme militar imaculado usado pela infantaria da Irmandade em ocasiões formais. O uniforme traz a insígnia da Irmandade do Aço e representa a disciplina e a ordem da organização.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforme de infantaria BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>Macacão de amianto selado a vácuo cobrindo todo o corpo. Seu objetivo é duplo: permite ao usuário realmente operar a armadura e proteger os tecidos moles das partes móveis dentro do traje e do calor. Ao contrário do uniforme BOS, a Recon Armor fornece proteção decente por si só e é frequentemente usada por agentes da Irmandade em missões de reconhecimento ou outras situações onde a poderosa armadura desajeitada e barulhenta chamaria muita atenção.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>Armadura BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>Um casaco militar resistente usado pelos oficiais da Irmandade. O casaco apresenta a insígnia da Irmandade e foi projetado para suportar os rigores do combate, mantendo ao mesmo tempo uma aparência profissional.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Casaco de Batalha BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>Uma jaqueta de couro usada pelos pilotos da Irmandade e membros da tripulação do Vertibird. A jaqueta apresenta o emblema do equipamento e da espada da Irmandade e fornece proteção durante as operações de vôo.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Jaqueta Bomber BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforme de campo padrão da Irmandade do Aço. Estas fardas duráveis ​​são usadas por pessoal alistado e oficiais subalternos durante as operações diárias e fornecem proteção básica contra riscos ambientais.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>Fadiga da Irmandade BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforme médico especializado usado pelos médicos de campo da Irmandade. As fardas apresentam bolsos adicionais para suprimentos médicos e são projetadas para resistir à contaminação durante o tratamento de feridos.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>Fadiga do médico de campo da Irmandade BoS</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armadura de combate aprimorada com tecnologia Brotherhood of Steel. Esta armadura mantém o design original, ao mesmo tempo que incorpora sistemas aprimorados de proteção e vedação ambiental.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armadura de Combate Reforçada BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Robes cerimoniais usados ​​pelos Anciãos da Irmandade. Essas vestes simbolizam a autoridade e a responsabilidade de liderar a Irmandade do Aço em sua missão sagrada de preservar a tecnologia.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforme de campo usado pelos Escribas da Irmandade designados para missões de pesquisa fora da segurança das instalações da Irmandade. O uniforme combina tradição acadêmica com requisitos práticos de campo.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforme de escriba de campo BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>Um macacão projetado desde o início para uso em conjunto com a estrutura da armadura elétrica West Tek. É um traje justo projetado para máximo conforto e utilidade durante a operação da armadura. Embora não seja um requisito para a operação da armadura, torna o uso a longo prazo mais confortável e reduz o atrito.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Macacão BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>Um uniforme formal usado pelos Capitães Lanceiros da Irmandade do Aço. O uniforme apresenta tranças douradas e ombreiras cerimoniais, marcando o usuário como um oficial da frota aérea da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforme de capitão BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armadura de reconhecimento especializada usada por batedores Párias da Irmandade e equipes avançadas. Esta armadura foi modificada com sistemas de mobilidade aprimorados e melhorias furtivas, apresentando as marcações distintas dos Outcast e modificações táticas que refletem sua doutrina operacional mais agressiva.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>Armadura de reconhecimento BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Robes funcionais usados ​​por especialistas e pessoal técnico da Brotherhood Outcast. Essas vestes apresentam cores e insígnias distintas dos Párias, modificadas para operações de campo onde estudiosos e engenheiros trabalham ao lado de guerreiros na busca pela supremacia tecnológica.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Robes de escriba pária do BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armadura tática leve usada pelas unidades de reconhecimento da Irmandade. A Recon Armor fornece proteção sólida, mantendo a mobilidade e as capacidades furtivas, tornando-a ideal para missões de reconhecimento e situações onde a armadura completa seria impraticável. Apresenta materiais compósitos avançados e sistemas de sensores integrados.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>Armadura de reconhecimento BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Traje de laboratório usado pelos escribas científicos da Irmandade do Aço. O jaleco limpo e branco foi projetado para trabalhar com tecnologia perigosa e equipamentos experimentais do pré-guerra.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Roupa de Escriba Científica BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Túnicas com capuz usadas pelos Escribas da Irmandade durante cerimônias formais. Estas vestes representam as tradições acadêmicas da ordem dos Escribas e sua dedicação em preservar o conhecimento tecnológico.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>Robes de escriba BoS</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforme de treinamento usado pelos Escudeiros da Irmandade. Este traje prático foi projetado para treinamento e educação em combate, ao mesmo tempo em que marca o status júnior do usuário dentro da hierarquia da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforme de escudeiro BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
</LanguageData>
