<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armadura de combate avançada emitida para soldados do Enclave. Construído a partir de compósitos reforçados, oferece proteção substancial contra ameaças balísticas e corpo a corpo, ao mesmo tempo que permite mobilidade em ambientes hostis.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Armadura de Combate do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>Um casaco formal usado pelos oficiais do Enclave, feito com materiais de alta qualidade e adornado com insígnias. Significa autoridade e fornece proteção moderada, ao mesmo tempo que mantém uma presença de comando.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Casaco de Oficial do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Botas especializadas usadas pelos cientistas do Enclave, projetadas com solas reforçadas e materiais avançados para proteção contra derramamentos de produtos químicos, radiação e terrenos perigosos durante pesquisas de campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Botas de Cientista do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Luvas de proteção usadas pelos cientistas do Enclave, feitas de polímeros avançados para proteger as mãos de produtos químicos, contaminantes e elementos agressivos encontrados durante o trabalho de campo.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Luvas de Cientista do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Um traje comumente usado pelos cientistas do Enclave, especialmente quando trabalham em terrenos baldios perigosos. É um traje branco totalmente fechado com polímeros especiais tecidos e um capacete com viseira laranja feita de plexiglass. Ele vem com um sistema de computador integrado e vários instrumentos científicos para apoiar todos os tipos de atividades intelectuais.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Roupa de Cientista do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armadura de combate avançada emitida para soldados do Enclave. Construído a partir de compósitos reforçados, oferece proteção substancial contra ameaças balísticas e corpo a corpo, ao mesmo tempo que permite mobilidade em ambientes hostis.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Armadura de combate robusta do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>Um uniforme preto com uma jaqueta bege e calças usadas por cima. A camada externa é feita de um material resistente projetado para suportar as duras condições do terreno baldio. O uniforme vem com um par de botas até o joelho, luvas pretas e um cinto de utilidades. Ele protege bem contra os elementos, mas menos contra balas.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforme de Soldado do Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
