<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Uma armadura rudimentar de armadura elétrica remendada com peças recuperadas, revestimento enferrujado e componentes recuperados do T-45. Embora ofereça proteção decente para um deserto, falta-lhe o refinamento e a confiabilidade de uma armadura militar adequada. A construção improvisada deixa lacunas na cobertura e as reparações improvisadas tornam-na visivelmente mais pesada e incómoda do que as suas congéneres anteriores à guerra. Ainda assim, no deserto, qualquer armadura elétrica é melhor do que nenhuma.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Armadura Potente de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Uma variante de power armor de raider mais refinada, preferida pela gangue Perebas. Construído a partir de resíduos melhor conservados e reforçado com revestimento adicional de sucata, oferece proteção aprimorada, mantendo a aparência característica em ruínas. Os Perebas se orgulham das pontas intimidantes e dos painéis manchados de ferrugem de suas armaduras, usando-as como distintivos de honra. Apesar de ser mais pesada do que a armadura de ataque padrão, ela oferece proteção visivelmente melhor contra os perigos do deserto.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Armadura Potente de Perevão</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>O auge da engenharia de power armor raider, a variante Waster combina componentes de nível militar recuperados com um artesanato surpreendentemente competente. Embora ainda bruto para os padrões anteriores à guerra, ele se aproxima do nível de proteção da armadura elétrica T-45, mantendo a estética brutal preferida pelos invasores. A construção pesada e o revestimento em camadas tornam-no uma visão formidável no campo de batalha. Chefes desperdiçadores e invasores de elite valorizam esses trajes acima de todas as outras armaduras.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Armadura Potente Destruidora</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
</LanguageData>
