<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Armadura caseira de baixa tecnologia com aparência bárbara. Ela varia em qualidade e aparência, com a maioria consistindo de placas de sucata fundidas em peças de armadura reforçadas por barras de metal junto com fios presos por tiras de couro. A armadura pesada de raider é geralmente reservada para líderes e outros que gritam ordens para a gangue. Embora proteja muito melhor do que a outra versão, também é volumoso e pesado, prejudicando gravemente a liberdade de movimento do usuário.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armadura Pesada de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Armadura caseira de baixa tecnologia com aparência bárbara. Varia em qualidade e aparência, sendo a maioria composta por placas de sucata fundidas em peças de armadura reforçadas por barras de metal junto com fios presos por tiras de couro. A versão leve da armadura raider fornece apenas proteção básica, mas é menos pesada que outras variantes. Não é a melhor armadura, mas certamente é melhor que nada.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armadura de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Armadura caseira de baixa tecnologia com aparência bárbara. Varia em qualidade e aparência, sendo a maioria composta por placas de sucata fundidas em peças de armadura reforçadas por barras de metal junto com fios presos por tiras de couro. Esta versão oferece um pouco mais de proteção do que a versão mais leve, mas ainda não é tão boa. Além disso, pesa muito mais</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Armadura de Invasor Robusta</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Uma peça de roupa esfarrapada, embrulhada em alguns lugares com fita adesiva, um cinto largo de couro e botas de combate pretas. Essas roupas costumam ser usadas por invasores e quase não oferecem proteção.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armadura do Invasor Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Um casaco de couro coberto por um número excessivo de trapos, correntes e placas de metal com pedaços de vergalhões soldados neles. No que diz respeito às armaduras de raider, esta protege bastante bem, mas por sua vez é bastante pesada. Geralmente usado por invasores com (algum) instinto de autopreservação.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armadura Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Um longo espanador de couro usado por líderes invasores e por aqueles que sobreviveram tempo suficiente para ganhar algum respeito. Oferece melhor proteção do que a armadura básica de ataque, mantendo uma aparência intimidante.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Casaco de couro Raider</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Uma roupa de couro rústico remendada com várias peles e restos de animais. Embora ofereça proteção mínima, é leve e permite movimentos rápidos – essencial para táticas de ataque e fuga.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Couros de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Uma peça de roupa esfarrapada, embrulhada em alguns lugares com fita adesiva, um cinto largo de couro e botas de combate pretas. Essas roupas costumam ser usadas por invasores e quase não oferecem proteção.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armadura de Invasor</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Uma peça de roupa esfarrapada, embrulhada em alguns lugares com fita adesiva, um cinto largo de couro e botas de combate pretas. Essas roupas costumam ser usadas por invasores e quase não oferecem proteção.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armadura de Raider Painspike</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Esta armadura arcaica consiste em polainas de metal e uma espécie de placa de couro usada no ombro esquerdo. Deixa os ombros de quem o usa nus e desprotegidos. A maioria dos invasores pouco se importa com isso, já que seu principal uso é a intimidação do inimigo.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armadura Sádica do Invasor</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Armadura improvisada construída com borracha de pneus e restos de metal. A borracha espessa oferece proteção decente contra impactos contundentes, ao mesmo tempo que permanece surpreendentemente flexível. Popular entre os invasores que valorizam a mobilidade em vez da proteção pesada.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armadura de pneu Raider</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
