<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Uma boina macia usada pelos destacamentos da Irmandade nos Apalaches. Bordado com o brasão da Irmandade, é utilizado para identificação e tarefas cerimoniais de oficiais e unidades especializadas.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Boina BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Capuz padrão usado pela infantaria da Irmandade para ocultação e proteção básica contra os elementos durante patrulhas e operações táticas.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Capuz de Infantaria BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Um capacete de combate reforçado fornecido às tropas terrestres da Irmandade. Construído para resistir ao fogo de estilhaços e armas leves, geralmente combinado com armaduras de infantaria em patrulhas e combates.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Capacete BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Chapéu de campo usado pelos escribas e pesquisadores da Irmandade em expedições. Ele oferece proteção solar e contra intempéries, ao mesmo tempo que marca o usuário como parte do quadro de pesquisa e recuperação.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Chapéu de campo científico BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Capacete de piloto usado pelas tripulações da Irmandade e vertibird, equipado com acolchoamento e equipamento básico de comunicação para proteger a tripulação durante o voo e operações de rotor.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Capacete de vôo BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Um boné usado por oficiais de unidades lanceiras para denotar posição e autoridade dentro da Irmandade durante inspeções e deveres oficiais.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Chapéu de capitão do BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Um capuz tático usado pelos especialistas em reconhecimento da Brotherhood Outcast. Este capô apresenta integração óptica aprimorada, equipamentos de comunicação e sistemas de proteção ambiental modificados para especificações Outcast para operações de campo estendidas atrás das linhas inimigas.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Capuz de reconhecimento BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Capuz leve preferido pelas equipes de reconhecimento. Tecido para baixa visibilidade e brilho reduzido para auxiliar na exploração, observação e movimento furtivo.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Capuz BoS Recon</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Boné usado por escribas científicos para identificar membros do corpo de pesquisa da Irmandade. Os escribas se concentram no estudo, no salvamento e na preservação da tecnologia pré-guerra.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Chapéu de escriba científico BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Um boné simples emitido para escudeiros e estagiários. Escudeiros são aprendizes ligados a cavaleiros e paladinos, aprendendo técnicas de campo e tradições da Irmandade.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Chapéu de escudeiro BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
