<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Um louva-a-deus fortemente mutado que atingiu um tamanho enorme devido à exposição prolongada à radiação. Esses predadores agressivos caçam com reflexos ultrarrápidos e patas dianteiras raptoriais devastadoras, capazes de empalar a presa com um único golpe. Seu exoesqueleto quitinoso oferece proteção considerável e eles são conhecidos por serem territoriais e altamente agressivos quando ameaçados. Encontrado principalmente em regiões áridas, onde emboscam vítimas inocentes.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>louva-a-deus gigante</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>membro anterior esquerdo</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>membro anterior direito</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandíbulas</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>cabeça</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Uma radroach que absorveu quantidades extremas de radiação, fazendo com que emitisse um brilho verde misterioso. Esses mutantes são mais agressivos que seus primos comuns e seus corpos estão saturados de isótopos radioativos. A exposição a eles pode ser perigosa, mas suas carapaças brilhantes têm algum valor para certos comerciantes.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>radroach brilhante</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandíbulas</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Uma barata mutante, que atingiu um tamanho enorme devido à exposição à radiação. As radares são pragas altamente adaptativas que podem sobreviver em praticamente qualquer ambiente. Embora individualmente fracos, eles se reproduzem rapidamente e podem atacar vítimas incautas. A sua carne é comestível, embora não seja particularmente apetitosa.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandíbulas</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>cabeça</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
