<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Um dos primeiros modelos de capacete de armadura elétrica, o T45 oferece proteção sólida contra a maioria das ameaças. Seu design volumoso é uma prova da engenharia pré-guerra, proporcionando uma defesa confiável ao custo de algum conforto e mobilidade.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>O capacete T51 é uma evolução refinada da tecnologia de power armor, oferecendo proteção superior e ergonomia aprimorada em relação aos modelos anteriores. Favorecido pelo seu equilíbrio de defesa e conforto.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>O capacete T60 representa o desenvolvimento avançado de blindagem elétrica, apresentando blindagem aprimorada e vedação ambiental aprimorada. Projetado para combate na linha de frente em condições perigosas.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>O capacete X01 é o auge do capacete de armadura elétrica, ostentando materiais de última geração e proteção máxima. Seu design intimidante e sistemas avançados fazem dele um ativo raro e valioso.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Capacete de Armadura Potente X-01</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 com a marca Abraxo Cleaner. Estética corporativa limpa, nítida e inconfundível.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica Abraxo T-51</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 estampado com decalques de chamas deslumbrantes. Este design icônico de hot rod chama a atenção no campo de batalha.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica Hotrodder Flame Job T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 em rosa forte e vibrante. Este esquema de cores atraente garante que você nunca será esquecido.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Capacete de armadura elétrica Hotrodder Hotpink T-51</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete blindado T-51 com dentes de tubarão ameaçadores pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Hotrodder Shark Paint T-51</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-51 com a marca colorida de cereais Sugar Bombs. Nostalgia doce e explosiva.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Sugar Bombs T-51</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete de armadura elétrica T-60 estampado com decalques de chamas deslumbrantes. Este design icônico de hot rod chama a atenção no campo de batalha.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete Power Armor T-60 em um rosa forte e vibrante. Este esquema de cores atraente garante que você nunca será esquecido.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>Um capacete blindado T-60 com dentes de tubarão ameaçadores pintados no estilo dos aviões de combate pré-guerra.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Capacete Power Armor Hotrodder Shark Paint T-60</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
