<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Pentru extravaganța idioată și copleșitoare, nimic nu bate plăcile cu grătar de aur. Sunt excepțional de scumpe și excepțional de frumoase, iar oamenii vor crede că ești excepțional de snob dacă trăiești cu adevărat din ele. Se curăță foarte repede și primesc un bonus la curățenie.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>țiglă de grătar de aur</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Pentru extravaganța copleșitoare, puține lucruri întrec plăcile aurii cu împânzire. Sunt excepțional de scumpe și excepțional de frumoase, iar oamenii vor crede că ești excepțional de snob dacă trăiești cu adevărat din ele.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>țiglă împânzită cu aur</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Gresie din oțel, pentru acel aspect de atelier de navă spațială. Sunt foarte rapid de curățat și primesc un bonus la curățenie pentru utilizarea în medii medicale.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>țiglă grătar de oțel</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Dale împânzite din oțel, pentru acel aspect de navă spațială. Ele se curăță rapid și primesc un bonus la curățenie pentru utilizarea în medii medicale.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>țiglă cu țesut din oțel</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Pentru un aspect futurist, dar regal, plăcile cu grătar argintiu se potrivesc perfect în atelierele sau armele de lux. Se curăță foarte repede și primesc un bonus la curățenie.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>țiglă cu grătar de argint</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Pentru un aspect futurist, dar regal, plăcile cu împânzire argintie se potrivesc perfect în camerele luxoase. Se curăță rapid și primesc un bonus la curățenie.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>țiglă împânzită de argint</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Placi sterile cu grătar cu proprietăți speciale de îmbunătățire a curățeniei. Camerele extracurate îmbunătățesc rezultatele în spitale și laboratoarele de cercetare. Această țiglă este foarte lent de construit, dar foarte rapid de curățat.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>țiglă cu grătar steril</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Placi sterile împânzite cu proprietăți speciale de îmbunătățire a curățeniei. Camerele extracurate îmbunătățesc rezultatele în spitale și laboratoarele de cercetare. Această țiglă este foarte lent de construit, dar rapid de curățat.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>țiglă sterilă împletită</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
