<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Висока шафа, яка містить невеликий електронно-променевий дисплей і панель керування для різноманітних попередньо встановлених ігор.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>аркадна машина</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Популярна гра серед rimworlds, яка передбачає метання дротиків у круглу мішень. Вона розслабляє та тренує навички стрільби з вищою швидкістю, ніж «підкови» чи «обручі».</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>дошка для дартсу</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>Настільний комп’ютер на основі старої конструкції, дуже неефективний і схильний до збоїв. Незначно покращує навчання після використання.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>старий комп'ютер</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>Високотехнологічний комп’ютер із використанням РК-монітора та кращих компонентів, які менш схильні до збоїв. Дає поштовх до навчання після використання.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>сучасний комп'ютер</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Велике фортепіано, на якому можна грати, дуже приємне, і це чудовий спосіб розвинути артистичний талант.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>піаніно</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>Боксерська груша, наповнена тканиною, щоб виплеснути гнів. Може бути досить заспокійливим і допомагає тренувати здібності ближнього бою.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>боксерська груша</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Стіл із м’якою кришкою та колесом для гри в рулетку — хороший спосіб тренувати свої соціальні навички та удачу.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>стіл для гри в рулетку</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>Старий пристрій минулої епохи, він здатний вловлювати радіохвилі та відтворювати їх. Навіть на периферійних світах часто є старий передавач або самотня радіостанція, яка щось передає.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>промислове радіо</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>Високотехнологічний радіоприймач, здатний вловлювати дуже слабкі сигнали та відтворювати їх із кристально чистою якістю.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>довгохвильове радіо</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
