<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.description>Культивований суккулент із товстим, зеленуватим, м’ясистим листям, що розходяться віялом від короткого стебла. Це підробка.</VFEPD_AloeVera_Succulent.description>
  <VFEPD_AloeVera_Succulent.label>алое вера</VFEPD_AloeVera_Succulent.label>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.description>Культивований сукулент з подушечками, схожими на вушка зайчика, і колючками, схожими на пухнасте хутро. Це підробка.</VFEPD_BunnyEarsCactus.description>
  <VFEPD_BunnyEarsCactus.label>кактус із заячими вушками</VFEPD_BunnyEarsCactus.label>
  <VFEPD_Echeveria.description>Культивований сукулент, що утворює розетку, поширений у посушливих чагарниках. Це підробка.</VFEPD_Echeveria.description>
  <VFEPD_Echeveria.label>ехеверія</VFEPD_Echeveria.label>
  <VFEPD_FairyWashboard.description>Культивований сукулент з розеткою, що утворює довгі трикутні листя. Це підробка.</VFEPD_FairyWashboard.description>
  <VFEPD_FairyWashboard.label>казкова пральна дошка</VFEPD_FairyWashboard.label>
  <VFEPD_JadePlant.description>Культивований суккулент з товстими здерев’янілими стеблами та листям овальної форми. Це підробка.</VFEPD_JadePlant.description>
  <VFEPD_JadePlant.label>нефрит</VFEPD_JadePlant.label>
  <VFEPD_PeyotePlant.description>Окультурений сукулент, що нагадує товсті гудзики. Незважаючи на те, що ця рослина не така гарна, як квіти, вона має дуже довгий термін життя. Це підробка.</VFEPD_PeyotePlant.description>
  <VFEPD_PeyotePlant.label>пейот</VFEPD_PeyotePlant.label>
  <VFEPD_PincushionPlant.description>Культивований суккулент різновиду кактуса із загостреними шипами, що покривають його зовнішню частину. Це підробка.</VFEPD_PincushionPlant.description>
  <VFEPD_PincushionPlant.label>подушечка для іголок</VFEPD_PincushionPlant.label>
  <VFEPD_Schlumbergera.description>Окультурений сукулент з дзвоникоподібними квітками. Це підробка.</VFEPD_Schlumbergera.description>
  <VFEPD_Schlumbergera.label>шлюмбергера</VFEPD_Schlumbergera.label>
  <VFEPD_SnakePlant.description>Культивований сукулент із жорсткими зеленими смугастими листками з жовтою облямівкою. Це підробка.</VFEPD_SnakePlant.description>
  <VFEPD_SnakePlant.label>зміїна рослина</VFEPD_SnakePlant.label>
  <VFEPD_SweetheartPlant.description>Окультурений сукулент із серцеподібним листям на високому стеблі.  Це підробка.</VFEPD_SweetheartPlant.description>
  <VFEPD_SweetheartPlant.label>кохана</VFEPD_SweetheartPlant.label>
</LanguageData>
