<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Базовий пасажирський транспорт, Bangbus є відносно дешевою технікою для перевезення людей рівнинними дорогами. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang Bus</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Загальний основний бойовий танк «Бульдог» є вдосконаленою бойовою машиною, яка добре демонструє будь-які бойові дії. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>бульдог</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Базовий легкий танк Бунзен — це модифікована броньована машина, призначена для боротьби з укріпленнями противника та відкритою піхотою. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Бунзен</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Звичайний мотоцикл Charley є дуже ефективним транспортним засобом для однієї особи з невеликою вантажопідйомністю. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Чарлі</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Дуже простий моторизований човен, Dingy є неймовірно дешевим і дискретним способом пересування по воді. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Човни</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Базовий мотоцикл для бездоріжжя, Dirtbike є дуже дешевим транспортним засобом, який дозволяє одному користувачеві подорожувати швидко, ефективно та тихо. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Базовий багаторазовий транспортний контейнер, Frog є відносно дешевим транспортним засобом, який є першим варіантом, коли справа доходить до польоту, не врізаючись об землю. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Жаба</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Базова бойова машина піхоти Highwayman є найдешевшим варіантом озброєння для транспортування трьох людей. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>розбійник</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Літак загального призначення, Mosquito є надзвичайно швидким і мобільним видом транспорту. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>комар</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Базовий вантажний транспорт, Mule є відносно дешевим транспортним засобом, який може перевозити велику кількість вантажу гладкими дорогами рівнинної місцевості. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Мул</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>Базовий позашляховий дослідницький транспортний засіб Prowler є відносно дешевим у виготовленні та є ефективним всепогодним варіантом для ефективних подорожей по крутій місцевості. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Проулер</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Базовий середній танк Roadkill — це порівняно дешева броньована машина, яка підходить для коротких боїв. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Транспортер загального вантажу Roadrunner є чудовим транспортним засобом для перевезення великої кількості матеріалу з одного місця в інше. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>Реактивна система залпового вогню Scytheman, оснащена судами, — це перероблена сільськогосподарська машина, призначена для насичення локації неточними залпами вибухівки. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Косач</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Літак загального призначення Smuggler є надзвичайно швидким і ефективним видом транспорту. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Контрабандист</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Звичайний пасажирський транспорт Snatcher є надійним транспортним засобом для перевезення людей у ​​різні місця. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Викрадач</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Танго, бронетранспортер загального призначення, повільний, але витривалий. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Танго</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Жаба, призначена для розгортання відділення та мінометів, є дещо дорогим транспортним засобом, який дозволяє швидко здійснити облогу сусіднього місця, не наражаючи своїх стрільців на небезпеку. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Жаба</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>Стандартний дорожній транспортний засіб, який підходить для рівнинної місцевості, Traveler є відносно дешевим і швидким варіантом, який все ще працює досить дружно в холодну погоду та снігові умови. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Мандрівник</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>Човен загального призначення Trawler є ефективним транспортним засобом для пересування на далекі відстані відкритими водами. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Траулер</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Загальний універсальний транспортний засіб, Wagon добре працює у всіх категоріях з хорошою вантажопідйомністю та пасажиромісткістю. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Вагон</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Винищувач загального призначення Warbird є неймовірно швидким і ефективним штурмовиком. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>Універсальний транспортер військового класу, Wisent — це потужна вантажівка, здатна перевозити як велику кількість вантажу, так і солдатів на ворожу територію. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Зубр</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
