<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>Фальшива, аномальна, листяна лоза, що несе крихітні несмачні зелені плоди. При дрібному подрібненні під час варіння плоди виділяють складний, перцевий смак, ідеальний для приправлення страв.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>запашний перець</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>Консервна машина — це пристрій для зберігання консервованих продуктів у металевих банках. Цей неактивний і нефункціональний.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>консервна машина</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>Прес для сиру — пристрій для віджимання сироватки із сирної маси при виготовленні сиру. Цей порожній і нефункціональний.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>сирний прес</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Робочий стіл для нарізки, нарізки та приготування приправ, які використовуються в рецептах для гурманів.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>декоративний стіл для приправ</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>Фритюрниця - це кухонний прилад, який використовується для смаження у фритюрі. Цей неактивний і нефункціональний.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>фритюрниці</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>Електрична каструля, яку також називають термокаструлею, — це невеликий прилад, який використовується для кип’ятіння води та підтримки її постійної температури. Цей неактивний і нефункціональний.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>електричний горщик</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>Гриль - це пристрій, який готує їжу за рахунок подачі тепла знизу. Цей неактивний і нефункціональний.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>гриль</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Підроблена густа висока тропічна трава зі з’єднаними стеблами. Незважаючи на те, що цей генетично модифікований цукровий очерет не є найпоживнішим продуктом, який можна їсти сам по собі, він легко перемелюється в цукор, а потім використовується для різноманітних кулінарних творів, зокрема десертів.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>цукрова тростина</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>Фальшива злакова рослина бурштинового кольору, для плодоношення якої потрібен майже весь вегетаційний період. Незважаючи на те, що ця пшениця є крихкою та трудомісткою, її було розроблено за допомогою генної інженерії, щоб м’яко перетворюватися на борошно одним дотиком.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>пшениця</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
