<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Блок активації механоїда на час. Після зворотного відліку він... нічого не робитиме... Ну.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>активатор</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Сигналізація наближення для сплячих механоїдів. Якщо він виявить поблизу людську загрозу, він... нічого не зробить... Ну.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>близькість активатора</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Ультратехнологічний пристрій для контролю клімату. Використовуючи хімічні речовини та екзотичні поля для маніпулювання атмосферою, він змінює температуру в цьому регіоні світу. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>регулятор клімату</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Пристрій для обмеження території, який знищує рослини поблизу, не зачіпаючи тварин. Назавжди вийшов з ладу.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>неактивний дефоліатор</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Масивний генератор електромагнітних перешкод. Він створює перешкоди або вимикає електричні пристрої в прилеглих регіонах. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI динамо</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Вузол механоїда з автономним живленням невідомої функції. Деактивовано.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>дезактивовано темне світло</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Автоматизована фабрика механоїдів. Дезактивований і герметично закритий.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>монтажник мех</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Капсула для зберігання та розгортання механоїда. Герметично закритий і неактивний.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>мех капсула</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Капсула для зберігання та розгортання механоїда. Відкритий і порожній.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>мехкапсула, відкрита</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Маяк для падіння арматури механоїда. При активації він нічого не робить, тому що він несправжній. Уявні механоїди не можуть вам зашкодити.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>падіння маяка</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Архотехнічний пристрій, що передає думки божевільного суперінтелекту. Він генерує величезний психічний дрон, налаштований на одну стать і впливає на цілий регіон планети. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>психічний трутень</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Архотехнічний пристрій, який генерує масивне поле психічного придушення, налаштоване на певну стать. У людей цієї статі пригнічується психічна діяльність, знижується свідомість. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>психічний супресор</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Екрануючий пристрій, який проектує поле відштовхувача імпульсу. Або було б, якби це не було такою фальшивкою.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>фальшивий щит</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Екрануючий пристрій, який проектує поле відштовхувача імпульсу. Або було б, якби це не було такою фальшивкою.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>підробка з низьким екраном</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Ультратехнологічна зброя масового знищення, призначена для закриття території. Збираючи доступні сполуки та перетворюючи їх на самовідтворювані непрозорі молекули, він може викидати достатньо диму, щоб закрити сонце в цілому регіоні планети. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>викид диму</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Ультратехнологічна машина, яка генерує аркуш екзотичних полів на великій висоті, перетворюючи небо на непрозоре та закриваючи сонце. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>блокатор сонця</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Ультратехнологічна зброя масового знищення, призначена для закриття території. Цей пристрій збирає доступні сполуки та перетворює їх на самовідтворювані отрути. Викинувши їх в атмосферу, він може отруїти цілий регіон планети. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>токсичний викид</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Фальшива механоїдна установка для вироблення енергії. Він не видає жодної потужності.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>підроблений елемент живлення</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Ультратехнологічний пристрій для контролю погоди. Використовуючи хімічні речовини та екзотичні поля, він примушує погоду до певної конфігурації. Заглянувши всередину, ви виявите, що це фактично картонний виріз без будь-яких відповідних механізмів.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>контролер погоди</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
