<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Фальшиве дерево, що родить блискучими червоними яблуками, хоча існує безліч різноманітних сортів, цей тип любить тепле літо та м’яку зиму.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>яблуня</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Фальшиве високе тропічне дерево з широким листям, прикрашене гроном жовтих подовжених ягід, коротко відоме як банани.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>бананове дерево</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Низький кущ, поцяткований рожевими ягодами, який росте на бідному, навіть піщаному ґрунті. Це підробка.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>кущ мучниці</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Фальшивий овоч, схожий на траву, широко культивований як для людей, так і для худоби, особливо поживний і історично використовувався для виготовлення барвників.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>буряк</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Фальшивий, дещо витривалий, листовий зелений овоч, часто нарізаний, а потім ферментований або тушкований.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>капуста</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Фальшиве дерево з крихітними фіолетово-червоними черешнями.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>вишневе дерево</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>Фальшивий цибулинний фіолетовий плід сімейства пасльонових. Баклажани рідко подають як гарнір, як правило, виконуючи роль основного компонента страви.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>баклажани</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Фальшива їстівна цибулина з гострим пікантним смаком і запахом майже стільки ж різновидів, скільки й для кулінарії.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>цибуля</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Ця рослина, яку частіше називають кактусом «опунція», відома як щедра навіть у спекотних сухих пустелях. Це підробка.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>опунція</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Підроблене кущисте напівтропічне дерево з помаранчевими плодами, добре обладнане для вирощування у вологому середовищі та на вологому ґрунті.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>апельсинове дерево</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Фальшиві листяні дерева, що плодоносять нечіткі кісточкові плоди, відомі як персики, персикові дерева часто потребують повного сонячного світла та теплих температур.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>персикове дерево</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Фальшиві міцні дерева з хрусткими зеленими грушами. Грушеві дерева вимагають великої кількості води та прохолодної погоди, а також добре почуваються в тіні.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>грушеве дерево</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Фальшиві сферичні зелені насіння, безпечно заховані в м’ясистому стручку. Відомо, що рослини гороху відчувають сильну спрагу, тому опади принесуть велику користь.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>горох</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Фальшиві, крихітні, гострі, малинові стручки, які часто використовують для приготування соусів, приправ або порошків.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>перець</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Фальшиве кущисте дерево з фіолетовими плодами з гладкою шкіркою.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>сливове дерево</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Технічно гігантська ягода, гарбуз відомий тим, що його легко сіяти та збирати. Ці фальшиві.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>гарбуз</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Ряд соковитих глянцевих червоних плодів, прикріплених виноградною лозою, які зазвичай використовуються як овоч. Ці фальшиві.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>помідор</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
