<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Il vostro dirigibile si è distrutto sopra la terra desolata e tre di voi sono riusciti a malapena a scendere vivi. Il relitto ha sparso rifornimenti nel deserto e ora hai una possibilità di trasformare il luogo dell'incidente di un dirigibile in una casa.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tre sopravvissuti, un dirigibile precipitato e un tentativo di colonizzare la terra desolata.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>La vostra tribù è stata bruciata dalle macchine da guerra d'acciaio e solo cinque di voi sono fuggiti con ciò che potevi trasportare. Ora devi mantenere in vita i vecchi metodi abbastanza a lungo da poter costruire una nuova casa da polvere, ossa e rottami.

Nota: inizi poveri, affamati e molto indietro rispetto alla tecnologia dei rifiuti. Questo è uno scenario difficile.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Cinque sopravvissuti di una tribù in rovina cercano di ricostruirla con poco più che tradizione e grinta. Difficile.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Qualcuno ti ha spogliato, derubato e gettato nudo nella terra desolata a morire. Niente attrezzi, niente cibo, niente alleati, nemmeno un coltello. Se sopravvivrai a tutto questo, sarà perché ti sei rifiutato di diventare una carogna.

Attenzione: questo scenario è brutalmente ingiusto. La morte può arrivare velocemente e per ragioni stupide.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Un desolato nudo dato per morto senza assolutamente nulla. Estremamente difficile e ingiusto.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Sei nato dietro la porta di un caveau, circondato da sicurezza, letti morbidi e bugie del vecchio mondo. Invece di rimanere sepolto, hai preso la tua attrezzatura migliore e sei andato alla ricerca della vera terra desolata. Ora la tua capsula ti ha lasciato lontano da qualsiasi strada amichevole, solo con le provviste del caveau e nessuno che viene a salvarti.

Nota: un equipaggiamento forte non può coprire ogni debolezza. Questo è uno scenario iniziale di gioco particolarmente difficile.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Un abitante del caveau ben equipaggiato che insegue la vera terra desolata invece delle storie. Molto difficile.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
