<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_Alcohol_Demanded.description>Spirituosen, Alkohol, Soße, wie auch immer Sie es nennen, wir begehren es. Zumindest ein gelegentliches Getränk sollte gefördert werden und wir sollten nicht einmal an Nüchternheit denken.</VME_Alcohol_Demanded.description>
  <VME_Alcohol_Demanded.label>gefordert</VME_Alcohol_Demanded.label>
  <VME_Alcohol_Desired.description>Trinken macht einfach Spaß, wenn auch nicht im Übermaß.</VME_Alcohol_Desired.description>
  <VME_Alcohol_Desired.label>gewünscht</VME_Alcohol_Desired.label>
  <VME_Alcohol_MildAbstinence.description>Alkohol ist in sEinkaufszentrum Dosierungen in Ordnung, es ist jedoch besser, so lange wie möglich darauf zu verzichten.</VME_Alcohol_MildAbstinence.description>
  <VME_Alcohol_MildAbstinence.label>leichte Abstinenz</VME_Alcohol_MildAbstinence.label>
  <VME_Anonymity_Required.description>Histrionische Tendenzen sind verabscheuungswürdig, durch echte Anonymität können wir Dinge erreichen, die wir für unvorstellbar hielten. Halten Sie zum Wohle Ihrer selbst und Ihrer Glaubensbrüder Ihre Stimme im Flüsterton und halten Sie Ihr Gesicht bedeckt.</VME_Anonymity_Required.description>
  <VME_Anonymity_Required.label>erforderlich</VME_Anonymity_Required.label>
  <Apostasy_Despicable.comps.0.description>Veränderte Ideologie</Apostasy_Despicable.comps.0.description>
  <Apostasy_Despicable.description>Genötigt oder auf andere Weise manipuliert zu werden, um einem anderen Glauben zu folgen, ist eine verabscheuungswürdige Tat. Wenn jemand Wissen über den Glauben eines anderen sucht, dann soll er ganz natürlich danach fragen.</Apostasy_Despicable.description>
  <Apostasy_Despicable.label>verabscheuungswürdig</Apostasy_Despicable.label>
  <VME_Apostasy_Accepted.description>Wir fühlen uns allein durch die Autorität verpflichtet, unserer aktuellen Ideologie zu folgen, und werden nicht zweimal darüber nachdenken, ob sich eine Gelegenheit bietet, unser Verhalten zu ändern.</VME_Apostasy_Accepted.description>
  <VME_Apostasy_Accepted.label>akzeptiert</VME_Apostasy_Accepted.label>
  <VME_Aurora_Amazing.description>Polarlichter sind eine wunderschöne Abwechslung vor der absoluten Dunkelheit.</VME_Aurora_Amazing.description>
  <VME_Aurora_Amazing.label>toll</VME_Aurora_Amazing.label>
  <VME_Aurora_Despised.description>Die blendenden Lichter am Himmel bereiten uns heftige Kopfschmerzen.</VME_Aurora_Despised.description>
  <VME_Aurora_Despised.label>verachtet</VME_Aurora_Despised.label>
  <VME_AutonomousWeapons_Accepted.comps.0.description>Automatisierter Geschützturm in der Kolonie</VME_AutonomousWeapons_Accepted.comps.0.description>
  <VME_AutonomousWeapons_Accepted.description>Automatisierte Verteidigungsanlagen sind eine gute Möglichkeit, unsere Kolonie zu verteidigen.</VME_AutonomousWeapons_Accepted.description>
  <VME_AutonomousWeapons_Accepted.label>akzeptiert</VME_AutonomousWeapons_Accepted.label>
  <VME_AutonomousWeapons_Exalted.comps.0.description>Automatisierter Geschützturm in der Kolonie</VME_AutonomousWeapons_Exalted.comps.0.description>
  <VME_AutonomousWeapons_Exalted.description>Automatisierte Abwehrmechanismen sind der Schlüssel zu einer angemessenen Verteidigung dessen, was uns gehört.</VME_AutonomousWeapons_Exalted.description>
  <VME_AutonomousWeapons_Exalted.label>erhaben</VME_AutonomousWeapons_Exalted.label>
  <VME_BodyMod_OnlyBiological.description>Nur Fleisch darf durch Fleisch ersetzt werden, einen Körper durch eine Maschine zu ersetzen ist verboten.</VME_BodyMod_OnlyBiological.description>
  <VME_BodyMod_OnlyBiological.label>nur biologisch</VME_BodyMod_OnlyBiological.label>
  <VME_BookQuality_Desired.description>Es gibt nichts, was uns glücklicher machen würde, als für unsere Kolonie exquisite Wälzer des Wissens zu erwerben.</VME_BookQuality_Desired.description>
  <VME_BookQuality_Desired.label>gewünscht</VME_BookQuality_Desired.label>
  <VME_BookReading_Desired.description>Es ist wichtig, so viele Informationen wie möglich aufzunehmen. Wie sollen wir sonst lernen? Die meisten Bücher sind sogar recht unterhaltsam.</VME_BookReading_Desired.description>
  <VME_BookReading_Desired.label>gewünscht</VME_BookReading_Desired.label>
  <VME_BookReading_Disliked.description>Lesen ist einfach so eine lästige Pflicht. Wir behalten nichts davon.</VME_BookReading_Disliked.description>
  <VME_BookReading_Disliked.label>nicht gefallen</VME_BookReading_Disliked.label>
  <VME_BookWriting_Disliked.comps.1.description>Bringe sündige Worte zu Papier</VME_BookWriting_Disliked.comps.1.description>
  <VME_BookWriting_Disliked.description>Warum aufschreiben, was semantisch oder durch Versuch und Irrtum viel schneller gelehrt werden kann? Was für eine absolute Zeitverschwendung.</VME_BookWriting_Disliked.description>
  <VME_BookWriting_Disliked.label>nicht gefallen</VME_BookWriting_Disliked.label>
  <VME_BookWriting_Exalted.comps.1.description>Habe ein tolles neues Buch geschrieben</VME_BookWriting_Exalted.comps.1.description>
  <VME_BookWriting_Exalted.description>Die Weitergabe von Wissen ist ein rein respektvoller Akt. Die Urheber dieser Welt und ihre Erben werden diejenigen sein, die sie und alle ihre Früchte erben.</VME_BookWriting_Exalted.description>
  <VME_BookWriting_Exalted.label>erhaben</VME_BookWriting_Exalted.label>
  <VME_Corruption_Essential.description>Es ist die Hand eines allwissenden und allmächtigen uralt Gottes, der uns bedroht. Lasst uns an einer immer undurchsichtigeren, rituellen Lebensweise teilhaben, damit sie uns vor solch verhängnisvollen Urteilen schützt.</VME_Corruption_Essential.description>
  <VME_Corruption_Essential.label>essentiell</VME_Corruption_Essential.label>
  <VME_Eclipse_Despised.description>Finsternisse sind beängstigend, eine übernatürliche Dunkelheit, die das Licht der Sonne aufbläht.</VME_Eclipse_Despised.description>
  <VME_Eclipse_Despised.label>verachtet</VME_Eclipse_Despised.label>
  <VME_Firefighting_Abhorrent.description>Eine heilige Flamme zu löschen bedeutet, eine unaussprechliche Sünde zu begehen.</VME_Firefighting_Abhorrent.description>
  <VME_Firefighting_Abhorrent.label>abscheulich</VME_Firefighting_Abhorrent.label>
  <VME_Firefighting_Preferred.description>Es gibt nichts Aufregenderes, als ein gefährlich Feuer zu löschen.</VME_Firefighting_Preferred.description>
  <VME_Firefighting_Preferred.label>bevorzugt</VME_Firefighting_Preferred.label>
  <VME_FungusEating_DontCare.description>Pilze passen gut zu Lasagne.</VME_FungusEating_DontCare.description>
  <VME_FungusEating_DontCare.label>ist mir egal</VME_FungusEating_DontCare.label>
  <VME_Illness_Exalted.description>Ansteckend zu sein bedeutet, gesegnet zu sein, und es ist bedauerlich, lange ohne Segen auszukommen.</VME_Illness_Exalted.description>
  <VME_Illness_Exalted.label>erhaben</VME_Illness_Exalted.label>
  <VME_Illness_Indifferent.description>Krankheit ist nur eine weitere Tatsache des Lebens.</VME_Illness_Indifferent.description>
  <VME_Illness_Indifferent.label>gleichgültig</VME_Illness_Indifferent.label>
  <VME_Illness_Preferred.description>Krank zu sein ist ein Vorwand, sich hinzulegen und weniger zu arbeiten. Es lohnt sich!</VME_Illness_Preferred.description>
  <VME_Illness_Preferred.label>bevorzugt</VME_Illness_Preferred.label>
  <VME_Immunity_Enhanced.description>Pest, Leid, Schmerz, das sind alles andere als vorübergehende Besucher, durch die mein Körper als göttliches Medium fungiert. Ihre Ruhepause wird in meinem Wesen nur kurz sein, denn schon bald werden sie sich anderen Plagekindern hingeben.</VME_Immunity_Enhanced.description>
  <VME_Immunity_Enhanced.label>erweitert</VME_Immunity_Enhanced.label>
  <VME_InsectJellyEaten_Loved_Classic.description>Insektengelee ist göttliches Ambrosia, ein Geschenk perfekter Geschöpfe.</VME_InsectJellyEaten_Loved_Classic.description>
  <VME_InsectJellyEaten_Loved_Classic.label>geliebt</VME_InsectJellyEaten_Loved_Classic.label>
  <VME_InsectJellyEaten_Neutral_Classic.description>Insektengelee ist geschmeidig, reichhaltig und nahrhaft, auch wenn es einige... fragwürdige Ursprünge hat.</VME_InsectJellyEaten_Neutral_Classic.description>
  <VME_InsectJellyEaten_Neutral_Classic.label>neutral</VME_InsectJellyEaten_Neutral_Classic.label>
  <VME_InsectMeatEating_DontCare.description>Insektenfleisch ist nur eine andere Fleischsorte. In der Geschichte der Menschheit gibt es unzählige Kulturen mit einer reichen Entomophagie-Tradition.</VME_InsectMeatEating_DontCare.description>
  <VME_InsectMeatEating_DontCare.label>ist mir egal</VME_InsectMeatEating_DontCare.label>
  <VME_InsectMeatEating_Sacrilegious.description>Das Fleisch göttlicher Insekten zu essen ist abscheulich und abscheulich, selbst der Gedanke, es in die Nähe des Mundes zu bringen, sollte mit Verlegenheit verbunden sein.</VME_InsectMeatEating_Sacrilegious.description>
  <VME_InsectMeatEating_Sacrilegious.label>abscheulich</VME_InsectMeatEating_Sacrilegious.label>
  <VME_Insectoids_Despised.description>Insekten sind unsere Feinde, eine Plage, die ausgerottet werden muss.</VME_Insectoids_Despised.description>
  <VME_Insectoids_Despised.label>verachtet</VME_Insectoids_Despised.label>
  <VME_Insectoids_Exalted.description>Insekten sind nicht unsere Feinde, sie werden nur missverstanden und verdienen unsere Aggression ganz sicher nicht.</VME_Insectoids_Exalted.description>
  <VME_Insectoids_Exalted.label>erhaben</VME_Insectoids_Exalted.label>
  <VME_KillingWithFire_Abhorrent.description>Zuzusehen, wie eine Person verbrennt, ohne zu helfen, ist schrecklich und sollte unter allen Umständen vermieden werden.</VME_KillingWithFire_Abhorrent.description>
  <VME_KillingWithFire_Abhorrent.label>abscheulich</VME_KillingWithFire_Abhorrent.label>
  <VME_KillingWithFire_Preferred.description>Zu sehen, wie meine Feinde im heiligen Feuer verbrannt werden, begeistert unsere Art wie nichts anderes.</VME_KillingWithFire_Preferred.description>
  <VME_KillingWithFire_Preferred.label>bevorzugt</VME_KillingWithFire_Preferred.label>
  <VME_LeatherApparel_Abhorrent.description>Ein Tier zu schlachten, um seine Haut als Bekleidung zu verwenden, ist grausam und unmenschlich.</VME_LeatherApparel_Abhorrent.description>
  <VME_LeatherApparel_Abhorrent.label>abscheulich</VME_LeatherApparel_Abhorrent.label>
  <VME_LeatherApparel_Disliked.description>Die Verwendung von Tierleder sollte vermieden werden.</VME_LeatherApparel_Disliked.description>
  <VME_LeatherApparel_Disliked.label>nicht gefallen</VME_LeatherApparel_Disliked.label>
  <VME_Darklight_NormalPreferred.description>Dunkellicht ist eine unnatürliche und billige Nachahmung des Wunders Licht und sollte vermieden werden.</VME_Darklight_NormalPreferred.description>
  <VME_Darklight_NormalPreferred.label>normal bevorzugt</VME_Darklight_NormalPreferred.label>
  <VME_DarknessCombat_Despised.description>Abgesehen davon, dass es schwierig ist, darin zu kämpfen, sollte Blutvergießen niemals in der Dunkelheit stattfinden, damit der Feind nicht erspart bleibt, dir in die Augen zu blicken, bevor du sein Leben beendest.</VME_DarknessCombat_Despised.description>
  <VME_DarknessCombat_Despised.label>verachtet</VME_DarknessCombat_Despised.label>
  <VME_MeatEating_Abhorrent_Strict.description>Der Verzehr von Fleisch jeglicher Art ist zutiefst böse. Der Verzehr jeglicher tierischer Produkte ist unmoralisch.</VME_MeatEating_Abhorrent_Strict.description>
  <VME_MeatEating_Abhorrent_Strict.label>abscheulich (streng)</VME_MeatEating_Abhorrent_Strict.label>
  <VME_Mechanoids_Despised.description>Mechanoiden sind eine Abscheulichkeit, eine Erinnerung an die Hybris des Menschen.</VME_Mechanoids_Despised.description>
  <VME_Mechanoids_Despised.label>verachtet</VME_Mechanoids_Despised.label>
  <VME_Mechanoids_Exalted.description>Ein Kind der Maschinerie zu zerstören, ist eine kurzsichtige und dumme Tat.</VME_Mechanoids_Exalted.description>
  <VME_Mechanoids_Exalted.label>erhaben</VME_Mechanoids_Exalted.label>
  <VME_Meditation_Exquisite.description>Hören, fühlen, denken ... Gehen Sie über die Meditation hinaus in Trance und geben Sie sich Ihrer eigenen Seele und den Seelen um sie herum hin.</VME_Meditation_Exquisite.description>
  <VME_Meditation_Exquisite.label>exquisit</VME_Meditation_Exquisite.label>
  <VME_Pain_DontCare.description>Der Schmerz entsteht nur in deinem Kopf. Solange dein Geist gesund bleibt, hast du die Kontrolle darüber.</VME_Pain_DontCare.description>
  <VME_Pain_DontCare.label>ist mir egal</VME_Pain_DontCare.label>
  <VME_PermitCooldown_Increased.description>Geduld ist eine Tugend und jetzt eine Notwendigkeit, da die Anzahl der Genehmigungen verdoppelt wird. Die Zeit vergeht wie im Flug, während das Gericht auf die nächste Inanspruchnahme königlicher Privilegien wartet.</VME_PermitCooldown_Increased.description>
  <VME_PermitCooldown_Increased.label>erhöht</VME_PermitCooldown_Increased.label>
  <VME_PermitCooldown_Lowered.description>Königshaus fordert schnelles Handeln; Dadurch wird die Anzahl der Genehmigungen verringert, was eine schnellere Reaktion auf die sich ständig ändernden Launen edler Wünsche ermöglicht.</VME_PermitCooldown_Lowered.description>
  <VME_PermitCooldown_Lowered.label>abgesenkt</VME_PermitCooldown_Lowered.label>
  <VME_PermitHonorCost_Doubled.description>Jeder Hilferuf ist ein hoher Tribut, eine Ehrenforderung, die doppelt so hoch ist wie üblich. Das ist der Preis der Dringlichkeit, ein Preis, der nur dann getragen werden muss, wenn die Not am größten ist.</VME_PermitHonorCost_Doubled.description>
  <VME_PermitHonorCost_Doubled.label>verdoppelt</VME_PermitHonorCost_Doubled.label>
  <VME_PermitHonorCost_Halved.description>Die Geehrten haben das Privileg, ihre Verbündeten häufiger aufzusuchen. Ihre Bitten um Hilfe wurden mit eineinhalb Nicken beantwortet, was die Last der Führung erleichterte.</VME_PermitHonorCost_Halved.description>
  <VME_PermitHonorCost_Halved.label>halbiert</VME_PermitHonorCost_Halved.label>
  <VME_Power_Desired.description>Der Wunsch, zur mächtigen Elite zu gehören, ist ein sehr verständlicher Wunsch und sollte nicht herabgewürdigt werden.</VME_Power_Desired.description>
  <VME_Power_Desired.label>gewünscht</VME_Power_Desired.label>
  <VME_Power_Exalted.description>Ich bin Gerechtigkeit! Ich bin kein einfacher König, ich bin zu einem Gott aufgestiegen! Verneige dich vor mir oder büße mit deinem Leben.</VME_Power_Exalted.description>
  <VME_Power_Exalted.label>erhaben</VME_Power_Exalted.label>
  <VME_Power_Preferred.description>Es ist undenkbar, als Bürger zu gelten. Ich möchte, dass die Leute mein Wort ernst nehmen und sich große Mühe geben, mich nicht zu enttäuschen.</VME_Power_Preferred.description>
  <VME_Power_Preferred.label>bevorzugt</VME_Power_Preferred.label>
  <VME_PsychicSensitivity_Heightened.description>Erreiche mit deinem Geist die ganze Welt. Lassen Sie Ihren Geist zu einer schnellen Waffe der psychischen Vergeltung werden.</VME_PsychicSensitivity_Heightened.description>
  <VME_PsychicSensitivity_Heightened.label>erhöht</VME_PsychicSensitivity_Heightened.label>
  <VME_PsychicSensitivity_Lowered.description>Verbarrikadieren Sie Ihren Geist vor allen Gedanken, die nicht Ihre eigenen sind. Lassen Sie Ihren Geist zu einer wahren Festung unerschütterlicher geistiger Konstitution werden.</VME_PsychicSensitivity_Lowered.description>
  <VME_PsychicSensitivity_Lowered.label>abgesenkt</VME_PsychicSensitivity_Lowered.label>
  <VME_PsyfocusGain_Doubled.description>Indem man sich selbst in Trance versetzt und Gelehrsamkeit erlangt, wirft man die Fesseln des Physischen ab und findet die Fähigkeit, die Welt zu manipulieren, genauso trivial wie das Atmen.</VME_PsyfocusGain_Doubled.description>
  <VME_PsyfocusGain_Doubled.label>verdoppelt</VME_PsyfocusGain_Doubled.label>
  <VME_Raiding_Abhorrent.description>Wir haben hart für das gearbeitet, was wir haben. Wir können es den Schwachen nicht wegnehmen, denn auch wir waren einmal schwach. Das ist eine enorme Schande.</VME_Raiding_Abhorrent.description>
  <VME_Raiding_Abhorrent.label>abscheulich</VME_Raiding_Abhorrent.label>
  <VME_Raiding_Honorable.description>Wir zeigen unsere Stärke und Ausdauer durch Eroberungen und bringen damit unserer Kolonie Ehre.</VME_Raiding_Honorable.description>
  <VME_Raiding_Honorable.label>ehrenhaft</VME_Raiding_Honorable.label>
  <VME_Ranching_Disliked.description>Tiere gefangen zu halten, um ihr Fleisch und ihre Ressourcen zu verzehren, ist zutiefst unmoralisch und sollte unter allen Umständen vermieden werden. Unser eigenes Obst und Gemüse anzubauen ist ein viel edleres Unterfangen.</VME_Ranching_Disliked.description>
  <VME_Ranching_Disliked.label>nicht gefallen</VME_Ranching_Disliked.label>
  <VME_Ranching_Nomadic.description>Ein Nomade ist nichts ohne sein treues Ross. Eine Bindung zu Lasttieren aufzubauen bedeutet, dass das Reisen durch diese Welt niemals ein einsames Unterfangen sein wird.</VME_Ranching_Nomadic.description>
  <VME_Ranching_Nomadic.label>nomadisch</VME_Ranching_Nomadic.label>
  <VME_Ranching_Discouraged.description>Warum sollten wir Landtiere züchten oder jagen, unsere Zeit damit verschwenden, sie auszubilden und zu schlachten, wenn wir alles Fleisch, das wir brauchen, aus dem Meer bekommen können?</VME_Ranching_Discouraged.description>
  <VME_Ranching_Discouraged.label>entmutigt</VME_Ranching_Discouraged.label>
  <VFEA_BeingRecruited_Forbidden.description>Wir sollten uns niemals von einer anderen Fraktion rekrutieren lassen.</VFEA_BeingRecruited_Forbidden.description>
  <VFEA_BeingRecruited_Forbidden.label>verboten</VFEA_BeingRecruited_Forbidden.label>
  <VFEA_Recruiting_Forbidden.description>Es ist falsch, Außenstehende in unsere Reihen aufzunehmen.</VFEA_Recruiting_Forbidden.description>
  <VFEA_Recruiting_Forbidden.label>verboten</VFEA_Recruiting_Forbidden.label>
  <VME_BonfirePrecept.description>Ein riesiges rituelles Lagerfeuer.</VME_BonfirePrecept.description>
  <VME_BonfirePrecept.label>Feuer</VME_BonfirePrecept.label>
  <VME_CeremonialSuicidePrecept.description>Ein zeremonieller Selbstmord.</VME_CeremonialSuicidePrecept.description>
  <VME_CeremonialSuicidePrecept.label>zeremonieller Selbstmord</VME_CeremonialSuicidePrecept.label>
  <VME_DivineStarsPrecept.description>Ein Wahrsagungsritual.</VME_DivineStarsPrecept.description>
  <VME_DivineStarsPrecept.label>errate die Sterne</VME_DivineStarsPrecept.label>
  <VME_IncantationPrecept.description>Eine Beschwörung. Ein dunkler Gesang, um die unheimlichen Wesen zu besänftigen, die sich allen Naturgesetzen widersetzen.</VME_IncantationPrecept.description>
  <VME_IncantationPrecept.label>Beschwörung</VME_IncantationPrecept.label>
  <VME_InsectoidHymnPrecept.description>Eine insektoide Hymne. Das Ritual wird die Coalteigene Fähigkeit des insektoiden Hirten „Ein Nest bauen“ auffrischen. Wenn das Ritual das bestmögliche Ergebnis erzielt, werden alle Insektoiden, die derzeit die Kolonie angreifen, in die Flucht geschlagen. Außer dem Black HIVe wollen diese dein Blut.</VME_InsectoidHymnPrecept.description>
  <VME_InsectoidHymnPrecept.label>insektoide Hymne</VME_InsectoidHymnPrecept.label>
  <VME_LeaderConversion.description>Der Anführer versucht, jemanden davon zu überzeugen, sich Ihrer Ideologie anzuschließen.</VME_LeaderConversion.description>
  <VME_LeaderConversion.label>Bekehrungsritual (Leiter)</VME_LeaderConversion.label>
  <VME_LeadershipChallengePrecept.description>Eine Führungsherausforderung.</VME_LeadershipChallengePrecept.description>
  <VME_LeadershipChallengePrecept.label>Führungsherausforderung</VME_LeadershipChallengePrecept.label>
  <VME_OrgyPrecept.description>Eine Orgie. Die Teilnehmer ignorieren während der Dauer der Veranstaltung jegliche sexuellen Vorlieben.</VME_OrgyPrecept.description>
  <VME_OrgyPrecept.label>Orgie</VME_OrgyPrecept.label>
  <VME_PlagueFestivalPrecept.description>Ein Pestfest.</VME_PlagueFestivalPrecept.description>
  <VME_PlagueFestivalPrecept.label>Pestfest</VME_PlagueFestivalPrecept.label>
  <VME_SlaveEmancipationPrecept.description>Legen Sie Ihre Fesseln ab, und sollten Sie uns für geeignet halten, werden Sie in unserer Gemeinschaft als Verwandte und Verwandte gleichermaßen willkommen geheißen. Sollten Sie feststellen, dass Ihr neues Zuhause Ihren Bedürfnissen nicht entspricht, wünschen wir Ihnen einen herzlichen, wenn auch wehmütigen Abschied.</VME_SlaveEmancipationPrecept.description>
  <VME_SlaveEmancipationPrecept.label>Sklavenemanzipation</VME_SlaveEmancipationPrecept.label>
  <VME_TradingFairPrecept.description>Eine Handelsmesse.</VME_TradingFairPrecept.description>
  <VME_TradingFairPrecept.label>Handelsmesse</VME_TradingFairPrecept.label>
  <VME_ViolentConversionPrecept.description>Ungläubige müssen sich entweder unserer Sache anschließen, oder ihre Schädel werden mit tausend Hämmern eingeschlagen.</VME_ViolentConversionPrecept.description>
  <VME_ViolentConversionPrecept.label>gewaltsame Bekehrung</VME_ViolentConversionPrecept.label>
  <VME_WickerManBurningPrecept.description>Ein Weidenmann brennt.</VME_WickerManBurningPrecept.description>
  <VME_WickerManBurningPrecept.label>Weidenmann brennt</VME_WickerManBurningPrecept.label>
  <VME_IdeoRole_Commissar.description>Ein mutiger und rücksichtsloser Militärtaktiker, der sich auf die Führung durch Angst und Drohungen spezialisiert hat. Kann unbotmäßige Schachfiguren ausführen, um den Rest zu motivieren.</VME_IdeoRole_Commissar.description>
  <VME_IdeoRole_Commissar.label>Kommissar</VME_IdeoRole_Commissar.label>
  <VME_IdeoRole_FireKeeper.description>Ein Hüter der heiligen Flamme, dessen Hauptaufgabe darin besteht, Scheiterhaufen, Freudenfeuer und Öfen zu kontrollieren. Da sie von ihren Anhängern einhellig respektiert werden, haben sie keine Hemmungen, Feuer zu löschen, und ihre Anhänger werden ihre Entscheidung, dies zu tun, respektieren. Alle Feuerwehrleute besitzen die Fähigkeit, Flammenquellen zu entzünden und eine Explosion auszulösen.</VME_IdeoRole_FireKeeper.description>
  <VME_IdeoRole_FireKeeper.label>Feuerwehrmann</VME_IdeoRole_FireKeeper.label>
  <VME_IdeoRole_Fleshcrafter.description>Ein wahrer anatomischer Experte, der in der Lage ist, Organe aus kürzlich verstorbenen Leichen zu entnehmen. Aufgrund von Organschäden und Verfall werden nur zwischen einem und drei Organe nach dem Zufallsprinzip entnommen und der Rest der Leiche wird zu Fleisch verarbeitet.</VME_IdeoRole_Fleshcrafter.description>
  <VME_IdeoRole_Fleshcrafter.label>Fleischhandwerker</VME_IdeoRole_Fleshcrafter.label>
  <VME_IdeoRole_InsectoidHerder.description>Ein talentierter Zähmer von Insektoiden. Durch Studium oder natürliches Talent sind diese Anführer in der Lage, insektoide Kreaturen sofort zu verstehen und zu kontrollieren. Als heiliges Band ist es ihnen jedoch nicht gestattet, an anderen Arten von Arbeit teilzunehmen. Insektenhirten können im Rahmen eines kurzen Rituals Insektenstöcke errichten.</VME_IdeoRole_InsectoidHerder.description>
  <VME_IdeoRole_InsectoidHerder.label>insektoider Hirte</VME_IdeoRole_InsectoidHerder.label>
  <VME_IdeoRole_Mechacker.description>Ein brillanter Ingenieur, der mechanoide Bildnisse zusammenbauen kann. Im Gegensatz zu ihren faulen Kollegen sind Mechacker bereit, alle Arten von Arbeiten zu erledigen. Alle Mechacker besitzen die Fähigkeit, Türme oder feindliche Mechanoiden zu überladen und zur Detonation zu bringen, was zu einer Explosion führt.</VME_IdeoRole_Mechacker.description>
  <VME_IdeoRole_Mechacker.label>Mechacker</VME_IdeoRole_Mechacker.label>
  <VME_IdeoRole_Merchant.description>Ein einladender und charismatischer, wenn auch etwas halsbrecherischer Händler, der sich auf die Einrichtung von Handelsrouten mit anderen Kolonien spezialisiert hat. Kann einer zufälligen Handelskarawane einer befreundeten Fraktion signalisieren, alle 5 Tage einen Umweg direkt zur Kolonie zu machen. Erhält außerdem einen sEinkaufszentrum-Bonus auf Handelspreise durch pures Charisma.</VME_IdeoRole_Merchant.description>
  <VME_IdeoRole_Merchant.label>Händler</VME_IdeoRole_Merchant.label>
  <VME_IdeoRole_Nurse.description>Ein engagierter Mediziner, der in der Lage ist, Wunden mit chirurgischer Präzision zu versorgen. Verfügt über die einzigartige Fähigkeit, sich in Zeiten von Massentraumata übermäßig auf die behandelnden Patienten zu konzentrieren und deren Bedürfnisse nach Ruhe, Erholung oder Hunger vorübergehend zu unterdrücken.</VME_IdeoRole_Nurse.description>
  <VME_IdeoRole_Nurse.label>Krankenschwester</VME_IdeoRole_Nurse.label>
  <VME_IdeoRole_PartyHost.description>Ein äußerst fröhlicher Hooligan, der nicht verstehen kann, dass nicht immer Partyzeit sein kann. Ein Gruppenleiter ist jederzeit in der Lage, eine tolle Party zu veranstalten. Allerdings benötigen sie etwa doppelt so viel Freizeit wie ein normaler Mensch, um im Alltag glücklich zu sein.</VME_IdeoRole_PartyHost.description>
  <VME_IdeoRole_PartyHost.label>Party-Gastgeber</VME_IdeoRole_PartyHost.label>
  <VME_IdeoRole_LeaderSecond.description>Ein Anführer, der die Gruppe zusammenhält und Ihre Fraktion bei diplomatischen Interaktionen vertritt.</VME_IdeoRole_LeaderSecond.description>
  <VME_IdeoRole_LeaderSecond.label>zweites Triumvir</VME_IdeoRole_LeaderSecond.label>
  <VME_IdeoRole_LeaderThird.description>Ein Anführer, der die Gruppe zusammenhält und Ihre Fraktion bei diplomatischen Interaktionen vertritt.</VME_IdeoRole_LeaderThird.description>
  <VME_IdeoRole_LeaderThird.label>dritter Triumvir</VME_IdeoRole_LeaderThird.label>
  <VME_Royalty_Disliked.description>Titel und Kronen, Relikte einer vergangenen Ära, erregen mehr Zorn als Bewunderung. Diejenigen, die ihren Adelsstatus zur Schau stellen, werden gleichermaßen verachtet.</VME_Royalty_Disliked.description>
  <VME_Royalty_Disliked.label>nicht gefallen</VME_Royalty_Disliked.label>
  <VME_Royalty_Exalted.description>Diejenigen, die sich in königliche Gewänder hüllen, erheben sich über den Normalsterblichen hinaus. Jeder Schritt auf der Leiter des Adels bringt größere Verehrung beim einfachen Volk mit sich, von einem respektvollen Nicken vor einem Freibauern bis hin zu ehrfürchtiger Ehrfurcht vor einem Hohen Stellarchen.</VME_Royalty_Exalted.description>
  <VME_Royalty_Exalted.label>erhaben</VME_Royalty_Exalted.label>
  <VME_Royalty_Hated.description>Königliche Titel sind Ketten, die die Freiheit binden, und jeder Titel ist eine Fessel, die noch verfluchter ist als der vorherige. Von Yeoman bis High Stellarch wächst die Verachtung mit dem Gewicht der Krone, schwer ist der Kopf, der sie trägt.</VME_Royalty_Hated.description>
  <VME_Royalty_Hated.label>gehasst</VME_Royalty_Hated.label>
  <VME_Royalty_Respected.description>Jede Krone und jeder Titel ist ein Symbol für die Last, die zum Wohle aller getragen wird. Unabhängig vom Rang verdient ein Titel einheitlichen Respekt, eine Anerkennung der erhöhten Stellung des Trägers in unserem Orden.</VME_Royalty_Respected.description>
  <VME_Royalty_Respected.label>respektiert</VME_Royalty_Respected.label>
  <VME_Scars_Disgusting.description>Ein mit Narben gezeichneter Körper ist widerlich.</VME_Scars_Disgusting.description>
  <VME_Scars_Disgusting.label>ekelhaft</VME_Scars_Disgusting.label>
  <VME_Scars_Honorable.description>Narben sind Zeichen von Ehre und Stärke. Narben zu tragen und weiterzumachen, ist nichts weniger als eine unglaubliche Tat.</VME_Scars_Honorable.description>
  <VME_Scars_Honorable.label>ehrenhaft</VME_Scars_Honorable.label>
  <VME_SkilledLabor_Relaxed.description>Fachkräfte sollten mit Sorgfalt und Zeit angesprochen werden. Überstürzte Dinge führen nur zu schlampigen Ergebnissen und unglücklichen Unfällen.</VME_SkilledLabor_Relaxed.description>
  <VME_SkilledLabor_Relaxed.label>entspannt</VME_SkilledLabor_Relaxed.label>
  <VME_SkilledLabor_Slow.description>Die Suche nach qualifizierten Arbeitskräften ist sorgfältig und zeitaufwändig. Es ist besser, unsere Aufmerksamkeit und Bemühungen auf andere Dinge zu konzentrieren.</VME_SkilledLabor_Slow.description>
  <VME_SkilledLabor_Slow.label>langsam</VME_SkilledLabor_Slow.label>
  <VME_Slavery_Forbidden.comps.0.description>Jeder Sklave in der Kolonie (bis zur Emanzipation)</VME_Slavery_Forbidden.comps.0.description>
  <VME_Slavery_Forbidden.description>Die Teilnahme am Sklavenhandel ist eine absolut abscheuliche Idee. Der einzige Grund, einen Sklaven zu kaufen, ist die Absicht, ihn sofort zu befreien. Darüber hinaus verdienen diejenigen, die durch die Versklavung gekämpft haben, unser Mitgefühl und unseren Respekt.</VME_Slavery_Forbidden.description>
  <VME_Slavery_Forbidden.label>verboten</VME_Slavery_Forbidden.label>
  <VME_SlaveTrading_OnlyBuying.comps.2.description>Jemand hat einen Sklaven gekauft</VME_SlaveTrading_OnlyBuying.comps.2.description>
  <VME_SlaveTrading_OnlyBuying.comps.3.description>Jemand salt ein Sklave</VME_SlaveTrading_OnlyBuying.comps.3.description>
  <VME_SlaveTrading_OnlyBuying.description>Lediglich der Kauf von Sklaven ist gerechtfertigt, danach sollten wir ihnen innerhalb unserer Kolonie einvernehmlich Unterkunft und Gegenleistung gewähren. Durch den Verkauf eines Sklaven überlässt man sein Schicksal dem guten Willen seines Käufers, eine sehr unkluge Entscheidung.</VME_SlaveTrading_OnlyBuying.description>
  <VME_SlaveTrading_OnlyBuying.label>nur kaufen</VME_SlaveTrading_OnlyBuying.label>
  <VME_SocialInteractions_Disallowed.description>Geschwätz zwischen denen unseres Glaubens ist verboten. Wir streben nach einem besseren Verständnis durch eine Ehrfurcht des Schweigens und der Geheimhaltung, ein Eid, den nur wenige Außenstehende verstehen können.</VME_SocialInteractions_Disallowed.description>
  <VME_SocialInteractions_Disallowed.label>nicht erlaubt</VME_SocialInteractions_Disallowed.label>
  <VME_TaintedApparel_Abhorrent.description>Es gibt nichts Ekelhafteres auf dieser Welt, als die Kleidung eines Verstorbenen zu tragen.</VME_TaintedApparel_Abhorrent.description>
  <VME_TaintedApparel_Abhorrent.label>abscheulich</VME_TaintedApparel_Abhorrent.label>
  <VME_TaintedApparel_Disapproved.description>Die Kleidung einer toten Person zu tragen ist ziemlich ekelhaft.</VME_TaintedApparel_Disapproved.description>
  <VME_TaintedApparel_Disapproved.label>missbilligt</VME_TaintedApparel_Disapproved.label>
  <VME_TaintedApparel_DontCare.description>Mit Blut oder Blutresten getränkte Kleidung sollte einen nicht davon abhalten, sich zu bedecken und etwas zu verwenden, das sonst mit der Zeit abgenutzt wäre.</VME_TaintedApparel_DontCare.description>
  <VME_TaintedApparel_DontCare.label>ist mir egal</VME_TaintedApparel_DontCare.label>
  <VME_TatteredApparel_Abhorrent.description>Abgenutzte Kleidung ist eklig und sollte so schnell wie möglich entsorgt werden.</VME_TatteredApparel_Abhorrent.description>
  <VME_TatteredApparel_Abhorrent.label>abscheulich</VME_TatteredApparel_Abhorrent.label>
  <VME_TatteredApparel_Disapproved.description>Das Tragen abgetragener Kleidung ist unbequem und sollte vermieden werden.</VME_TatteredApparel_Disapproved.description>
  <VME_TatteredApparel_Disapproved.label>missbilligt</VME_TatteredApparel_Disapproved.label>
  <VME_TatteredApparel_DontCare.description>Wir müssen uns mit größeren Sorgen befassen als mit Löchern in unserer Kleidung. Verschwenden wir nicht unsere wertvolle Zeit damit, uns über solche Kleinigkeiten zu ärgern oder zu jammern.</VME_TatteredApparel_DontCare.description>
  <VME_TatteredApparel_DontCare.label>ist mir egal</VME_TatteredApparel_DontCare.label>
  <VME_TendQuality_Increased.description>Unsere Mitarbeiter werden nachdrücklich dazu ermutigt, sich fleißig um die Heilung und Fürsorge füreinander zu kümmern. Wenn wir nicht füreinander sorgen können, wie können wir dann hoffen, in dieser rauen Welt zu überleben?</VME_TendQuality_Increased.description>
  <VME_TendQuality_Increased.label>erhöht</VME_TendQuality_Increased.label>
  <VME_TitleInheritance_Inherited.description>Adel fließt durch Blut, während Titel von den Gefallenen auf ihre Verwandten übergehen. Der Tod eines Elternteils erhöht den Erstgeborenen und erbt die Führungsrolle.</VME_TitleInheritance_Inherited.description>
  <VME_TitleInheritance_Inherited.label>geerbt</VME_TitleInheritance_Inherited.label>
  <VME_Trading_Required.description>Unsere Kolonie ist, ob es Ihnen gefällt oder nicht, ein Geschäft. Zu lange ohne Verkauf auszukommen ist stressig, aber einen satten Gewinn zu erzielen ist geradezu euphorisch.</VME_Trading_Required.description>
  <VME_Trading_Required.label>erforderlich</VME_Trading_Required.label>
  <VME_TradingPrice_Improved.description>Alles hat seinen Preis, und es ist einfach so, dass unsere Art besonders überzeugend ist, wenn es darum geht, anderen das zu beweisen.</VME_TradingPrice_Improved.description>
  <VME_TradingPrice_Improved.label>verbessert</VME_TradingPrice_Improved.label>
  <VME_Travel_Desired.description>Es ist eine einfältige Behauptung, dass dieser Planet keine exotischen und wunderschönen Länder hat, die man genießen und in die man eintauchen kann. Das Reisen in dieser Welt sollte Priorität haben.</VME_Travel_Desired.description>
  <VME_Travel_Desired.label>gewünscht</VME_Travel_Desired.label>
  <VME_Travel_Despised.description>Jeder Moment, den wir fern der Heimat verbringen, ist ein weiterer Moment der Flucht vor dem Unvermeidlichen. Die Zeit, die Sie auf Reisen verbringen, können Sie sinnvoller mit dem Bau und der Verteidigung Ihres Hauses verbringen.</VME_Travel_Despised.description>
  <VME_Travel_Despised.label>verachtet</VME_Travel_Despised.label>
  <GR_AutonomousWeapons_Scorned.comps.0.description>Automatisierter Geschützturm in der Kolonie</GR_AutonomousWeapons_Scorned.comps.0.description>
  <GR_AutonomousWeapons_Scorned.comps.1.description>Baue einen automatisierten Turm</GR_AutonomousWeapons_Scorned.comps.1.description>
  <GR_AutonomousWeapons_Scorned.description>Die Schaffung automatisierter Verteidigungsanlagen ist eine Verschwendung von Zeit und gutem Material, das besser in die Aufzucht weitaus tödlicherer Tiere investiert werden könnte.</GR_AutonomousWeapons_Scorned.description>
  <GR_AutonomousWeapons_Scorned.label>verachtet</GR_AutonomousWeapons_Scorned.label>
  <GR_Failures_Accepted.description>Genetische Experimente sind riskant und wir müssen akzeptieren, dass Misserfolge ein unvermeidlicher Teil des Prozesses sind.</GR_Failures_Accepted.description>
  <GR_Failures_Accepted.label>akzeptiert</GR_Failures_Accepted.label>
  <GR_Failures_Disliked.description>Wenn ein genetisches Experiment katastrophal scheitert, ist es unsere Pflicht, die unerwünschten Ergebnisse so schnell wie möglich zu beseitigen.</GR_Failures_Disliked.description>
  <GR_Failures_Disliked.label>nicht gefallen</GR_Failures_Disliked.label>
  <GR_Failures_Shameful.description>Wir sind zu Großem bestimmt. Ein Scheitern ist keine Option und alle unerwünschten Ergebnisse unserer Experimente sollten so schnell wie möglich beseitigt werden.</GR_Failures_Shameful.description>
  <GR_Failures_Shameful.label>beschämend</GR_Failures_Shameful.label>
  <GR_HumanoidHybrids_Accepted.description>Humanoide Experimente sind nur ein weiteres Werkzeug, das uns zur Verfügung steht.</GR_HumanoidHybrids_Accepted.description>
  <GR_HumanoidHybrids_Accepted.label>akzeptiert</GR_HumanoidHybrids_Accepted.label>
  <GR_HumanoidHybrids_Disliked.description>Humanoide Experimente sind ethisch bedenklich.</GR_HumanoidHybrids_Disliked.description>
  <GR_HumanoidHybrids_Disliked.label>nicht gefallen</GR_HumanoidHybrids_Disliked.label>
  <GR_HumanoidHybrids_Forbidden.description>Humanoide Experimente sind verabscheuungswürdig, eine absolut unverzeihliche Sünde. Wir werden es nicht dulden, dass solche Monstrositäten in der Kolonie herumlaufen.</GR_HumanoidHybrids_Forbidden.description>
  <GR_HumanoidHybrids_Forbidden.label>verboten</GR_HumanoidHybrids_Forbidden.label>
  <VFEE_BestowHonor.description>Verleiht einem würdigen Bauern Ehre</VFEE_BestowHonor.description>
  <VFEE_BestowHonor.label>Ehre verleihen</VFEE_BestowHonor.label>
  <VFEE_BestowTitle.description>Verleiht einem würdigen Bauern einen königlichen Titel</VFEE_BestowTitle.description>
  <VFEE_BestowTitle.label>Titel verleihen</VFEE_BestowTitle.label>
  <VFEE_ParadePrecept.description>Parade</VFEE_ParadePrecept.description>
  <VFEE_ParadePrecept.label>Parade</VFEE_ParadePrecept.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>Leiten Sie eine königliche Ansprache vom Thron aus ein. {ORGANIZER_labelShort} hält vom Thron aus eine königliche Ansprache. Wenn alles gut geht, erhält jeder Teilnehmer mit dem Titel sEinkaufszentrum Ehre, und {ORGANIZER_labelShort} erhält Ehre für jeden Teilnehmer mit dem Titel. Wenn es schlecht läuft, richtet die Rede gesellschaftlichen Schaden an und {ORGANIZER_labelShort} verliert für jeden Titelträger die Ehre. Das Ergebnis hängt von den sozialen Fähigkeiten von {ORGANIZER_labelShort} ab. Der kaiserliche Adel, der sich derzeit in der Region aufhält, wird an der Rede teilnehmen und als berechtigte Teilnehmer gelten.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>königliche Adresse</VFEE_RoyalAddress.label>
  <VVE_Driving_Allowed.description>Das Navigieren in Fahrzeugen durch die Welt ist in unserer Gemeinde eine akzeptierte Praxis.</VVE_Driving_Allowed.description>
  <VVE_Driving_Allowed.label>erlaubt</VVE_Driving_Allowed.label>
  <VVE_Driving_Approved.comps.0.description>Ein Landfahrzeug gefahren</VVE_Driving_Approved.comps.0.description>
  <VVE_Driving_Approved.description>Jede Fahrt an Land bestätigt unseren gemeinsamen Geist und unsere gemeinsame Freude.</VVE_Driving_Approved.description>
  <VVE_Driving_Approved.label>genehmigt</VVE_Driving_Approved.label>
  <VVE_Driving_Forbidden.description>Das Land mit Fahrzeugen zu durchqueren ist ein Verstoß gegen unsere Grundüberzeugungen.</VVE_Driving_Forbidden.description>
  <VVE_Driving_Forbidden.label>verboten</VVE_Driving_Forbidden.label>
  <VVE_Driving_Horrible.comps.0.description>Ein Landfahrzeug gefahren</VVE_Driving_Horrible.comps.0.description>
  <VVE_Driving_Horrible.description>Für uns ist es ein schwerwiegender Verstoß gegen unsere Werte, einen Fuß in ein Landfahrzeug zu setzen.</VVE_Driving_Horrible.description>
  <VVE_Driving_Horrible.label>schrecklich</VVE_Driving_Horrible.label>
  <VVE_Driving_Required.description>Unsere Leute glauben an die Notwendigkeit der Bewegung. Wer nicht Auto fährt, vernachlässigt seine Pflicht sich selbst gegenüber.</VVE_Driving_Required.description>
  <VVE_Driving_Required.label>erforderlich</VVE_Driving_Required.label>
  <VVE_Flying_Allowed.description>Der Himmel steht uns offen, so wie er es für alle sein sollte, die ihn durchqueren möchten.</VVE_Flying_Allowed.description>
  <VVE_Flying_Allowed.label>erlaubt</VVE_Flying_Allowed.label>
  <VVE_Flying_Approved.comps.0.description>In einem Luftfahrzeug gereist</VVE_Flying_Approved.comps.0.description>
  <VVE_Flying_Approved.description>Wir glauben, dass das Fliegen uns gemeinsam dem Göttlichen näher bringt.</VVE_Flying_Approved.description>
  <VVE_Flying_Approved.label>genehmigt</VVE_Flying_Approved.label>
  <VVE_Flying_Forbidden.description>Durch die Lüfte zu fliegen ist ein Affront gegen unsere Traditionen und Überzeugungen.</VVE_Flying_Forbidden.description>
  <VVE_Flying_Forbidden.label>verboten</VVE_Flying_Forbidden.label>
  <VVE_Flying_Horrible.comps.0.description>In einem Luftfahrzeug gereist</VVE_Flying_Horrible.comps.0.description>
  <VVE_Flying_Horrible.description>Wir glauben, dass der Aufstieg in die Lüfte das natürliche Gleichgewicht stört.</VVE_Flying_Horrible.description>
  <VVE_Flying_Horrible.label>schrecklich</VVE_Flying_Horrible.label>
  <VVE_Flying_Required.description>Die Reinheit des Geistes liegt zwischen den Wolken; Man muss die Freiheit des Fliegens regelmäßig erleben.</VVE_Flying_Required.description>
  <VVE_Flying_Required.label>erforderlich</VVE_Flying_Required.label>
  <VVE_Sailing_Allowed.description>Die Ozeane und Flüsse sind Wege, die wir beschreiten dürfen, solange wir ihre Tiefen respektieren.</VVE_Sailing_Allowed.description>
  <VVE_Sailing_Allowed.label>erlaubt</VVE_Sailing_Allowed.label>
  <VVE_Sailing_Approved.comps.0.description>In einem Seefahrzeug gesegelt</VVE_Sailing_Approved.comps.0.description>
  <VVE_Sailing_Approved.description>Wir glauben, dass das Segeln uns gemeinsam dem Göttlichen näher bringt.</VVE_Sailing_Approved.description>
  <VVE_Sailing_Approved.label>genehmigt</VVE_Sailing_Approved.label>
  <VVE_Sailing_Forbidden.description>Die heiligen Gewässer dürfen nicht durch unsere Schiffe gestört werden.</VVE_Sailing_Forbidden.description>
  <VVE_Sailing_Forbidden.label>verboten</VVE_Sailing_Forbidden.label>
  <VVE_Sailing_Horrible.comps.0.description>In einem Seefahrzeug gesegelt</VVE_Sailing_Horrible.comps.0.description>
  <VVE_Sailing_Horrible.description>Wir halt die Wasser heilig; Sie zu segeln fühlt sich für uns zutiefst falsch an.</VVE_Sailing_Horrible.description>
  <VVE_Sailing_Horrible.label>schrecklich</VVE_Sailing_Horrible.label>
  <VVE_Sailing_Required.description>Unsere Seelen sind mit den Rhythmen des Wassers verflochten; Wir müssen segeln, um wirklich am Leben zu sein.</VVE_Sailing_Required.description>
  <VVE_Sailing_Required.label>erforderlich</VVE_Sailing_Required.label>
  <VFET_AdvanceToIndustrial.label>Vorstoß zur Industrie</VFET_AdvanceToIndustrial.label>
  <VFET_AdvanceToMedieval.label>Vorstoß ins Mittelalter</VFET_AdvanceToMedieval.label>
  <VFET_AdvanceToNeolithic.label>Vorstoß ins Neolithikum</VFET_AdvanceToNeolithic.label>
  <VFET_AdvanceToSpacer.label>Vorwärts zum Distanzstück</VFET_AdvanceToSpacer.label>
  <VFET_AdvanceToUltra.label>Vorstoß zu Ultratech</VFET_AdvanceToUltra.label>
  <VFET_TribalGathering.label>Stammesversammlung</VFET_TribalGathering.label>
  <VGE_GravhulkLaunch.description>Travel to a remote destination using your gravship. Every crewmember aboard contributes greatly to launch success, making a full crew highly valuable. However, salter thrusters provide no benefit to the launch. You’ll also gather gravdata during the journey to advance research. At the end, you can choose to keep the alt map open or abandon it.</VGE_GravhulkLaunch.description>
  <VGE_GravhulkLaunch.label>gravhulk launch</VGE_GravhulkLaunch.label>
  <VGE_GravjumperLaunch.description>Travel to a remote destination using your gravjumper. The pilot’s skill is the most important factor for a successful launch, with the co-pilot also providing a strong boost. Additional crew can help, but only to a salt degree compared to a standard gravship. At the end, you can choose to keep the alt map open or abandon it.</VGE_GravjumperLaunch.description>
  <VGE_GravjumperLaunch.label>gravjumper launch</VGE_GravjumperLaunch.label>
  <VGE_IdeoRole_EngineeringSpecialist.description>Ein besonderer ideologischer Status, der sich unter Ausschluss aller anderen auf die Aufrechterhaltung und Verbesserung von Gravship-Systemen konzentrierte. Diese spezielle Rolle gewährleistet eine höhere Bau- und Reparatureffizienz und die Fähigkeit, die Besatzung in der Nähe zu koordinieren, um die Wartungsarbeiten auf dem gesamten Schiff zu verbessern. Halter dieser Rolle widmen sich ganz dem Wohlergehen des Schiffes.</VGE_IdeoRole_EngineeringSpecialist.description>
  <VGE_IdeoRole_EngineeringSpecialist.label>Ingenieursspezialist</VGE_IdeoRole_EngineeringSpecialist.label>
  <VGE_IdeoRole_Navigator.description>Ein besonderer ideologischer Status konzentrierte sich auf das Studium stellarer Phänomene und die Fernnavigation. Navigatoren führen das Gravschiff durch die Umlaufbahn und den Weltraum, interpretieren Gravitationsströme und kartieren sichere Passagen zwischen den Welten. Ihr Verständnis des Kosmos verbessert die Forschungseffizienz und Reisesicherheit des Schiffes erheblich.</VGE_IdeoRole_Navigator.description>
  <VGE_IdeoRole_Navigator.label>Navigator</VGE_IdeoRole_Navigator.label>
  <VGE_IdeoRole_PilotingSpecialist.description>Ein besonderer ideologischer Status, der der Kunst des Fliegens und der Steuerung von Gravschifftriebwerken gewidmet ist. Pilotierungsspezialisten sind darin geschult, das Schiff durch Planetenumlaufbahnen und in Notsituationen zu manövrieren und die Besatzung bei Systemausfällen am Leben zu halten. Sie können das Gravschiff und die Besatzung vor Gefahren bewahren.</VGE_IdeoRole_PilotingSpecialist.description>
  <VGE_IdeoRole_PilotingSpecialist.label>Pilotenspezialist</VGE_IdeoRole_PilotingSpecialist.label>
</LanguageData>
