<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Dyretransport pod crash</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>En kasse med en {PAWN_kind} kaldet {PAWN_nameDef} styrter ned i en transportkapsel i nærheden. Hvis den overlever styrtet, vil den blive hårdt såret.

Hvis den bliver reddet, kan den frit slutte sig til kolonien eller vende tilbage til at leve i naturen.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Reddet dyr slutter sig til</AJLabel>
  <AJLetter>Det dyr, du reddede, slutter sig til kolonien</AJLetter>
  <ADJLabel>Reddet dyr deltager ikke</ADJLabel>
  <ADJLetter>Det dyr, du reddede, slutter sig ikke til kolonien</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Forræder!</TraitorLabel>
  <Traitor>En kolonist ved navn {PAWN_nameDef}, som du har accepteret i dine rækker, viser sig at være en fjendeagent fra {PAWN_factionName}.

Du kan fange {PAWN_objective} med henblik på rekruttering eller slaveri.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Rumkamp</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Adskillige massive rumskibe har engageret sig i kamp i planetens kredsløb. Missede skud og affald kan påvirke jorden i området. Dette kan føre til massive brande.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Shuttle Crash</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>En planet-bundet shuttle styrter ned i nærheden. Hvis besætningen overlever sammenstødet, vil de blive hårdt såret. Det styrtede skib kan dekonstrueres for nyttige ressourcer.

Besætningen er ikke tilknyttet nogen fraktion, hvilket betyder, at de kan reddes og kan slutte sig frit til dig eller tages til fange til rekruttering eller slaveri.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Jordskælv</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Ændringer i planetens skorpe forårsagede et lokaliseret jordskælv i lille skala. Nogle strukturer kan blive beskadiget, og tagene kan kollapse.</Earthquake>
  <CPWLabel>Cargo pods (våben)</CPWLabel>
  <CPW>Du har registreret en klynge af lastkapsler, der styrter ned i nærheden.

Måske finder du noget nyttigt i vraget.</CPW>
  <CPALabel>Cargo pods (beklædning)</CPALabel>
  <CPA>Du har registreret en klynge af lastkapsler, der styrter ned i nærheden.

Måske finder du noget nyttigt i vraget.</CPA>
  <CAWILabel>Karavanedyr vandrer ind</CAWILabel>
  <CAWI>En gruppe af {PAWN_kind}, forladte eller fortabte, vandrer ind.

De ser ud til at have tilhørt en eller anden campingvogn, da de stadig har pakker med værdifulde ting. Du kan samle disse ting, hvis du tæmmer dem eller dræber dem. Ellers forlader de området om et par dage.</CAWI>
  <CSLabel>Afgrøde spire</CSLabel>
  <CS1>Et stort felt af</CS1>
  <CS2>er spiret i nærheden. Hvis du venter på, at den vokser, vil du være i stand til at høste masser af mad! Hvis det efterlades uhøstet, vil det langsomt rådne og forsvinde.</CS2>
  <BAWILabel>Kampdyr vandrer ind</BAWILabel>
  <BAWI>En gruppe på {0}, forladte eller fortabte, vandrer ind.

De virker vant til menneskelig kontakt og slutter sig til kolonien.</BAWI>
  <WMWILabel>Vilde mænd vandrer ind</WMWILabel>
  <WMWI>En lille, præ-neolitisk stamme af vilde mænd vandrer ind. Du kan forsøge at tæmme dem.</WMWI>
  <HPLabel>Jagtfest</HPLabel>
  <HP>En gruppe jægere fra {0} passerer gennem området. De vil jage her i et par timer og så gå videre.</HP>
  <VEE_Decay>Forrådnende på grund af tørke.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Justeret fertilitet på grund af tørke: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
