<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Một con người bị xoắn do tiếp xúc kéo dài với bức xạ độc hại. Thịt thối rữa của họ là minh chứng cho sự biến đổi của họ, nhưng họ vẫn kiên trì - miễn nhiễm với chất độc và được chúng chữa lành. Một số người nói rằng họ đã chết rồi, chỉ là quá bướng bỉnh đến mức không thể dừng bước.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Con người bị đột biến bức xạ với thịt thối rữa được chữa lành bằng chất độc.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>ma cà rồng</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Một con ma cà rồng có tâm trí suy thoái đến mức không thể nhận ra. Bị thúc đẩy bởi bản năng nguyên thủy, họ có xu hướng bộc phát bạo lực bất ngờ khi lòng hung dữ lấn át họ. Thịt thối rữa của họ được chữa lành nhờ chất độc, nhưng nhân tính của họ gần như đã mất.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Những con ma cà rồng có tâm trí suy thoái dễ có những giai đoạn bạo lực.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>ma cà rồng</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Một biến thể ma cà rồng hiếm và nguy hiểm phát ra bức xạ liên tục. Cơ thể của chúng phát sáng với ánh sáng xanh lục kỳ lạ khi chúng gây sát thương cho những con ma cà rồng gần đó đồng thời chữa lành vết thương cho những con ma cà rồng khác bằng hào quang phóng xạ của chúng.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Những con ma cà rồng phóng xạ hiếm có phát ra bức xạ chết người.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>phát sáng một</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Một con ma cà rồng phát sáng hoang dã có tâm trí suy thoái trong khi cơ thể phóng xạ của chúng tiếp tục phát ra bức xạ chết người. Được thúc đẩy bởi bản năng nguyên thủy và dễ bộc phát bạo lực, họ là một trong những con ma cà rồng nguy hiểm nhất ở vùng đất hoang.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Những con ma cà rồng phóng xạ hoang dã với tâm trí suy thoái.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>phát sáng một</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
