<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Vaše vzducholoď se roztrhla nad pustinou a tři z vás se sotva dostali na zem živí. Vrak rozptýlil zásoby po poušti a vy teď máte jednu šanci proměnit místo havárie vzducholodě na domov.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Tři přeživší, havarovaná vzducholoď a jeden výstřel na osidlování pustiny.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Váš kmen byl vypálen ocelovými válečnými stroji a jen pět z vás uteklo s tím, co jste mohli nést. Nyní musíte udržet staré způsoby naživu dostatečně dlouho, abyste získali nový domov z prachu, kostí a šrotu.

Poznámka: Začínáte chudí, hladoví a daleko za technologií pustin. To je obtížný scénář.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Pět přeživších ze zničeného kmene se snaží obnovit s o něco více než s tradicí a drzostí. Obtížný.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Někdo tě svlékl, okradl a vyhodil nahého do pustiny, abys zemřel. Žádné vybavení, žádné jídlo, žádní spojenci, dokonce ani nůž. Pokud to přežijete, bude to proto, že jste se odmítli stát mršinami.

Varování: Tento scénář je brutálně nespravedlivý. Smrt může přijít rychle a z hloupých důvodů.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Jeden nahý pustinec odešel mrtvého absolutně bez ničeho. Extremely difficult and unfair.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Narodili jste se za dveřmi trezoru, obklopeni bezpečím, měkkými postelemi a starosvětskými lžemi. Místo abyste zůstali pohřbeni, vzali jste si své nejlepší vybavení a vydali se hledat skutečnou pustinu. Nyní vás váš modul shodil daleko od jakékoli přátelské cesty, sám se zásobami v trezoru a nikdo vás nepřišel zachránit.

Poznámka: Silná výbava nemůže pokrýt každou slabinu. Toto je obzvláště obtížný scénář rané hry.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Jeden dobře vybavený obyvatel trezoru pronásledující skutečnou pustinu místo příběhů. Extra těžké.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
