<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Precyzyjnie skonstruowany pistolet kal. 10 mm wyprodukowany przez Bractwo Stali. Crusader reprezentuje filozofię Bractwa polegającą na łączeniu sprawdzonej technologii balistycznej z nowoczesnymi technikami produkcyjnymi. Dzięki wzmocnionej ramie, ulepszonemu celowaniu i doskonałym materiałom ta broń boczna zapewnia wyjątkową niezawodność i celność w porównaniu do standardowych pistoletów Wasland. Rycerze i paladyni Bractwa noszą je jako broń dodatkową, ufając ich stałej skuteczności, gdy liczy się każdy strzał.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistolet BoS 10mm Crusader</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>Udoskonalony karabin plazmowy opracowany i wyprodukowany przez oddziały Bractwa Stali na Zachodnim Wybrzeżu. M-94 reprezentuje dziesięciolecia badań nad bronią Bractwa, charakteryzujący się ulepszonym zamknięciem magnetycznym, ulepszonymi systemami chłodzenia i wyjątkową trwałością w porównaniu ze standardowymi karabinami plazmowymi. Każda broń jest starannie wykonana przez skrybów Bractwa i testowana zgodnie z rygorystycznymi standardami wojskowymi. Charakterystyczna dla Bractwa dbałość o szczegóły i doskonałość technologiczna sprawiają, że jest to jedna z najbardziej niezawodnych broni plazmowych na pustkowiach.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>Najnowocześniejsza broń energetyczna opracowana przez Bractwo Stali przy użyciu ultracytu, rzadkiego materiału krystalicznego o wyjątkowych właściwościach przewodzenia energii. Ten eksperymentalny karabin strzela szybkimi seriami plazmy naładowanej ultracytem, ​​która penetruje pancerz skuteczniej niż standardowa broń plazmowa, zachowując jednocześnie większą szybkostrzelność. Zaawansowany system chłodzenia broni i kompaktowa konstrukcja sprawiają, że jest to ulubiona broń agentów terenowych Bractwa, którzy muszą szybko atakować ciężko opancerzone cele. Każdy karabin jest pieczołowicie składany w warsztatach Bractwa ze starannie dopracowanych rdzeni ultracytowych.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Karabin ultracytowy BoS</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Bractwo Stali wyprodukowało supermłot, zbudowany według ich rygorystycznych specyfikacji. Ta legendarna broń łączy w sobie wzmocnioną durastalową głowicę z zaawansowaną technologią magazynowania energii kinetycznej. Po uderzeniu zmagazynowana energia uwalnia się w formie niszczycielskiej fali uderzeniowej, zwielokrotniając siłę każdego uderzenia. Paladyni Bractwa preferują tę broń do przełamywania fortyfikacji i atakowania ciężko opancerzonych celów w walce w zwarciu. Insygnia BoS wytłoczone na rękojeści oznaczają, że jest to oficjalny sprzęt Bractwa, zbudowany tak, aby przetrwał niezliczone bitwy.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>Super sanki BoS</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>uchwyt</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>głowica kinetyczna</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
</LanguageData>
