<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Surowe mięso zwierząt z pustkowi. Miąższ jest twardszy i ma nieco odmienny smak w porównaniu ze zwierzętami udomowionymi, noszącymi ślady promieniowania i trudnych warunków. Nadaje się do posiłków, choć może zawierać śladowe ilości zanieczyszczeń z nieużytków.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>mięso bestii</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Surowe mięso zebrane ze zmutowanych owadów pustkowiowych. Miąższ ma niezwykłą konsystencję i lekko gorzki smak. Chociaż jest pożywny, wysokie stężenie dziwnych związków w diecie owada składającej się z napromieniowanych materiałów sprawia, że ​​jest nieco toksyczny.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>mięso robaka</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Twarde, białe mięso pozyskiwane ze skorupiaków z nieużytków. Miąższ jest gęsty i aromatyczny, chociaż ma tendencję do wchłaniania zanieczyszczeń przenoszonych przez wodę z wodnego środowiska stworzenia. Popularny wśród ocalałych z wybrzeża pomimo łagodnego promieniowania.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>mięso błotniaste</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Chude mięso gadów i płazów pustynnych. Miąższ jest żylasty, ale jadalny, o lekko dziczyznowym smaku. Te stworzenia są szczególnie biegłe w magazynowaniu promieniowania w swoich tkankach, przez co mięso jest bardziej zanieczyszczone niż większość.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>herptogenne mięso</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Wyjątkowo tłuste i soczyste mięso pochodzące od dobrze odżywionych zmutowanych owadów. Tkanka jest napęczniała związkami odżywczymi, dzięki czemu jest smaczniejsza niż typowe mięso owadów. Ocalali z pustkowi cenią sobie te kawałki, choć nadal niosą ze sobą umiarkowaną toksyczność wynikającą z napromieniowanej diety tych stworzeń.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>mięso śliwkowego robaka</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Wyjątkowo mięsiste kawałki pochodzące od dobrze odżywionych ptaków pustkowiowych. Mięso z piersi jest gęste i soczyste, jakością dorównującą drobiowi przedwojennemu. Pomimo promieniowania, jest to uważane za najlepsze źródło pożywienia na pustkowiach.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>napromieniowany drób</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Mięso zmutowanych ptaków pustkowiowych. Miąższ można rozpoznać jako drób, ale ma on odbarwiony odcień i nietypowy zapach wynikający z narażenia na promieniowanie. Choć nadal jest jadalny i ma znajomą konsystencję, wyraźnie nie pochodzi z żadnego przedwojennego kurczaka.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>napromieniowany drób</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Wyjątkowo wysokiej jakości mięso pochodzące od zdrowej, dobrze odżywionej bestii z pustkowi. Tkanka mięśniowa jest dobrze marmurkowata i zaskakująco czysta, biorąc pod uwagę jej pochodzenie. Takie najlepsze modele są rzadkimi znaleziskami i osiągają wysokie ceny. Nadal jest narażony na minimalne promieniowanie ze środowiska pustkowi.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>najlepsze mięso bestii</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Najwyższej jakości mięso gadów pochodzące z dobrze rozwiniętego okazu. Tkanka mięśniowa jest jędrna i prawidłowo rozwinięta, oferuje lepszą konsystencję i smak niż typowe mięso opryszczkowe. Nawet najlepsze okazy niosą umiarkowane promieniowanie ze swojej diety pustkowi.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>pierwszorzędne mięso opryszczkowe</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Zaskakująco dobre mięso zdrowego robaka z pustkowi. Zwierzę było dobrze odżywione, a jego mięso mimo niewielkich rozmiarów było delikatne. Te kawałki są cenione przez ocalałych, którzy wiedzą, jak je odpowiednio przygotować. Nadal umiarkowanie radioaktywny.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>pierwszorzędne mięso robaków</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Delikatne, aromatyczne mięso z ryb nieużytkowych. Jego konsystencja jest delikatna i wilgotna, co czyni go rzadkim przysmakiem wśród ocalałych. Chociaż jest bardzo pożywny, może nadal zawierać śladowe zanieczyszczenia z napromieniowanych wód.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>soczyste mięso rybne</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Drobna dziczyzna z gryzoni nieużytkowych i innych szkodników. Porcje są skromne, a jakość mięsa słaba, ale żebracy nie mogą wybierać. Te padlinożercy gromadzą znaczne ilości promieniowania w wyniku jedzenia skażonych resztek jedzenia.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>mięso robactwa</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
