<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Wzmocniona rama egzoszkieletowa zaprojektowana tak, aby utrzymać ciężar i systemy zaawansowanego pancerza wspomaganego. Sama rama pancerza wspomaganego zapewnia podstawową ochronę i zwiększoną nośność, ale naprawdę błyszczy, gdy jest wyposażona w pełny pancerz. Niezbędny dla każdego, kto chce obsługiwać przedwojenne pancerze wspomagane na pustkowiach.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Rama pancerza wspomaganego</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 był pierwszym modelem pancerza wspomaganego wdrożonym w terenie, oferującym żołnierzom niespotykaną ochronę i siłę. Choć obecnie uważany za przestarzały, jego ciężkie poszycie i przeguby wspomagane serwomechanizmem nadal zapewniają potężną obronę i zwiększoną mobilność każdemu mieszkańcowi pustkowi, który ma szczęście znaleźć działający kombinezon.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>Pancerz wspomagany T-45</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 to legendarny przedwojenny pancerz wspomagany, znany ze swojej doskonałej ochrony i zaawansowanej konstrukcji. Jego tytanowo-kompozytowa skorupa i ulepszone serwa sprawiają, że jest lżejszy i trwalszy niż wcześniejsze modele, zapewniając użytkownikowi niezrównaną odporność i siłę na polu bitwy.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>Pancerz wspomagany T-51</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 reprezentuje szczyt przedwojennej inżynierii wojskowej, łącząc najlepsze cechy wcześniejszych modeli z ulepszonym pancerzem i niezawodnością. Preferowany przez Bractwo Stali, T-60 oferuje wyjątkową ochronę, zaawansowane uszczelnienie środowiskowe i groźną obecność na każdym polu bitwy.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>Pancerz wspomagany T-60</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 z malowaniem inspirowanym kultową marką Abraxo Cleaner. Czyste, ostre i niepowtarzalne – to korporacyjne malowanie przenosi na pustkowie przedwojenną estetykę reklamową.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>Malowanie mocy T-51 na pancerz wspomagany Abraxo</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami, które przyciągają wzrok i wzbudzają strach w sercach wrogów. Ten kultowy projekt hot roda przenosi styl pustkowi na pole bitwy.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-51 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 w odważnym, żywym, gorącym różu, który robi wrażenie. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy nie zostaniesz przeoczony na polu bitwy.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Różowy pancerz wspomagany T-51 Hotrodder</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 z groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców. Ten agresywny schemat malowania pokazuje Twoim wrogom, że masz na myśli interesy.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-51 Hotrodder Shark Paint</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 z kolorowym brandingiem płatków Sugar Bombs. Słodki i wybuchowy, ten zabawny schemat malowania łączy nostalgię z zastraszeniem.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Pancerz wspomagany z bombami cukrowymi</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-60 ozdobiony olśniewającymi naklejkami z płomieniami, które przyciągają wzrok i wzbudzają strach w sercach wrogów. Ten kultowy projekt hot roda przenosi styl pustkowi na pole bitwy.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-60 Hotrodder Flame Job</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-60 w odważnym, żywym, gorącym różu, który robi wrażenie. Ta przyciągająca wzrok kolorystyka gwarantuje, że nigdy nie zostaniesz przeoczony na polu bitwy.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>Różowy pancerz wspomagany T-60 Hotrodder</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-60 z groźnymi zębami rekina pomalowanymi na wzór przedwojennych myśliwców. Ten agresywny schemat malowania pokazuje Twoim wrogom, że masz na myśli interesy.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-60 Hotrodder Shark Paint</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 to najbardziej zaawansowany pancerz wspomagany, jaki kiedykolwiek opracowano przed Wielką Wojną, owiany tajemnicą i rzadko widywany poza ściśle tajnymi instalacjami wojskowymi. Najnowocześniejsze materiały i systemy zapewniają niezrównaną ochronę, siłę i zastraszanie, co czyni go najwyższą nagrodą dla każdego ocalałego z pustkowi.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany X-01</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
</LanguageData>
