<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>10mm SMG to kompaktowy, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem 10mm. Znany ze swojej dużej szybkostrzelności i łatwości użycia, idealnie nadaje się do walki w zwarciu, ale traci celność na dłuższych dystansach.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>10mm pistolet maszynowy</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>Pistolet maszynowy 12,7 mm to potężny, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem kalibru 12,7 mm. Znany z dużych obrażeń i dużej szybkostrzelności, jest niszczycielski w walce w zwarciu, ale cierpi z powodu dużego odrzutu i ograniczonej celności na dystansie.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>12,7 mm pistolet maszynowy</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>9mm SMG to lekki, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem 9mm. Znany z łatwości użycia i dużej szybkostrzelności, jest skuteczny w walce w zwarciu, ale brakuje mu siły rażenia i celności na dłuższych dystansach.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>9mm pistolet maszynowy</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 to nowoczesny, kompaktowy pistolet maszynowy znany ze swojej niezawodności i dużej szybkostrzelności. Preferowany przez siły bezpieczeństwa i elitarne jednostki do operacji miejskich.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>PM HK-10</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Lekki, w pełni automatyczny pistolet maszynowy z nabojem .22 LR i wyposażony w zintegrowany tłumik. Niezwykle cichy i łatwy w sterowaniu, ale brakuje mu siły hamowania w porównaniu do większych kalibrów.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Wyciszony pistolet maszynowy .22</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
</LanguageData>
