<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Prototyp AER14, eksperymentalny wariant serii karabinów laserowych AER, charakteryzuje się ulepszonymi kryształami skupiającymi i zaawansowanym regulatorem energii. Zapewnia większą celność i obrażenia niż standardowe karabiny laserowe, chociaż jego status prototypu sprawia, że ​​jest rzadki i kosztowny w produkcji.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototyp AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Ogromna i ciężka broń laserowa przypominająca Miniguna i popularna wśród Bractwa Stali. Pojedyncze strzały zadają niewielkie obrażenia, ale jest to całkowicie rekompensowane przez niezwykle dużą szybkostrzelność. Doskonale radzi sobie w tych samych obszarach co Minigun, zapewniając ogień tłumiący na krótkich i średnich dystansach.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Laser Gatlinga</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Ta ciężka broń, wczesny model lasera Gatlinga, ma obrotową lufę, która pozwala na ciągły ogień automatyczny. Choć jest mniej wyrafinowany niż późniejsze modele, pozostaje potężną bronią obezwładniającą, zdolną do siania miażdżącego ognia laserowego.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Laser Gatlinga Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Kompaktowa, skrócona wersja standardowego karabinu laserowego przeznaczona do walki w zwarciu i działań miejskich. Karabin laserowy poświęca część zasięgu i mocy na rzecz lepszej manewrowości i szybszego namierzania celów, dzięki czemu jest popularny wśród zwiadowców i sił specjalnych.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Karabin laserowy</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Pistolet laserowy AEP7 ma pojemną baterię, ciasne skupienie strzałów na dystans, odporność na długotrwałe użytkowanie i całkiem przyzwoite obrażenia. Jest to bardzo dobry wybór na broń boczną i jest szeroko używany w tej roli przez Bractwo Stali i Enklawę. Podobnie jak inne bronie energetyczne, pistolet laserowy ma zdolność przekształcania wrogów w sterty parującego popiołu.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistolet Laserowy</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Laserowa broń szybkiego kondensatora to dziwny pistolet, który naśladuje pistolet maszynowy. Unikalną cechą RCW jest dodatek magazynka bębnowego, który nadaje tej broni niepowtarzalny wygląd, dużą szybkostrzelność i nazwę. Broń ta charakteryzuje się umiarkowaną celnością ze względu na duży rozrzut jak na broń laserową, dzięki czemu jest przydatna do eliminowania wrogów z niemal każdej odległości.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laserowe RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Podstawowy element przedwojennych sił zbrojnych, karabin laserowy, stał się dość niezwykłym widokiem na pustkowiach, zwłaszcza jeśli jest w dobrym stanie. Emitują skoncentrowaną wiązkę spójnego światła, która może poważnie uszkodzić cel lub osobę, w którą jest skierowana.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Karabin Laserowy</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Zaawansowana broń eksperymentalna zawierająca rewolucyjne ogniwo energetyczne hyperbreeder, które regeneruje amunicję w niespotykanym dotąd tempie. Ten wyjątkowy pistolet może wytrzymać ciągły ogień znacznie dłużej niż konwencjonalna broń energetyczna, chociaż każdy strzał jest stosunkowo słaby. Jego futurystyczny design i wyjątkowa niezawodność sprawiają, że jest to cenny przedmiot.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alfa</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Nietypowo stylizowany pistolet energetyczny o charakterystycznej niebieskiej kolorystyce. Pomimo swojej zabawkowej nazwy i wyglądu, Pew Pew zapewnia zaskakująco mocne strzały dzięki zaawansowanemu systemowi skupiania energii. Jego unikalna konstrukcja sprawia, że ​​jest to przedmiot rozmów w równym stopniu jak broń.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew, paw</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Pistolet ładujący to kompaktowa wersja karabinu ładującego, wyposażona w podajnik mikrofuzyjny, który automatycznie uzupełnia amunicję, bez konieczności przeładowywania. Chociaż może strzelać szybko, pociski zadają mniejsze obrażenia w porównaniu z pistoletem laserowym. Hodowla generuje amunicję w wolnym tempie, co oznacza, że ​​może szybko strzelać seriami pocisków, ale pomiędzy tymi seriami jest sporo czasu. Jest generalnie tańszy i bardziej przenośny niż karabin ładowany.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistolet ładujący</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Karabin ładujący był pierwszą bronią energetyczną wyposażoną w generator mikrofuzji. Automatycznie uzupełnia amunicję, nie wymaga przeładowywania. Jednak podstawowa technologia nie była jeszcze zbyt wyrafinowana. Może strzelać szybko, ale pociski zadają znacznie mniejsze obrażenia w porównaniu do karabinu laserowego. Nieefektywny hodowca generuje amunicję w wolnym tempie, co oznacza, że ​​może szybko strzelać seriami pocisków, ale pomiędzy tymi seriami jest znaczny odstęp czasu. Przynajmniej jest zwykle dużo tańszy niż karabin laserowy.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Karabin ładujący</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Cywilny pistolet laserowy produkcji Sprtel-Wood model 9700, przed wojną sprzedawany był jako broń do obrony domowej. Choć nie jest tak potężna jak broń energetyczna klasy wojskowej, jej niezawodność i łatwość użycia sprawiły, że stała się popularna wśród osadników i handlarzy.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Trójwiązkowy karabin laserowy wygląda na skrócony karabin laserowy z innym emiterem na końcu. Wystrzeliwuje jednocześnie trzy wiązki lasera, stanowiąc zaawansowaną technologicznie alternatywę dla strzelb. Podobnie jak mniej zaawansowane strzelby, trójwiązkowy karabin laserowy najlepiej nadaje się do walki na krótki dystans.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Trójwiązkowy karabin laserowy</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Starszy model pistoletu laserowego wyprodukowanego przed I wojną światową przez firmę Wattz Electronics. Wattz 1000 wykorzystuje prostszy system soczewek skupiających niż nowoczesne konstrukcje, co skutkuje nieco zmniejszoną wydajnością, ale jego solidna konstrukcja zapewnia niezawodne działanie nawet kilkadziesiąt lat po wyprodukowaniu.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistolet laserowy Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Wariant karabinu z linii broni laserowej firmy Wattz Electronics, model 2000, ma wydłużoną lufę i ulepszone ogniwo zasilające. Wykorzystując starszą technologię niż nowoczesne karabiny serii AER, Wattz 2000 pozostaje skuteczną bronią, preferowaną ze względu na jej trwałość i łatwość konserwacji.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Karabin laserowy Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
