<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Wzmocniona skórzana zbroja, ulubiona przez Wielkich Chanów i innych najeźdźców pustkowi. Zbroja ta łączy elastyczność z przyzwoitą ochroną dzięki metalowym ćwiekom i płytkom wszytym w grubą skórę. Jest idealny dla osób ceniących mobilność i groźny wygląd.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>skóry pancerne</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>Plemienny hełm noszony przez Wielkich Chanów, ozdobiony barwami wojennymi, piórami, a czasem zwierzęcymi czaszkami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę głowy, jego głównym celem jest zastraszanie wrogów i pokazanie statusu wojownika w plemieniu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Świetny hełm Khana</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Lekka zbroja noszona przez niższych rangą Wielkich Chanów. Wykonany z materiałów oczyszczonych i skóry, zapewnia podstawową ochronę przy jednoczesnym zachowaniu mobilności. Wzory plemienne oznaczają, że noszący jest członkiem Wielkich Chanów.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Prosta zbroja Wielkiego Khana</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Wytrzymała zbroja noszona przez żołnierzy Wielkiego Chana. Zbudowany ze wzmocnionej skóry i oczyszczonych metalowych płyt, zbroja ta zapewnia znaczną ochronę bez poświęcania zbyt dużej mobilności. Emblematy czaszki i barwy wojenne pokazują, że ten wojownik sprawdził się w bitwie.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Zbroja wielkiego żołnierza Khana</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>Stylowy, ale ochronny strój noszony przez elitarnych Wielkich Chanów i wysokich rangą członków. This unique armor combines pre-war formal wear with strategically placed armor plating, creating a distinctive look that commands respect. To symbol statusu w plemieniu.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>zbroję garniturową</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
</LanguageData>
