<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Niszczycielska, ciężka broń łącząca technologię przyspieszania elektromagnetycznego z obracającymi się lufami przypominającymi minigun. Minigun Gaussa wystrzeliwuje ciągły strumień elektromagnetycznie napędzanych pocisków, zdolnych rozszarpać zarówno zbroję, jak i ciało. Jego ogromna siła ognia odbywa się kosztem znacznych wymagań dotyczących masy i mocy.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Minigun Gaussa</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>beczka</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Mistrzowska broń Gaussa zaprojektowana z myślą o ekstremalnej precyzji dalekiego zasięgu. Ten wyjątkowy karabin ma wydłużoną lufę, zaawansowaną optykę celowniczą i udoskonalone cewki elektromagnetyczne, które zapewniają niezrównaną celność na dystansach, których pozazdroszczą konwencjonalni snajperzy. Każdy strzał stanowi idealne połączenie przedwojennej nauki i zabójczej skuteczności.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Karabin snajperski Gaussa</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Eksperymentalny prototyp karabinu M72 Gauss charakteryzujący się zaawansowaną konfiguracją cewki magnetycznej i zwiększoną wydajnością ogniw zasilających. M72 A2 reprezentuje szczyt przedwojennej technologii broni elektromagnetycznej, charakteryzując się lepszą celnością i większą penetracją pancerza niż jego standardowy odpowiednik. Przed Wielką Wojną wyprodukowano tylko kilka egzemplarzy.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Karabin Gaussa M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Karabin M72 Gauss to najnowocześniejsza przedwojenna broń wykorzystująca cewki elektromagnetyczne do przyspieszania metalowych pocisków do prędkości hipersonicznych. Karabin Gaussa, który z łatwością przebija większość pancerzy, jest świadectwem przedwojennych innowacji wojskowych. Jego precyzja i siła hamowania są legendarne wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Karabin Gaussa M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Pistolet PPK12 Gauss to zaprojektowana w Niemczech broń elektromagnetyczna, która wykorzystuje indukcję magnetyczną do wyrzucania pocisków z niezwykle dużymi prędkościami. Kompaktowy i niezawodny, zapewnia niszczycielską energię kinetyczną przy minimalnym odrzucie, co czyni go doskonałą bronią boczną dla tych, których stać na tak zaawansowaną technologię.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistolet Gaussa PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
