<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Zaawansowany pancerz wspomagany T-60 noszący charakterystyczne kolory i insygnia Appalachów Bractwa Stali. Ten sprawdzony w boju pancerz zapewnia wyjątkową ochronę przy jednoczesnym zachowaniu mobilności, co stanowi szczyt przedwojennej amerykańskiej inżynierii wojskowej przystosowanej do działań na pustkowiach.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Appalachia T-60</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 w klasycznych kolorach oryginalnego rozdziału Brotherhood z Lost Hills. Ta zbroja reprezentuje fundament tradycji Bractwa i pierwotną misję zachowania i kontrolowania przedwojennej technologii dla dobra ludzkości.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany T-51 BoS Lost Hills</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Charakterystyczny pancerz wspomagany Środkowo-Zachodniego Bractwa Stali, wyposażony w unikalny projekt rogatego hełmu, który stał się ich znakiem rozpoznawczym na polu bitwy. Ta zbroja reprezentuje adaptacyjną naturę Oddziału Środkowego Zachodu - utrzymując standardy Bractwa, jednocześnie rozwijając własną tożsamość odrębną od Lost Hills. Zastraszająca sylwetka budzi strach u najeźdźców i mutantów na pustkowiach dawnego Środkowego Zachodu Ameryki.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Bractwa Środkowo-Zachodniego</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-45 noszący charakterystyczne oznaczenia postępowego Bractwa Starszego Lyonsa. Ta zbroja stanowi odejście od tradycyjnej doktryny Bractwa, stosowanej przez żołnierzy, którzy przedkładali ochronę niewinnych nad technologię gromadzenia zapasów, wyznaczając kontrowersyjny, ale bohaterski rozdział w historii Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Lyons T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-45 noszony przez Wygnańców Bractwa, pomalowany na charakterystyczne czarno-czerwone kolory. Ci twardogłowi tradycjonaliści oderwali się od współczującej polityki Starszego Lyonsa, wierząc, że Bractwo powinno skupić się wyłącznie na zdobywaniu technologii, a nie na pomaganiu mieszkańcom pustkowi.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Outcast T-45</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-51 dostosowany do trudnych warunków w Appalachach. Wariant ten charakteryzuje się ulepszonym uszczelnieniem środowiskowym i ochroną przed promieniowaniem, dostosowanym do wyjątkowych wyzwań stojących przed oddziałem Bractwa w Appalachach w ramach jego misji odzyskiwania i ochrony technologii.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS Appalachia T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Czcigodny pancerz wspomagany T-51, ostoja sił Bractwa. Choć jest starszy od serii T-60, ten pancerz udowodnił swoją niezawodność przez dziesięciolecia walk na pustkowiach. Jego sprawdzona konstrukcja zapewnia doskonałą ochronę i została szczegółowo przetestowana przez rycerzy i paladynów Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS T-51</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Standardowy pancerz wspomagany T-60 noszony przez żołnierzy Bractwa Stali. Zbudowany z myślą o maksymalnej ochronie i trwałości na polu bitwy, ten pancerz reprezentuje szczyt przedwojennej technologii pancerza wspomaganego, ulepszony powojennymi modyfikacjami i ulepszeniami terenowymi opracowanymi przez inżynierów Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany BoS T-60</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
</LanguageData>
