<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Silnie zmutowana modliszka, która urosła do ogromnych rozmiarów w wyniku długotrwałego narażenia na promieniowanie. Te agresywne drapieżniki polują, wykazując się błyskawicznym refleksem i niszczycielskimi, drapieżnymi przednimi łapami, zdolnymi przebić ofiarę jednym uderzeniem. Ich chitynowy egzoszkielet zapewnia znaczną ochronę, a w przypadku zagrożenia są terytorialne i bardzo agresywne. Występuje głównie w suchych regionach, gdzie zasadza się na niczego niepodejrzewające ofiary.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>gigantyczna modliszka</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>lewa kończyna przednia</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>prawa kończyna przednia</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>żuchwy</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>głowa</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Radalkan, który pochłonął ekstremalne ilości promieniowania, powodując emisję niesamowitej zielonej poświaty. Mutanty te są bardziej agresywne niż ich zwykli kuzyni, a ich ciała są nasycone radioaktywnymi izotopami. Narażenie na nie może być niebezpieczne, ale ich świecące pancerze mają pewną wartość dla niektórych handlarzy.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>świecący radroach</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>żuchwy</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Zmutowany karaluch, który urósł do ogromnych rozmiarów w wyniku narażenia na promieniowanie. Radaluchy to szkodniki o dużej zdolności adaptacyjnej, które mogą przetrwać w niemal każdym środowisku. Choć pojedynczo są słabe, rozmnażają się szybko i mogą zaatakować nieostrożne ofiary. Ich mięso jest jadalne, choć niezbyt apetyczne.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>żuchwy</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>głowa</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
</LanguageData>
