<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo czającego się na plaży. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się plażowicz. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Jajko Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo czającego się na plaży. Te jasne, piaszczyste jaja można znaleźć w przybrzeżnych gniazdach. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Jajko Beachlurk (niefert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Szponu Śmierci. Jeśli zostanie odpowiednio inkubowany, wykluje się z niego jeden z najniebezpieczniejszych drapieżników na pustkowiach. Jaja te są niezwykle rzadkie i bardzo poszukiwane zarówno przez mistrzów zwierząt, jak i naukowców. Można go jeść, ale większość uznałaby to za okropne marnotrawstwo.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Jajo Szponu Śmierci (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Szponu Śmierci. Te masywne jaja są niezwykle rzadkie i cenne. Chociaż można je jeść, większość uznałaby to za marnowanie tak cennego towaru.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Jajo Szponu Śmierci (niefert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo gekona ognistego. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się ognisty gekon. Te jaja są szczególnie ciepłe i muszą być trzymane w wysokiej temperaturze, aby się wykluły. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Jajo Ognistego Gekona (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo gekona ognistego. Te jajka są ciepłe w dotyku. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Jajo Ognistego Gekona (unfert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo gekona. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się gekon. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Jajo Gekona (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo gekona. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Jajo Gekona (unfert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo złotego gekona. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się złoty gekon. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Jajo Złotego Gekona (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo złotego gekona. Te jajka mają charakterystyczny połysk. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Jajo Złotego Gekona (unfert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Zapłodnione jajo gekona zielonego. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się zielony gekon. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Zielone jajo gekona (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo gekona zielonego. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Jajo zielonego gekona (unfert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Lakelurka. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się jeziorolurk. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Jajo Lakelurka (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Lakelurka. Te duże, ciemne jaja drapieżników wierzchołkowych napromieniowanych jezior są rzadkie i cenne. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Jajo Lakelurka (niefert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo błota. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się błotniak. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Jajko Błotniaka (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo błotniaka. Te duże, oślizgłe jaja są przysmakiem w niektórych osadach na pustkowiach. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Jajko Błotniaka (niefert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Zapłodnione jajo kurze Rad. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinno wykluć się pisklę. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Jajko kurze (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo kurze Rad. Można go jeść na surowo, ale jest o wiele, wiele lepiej ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Jajko kurze (unfert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Rad Ravena. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinno wykluć się pisklę. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Rad Ravena. Można go jeść na surowo, ale jest o wiele, wiele lepiej ugotowany.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Krucze Jajo (niefert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Zapłodnione jajo Radgulla. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinno wykluć się pisklę. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Jajo Radwy (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo Radgulla. Można go jeść na surowo, ale jest o wiele, wiele lepiej ugotowany.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Jajo Radwoli (niefert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Zapłodnione jajo radraca. Po inkubacji wykluwa się nimfa radraca. Szkodniki te rozmnażają się szybko, a ich jaja są częstym widokiem na obszarach porażonych.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>Jajo radraca (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo radraca. Mały i nieapetyczny, ale jadalny w mgnieniu oka. Radaluchy składają jaja w dużych skupiskach.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>jajo radraca (unfert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Zapłodnione jajo rzeczne. Jeśli wszystko pójdzie dobrze, powinien wykluć się rzeczny czajnik. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Jajo Rzecznej Lurki (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo rzeczne. Te zielonkawe jaja można znaleźć w gniazdach słodkowodnych. Można go jeść na surowo, ale znacznie lepiej jest ugotowany.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Jajo Rzecznej Luki (niefert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Zapłodnione jajo młociarza. Jeśli zostanie odpowiednio inkubowany, wykluje się agresywnego indyka rad. Chociaż można je udomowić, ich temperament czyni je niebezpiecznymi zwierzętami hodowlanymi.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>Jajko Thrashera (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Niezapłodnione jajo młociarza. Większe i bardziej aromatyczne niż przedwojenne jaja indycze, chociaż niektórzy uważają, że lekko napromieniowany smak jest odrażający. Mimo to jest to cenne źródło pożywienia na pustkowiach.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>Jajko Thrashera (unfert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
