<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>Zaawansowana broń nieuzbrojona, która łączy w sobie siłę pneumatyczną z wybuchową łuską do strzelby. Kiedy pięść się połączy, wystrzeliwuje pocisk bezpośrednio w cel, powodując ogromne obrażenia. Najlepszy niszczyciel w zwarciu.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Pięść balistyczna</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>wybuchowa pięść</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>Para wyściełanych rękawic bokserskich, pierwotnie zaprojektowanych do sportu. Chociaż nie zadają łatwo śmiertelnych obrażeń, doskonale nadają się do nieśmiercionośnych zabójstw i nadal mogą złamać szczękę solidnym ciosem.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Rękawica bokserska</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>pięść</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>Eksperymentalna broń energetyczna, która owija się wokół dłoni. Generuje pole, które w momencie kontaktu rozrywa materię, powodując poważne uszkodzenia tkanek i obrażenia wewnętrzne. Charakterystyczny niebieski blask zdradza zaawansowaną technologię.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Rękawica wypierająca</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>pole wypierające</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Wytrzymała przemysłowa pięść protetyczna przeznaczona do prac budowlanych i rozbiórkowych. Choć pierwotnie nie był przeznaczony jako broń, jego siłowniki hydrauliczne i wzmocniona metalowa konstrukcja sprawiają, że jest on zabójczo skuteczny w walce, miażdżąc wszystko, w co uderzy.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Przemysłowa ręka</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>hydrauliczna pięść</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>Przedwojenna rękawica pneumatyczna wykorzystująca gaz pod ciśnieniem do zadawania niszczycielskich ciosów. Kiedy pięść uderza, uwalnia wybuch sprężonego powietrza, który kilkakrotnie zwiększa siłę, zdolną do kruszenia kości i wgniatania pancerza przy każdym uderzeniu.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Pięść Mocy</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pneumatyczna pięść</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>Skórzana rękawica zmodyfikowana elementami elektrycznymi, które w momencie kontaktu powodują silny wstrząs. Pierwotnie opracowany do nieśmiercionośnej kontroli tłumu, może ogłuszyć i obezwładnić cele. Trzaskająca niebieska energia jest zarówno zastraszająca, jak i skuteczna.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Rękawica Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>naelektryzowana pięść</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
</LanguageData>
