<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>Skrzynia z racjami żywnościowymi Bractwa Stali zawierająca konserwowane posiłki wojskowe, oczyszczoną wodę i suplementy odżywcze. Zaprojektowany, aby wspierać żołnierzy podczas długotrwałych operacji w trudnym środowisku pustkowi.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Skrzynia z żywnością Bractwa</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>Specjalistyczna skrzynia na mundury Bractwa Stali, zawierająca charakterystyczny sprzęt noszony przez zreformowane Bractwo Starszego Lyonsa. Te mundury reprezentują humanitarną misję frakcji i jej zaangażowanie w ochronę niewinnych.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Skrzynia munduru Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>Skrzynia z zaopatrzeniem Wyrzutków Bractwa, zawierająca charakterystyczne czerwono-czarne mundury noszone przez frakcję purystów. Te mundury symbolizują ich niezachwiane oddanie oryginalnemu Kodeksowi i misję odzyskania za wszelką cenę przedwojennej technologii.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Skrzynia z mundurem Wygnańca</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>Zapieczętowana skrzynia z zaopatrzeniem Bractwa Stali zawierająca niezbędne komponenty technologiczne, części zamienne i zaawansowane materiały. Zasoby te mają kluczowe znaczenie dla konserwacji i modernizacji ich zaawansowanego sprzętu i instalacji.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Skrzynia z zasobami technologicznymi Bractwa</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>Skrzynia z zaopatrzeniem Bractwa Stali zawierająca standardowe mundury, mundury i wyposażenie ochronne noszone przez zwykłych pracowników Bractwa. Każdy element nosi charakterystyczne kolory i insygnia frakcji.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Standardowa skrzynia na mundur Bractwa</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>Zapieczętowana skrzynia z bronią Bractwa Stali, zawierająca wysokiej jakości broń palną i energetyczną używaną przez ich siły. Na charakterystycznym czerwonym i metalicznym wykończeniu widnieje emblematyczne koło zębate Bractwa.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Skrzynia z bronią Bractwa Stali</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
</LanguageData>
