<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>Stylowa sukienka często noszona przez ambasadorów Republiki Nowej Kalifornii. Chociaż zapewnia niewiele lub wcale
            ochronę, zwiększa pewność siebie noszącego podczas negocjacji.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Sukienka Ambasadora NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Stylowy garnitur często noszony przez ambasadorów Republiki Nowej Kalifornii. Choć zapewnia niewielką lub żadną ochronę, zwiększa pewność siebie noszącego podczas negocjacji.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Garnitur Ambasadora NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>Kombinezon w kolorze khaki z wieloma kieszeniami i dołączonymi kieszeniami. Jest powszechnie noszony przez inżynierów i inny personel techniczny związany z NCR. Przydaje się do noszenia kilku zapasowych narzędzi, ale zapewnia niewielką ochronę podczas strzelaniny.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Kombinezon inżyniera NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>Mundur zarezerwowany dla najwyższych rangą oficerów armii republiki, generałów. Jest bogato zdobiony motywami powszechnie kojarzonymi z RNK, takimi jak dwugłowy niedźwiedź. Nie zapewnia jednak zbyt dużej ochrony, ponieważ generałowie armii rzadko służą na linii frontu.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Mundur ogólny NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Stylowy garnitur często noszony przez prezydenta Republiki Nowej Kalifornii i podobnych wysokich rangą urzędników państwowych. Choć zapewnia niewielką lub żadną ochronę, daje noszącemu wrażenie autorytetu.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Garnitur Prezydenta NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>Strój często noszony przez strażników po służbie lub pod dodatkowymi elementami zbroi. Przypomina stroje noszone przez dawnych kowbojów. Jest dość wytrzymały i zapewnia dobrą ochronę przed palącym słońcem, ale nie powinien być jedyną ochroną, jaką ma strażnik, gdy zaczną latać kule.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Strój swobodny Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Brązowawa zbroja bojowa, wykonana ręcznie w RNK i najczęściej noszona przez Rangersów NCR. Ponieważ jest to pancerz bojowy, jest wytrzymały i bardzo dobrze chroni przed uszkodzeniami, ale waży całkiem sporo.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Pancerz Patrolu Strażników NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Wytrzymałe ubrania noszone przez pustynnych strażników. Ten konkretny strój jest wyposażony w czerwony szalik. Podobnie jak większość ubrań strażników, dobrze izoluje przed ciepłem.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Strój z czerwonym szalikiem Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>Wytrzymała kamizelka noszona przez Rangersów NCR. Zapewnia dobrą ochronę przed żywiołami i jest idealny do długich patroli i misji zwiadowczych w trudnych warunkach.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Strój kamizelki Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>Kamizelka bojowa złożona z napierśnika zbroi bojowej. Jest często noszony przez strażników i zapewnia potężną ochronę. Jego największą wadą jest to, że zakrywa jedynie tułów, pozostawiając przydatki bez ochrony.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Pancerz Weterana Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Prochowiec często noszony przez strażników. Jego głównym zastosowaniem jest ochrona użytkownika przed słońcem i temperaturami panującymi na pustyni Mojave, ale jest wystarczająco gruby, aby zapewnić dodatkową ochronę również podczas strzelaniny.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Prochowiec weteranów NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Zestaw ubrań wykonanych z wytrzymałych materiałów, takich jak skóra. Jest często noszony przez strażników pod zbroją i szczególnie dobrze izoluje przed ciepłem.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Mundur weterana Rangera NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany T-45d, zdobyty przez RNK podczas wojny NCR z Bractwem. Technicy usunęli serwomotory i zastąpili skrubery rad niestandardowym modułem klimatyzacji, dzięki czemu żołnierze mogli z niego korzystać bez konieczności specjalistycznego szkolenia. Proces ten jednak sprawia, że ​​zbroja jest znacznie mniej skuteczna. Mimo to nadal jest to zasadniczo pancerz wspomagany zapewniający doskonałą ochronę kosztem ogromnej wagi. Zwykle noszą go tylko najciężsi żołnierze NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR odzyskany pancerz wspomagany</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>Pancerz zwykle noszony przez oddziały snajperskie i zespoły zwiadowcze NCR. Wyglądem bardzo przypomina inne zbroje NCR, ale jest ciemniejszy ze względu na kamuflaż. Zapewnia dobrą ochronę, ale jak większość zbroi NCR, jest dość ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>Pancerz szturmowy NCR Recon</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Standardowy pancerz dla szeregowych sił zbrojnych NCR. Składa się z kurtki polowej i bryczesów khaki, opancerzonego napierśnika i brązowych butów bojowych. Dobrze chroni noszącego, ale jest ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>Pancerz żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Ta zbroja jest zasadniczo zwykłym mundurem sił zbrojnych NCR, składającym się z kurtki polowej i bryczesów khaki, opancerzonego napierśnika i brązowych butów bojowych, ale zawiera bandoleer do przenoszenia dodatkowej amunicji i innego sprzętu wojskowego.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Zbroja Bandoleera żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Ten lekki element ubioru składa się ze standardowej kurtki polowej i bryczesów w kolorze khaki, ale brakuje mu opancerzonego napierśnika, innego sportowego pancerza NCR. Jako taki jest lżejszy, ale zapewnia jedynie gorszą ochronę.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>Zmęczenie żołnierzy NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Ta zbroja jest często noszona przez sierżantów i kaprali armii NCR. Oprócz standardowej kurtki polowej i bryczesów khaki, a także opancerzonego napierśnika, zbroja ta posiada również zamaskowany materiał owinięty wokół ramienia. Zapewnia przyzwoitą ochronę, ale jest dość ciężki.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Zbroja płaszczowa żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>Mundur oznaczający noszącego jako członka żandarmerii NCR. Jest dość podobny do innych mundurów NCR, ale emanuje autorytetem żandarmerii.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Mundur posła NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>Kamizelka często noszona przez żołnierzy NCR. Składa się ze wzmocnionego napierśnika i opancerzonych naramienników. Chociaż zapewnia sporo dodatkowej ochrony, zakrywa jedynie tułów i ramiona, pozostawiając dolne części ciała i głowę bez ochrony.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Kamizelka żołnierza NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>Wyściełana kamizelka często noszona przez strażników NCRCF. Choć mniej chroni niż pełnowymiarowa zbroja, całkiem dobrze chroni użytkownika przed drobną bronią palną.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Kamizelka strażnicza NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>Prosta niebieska koszula i spodnie wydawane więźniom NCRCF. Są to proste ubrania, tanie i produkowane masowo w NCR. Jako takie zapewniają niewielką lub żadną ochronę podczas walki, ale całkiem dobrze izolują od gorąca, ponieważ RNK lubi wykorzystywać więźniów jako pracowników drogowych.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Mundur więźnia NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>Prosta koszula wierzchnia noszona przez więźniów NCRCF. Ma na celu identyfikację więźniów jako takich i nie zapewnia zbyt dużej ochrony przed jakimkolwiek zagrożeniem. Mimo to Powder Gangerowie nadal je noszą, prawdopodobnie z powodu braku alternatywnej odzieży.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Koszula NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
</LanguageData>
