<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Prymitywny, domowej roboty karabin powtarzalny złożony z przeszukanych rur i złomu. Choć wolno strzela i ma mniejszą moc w porównaniu do zwykłych karabinów, jest łatwy w produkcji i konserwacji, co czyni go powszechną bronią wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Śruba do rur</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Prymitywny pistolet własnej roboty, złożony z rur i złomu. Choć jest zawodny i brakuje mu siły hamowania, jest łatwy w wytwarzaniu i utrzymaniu, co czyni go popularną bronią boczną wśród najbardziej zdesperowanych mieszkańców pustkowi.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistolet rurowy</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Prymitywny, domowej roboty rewolwer złożony z oczyszczonych rur i złomu. Chociaż jest zawodna i wolno ją przeładowuje, jest łatwa w wytwarzaniu i utrzymaniu, co czyni ją powszechną bronią boczną wśród ocalałych z pustkowi.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Rewolwer rurowy</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Prymitywny, domowej roboty karabin półautomatyczny złożony z przeszukanych rur i złomu. Choć jest zawodny i niedokładny, oferuje przyzwoitą siłę ognia dzięki swojej prostej konstrukcji, co czyni go popularnym zarówno wśród najeźdźców, jak i osadników.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Karabin rurowy</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Prosta, jednostrzałowa strzelba złożona z rur i złomu. Niszczycielski z bliskiej odległości, ale wolno się przeładowuje, jest ulubionym pojazdem zdesperowanych mieszkańców pustkowi, którzy potrzebują niewielkiej siły obronnej.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Strzelba rurowa</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Prymitywny karabin rurowy o długiej lufie, wyposażony w prowizoryczną lunetę. Choć nie jest tak celny jak zwykły karabin snajperski, oferuje większy zasięg mieszkańcom pustkowi, których nie stać na lepszy sprzęt.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Rurowy karabin snajperski</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
</LanguageData>
