<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I to broń zapalająca wczesnej generacji, która rozpyla strumień płonącego paliwa z bliskiej i średniej odległości. Ulubiony przez przedwojenne siły zbrojne do oczyszczania okopów i fortyfikacji, doskonale radzi sobie z grupami wrogów na ograniczonych przestrzeniach. Jego prymitywny, ale skuteczny projekt sprawia, że ​​​​jest postrachem na polu bitwy.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>rozpylać spalające się paliwo</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Ulepszona wersja oryginalnego projektu płomienia, Mk II charakteryzuje się zwiększoną oszczędnością paliwa, większym zasięgiem i bardziej spójną projekcją płomienia. Popularny zarówno wśród przedwojennych zespołów szturmowych, jak i powojennych padlinożerców, reprezentuje szczyt technologii przenośnej broni zapalającej przed wojną.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Płomień Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>rozpylać spalające się paliwo</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Ciężki Spopielacz to wyjątkowy i niszczycielski przedwojenny ciężki miotacz ognia, wydawany dla elitarnych jednostek Enklawy Piekielnego Ognia. Zbudowany ze wzmocnionych komponentów i zaawansowanego systemu dostarczania paliwa, wyrzuca intensywny strumień ognia na znaczne odległości. Ta broń jest zarówno symbolem terroru, jak i arcydziełem niszczycielskiej inżynierii, zdolnej obrócić wrogów w popiół.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Ciężka spalarnia</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>rozpylać spalające się paliwo</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
</LanguageData>
