<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>Miękki beret noszony przez oddziały Bractwa w Appalachach. Wyszywany herbem Bractwa, służy do celów identyfikacyjnych i ceremonialnych oficerów i jednostek wyspecjalizowanych.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>Beret Appalachów BoS</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Standardowy kaptur używany przez piechotę Bractwa do ukrycia i podstawowej ochrony przed żywiołami podczas patroli i operacji taktycznych.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Kaptur piechoty BoS Appalachów</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>Wzmocniony hełm bojowy wydawany oddziałom lądowym Bractwa. Zbudowany tak, aby był odporny na odłamki i ogień z broni ręcznej, często łączony z zbroją piechoty podczas patroli i starć.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Kask BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Kapelusz polowy noszony przez skrybów i badaczy Bractwa podczas wypraw. Zapewnia ochronę przed słońcem i lekką pogodą, jednocześnie oznaczając użytkownika jako członka kadry badawczej i rekonwalescencji.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Kapelusz naukowy BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Hełm pilota używany przez załogi samolotów Bractwa i załóg vertibirdów, wyposażony w wyściółkę i podstawowy sprzęt komunikacyjny w celu ochrony załogi podczas lotu i operacji na wirniku.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Kask lotniczy BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>Czapka z daszkiem noszona przez oficerów jednostek ułanów, aby podkreślić rangę i władzę w Bractwie podczas inspekcji i obowiązków służbowych.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Kapelusz kapitana BoS Lancera</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>Kaptur taktyczny noszony przez specjalistów zwiadu Bractwa Wyrzutków. Kaptur ten charakteryzuje się ulepszoną integracją optyki, sprzętem komunikacyjnym i systemami ochrony środowiska zmodyfikowanymi zgodnie ze specyfikacjami Outcast na potrzeby rozszerzonych operacji terenowych za liniami wroga.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>Kaptur zwiadowczy BoS Outcast</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Lekki kaptur preferowany przez zespoły zwiadowcze. Tkanina zapewniająca słabą widoczność i zmniejszone odblaski, aby ułatwić zwiad, obserwację i dyskretne poruszanie się.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>Kaptur zwiadowczy BoS</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Czapka noszona przez skrybów naukowych w celu identyfikacji członków korpusu badawczego Bractwa. Skrybowie skupiają się na badaniu, ratowaniu i zachowaniu przedwojennej technologii.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Kapelusz skryby naukowego BoS</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>Prosta czapka wydawana giermkom i stażystom. Giermkowie to uczniowie przywiązani do rycerzy i paladynów, uczący się rzemiosła polowego i tradycji Bractwa.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>Kapelusz Dziedzica BoS</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
</LanguageData>
