<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Ozdobne ceremonialne szaty noszone przez samego Cezara, najwyższego przywódcę Legionu. Te wspaniałe czerwono-złote szaty są wykonane z najlepszych przedwojennych materiałów i ozdobione złotymi wykończeniami, symbolizującymi absolutną władzę nad Legionem. Szaty zapewniają skromną ochronę, ale ich prawdziwa siła leży w podziwie i szacunku, jakim wzbudzają u wszystkich, którzy je widzą.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Szaty Cezara</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>Ciężka zbroja noszona przez centurionów Legionu, elitę Legionu. Składa się z szerokiej gamy różnych zbroi, w tym elementów zbroi bojowej, skórzanej zbroi wspomaganej, a nawet zbroi supermutantów. Części te prawdopodobnie pochodzą od wrogów pokonanych przez noszącego. Pomimo tego, że jest to tak prymitywny asortyment różnych zbroi, zapewnia doskonałą ochronę.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Zbroja Centuriona Legionu</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Hełm ten, noszony przez przednich zwiadowców Legionu Cezara, vexillarii, jest wykonany ze skóry głowy kojota. Zapewnia niewielką ochronę, ponieważ jego główne zastosowanie ma charakter symboliczny.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Hełm Centuriona Legionu</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>Lekka zbroja noszona przez zwiadowców Legionu, bardzo podobna wyglądem do zbroi rekruta. Podobnie jak większość zbroi Legionu, jest ona wykonana z przetworzonego sprzętu sportowego, składającego się z ochronnych ochraniaczy ramion i klatki piersiowej piłkarza, wzmocnionych dodatkową skórzaną wyściółką i noszonych na kamizelce łapacza baseballu. Nie chroni zbyt dobrze.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Zbroja Odkrywcy Legionu</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>Podstawowy, lekki hełm składający się z grubego, brązowego materiału, wyposażonego w wizjer chroniący oczy użytkownika przed palącym słońcem. Noszone przez odkrywców i zwiadowców w służbie Legionu Cezara</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Kaptur Odkrywców Legionu</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Zbroja legata, bliskiego powiernika samego potężnego Cezara. Kompletny kombinezon z grubej stali, noszący liczne zadrapania i wgniecenia powstałe w wyniku niezliczonych bitew, zapewniający pełną ochronę ciała. Został wykonany tak, aby bardzo przypominał zbroję starożytnych Rzymian i ma niewiele wspólnego z przerobionym sprzętem sportowym, który nosi większość członków Legionu. Nic dziwnego, że zapewnia użytkownikowi doskonałą ochronę, ale jest niewiarygodnie ciężki.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Zbroja Legata Legionu</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Hełm legata, najwyższego rangą watażki w Legionie, oczywiście oprócz Cezara. Jest wzorowany na zamkniętych maskach często noszonych przez kawalerię starożytnego Rzymu i ma sportowe czerwone falbanki i rogi, które sprawiają, że noszący wygląda bardziej zastraszająco.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Hełm Legata Legionu</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Zestaw zbroi płytowej Legionu, zwykle wykonanej z zebranych przedwojennych podkładek piłkarskich z gwoździami dodanymi do ramion dla dodatkowej ochrony.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Płyta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Ta zbroja powszechnie noszona przez osobistą straż Cezara jest podobna do zbroi rekruta, ale ma dodatkowe metalowe karwasze na przedramionach, prawdopodobnie ze względu na upodobanie Pretorianina do uderzania ludzi pięściami, a także krótką czerwoną pelerynę i czerwony kaptur. Pomimo dużego podobieństwa, zbroja ta chroni noszącego znacznie lepiej niż zbroja rekruta, a waży mniej więcej tyle samo.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Zbroja Pretorianów Legionu</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Główna siła bojowa Legionu, główni legioniści, zasłużyli sobie na prawo do noszenia lepszej zbroi w porównaniu do rekrutów. Nadal ma te same ochronne nakładki na ramiona i klatkę piersiową, ale ma dodatkowe opaski pancerza owinięte wokół górnej części ciała.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Zbroja Pierwszego Legionu</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>Przedwojenny hełm piłkarski ozdobiony piórami, noszony z czerwoną chustą na twarz i czarnymi goglami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę, jego głównym zastosowaniem jest służenie jako symbol rangi. Czarne pióra przymocowane do hełmu identyfikują użytkownika jako pierwszego decanusa, oficera średniego stopnia w Legionie Cezara, dowodzącego oddziałem najlepszych legionistów.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Hełm Legionu Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Podstawowym hełmem jest brązowa czapka wyposażona w czarne okulary ochronne i czerwoną bandanę owiniętą wokół dolnej części twarzy. Zasadniczo jest to ten sam hełm, co hełm rekrutów, ale ma bandanę w innym kolorze, aby oznaczyć różne stopnie.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Hełm Legionu Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>Podobnie jak większość zbroi Legionu, zbroja rekruta jest wykonana z przetworzonego sprzętu sportowego, składającego się z ochronnych ochraniaczy ramion i klatki piersiowej piłkarza wzmocnionych dodatkową skórzaną wyściółką i noszonych na kamizelce łapacza baseballu.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Zbroja Rekruta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>Przedwojenny hełm piłkarski ozdobiony piórami, noszony z czerwoną chustą na twarz i czarnymi goglami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę, jego głównym zastosowaniem jest służenie jako symbol rangi. Czerwono-czarne pióra przymocowane do hełmu identyfikują noszącego go jako rekruta Decanus, najniższego rangą oficera w Legionie Cezara, dowodzącego oddziałem niedoświadczonych rekrutów.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Hełm Decanus Rekruta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>Brązowa skórzana czapka noszona z czarnymi goglami ochronnymi, dolna część twarzy owinięta bandaną. Nie jest to najlepszy kask, ale jest łatwy w wykonaniu i lekki.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Hełm Rekruta Legionu</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Powszechna tunika noszona przez członków Legionu Cezara.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunika Legionu</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>Lekka skórzana kamizelka używana przez Legion. Spód kamizelki powinien być wykonany ze starych podkładek sędziowskich baseballu lub nawet podkładek treningowych do gry w piłkę nożną. Tak czy inaczej, zapewnia użytkownikowi lepszą ochronę niż nic.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Kamizelka Legionowa</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>W porównaniu do zwykłej zbroi legionisty, zbroja weterana ma dodatkowe nakładki na dolne nogi, a także kilka ostrych gwoździ wystających z naramienników i skórzanych opasek na prawym ramieniu. Zapewnia większą ochronę, a jednocześnie jest nieco lekki.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Zbroja Weterana Legionu</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>Przedwojenny hełm piłkarski ozdobiony piórami, noszony z czerwoną chustą na twarz i czarnymi goglami. Chociaż zapewnia przyzwoitą ochronę, jego głównym zastosowaniem jest służenie jako symbol rangi. Czerwone, białe i czarne pióra przymocowane do hełmu identyfikują noszącego go jako weterana Decanus, wyższego rangą oficera Legionu Cezara, dowodzącego oddziałem zatwardziałych legionistów-weteranów.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Hełm weterana Legionu Decanus</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>Czapka z daszkiem z aluminiowym kaskiem, gogle na oczy i chusta na twarz. Zapewnia nieco lepszą ochronę w porównaniu do hełmów niższych stopni Legionu, a jednocześnie nie waży więcej.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Hełm Weterana Legionu</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Wzorowany na zbroi weterana Legionu, z dodatkowymi okrągłymi metalowymi płytkami przymocowanymi do tułowia oraz sztandarem przedstawiającym flagę Legionu noszoną na plecach. Chociaż jest to o krok lepszy od pancerza niższych rang, jest również znacznie cięższy.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Zbroja Legionu Vexillariusa</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Hełm ten, noszony przez przednich zwiadowców Legionu Cezara, vexillarii, jest wykonany ze skóry głowy kojota. Zapewnia niewielką ochronę, ponieważ jego główne zastosowanie ma charakter symboliczny.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Hełm Legionu Vexillariusa</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
