<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>Kamizelka bojowa złożona z napierśnika zbroi bojowej. Jest często noszony przez strażników i zapewnia potężną ochronę. Jego największą wadą jest to, że zakrywa jedynie tułów, pozostawiając przydatki bez ochrony. Wygląda na to, że ten zestaw został spersonalizowany poprzez dodanie dodatkowej wyściółki i odporną na ciepło powłokę na głowicy. Można także rozpoznać fantazyjne imię wydrapane na szyi, zwykle tam, gdzie znajdują się oznaczenia jednostek. „Strażnik Rick”</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Zbroja Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Prochowiec często noszony przez strażników. Jej głównym zastosowaniem jest ochrona użytkownika przed słońcem i temperaturami panującymi na pustyni Mojave, ale jest na tyle gruba, że ​​zapewnia dodatkową ochronę także podczas strzelaniny. Ten wygląda nieco bardziej szorstko niż większość, ponieważ widział wiele akcji. Kolory również różnią się od tych weteranów NCR, ma ciemniejszy brązowy kolor. Ma również odznakę Desert Rangers nadal przypiętą do piersi. Pozostałość minionej epoki. Na wewnętrznej stronie ściereczki ktoś pośpiesznie napisał „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Prochowiec Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>Zamknięty hełm wojskowy z wbudowaną optyką do słabego oświetlenia i maską gazową noszoną przez Rangersów NCR. Zapewnia lepszą ochronę w porównaniu do hełmu Trooper, ale jest znacznie rzadszy. Wygląda na to, że w tej wersji dodano ulepszoną optykę o niskiej widoczności, a także pomalowano. Na standardowej metce przedmiotu NCR znajduje się imię i nazwisko „Rick”, a także słowa „PRZEBACZ MI MASHED” namalowane z przodu hełmu. Zastanawiasz się, co stało się z tą Mashed osobą...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Hełm Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Zestaw ubrań wykonanych z wytrzymałych materiałów, takich jak skóra. Wygląda na to, że ten jest mocniejszy i wytrzymalszy niż standardowe mundury. Standardowe spodnie również zostały zastąpione parą znoszonych niebieskich dżinsów, a koszula została zafarbowana. Imię Rick zostało również nabazgrane na standardowej metce przedmiotu NCR po wewnętrznej stronie koszuli.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Mundur Rangera Ricksa</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
</LanguageData>
