<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Przedwojenny pistolet plazmowy niemieckiej konstrukcji, będący szczytowym osiągnięciem inżynierii kompaktowej broni energetycznej. Glock 86 posiada rewolucyjną stabilizację pola magnetycznego, która radykalnie poprawia celność i skraca czas odnowienia w porównaniu do standardowych pistoletów plazmowych. Ta wyjątkowo rzadka broń nigdy nie była produkowana masowo.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistolet plazmowy Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Karabin Multiplas to mocno zmodyfikowana broń plazmowa, która przy każdym strzale wystrzeliwuje trzy pociski plazmowe. Choć jest niszczycielski z bliskiej odległości, jego celność szybko spada na dystansie, co sprawia, że ​​najlepiej nadaje się do walki na krótkim i średnim dystansie.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Karabin Multipla</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Eksperymentalny prototyp karabinu plazmowego wyposażony w ulepszony generator pola magnetycznego i zaawansowany system przechowywania plazmy. P-94 wystrzeliwuje potężniejsze pociski plazmowe z większą stabilnością niż standardowe karabiny plazmowe. Ta wyjątkowa broń nigdy nie wyszła poza testy terenowe ze względu na złożone wymagania konserwacyjne.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Rzucający plazmę działa bardzo podobnie do swojego odpowiednika opartego na karabinie. 
            Zostało pierwotnie opracowane jako narzędzie przemysłowe, ale wkrótce zostało zmniejszone 
            i zaadaptowany jako broń, jest jednak nadal bardzo ciężki. W porównaniu z plazmą 
            karabin, strzela szybciej i mocniej, ale jest znacznie mniej celny.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Rzucający Plazmę</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Wcześniejszy prototyp serii Plasma Caster. Choć brakuje mu udoskonalenia w porównaniu z późniejszymi modelami, Mk I jest nadal potężną ciężką bronią plazmową zdolną do ciągłego bombardowania plazmowego. Jego prymitywny magnetyczny system ograniczający sprawia, że ​​jest on nieco mniej dokładny, ale nie mniej niszczycielski.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plazmowy Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Kompaktowy, wyrafinowany pistolet plazmowy zaprojektowany z myślą o niezawodności i łatwości konserwacji. Plasma Defender charakteryzuje się ulepszonym magnetycznym pojemnikiem na butelkę i bardziej wydajną konwersją energii niż standardowe pistolety plazmowe, co czyni go ulubioną bronią boczną wśród mieszkańców pustkowi, którzy mogą go konserwować.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Obrońca Plazmy</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>chwyt</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Karabin maszynowy plazmowy (PMG) to eksperymentalna automatyczna broń plazmowa, która łączy w sobie szybkostrzelność konwencjonalnych karabinów maszynowych z niszczycielską siłą technologii plazmowej. Wykorzystując rewolucyjny, wielokatodowy, cykliczny system wypalania, może podtrzymać w pełni automatyczny ogień plazmowy kosztem znacznej masy i zużycia energii. Ta wyjątkowa, ciężka broń została porzucona przed masową produkcją ze względu na jej wyjątkową złożoność.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Karabin maszynowy plazmowy</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Zmniejszona wersja karabinu plazmowego. Pistolet plazmowy ma pięć dopływów
            łuki energetyczne połączone z katodą centralną, przy czym katoda pełni funkcję punktu
            ostrość lub lufa. Energia jest wyrzucana do przodu i tworzy szczyptę plazmy; chociaż
            raczej powolne, szczypta niesie ze sobą wysoki poziom energii termicznej i kinetycznej,
            wyrządzając ogromne szkody.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistolet plazmowy</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Karabin plazmowy to potężna broń energetyczna, która wystrzeliwuje przegrzane pociski plazmy. Preferowany przez zaawansowane frakcje, zadaje niszczycielskie obrażenia i jest skuteczny zarówno przeciwko opancerzonym, jak i nieopancerzonym celom, chociaż jego pociski poruszają się wolniej niż lasery.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Karabin plazmowy</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Niezwykle rzadka prototypowa broń plazmowa opracowana przez REPCONN Aerospace przed Wielką Wojną. Q-35 wykorzystuje eksperymentalną technologię konwersji materii w energię do tworzenia wyjątkowo potężnych pocisków plazmowych przy zmniejszonym zużyciu energii. Jego charakterystyczna krystaliczna komora energetyczna i doskonała wydajność sprawiają, że jest to jedna z najbardziej poszukiwanych broni energetycznych na pustkowiach.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulator materii Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>magazyn</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>beczka</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
</LanguageData>
