<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola.description>Standardowa Nuka-Cola w kultowej butelce. Zapewnia orzeźwienie i łagodny efekt pobudzający dzięki unikalnej mieszance składników.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>butelka nuka-coli</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola w wygodnej aluminiowej puszce. Ten sam wspaniały smak i zastrzyk energii co wersja butelkowana, ale łatwiejsze w układaniu i transporcie.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>puszka nuka-coli</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>Wiśniowa odmiana Nuka-Coli. Dodatek aromatu owocowego zapewnia niewielkie korzyści zdrowotne wraz z charakterystycznym zastrzykiem energii. Szczególnie popularny przed wojną.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>wiśnia nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Standardowa Nuka-Cola, która przed wojną podbiła świat. Ten słodki, gazowany napój zapewnia szybki zastrzyk energii i odrobinę radości. Charakterystyczna butelka w kształcie rakiety jest natychmiast rozpoznawalna.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>Kwaśna odmiana Nuka-Coli o smaku żurawinowym. Jagodowy posmak równoważy słodycz, nadając przyjemny, lekko kwaśny posmak, preferowany w świątecznych kampaniach marketingowych.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-żurawina</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>Alkoholowa odmiana Nuka-Coli o smaku rumu. Łączy stymulujące działanie Nuka-Coli z alkoholem, dając unikalne, ale potencjalnie ryzykowne efekty. Popularny wśród żądnych przygód pijących.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-ciemność</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>Wariant Nuka-Coli o smaku winogronowym i charakterystycznym fioletowym odcieniu. Aromat winogronowy dodaje słodkiego smaku, zachowując jednocześnie energetyzujące właściwości standardowej Nuka-Coli.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>winogrono nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>Schłodzona odmiana Nuka-Coli. Zimne, rześkie i orzeźwiające – przedwojenny hit marketingowy. Mówi się, że powstaje w specjalnym procesie zimnej fermentacji, który nadaje mu ostrzejsze musowanie i energiczny, orzeźwiający kop.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (lodowata)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>Nuka-Cola o smaku pomarańczowym z nutą cytrusów. Zawartość witamin w aromacie pomarańczowym oprócz działania energetyzującego zapewnia niewielkie korzyści dla układu odpornościowego.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>pomarańcza nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Rzadka i silna Nuka-Cola Quantum, charakteryzująca się niebieską poświatą od łagodnych izotopów radioaktywnych. Zapewnia ogromny zastrzyk energii, ale wiąże się z potencjalnym zagrożeniem dla zdrowia. Bardzo poszukiwany ze względu na ekstremalne efekty.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>Nuka-Cola Quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>Rzadki wariant pustynny o charakterystycznym, przejrzystym wyglądzie i ulepszonej formule. Zapewnia doskonałe odświeżenie i energię w trudnych warunkach.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>Kwarc Nuka-Coli</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>Mocniejsza rumowa odmiana Nuka-Coli o wyższej zawartości alkoholu. Mniej nasycenia, więcej kopa. Zapewnia znaczne odurzenie z łagodnym działaniem pobudzającym.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>Cytrusowo zakręcona odmiana Nuka-Coli z jasnymi nutami cytrynowo-limonkowymi. Popularne ze względu na pikantny posmak i nieco większe odczuwalne orzeźwienie.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>Przedwojenny wariant premium upamiętniający zwycięstwa militarne. Wzbogacony dodatkowymi stymulantami i doskonałym smakiem. Wymaga wysokiej ceny za wyjątkowe efekty.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>zwycięstwo Nuka-Coli</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>Nuka-Cola o smaku dzikich jagód z agresywną kampanią marketingową. Mieszanka egzotycznych owoców zapewnia wzmocniony smak i solidny zastrzyk energii.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>dzika nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Mocna, domowej roboty mikstura alkoholowa na bazie Nuka-Coli. Niezwykle silny i nieprzewidywalny, może powodować utratę pamięci i omdlenia. Tylko zdesperowani i nierozsądni spożywają to regularnie.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukaszyna</FCP_Nukashine.label>
</LanguageData>
