<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Niektóre psy są dzikie, nękają pustkowia i zabijają zwierzęta gospodarskie, ale wielu walczącym z pustkowiami potrzebne są ich oswojone wersje. Istnieją również rzadkie przypadki ras domowych, które pełnią rolę towarzyszy w stosunku do swoich dwunożnych odpowiedników. Ludzie i supermutanci to jedyne gatunki, o których wiadomo, że naprawdę oswajają i udomowiają te psy.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Owczarek niemiecki</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Niektóre psy są dzikie, nękają pustkowia i zabijają zwierzęta gospodarskie, ale wielu walczącym z pustkowiami potrzebne są ich oswojone wersje. Istnieją również rzadkie przypadki ras domowych, takich jak owczarki niemieckie, które pełnią rolę towarzyszy w stosunku do swoich dwunożnych odpowiedników. Zwłaszcza Minutemenowie z ruin Bostonu używali ich jako psów roboczych i stróżujących dla swojej armii.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Pies stróżujący Minutemenów</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Nocny łowca, przerażający produkt przedwojennych eksperymentów genetycznych, to hybrydowe stworzenie łączące DNA kojotów i grzechotników. Te ukrywające się drapieżniki polują w stadach pod osłoną ciemności, wykorzystując swoje jadowite ukąszenia do powalenia ofiary. Posiadają inteligencję stada psów w połączeniu z ukrycia i jadu węży, co czyni je jednym z najbardziej przerażających drapieżników na pustkowiach. Ich charakterystyczna sylwetka i świecące oczy wywołują przerażenie u tych, którzy je spotykają.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nocny Łowca</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>jadowite ukąszenie</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>pazury</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Wściekłe psy to prawie bezwłosy i najwyraźniej częściowo upiorny gatunek psów pustkowiowych. Bezwzględne ocalałe z pustkowi, te wygłodniałe, napromieniowane kundle zaatakują wszystko, co się rusza.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Wściekły Pies</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Wściekłe psy to prawie bezwłosy i najwyraźniej częściowo upiorny gatunek psów pustkowiowych. Bezwzględne ocalałe z pustkowi, te wygłodniałe, napromieniowane kundle zaatakują wszystko, co się rusza. Niektóre psy zostały udomowione, a nawet mają za zadanie chronić swojego właściciela i całą jego własność. Zwierzę będzie to robić najlepiej jak potrafi.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Wściekły Pies</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
</LanguageData>
