<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Niezaawansowana technologicznie, domowej roboty zbroja o barbarzyńskim wyglądzie. Różni się jakością i wyglądem, przy czym większość składa się ze złomu metalowego wtopionego w elementy zbroi wzmocnionej metalowymi prętami oraz drutów połączonych ze sobą skórzanymi paskami. Ciężka zbroja bandytów jest zwykle zarezerwowana dla przywódców i innych osób, które wykrzykują rozkazy gangowi. Chociaż chroni o wiele lepiej niż druga wersja, jest również nieporęczna i ciężka, co poważnie ogranicza swobodę ruchów noszącego.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Ciężka zbroja jeźdźca</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Niezaawansowana technologicznie, domowej roboty zbroja o barbarzyńskim wyglądzie. Różni się jakością i wyglądem, przy czym większość składa się ze złomu metalowego wtopionych w elementy zbroi wzmocnione metalowymi prętami oraz drutami połączonymi ze sobą skórzanymi paskami. Lekka wersja pancerza bandyty zapewnia jedynie podstawową ochronę, ale jest mniej ciężka niż inne warianty. Nie jest to najlepsza zbroja, ale na pewno lepsza niż żadna.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Zbroja Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Niezaawansowana technologicznie, domowej roboty zbroja o barbarzyńskim wyglądzie. Różni się jakością i wyglądem, przy czym większość składa się ze złomu metalowego wtopionych w elementy pancerza wzmocnionego metalowymi prętami oraz drutów połączonych ze sobą skórzanymi paskami. Ta wersja zapewnia nieco lepszą ochronę niż wersja lżejsza, ale nadal nie jest świetna. Poza tym waży dużo więcej</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Solidna zbroja jeźdźca</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Kawałek podartego ubrania, miejscami owinięty taśmą klejącą, szeroki skórzany pas i czarne buty bojowe. Te ubrania są często noszone przez najeźdźców i nie zapewniają prawie żadnej ochrony.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Zbroja Najeźdźcy Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Skórzany płaszcz pokryty dużą ilością szmat, łańcuchów i metalowych płytek z przyspawanymi kawałkami prętów zbrojeniowych. Jeśli chodzi o zbroję bandytów, ta chroni dość dobrze, ale jest dość ciężka. Zwykle noszone przez najeźdźców z (pewnym) instynktem samozachowawczym.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Pancerz Najeźdźcy Blastmastera</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Długi skórzany prochowiec noszony przez przywódców bandytów i tych, którzy przeżyli wystarczająco długo, aby zasłużyć na szacunek. Zapewnia lepszą ochronę niż podstawowy pancerz bandyty, zachowując przy tym zastraszający wygląd.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Skórzany płaszcz Raidera</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Strój z prymitywnej skóry, złożony z różnych skór i resztek zwierząt. Oferując minimalną ochronę, jest lekki i pozwala na szybki ruch - niezbędny w taktyce ataku i ucieczki.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Skóry Najeźdźców</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Kawałek podartego ubrania, miejscami owinięty taśmą klejącą, szeroki skórzany pas i czarne buty bojowe. Te ubrania są często noszone przez najeźdźców i nie zapewniają prawie żadnej ochrony.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Zbroja Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Kawałek podartego ubrania, miejscami owinięty taśmą klejącą, szeroki skórzany pas i czarne buty bojowe. Te ubrania są często noszone przez najeźdźców i nie zapewniają prawie żadnej ochrony.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Pancerz Najeźdźcy Painspike'a</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Ta archaiczna zbroja składa się z metalowych kolców i czegoś w rodzaju skórzanej płytki noszonej na lewym ramieniu. Pozostawia ramiona noszącego nagie i bez ochrony. Większość najeźdźców jednak nie przejmuje się tym, ponieważ jego głównym zastosowaniem jest zastraszanie wroga.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Zbroja Sadysty Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Prowizoryczny pancerz zbudowany z odzyskanej gumy z opon i resztek metalu. Gruba guma zapewnia przyzwoitą ochronę przed tępymi uderzeniami, a jednocześnie pozostaje zaskakująco elastyczna. Popularny wśród najeźdźców, którzy cenią mobilność ponad ciężką ochronę.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Pancerz Opony Najeźdźcy</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
