<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Powszechny widok na farmach i ranczach na nieużytkach, a także w małych miasteczkach. Może szybko rosnąć i być hodowana dla jaj, mięsa i okazjonalnie piór.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Rad Kurczak</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>pazury</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Sprytny i oportunistyczny padlinożerca, który rozkwitł na pustkowiach. Te duże czarne ptaki są znane ze swojej inteligencji i zdolności adaptacyjnych. Często podążają za podróżnikami i najeźdźcami, aby żerować na padlinie. Choć wolą żerować, rad kruki są zdolnymi drapieżnikami polującymi na małe stworzenia. Można ich wyszkolić w przydatnym stopniu, co czyni ich cennymi towarzyszami dla zwiadowców pustkowi.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>szpony</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Odporny ptak morski, który wyjątkowo dobrze przystosował się do napromieniowanych wybrzeży pustkowi. Te stadne ptaki podróżują w dużych stadach, a ich charakterystyczne nawoływania odbijają się echem po skażonych wybrzeżach. Radwy mewy są bardzo odporne na promieniowanie i mogą zjeść prawie wszystko, co czyni je skutecznymi padlinożercami. Można je powszechnie spotkać na obszarach przybrzeżnych, gdzie nurkują w poszukiwaniu zmutowanych ryb i przeszukują gruz. Dzięki inteligencji średnio zaawansowanej można je szkolić do różnych zadań.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>szpony</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Zmutowany, agresywny indyk, który przeżył nuklearny holokaust. Te napromieniowane ptaki są większe i bardziej niebezpieczne niż ich przedwojenni przodkowie, często atakują od razu, gdy je zobaczą. Dobrze przystosowały się do pustkowi, dobrze prosperując w różnych środowiskach.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>szpony</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>dziób</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>głowa</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
</LanguageData>
