<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Zmutowany potomek owcy gruborogiej. Te wytrzymałe stworzenia są powszechnie wykorzystywane jako zwierzęta juczne i zwierzęta gospodarskie na pustkowiach, cenione ze względu na swoją siłę, mięso i skórę. Samce mają imponujące zakrzywione rogi, są większe i bardziej agresywne niż samice.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Silnie napromieniowany radstag emitujący niesamowitą zieloną poświatę. Długotrwała ekspozycja na promieniowanie uczyniła te stworzenia większymi i bardziej agresywnymi niż zwykłe radstagi. Ich mięso jest wysoce radioaktywne i niebezpieczne do spożycia, ale ich świecąca obecność ułatwia ich dostrzeżenie w nocy.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Świecący Radstag</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>lewe kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>prawe kopyto</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>lewa głowa</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Rzadki albinosowy wariant radstaga, z jasnobiałym futrem i lżejszą budową. Stworzenia te są mniej podatne na promieniowanie niż ich zwykli kuzyni, co czyni je nieco słabszymi, ale także mniej niebezpiecznymi w obsłudze. Cenione są za swój charakterystyczny wygląd.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Blady Radstag</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>lewe kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>prawe kopyto</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>lewa głowa</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Zmutowany dwugłowy jeleń, jedno z pospolitszych stworzeń na pustkowiach. Pomimo swojego niezwykłego wyglądu radstagi są na ogół łagodnymi roślinożercami, które podróżują w małych stadach. Ich mięso jest jadalne, a ich skóry stanowią przyzwoitą skórę, chociaż oba noszą ślady promieniowania.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>lewe kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>prawe kopyto</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>lewa głowa</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
</LanguageData>
