<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Kombinezon zaawansowanego pancerza wspomaganego opracowanego przez Enklawę. Zapewnia wyjątkową ochronę przed wszelkimi formami uszkodzeń, zwiększoną mobilność i całkowite uszczelnienie środowiskowe. Noszenie tej zbroi oznacza, że ​​jej użytkownik jest siłą, z którą należy się liczyć na polu bitwy.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Zaawansowany pancerz wspomagany Enklawy</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Wariant MkII zaawansowanego pancerza wspomaganego Enclave, charakteryzujący się ulepszoną szczelnością środowiskową i zwiększoną wytrzymałością na potrzeby długotrwałych scenariuszy bojowych.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Zaawansowany pancerz wspomagany Enklawy MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany Hellfire to zaawansowany kombinezon Enklawy przeznaczony do ekstremalnych warunków i ataków na linii frontu. Wzmocnione pokrycie i zaawansowane systemy rozpraszania ciepła zapewniają niezrównaną ochronę przed ogniem i eksplozjami, czyniąc z użytkownika chodzącą fortecę w najbardziej niebezpiecznych warunkach.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Enklawy Piekielnego Ognia</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>Pancerz wspomagany Enklawy nowej generacji, X-02, zapewnia potężną ochronę i zaawansowane uszczelnienie środowiskowe. Jest lżejszy i bardziej przerażający niż wcześniejsze modele.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Enklawy X-02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>Rzadki wariant X-02, Tesla Power Armor, jest wyposażony w ekranowanie elektromagnetyczne i cewki rozpraszające energię. Zapewnia doskonałą ochronę przed atakami cieplnymi i elektrycznymi, co sprawia, że ​​jego właściciel staje się przerażającym widokiem na polu bitwy.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Pancerz wspomagany Enklawy X-02 Tesli</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
</LanguageData>
