<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelMechsFeral>RobCo bot(ar) har blivit oseriösa</LetterLabelMechsFeral>
  <LetterMechsFeral>Vissa RobCo bot(ar) har länkat till gamla RobCo styrsignaler. De har anslutit sig till {0} och blivit fientliga och försöker fly området.
Rogue RobCo bots kan inte återupplivas vid en gestator när de förstörs.
Dessa bots är inblandade:
{1}</LetterMechsFeral>
  <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo Pipboy utrustad</LetterLabelMechlinkInstalled>
  <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} har utrustat en RobCo Pipboy! {PAWN_pronoun} är nu en RobCo mekaniker och kan skapa och kontrollera RobCo bots.
Forskning RobCo teknik för att komma igång.
(*SectionTitle)Skapa bots:(/SectionTitle) Din mekaniker kan skapa bots på en RobCo arbetsbänk.
(*SectionTitle)Om bandbredd:(/SectionTitle) Mekanister kan kontrollera så många botar som deras totala bandbredd tillåter. Välj {PAWN_labelShort} och titta på {PAWN_possessive} 'Bandwidth'-avläsning för att se hur mycket bandbredd {PAWN_pronoun} använder för närvarande och hur mycket {PAWN_pronoun} har tillgängligt. Bandbredden kan ökas med vissa kläder och genom att bygga RobCo bandnodbyggnader.
(*SectionTitle)Om kontrollgrupper:(/SectionTitle) Mekanik styr bots i grupper. Varje kontrollgrupp kan ställas in på ett av dessa lägen:
- Arbete
- Eskort
- Ladda
- Vilande självladdning
Om du vill veta mer om vad varje läge gör väljer du arbetslägesikonen på en av {PAWN_labelShort}s kontrollgrupper och håller muspekaren över de olika arbetsordrarna. Det maximala antalet kontrollgrupper kan ökas med kläder och holotapes.
(*SectionTitle)Om hot calling:(/SectionTitle) Mekaniker kan signalera uråldriga ledarrobotar att attackera för att få sällsynta föremål från dem. Du måste göra detta för att förbättra din mekanator förbi vissa gränser, men akta dig för faran.</LetterMechlinkInstalled>
  <LetterLabelMechanitorCasketOpened>{PAWN_nameDef}s RobCo Pipboy tillgänglig</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
  <LetterMechanitorCasketOpened>Du har hittat liket av en gammal RobCo mekaniker!
Extrahera {PAWN_possessive} RobCo Pipboy genom att välja en kolonist och högerklicka på liket.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>
