<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Flygkontroll</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Specificera vilken typ av vertibird-trafik som är tillåten för att använda denna pad.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>En broderskapskvartermästare från {0} landar. De är en {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Flyglåsning</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>På grund av fientliga, eller för att det aktiverades manuellt, har en eller flera av dina kolonier gått in i flyglås. Ingen ny vertibird-trafik kommer, men alla landade farkoster kan fortfarande avgå. 

Kolonier för närvarande under flygning:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Alla vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Nödsituation pågår</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>På grund av fientliga förhållanden har en eller flera av dina kolonier initierat automatisk evakuering av landsatta besökare och besättningar. 

Kolonier som för närvarande utför nödsituationer:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Flygtrafik vid användardefinierad gräns - landningar avbrutna.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Risk för skräp i flygkorridoren - landningar omöjliga.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Inga aktiva vertibird-kuddar upptäcktes - flygnätverk offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Flygnätverk online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Alla vertibird pads är upptagna - landningar avstängda.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon unpowered - flygnätverk offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Begär transit vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>beacon är utan ström - kan inte nå Brotherhood flygkontroll.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Service: Enkelriktad transit vertibird
Pris: 500 silver
Ombordstigning: första öppna pad</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Begär en enkelriktad broderskapschartrad vertibird för 500 silver.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Scramble alla</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Tvinga alla ryggradsfåglar på kartan att lyfta och avgå omedelbart, oavsett om all nödvändig last är lastad.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>du kontrollerar inte denna vertibird, eller så är den oförmögen att ta fart.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>En broderskapsvertibird från {0} landar med besökare.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Förvränga</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Tvinga denna vertibird att lyfta av och genast avgå, oavsett om all nödvändig last är lastad.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Endast allierade gäster</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Endast kvartermästare</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Endast besökare</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Flyglåsning</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Växla manuellt vertibird trafiklåsning.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Inga flyg</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Återkalla alla besättningar</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Tvinga alla landade parter att gå ombord på sina vertibirds och lämna omedelbart.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Återkalla passagerare</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Tvinga denna vertibirds passagerare att omedelbart gå ombord och avgå.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>En broderskapsvertibird från {1} landar med en besökande beskyddare. {PAWN_titleIndef} med namnet {PAWN_nameFull} finns ombord.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Brödraskapsupplänk etablerad...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Besökare från {0} åker med Brotherhood vertibird.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Varning: utan tillgång till vatten kommer flygbränsleprocessorn att köras med 33 % effektivitet.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Varning: flygbränsleprocessorn kräver vattenledningar för att fungera med full effektivitet.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Flygbränsleprocessor måste placeras i grunt vatten, en flod eller i terräng som stöder Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Flygbränslereserver: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Driftläge: torr (reducerat utbyte)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Driftläge: vått (full avkastning)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>Det finns {0} tankar i nätverket som innehåller totalt {1} flygbränsle.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Färdigt bränslelager: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Vertibird pad blockerad av takbeläggning.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Livstidsproduktion av flygbränsle: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Livstidstankningsintäkter: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Landarens drivkraft sputter farligt när den närmar sig din koloni. Det kommer att krascha.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Din kortdistansradio har tagit emot ett automatiskt nödanrop från ett förlamat fartyg som driver in i systemet. När du tittar på dess passage, bryter en misshandlad nödlandare loss från skrovet och avfyrar sin färd för en sista nedstigning. Strax efter får du en sändning från passagerarna: de plockade upp din flygfyr.

Piloten förklarar att farkosten är för instabil för att utföra en kontrollerad nedstigning och ber dig att rensa dem för en nödlandning. Han erbjuder lite avancerad utrustning som belöning.

Du kan acceptera deras begäran, men varnas: landarens skadade reaktor kan detonera under atmosfäriskt inträde, och skräp regna ner över din koloni. Det kan till och med explodera vid en kollision och orsaka förödelse på dina vertibird-anläggningar.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Landarens drift håller sig stadigt när den närmar sig din fyr. Det kommer att klara sig.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Landarens reaktor förlorade inneslutning under atmosfäriskt inträde. Din flygfyr har plockat upp {0} inkommande bitar av splitter och skräp.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Oidentifierad vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Det verkar som om vertibirden innehåller ett litet urval av användbara saker.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Det verkar som om vertibirden innehåller ett stort utbud av användbara saker.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Det verkar som om vertibirden är tom. Dess motorer är skadade, vilket gör den användbar endast för skrot.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Vertibirdens motor snurrar upp när du närmar dig, och den tar fart för delar som är okända.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibirden minskar trycket våldsamt när du närmar dig och slungar ut flera uttorkade skelett ur sin kabin.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Ett genomträngande mentalt skrik hörs från vertibirden när du närmar dig. En psykisk laddning.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Vertibirdens lucka öppnas när du närmar dig och ett litet attackparti från {0} väller ut.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Vertibirdens reaktor börjar gråta högre och högre när du närmar dig. Det är en bomb.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Låt vertibirden landa.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Ditt brödraskaps flygfyr har upptäckt en oidentifierad vertibird som närmar sig på autopilot. Dess transponder har inaktiverats och alla försök att kontakta någon besättning ombord har misslyckats.

Analys av dess bana tyder dock på att den bär en tung nyttolast. Det kan vara något värdefullt... eller så kan det vara en fälla.

Du kan släcka din beacon för att gömma dig från inflygningen, eller hålla den aktiv och låta vertibirden landa.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>En vertibird landar för att plocka upp {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Du har precis fått ett förslag från {0} av {1}. De har ett överskott av fångar på ett av sina anläggningar och vill lossa några mot en avgift.

{0} säger att två partier är tillgängliga för överföring - en med låg säkerhet, den andra med hög säkerhet. Om du accepterar kommer både betalningen och fångarna att överföras till dig av vertibird.

Lågsekundsbetalning: {2}
Högsekundsbetalning: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Inga gratis vertibird-kuddar</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Rensa vertibirden för nödlandning.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Din kortdistansradio sprakar till liv med en nödställd brödraskapspilot från {0}. Deras medevac vertibird bär på en svårt skadad allierad.

Tyvärr har patientens tillstånd försämrats snabbt och läkaren ombord befarar att de kanske inte når närmaste {0}-bas med lämpliga medicinska faciliteter i tid. Din bosättning är dock bara några minuter bort.

Piloten och läkaren ber er båda att klara dem för en nödlandning så att ni kan stabilisera patienten. De kan inte lova en konkret materiell belöning, men de svär att de kommer att lägga in ett gott ord med {1} och försöka leda ett tecken på tacksamhet på din väg.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Brödraskapet medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>För en tid sedan hjälpte du en nödställd brödraskap medevac vertibird. Piloten och läkaren höll sitt ord och lyckades få en belöningsdropp skickad till dig.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Brotherhood medevac belöning</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Du har precis fått ett förslag från {0}. De behöver professionell hjälp med ett särskilt komplext och riskabelt {1} jobb, och de tror att en av dina kolonister - {2} - är precis den de behöver.

Om du accepterar kommer {0} att skicka en vertibird till färjan {2} till arbetsplatsen, där {3} kommer att {4} Jobbet kommer att ta 10 till 15 dagar, varefter {2} flygs tillbaka på en andra vertibird tillsammans med den utlovade belöningen.

{0} varnar dock för att även om de kan säga att {2} inte löper risk att dö, kan de inte garantera {2}s allmänna säkerhet och hälsa när de är på jobbet.

Om du väljer att acceptera erbjuder {0} följande belöning: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
