<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VOE_AmbushedRaid.description>Триває бій із засідки.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>засідка</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Артилерійський удар в польоті.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>артилерійський удар</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
  <Outpost_Factory.description>Розміщує тимчасову автономну фабрику, яка спеціалізується на виробництві та виготовленні товарів за допомогою машин на основі механоїдної технології. Як і у випадку з машинами, можна виробляти широкий асортимент товарів. Коли буде вироблено достатню кількість, доставка буде здійснена на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>заводська застава</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Fishing.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на вилові риби з прилеглих берегів і річок. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>рибальський форпост</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Artillery.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на точковому захисті прилеглих поселень за допомогою артилерійських ударів. Кожному пішаку буде доручено обслуговування та використання міномета. Після того, як загородження буде витрачено, знадобиться один день, щоб підготувати новий.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>артилерійська застава</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на перехопленні та влаштуванні засідок на наступні ворожі набіги на головну колонію. Перемога в невеликій сутичці на форпості може значно зменшити розмір ворожого набігу на головну колонію. Крім того, оборонні аванпости можуть отримати завдання відправляти десантні капсули до головної колонії для швидкого захисту.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>оборонний форпост</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на пошуку та видобутку підземних резервуарів хімічного палива. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>бурова застава</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який служить місцем відпочинку для караванів. Під час табору всі пішаки отримають їжу та відпочинок, а також дадуть час для загоєння травм.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>табір</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>Місця. Тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на посіві та збиранні врожаю легкорослої рослинності, не можна розміщувати в пустелях. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>хліборобський форпост</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на полюванні та винищуванні дикої природи. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>мисливська застава</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Місця. Тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на збиранні деревини з дерев у місцевості, не можна розміщувати в пустелях. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>лісозаготівельна застава</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Місця. Тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на зборі й обробці каменю чи металу, можна розташувати лише на пагорбах чи горах. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>гірничий форпост</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві механічних і електронних компонентів. Коли буде вироблено достатню кількість, доставка буде здійснена на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>виробничий форпост</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на розвідці прилеглих непозначених поселень і здобичі, що міститься в них. Як тільки буде зібрано щось помітне, доставка буде здійснена на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>сміттярський форпост</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на дослідженнях і аналізі. Будь-яка отримана інформація буде передана всій фракції.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>науковий форпост</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Розміщує тимчасове автономне місто, призначене для гостинності мандрівників і торговців. Якщо відвідувач знайде своє житло дружнім, йому буде запропоновано приєднатися до міста як постійний житель. Місто можна побудувати, лише якщо 3 існуючі поселення розташовані в межах 10 гексів.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>місто</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на продажу та обміні з мандрівниками, караванами та тубільцями в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>торговий форпост</Outpost_Trading.label>
  <Outpost_Border_Post.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на патрулюванні кордону фракції, пошуку незаконних порушників і контрабандистів. Після того, як порушника спіймають, його оштрафують або ув’язнять. Після чого буде здійснено доставку на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Border_Post.description>
  <Outpost_Border_Post.label>прикордонний пост</Outpost_Border_Post.label>
  <Outpost_Circus.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на організації мистецьких і розважальних заходів для мандрівників, караванів і тубільців в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Circus.description>
  <Outpost_Circus.label>бродячий цирк</Outpost_Circus.label>
  <Outpost_Construction_Site.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на наданні будівельників для тимчасової роботи іншим фракціям в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Construction_Site.description>
  <Outpost_Construction_Site.label>форпост будівельників</Outpost_Construction_Site.label>
  <Outpost_Embassy.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на переговорах з іншими фракціями. Коли переговори будуть успішними, доброзичливість цієї фракції зросте.</Outpost_Embassy.description>
  <Outpost_Embassy.label>посольство</Outpost_Embassy.label>
  <Outpost_Field_Hospital.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві медичних товарів для колонії. Крім того, можна продавати їх і надавати медичну допомогу мандрівникам, караванникам і тубільцям в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Field_Hospital.description>
  <Outpost_Field_Hospital.label>польовий шпиталь</Outpost_Field_Hospital.label>
  <Outpost_Mercenary_Camp.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на наданні послуг найманців в обмін на срібло. Після завершення місії нагорода буде доставлена ​​на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Mercenary_Camp.description>
  <Outpost_Mercenary_Camp.label>табір найманців</Outpost_Mercenary_Camp.label>
  <Outpost_Prison.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на утриманні в’язнів та їх реабілітації. Отримуйте плату сріблом за утримання в'язнів з інших фракцій. Може примушувати до роботи, вербувати або поневолювати в'язнів колонії. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Prison.description>
  <Outpost_Prison.label>в'язниця</Outpost_Prison.label>
  <Outpost_Ranch.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на вирощуванні худоби та зборі її продуктів. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Ranch.description>
  <Outpost_Ranch.label>ранчо</Outpost_Ranch.label>
  <Outpost_Restaurant.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві харчових продуктів для колонії. Крім того, можна продавати їжу мандрівникам, караванникам і тубільцям в обмін на срібло. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Restaurant.description>
  <Outpost_Restaurant.label>ресторан</Outpost_Restaurant.label>
  <Outpost_Educational_Center.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на навчанні студентів. Потрібні викладачі різних спеціальностей.</Outpost_Educational_Center.description>
  <Outpost_Educational_Center.label>освітній центр</Outpost_Educational_Center.label>
  <Outpost_Church.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на поширенні ідеології. Отримуйте пожертви сріблом від відвідувачів. Може навернути людей до ідеології фракції. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</Outpost_Church.description>
  <Outpost_Church.label>церква</Outpost_Church.label>
  <OutpostAO_Fishing.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на вилові риби з прилеглих берегів і річок. Коли буде зібрано достатню кількість, доставку буде здійснено на околиці основної колонії фракції.</OutpostAO_Fishing.description>
  <OutpostAO_Fishing.label>рибальський форпост</OutpostAO_Fishing.label>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою генераторів на хімічному паливі. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>електромережі електрогенераторів chemfuel</Outpost_PowerGrid_ChemfuelPowered_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою геотермальних генераторів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>геотермальні генератори електромережі</Outpost_PowerGrid_Geothermal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві енергії за допомогою ядерного реактора. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>енергосистема ядерного реактора</Outpost_PowerGrid_Nuclear_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві енергії за допомогою елементів живлення. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_PowerCell.description>
  <Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>електромережі</Outpost_PowerGrid_PowerCell.label>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою сонячних генераторів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>сонячні генератори електромережі</Outpost_PowerGrid_Solar_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою приливних генераторів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>електромережі припливних генераторів</Outpost_PowerGrid_Tidal_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою генераторів водяних млинів. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>водяний млин генератори електромережі</Outpost_PowerGrid_Watermill_Generator.label>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою вітрових турбін. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.description>
  <Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>енергосистема вітрової турбіни</Outpost_PowerGrid_WindTurbine.label>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>Розміщує тимчасовий автономний табір, який спеціалізується на виробництві електроенергії за допомогою генераторів на дровах. Постійно надає його основній колонії фракції.</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.description>
  <Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>електромережі генераторів на дровах</Outpost_PowerGrid_WoodFired_Generator.label>
  <AerialVehicle.description>Літальний апарат, здатний літати на карті світу.</AerialVehicle.description>
  <AerialVehicle.label>літальний апарат</AerialVehicle.label>
  <CrashedShipSite.description>Нещодавно збитий літальний апарат із можливо вцілілими.</CrashedShipSite.description>
  <CrashedShipSite.label>Місце аварії</CrashedShipSite.label>
  <DebugSettlement.description>Налагодження</DebugSettlement.description>
  <DebugSettlement.label>Оригінальне розташування</DebugSettlement.label>
  <StashedVehicle.description>Приховані транспортні засоби.</StashedVehicle.description>
  <StashedVehicle.label>Прихований транспортний засіб</StashedVehicle.label>
  <VehicleCaravan.description>Група подорожуючих людей з транспортними засобами.</VehicleCaravan.description>
  <VehicleCaravan.label>Автомобільний караван</VehicleCaravan.label>
  <FT_BaseInvasion.label>вторгнення на базу</FT_BaseInvasion.label>
  <FT_SettlementConstruction.label>будівництво поселення</FT_SettlementConstruction.label>
  <FT_VassalOutpost.label>васальний форпост</FT_VassalOutpost.label>
</LanguageData>
