<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Un'armatura pesante. I doppi strati di piastre di plastacciaio sono incredibilmente efficaci sia contro i proiettili che contro le esplosioni. Gli assistenti neuromemetici consentono a un essere umano di indossare l'armatura e di muoversi comunque facilmente. Uno scudo anti-esplosione integrato consente a chi lo indossa di sopravvivere a un colpo diretto di un razzo, dopo il quale gli scudi richiedono tempo per ricaricarsi.\n\nUn'armatura come questa viene spesso utilizzata dagli assaltatori pesanti imperiali durante i conflitti meccanoidi, poiché trasforma un soldato in un carro armato umanoide.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armature marine pesanti</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Un'armatura leggera semi-potente. Sottili piastre di plastacciaio sono efficaci nel fermare colpi di pistola di piccolo calibro e attacchi corpo a corpo, consentendo allo stesso tempo a chi la usa di muoversi rapidamente e senza essere scoperto.\n\nArmature come questa sono spesso usate dai gruppi di ricognizione imperiali.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armature marine leggere</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Un elmetto da armatura marina pesante, con placcatura in plastacciaio a doppio strato e una fotocamera integrata con un display HUD per eliminare i punti deboli come le visiere.\n\nUn'armatura come questa viene spesso utilizzata dagli assaltatori pesanti imperiali durante i conflitti meccanoidi, poiché trasforma un soldato in un carro armato umanoide.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>casco marino pesante</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Un elmo leggero per armatura marina, che fornisce a chi lo indossa consapevolezza avanzata della situazione e protezione nonostante abbia la metà inferiore del viso esposta.\n\nArmature come questa sono spesso usate dai gruppi di ricognizione imperiali.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>casco marino leggero</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
</LanguageData>
