<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>глобальне потепління</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Глобальне потепління</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Глобальна температура раптово піднялася до небезпечного рівня.

Флора і фауна страждають від цих змін, оскільки біоми змінюються на більш теплі. Ресурси стають дефіцитними, що змушує фракції конфліктувати.

Він триватиме від сезону до кількох років.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>льодовиковий період</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Льодовиковий період</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Різко змінився склад атмосфери планети, що призвело до значного зниження температури.

Флора і фауна страждають від цих змін, оскільки біоми змінюються на більш холодні. Ресурси стають дефіцитними, що змушує фракції конфліктувати.

Він триватиме від сезону до кількох років.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>довга ніч</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Довга ніч</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Космічна сутність неймовірних розмірів накрила місцеву зірку, що призвело до тривалого затемнення.

Налякані цим надприродним явищем, інші фракції використають цей час, щоб вести війни та конфлікти на поверхні.

Він триватиме від сезону до кількох років.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>психічний розквіт</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Психічний Блум</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Сильний психічний імпульс, виданий давно забутою сутністю, змінив саму генетичну структуру місцевої флори. У той час як небо було наповнене, здавалося, нескінченним полярним сяйвом, різнокольорові квіти почали проростати всюди. 

Усі пішаки отримають бафф позитивного настрою на час події. Стрімко розповсюджені квіти заростуть все, включно з вашими полями. 

Це триватиме від кількох днів до сезону.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>душевний дощ</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Психічний дощ</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Небезпечна психічна сутність спричинила хвилювання на субатомних рівнях, резонуючи в усіх частинках атмосфери.

Почався, здавалося б, нескінченний надприродний дощ, який змінює сам склад часу. Будь-яка людина або істота, яка не знаходиться під дахом, старіє значно швидше.

Він триватиме від сезону до кількох років.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
