<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>QuestDescription-&gt;방사선에 노출된 작은 생물이 황무지 침입자들에게 붙잡혀 그들의 캠프에 갇혀 있습니다. 지역 정착촌에서는 안전한 구조를 위해 비용을 지불하고 격리 우리를 제공하고 있습니다. 이 생물은 가혹한 황무지에서 연구하고 동료로 삼는 데 가치가 있습니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>퀘스트설명-&gt;황무지의 거대 정점 포식자가 적에 맞서 이를 무기로 삼으려는 중무장한 침입자에게 잡혔습니다. 이것은 극도로 위험한 생물로, 핵폭탄 이후 가장 혹독한 환경에서 살아남기 위해 진화했습니다. 성공적으로 구출하면 이렇게 강력한 짐승을 수용할 수 있는 최첨단 격리 기술을 받게 됩니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>QuestDescription-&gt;침략자들은 불가능한 일을 해냈습니다. 그들은 황무지에서 가장 두려운 포식자 중 하나를 우리에 가두었습니다. 이 알파 표본은 방사선과 환경 위험에 대한 수년간의 진화적 적응을 나타냅니다. 구조에는 상당한 힘이 필요하지만 보상에는 전쟁 전 군사 과학자들이 개발한 고급 격리 시스템이 포함됩니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>QuestDescription-&gt;정보 보고서에 따르면 침입자들이 마지막 종일지도 모르는 거대한 황무지 괴물을 포획했다고 합니다. 이 생물의 과학적, 전술적 가치는 아무리 강조해도 지나치지 않습니다. 본격적인 구조 작전을 수행하고 포스트 아포칼립스 세계에서 사용할 수 있는 가장 진보된 생체 격리 시스템을 확보하세요.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>QuestDescription-&gt;중형 포식자가 검투사 싸움에 사용하려는 잘 무장한 공격자들에 의해 포획되었습니다. 이 생물은 방사선 조사를 받은 황무지에 잘 적응했으며 어떤 정착지에든 귀중한 보탬이 될 것입니다. 그것을 구출하고 보상으로 강화된 격리 시스템을 획득하세요.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>QuestDescription-&gt;공격자들이 위험하지만 귀중한 황무지 포식자를 가두어 최고 입찰자에게 팔려고 할 것입니다. 지역 당국은 이 생물이 잘못된 손에 넘어가기 전에 구출하고 적절하게 격리하기를 원합니다. 군용 케이지가 성공적인 용병을 기다립니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>QuestDescription-&gt;강력한 황무지 사냥꾼이 침입자 캠프에 갇혀 있으며, 포로로 인해 타고난 잔인함이 서서히 깨어지고 있습니다. 이 생물을 구출하면 자비로운 행동일 뿐만 아니라 위험한 표본을 수용하기에 완벽한 전문가 등급의 격리 우리를 얻을 수도 있습니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>QuestDescription-&gt;방사선에 노출된 작은 생물이 황무지 침입자들에게 붙잡혀 그들의 캠프에 갇혀 있습니다. 지역 정착촌에서는 안전한 구조를 위해 비용을 지불하고 격리 우리를 제공하고 있습니다. 이 생물은 가혹한 황무지에서 연구하고 동료로 삼는 데 가치가 있습니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>QuestDescription-&gt;공격자들이 역겨운 오락을 위해 작은 황무지 동물을 가두었습니다. 이 무고한 생명체를 임시 감옥에서 구출할 수 있도록 도와주세요. 그러면 핵무기 이후 세계의 위험으로부터 이 생명체를 안전하게 지켜줄 적절한 우리를 보상으로 받게 될 것입니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>QuestDescription-&gt;무해한 황무지 동물이 무자비한 침입자의 손에 넘어갔습니다. 지역 주민들은 침입자들이 다음 식사로 결정하기 전에 그것을 구출하기를 원합니다. 당신의 보상은 튼튼한 우리와 이 황량한 세상에서 여전히 생명에 관심을 갖고 있는 사람들의 감사입니다.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
