<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>포병 공격을 통해 인근 정착지에 지점 방어를 전문적으로 제공하는 임시 자율 주도 캠프를 배치합니다. 각 폰은 박격포를 유지 관리하고 사용하는 임무를 맡게 됩니다. 포격이 소모되면 새로운 포격을 준비하는 데 하루가 필요합니다.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>포병 전초기지</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>주 식민지에 들어오는 적의 습격을 차단하고 매복하는 데 특화된 임시 자율 주도 캠프를 배치합니다. 전초기지에서 작은 전투에서 승리하면 주 식민지에 대한 적의 습격 규모가 크게 줄어들 수 있습니다. 또한, 방어 전초기지에서는 단기 방어를 위해 주 식민지에 낙하 포드를 보내는 임무를 맡을 수 있습니다.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>방어 전초기지</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>지하 화학연료 저장소를 찾고 탐사하는 데 특화된 임시 자율 주도 캠프를 배치합니다. 충분한 양이 수집되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>드릴링 전초기지</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>캐러밴의 휴식 지점 역할을 하는 자율적으로 운영되는 임시 캠프를 배치합니다. 캠핑하는 동안 모든 폰은 음식과 휴식을 되찾고 부상이 치료될 시간을 갖습니다.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>야영지</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Farming.description>쉽게 자라는 식물을 파종하고 수확하는 데 특화된 임시 자율 주도 캠프를 사막에 배치할 수 없습니다. 충분한 양이 수집되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>농업 전초기지</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Hunting.description>야생동물 사냥과 도살을 전문으로 하는 임시 자율 캠프를 배치합니다. 충분한 양이 수집되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>사냥 전초기지</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>해당 지역의 나무에서 목재를 수집하는 데 특화된 임시 자율 주도 캠프를 배치하지만 사막에는 배치할 수 없습니다. 충분한 양이 수집되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>벌목 전초기지</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>돌이나 금속을 수집하고 가공하는 데 특화된 임시 자율 캠프를 배치하며, 언덕이나 산에만 배치할 수 있습니다. 충분한 양이 수집되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>광산 전초기지</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>기계 및 전자 부품 제조 및 제작을 전문으로 하는 임시 자율 주도 캠프를 배치합니다. 충분한 양이 생산되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>생산 전초기지</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>근처의 표시되지 않은 정착지와 그 안에 포함된 전리품을 정찰하는 데 특화된 임시 자율 주도 캠프를 배치합니다. 주목할만한 것이 수집되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>청소부 전초기지</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>연구와 분석을 전문으로 하는 자율적으로 주도되는 임시 캠프를 배치합니다. 획득한 모든 정보는 파벌 전체와 공유됩니다.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>과학 전초기지</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>여행자와 상인 모두에게 환대를 제공하도록 설계된 임시 자율 주도 도시를 배치합니다. 방문객이 자신의 숙소가 우호적이라고 생각하면 영구적으로 주민으로 마을에 합류하도록 초대됩니다. 마을은 10헥스 내에 3개의 기존 정착지가 위치한 경우에만 건설될 수 있습니다.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>도시</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>은을 대가로 방랑자, 캐러밴, 원주민 모두에게 판매 및 물물교환을 전문으로 하는 자율적으로 운영되는 임시 캠프를 배치합니다. 충분한 양이 수집되면 해당 세력의 주요 식민지 외곽으로 배송이 이루어집니다.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>무역 전초기지</Outpost_Trading.label>
</LanguageData>
