<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>Sağlam bir Corvega APC, silahlı bir yol eskortuna dönüştürüldü. Koruma, ateş gücü ve güvenilir otoyol yolculuğu için konfor ve verimlilikten ödün verir.

Hala endişe verici bir oranda benzin yakıyor, ancak çorak karavanlar onları çalışır durumda tutuyor çünkü ucuz, hızlı ve hafif akıncıları korkutmaya yetecek kadar ciddiler.

<color=#bb8f04>Mürettebat:</color> Sürücü x1, Nişancı x1, Yolcu x1
<color=#bb8f04>Yakıt türü:</color> Benzin</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>Corvega APC'si</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>Zorlu araziler, kötü yollar ve yerleşik rotaların güvenliğinin ötesinde hızlı tek başına koşular için tasarlanmış sadeleştirilmiş bir Corvega izci arabası.

Ucuz, hafif ve engebeli arazide kullanışlıdır, ancak açıkta kalan çerçevesi onu herhangi bir gerçek yangınla mücadele için kötü bir seçim haline getirir.

<color=#bb8f04>Mürettebat:</color> Sürücü x1
<color=#bb8f04>Yakıt türü:</color> Benzin</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Corvega haydut</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>Kaba kuvvet, ön kaplama ve çorak arazide basit hayatta kalma özellikleri üzerine inşa edilmiş, ağır zırhlı bir Corvega kara tankı.

Yavaştır, susuzdur ve bakımı berbattır, ancak karavanlar otoyolun karşı koymasını bekledikleri zaman etrafta bir tane bulundururlar.

<color=#bb8f04>Mürettebat:</color> Sürücü x1
<color=#bb8f04>Yakıt türü:</color> Benzin</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Corvega yolda ölüm</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>Daha büyük bir Corvega kargo vagonu, Savaş öncesi bir otomobilin hızından ve yol davranışlarından vazgeçmeden ciddi yükleri taşımayı amaçlıyordu.

Eski çorak arazi arabalarıyla karşılaştırıldığında daha verimlidir, daha az görünürdür ve bakımı yapılan yollardaki uzun mesafeli yük taşımalarına çok daha uygundur.

<color=#bb8f04>Mürettebat:</color> Sürücü x1, Yolcu x1
<color=#bb8f04>Yakıt türü:</color> Benzin</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>Corvega yol koşucusu</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>Hızlı seyahat, basit kargo taşımacılığı ve mümkün olduğunda açık kaldırımda kalmak için tasarlanmış, Savaş öncesi hafif Chryslus yol arabası.

Hayatta kalan çoğu çorak arazi otomobili gibi, açgözlülükle benzin içer ve çamura, tepelere veya kışlık araziye sürüklendiğinde en kötü performansı gösterir.

<color=#bb8f04>Mürettebat:</color> Sürücü x1, Yolcu x1
<color=#bb8f04>Yakıt türü:</color> Benzin</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>Chryslus eşkiyası</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
