<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>En demokratisk bosetning på kysten av to-California, som strekker seg fra Baja i sør til Nord-California. Regionen ble truffet hardt av bombene, men gjenoppbygd raskere enn det meste av ødemarken, hovedsakelig på grunn av innflytelsen fra New California Republic. Nybyggere her lever under organisert styring, med valgt ledelse, regulert handel og tilgang til NCR-tilknyttede handelsmenn og patruljer.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>sivil California-oppgjør</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>En raidergjeng som opererer langs kysten av Two-California. Regionens handelsruter, NCR-forsyningskonvoier og etablerte bosetninger gjør den til et rikt mål for organisert raid. Disse gjengene holder seg mobile for å unngå NCR-responsstyrker, og slår til mot reisende og ytre samfunn langs kysten og innlandsdalene.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Et autokratisk opphold på kysten av Two-California. Mens NCR utvider sin rekkevidde over store deler av regionen, opererer dette oppgjøret utenfor sin lov, drevet av den som har autoritet gjennom makt eller omdømme. NCRs utvidelse er et konstant bakteppe for dagliglivet her, og mange slike samfunn navigerer i en nøye balanse mellom uavhengighet og annektering.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>tøffe California-oppgjør</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Et stammesamfunn som overlever i utkanten av Two-California, i kystområdene og dalene der NCR-innflytelsen forsvinner og eldre levemåter vedvarer. De jakter og samler langs kystområder som en gang var tett befolket, handler med nybyggere når vilkårene passer dem, og holder seg for seg selv når de ikke gjør det.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>California stamme</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
