<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>En divergerende insektsgenlinje tilpasset til aggressive brannmaur. De deler den samme eusosiale oppførselen som den svarte maurstammen, men opererer som en egen koloni og felt bare glødende kaster.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Brannmaurkoloni</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>brannmaurkoloni</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>brannmaur</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>brannmaur</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Rømte supermutanter og andre eksperimenter fra Big MT-forskningssteder. De opererer på territorielt instinkt og kringkastingssignalaggresjon snarere enn koordinert strategi. Ikke i stand til diplomati.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Store MT-eksperimenter</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>eksperimentobjekt</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>forsøkspersoner</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Kontrollert hvelv</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>gale hvelv</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>En demokratisk bosetning i Nova-Arizona-ørkenen, hvor skyggen av Cæsars legion faller lenge over landet. Nybyggerne her henter i stor grad fra Nat'L-folket, hvis røtter ligger i nasjonalparksamfunnene som holdt seg til kløftene og monumentlandene da sivilisasjonen kollapset. Styring tenderer mot konsensus og valgt lederskap, selv om det er en praktisk bekymring å holde seg liten nok til å unngå legioninteresser.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>sivil Arizona-oppgjør</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>En raidergjeng som streifer rundt i kløftene og ørkenstiene i Nova-Arizona. De jakter på handelsrutene som går mellom legionkontrollerte territorier og uavhengige bosetninger, og retter seg mot de som er for isolerte til at noen patrulje kan nå frem i tide. Deres tale, kjole og skikker bærer ekkoet av regionens opprinnelige arv - ødemarken malte den ned, men slettet den aldri.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>En autokratisk bosetning skåret ut av Nova-Arizona-ørkenen, drevet av en sterkmann, eldsteråd eller lokal sjef uten forpliktelser overfor makter utenfor. Kulturen her gjenspeiler den dype arven i regionen - generasjoner med hard ødemarks overlevelse i canyon-landet. Legionen er alltid tilstede, men kontrollerer ikke alt.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>tøffe Arizona-oppgjør</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Et av Nat'L-stammesamfunnene i Nova-Arizona, stammet fra turistene som besøkte nasjonalparkene lenge før krigen. De beveger seg med årstidene gjennom canyon-landet, med muntlige historier og skikker. Legionen anser dem som en ressurs for vernepliktige eller en plage å fjerne, avhengig av stammens størrelse og plassering.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona stamme</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>En demokratisk bosetning på kysten av to-California, som strekker seg fra Baja i sør til Nord-California. Regionen ble truffet hardt av bombene, men gjenoppbygd raskere enn det meste av ødemarken, hovedsakelig på grunn av innflytelsen fra New California Republic. Nybyggere her lever under organisert styring, med valgt ledelse, regulert handel og tilgang til NCR-tilknyttede handelsmenn og patruljer.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>sivil California-oppgjør</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>En raidergjeng som opererer langs kysten av Two-California. Regionens handelsruter, NCR-forsyningskonvoier og etablerte bosetninger gjør den til et rikt mål for organisert raid. Disse gjengene holder seg mobile for å unngå NCR-responsstyrker, og slår til mot reisende og ytre samfunn langs kysten og innlandsdalene.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>California raider</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Et autokratisk opphold på kysten av Two-California. Mens NCR utvider sin rekkevidde over store deler av regionen, opererer dette oppgjøret utenfor sin lov, drevet av den som har autoritet gjennom makt eller omdømme. NCRs utvidelse er et konstant bakteppe for dagliglivet her, og mange slike samfunn navigerer i en nøye balanse mellom uavhengighet og annektering.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>tøffe California-oppgjør</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Et stammesamfunn som overlever i utkanten av Two-California, i kystområdene og dalene der NCR-innflytelsen forsvinner og eldre levemåter vedvarer. De jakter og samler langs kystområder som en gang var tett befolket, handler med nybyggere når vilkårene passer dem, og holder seg for seg selv når de ikke gjør det.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>California stamme</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Et demokratisk oppgjør i det regnvåte ødeanlegget i Cascadia, hvor stillehavståken sjelden løfter seg og kysten har blitt dypt forandret av bombene og årene siden. Nybyggere her bygger styrte samfunn mot en villmark som føles eldre enn sivilisasjonen og likegyldig til bekymringene til overflatebeboere. Handel, folkevalgte råd og kommunal arbeidskraft holder disse byene funksjonelle - og holder innbyggerne opptatt nok til å ikke dvele ved det som beveger seg ved vannlinjen etter mørkets frembrudd.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>sivil Cascadia-oppgjør</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>En raidergjeng som opererer i de tette skogene og de ødelagte kyststrekningene i Cascadia. Terrenget fungerer i deres favør - forfølgelse er vanskelig, forsvinninger er enkle å forklare, og legitime bosetninger er spredt for tynt til at noen kan komme løpende raskt. De merkelige tingene som lever dypere i våtmarkene er et faktum i landskapet som kaskadiske raidere har lært å tolerere, mer eller mindre.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Cascadia raider</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Et autokratisk opphold i den tåkedekte villmarken i Cascadia, styrt av den som beordrer nok frykt eller lojalitet til å holde den sammen. Pacific Northwest var allerede et isolerende landskap før bombene; hva det ble etterpå er noe som de fleste ødemarksreisende beskriver dårlig og sjelden besøker. Disse samfunnene er insulære, harde og dypt mistenksomme overfor alle som kommer ut av tåken uoppfordret.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>røff Cascadia-oppgjør</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Et stammesamfunn som bor dypt inne i den kaskadiske villmarken, blant de oversvømmede ruinene og skogkledde restene av nordvestkysten. Historiene deres er fulle av ting som bor i det mørke vannet og under røttene til gamle trær som skulle ha dødd for århundrer siden. Enten dette er ekte møter eller generasjoner med isolasjon og strålingsprat, behandler deres tradisjoner villmarken med en ærbødighet som grenser til frykt.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Cascadia-stammen</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kryptider</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendarisk skygge</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendariske nyanser</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>En blandet angrepsstyrke av ghouls og supermutanter som opererer sammen av felles interesse. Ingen av gruppene er spesielt velkomne andre steder i ødemarken, og kombinasjonen deres gjør dem betydelig farligere enn noen av dem ville vært alene. De jakter på bosetninger og handelsruter, og stoler på antall, seighet og det generelle instinktet til de fleste ødefolk for å unngå mutanter når det er mulig.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>raider mutant hær</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Et demokratisk ghoul-oppgjør - et spøkelsesbysamfunn som har overlevet sivilisasjonen som bygde den. Innbyggerne er ghouls som har organisert seg til en fungerende by, med valgt ledelse, handel og delt lov. De fleste ødefolk unngår stedet på instinkt, men de som stopper synes det er betydelig mer organisert enn forventet. Ghouls her har hatt lenge nok til å bli lei av å bli fryktet, og lenge nok til å bygge noe som er verdt å styre.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>sivil ghoul spøkelsesby</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>En autokratisk supermutant høyborg, holdt sammen av styrken og viljen til den som leder den. Supermutanter styrer ikke ved konsensus - autoritet her etableres med makt og opprettholdes av den konstante trusselen fra den. Det som går for orden er et grovt hierarki av styrke, med de mest dyktige og aggressive på toppen. Slike bosetninger spenner fra funksjonelle festninger til knapt inneholdt kaos, helt avhengig av kvaliteten til deres nåværende leder.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>røff supermutant høyborg</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>hellige Mothman-kultister</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Hengivne seere</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Nådeløs og urokkelig, er Antagonizer en kraft av ødeleggelse og splid. Motivene deres er innhyllet i mørke, de søker makt gjennom kaos, og knuser all motstand uten nåde. Kryss deres vei, og du vil kjenne ekte fiendskap i ødemarken.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonisator</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Kjøtt frigjort fra lenker, de rømte slavene bærer arr både sett og usett. Bundet av lidelse og drevet av håp, kjemper de for frihet og rettferdighet midt i ødemarkens grusomhet. Heftige og desperate kjemper de for et liv som er stjålet, men ikke glemt.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Rømte slaver</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Runaway</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Runaways</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>De kloke møll-kultistene, som er voktere av gammel visdom, følger den unnvikende beskytteren som en guide mot ødemarkens snikende redsler. Rolige og våkne søker de balanse mellom menneske og myte, og står vakthold mot kaoset som truer med å konsumere alle.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Kloke Mothman-kultister</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Et nytt oppgjør av ulike utstøtte og omstreifere.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nytt oppgjør</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>ny stamme</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>ny kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Enklavens radikaler brenner med fanatisk ild og bærer doktriner som et knivblad. Renhet, dominans og absolutt kontroll driver dem til å rense det de anser som uren. Deres iver kjenner ingen grenser, og gjør til og med allierte til fiender i deres nådeløse korstog.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enklaveradikaler</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Feral Caller</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Feral Callers</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Et stammesamfunn som består av både S'Lanters og Numen som har delt territorium lenge nok til at deres skikker har vokst sammen. De holder seg til det dype avfallet og marginene, langt fra handelsrutene og bosetningene til større fraksjoner. Fremmede blir møtt med forsiktighet, og de som følger for tett inn på deres territorium har en tendens til å miste stien og ikke finne den igjen.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>hedning mutant stamme</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>En stamme av muterte Numen som viser en uvanlig kompatibilitet med den levende verden. Numen-samfunn er stille og kontemplative, styrt av skikker formet rundt en bevissthet om naturen som de fleste vanlige mennesker ikke deler. Deres opprinnelse er usikker; det som er klart er at de ikke er fullt ut mennesker i konvensjonell forstand, og ikke lever som mennesker gjør.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>hedning numen stamme</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>En stamme av S'Lanters - FEV-muterte vaskebjørner som oppnådde intelligens på menneskelig nivå og manuell fingerferdighet gjennom eksperimenter før krigen på et militært forskningsanlegg. De rømte forsøkspersonene slo seg til slutt opp og formerte seg, og kalte seg selv S'Lanter, som betyr "Kindred", etter å ha for lengst glemt deres opprinnelse som dyr. Raske, hemmelighetsfulle og svært territorielle, S'Lanter-samfunn organiserer seg rundt klaner og slektninger, med skikker videreført gjennom historie og ritualer.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>hedning skrå stamme</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>En demokratisk bosetning i Nuevo Texico-ødemarken, hvor texansk grensekultur og meksikansk grensetradisjon har blitt smidd sammen over to århundrer med overlevelse etter krigen. The Brotherhood of Steel har opprettholdt en tilstedeværelse i regionen siden Lone Star-kapittelet etablerte virksomhet i tidligere Texas, og mange bosetninger her har et samarbeidsforhold med Brotherhood - enten som handelspartnere, protektorater eller naboer som holder freden ved å holde seg unna hverandre.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>sivil Nuevo Texico-oppgjør</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>En raidergjeng som opererer over det vidåpne krattlandet og flatlandet i Nuevo Texico. De traff handelskonvoier og isolerte husmannsplasser, og beveger seg raskt over terreng som gir lite dekning for enten byttedyr eller forfølger. Stilen deres gjenspeiler regionen - dristig, høylytt og vant til å leve røft i tørt land langt fra sentrum av noen virkelig makt.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texico raider</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>En autokratisk bosetning i Nuevo Texico, drevet av en sjef, patriark eller råd av hardhendte lokalbefolkningen som ikke svarer til noen autoritet utenfra. Kulturen er en direkte hybrid av texanske og nordmeksikanske tradisjoner: tvister avgjøres åpent, autoritet fortjenes og demonstreres, og både Brotherhood of Steel og enhver forbipasserende raidergjeng vurderes på de samme pragmatiske premissene.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>røff Nuevo Texico-oppgjør</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Et stammesamfunn i Nuevo Texico, med røtter i oppdrettsfamiliene, urfolksgruppene og grensesamfunnene som overlevde krigen i åslandet og badlandet. De bærer på en kultur formet av spansk, meksikansk og texansk arv, båret inn i noe helt eget. The Brotherhood of Steels regionale tilstedeværelse er en praktisk realitet de navigerer nøye gjennom, handler med noen kapitler og unngår andre helt.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texico stamme</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Spredt og jaget klamrer enklavenes rester seg til de siste fragmentene av et falne imperium. Stolte og uavbrutt opprettholder de sitt hellige oppdrag: å gjenvinne menneskeheten gjennom styrke og teknologi. Skyggene deres strekker seg langt, formet av hemmeligheter og svik.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Enklaverester</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Mannskapet tildelt Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Hellion mannskap</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>funksjonshemmede klanrester</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>funksjonshemmede klanrester</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>funksjonshemmede klanrester</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>rester av funksjonshemmede rike</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>rester av funksjonshemmede rike</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>rester av funksjonshemmede rike</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Disse handelsmennene etter krigen er ikke et føydalt laug, men et løst nettverk av caravanselskaper, brahminkjørere, vakter og avtalemeglere som holder ødemarken i bevegelse. De forlater statiske herredømmer til fordel for mobile leire, bytteruter og midlertidige markeder, og frakter knappe varer mellom isolerte samfunn mens væpnede eskorter holder raidere ærlige.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>caravan selskaper</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>campingvognmester</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>campingvogn</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>campingvogner</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Disse menneskene har bodd her i flere tiår eller århundrer og mistet det meste av teknologien som først brakte dem til denne verden. De kan fortsatt forsvare seg med grunnleggende kruttvåpen mens de driver med sin daglige rutine med å gjete storfe, drikke råtarm og jakte på dusører.\n\nDe bryr seg om handel, tillit og overlevelse.\n\nDenne spesielle gruppen har høy respekt for sivil atferd.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Disse menneskene har bodd her i flere tiår eller århundrer og mistet det meste av teknologien som først brakte dem til denne verden. De kan fortsatt forsvare seg med grunnleggende kruttvåpen mens de driver med sin daglige rutine med å gjete storfe, drikke råtarm og jakte på dusører.\n\nDe er ikke opptatt av handel eller tillit.\n\nDenne gruppen tror at ingen er skapt like, og bare styrke lar en overleve på grensen.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
