<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>En demokratisk bosetning i Nova-Arizona-ørkenen, hvor skyggen av Cæsars legion faller lenge over landet. Nybyggerne her henter i stor grad fra Nat'L-folket, hvis røtter ligger i nasjonalparksamfunnene som holdt seg til kløftene og monumentlandene da sivilisasjonen kollapset. Styring tenderer mot konsensus og valgt lederskap, selv om det er en praktisk bekymring å holde seg liten nok til å unngå legioninteresser.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>sivil Arizona-oppgjør</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>En raidergjeng som streifer rundt i kløftene og ørkenstiene i Nova-Arizona. De jakter på handelsrutene som går mellom legionkontrollerte territorier og uavhengige bosetninger, og retter seg mot de som er for isolerte til at noen patrulje kan nå frem i tide. Deres tale, kjole og skikker bærer ekkoet av regionens opprinnelige arv - ødemarken malte den ned, men slettet den aldri.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Arizona raider</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>En autokratisk bosetning skåret ut av Nova-Arizona-ørkenen, drevet av en sterkmann, eldsteråd eller lokal sjef uten forpliktelser overfor makter utenfor. Kulturen her gjenspeiler den dype arven i regionen - generasjoner med hard ødemarks overlevelse i canyon-landet. Legionen er alltid tilstede, men kontrollerer ikke alt.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>tøffe Arizona-oppgjør</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Et av Nat'L-stammesamfunnene i Nova-Arizona, stammet fra turistene som besøkte nasjonalparkene lenge før krigen. De beveger seg med årstidene gjennom canyon-landet, med muntlige historier og skikker. Legionen anser dem som en ressurs for vernepliktige eller en plage å fjerne, avhengig av stammens størrelse og plassering.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>Arizona stamme</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
