<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>Eine chemische Abhängigkeit von Nuka-Cola. Die langfristige Anwesenheit von Nuka-Cola hat auf zellulärer Ebene zu neurologischen Anpassungen geführt, sodass das Gehirn ohne das Medikament nicht mehr richtig funktionieren kann. Ohne regelmäßige Einnahme von Nuka-Cola kommt es zu Entzugserscheinungen.</FCP_Nuka_Cola_Addiction.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>Nuka-Cola-Sucht</FCP_Nuka_Cola_Addiction.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>unsüchtig</FCP_Nuka_Cola_Addiction.stages.1.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>Der süße Kirschgeschmack kombiniert mit dem Energieschub von Nuka-Cola. Etwas bessere Stimmung und Regeneration der Gesundheit.</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>Nuka-Kirsch-Summen</FCP_Nuka_Cola_Cherry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>Die säuerliche Note von Nuka-Cranberry sorgt für einen angenehmen Schwung, stärkt leicht die Immunität und sorgt gleichzeitig für gleichmäßige Energie.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>Cranberry-Lift</FCP_Nuka_Cola_Cranberry_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>Die gemischte Wirkung von Stimulanzien und Alkohol von Nuka-Dark. Das Selbstvertrauen wurde gestärkt, die Koordination jedoch leicht beeinträchtigt.</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>dunkler Rum-Buzz</FCP_Nuka_Cola_Dark_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_High.description>Energetisiert durch die firmeneigene Stimulanzienmischung von Nuka-Cola. Bewegungs- und Arbeitsgeschwindigkeit erhöht.</FCP_Nuka_Cola_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_High.label>Nuka-Cola-Buzz</FCP_Nuka_Cola_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>The crisp chill of Ice Calt Nuka sharpens the senses and quickens movement. Minor extra focus and stamina.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>ice-calt clarity</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>Mit Vitaminen angereicherte Energie aus Nuka-Cola Orange. Erhöhte Immunität und Energie.</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>Nuka-Orange-Boost</FCP_Nuka_Cola_Orange_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>Die extrem stimulierende Wirkung von Nuka-Cola Quantum. Massiver Ausbau aller Funktionen, aber mit Kosten.</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>Quantenrausch</FCP_Nuka_Cola_Quantum_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>Die raffinierte Wirkung von Nuka-Cola Quartz. Klarer Kopf und weniger Müdigkeit.</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>Quarzklarheit</FCP_Nuka_Cola_Quartz_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>Eine aufgebaute Toleranz gegenüber Nuka-Cola-Produkten. Je ausgeprägter diese Toleranz ist, desto mehr Nuka-Cola wird benötigt, um die gleiche Wirkung zu erzielen.</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>Nuka-Cola-Toleranz</FCP_Nuka_Cola_Tolerance.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>Der Zitrusgeschmack von Nuka-Twist hebt die Stimmung und sorgt für einen schnellen Energie- und Wachsamkeitsschub.</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>Schale verdrehen</FCP_Nuka_Cola_Twist_High.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>Der Premium-Boost von Nuka-Cola Victory. Verbesserte Kampf- und Arbeitsleistung.</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>Siegwelle</FCP_Nuka_Cola_Victory_High.label>
  <Nukashine_High.description>Extrem berauscht von Nukashine. Alles fühlt sich großartig an, aber die kognitiven Funktionen sind stark beeinträchtigt. Kann zu Stromausfällen führen.</Nukashine_High.description>
  <Nukashine_High.label>Nukashin-Stupor</Nukashine_High.label>
  <Nukashine_High.stages.0.label>beschwipst</Nukashine_High.stages.0.label>
  <Nukashine_High.stages.1.label>betrunken</Nukashine_High.stages.1.label>
  <Nukashine_High.stages.2.label>gehämmert</Nukashine_High.stages.2.label>
  <Nukashine_High.stages.3.label>Blackout betrunken</Nukashine_High.stages.3.label>
</LanguageData>
