<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_CargoHandler.baseDesc>[PAWN_nameDef] war für die Verwaltung des Frachtraums eines Raumschiffs verantwortlich und stellte sicher, dass Vorräte sicher verstaut und der Bestand genau verfolgt wurden. [PAWN_pronoun] war körperlich stark und gut organisiert, aber [PAWN_pronoun] hatte wenig Geduld für detaillierte Dokumentationen oder wissenschaftliche Aktivitäten.</VBE_CargoHandler.baseDesc>
  <VBE_CargoHandler.title>Frachtabfertiger</VBE_CargoHandler.title>
  <VBE_CargoHandler.titleShort>Handler</VBE_CargoHandler.titleShort>
  <VBE_ColonyAuditor.baseDesc>[PAWN_nameDef] hielt die Finanzen der Kolonie unter Kontrolle, stellte sicher, dass die Ressourcen effizient genutzt wurden und plante für zukünftige Bedürfnisse. Während [PAWN_pronoun] zahlenmäßig herausragend war und eine entscheidende Rolle bei der Ressourcenzuweisung spielte, empfand [PAWN_pronoun] praktische Aufgaben als mühsam und es fehlte ihm die Geduld für die Pflege.</VBE_ColonyAuditor.baseDesc>
  <VBE_ColonyAuditor.title>Kolonieprüfer</VBE_ColonyAuditor.title>
  <VBE_ColonyAuditor.titleShort>Wirtschaftsprüfer</VBE_ColonyAuditor.titleShort>
  <VBE_CommunityDoctor.baseDesc>[PAWN_nameDef] fungierte als primärer Gesundheitsdienstleister der Gemeinde und behandelte alles von kleinen Schnittwunden bis hin zu schweren Krankheiten. Während [PAWN_pronoun] ein Experte für medizinische Praktiken war, hatte [PAWN_pronoun] wenig Geduld mit dem Verhandeln oder dem Umgang mit Tieren und konzentrierte sich lieber auf das Wohlergehen der [PAWN_possessive] Patienten.</VBE_CommunityDoctor.baseDesc>
  <VBE_CommunityDoctor.title>Gemeinschaftsarzt</VBE_CommunityDoctor.title>
  <VBE_CommunityDoctor.titleShort>Arzt</VBE_CommunityDoctor.titleShort>
  <VBE_CorporateFinancier.baseDesc>[PAWN_nameDef] navigierte durch die komplexe Welt der Unternehmensfinanzierung und verwaltete Investitionen und Finanzstrategien für einen großen Raumfahrtkonzern. [PAWN_possessive] Der scharfe Verstand für Zahlen ließ sich nicht gut auf die physischen Anforderungen des Kolonielebens oder die Nuancen der persönlichen Interaktion übertragen.</VBE_CorporateFinancier.baseDesc>
  <VBE_CorporateFinancier.title>Unternehmensfinanzierer</VBE_CorporateFinancier.title>
  <VBE_CorporateFinancier.titleShort>Financier</VBE_CorporateFinancier.titleShort>
  <VBE_EngineHelper.baseDesc>Schon als Kind war [PAWN_pronoun] vom Maschinenraum des Schiffes besessen. Unter den wachsamen Augen der Ingenieure lernte [PAWN_pronoun], wie man die Motoren wartet und repariert, die ihre Welt am Leben hielten. Dieser frühe Start verschaffte [PAWN_objective] einen guten Vorsprung in den mechanischen Fähigkeiten, bedeutete jedoch, dass [PAWN_pronoun] oft zu beschäftigt war, um Freunde zu finden oder andere Fächer zu studieren.</VBE_EngineHelper.baseDesc>
  <VBE_EngineHelper.title>Motorhelfer</VBE_EngineHelper.title>
  <VBE_EngineHelper.titleShort>Helfer</VBE_EngineHelper.titleShort>
  <VBE_EngineRoomTech.baseDesc>Als Techniker im Maschinenraum hielt [PAWN_nameDef] das Herz des Raumschiffs am Laufen. [PAWN_pronoun] konnte mit den richtigen Werkzeugen fast alles reparieren, aber [PAWN_pronoun] mangelte es an Feingefühl in sozialen Interaktionen und er vermied alle Aufgaben, die eine sanfte Berührung erforderten.</VBE_EngineRoomTech.baseDesc>
  <VBE_EngineRoomTech.title>Maschinenraumtechnik</VBE_EngineRoomTech.title>
  <VBE_EngineRoomTech.titleShort>Techniker</VBE_EngineRoomTech.titleShort>
  <VBE_FieldTechnician.baseDesc>[PAWN_nameDef] arbeitete als Außendiensttechniker und wartete und reparierte Geräte an abgelegenen Standorten. [PAWN_pronoun] war geschickt darin, komplexe technische Probleme zu lösen, und bevorzugte die Gesellschaft von Maschinen gegenüber Menschen, was zu [PAWN_possessive] unterentwickelten sozialen Fähigkeiten führte.</VBE_FieldTechnician.baseDesc>
  <VBE_FieldTechnician.title>Außendiensttechniker</VBE_FieldTechnician.title>
  <VBE_FieldTechnician.titleShort>Techniker</VBE_FieldTechnician.titleShort>
  <VBE_GalacticMedic.baseDesc>[PAWN_nameDef] diente als Sanitäter auf einem Raumschiff und behandelte alles von Weltraumkrankheit bis hin zu Verletzungen durch Asteroideneinschläge. [PAWN_possessive] Kenntnisse der Medizin waren beispiellos, aber [PAWN_pronoun] hatte keinen Sinn für Forschung oder komplexe Theorien.</VBE_GalacticMedic.baseDesc>
  <VBE_GalacticMedic.title>Galaktischer Sanitäter</VBE_GalacticMedic.title>
  <VBE_GalacticMedic.titleShort>Sanitäter</VBE_GalacticMedic.titleShort>
  <VBE_GalleyChef.baseDesc>[PAWN_nameDef] leitete die Kombüse auf einem mittelgroßen Raumschiff und versorgte die Besatzung mit herzhaften und nahrhaften Mahlzeiten. Das Kochen in der Schwerelosigkeit stellte einzigartige Herausforderungen dar, doch [PAWN_pronoun] beherrschte die Kunst. Allerdings kam [PAWN_pronoun] nie gut mit der Mechanik des Schiffes zurecht und bevorzugte Schwenks gegenüber Plasmamotoren.</VBE_GalleyChef.baseDesc>
  <VBE_GalleyChef.title>Küchenchef</VBE_GalleyChef.title>
  <VBE_GalleyChef.titleShort>Küchenchef</VBE_GalleyChef.titleShort>
  <VBE_GardenCurator.baseDesc>[PAWN_nameDef] leitete einen großen botanischen Garten, der sich auf den Anbau seltener Pflanzen und die Aufklärung der Öffentlichkeit spezialisierte. Der grüne Daumen von [PAWN_possessive] war beispiellos, doch [PAWN_pronoun] fehlten die körperlichen Fähigkeiten für anspruchsvolle Arbeit oder den Kampf.</VBE_GardenCurator.baseDesc>
  <VBE_GardenCurator.title>Gartenkurator</VBE_GardenCurator.title>
  <VBE_GardenCurator.titleShort>Kurator</VBE_GardenCurator.titleShort>
  <VBE_HerbalKin.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde vom Kräuterheiler des Stammes großgezogen und lernte die Eigenschaften jeder Pflanze kennen und lernte, wie man sie zur Heilung von Krankheiten einsetzt. Durch diese frühe Auseinandersetzung mit der Naturheilkunde beherrschte [PAWN_pronoun] die Heilpraktiken, obwohl sich [PAWN_pronoun] nie mit den gewalttätigeren Aspekten des Stammeslebens wie der Jagd oder der Verteidigung des Stammes beschäftigte.</VBE_HerbalKin.baseDesc>
  <VBE_HerbalKin.title>Kräuterverwandte</VBE_HerbalKin.title>
  <VBE_HerbalKin.titleShort>Verwandtschaft</VBE_HerbalKin.titleShort>
  <VBE_JungleScout.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in einen Stamm hineingeboren, der im dichten Dschungel seiner Heimatwelt lebte. Schon in jungen Jahren lernte [PAWN_pronoun], sich lautlos durch das Unterholz zu bewegen und die unzähligen Pflanzen und Tiere zu identifizieren. Während [PAWN_pronoun] sich mit dem Aufspüren und der Nahrungssuche auskennt, bleibt [PAWN_pronoun] aufgrund der Isolation von fortschrittlicher Technologie wenig Verständnis für die Außenwelt.</VBE_JungleScout.baseDesc>
  <VBE_JungleScout.title>Dschungel-Scout</VBE_JungleScout.title>
  <VBE_JungleScout.titleShort>Erkunden</VBE_JungleScout.titleShort>
  <VBE_MilitiaRecruit.baseDesc>In einem von Konflikten zerrissenen Land wurde [PAWN_nameDef] schon in jungen Jahren in eine örtliche Miliz rekrutiert. [PAWN_pronoun] lernte die harten Realitäten des Krieges kennen und beherrschte Waffen und Taktiken. Doch der Fokus auf Überleben und Kampf hinterließ [PAWN_pronoun] Lücken in der [PAWN_possessive] formalen Bildung und eine misstrauische Haltung gegenüber Fremden.</VBE_MilitiaRecruit.baseDesc>
  <VBE_MilitiaRecruit.title>Milizrekrut</VBE_MilitiaRecruit.title>
  <VBE_MilitiaRecruit.titleShort>Rekrutieren</VBE_MilitiaRecruit.titleShort>
  <VBE_RefugeeRunner.baseDesc>Die Flucht aus Konfliktgebieten war ein fester Bestandteil der Kindheit von [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] hat gelernt, sich in gefährlich Landschaften zurechtzufinden und vor allem seinen [PAWN_possessive] Instinkten zu vertrauen. Diese erschütternden Erfahrungen verbesserten [PAWN_possessive] Überlebensfähigkeiten, ließen aber wenig Raum für Bildung oder soziale Feinheiten.</VBE_RefugeeRunner.baseDesc>
  <VBE_RefugeeRunner.title>Flüchtlingsläufer</VBE_RefugeeRunner.title>
  <VBE_RefugeeRunner.titleShort>Läufer</VBE_RefugeeRunner.titleShort>
  <VBE_RetiredSoldier.baseDesc>Nach Jahren des Militärdienstes zog sich [PAWN_nameDef] auf der Suche nach Frieden in die Kolonie zurück. Trotz [PAWN_possessive] Integrationsbemühungen hatte [PAWN_pronoun] Schwierigkeiten mit gewaltfreien Aufgaben und fand Trost nur in Routine und körperlicher Arbeit. [PAWN_possessive] Erfahrung machte [PAWN_objective] zu einem wertvollen Aktivposten in Konflikten, aber [PAWN_pronoun] passte sich nie ganz an das zivile Leben an.</VBE_RetiredSoldier.baseDesc>
  <VBE_RetiredSoldier.title>saltier im Ruhestand</VBE_RetiredSoldier.title>
  <VBE_RetiredSoldier.titleShort>Saltier</VBE_RetiredSoldier.titleShort>
  <VBE_ShipsNavigator.baseDesc>[PAWN_nameDef] kartierte die Sterne als Hauptnavigator an Bord eines Raumschiffs. [PAWN_pronoun] hatte eine unheimliche Fähigkeit, die sichersten und schnellsten Routen durch den Kosmos zu finden, obwohl [PAWN_pronoun] mit mechanischen Aufgaben zu kämpfen hatte und diese oft anderen überließ.</VBE_ShipsNavigator.baseDesc>
  <VBE_ShipsNavigator.title>Schiffsnavigator</VBE_ShipsNavigator.title>
  <VBE_ShipsNavigator.titleShort>Navigator</VBE_ShipsNavigator.titleShort>
  <VBE_StarshipScamp.baseDesc>Als Kind, das an Bord des interstellaren Schiffes „Endeavor“ geboren wurde, wuchs [PAWN_nameDef] damit auf, durch die engen Korridore und riesigen Frachthalts des Schiffes zu navigieren. [PAWN_pronoun] lernte, salt mechanische Probleme zu beheben, indem er die Besatzung beobachtete, aber die Ausbildung von [PAWN_possessive] in anderen Bereichen war bestenfalls lückenhaft und stützte sich auf Bordterminals und alle Datentafeln, die [PAWN_possessive] in die Hände bekommen konnte.</VBE_StarshipScamp.baseDesc>
  <VBE_StarshipScamp.title>Raumschiff-Scamp</VBE_StarshipScamp.title>
  <VBE_StarshipScamp.titleShort>Scamp</VBE_StarshipScamp.titleShort>
  <VBE_StorytellersKin.baseDesc>Als Verwandter des Geschichtenerzählers des Stammes lernte [PAWN_nameDef] die uralt Geschichten und Legenden auswendig und verstand die Moral und die Lehren in jeder Geschichte. [PAWN_pronoun] konnte jedes Publikum mit [PAWN_possessive] Worten fesseln, aber [PAWN_pronoun] hatte Probleme mit den praktischen Fähigkeiten des Jagens und Bastelns und fand mehr Trost in Geschichten als in Werkzeugen.</VBE_StorytellersKin.baseDesc>
  <VBE_StorytellersKin.title>Verwandte des Geschichtenerzählers</VBE_StorytellersKin.title>
  <VBE_StorytellersKin.titleShort>Verwandtschaft</VBE_StorytellersKin.titleShort>
  <VBE_SupplyCoordinator.baseDesc>[PAWN_nameDef] war von entscheidender Bedeutung für die Verwaltung der Logistik- und Lieferketten der Kolonie und sorgte für einen effizienten Waren- und Materialfluss. [PAWN_pronoun] war gut organisiert, aber nicht besonders praxisorientiert und verzichtete auf direkte Betreuungsaufgaben und qualifizierte Handarbeit.</VBE_SupplyCoordinator.baseDesc>
  <VBE_SupplyCoordinator.title>Versorgungskoordinator</VBE_SupplyCoordinator.title>
  <VBE_SupplyCoordinator.titleShort>Koordinator</VBE_SupplyCoordinator.titleShort>
  <VBE_WarOrphan.baseDesc>Der Krieg hat [PAWN_nameDef] alles genommen: Familie, Zuhause und Unschuld. In der Folgezeit fand [PAWN_pronoun] Trost in den Seiten von Büchern und lernte in der sicheren Bibliothek eines Flüchtlingslagers etwas über die Welt. Während [PAWN_pronoun] einen ausgeprägten Intellekt entwickelte, hatte [PAWN_pronoun] mit körperlichen Aufgaben und sozialer Interaktion zu kämpfen.</VBE_WarOrphan.baseDesc>
  <VBE_WarOrphan.title>Kriegswaise</VBE_WarOrphan.title>
  <VBE_WarOrphan.titleShort>Waise</VBE_WarOrphan.titleShort>
  <VBE_YoungAstronomer.baseDesc>[PAWN_pronoun] war schon in jungen Jahren von den Sternen fasziniert. Das Leben auf einem Raumschiff verschaffte [PAWN_objective] eine einzigartige Perspektive auf den Kosmos. [PAWN_pronoun] verbrachte Nächte damit, Sternenkarten zu kartieren und von fernen Galaxien zu träumen. Diese Besessenheit ließ jedoch wenig Raum für praktische Fähigkeiten oder soziale Kontakte.</VBE_YoungAstronomer.baseDesc>
  <VBE_YoungAstronomer.title>Junger Astronom</VBE_YoungAstronomer.title>
  <VBE_YoungAstronomer.titleShort>Astronom</VBE_YoungAstronomer.titleShort>
</LanguageData>
