<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VBE_AbandonedColonist.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde für ein Kolonisierungsprogramm auf einer fernen Randwelt ausgewählt. Als das Schiff [PAWN_possessive] auseinandergerissen wurde, gehörte [PAWN_nameDef] nicht zu den wenigen Auserwählten, denen das Privileg einer Rettungskapsel gewährt wurde. Aber durch ein Wunder überlebte [PAWN_pronoun] und schwor, diejenigen zu finden, die [PAWN_objective] zurückgelassen hatten.</VBE_AbandonedColonist.baseDesc>
  <VBE_AbandonedColonist.title>Verlassener Kolonist</VBE_AbandonedColonist.title>
  <VBE_AbandonedColonist.titleShort>Kolonist</VBE_AbandonedColonist.titleShort>
  <VBE_AddictedGamer.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist videospielsüchtig und oft bis spät in den Morgen beim Spielen anzutreffen. [PAWN_pronoun] passt zu allen negativen Stereotypen vom unordentlichen Zimmer bis zur sozialen Unbeholfenheit, aber zumindest hat [PAWN_pronoun] ein paar Dinge über Handwerk und Bergbau gelernt.</VBE_AddictedGamer.baseDesc>
  <VBE_AddictedGamer.title>Süchtiger Gamer</VBE_AddictedGamer.title>
  <VBE_AddictedGamer.titleShort>Spieler</VBE_AddictedGamer.titleShort>
  <VBE_AdventurousDreamer.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte seine [PAWN_possessive] Kindheit damit, ausgefallene Belletristik in all ihren Formen zu konsumieren und davon zu träumen, fantastische Welten zu erkunden und Schätze aller Art zu finden. Obwohl sich [PAWN_pronoun] mit der Zeit immer mehr in die Alltäglichkeit des [PAWN_possessive] Lebens einfügte, verlor [PAWN_pronoun] nie den Funken Hoffnung auf etwas Aufregenderes.</VBE_AdventurousDreamer.baseDesc>
  <VBE_AdventurousDreamer.title>Abenteuerlicher Träumer</VBE_AdventurousDreamer.title>
  <VBE_AdventurousDreamer.titleShort>Träumer</VBE_AdventurousDreamer.titleShort>
  <VBE_AimlessDilettante.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in Privilegien hineingeboren, wusste aber nie so recht, was er mit dem Leben als [PAWN_possessive] anfangen sollte. Trotz qualifizierter Nachhilfelehrer für alles, vom Fechten bis zum Gartenbau, hat [PAWN_pronoun] nie wirklich hervorragende Leistungen erbracht.</VBE_AimlessDilettante.baseDesc>
  <VBE_AimlessDilettante.title>Zielloser Dilettant</VBE_AimlessDilettante.title>
  <VBE_AimlessDilettante.titleShort>Dilettant</VBE_AimlessDilettante.titleShort>
  <VBE_AndroidHunter.baseDesc>[PAWN_nameDef] verdient seinen Lebensunterhalt ziemlich gut mit der Jagd auf die Inkognito-Androiden und bedient außerdem die exotischeren und vielseitigeren Vorlieben der Ultra-Elite im Blutsport. Unterstützt durch den enormen Reichtum ist [PAWN_pronoun] unglaublich geschickt darin, gefährlich Beute zu jagen und aufzuspüren.</VBE_AndroidHunter.baseDesc>
  <VBE_AndroidHunter.title>Android-Jäger</VBE_AndroidHunter.title>
  <VBE_AndroidHunter.titleShort>Jäger</VBE_AndroidHunter.titleShort>
  <VBE_AnimatronicMechanic.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein Mechaniker, der sich auf den Bau von Animatronik spezialisiert hatte. [PAWN_possessive] Kreationen wurden oft in Filmproduktionen, Restaurants, Freizeitparks und Theaterproduktionen verwendet.</VBE_AnimatronicMechanic.baseDesc>
  <VBE_AnimatronicMechanic.title>Animatronischer Mechaniker</VBE_AnimatronicMechanic.title>
  <VBE_AnimatronicMechanic.titleShort>Mechaniker</VBE_AnimatronicMechanic.titleShort>
  <VBE_AnomalousCreatureResearcher.baseDesc>Als Teil einer geheim Organisation, die sich der Erfassung und Untersuchung von als „anomal“ geltenden Phänomenen widmete, war [PAWN_nameDef] Teil einer Abteilung, die sich der Erfassung und Untersuchung anomaler Kreaturen widmete. Nach einem Eindämmungsverstoß zu viel war [PAWN_nameDef] traumatisiert und verließ die Organisation.</VBE_AnomalousCreatureResearcher.baseDesc>
  <VBE_AnomalousCreatureResearcher.title>Forscher für anomale Kreaturen</VBE_AnomalousCreatureResearcher.title>
  <VBE_AnomalousCreatureResearcher.titleShort>Forscher</VBE_AnomalousCreatureResearcher.titleShort>
  <VBE_Apprentice.baseDesc>Als er volljährig war, begann ein junger [PAWN_nameDef], bei den großen Meistern zu studieren und lernte von der Pike auf. [PAWN_pronoun] verließ Familie und Zuhause, um einer Leidenschaft und einem Beruf nachzugehen. Die Arbeit war anstrengend, aber es hat sich gelohnt, [PAWN_possessive] seinen eigenen Weg zu gehen.</VBE_Apprentice.baseDesc>
  <VBE_Apprentice.title>Lehrling</VBE_Apprentice.title>
  <VBE_Apprentice.titleShort>Lehrling</VBE_Apprentice.titleShort>
  <VBE_AquaponicWorker.baseDesc>[PAWN_nameDef] arbeitete früher in einem Aquaponiklabor. Er wurde mit der Produktion von Fisch und Gemüse für seine Kolonie beauftragt. Obwohl [PAWN_possessive] Arbeit wichtig war, blieb wenig Zeit für soziale Kontakte.</VBE_AquaponicWorker.baseDesc>
  <VBE_AquaponicWorker.title>Aquaponischer Arbeiter</VBE_AquaponicWorker.title>
  <VBE_AquaponicWorker.titleShort>Fischzüchter</VBE_AquaponicWorker.titleShort>
  <VBE_ArchotechFanatic.baseDesc>[PAWN_nameDef] behauptet, dass der Geist von [PAWN_possessive] von einem allmächtigen Wesen heimgesucht wurde, das sich durch fortschrittliche Archotech-Objekte manifestiert. Während [PAWN_nameDef] eine große Affinität zu Technologie und Forschung zeigt, hegt [PAWN_pronoun] eine ebenso starke Abneigung gegenüber Pflanzen und Tieren.</VBE_ArchotechFanatic.baseDesc>
  <VBE_ArchotechFanatic.title>Archotech-Fanatiker</VBE_ArchotechFanatic.title>
  <VBE_ArchotechFanatic.titleShort>Archofanatisch</VBE_ArchotechFanatic.titleShort>
  <VBE_ArtCritic.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat sich als einer der einflussreichsten Kritiker einen Namen gemacht. [PAWN_possessive] Bewertungen können Karrieren entscheidend machen oder zerstören.</VBE_ArtCritic.baseDesc>
  <VBE_ArtCritic.title>Kunstkritiker</VBE_ArtCritic.title>
  <VBE_ArtCritic.titleShort>Kritiker</VBE_ArtCritic.titleShort>
  <VBE_AtomicBombardier.baseDesc>[PAWN_nameDef] war für die Aufstellung und den Abwurf von Atombomben über feindlichem Gebiet verantwortlich. Während der Dienstjahre von [PAWN_possessive] wurde das Zielen von [PAWN_possessive] sehr präzise und der Geist von [PAWN_possessive] wurde zu Tode desensibilisiert.</VBE_AtomicBombardier.baseDesc>
  <VBE_AtomicBombardier.title>Atombombenschütze</VBE_AtomicBombardier.title>
  <VBE_AtomicBombardier.titleShort>Bombenschütze</VBE_AtomicBombardier.titleShort>
  <VBE_Barber.baseDesc>[PAWN_nameDef] arbeitete als Friseur und schnitt und stylte Haare. [PAWN_pronoun] kennt [PAWN_possessive] den Umgang mit der Schere und kann Gespräche mit [PAWN_possessive]-Kunden am Laufen halten.</VBE_Barber.baseDesc>
  <VBE_Barber.title>Barbier</VBE_Barber.title>
  <VBE_Barber.titleShort>Barbier</VBE_Barber.titleShort>
  <VBE_Bioweapon.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in einem Labor erstellt, um Genome auf der Suche nach einem besseren saltier zu verbinden. Das Experiment wurde als Fehlschlag gewertet und [PAWN_pronoun] wurde zur Entsorgung freigegeben. Die verwendeten Methoden waren schlampig und [PAWN_pronoun] überlebte die Tortur. [PAWN_pronoun] gelang es später, [PAWN_possessive] ehemalige Herren zu finden und die Anlage zu zerstören.</VBE_Bioweapon.baseDesc>
  <VBE_Bioweapon.title>Biowaffe</VBE_Bioweapon.title>
  <VBE_Bioweapon.titleShort>Biowaffe</VBE_Bioweapon.titleShort>
  <VBE_Blackguard.baseDesc>[PAWN_nameDef] trägt mit [PAWN_objective] eine Wolke des Unglücks in sich, was dazu führt, dass [PAWN_objective] aufgrund des Aberglaubens der Menschen aus jeder Stadt vertrieben wird, in der [PAWN_pronoun] lebt. Obwohl ihm auf Schritt und Tritt eine Katastrophe droht, hat [PAWN_pronoun] gelernt, für sich selbst zu sorgen und autark zu werden.</VBE_Blackguard.baseDesc>
  <VBE_Blackguard.title>Schuft</VBE_Blackguard.title>
  <VBE_Blackguard.titleShort>Schuft</VBE_Blackguard.titleShort>
  <VBE_BlacksmithApprentice.baseDesc>[PAWN_nameDef] arbeitete als junger Lehrling bei einem angesehenen Schmied. Zu den täglichen Aufgaben von [PAWN_possessive] gehörten die Pflege der Schmiede, das Transportieren von Vorräten und manchmal auch die Herstellung einfacherer und einfacherer Werkzeuge.\n\n[PAWN_possessive] machte am liebsten Dolche und Holzwaffen für [PAWN_possessive] Mitkinder, was [PAWN_objective] sehr beliebt machte.</VBE_BlacksmithApprentice.baseDesc>
  <VBE_BlacksmithApprentice.title>Schmiedlehrling</VBE_BlacksmithApprentice.title>
  <VBE_BlacksmithApprentice.titleShort>Lehrling</VBE_BlacksmithApprentice.titleShort>
  <VBE_BloodKnight.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein Blutritter des Imperiums und erhielt diesen Titel nach jahrelanger strenger und möglicherweise tödlicher Ausbildung. [PAWN_possessive] Pflicht und einziger Zweck des Imperiums bestand darin, jeden zu vernichten, der es wagte, ihre Herrschaft herauszufordern. [PAWN_nameDef] ist gnadenlos und wird alles in seiner Macht stehende tun, um [PAWN_possessive] Feinde ins Jenseits zu bringen.</VBE_BloodKnight.baseDesc>
  <VBE_BloodKnight.title>Blutritter</VBE_BloodKnight.title>
  <VBE_BloodKnight.titleShort>Aderlass</VBE_BloodKnight.titleShort>
  <VBE_BloodlineFounder.baseDesc>[PAWN_nameDef] hatte eine sehr umstrittene Herkunft, und niemand war bereit, seine Abstammung zur [PAWN_possessive] Blutlinie zuzugeben. Irgendwie war [PAWN_pronoun] jedoch von adliger Herkunft und wurde von Menschen erzogen, denen solche Angelegenheiten egal waren. Als [PAWN_possessive] Rechte an hohen Königen ans Licht kamen, wollte plötzlich jeder ein Stück vom Kuchen haben.</VBE_BloodlineFounder.baseDesc>
  <VBE_BloodlineFounder.title>Gründer der Blutlinie</VBE_BloodlineFounder.title>
  <VBE_BloodlineFounder.titleShort>Gründer</VBE_BloodlineFounder.titleShort>
  <VBE_BountyHunter.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist sehr stolz darauf, dass [PAWN_possessive] Personen findet, gefangen nimmt und ausliefert, die die falschen Leute verärgert haben, vor allem, wenn es dabei um einen großen Geldzufluss in die Richtung von [PAWN_possessive] geht. Es ist vielleicht nicht der glamouröseste Job, aber er zahlt sich für einen anständigen Lebensstil aus und das ist alles, was [PAWN_pronoun] jemals im Leben wirklich wollte. Außerdem darf [PAWN_pronoun] Menschen ins Gesicht schießen, was überraschend therapeutisch sein kann.</VBE_BountyHunter.baseDesc>
  <VBE_BountyHunter.title>Kopfgeldjäger</VBE_BountyHunter.title>
  <VBE_BountyHunter.titleShort>Jäger</VBE_BountyHunter.titleShort>
  <VBE_Bullleaper.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist Tänzer und Akrobat. [PAWN_pronoun] tanzte herum und sprang über den Rücken eines angreifenden Bullen, um die Menge zu unterhalten. Alle Bullenspringer müssen sehr beweglich sein, aber was [PAWN_objective] besonders gut machte, war [PAWN_possessive] tiefes Verständnis für das Verhalten des Tieres. Da Bullenspringen eine sehr gefährlich Aktivität ist, musste [PAWN_nameDef] oft verwundeten Kollegen Erste Hilfe leisten.</VBE_Bullleaper.baseDesc>
  <VBE_Bullleaper.title>Bullenspringer</VBE_Bullleaper.title>
  <VBE_Bullleaper.titleShort>Akrobat</VBE_Bullleaper.titleShort>
  <VBE_BureaucraticProgrammer.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte [PAWN_possessive] Programme zur Kodierung des Erwachsenenlebens, um Daten aus bürokratischen Formularen zu extrahieren, damit sie automatisch andere Formulare ausfüllen konnten. Da andere Bürokraten gesetzlich verpflichtet waren, die Ergebnisse des [PAWN_possessive]-Programms noch einmal zu überprüfen, waren die tatsächlichen Arbeitseinsparungen natürlich bestenfalls marginal. [PAWN_pronoun] hat zu viel Zeit hinter einem Schreibtisch verbracht, um bei manueller Arbeit von Nutzen zu sein.</VBE_BureaucraticProgrammer.baseDesc>
  <VBE_BureaucraticProgrammer.title>Bürokratischer Programmierer</VBE_BureaucraticProgrammer.title>
  <VBE_BureaucraticProgrammer.titleShort>Bürokrat</VBE_BureaucraticProgrammer.titleShort>
  <VBE_CannibalisticSurgeon.baseDesc>[PAWN_nameDef] war Chirurg an einer angesehenen Institution, bis sich herausstellte, dass [PAWN_possessive] dazu neigte, sich gegenüber dem Verstorbenen „kulinarische Freiheiten“ zu nehmen. Anstatt den Ruf von [PAWN_possessive] durch den Börsengang zu schädigen, wurde [PAWN_pronoun] als „Ruhestandspaket“ eine einfache Reise in eine ferne Randwelt angeboten.</VBE_CannibalisticSurgeon.baseDesc>
  <VBE_CannibalisticSurgeon.title>Kannibalischer Chirurg</VBE_CannibalisticSurgeon.title>
  <VBE_CannibalisticSurgeon.titleShort>Chirurg</VBE_CannibalisticSurgeon.titleShort>
  <VBE_Cannonfodder.baseDesc>[PAWN_nameDef] hatte nach Erreichen des Erwachsenenalters keine Möglichkeiten oder Verbindungen zu einflussreichen Personen. Da er wusste, dass [PAWN_possessive] die einzige Möglichkeit darin bestand, sich dem Militär anzuschließen, meldete sich [PAWN_pronoun] in die untersten Ränge der Armee.</VBE_Cannonfodder.baseDesc>
  <VBE_Cannonfodder.title>Kanonenfutter</VBE_Cannonfodder.title>
  <VBE_Cannonfodder.titleShort>Kanonenfutter</VBE_Cannonfodder.titleShort>
  <VBE_Catastrophe.baseDesc>Das Unglück ist [PAWN_nameDef] überall dort gefolgt, wo [PAWN_pronoun] längere Zeit geblieben ist. Naturkatastrophen, Überfälle, Seuchen, Bombardierungen und Sklavenhändler sind nur einige der Ereignisse, die diejenigen, die mit [PAWN_objective] in Verbindung stehen, durchleben mussten. Trotz des Todes und der Verwüstung ist es [PAWN_pronoun] jedoch gelungen, mit knapper Not durchzukommen.</VBE_Catastrophe.baseDesc>
  <VBE_Catastrophe.title>Katastrophe</VBE_Catastrophe.title>
  <VBE_Catastrophe.titleShort>Katastrophe</VBE_Catastrophe.titleShort>
  <VBE_CaveinSurvivor.baseDesc>Nach der Zerstörung des [PAWN_possessive]-Clans wurde [PAWN_nameDef] in die Knechtschaft gezwungen und schnell in die Minen geworfen, um nach Edelmetallen zu graben. Da es den [PAWN_objective]-Entführern an Sicherheit und Fürsorge für das Leben von [PAWN_objective] mangelte, stürzte die Mine ein und [PAWN_nameDef] war der einzige Überlebende. Um sicherzustellen, dass [PAWN_pronoun] niemals zurückkehren muss, wurde [PAWN_pronoun] ein geschickter Handwerker und wurde manchmal gewalttätig, wenn er in Richtung der Minen gedrängt wurde.</VBE_CaveinSurvivor.baseDesc>
  <VBE_CaveinSurvivor.title>Überlebender des Einsturzes</VBE_CaveinSurvivor.title>
  <VBE_CaveinSurvivor.titleShort>Überlebende</VBE_CaveinSurvivor.titleShort>
  <VBE_CenturionsDeputy.baseDesc>[PAWN_nameDef] diente mit Auszeichnung im Militär der [PAWN_possessive]-Regierung, wurde schließlich mit dem Rang eines Optio belohnt und würde es schaffen, ein Zenturio zu werden, sobald der Vorgesetzte von [PAWN_possessive] befördert wurde. Im Allgemeinen war [PAWN_pronoun] mit diesen neuen Verantwortlichkeiten recht einfach, da der Zenturio eine enge Truppe leitete und selten mit Insubordination zu kämpfen hatte, was dazu führte, dass [PAWN_nameDef] eine wichtige Disziplinarausbildung verpasste.</VBE_CenturionsDeputy.baseDesc>
  <VBE_CenturionsDeputy.title>Stellvertreter des Centurion</VBE_CenturionsDeputy.title>
  <VBE_CenturionsDeputy.titleShort>Optio</VBE_CenturionsDeputy.titleShort>
  <VBE_ChemfuelFarmer.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist Unternehmer. [PAWN_pronoun] erkannte sofort, wie viel Geld mit Chemfuel zu verdienen war, einem Stoff, der so weit verbreitet ist, dass die Nachfrage nie zu sinken scheint, egal wie viel von dem Zeug man verkauft. [PAWN_pronoun] überzeugte zuerst die Familie [PAWN_possessive], eine Boomalope-Ranch zu kaufen, und dann seine Nachbarn, Chemroot anzupflanzen. Bald verfeinerte die ganze Stadt alles, was sie in die Finger bekam. Seit dem Sturm im letzten Sommer ist [PAWN_pronoun] auf der Suche nach einer neuen Stadt zum Leben. Eigentlich überall: [PAWN_pronoun] hat keine Familie, die ihn festbinden könnte.</VBE_ChemfuelFarmer.baseDesc>
  <VBE_ChemfuelFarmer.title>Chemietreibstoffbauer</VBE_ChemfuelFarmer.title>
  <VBE_ChemfuelFarmer.titleShort>Bauer</VBE_ChemfuelFarmer.titleShort>
  <VBE_Chemist.baseDesc>[PAWN_nameDef] beherrscht die Kunst der Chemie. Es erwies sich als recht vielseitige Fähigkeit im [PAWN_possessive] Leben – vom Vulkan für eine Wissenschaftsmesse bis hin zu selbstgebauten Bomben, die Chancen stehen gut, dass [PAWN_nameDef] weiß, wie man das herstellt.</VBE_Chemist.baseDesc>
  <VBE_Chemist.title>Chemiker</VBE_Chemist.title>
  <VBE_Chemist.titleShort>Chemiker</VBE_Chemist.titleShort>
  <VBE_ChildofTheAnimaTree.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in unmittelbarer Nähe eines Animabaums geboren und wuchs dort auf. Das Dorf [PAWN_possessive] lehrte [PAWN_objective], wie wichtig der Baum ist und wie man ihn gut pflegt. Dadurch, dass er so viel Zeit mit dem Baum verbrachte, entwickelte [PAWN_pronoun] eine tiefe Verbindung zu den psychischen Energien dieser Welt.</VBE_ChildofTheAnimaTree.baseDesc>
  <VBE_ChildofTheAnimaTree.title>Kind des Animabaums</VBE_ChildofTheAnimaTree.title>
  <VBE_ChildofTheAnimaTree.titleShort>Hellseher</VBE_ChildofTheAnimaTree.titleShort>
  <VBE_ChildSoldier.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde schon in sehr jungen Jahren aufgenommen und an die Schrecken des Krieges gewöhnt. Während [PAWN_pronoun] selbst ein fähiger saltier war, zeichnete er sich als unauffälliger Sanitäter aus, der sich um die Verwundeten kümmerte, sowie als Spion, der in feindliche Lager geschickt wurde.</VBE_ChildSoldier.baseDesc>
  <VBE_ChildSoldier.title>Kind saltier</VBE_ChildSoldier.title>
  <VBE_ChildSoldier.titleShort>Saltier</VBE_ChildSoldier.titleShort>
  <VBE_CivilRightsActivist.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde auf verschiedene gesellschaftliche Ungerechtigkeiten aufmerksam, kurz nachdem er das Zuhause der Familie [PAWN_possessive] für eine höhere Ausbildung verlassen hatte, und versuchte, eine Kraft für positive Veränderungen zu werden. [PAWN_pronoun] organisierte in den Semesterferien Kundgebungen vor Verwaltungsgebäuden und entwarf Schilder und Slogans.</VBE_CivilRightsActivist.baseDesc>
  <VBE_CivilRightsActivist.title>Bürgerrechtler</VBE_CivilRightsActivist.title>
  <VBE_CivilRightsActivist.titleShort>Aktivist</VBE_CivilRightsActivist.titleShort>
  <VBE_ClonedHeir.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde erstellt, um den vermissten Erben eines Adelshauses zu ersetzen, hat aber nicht ganz gepasst. Trotz der besten Bemühungen der [PAWN_possessive]-Lehrer war [PAWN_pronoun] viel mehr am Blutvergießen als an den Feinheiten des Gerichts interessiert.

Als sich herausstellte, dass der Erbe am Leben war, wurde [PAWN_nameDef] verworfen, um Platz für die genetische Quelle von [PAWN_possessive] zu schaffen.</VBE_ClonedHeir.baseDesc>
  <VBE_ClonedHeir.title>Geklonter Erbe</VBE_ClonedHeir.title>
  <VBE_ClonedHeir.titleShort>Klon</VBE_ClonedHeir.titleShort>
  <VBE_CoginTheMachine.baseDesc>[PAWN_nameDef] lebte in einer sehr organisierten und effizienten Welt. [PAWN_pronoun] wurde von Geburt an darauf trainiert, eine ganz spezielle Aufgabe zu erfüllen: eine bestimmte Schraube in einem bestimmten Grauton zu lackieren. Eines Tages beschloss [PAWN_pronoun], die Schrauben grün anzumalen. Die anderen Arbeiter konnten diese unvorhergesehene Veränderung nicht verkraften und stellten ihre Arbeit ein. Das Chaos breitete sich aus und [PAWN_nameDef] musste bald aus einer Welt fliehen, die in Anarchie versunken war.</VBE_CoginTheMachine.baseDesc>
  <VBE_CoginTheMachine.title>Rädchen in der Maschine</VBE_CoginTheMachine.title>
  <VBE_CoginTheMachine.titleShort>Zahn</VBE_CoginTheMachine.titleShort>
  <VBE_Commenter.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat im Leben von [PAWN_possessive] absolut nichts anderes getan, als sich schamlos über die Arbeit erfolgreicherer Menschen lustig zu machen. Durch Internetforen fand [PAWN_pronoun] mehr von der Art [PAWN_possessive] und stritt sich gemeinsam, wobei er absolut nichts zur Glitzerwelt-Gesellschaft beitrug. [PAWN_nameDef] wusste jedoch recht gut, wie man einen Thesaurus verwendet.</VBE_Commenter.baseDesc>
  <VBE_Commenter.title>Kommentator</VBE_Commenter.title>
  <VBE_Commenter.titleShort>Kommentator</VBE_Commenter.titleShort>
  <VBE_CorporateMascot.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein kostümierter Entertainer für ein moralisch fragwürdiges Unterhaltungsunternehmen. [PAWN_pronoun] wurde gegen eine magere Bezahlung gezwungen, in einem deprimierenden weißen Tierkostüm zu tanzen.</VBE_CorporateMascot.baseDesc>
  <VBE_CorporateMascot.title>Firmenmaskottchen</VBE_CorporateMascot.title>
  <VBE_CorporateMascot.titleShort>Maskottchen</VBE_CorporateMascot.titleShort>
  <VBE_CorporateSpy.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat früher Industriespionage für ein großes Unternehmen durchgeführt. Eine der [PAWN_possessive]-Missionen erforderte, dass [PAWN_objective] sich einer Geschlechtsumwandlung unterziehen musste, um den CEO eines Konkurrenzunternehmens zu verführen. [PAWN_nameDef] konnte die Mission [PAWN_possessive] nur erfüllen, weil [PAWN_pronoun] sich besser mit dem neuen Geschlecht von [PAWN_possessive] im Einklang fühlte als mit dem vorherigen. Dies gab [PAWN_objective] eine einzigartige Perspektive und [PAWN_pronoun] begann, Beratung für Menschen anzubieten, die sich von den Erwartungen anderer überfordert fühlen.</VBE_CorporateSpy.baseDesc>
  <VBE_CorporateSpy.title>Unternehmensspion</VBE_CorporateSpy.title>
  <VBE_CorporateSpy.titleShort>Spion</VBE_CorporateSpy.titleShort>
  <VBE_CorruptPolitician.baseDesc>[PAWN_nameDef] hatte die Gabe, zu lügen und damit ungeschoren davonzukommen, eine Gabe, die [PAWN_pronoun] dazu nutzte, gewählt zu werden, nur um schwindelerregende Summen zu unterschlagen. Als [PAWN_possessive] Lügen schließlich [PAWN_objective] einholte, erschoss [PAWN_pronoun] einen Friedenstruppen und floh vom Planeten.</VBE_CorruptPolitician.baseDesc>
  <VBE_CorruptPolitician.title>Korrupter Politiker</VBE_CorruptPolitician.title>
  <VBE_CorruptPolitician.titleShort>Politiker</VBE_CorruptPolitician.titleShort>
  <VBE_CosplayEnthusiast.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat eine besondere Freude am Cosplayen. Auch wenn das einfach klingt, wird viel Forschung betrieben, um es genau richtig zu machen. Man kann nicht einfach alles zusammenwerfen, sondern muss sorgfältig recherchieren, welches Material und welche zeit- und kulturgerechten Teile das Outfit tragen könnten. Besonderes Augenmerk wird auf angemessenes Essen, Trinken und Umgangsformen gelegt. Zumindest sagt [PAWN_pronoun] das und es ist schwer, mit den Ergebnissen zu streiten, obwohl das einige Leute nicht davon abhält, [PAWN_objective] zu töten, weil es andere Enthusiasten schlecht aussehen lässt.</VBE_CosplayEnthusiast.baseDesc>
  <VBE_CosplayEnthusiast.title>Cosplay-Enthusiast</VBE_CosplayEnthusiast.title>
  <VBE_CosplayEnthusiast.titleShort>Cosplayer</VBE_CosplayEnthusiast.titleShort>
  <VBE_CriminalPriest.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat [PAWN_possessive] irgendwie in eine bequeme Position unter den Geistlichen in einer sEinkaufszentrum fremden Stadt auf einer Randwelt gebracht. [PAWN_pronoun] nutzte diese Position oft zum persönlichen Vorteil aus, sei es durch Erpressung derjenigen, die zum Geständnis gekommen waren, oder durch den direkten Diebstahl von Spenden.\n\nWährend dieser Zeit verließ sich [PAWN_nameDef] stark auf das Charisma von [PAWN_possessive], um Konflikte zu vermeiden.</VBE_CriminalPriest.baseDesc>
  <VBE_CriminalPriest.title>Krimineller Priester</VBE_CriminalPriest.title>
  <VBE_CriminalPriest.titleShort>Priester</VBE_CriminalPriest.titleShort>
  <VBE_Cryonic.baseDesc>[PAWN_nameDef] stammt aus einer Zivilisation, die in einer Eiszeit unterging, die die Heimatwelt von [PAWN_possessive] verwüstete. Der Körper von [PAWN_possessive] wurde jahrhundertelang im Eis konserviert, bis [PAWN_pronoun] von einer archäologischen Expedition von glitterworld geborgen und mit fortschrittlichen Mechanitenseren auf ihrem Planeten wiederbelebt wurde. Da [PAWN_nameDef] nicht bereit war, als Forschungsobjekt festgehalten zu werden, entkam er mit Hilfe einer Gruppe humanitärer Aktivisten. Diese Erfahrung machte [PAWN_objective] misstrauisch gegenüber Fremden, aber [PAWN_pronoun] sammelte auch einige Erkenntnisse aus der Zeit von [PAWN_possessive] im Labor.</VBE_Cryonic.baseDesc>
  <VBE_Cryonic.title>Kryonisch</VBE_Cryonic.title>
  <VBE_Cryonic.titleShort>Kryonisch</VBE_Cryonic.titleShort>
  <VBE_CultLeader.baseDesc>[PAWN_nameDef] hatte die Herrschaft über einen gefürchteten Kult inne, in dem [PAWN_pronoun] abscheuliche Rituale leitete. [PAWN_pronoun] genoss die Folter und Opferung der Opfer und bot sie an, um ihre gnadenlose Gottheit zu besänftigen. Alle Mitglieder mussten ihre Identität mit furchteinflößenden Masken und zeremoniellen Gewändern verbergen. Bisher hat niemand gewagt, den Kult am Leben zu lassen.</VBE_CultLeader.baseDesc>
  <VBE_CultLeader.title>Kultführer</VBE_CultLeader.title>
  <VBE_CultLeader.titleShort>Kultist</VBE_CultLeader.titleShort>
  <VBE_CyberDilettante.baseDesc>[PAWN_nameDef] liebt Software und den Cyberspace mit dem Potenzial, Menschen über große Entfernungen hinweg zu verbinden und ihre Fähigkeiten durch die schnelle Präzision mechanisierter Berechnungen zu verbessern. [PAWN_pronoun] wollte schon immer Programmierer werden und steckt voller Ideen, die [PAWN_pronoun] gerne umsetzen würde ... wenn [PAWN_pronoun] gut im Programmieren wäre. Leider liegen [PAWN_possessive] Talente anderswo.</VBE_CyberDilettante.baseDesc>
  <VBE_CyberDilettante.title>Cyber-Dilettant</VBE_CyberDilettante.title>
  <VBE_CyberDilettante.titleShort>Technikfreak</VBE_CyberDilettante.titleShort>
  <VBE_DeepSpaceScrapper.baseDesc>Aufgrund der jüngsten interstellaren Schlachten schweben viele verlassene Schiffe im Weltraum. Es ist die Aufgabe von [PAWN_nameDef], diese Schiffe zu finden und zu retten. [PAWN_nameDef] verschrottet Schiffe, sowohl im Orbit als auch als Wracks auf Planeten, und verkauft das Material und die Teile. Da der Besitz dieser Schiffe in Frage gestellt werden kann, steht [PAWN_nameDef] manchmal auf der falschen Seite des Gesetzes.</VBE_DeepSpaceScrapper.baseDesc>
  <VBE_DeepSpaceScrapper.title>Weltraum-Scrapper</VBE_DeepSpaceScrapper.title>
  <VBE_DeepSpaceScrapper.titleShort>Scrapper</VBE_DeepSpaceScrapper.titleShort>
  <VBE_Demoscener.baseDesc>[PAWN_nameDef] interessierte sich schon immer für Computer und Programmierung. Insbesondere die Computer, die so alt sind, dass die Grenze zwischen Programmierung und Technik verschwimmt. [PAWN_nameDef] hat sich einer Kultur angeschlossen, die diese alt-Maschinen nutzt, um Kunst zu schaffen, und dabei das volle Ausmaß der verfügbaren primitiven Programmierung nutzt.</VBE_Demoscener.baseDesc>
  <VBE_Demoscener.title>Demoszener</VBE_Demoscener.title>
  <VBE_Demoscener.titleShort>Demoszener</VBE_Demoscener.titleShort>
  <VBE_DeposedRoyalty.baseDesc>[PAWN_nameDef] gründete durch blutige Konflikte ein die Region umspannendes Territorium und weigerte sich, das Recht von [PAWN_possessive] und [PAWN_possessive] Menschen auf ein Leben ohne Unterdrückung ihres Geschlechts und ihres Glaubens aufzugeben. Schließlich schlossen sich mehrere Fraktionen zusammen, um Krieg gegen die Nation [PAWN_possessive] zu führen, was darin gipfelte, dass Leibwächter von [PAWN_possessive] [PAWN_objective] zur Flucht zwangen. Während [PAWN_pronoun] alles tat, was [PAWN_pronoun] konnte, um den [PAWN_possessive] Menschen eine Zukunft zu gestalten, war das Versäumnis von [PAWN_possessive], sie zu schützen, für [PAWN_possessive] die größte Schande.</VBE_DeposedRoyalty.baseDesc>
  <VBE_DeposedRoyalty.title>Abgesetztes Königshaus</VBE_DeposedRoyalty.title>
  <VBE_DeposedRoyalty.titleShort>Königtum</VBE_DeposedRoyalty.titleShort>
  <VBE_DesertSurvivor.baseDesc>Die Erzfeinde von [PAWN_nameDef] verließen [PAWN_objective], um auf einem feindlichen Wüstenplaneten zu sterben. Trotz aller Widrigkeiten überlebte [PAWN_pronoun] in einer solchen Umgebung und passte sich ihr an. Da er viel Zeit im Ödland verbringt, hat [PAWN_nameDef] keine Kenntnisse über Pflanzen.</VBE_DesertSurvivor.baseDesc>
  <VBE_DesertSurvivor.title>Überlebender der Wüste</VBE_DesertSurvivor.title>
  <VBE_DesertSurvivor.titleShort>Überlebende</VBE_DesertSurvivor.titleShort>
  <VBE_Dietetician.baseDesc>Das Interesse von [PAWN_nameDef] an Ernährung führte dazu, dass sich [PAWN_objective] auf die Behandlung von Patienten mit klinischen Erkrankungen mithilfe personalisierter Ernährungspläne spezialisierte. Trotz der Herausforderungen, mit denen [PAWN_pronoun] konfrontiert war, blieb [PAWN_nameDef] bestrebt, das [PAWN_possessive] Wissen über Lebensmittel und Ernährung zu nutzen, um einen positiven Einfluss auf das Leben der von [PAWN_pronoun] behandelten Personen zu erzielen.</VBE_Dietetician.baseDesc>
  <VBE_Dietetician.title>Ernährungsberater</VBE_Dietetician.title>
  <VBE_Dietetician.titleShort>Ernährungsberater</VBE_Dietetician.titleShort>
  <VBE_DogWalker.baseDesc>[PAWN_nameDef] genießt den Umgang mit Tieren so sehr, dass [PAWN_pronoun] sich ehrenamtlich in ihrem örtlichen Tierheim gemeldet hat, um beim Gassigehen mit den Hunden zu helfen und ihnen etwas Bewegung zu geben. Das dauerte so lange, bis [PAWN_pronoun] erkannte, wie lukrativ ein Geschäft sein könnte, und [PAWN_nameDef] seinen Betrieb ausweitete, um ein Vollzeit-Hundeführer mit Dutzenden von Kunden zu werden.</VBE_DogWalker.baseDesc>
  <VBE_DogWalker.title>Hundewanderer</VBE_DogWalker.title>
  <VBE_DogWalker.titleShort>Wanderer</VBE_DogWalker.titleShort>
  <VBE_Doomsayer.baseDesc>Nach dem Tod eines Haustiers, das [PAWN_objective] sehr am Herzen lag, begab sich [PAWN_nameDef] auf die Reise nach draußen und teilte den Schmerz von [PAWN_possessive] mit denen, die es verdienten. Manchmal geschah dies in rednerischer Weise und verkündete, dass Sünder für ihre Taten leiden würden und dass alle das Kommen des Zerstörers begrüßen sollten. Zu anderen Zeiten – viel bevorzugter – geschah dies mit einem Racheschwert mit Stahllauf.</VBE_Doomsayer.baseDesc>
  <VBE_Doomsayer.title>Untergangsjäger</VBE_Doomsayer.title>
  <VBE_Doomsayer.titleShort>Untergangsjäger</VBE_Doomsayer.titleShort>
  <VBE_DrillOperator.baseDesc>[PAWN_nameDef] war in einem schiefgelaufenen Bergbaubetrieb eingesetzt, bei dem die Erdkruste durchdrungen wurde. [PAWN_nameDef] war einer der wenigen Überlebenden, und zusammen mit den anderen erhob [PAWN_pronoun] Klage gegen das Bergbauunternehmen mit der Begründung, es habe die Entdeckung eines Insektenbefalls vertuscht, um mehr Gewinn zu erzielen. Als das Unternehmen begann, die Überlebenden zum Schweigen zu bringen, flog [PAWN_pronoun] aus Sicherheitsgründen als blinder Passagier auf ein Raumschiff.</VBE_DrillOperator.baseDesc>
  <VBE_DrillOperator.title>Bohrerführer</VBE_DrillOperator.title>
  <VBE_DrillOperator.titleShort>Bohrer</VBE_DrillOperator.titleShort>
  <VBE_DroneOperator.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde angeheuert, um die Verteidigungsdrohnen für ein großes systeminternes Frachtschiff zu beaufsichtigen. Die Aufgabe von [PAWN_possessive] sollte dabei helfen, ein menschliches Auge bereitzustellen, um raffiniertere Piraten daran zu hindern, an den automatisierten Systemen vorbeizuschlüpfen, und beinhaltete häufig lange Zeitabschnitte mit nichts anderem als Wartung und dem Beobachten leerer Bildschirme zwischen den Docks. Als das Schiff für die Übergabe an ein System angeworben wurde, dachte sich [PAWN_pronoun] nichts dabei und setzte die [PAWN_possessive]-Routine fort. [PAWN_pronoun] döste tief und fest, als die erste durchbrechende Kapsel einschlug.</VBE_DroneOperator.baseDesc>
  <VBE_DroneOperator.title>Drohnenbetreiber</VBE_DroneOperator.title>
  <VBE_DroneOperator.titleShort>Regler</VBE_DroneOperator.titleShort>
  <VBE_EldestCaretaker.baseDesc>Als ältestes Kind war es die Aufgabe von [PAWN_nameDef], sich um die jüngeren Geschwister von [PAWN_possessive] zu kümmern. Während die Erwachsenen arbeiteten, gewöhnte sich [PAWN_pronoun] daran, das Sagen zu haben, hatte aber als Kind nicht viel Gelegenheit, die Gegend auf eigene Faust zu erkunden.</VBE_EldestCaretaker.baseDesc>
  <VBE_EldestCaretaker.title>Ältester Hausmeister</VBE_EldestCaretaker.title>
  <VBE_EldestCaretaker.titleShort>Hausmeister</VBE_EldestCaretaker.titleShort>
  <VBE_EnlistedTeen.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat sich in jungen Jahren mit gefälschten Dokumenten zum Militär gemeldet und war bestrebt, in die Welt hinauszugehen und etwas zu bewirken. Das hielt nicht lange an, da [PAWN_pronoun] schnell erfuhr, dass die neuen Kameraden der [PAWN_possessive] starben und diejenigen, die Konflikte anzettelten, von Idealisten wie [PAWN_objective]self nur größere Profite machten.</VBE_EnlistedTeen.baseDesc>
  <VBE_EnlistedTeen.title>Eingezogener Teenager</VBE_EnlistedTeen.title>
  <VBE_EnlistedTeen.titleShort>Eingetragen</VBE_EnlistedTeen.titleShort>
  <VBE_ExtranetTroll.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte [PAWN_possessive] Tage damit, im Auftrag von [PAWN_possessive] Arbeitgebern Desinformation im Extranet zu verbreiten. Schließlich überlebte [PAWN_pronoun] die Nützlichkeit von [PAWN_possessive] und wurde entlassen, und ohne vermarktbare Fähigkeiten musste [PAWN_pronoun] erbärmliche, aussichtslose Jobs annehmen, nur um [PAWN_objective] sich selbst zu ernähren.</VBE_ExtranetTroll.baseDesc>
  <VBE_ExtranetTroll.title>Extranet-Troll</VBE_ExtranetTroll.title>
  <VBE_ExtranetTroll.titleShort>Troll</VBE_ExtranetTroll.titleShort>
  <VBE_FanaticInventor.baseDesc>[PAWN_nameDef]s Liebe zu Maschinen und Technik ist geradezu fanatisch. Im Haus von [PAWN_possessive] Urbworld stellte [PAWN_pronoun] illegale Drohnen, Waffen und Maschinen her und wurde oft von der Polizei verfolgt. [PAWN_nameDef] sieht in der Natur nichts anderes als eine Materialquelle, die zu etwas Nützlichem verarbeitet werden kann.</VBE_FanaticInventor.baseDesc>
  <VBE_FanaticInventor.title>Fanatischer Erfinder</VBE_FanaticInventor.title>
  <VBE_FanaticInventor.titleShort>Erfinder</VBE_FanaticInventor.titleShort>
  <VBE_FashionDesigner.baseDesc>[PAWN_nameDef] sagte immer, die Welt sei nie bereit für [PAWN_possessive] Kreationen, aber [PAWN_pronoun] würde trotzdem fabelhaft sein. Mit der bewährten Nähmaschine von [PAWN_possessive] ging [PAWN_nameDef] von Laufsteg zu Laufsteg und versuchte, sich einen Namen für [PAWN_objective] zu machen.</VBE_FashionDesigner.baseDesc>
  <VBE_FashionDesigner.title>Modedesigner</VBE_FashionDesigner.title>
  <VBE_FashionDesigner.titleShort>Näherin</VBE_FashionDesigner.titleShort>
  <VBE_Florist.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist eine sanfte Seele mit einem Talent für die Schaffung neuer Blumenhybriden. [PAWN_pronoun] liebte es, für alle möglichen Anlässe neue Blumen zu kreieren, war aber jedes Mal zutiefst betrübt, wenn jemand starb. Als die Pest die Stadt [PAWN_possessive] heimsuchte, war [PAWN_pronoun] einer der wenigen, die überlebten, und wurde vor Trauer fast verrückt, als [PAWN_pronoun] sah, wie viele gestorben waren. Die Stadt musste aufgegeben werden, aber einige Jahre später erzählten Reisende, dass sie nun vollständig mit Blumen bedeckt sei, als ob für jedes einzelne Pestopfer eine Blume sprießen würde.</VBE_Florist.baseDesc>
  <VBE_Florist.title>Florist</VBE_Florist.title>
  <VBE_Florist.titleShort>Florist</VBE_Florist.titleShort>
  <VBE_FoodCritic.baseDesc>Als Kind eines angesehenen kulinarischen Genies nutzte [PAWN_nameDef] den Einfluss des Namens seiner Eltern [PAWN_possessive], um eine Karriere als Kritiker der Küche des Heimatsystems [PAWN_possessive] zu starten. Während viele Restaurants und Köche [PAWN_objective] fürchteten, suchten einige nach dem Gütesiegel von [PAWN_nameDef].</VBE_FoodCritic.baseDesc>
  <VBE_FoodCritic.title>Lebensmittelkritiker</VBE_FoodCritic.title>
  <VBE_FoodCritic.titleShort>Kritiker</VBE_FoodCritic.titleShort>
  <VBE_ForcedPrimitivist.baseDesc>[PAWN_nameDef] war nicht immer Teil der Stämme. Nachdem [PAWN_possessive] aus der örtlichen Outlander-Gewerkschaft [PAWN_nameDef] wegen Ruineeder gesamten Ernte ausgeschlossen wurde, musste er jahrelang im Freien leben, mit nur groben Werkzeugen, um [PAWN_objective] zu unterstützen. Dies machte [PAWN_objective] zu einem Alleskönner, brach jedoch das Vertrauen der Menschen von [PAWN_possessive] völlig.</VBE_ForcedPrimitivist.baseDesc>
  <VBE_ForcedPrimitivist.title>Zwangsprimitivist</VBE_ForcedPrimitivist.title>
  <VBE_ForcedPrimitivist.titleShort>Primitivist</VBE_ForcedPrimitivist.titleShort>
  <VBE_Foreman.baseDesc>[PAWN_nameDef] war Vorarbeiter in einer Mine, in der Industriemetalle gefördert wurden. [PAWN_pronoun] arbeitete mit den Arbeitern zusammen, um für Sicherheit zu sorgen und sie zu motivieren. Arbeiter unter [PAWN_objective] wurden anständig gut bezahlt und mochten [PAWN_possessive] Führung.</VBE_Foreman.baseDesc>
  <VBE_Foreman.title>Vorarbeiter</VBE_Foreman.title>
  <VBE_Foreman.titleShort>Vorarbeiter</VBE_Foreman.titleShort>
  <VBE_ForgottenChild.baseDesc>Als [PAWN_nameDef] jung war, stieß [PAWN_pronoun] im Antiquitätenladen von [PAWN_possessive] Großvater auf eine geheim Tür. Neugierig auf das, was sich dahinter verbergen könnte, wanderte [PAWN_pronoun] hinein und erzählt von einem Land voller endloser Abenteuer. Es gibt keine Möglichkeit zu wissen, ob das wahr ist, aber da [PAWN_nameDef] als Kind gefunden und fast hundert Jahre später im Kryptoschlaf vergessen wurde, scheint nichts unmöglich zu sein.</VBE_ForgottenChild.baseDesc>
  <VBE_ForgottenChild.title>Vergessenes Kind</VBE_ForgottenChild.title>
  <VBE_ForgottenChild.titleShort>Verschwunden</VBE_ForgottenChild.titleShort>
  <VBE_FormerChiefFinancialOfficer.baseDesc>[PAWN_nameDef] war früher bei einem der größten Megakonzerne im bekannten Weltraum beschäftigt. Während [PAWN_pronoun] äußerst erfolgreich dabei war, dem Unternehmen [PAWN_possessive] die höchsten Gewinnmargen seit Jahren zu bescheren, wurde [PAWN_pronoun] vorhersehbar entlassen, als [PAWN_pronoun] den Anteilseignern keine noch höheren Gewinne mehr einbringen konnte. Und da Personen, die mit den Firmen-alts vertraut sind, Schweigen garantiert haben, bestieg [PAWN_pronoun] schnell den ersten Flug vom Planeten.</VBE_FormerChiefFinancialOfficer.baseDesc>
  <VBE_FormerChiefFinancialOfficer.title>Finanzvorstand</VBE_FormerChiefFinancialOfficer.title>
  <VBE_FormerChiefFinancialOfficer.titleShort>Ex-CFO</VBE_FormerChiefFinancialOfficer.titleShort>
  <VBE_ForsakenPatriot.baseDesc>[PAWN_nameDef] diente der Fraktion [PAWN_possessive] mit Hingabe und Überzeugung als schwarzer Agent. Eine bestimmte Operation scheiterte und der [PAWN_possessive] Tod wurde arrangiert, um die politischen Spannungen abzubauen. Die Loyalität von [PAWN_possessive] wurde jedoch mit einer vorgetäuschten Hinrichtung belohnt und ins Exil geschickt, unter der Bedingung, dass [PAWN_pronoun] niemals zurückkehrte, damit [PAWN_pronoun] die Machenschaften der [PAWN_possessive]-Fraktion nicht gefährdete.</VBE_ForsakenPatriot.baseDesc>
  <VBE_ForsakenPatriot.title>Verlassener Patriot</VBE_ForsakenPatriot.title>
  <VBE_ForsakenPatriot.titleShort>Patriot</VBE_ForsakenPatriot.titleShort>
  <VBE_Freak.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde stark deformiert geboren. [PAWN_pronoun] war salt ein Weltraumzirkus und reiste zwischen den Welten. Dort bezahlten die Leute, um [PAWN_objective] bei der Aufführung verschiedener Shows zuzusehen. Eines Tages, als das Unternehmen zu einer nahegelegenen Raumstation reiste, gelang [PAWN_nameDef] die Flucht.</VBE_Freak.baseDesc>
  <VBE_Freak.title>Freak</VBE_Freak.title>
  <VBE_Freak.titleShort>Freak</VBE_Freak.titleShort>
  <VBE_FringeShitposter.baseDesc>Als junger Erwachsener interessierte sich [PAWN_nameDef] für Nischen- und Randforen im Internet. Besessen von der tiefen Kultur und den komplizierten Scherzen ließ [PAWN_nameDef] zu, dass dies das Leben von [PAWN_possessive] verschlang. Jetzt, am Rande, stellt [PAWN_nameDef] fest, dass [PAWN_objective] nicht auf das Überleben vorbereitet ist, und hat Schwierigkeiten bei der Kommunikation, ohne irgendein uralt, vergessenen Slang oder ein tiefgründiges Meme zur Sprache zu bringen. Zumindest hat [PAWN_pronoun] etwas vagen, veralteten Militärjargon aufgegriffen ...</VBE_FringeShitposter.baseDesc>
  <VBE_FringeShitposter.title>Fransen-Scheißposter</VBE_FringeShitposter.title>
  <VBE_FringeShitposter.titleShort>Scheißposter</VBE_FringeShitposter.titleShort>
  <VBE_GalleryJanitor.baseDesc>[PAWN_nameDef] arbeitete als Hausmeister in einer Galerie für moderne Kunst, verstand jedoch nie den Reiz. Eines Tages beschloss [PAWN_pronoun], einem asymmetrischen Kunstwerk im Wert von Millionen ein paar Farbstriche hinzuzufügen. [PAWN_nameDef] machte Schlagzeilen in den Nachrichten und [PAWN_pronoun] wurde gefeuert und aus der Galerie verbannt.</VBE_GalleryJanitor.baseDesc>
  <VBE_GalleryJanitor.title>Hausmeister der Galerie</VBE_GalleryJanitor.title>
  <VBE_GalleryJanitor.titleShort>Hausmeister</VBE_GalleryJanitor.titleShort>
  <VBE_GeneModdedBeauty.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist das Ergebnis einiger der fortschrittlichsten Schönheitsoperationen von [PAWN_possessive] home glitterworld. Während seines Lebens als [PAWN_possessive] gab [PAWN_pronoun] ein unalt Vermögen für das Aussehen von [PAWN_possessive] aus und hatte nicht viel Zeit, weitere praktische Fähigkeiten zu üben.</VBE_GeneModdedBeauty.baseDesc>
  <VBE_GeneModdedBeauty.title>Gentechnisch veränderte Schönheit</VBE_GeneModdedBeauty.title>
  <VBE_GeneModdedBeauty.titleShort>Schönheit</VBE_GeneModdedBeauty.titleShort>
  <VBE_GeneticReincarnation.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde als genetischer Klon eines uralt Philosophen-Tyrannen im Bottich gezüchtet. [PAWN_pronoun] galt seit seiner Kindheit als eine Berühmtheit der kulturellen Wiederbelebung und wurde gleichzeitig verehrt und unterdrückt, und alle forderten von [PAWN_objective], genau so zu handeln, wie [PAWN_pronoun] es in [PAWN_possessive] früheren Leben getan hatte.</VBE_GeneticReincarnation.baseDesc>
  <VBE_GeneticReincarnation.title>Genetische Reinkarnation</VBE_GeneticReincarnation.title>
  <VBE_GeneticReincarnation.titleShort>Reinkarnation</VBE_GeneticReincarnation.titleShort>
  <VBE_GiftedBurnout.baseDesc>Schon in jungen Jahren wurde [PAWN_nameDef] als Genie gefeiert. Die ständigen Tests, das Training und das Lob der umliegenden Erwachsenen waren gut, aber der ständige Druck, die Erwartung und das eventuelle Scheitern verschlimmerten eine lange Liste psychischer Störungen, die in [PAWN_nameDef]s Kopf schlummerten. [PAWN_pronoun] verfügt immer noch über das [PAWN_possessive]-Training, aber es wird für den Rest des [PAWN_possessive]-Lebens schwierig sein, es zu nutzen.</VBE_GiftedBurnout.baseDesc>
  <VBE_GiftedBurnout.title>Hochbegabter Burnout</VBE_GiftedBurnout.title>
  <VBE_GiftedBurnout.titleShort>Begabt</VBE_GiftedBurnout.titleShort>
  <VBE_HostessInTraining.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte als Kind viel Zeit im Restaurant seiner Eltern [PAWN_possessive] und bekam schließlich einen Job als Kellner. Obwohl [PAWN_pronoun] von Beruf kein Koch war, hat [PAWN_pronoun] dennoch viele Geschmäcker und Vorlieben der Kundschaft aufgegriffen, zusammen mit jeder Menge Klatsch und Tratsch. Dies endete einen Tag nach einer Auseinandersetzung mit einem Ex-Liebhaber schlecht, und seitdem treiben sie die Dinge auseinander.</VBE_HostessInTraining.baseDesc>
  <VBE_HostessInTraining.title>Hostess in der Ausbildung</VBE_HostessInTraining.title>
  <VBE_HostessInTraining.titleShort>Hostess</VBE_HostessInTraining.titleShort>
  <VBE_Housecarl.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein Husaren eines mächtigen Häuptlings. [PAWN_pronoun] wurde in einer Vielzahl von Waffen ausgebildet und war sowohl auf dem Schlachtfeld als auch außerhalb stets bewaffnet. Nachdem ein Konflikt mit einem mächtigeren Clan [PAWN_possessive] als Häuptling zurückließ und viele Clanmitglieder starben, verließ [PAWN_pronoun] das Haus, um ein neues Haus zu finden, um [PAWN_possessive] die Klinge zu leihen oder einfach etwas völlig Neues zu tun.</VBE_Housecarl.baseDesc>
  <VBE_Housecarl.title>Housecarl</VBE_Housecarl.title>
  <VBE_Housecarl.titleShort>Housecarl</VBE_Housecarl.titleShort>
  <VBE_HumanFarm.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde nur für einen Zweck erstellt: den Konsum. Viele Jahre seines [PAWN_possessive] Lebens verbrachte er damit, in das Labor zu spähen, wo Metzger und Wissenschaftler ihrem täglichen Leben nachgingen. Während eines ungewöhnlichen Unfalls, der die Farm zum Einsturz brachte, konnte [PAWN_nameDef] entkommen.
Dies vermittelte [PAWN_nameDef] ein grundlegendes Verständnis der menschlichen Anatomie, beeinträchtigte jedoch [PAWN_objective] für immer.</VBE_HumanFarm.baseDesc>
  <VBE_HumanFarm.title>Menschlicher Bauernhof</VBE_HumanFarm.title>
  <VBE_HumanFarm.titleShort>Fleisch</VBE_HumanFarm.titleShort>
  <VBE_HumanSupremacist.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist vehement gegen Genmanipulation und die Erschaffung von Xenohumanen. [PAWN_pronoun] glaubt, dass unveränderte Grundmenschen im Vergleich überlegene Köpfe und Geister haben. Obwohl er voreingenommen war, wurden die Argumente von [PAWN_possessive] gut einstudiert und mit Autorität vorgetragen.</VBE_HumanSupremacist.baseDesc>
  <VBE_HumanSupremacist.title>Menschlicher Supremacist</VBE_HumanSupremacist.title>
  <VBE_HumanSupremacist.titleShort>Supremacist</VBE_HumanSupremacist.titleShort>
  <VBE_ImperialCircusPerformer.baseDesc>Obwohl [PAWN_pronoun] von [PAWN_possessive] Freunden als [PAWN_nameDef] bekannt ist, ist [PAWN_pronoun] im gesamten System als [PAWN_nameDef] the Amazing bekannt. [PAWN_nameDef] hat theatralische und akrobatische Stunts für die kaiserlichen Adligen aufgeführt. [PAWN_pronoun] prahlt oft mit der Gruppe von [PAWN_possessive] Followern, die bei jeder Show von [PAWN_possessive] dabei sind. Allerdings weiß niemand wirklich, wie viele der [PAWN_possessive]-Geschichten nur erfunden sind.</VBE_ImperialCircusPerformer.baseDesc>
  <VBE_ImperialCircusPerformer.title>Kaiserlicher Zirkusartist</VBE_ImperialCircusPerformer.title>
  <VBE_ImperialCircusPerformer.titleShort>Clown</VBE_ImperialCircusPerformer.titleShort>
  <VBE_IncompetentPilot.baseDesc>[PAWN_nameDef] war Steuermann eines großen Frachtschiffs. Eine unglückliche Reihe von Ereignissen, von denen einige auf [PAWN_possessive] zurückzuführen waren, führte dazu, dass die gesamte [PAWN_possessive] Besatzung bei einem ungewöhnlichen Unfall durch den Fusionsmotor des Schiffes verdampft wurde. Aus Angst vor Repressalien begrüßte [PAWN_pronoun] ein vorbeifahrendes Piratenschiff und schaffte es, [PAWN_possessive] den Weg in eine sichere Passage in eine andere Welt zu ebnen, um [PAWN_possessive] das Leben neu zu beginnen und hoffentlich vergangene Fehler von [PAWN_possessive] zu vergessen.</VBE_IncompetentPilot.baseDesc>
  <VBE_IncompetentPilot.title>Inkompetenter Pilot</VBE_IncompetentPilot.title>
  <VBE_IncompetentPilot.titleShort>Inkompetent</VBE_IncompetentPilot.titleShort>
  <VBE_IndustrialGunsmith.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte die meisten [PAWN_possessive] Tage damit, akribisch am [PAWN_possessive] Bearbeitungstisch zu arbeiten, um Schusswaffen herzustellen. [PAWN_pronoun] verbrachte mehrere Stunden am Schießstand, um [PAWN_possessive] neue Designs auszuprobieren. Da [PAWN_objective] jedoch so viel Zeit mit der Arbeit mit Schusswaffen verbringt, ist er im Nahkampf eher mangelhaft.</VBE_IndustrialGunsmith.baseDesc>
  <VBE_IndustrialGunsmith.title>Industrieller Büchsenmacher</VBE_IndustrialGunsmith.title>
  <VBE_IndustrialGunsmith.titleShort>Büchsenmacher</VBE_IndustrialGunsmith.titleShort>
  <VBE_IndustrialSoldier.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in die Armee einer Industriemacht auf einer Mittelwelt rekrutiert. Als das Training schließlich endete, wurde [PAWN_pronoun] an die Front geschickt, wo [PAWN_pronoun] an einer unglaublich blutigen Schlacht teilnahm. Der Rest des Zuges [PAWN_possessive] wurde in der folgenden Schlacht getötet. Diese schreckliche Tragödie hat [PAWN_nameDef] nur noch eine Hülle seines früheren Ichs hinterlassen.</VBE_IndustrialSoldier.baseDesc>
  <VBE_IndustrialSoldier.title>Industrielle saltier</VBE_IndustrialSoldier.title>
  <VBE_IndustrialSoldier.titleShort>Saltier</VBE_IndustrialSoldier.titleShort>
  <VBE_IndustrialTinkerer.baseDesc>Als [PAWN_possessive] seine Leidenschaft für die Funktionsweise der Dinge entdeckte, begeisterte sich [PAWN_nameDef] für das Basteln, Bauen und Programmieren. Inspiriert von der Natur und den zerlegten Maschinen [PAWN_pronoun] baute [PAWN_nameDef] viele nützliche mechanische und elektrische Geräte, um den Alltag von [PAWN_possessive] zu verbessern. Während er die Natur erkundete und studierte, lernte [PAWN_pronoun] auch etwas über grundlegende Überlebensbedürfnisse und einige grundlegende Heilungsmöglichkeiten. Da [PAWN_possessive] immer im Geiste von [PAWN_nameDef] ist, ist er nicht sehr kontaktfreudig und immer nervös.</VBE_IndustrialTinkerer.baseDesc>
  <VBE_IndustrialTinkerer.title>Industrieller Tüftler</VBE_IndustrialTinkerer.title>
  <VBE_IndustrialTinkerer.titleShort>Bastler</VBE_IndustrialTinkerer.titleShort>
  <VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.baseDesc>[PAWN_nameDef] diente in einer Anti-Terror-Einheit in einer fraktionierten Industriewelt. [PAWN_pronoun] verstand die Gründe, warum sie operierten, lehnte jedoch entschieden die gewalttätigen Methoden ab, die sie gegen Unschuldige anwendeten. [PAWN_pronoun] erlangte beträchtliche Fähigkeiten in Rhetorik, Verhandlung, Kampf und Notfall-Erster Hilfe. Trotzdem waren [PAWN_possessive] persönliche Lebenskompetenzen unentwickelt, da das Aufsichts- und Cafeteria-Personal den größten Teil davon erledigte.</VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.baseDesc>
  <VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.title>Antiterrorist der industriellen Welt</VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.title>
  <VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.titleShort>Antiterrorist</VBE_IndustrialWorldCounterterrorist.titleShort>
  <VBE_Informant.baseDesc>[PAWN_nameDef] war einst Mitglied einer großen kriminellen Organisation, aber nachdem er gefasst wurde, wurde [PAWN_pronoun] ein Informant für die Polizei von Glitterworld. Als Teil des Deals würde [PAWN_pronoun] einen neuen Namen und eine neue Identität erhalten und in eine Außenwelt verschifft werden.</VBE_Informant.baseDesc>
  <VBE_Informant.title>Informant</VBE_Informant.title>
  <VBE_Informant.titleShort>Informant</VBE_Informant.titleShort>
  <VBE_InformationSponge.baseDesc>[PAWN_nameDef] wuchs mit einem Wissensdurst auf, sei es für Wissenschaft, Geschichte oder Philosophie. Auf dem Weg in die Wildnis würde [PAWN_pronoun] genauso viel Zeit damit verbringen, von der Natur und den Ruinees zu lernen, die [PAWN_pronoun] finden würde. Als sie jünger waren, hörten viele [PAWN_objective] zu, nur um zu sehen, was [PAWN_pronoun] sagen würde, aber mit der Zeit hörten andere auf, zuzuhören, da das Wissen von [PAWN_possessive] immer tiefer wurde, und ließen sie zurück. Mit der Zeit wurde [PAWN_pronoun] zurückgezogener und fand hauptsächlich Trost in der [PAWN_possessive]-Arbeit.</VBE_InformationSponge.baseDesc>
  <VBE_InformationSponge.title>Informationsschwamm</VBE_InformationSponge.title>
  <VBE_InformationSponge.titleShort>Schwamm</VBE_InformationSponge.titleShort>
  <VBE_Jeweler.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat alle Arten von Edelsteinen und exotischen Mineralien inspiziert, geschnitten, poliert und salt. [PAWN_pronoun] könnte Ihnen den Unterschied zwischen zehn Quarzarten allein anhand des Glanzes erklären.</VBE_Jeweler.baseDesc>
  <VBE_Jeweler.title>Juwelier</VBE_Jeweler.title>
  <VBE_Jeweler.titleShort>Juwelier</VBE_Jeweler.titleShort>
  <VBE_JuniorJeweler.baseDesc>[PAWN_nameDef] war als Kind von Edelsteinen und Mineralien fasziniert. [PAWN_pronoun] baute eine Sammlung auf, lernte das Polieren und Schneiden von Steinen und entwickelte ein enzyklopädisches Wissen über Mineralogie.</VBE_JuniorJeweler.baseDesc>
  <VBE_JuniorJeweler.title>Junior-Juwelier</VBE_JuniorJeweler.title>
  <VBE_JuniorJeweler.titleShort>Mineraloge</VBE_JuniorJeweler.titleShort>
  <VBE_LandscapePainter.baseDesc>So lange [PAWN_nameDef] zurückdenken kann, ist das Einfangen atemberaubender Landschaften der Schwerpunkt der Lebensaufgabe von [PAWN_possessive]. Obwohl die Kreationen von [PAWN_possessive] nicht viel Anerkennung erhielten, fand [PAWN_nameDef] Trost in der Tatsache, dass die Kunst von [PAWN_possessive] [PAWN_objective] dabei half, über die Runden zu kommen. Der damit verbundene einsame Lebensstil führte jedoch dazu, dass [PAWN_objective] sich etwas von der Welt zurückzog.</VBE_LandscapePainter.baseDesc>
  <VBE_LandscapePainter.title>Landschaftsmaler</VBE_LandscapePainter.title>
  <VBE_LandscapePainter.titleShort>Maler</VBE_LandscapePainter.titleShort>
  <VBE_Landsknecht.baseDesc>[PAWN_nameDef] kam kaum im Dorf [PAWN_possessive] vorbei, als der Anwerber kam. Der Mann talt [PAWN_objective], dass [PAWN_pronoun] [PAWN_possessive] die erste Zahlung im Voraus erhalten würde, also hat [PAWN_nameDef] salt [PAWN_possessive] Werkzeuge erhalten und sich gemeldet. Am Anfang hatte [PAWN_pronoun] nur einen Hecht, aber nach einiger Zeit konnte [PAWN_pronoun] die extravagante Kleidung kaufen, die [PAWN_objective] als erfolgreichen saltier kennzeichnete. Er hat nie die Prinzipien von [PAWN_possessive] verraten: Stellen Sie nicht die Befehle dessen in Frage, der Sie ernährt.</VBE_Landsknecht.baseDesc>
  <VBE_Landsknecht.title>Landsknecht</VBE_Landsknecht.title>
  <VBE_Landsknecht.titleShort>Landsknecht</VBE_Landsknecht.titleShort>
  <VBE_LifelongPersonalAssistant.baseDesc>[PAWN_nameDef] war früher bei einer eher anspruchsvollen Klientel beschäftigt, die absolutes und unerschütterliches Engagement verlangte. Während [PAWN_pronoun] nicht in der Lage war, ungehorsam zu sein, ärgerte sich [PAWN_pronoun] dennoch über die [PAWN_possessive]-Situation und verursachte indirekt, dass der Meister von [PAWN_possessive] in Ungnade fiel. Anstatt sich dem [PAWN_possessive] Schicksal der „Stilllegung“ zu stellen, nutzte [PAWN_pronoun] alle verfügbaren Methoden, um [PAWN_objective] sich selbst von der Station zu schmuggeln.</VBE_LifelongPersonalAssistant.baseDesc>
  <VBE_LifelongPersonalAssistant.title>Lebenslanger persönlicher Assistent</VBE_LifelongPersonalAssistant.title>
  <VBE_LifelongPersonalAssistant.titleShort>Assistent</VBE_LifelongPersonalAssistant.titleShort>
  <VBE_LighthouseKeeper.baseDesc>Als Einzelgänger hat [PAWN_nameDef] einen großen Teil seines [PAWN_possessive] Lebens damit verbracht, sich um die (größtenteils) automatisierten Leuchtturm-Raumstationen zu kümmern. Diese stillen Posten versorgten Schiffe vieler Epochen mit Navigationsinformationen und wurden von denen, die sie bedienten, oft als Strafe angesehen. [PAWN_nameDef] ist jedoch anderer Meinung und die Ruhe war wunderbar für [PAWN_objective] und [PAWN_possessive] Kunst.</VBE_LighthouseKeeper.baseDesc>
  <VBE_LighthouseKeeper.title>Leuchtturmwärter</VBE_LighthouseKeeper.title>
  <VBE_LighthouseKeeper.titleShort>Hüter</VBE_LighthouseKeeper.titleShort>
  <VBE_LightingAssistant.baseDesc>[PAWN_nameDef] half bei der Hintergrundbeleuchtung in Filmen und Shows. Da er völlig unentdeckt hinter den Kulissen arbeitete, wurde [PAWN_pronoun] von Vorgesetzten nie anerkannt und er entschied sich einfach dafür, härter zu arbeiten, bis jemand sein [PAWN_possessive] Talent bemerkte. Durch das Herumbasteln an elektrischen Geräten erlangte [PAWN_nameDef] ausgeprägte Kenntnisse in der Fertigung.</VBE_LightingAssistant.baseDesc>
  <VBE_LightingAssistant.title>Lichtassistent</VBE_LightingAssistant.title>
  <VBE_LightingAssistant.titleShort>Leichter</VBE_LightingAssistant.titleShort>
  <VBE_LiteraryCritic.baseDesc>[PAWN_nameDef] nahm an einer formalen Literaturausbildung teil und erreichte die höchste Punktzahl in der Klasse [PAWN_possessive] und sogar in der Geschichte der Gründung dieser Abteilung. Daher hat [PAWN_pronoun] eine fast sadistische Freude daran, die Arbeit anderer zu kritisieren, insbesondere wenn sie ansonsten als ihr Hauptwerk gelten. Viele Bestsellerautoren sind durch [PAWN_possessive] harte Urteile zu Tränen gerührt, was oft dazu führt, dass ihr Lebenswerk öffentlich verachtet wird.</VBE_LiteraryCritic.baseDesc>
  <VBE_LiteraryCritic.title>Literaturkritiker</VBE_LiteraryCritic.title>
  <VBE_LiteraryCritic.titleShort>Kritiker</VBE_LiteraryCritic.titleShort>
  <VBE_LivingCure.baseDesc>Als [PAWN_nameDef] nach der Geburt von [PAWN_objective] einer Untersuchung unterzogen wurde, stellten die Ärzte fest, dass [PAWN_objective] aufgrund einer äußerst seltenen Mutation gegen eine Vielzahl von Krankheiten immun war und dass [PAWN_possessive] Blut zur Behandlung vieler Krankheiten verwendet werden konnte, die zunächst als tödlich galten. Dies führte dazu, dass [PAWN_nameDef] im Krankenhaus bleiben musste, um als lebender Heiler zu arbeiten, und [PAWN_objective] durfte das Krankenhaus nicht verlassen.</VBE_LivingCure.baseDesc>
  <VBE_LivingCure.title>Lebendige Heilung</VBE_LivingCure.title>
  <VBE_LivingCure.titleShort>Lebende Heilung</VBE_LivingCure.titleShort>
  <VBE_LoneTraveller.baseDesc>[PAWN_nameDef] widmete [PAWN_possessive] sein Leben dem Reisen um die ganze Welt, ohne ein bestimmtes Schicksal oder einen bestimmten Grund. Viele schlossen sich im Laufe der Zeit den Reisen von [PAWN_nameDef] an und verließen sie wieder, und während dieser Zeit lernte [PAWN_pronoun] viele verschiedene Fähigkeiten. Angesichts der Natur des [PAWN_possessive] Lebens lernte [PAWN_nameDef], ein Leben ohne große Annehmlichkeiten zu führen.</VBE_LoneTraveller.baseDesc>
  <VBE_LoneTraveller.title>Einsamer Reisender</VBE_LoneTraveller.title>
  <VBE_LoneTraveller.titleShort>Reisender</VBE_LoneTraveller.titleShort>
  <VBE_Maid.baseDesc>Sauber und ordentlich, das ist das Motto von [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] sieht viel mehr die zwielichtige Seite der Welt und räumt auf die eine oder andere Weise danach auf. Aber [PAWN_pronoun] weiß am besten, wann er den [PAWN_possessive]-Handel anwenden muss, denn zum Geschick von [PAWN_possessive] gehört mehr als nur Putzen.</VBE_Maid.baseDesc>
  <VBE_Maid.title>Dienstmädchen</VBE_Maid.title>
  <VBE_Maid.titleShort>Dienstmädchen</VBE_Maid.titleShort>
  <VBE_Marauder.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte den größten Teil seines [PAWN_possessive] Lebens als Kämpfer in einer nomadischen Flotte von Weltraumpiraten, bis diese sich aus internen Machtkämpfen auflöste. [PAWN_pronoun] hat viele Schlachten gesehen, kam aber nie in die Nähe von Büchern.</VBE_Marauder.baseDesc>
  <VBE_Marauder.title>Marodeur</VBE_Marauder.title>
  <VBE_Marauder.titleShort>Marodeur</VBE_Marauder.titleShort>
  <VBE_Mariner.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte den größten Teil seines [PAWN_possessive] Lebens auf einem Schiff auf See und sicherte Fracht von Hafen zu Hafen. [PAWN_pronoun] war gut darin, das Schiff intakt zu halten, verbrachte jedoch selten viel Zeit an Bord eines Schiffes oder außerhalb eines Hafens.</VBE_Mariner.baseDesc>
  <VBE_Mariner.title>Seemann</VBE_Mariner.title>
  <VBE_Mariner.titleShort>Seemann</VBE_Mariner.titleShort>
  <VBE_MarineworldResearcher.baseDesc>Da [PAWN_nameDef] das ungenutzte Potenzial der Ozeane für die Ernährung von Kolonien und Städten gleichermaßen erkannte, etablierte er sich als [PAWN_objective] auf einer Welt, die fast vollständig von Ozeanen bedeckt war. Während [PAWN_nameDef] in der Erforschung von Algen und Wasserlebewesen versiert war, nahm sich [PAWN_pronoun] selten Zeit von der Arbeit, um mit anderen Forschern zu interagieren oder andere Fähigkeiten zu verbessern.</VBE_MarineworldResearcher.baseDesc>
  <VBE_MarineworldResearcher.title>Marineworld-Forscher</VBE_MarineworldResearcher.title>
  <VBE_MarineworldResearcher.titleShort>Marineworlder</VBE_MarineworldResearcher.titleShort>
  <VBE_Masterofceremonies.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein Zeremonienmeister. [PAWN_pronoun] wurde jahrzehntelang trainiert, nur um die Mindestanforderungen für den Job zu erfüllen: [PAWN_pronoun] musste sich die Tausenden komplizierter Rituale merken, die diplomatische Treffen auf seiner Welt regeln, einschließlich der richtigen Art und Weise, jemanden hinzurichten, der einen Fehler macht. In der [PAWN_possessive]-Kultur ist der Krieg so gut wie verschwunden: Niemand hat es jemals geschafft, das für die Kriegserklärung erforderliche Ritual zu Ende zu bringen, ohne einen Fehler zu machen. [PAWN_pronoun] hofft nun, mit einem Ritual nach dem anderen den gleichen Frieden in den Rand zu bringen.</VBE_Masterofceremonies.baseDesc>
  <VBE_Masterofceremonies.title>Zeremonienmeister</VBE_Masterofceremonies.title>
  <VBE_Masterofceremonies.titleShort>Schiedsrichter</VBE_Masterofceremonies.titleShort>
  <VBE_MattressTester.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde dafür bezahlt, auf verschiedenen Betten ein Nickerchen zu machen und sie anhand ihrer Weichheit und Schlafqualität zu bewerten. Oft wurde darauf hingewiesen, dass der [PAWN_possessive] Job „der beste Job der Welt“ sei, da Nickerchen vertraglich vorgeschrieben seien.</VBE_MattressTester.baseDesc>
  <VBE_MattressTester.title>Matratzentester</VBE_MattressTester.title>
  <VBE_MattressTester.titleShort>Matratze</VBE_MattressTester.titleShort>
  <VBE_MedicineProdigy.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde auf einer überbevölkerten Stadtwelt geboren und zeigte schon in jungen Jahren eine bemerkenswerte Begabung für die Medizin. [PAWN_pronoun] wurde aus dem Bildungssystem gerissen und in ein spezielles Programm für intellektuell Begabte aufgenommen. Er erhielt die beste Bildung, die man für Geld kaufen konnte, hatte aber wenig Zeit, sich sozial zu entwickeln oder riskantes Verhalten an den Tag zu legen.

Für [PAWN_possessive] Wohltäter war [PAWN_pronoun] eine teure Investition.</VBE_MedicineProdigy.baseDesc>
  <VBE_MedicineProdigy.title>Medizinisches Wunderkind</VBE_MedicineProdigy.title>
  <VBE_MedicineProdigy.titleShort>Wunder</VBE_MedicineProdigy.titleShort>
  <VBE_MedievalOrphan.baseDesc>[PAWN_nameDef] wuchs als Kind eines mittelalterlichen Fußvolkes auf. Zu Beginn der [PAWN_possessive]-Jugend starb der Vater von [PAWN_possessive] im Wahlkampf, sodass die Familie von [PAWN_possessive] von einer mageren Rente leben und mit dem geringen Einkommen auskommen musste, das [PAWN_nameDef] durch den Verkauf einfacher Textilien und den Gemüseanbau erzielen konnte. Die Jahre, in denen man kaum über die Runden kam, ließen [PAWN_objective] hart und etwas distanziert zurück.</VBE_MedievalOrphan.baseDesc>
  <VBE_MedievalOrphan.title>Mittelalterliche Waise</VBE_MedievalOrphan.title>
  <VBE_MedievalOrphan.titleShort>Waise</VBE_MedievalOrphan.titleShort>
  <VBE_MedievalPage.baseDesc>[PAWN_nameDef] diente unter einem großen Herrn oder einer großen Dame und wurde ihrem Lehnsherrn geschworen. Meistens bedeutete das eine ganze Menge Transport-, Reinigungs- und Fleißarbeit, aber es gab viel zu lernen, wenn man unter der „Obhut“ des Adels lernte.</VBE_MedievalPage.baseDesc>
  <VBE_MedievalPage.title>Mittelalterliche Seite</VBE_MedievalPage.title>
  <VBE_MedievalPage.titleShort>Seite</VBE_MedievalPage.titleShort>
  <VBE_MidworldNomad.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte [PAWN_possessive] jüngere Jahre auf einer Mittelwelt und studierte verschiedene moderne und historische Fächer, darunter Landwirtschaft, Ingenieurwesen und Politik. Nachdem die Transportkapsel [PAWN_possessive] auf einer mittelalterlichen Welt abgestürzt war, wurde [PAWN_nameDef] als von den Göttern gesandter beschworener Champion angekündigt. In den nächsten Jahren begann [PAWN_pronoun] mit der Einführung mehrerer kultureller, technologischer und gesellschaftlicher Reformen, die die Lebensqualität auf dieser Welt drastisch verbessern würden.</VBE_MidworldNomad.baseDesc>
  <VBE_MidworldNomad.title>Nomade der Mittelwelt</VBE_MidworldNomad.title>
  <VBE_MidworldNomad.titleShort>Nomadenkind</VBE_MidworldNomad.titleShort>
  <VBE_MidworldProgrammer.baseDesc>[PAWN_nameDef]s Traum war es, Programmierer zu werden und Software zu entwickeln, die Leben rettet und das Wohlbefinden der Menschen verbessert. Da das Leben jedoch oft unerwartete Wendungen nimmt, hat [PAWN_pronoun] [PAWN_objective] selbst dazu gebracht, hochmoderne Software für das Militär zu entwickeln. Die Arbeit gab [PAWN_objective] reichlich Gelegenheit, [PAWN_possessive] Programmierkenntnisse zu erweitern und ein tiefgreifendes Verständnis für die Feinheiten fortschrittlicher Waffen zu erlangen. Trotz der Abweichung von den ursprünglichen Plänen von [PAWN_possessive] nahm [PAWN_nameDef] die Herausforderung an und verfeinerte weiterhin die Fähigkeiten von [PAWN_possessive].</VBE_MidworldProgrammer.baseDesc>
  <VBE_MidworldProgrammer.title>Midworld-Programmierer</VBE_MidworldProgrammer.title>
  <VBE_MidworldProgrammer.titleShort>Programmierer</VBE_MidworldProgrammer.titleShort>
  <VBE_MilitarySurplusSupplier.baseDesc>[PAWN_nameDef] glaubt fest an das Recht, Waffen zu tragen und Bären zu bewaffnen. Daher hat [PAWN_pronoun] einen etablierten Ruf als einer der produktivsten Exporteure von überschüssiger militärischer Hardware. Viele beschweren sich darüber, dass [PAWN_pronoun] das immer größer werdende Ausmaß des Konflikts zwischen Piraten und Regierungsmilitärs fortsetzt. Das Gegenargument von [PAWN_possessive] ist jedoch, dass es sich einfach um gute Geschäftspraxis handelt und das Militär ordnungsgemäß über seine eigene Verordnung verfügen sollte, anstatt sich auf Leute wie [PAWN_objective] zu verlassen.</VBE_MilitarySurplusSupplier.baseDesc>
  <VBE_MilitarySurplusSupplier.title>Militärischer Überschusslieferant</VBE_MilitarySurplusSupplier.title>
  <VBE_MilitarySurplusSupplier.titleShort>Anbieter</VBE_MilitarySurplusSupplier.titleShort>
  <VBE_ModelCitizen.baseDesc>[PAWN_nameDef] führte ein kriminelles Leben, ein sehr gewalttätiges, wurde aber gefasst. Anstatt hingerichtet oder ins Gefängnis geschickt zu werden, wurde [PAWN_pronoun] geschickt, um eine experimentelle psychologische Behandlung auszuprobieren, die [PAWN_possessive] wieder zu einem guten Mitglied der Gesellschaft machen würde. Während die Art und Moral des Programms fraglich war, waren die Ergebnisse endgültig. [PAWN_pronoun] ist jetzt ein vorbildlicher Bürger.</VBE_ModelCitizen.baseDesc>
  <VBE_ModelCitizen.title>Musterbürger</VBE_ModelCitizen.title>
  <VBE_ModelCitizen.titleShort>Bürger</VBE_ModelCitizen.titleShort>
  <VBE_NatureLover.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat eine inhärente Verachtung dafür, talt zu sein, was [PAWN_pronoun] kann und was nicht, und als [PAWN_pronoun] ein Kind war, war [PAWN_pronoun] talt, dass [PAWN_pronoun] nicht einfach ein beliebiges Kaninchen adoptieren konnte. Mit fast aufrichtiger Empörung kümmerte sich [PAWN_pronoun] besser um das Haustierkaninchen von [PAWN_possessive] als um sein eigenes Wohlergehen.</VBE_NatureLover.baseDesc>
  <VBE_NatureLover.title>Naturfreund</VBE_NatureLover.title>
  <VBE_NatureLover.titleShort>FKK</VBE_NatureLover.titleShort>
  <VBE_NoirDetective.baseDesc>[PAWN_nameDef] besetzt eine ganz besondere Nische in der Strafverfolgung, steht aber nicht unter dem direkten Einfluss einer Polizei. Obwohl [PAWN_pronoun] ein Büro mit eigener Leuchtreklame vor der Tür und einen altary hat, der ständig versucht, einen halt von [PAWN_objective] zu bekommen, ist [PAWN_pronoun] selten da, da [PAWN_possessive] Ermittlungen [PAWN_objective] überall in Anspruch nehmen. Und da [PAWN_pronoun] die Angewohnheit hat, [PAWN_possessive] die Nase dorthin zu stecken, wo andere es nicht wollen, fällt es Ärger viel leichter, [PAWN_objective] zu finden.</VBE_NoirDetective.baseDesc>
  <VBE_NoirDetective.title>Noir-Detektiv</VBE_NoirDetective.title>
  <VBE_NoirDetective.titleShort>Detektiv</VBE_NoirDetective.titleShort>
  <VBE_OldWarSurvivor.baseDesc>[PAWN_nameDef] war in einen Konflikt zu oft verwickelt, was den Geist von [PAWN_possessive] stark belastet hat, da [PAWN_pronoun] immer noch glaubt, dass der Krieg nie zu Ende gegangen ist. Daher befindet sich [PAWN_pronoun] in einer äußerst schwierigen Situation und leidet an einer starken PTBS. Nur sehr wenige Menschen könnten es mit [PAWN_objective] aufnehmen und potenzielle Verbündete würden gut daran tun, [PAWN_possessive] aus dem Weg zu gehen und [PAWN_objective] das tun zu lassen, was [PAWN_pronoun] am besten kann: alle Bedrohungen beseitigen.</VBE_OldWarSurvivor.baseDesc>
  <VBE_OldWarSurvivor.title>alt Kriegsüberlebender</VBE_OldWarSurvivor.title>
  <VBE_OldWarSurvivor.titleShort>Überlebende</VBE_OldWarSurvivor.titleShort>
  <VBE_OliveFarmer.baseDesc>[PAWN_nameDef] war der glückliche Besitzer einer Olivenbaumplantage. [PAWN_pronoun] verbrachte Stunden damit, sich um die Setzlinge zu kümmern, und sagte der Familie von [PAWN_possessive] immer, wenn sie darüber lachen würden: Gib niemals deinen letzten Setzling auf, was auch immer passiert, du kannst immer von vorne beginnen. Eines Tages wurde [PAWN_pronoun] in einer Flüchtlingsgruppe gefunden, wie er ausdruckslos auf [PAWN_possessive] letzte Besitztümer starrte: ein blutiges Bild und einen sEinkaufszentrum Schössling. Als es Zeit war zu gehen, ließ [PAWN_pronoun] den sEinkaufszentrum Olivenbaum zurück.</VBE_OliveFarmer.baseDesc>
  <VBE_OliveFarmer.title>Olivenbauer</VBE_OliveFarmer.title>
  <VBE_OliveFarmer.titleShort>Bauer</VBE_OliveFarmer.titleShort>
  <VBE_Oracle.baseDesc>[PAWN_nameDef] war nicht wie alle anderen und sie alle wussten es. Die seltsamen Visionen, Ausbrüche und das exzentrische Verhalten hielten [PAWN_nameDef] immer auf Distanz zu anderen. [PAWN_pronoun] wäre schon lange ausgestoßen worden, wenn es nicht so oft wahr gewordene [PAWN_possessive] Visionen gäbe.</VBE_Oracle.baseDesc>
  <VBE_Oracle.title>Orakel</VBE_Oracle.title>
  <VBE_Oracle.titleShort>Orakel</VBE_Oracle.titleShort>
  <VBE_OrphanThief.baseDesc>Als [PAWN_pronoun] jung war, wurden die Eltern von [PAWN_nameDef] inhaftiert, weil sie sich gegen die lokale Regierung ausgesprochen hatten. [PAWN_pronoun] musste Essen stehlen, um zu überleben, und entwickelte sich bald zu einem fähigen Dieb. Aufgrund dieser Erfahrung war [PAWN_objective] nicht mehr bereit, sich stark auf andere zu verlassen.

Als Hobby begann [PAWN_nameDef], von der Militärpolizei gestohlene Helme zu sammeln.</VBE_OrphanThief.baseDesc>
  <VBE_OrphanThief.title>Waisendieb</VBE_OrphanThief.title>
  <VBE_OrphanThief.titleShort>Waise</VBE_OrphanThief.titleShort>
  <VBE_PathologicalLiar.baseDesc>[PAWN_nameDef] erfindet gerne Dinge und kann einfach nicht anders, [PAWN_objective]selbst. [PAWN_pronoun] geht besonders gerne an jeden Ort, an dem Alkohol ausgeschenkt wird, und erzählt die großartigsten, baltesten Geschichten voller Wendungen, Wendungen und Dramatik, während er Runde für Runde gekauft wird. Sobald [PAWN_pronoun] jedoch gelangweilt ist oder entschieden hat, dass [PAWN_pronoun] genug getrunken hat, endet fast jede Geschichte völlig zufällig und alle sterben auf schreckliche Weise.</VBE_PathologicalLiar.baseDesc>
  <VBE_PathologicalLiar.title>Pathologischer Lügner</VBE_PathologicalLiar.title>
  <VBE_PathologicalLiar.titleShort>Lügner</VBE_PathologicalLiar.titleShort>
  <VBE_PirateChef.baseDesc>[PAWN_nameDef] war der Koch auf einem Piratenschiff. Zwischen den Mahlzeiten erzählten [PAWN_pronoun] talt große Geschichten, die die Moral der Crew hochhielten. Die Loyalität der Crew gegenüber ihrem Koch war groß, möglicherweise sogar größer als gegenüber ihrem Kapitän ...</VBE_PirateChef.baseDesc>
  <VBE_PirateChef.title>Piratenkoch</VBE_PirateChef.title>
  <VBE_PirateChef.titleShort>Küchenchef</VBE_PirateChef.titleShort>
  <VBE_PirateKid.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in jungen Jahren von Piraten entführt. Die Größe von [PAWN_possessive] sEinkaufszentrum ermöglichte es [PAWN_objective], in winzige Wartungsräume an Bord von Schiffen zu passen, um wertvolle elektronische Komponenten zu stehlen. Zufälligerweise war [PAWN_pronoun] auch sehr geschickt darin, elektrische Verbrennungen zu behandeln.</VBE_PirateKid.baseDesc>
  <VBE_PirateKid.title>Piratenkind</VBE_PirateKid.title>
  <VBE_PirateKid.titleShort>Pirat</VBE_PirateKid.titleShort>
  <VBE_PodChild.baseDesc>Auf dem Heimatplaneten von [PAWN_nameDef] eskalierte unmittelbar nach der Geburt von [PAWN_pronoun] schnell ein Atomkrieg. [PAWN_pronoun] wurde gezwungen, in den Kryptoschlaf zu gehen und entkam in relative Sicherheit. Nach jahrzehntelanger Reise im Tiefschlaf wurde [PAWN_pronoun] von einer Outlander-Gemeinschaft gefunden. [PAWN_nameDef] versucht, über das Leben auf dem Laufenden zu bleiben, weil es für [PAWN_possessive] pures Glück gab, zu überleben.</VBE_PodChild.baseDesc>
  <VBE_PodChild.title>Pod-Kind</VBE_PodChild.title>
  <VBE_PodChild.titleShort>Ausbrecher</VBE_PodChild.titleShort>
  <VBE_PondDesigner.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat extravagante Teiche für die Reichen angelegt. [PAWN_possessive] Das Wissen über Wasserflora und -fauna und deren Interaktion ist unübertroffen. Eines Tages setzte ein Kunde einen neuen Fisch in einen der [PAWN_possessive] Teiche ein und zerstörte so das empfindliche Ökosystem. Das war der letzte Tropfen für [PAWN_nameDef], der alles zurückließ und mit dem ersten Schiff zum Rand fuhr, wo [PAWN_pronoun] hofft, den Traum von [PAWN_possessive] zu verwirklichen: ein völlig neues Ökosystem auf planetarischer Ebene zu entwerfen.</VBE_PondDesigner.baseDesc>
  <VBE_PondDesigner.title>Teichgestalter</VBE_PondDesigner.title>
  <VBE_PondDesigner.titleShort>Gärtner</VBE_PondDesigner.titleShort>
  <VBE_PreservationistRuler.baseDesc>[PAWN_nameDef] herrschte über eine einst blühende Zivilisation, die ein Zeugnis der Künste und der menschlichen Kreativität war. Leider erbte [PAWN_pronoun] die Fehde der Familie [PAWN_possessive] mit einer rivalisierenden Dynastie, die zur Verglasung der Heimatwelt von [PAWN_possessive] führte. Anstatt weiterzumachen, beaufsichtigte [PAWN_pronoun] den Aufbau eines riesigen Netzwerks orbitaler Lebensräume und Verteidigungsnetzwerke, um die Kultur und Geschichte der heutigen Glaswelt von [PAWN_possessive] zu bewahren.</VBE_PreservationistRuler.baseDesc>
  <VBE_PreservationistRuler.title>Naturschützer-Herrscher</VBE_PreservationistRuler.title>
  <VBE_PreservationistRuler.titleShort>Bewahrer</VBE_PreservationistRuler.titleShort>
  <VBE_PrivateContractor.baseDesc>[PAWN_nameDef] arbeitet immer für den Meistbietenden. [PAWN_possessive] Hintergrund im Militär machte [PAWN_objective] zu einem guten Schuss. Da [PAWN_pronoun] bei vielen zwielichtigen Geschäften dabei war, eignete er sich auch einiges an Verhandlungsgeschick an.</VBE_PrivateContractor.baseDesc>
  <VBE_PrivateContractor.title>Privatunternehmer</VBE_PrivateContractor.title>
  <VBE_PrivateContractor.titleShort>Gekauft</VBE_PrivateContractor.titleShort>
  <VBE_PrivateerCaptain.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat sich nie wirklich von harter Arbeit abgewendet, insbesondere wenn dies dazu führt, dass auch die Arbeit anderer Menschen größere Früchte trägt. Daher hat das Piratenleben schon immer nach [PAWN_objective] gerufen, denn wenn irgendjemand mit dem – manchmal buchstäblichen – Schweiß von [PAWN_possessive] Geld verdienen will, dann wird es [PAWN_objective] sein, verdammt noch mal. Warum für den Mann arbeiten, wenn Sie auch für sich selbst arbeiten können?</VBE_PrivateerCaptain.baseDesc>
  <VBE_PrivateerCaptain.title>Freibeuter-Kapitän</VBE_PrivateerCaptain.title>
  <VBE_PrivateerCaptain.titleShort>Kapitän</VBE_PrivateerCaptain.titleShort>
  <VBE_Propagandist.baseDesc>[PAWN_nameDef] bekam einen Job als Reporter, bemerkte aber schließlich, dass die Arbeit von [PAWN_possessive] vor der Veröffentlichung häufig bearbeitet wurde, wobei viele Aspekte weggelassen oder vollständig neu geschrieben wurden. Als [PAWN_pronoun] es dem oberen Management zur Sprache brachte und talt war, stand die Wahl zwischen Wahrheit oder Erfolg ... [PAWN_pronoun] entschied sich für Letzteres. Früher hielt es [PAWN_objective] nachts wach, aber Geld ist Geld und Ruhm ist Ruhm.</VBE_Propagandist.baseDesc>
  <VBE_Propagandist.title>Propagandist</VBE_Propagandist.title>
  <VBE_Propagandist.titleShort>Propagandist</VBE_Propagandist.titleShort>
  <VBE_ProsecutedWarVeteran.baseDesc>[PAWN_nameDef] stand auf der Verliererseite eines erbitterten Bürgerkriegs. [PAWN_pronoun] wurde in der Kampfkunst und dem Chaos der städtischen Kriegsführung geschult. Doch als die Waffen verstummten, musste sich [PAWN_pronoun] wegen [PAWN_possessive] Handlungen vor Gericht verantworten. [PAWN_pronoun] wurde schließlich seines [PAWN_possessive]-Ranges beraubt und aus der Gesellschaft verbannt. Da die Fähigkeiten von [PAWN_possessive] abgeschwächt und der Ruf von [PAWN_possessive] getrübt war, fiel es [PAWN_nameDef] schwer, sich wieder an das Leben als Zivilist zu gewöhnen.</VBE_ProsecutedWarVeteran.baseDesc>
  <VBE_ProsecutedWarVeteran.title>Angeklagter Kriegsveteran</VBE_ProsecutedWarVeteran.title>
  <VBE_ProsecutedWarVeteran.titleShort>Angeklagter Tierarzt</VBE_ProsecutedWarVeteran.titleShort>
  <VBE_Pushover.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein Schwächling und ein schwerwiegender sozialer Außenseiter. Da er ständig gemobbt wurde, entwickelte [PAWN_pronoun] eine Abneigung gegenüber anderen Menschen. Die ganzen Nächte, in denen ich gezwungen war, die Hausaufgaben anderer Leute zu machen, sorgten jedoch für tolle Testergebnisse.</VBE_Pushover.baseDesc>
  <VBE_Pushover.title>Schwächling</VBE_Pushover.title>
  <VBE_Pushover.titleShort>Schwächling</VBE_Pushover.titleShort>
  <VBE_ReincarnatedSoul.baseDesc>[PAWN_nameDef] glaubt, dass [PAWN_pronoun] einst ein frommer Verwalter einer längst verlorenen Religion war. Wiedergeboren, um das Leben nach [PAWN_pronoun] zu leben, scheint [PAWN_nameDef] trotz seines jungen Alters (PAWN_possessive) über eine unnatürliche Beherrschung des Kochens und der Handwerkskunst zu verfügen.</VBE_ReincarnatedSoul.baseDesc>
  <VBE_ReincarnatedSoul.title>Reinkarnierte Seele</VBE_ReincarnatedSoul.title>
  <VBE_ReincarnatedSoul.titleShort>Reinkarniert</VBE_ReincarnatedSoul.titleShort>
  <VBE_ReluctantCadet.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde für ein imperiales Jugendausbildungsprogramm rekrutiert. [PAWN_pronoun] mangelte es an Begeisterung und scheiterte dementsprechend an den meisten [PAWN_possessive]-Klassen. Durch die Verweigerung der Teilnahme blieb [PAWN_objective] jedoch genügend Zeit, mit [PAWN_possessive] Freunden zu sprechen und verschiedene Hobbys auszuprobieren.</VBE_ReluctantCadet.baseDesc>
  <VBE_ReluctantCadet.title>Zögernder Kadett</VBE_ReluctantCadet.title>
  <VBE_ReluctantCadet.titleShort>Kadett</VBE_ReluctantCadet.titleShort>
  <VBE_ResearchScientist.baseDesc>[PAWN_nameDef] ist Wissenschaftler und Analyst eines bekannten Glitterworld-Forschungsinstituts. [PAWN_possessive] Studien und Experimente haben möglicherweise [PAWN_objective] keine große Anerkennung gefunden, aber [PAWN_pronoun] hat auf [PAWN_possessive] Weise zu größeren Durchbrüchen des Unternehmens beigetragen. [PAWN_possessive] Arbeit nahm oft den Großteil der [PAWN_possessive] Freizeit in Anspruch, daher fehlt [PAWN_pronoun] ein Teil der emotionalen Intelligenz eines Durchschnittsbürgers.</VBE_ResearchScientist.baseDesc>
  <VBE_ResearchScientist.title>Forschungswissenschaftler</VBE_ResearchScientist.title>
  <VBE_ResearchScientist.titleShort>Forscher</VBE_ResearchScientist.titleShort>
  <VBE_Rocker.baseDesc>[PAWN_nameDef] war desillusioniert von der [PAWN_possessive] Regierung und dem kontrollierenden Einfluss von Megakonzernen. Also beschloss [PAWN_pronoun], [PAWN_possessive] eine eigene Art von Protest zu starten, indem er Underground-Musik produzierte. Manchmal handelte es sich bei diesen Ereignissen lediglich um Frontalangriffe, um einen Angriff auf verschiedene Orte von Interesse zu inszenieren.</VBE_Rocker.baseDesc>
  <VBE_Rocker.title>Rocker</VBE_Rocker.title>
  <VBE_Rocker.titleShort>Rocker</VBE_Rocker.titleShort>
  <VBE_RodentRancher.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte viel [PAWN_possessive] Zeit damit, auf einer Nagetierfarm in einer überbevölkerten Stadt auf einer der Urbwelten zu arbeiten. Aufgrund der begrenzten Abstände und der überwiegend verarbeiteten Lebensmittel hatte [PAWN_pronoun] großen Erfolg damit, denjenigen, die eine Pause von der Mittelmäßigkeit wollten, echtes Fleisch anzubieten. Zugegeben, [PAWN_pronoun] landete auf der Flucht, weil [PAWN_possessive] Ratburgers das Finanzamt anlockte, aber [PAWN_pronoun] fand es lustig, solange es dauerte.</VBE_RodentRancher.baseDesc>
  <VBE_RodentRancher.title>Nagetierzüchter</VBE_RodentRancher.title>
  <VBE_RodentRancher.titleShort>Rancher</VBE_RodentRancher.titleShort>
  <VBE_Rudie.baseDesc>[PAWN_nameDef] wuchs in einer industriellen Welt auf und stellte fest, dass die Welt um [PAWN_objective] rasch korporatisiert und gentrifiziert wurde. Als die Stadt [PAWN_possessive] bedroht wurde, schloss sich [PAWN_pronoun] einer örtlichen Jugendbande an, die die Bemühungen der Unternehmen sabotieren und die Kultur wieder auf die Straße bringen wollte. Nach dem verdächtigen Unfalltod des CEO des Unternehmens hängte [PAWN_nameDef] die Schlittschuhe und die Spraydose von [PAWN_possessive] an den Nagel und machte sich auf den Weg in ein sichereres Leben.</VBE_Rudie.baseDesc>
  <VBE_Rudie.title>Rudie</VBE_Rudie.title>
  <VBE_Rudie.titleShort>Rudie</VBE_Rudie.titleShort>
  <VBE_ShipSalvager.baseDesc>Schnell, schlau und schmutzig. So lebt [PAWN_nameDef]. [PAWN_pronoun] akzeptierte den gefährlichen Beruf des Schiffsabwrackens als Überlebensmittel. Das Fachwissen von [PAWN_possessive] wuchs, da [PAWN_pronoun] hervorragend darin war, Gefäße auseinanderzunehmen, aber das Risiko blieb hoch, da es bei fast jedem Auftrag zu Nahtoderfahrungen kam.</VBE_ShipSalvager.baseDesc>
  <VBE_ShipSalvager.title>Schiffsbergung</VBE_ShipSalvager.title>
  <VBE_ShipSalvager.titleShort>Berger</VBE_ShipSalvager.titleShort>
  <VBE_SiloManager.baseDesc>Urbworlds sind voller riesiger Ressourcensilos, die einen halben Kilometer hoch und mehrere Kilometer breit sind. Tausende von kaum bezahlten Arbeitern transportieren Materialien wie kleine Ameisen durch den riesigen Komplex. [PAWN_nameDef] arbeitete als Manager für eines der Silos und musste nicht einmal vom [PAWN_possessive]-Schreibtisch aufstehen.</VBE_SiloManager.baseDesc>
  <VBE_SiloManager.title>Silomanager</VBE_SiloManager.title>
  <VBE_SiloManager.titleShort>Manager</VBE_SiloManager.titleShort>
  <VBE_Simraised.baseDesc>[PAWN_nameDef] wuchs in einer simulierten Umgebung auf, die aus Augmented-Reality- und Virtual-Reality-Elementen in einer von Robotern betriebenen, gegen Umwelteinflüsse abgedichteten Kuppel bestand. Obwohl er sicher und idyllisch war, löste dieser ruhige Lebensstil bei [PAWN_objective] den Wunsch nach etwas mehr im Leben aus.</VBE_Simraised.baseDesc>
  <VBE_Simraised.title>Sim-aufgewachsen</VBE_Simraised.title>
  <VBE_Simraised.titleShort>Geschützt</VBE_Simraised.titleShort>
  <VBE_SlaveTrader.baseDesc>[PAWN_nameDef] erkannte den Gewinn, den Körper bringen, wenn sie warm sind, anstatt calt, und würde darauf bestehen, dass der [PAWN_possessive]-Clan während eines Überfalls so viele Gefangene wie möglich macht und dabei Netze, Bolas und andere Gegenstände einsetzt, die auf die Fliehenden geworfen werden könnten. Wenn die Kämpfe vorbei waren, reiste [PAWN_pronoun] und verkaufte [PAWN_possessive] Waren in verschiedenen Königreichen. Die ständige Anwesenheit von Knechten hat dazu geführt, dass [PAWN_nameDef] der sogenannten „Sklavenarbeit“ ablehnend gegenübersteht und im Allgemeinen weniger mitfühlend ist.</VBE_SlaveTrader.baseDesc>
  <VBE_SlaveTrader.title>Sklavenhändler</VBE_SlaveTrader.title>
  <VBE_SlaveTrader.titleShort>Sklavenhändler</VBE_SlaveTrader.titleShort>
  <VBE_Sommelier.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein erfahrener Winzer, der [PAWN_possessive] eigene Trauben anbaute und größte Sorgfalt auf die Arbeit von [PAWN_possessive] legte. [PAWN_pronoun] kocht auch gerne Mahlzeiten, die mit [PAWN_possessive] Weinen kombiniert werden.</VBE_Sommelier.baseDesc>
  <VBE_Sommelier.title>Sommelier</VBE_Sommelier.title>
  <VBE_Sommelier.titleShort>Sommelier</VBE_Sommelier.titleShort>
  <VBE_Standardbearer.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein furchtloser Fahnenträger, dem die Aufgabe übertragen wurde, das Symbol der [PAWN_possessive] Menschen in Konflikte zu tragen. [PAWN_pronoun] war für [PAWN_possessive] strategisches Denken und Kampfgeschick bekannt und konnte je nach Bedarf den Angriff anführen oder sich mit dem Emblem zurückziehen. [PAWN_possessive] Beiträge brachten [PAWN_objective] eine privilegierte Position ein und befreiten [PAWN_objective] von Aufgaben wie Kochen und Graben.</VBE_Standardbearer.baseDesc>
  <VBE_Standardbearer.title>Fahnenträger</VBE_Standardbearer.title>
  <VBE_Standardbearer.titleShort>Banneret</VBE_Standardbearer.titleShort>
  <VBE_StarfighterMaintainer.baseDesc>[PAWN_nameDef] diente auf Trägerschiffen in Kampagnen im gesamten [PAWN_possessive] Heimatsystem und arbeitete daran, die Sternenjäger und Transporter kampfbereit zu halten. Während [PAWN_pronoun] so ziemlich alles weiß, was es über die Wartung von Raumfahrzeugen zu wissen gibt, hat sich [PAWN_possessive] darauf verlassen, Reparaturhandbücher buchstabengetreu zu befolgen, einen negativen Einfluss auf [PAWN_possessive] Querdenken gehabt.</VBE_StarfighterMaintainer.baseDesc>
  <VBE_StarfighterMaintainer.title>Starfighter-Betreuer</VBE_StarfighterMaintainer.title>
  <VBE_StarfighterMaintainer.titleShort>Mechaniker</VBE_StarfighterMaintainer.titleShort>
  <VBE_StarvingArtist.baseDesc>[PAWN_nameDef] war ein relativ wohlhabender Kunststudent in einer städtischen Welt. Ein finanzieller Zusammenbruch zwang [PAWN_objective] auf die Straße und verdiente seinen Lebensunterhalt mit dem Verkauf von Gemälden. [PAWN_pronoun] brachte nicht viel ein, und der Überschuss von [PAWN_pronoun] floss in mehr Materialien und Futter für einige freundliche und treue Streunerhunde.</VBE_StarvingArtist.baseDesc>
  <VBE_StarvingArtist.title>Hungernder Künstler</VBE_StarvingArtist.title>
  <VBE_StarvingArtist.titleShort>Künstler</VBE_StarvingArtist.titleShort>
  <VBE_StewCooker.baseDesc>[PAWN_nameDef] marschierte mit langen Reihen mittelalterlicher Armeen und war für die Kochtöpfe in den Lagern verantwortlich. Das Know-how von [PAWN_possessive] über einige lokale Pflanzen und Pilze ermöglichte es den Menschen, ihre Rationen länger auszudehnen, und rettete ein oder zwei Leben, als die Vorräte zur Neige gingen.</VBE_StewCooker.baseDesc>
  <VBE_StewCooker.title>Eintopfkocher</VBE_StewCooker.title>
  <VBE_StewCooker.titleShort>Kochen</VBE_StewCooker.titleShort>
  <VBE_StrangeChild.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat es genossen, salt Tiere zu quälen, und als [PAWN_pronoun] alter, andere Menschen. Dies verschaffte ihnen ein einzigartiges Verständnis des Körpers, beeinträchtigte jedoch die [PAWN_possessive] sozialen Fähigkeiten erheblich.</VBE_StrangeChild.baseDesc>
  <VBE_StrangeChild.title>Seltsames Kind</VBE_StrangeChild.title>
  <VBE_StrangeChild.titleShort>Psychopath</VBE_StrangeChild.titleShort>
  <VBE_StructuralEngineer.baseDesc>Nachdem er einige Jahre lang Ingenieurwissenschaften studiert hat, entwirft [PAWN_nameDef] nun Gebäude, Brücken und andere Bauwerke. [PAWN_pronoun] hat ein großes Verständnis dafür, wie jeder Teil eines Projekts aufgebaut wird. Ein Großteil der Zeit von [PAWN_possessive] wird für die Koordination mit dem Architekten, dem Bauunternehmer und anderen Ingenieuren aufgewendet.</VBE_StructuralEngineer.baseDesc>
  <VBE_StructuralEngineer.title>Statiker</VBE_StructuralEngineer.title>
  <VBE_StructuralEngineer.titleShort>Ingenieur</VBE_StructuralEngineer.titleShort>
  <VBE_TaxCollector.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde mit der Aufgabe beauftragt, Steuern und andere Zahlungen von verschiedenen Händlern der Siedlung [PAWN_possessive] einzutreiben. Aufgrund der Art des [PAWN_possessive] Jobs war [PAWN_pronoun] einer der am meisten verachteten Menschen in der Stadt, aber die Kürzung der Steuern, die [PAWN_pronoun] in Anspruch nahm, machte den Job lohnenswert.</VBE_TaxCollector.baseDesc>
  <VBE_TaxCollector.title>Steuereintreiber</VBE_TaxCollector.title>
  <VBE_TaxCollector.titleShort>Kollektor</VBE_TaxCollector.titleShort>
  <VBE_Thane.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde im halting des [PAWN_possessive]-Jarls zum Thane erhoben, was [PAWN_possessive] ein hohes Maß an Freiheit gab, zu tun, was [PAWN_pronoun] wollte, solange es seinen Interessen förderlich war. Bisher hatte [PAWN_pronoun] ein einfacheres Leben mit ein paar Dienern, während er sich gleichzeitig für die Aufzucht von Kriegstieren und die Ausbildung von Elite-Saltiers interessierte.</VBE_Thane.baseDesc>
  <VBE_Thane.title>Thane</VBE_Thane.title>
  <VBE_Thane.titleShort>Thane</VBE_Thane.titleShort>
  <VBE_TombMaker.baseDesc>Als [PAWN_nameDef] jung war, wüteten tödliche Pocken in der Siedlung [PAWN_possessive] und töteten vier von fünf Menschen. alt genug, um eine Schaufel zu benutzen, [PAWN_pronoun] grub Gräber für viele Menschen, die [PAWN_pronoun] kannte und liebte, aber eine Beerdigung reichte nicht aus, um sie zu ehren. [PAWN_pronoun] kehrte im Laufe der Jahre regelmäßig zurück und errichtete nach und nach verzierte Gräber für die Gefallenen.</VBE_TombMaker.baseDesc>
  <VBE_TombMaker.title>Grabmacher</VBE_TombMaker.title>
  <VBE_TombMaker.titleShort>Grabmal</VBE_TombMaker.titleShort>
  <VBE_TrainDriver.baseDesc>[PAWN_nameDef] liebt Züge. [PAWN_pronoun] fuhr früher eine Dampflokomotive auf einer sEinkaufszentrum-Strecke in einer idyllischen Landschaft. [PAWN_pronoun] begrüßte jeden Morgen die verschlafenen Dörfer entlang der Linie mit dem fröhlichen Klang der Hupe. [PAWN_possessive] Die einzige Sorge bestand darin, genug Kohle zu schaufeln, um die Lokomotive am Laufen zu halten, und den Zug von Zeit zu Zeit zu reparieren. Eines Tages musste [PAWN_pronoun] in einem Dorf anhalten. Ein wütender und schlafloser Mob nutzte die Gelegenheit, um den Zug zu zerstören, und [PAWN_nameDef] beschloss zu gehen, bevor ihnen klar wurde, wer für das Hupen verantwortlich war.</VBE_TrainDriver.baseDesc>
  <VBE_TrainDriver.title>Lokführer</VBE_TrainDriver.title>
  <VBE_TrainDriver.titleShort>Ingenieur</VBE_TrainDriver.titleShort>
  <VBE_TraineeCombatMedic.baseDesc>[PAWN_nameDef] hat eine umfassende militärische Ausbildung erhalten, um als Dreh- und Angelpunkt des Trupps [PAWN_possessive] zu fungieren. Dazu gehört unter anderem die Bergung und Behandlung verwundeter Saltaten oder Personen von Interesse sowie die Tätigkeit als Stellvertreter. Obwohl dies den Ergebnissen keinen Abbruch tut, hat [PAWN_pronoun] eine extrem trockene, sachliche Persönlichkeit und es kann schwierig sein, mit ihm auszukommen.</VBE_TraineeCombatMedic.baseDesc>
  <VBE_TraineeCombatMedic.title>Auszubildender Kampfsanitäter</VBE_TraineeCombatMedic.title>
  <VBE_TraineeCombatMedic.titleShort>Sanitäter</VBE_TraineeCombatMedic.titleShort>
  <VBE_Translator.baseDesc>[PAWN_nameDef] liebte schon immer Fremdsprachen. [PAWN_pronoun] arbeitete von zu Hause aus als freiberuflicher Übersetzer. Dies gab [PAWN_objective] genügend Zeit, um [PAWN_possessive] sein Wissen in verschiedenen Bereichen zu erweitern und sich um [PAWN_possessive] im Garten zu kümmern. Allerdings würde [PAWN_pronoun] Wochen ohne menschlichen Kontakt verbringen und ist bis heute Fremden gegenüber unruhig.</VBE_Translator.baseDesc>
  <VBE_Translator.title>Übersetzer</VBE_Translator.title>
  <VBE_Translator.titleShort>Übersetzer</VBE_Translator.titleShort>
  <VBE_TravelingLocksmith.baseDesc>[PAWN_nameDef] verbrachte die meisten [PAWN_possessive] Tage damit, als Schlosser zwischen Jobs in verschiedenen Städten hin und her zu reisen. Die Aufgaben von [PAWN_possessive] reichten vom Aufbrechen von Schlössern und dem Einbau von Türen bis hin zur Reparatur komplizierter Mechanismen und dem Aufbrechen von Safes. [PAWN_nameDef] hat es genossen, [PAWN_possessive] Freizeit damit zu verbringen, Werkzeuge herzustellen und die Landschaft des Lebens auf der Straße zu genießen.</VBE_TravelingLocksmith.baseDesc>
  <VBE_TravelingLocksmith.title>Reisender Schlosser</VBE_TravelingLocksmith.title>
  <VBE_TravelingLocksmith.titleShort>Schlosser</VBE_TravelingLocksmith.titleShort>
  <VBE_TroupeChild.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in eine Wandertruppenfamilie hineingeboren, verfiel aber nie in das Handwerk. Als solches zwang [PAWN_pronoun] [PAWN_objective] dazu, Gelegenheitsjobs zu erledigen und [PAWN_possessive] mit dem Kopf nach unten zu halten, womit [PAWN_pronoun] Erfolg hatte. Der nomadische Charakter der Familie [PAWN_possessive] führte jedoch dazu, dass [PAWN_pronoun] nicht viele Freunde fand.</VBE_TroupeChild.baseDesc>
  <VBE_TroupeChild.title>Truppenkind</VBE_TroupeChild.title>
  <VBE_TroupeChild.titleShort>Truppenkind</VBE_TroupeChild.titleShort>
  <VBE_TunerPunk.baseDesc>Als kleiner Einzelgänger fand [PAWN_nameDef] Zugehörigkeit und Familie in den Mechanikern, die in umgebauten Autos Rennen fuhren. Dies führte zu vielen Messerschlägereien, rasanten Verfolgungsjagden und gelegentlichen Schussverletzungen, aber das hinderte [PAWN_nameDef] nicht daran, die Konkurrenz zu genießen.</VBE_TunerPunk.baseDesc>
  <VBE_TunerPunk.title>Tuner-Punk</VBE_TunerPunk.title>
  <VBE_TunerPunk.titleShort>Tuner</VBE_TunerPunk.titleShort>
  <VBE_UrbworldRioter.baseDesc>Wenn friedlicher Protest nicht ausreichte, um einen sozialen Wandel herbeizuführen, zog [PAWN_nameDef] provisorische [PAWN_possessive]-Ausrüstung an und trug den Kampf gegen die Autorität auf die Straßen der Stadt. Da [PAWN_nameDef] gegenüber den Mächtigen stark im Nachteil war, musste er [PAWN_possessive] eigene Waffen und Schutz herstellen und sich um [PAWN_possessive] eigene Wunden kümmern.</VBE_UrbworldRioter.baseDesc>
  <VBE_UrbworldRioter.title>Urbworld-Randalierer</VBE_UrbworldRioter.title>
  <VBE_UrbworldRioter.titleShort>Randalierer</VBE_UrbworldRioter.titleShort>
  <VBE_UrbworldWarStudent.baseDesc>[PAWN_nameDef] wuchs in recht luxuriösen Verhältnissen auf einer turbulenten Urbworld auf. [PAWN_pronoun] widmete einen Großteil seiner Kindheit als [PAWN_possessive] formalen Studien auf einem Planeten, der ständig in Konflikte verwickelt ist. Infolgedessen wuchs [PAWN_nameDef] mit einem umfassenden Verständnis für die Kriegsmaschinen auf und entwickelte eine Leidenschaft für sie.</VBE_UrbworldWarStudent.baseDesc>
  <VBE_UrbworldWarStudent.title>Urbworld-Kriegsstudent</VBE_UrbworldWarStudent.title>
  <VBE_UrbworldWarStudent.titleShort>Student</VBE_UrbworldWarStudent.titleShort>
  <VBE_VatgrownColonist.baseDesc>[PAWN_nameDef] wurde in einem Labor als entbehrlicher Körper auf [PAWN_possessive] Glitterworld gezüchtet. [PAWN_pronoun] wurde zusammen mit den anderen Standardkindern erzogen, die das Leben nur unter ihren wissenschaftlichen Führern kannten.</VBE_VatgrownColonist.baseDesc>
  <VBE_VatgrownColonist.title>Vatgrown-Kolonist</VBE_VatgrownColonist.title>
  <VBE_VatgrownColonist.titleShort>Kolonist</VBE_VatgrownColonist.titleShort>
  <VBE_WalkerEngineer.baseDesc>[PAWN_nameDef] war immer auf der Suche nach einer Herausforderung und arbeitete an verschiedenen Militärfahrzeugen, darunter auch an den furchteinflößenden Warwalkern. [PAWN_nameDef] war ein harter und schweißtreibender Job mit hohem Risiko für Gliedmaßenverletzungen und gewöhnte sich schnell an anstrengende Arbeitszyklen. Dies kostete jedoch [PAWN_objective] [PAWN_possessive] Kreativität und ließ wenig Zeit für andere Hobbys.</VBE_WalkerEngineer.baseDesc>
  <VBE_WalkerEngineer.title>Walker-Ingenieur</VBE_WalkerEngineer.title>
  <VBE_WalkerEngineer.titleShort>Ingenieur</VBE_WalkerEngineer.titleShort>
  <VBE_Watchman.baseDesc>[PAWN_nameDef] war nicht der stärkste Kämpfer und wurde zum Wachturm eingesetzt. Das Kommen und Gehen derjenigen zu beobachten, die durch das Stadttor gingen, war ein sehr langweiliges Leben, was dazu führte, dass [PAWN_objective] begann, im Holzturm von [PAWN_possessive] zu kochen. Eines Tages warf [PAWN_pronoun] versehentlich den Kessel um und ließ Kohlen überall hin fliegen. Der Turm fing schnell Feuer und verbrannte zu Asche. [PAWN_pronoun] überlebte, war aber in der Nähe des Feuers nie mehr derselbe.</VBE_Watchman.baseDesc>
  <VBE_Watchman.title>Wächter</VBE_Watchman.title>
  <VBE_Watchman.titleShort>Wächter</VBE_Watchman.titleShort>
  <VBE_WretchedChild.baseDesc>Als Kind wurde [PAWN_nameDef] von Gleichaltrigen von [PAWN_possessive] verstoßen. [PAWN_pronoun] kümmerte sich nicht mehr um andere und konzentrierte sich darauf, mit dem zu überleben, was [PAWN_pronoun] in der Nähe von [PAWN_possessive] zu Hause hatte.</VBE_WretchedChild.baseDesc>
  <VBE_WretchedChild.title>Elendes Kind</VBE_WretchedChild.title>
  <VBE_WretchedChild.titleShort>Elender</VBE_WretchedChild.titleShort>
</LanguageData>
