<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AirConditioning.description>Construisez des radiateurs Wattz et des climatiseurs Appalachia Freeze pour garder les pièces habitables en toute saison, ou pour maintenir les températures de congélation adéquates.</AirConditioning.description>
  <AtmosphericHeater.description>Construisez des réacteurs domestiques Poseidon compacts qui brûlent de la bioferrite et diffusent d'énormes quantités de chaleur dans l'air ambiant.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>réacteur domestique Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <Batteries.description>Développez des bancs de batteries Poseidon pour stocker l'énergie de réserve du réseau, avec le type de langage rassurant d'avant-guerre en matière de sécurité qui signifiait généralement le contraire.</Batteries.description>
  <BioferriteGenerator.description>Construisez des générateurs d'énergie qui brûlent de la bioferrite comme carburant. La bioferrite garde sa propre identité ici, mais le matériel qui l'entoure ressemble toujours à un projet Poseidon désespéré de fin d'ère.</BioferriteGenerator.description>
  <BiofuelRefining.description>Construisez des équipements de raffinerie qui convertissent la biomasse en pétrole pour les générateurs, les brûleurs et les systèmes industriels.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Construisez des foreuses profondes Corvega pour extraire les ressources souterraines. Vous aurez toujours besoin d'un scanner de pénétration du sol pour trouver les meilleurs filons.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produisez des télévisions à écran plat Radiation King pour plus de confort et de divertissement.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Construisez des lits d'hôpital Med-Tek qui améliorent les résultats médicaux et transforment une infirmerie de fortune en quelque chose de plus proche d'une clinique d'avant-guerre.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Travaillez avec la microélectronique avancée, débloquant l'électronique utilitaire Wattz, les systèmes de divertissement Radiation King et des équipements de contrôle industriel plus sophistiqués.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Construisez des distributeurs alimentaires industriels qui transforment les matières premières organiques en pâte comestible avec une ingénierie d'avant-guerre efficace et implacablement impersonnelle.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Construisez des panneaux solaires civils Poseidon Helios Two pour la production d'électricité domestique et à l'échelle de la colonie.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Helios Two civil</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produisez des télévisions à tube cathodique Radiation King pour le divertissement et la culture rétro-futuriste de salon.</TubeTelevision.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Développez des unités de batteries Poseidon d'avant-guerre capables de stocker de grandes quantités d'énergie avec une perte minimale.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Récupérez du matériel de génération avancé Poseidon, incluant des réseaux solaires, des unités hydrauliques et des systèmes de turbines haute capacité.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Construisez des ateliers Corvega de base, incluant des convoyeurs, des points de transfert souterrains et des trémies d'usine pour automatiser les tâches industrielles routinières autour de la colonie.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>ateliers Corvega de base</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Construisez des systèmes d'usine Corvega spécialisés capables de fabriquer des composants, de produire des alliages et de gérer d'autres tâches de production automatisée avancée.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>ateliers Corvega avancés</VFE_ComplexFactories.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Développez des systèmes de générateurs Poseidon lourds conçus pour stocker plus de carburant et fournir plus d'énergie au réseau.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Établissez des ateliers de fabrication Corvega plus grands et des centres de travail industriels motorisés pour la fabrication, l'assemblage et la finition à haut débit.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>manufacture Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_NuclearPower.description>Restaurez l'échelon le plus brutal de l'échelle énergétique d'avant-guerre : des systèmes de réacteurs compacts avec un rendement énorme et des risques de défaillance tout aussi sévères.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Construisez des générateurs marémoteurs Poseidon en eau libre pour fournir une énergie industrielle stable à partir des courants et des vagues.</VFE_TidalPower.description>
  <VHGE_GasExtraction.description>Recherchez les gisements de propane et les systèmes de brûleurs alimentés par canalisation qui permettent son utilisation comme carburant industriel compact.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>extraction de propane</VHGE_GasExtraction.label>
  <VitalsMonitor.description>Développez des appareils de télémétrie patient Med-Tek qui améliorent les résultats chirurgicaux et la convalescence à long terme lorsqu'ils sont montés à côté d'un lit d'hôpital.</VitalsMonitor.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Développez des systèmes de récupération des déchets de base pour transformer les résidus toxiques en matières premières industrielles utilisables.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>récupération des déchets Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Étendez la récupération des déchets à des lignes de réclamation scellées pour les produits d'alliage, d'isotopes et de déchets compactés.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>réclamation avancée Poseidon</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Construisez un système de climatisation fiable reliant le matériel de contrôle Wattz aux équipements de refroidissement Appalachia Freeze et aux composants de ventilation associés.</VTE_HVAC.description>
  <WatermillGenerator.description>Construisez des générateurs hydroélectriques Poseidon sur les rivières pour produire un approvisionnement régulier en énergie.</WatermillGenerator.description>
</LanguageData>
