<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>A léghajótok szétszakadt a pusztaság fölött, és hárman alig jutottatok le élve. A roncs szétszórta a készleteket a sivatagban, és most egy esélyed van arra, hogy egy léghajó-lezuhanási helyet otthonává varázsolj.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Három túlélő, egy lezuhant léghajó és egy lövés a pusztaság letelepedésére.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>A törzsedet kiégették az acél harci gépek, és csak öten menekültök meg azzal, amit el tudtatok vinni. Most elég sokáig életben kell tartanod a régi módszereket ahhoz, hogy porból, csontból és törmelékből új otthont teremts.

Megjegyzés: Szegényen, éhesen kezdesz, és messze lemaradsz a hulladékok technológiájától. Ez egy nehéz forgatókönyv.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Egy tönkrement törzs öt túlélője próbál újjáépíteni, csak hagyományokkal és alapossággal. Nehéz.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Valaki levetkőzött, kirabolt, és meztelenül dobott a pusztaságba, hogy meghaljon. Se felszerelés, se élelem, se szövetségesek, még egy kés sem. Ha átéled ezt, az azért lesz, mert nem voltál hajlandó dögvész lenni.

Figyelmeztetés: Ez a forgatókönyv brutálisan igazságtalan. A halál gyorsan és hülye okokból is jöhet.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Egy meztelen pazarló teljesen semmivel távozott a halálba. Rendkívül nehéz és igazságtalan.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Egy boltozatajtó mögött születtél, biztonsággal, puha ágyakkal és régi hazugságokkal körülvéve. Ahelyett, hogy eltemetve maradtál volna, felvetted a legjobb felszerelésedet, és megkerested az igazi pusztaságot. Most a tokja messze elkerült minden baráti úttól, egyedül a páncélterem kellékeivel, és senki sem jön megmenteni.

Megjegyzés: Az erős felszerelés nem képes minden gyengeséget fedezni. Ez egy különösen nehéz játék korai forgatókönyve.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Egy jól felszerelt boltozatlakó, aki történetek helyett az igazi pusztaságot kergeti. Extra nehéz.</TheRichExplorer.scenario.summary>
  <TheGravship.description>Az Ön Helixenje, egy háború előtti REPCONN repülőgép, dokkolt az orbitális reléhez. Ahogy a legénysége elkezdi megmenteni rendszereit, rájössz, hogy ez nem egy szokványos háború előtti gyorsítótár – ez egy robotjelző. A relé életre kel, és háborús riasztást küld egy távoli robotparancsnoki központnak. Most vadásznak rád, és végül megtalálnak, bárhová is mész.

Megjegyzés: Ez egy nehéz forgatókönyv, és nem ajánlott új játékosok számára.</TheGravship.description>
  <TheGravship.label>A Helixen</TheGravship.label>
  <TheGravship.scenario.summary>A Helixen fedélzetén robotok vadásztak egy háromfős legénységre.</TheGravship.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Ezt az indítást a Sunset letiltotta.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>Fogyatékkal élő Új Királyság</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFES_Bandits.description>Ezt a telepesek forgatókönyvét a Sunset letiltotta.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Fogyatékkal élő banditák</VFES_Bandits.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.description>A wandering band of super mutants has broken from the chaos of the wasteland, bringing with them a cache of refined FEV doses, and just enough salvaged knowledge to attempt recreating the transformation process.</WestTek_ForcedEvolution.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.label>Forced Evolution</WestTek_ForcedEvolution.label>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>Start with one first-generation super mutant and two second-generation super mutants.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.customSummary>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>first-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.0.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>second-generation super mutant</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.0.xenotypeCounts.1.description>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>The facility burned long before you escaped it. What remained were ruined vats, sealed notes, and three living proofs that West Tek got further than anyone should have allowed.

Now the old bunker is gone, the masters are dead, and your little mutie cadre is alone in the wasteland with a little FEV and just enough knowledge to restart the work. Whether that becomes a refuge, an army, or another atrocity is up to you.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.parts.2.text>
  <WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>One first-generation super mutant, two second-generation super mutants, and some FEV.</WestTek_ForcedEvolution.scenario.summary>
  <Sanguophage.description>A régi történetek a hozzád hasonló lényeket, Wendigosokat nevezték: éhező dolgok, amelyek túlélték az egykori embereket. Bárhogy is történt, most hordozod ezt az átkot. Vadásszon, félvadon, és sohasem igazán jóllakottan a pusztába menekültél, mielőtt a rossz emberek lecsaphattak volna rád.

Megjegyzés: A wendigóknak egyedi erősségei és brutális gyengeségei vannak, így ez nehéz forgatókönyv.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.label>A Wendigo</Sanguophage.label>
  <Sanguophage.scenario.summary>Egy vadászott Wendigo, egy embertárs, és egy éhség, amely soha nem alszik.</Sanguophage.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Your Brotherhood expeditionary group has stumbled upon an old bunker, a potential haven. But with the valuable intel you carry, the Whitespring Enclave's visibility on you is alarmingly high. Vertibots patrol the skies, and Whitespring raiding parties are closing in. Use the intel to unlock powerful tech and Brotherhood expeditionary services, aiding your ultimate mission: to assassinate key Whitespring officials. Survive the initial onslaught and lay low; over time, the Whitespring Enclave's relentless search will wane. The choice is yours: fortify, adapt, or perish.\n\nNote: Since you start with high visibility, this is a difficult scenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>It was supposed to be another quiet night for your Whitespring splinter cell, tucked away in a secluded estate far from the main administrative halls. You do not know whether the blackout was caused by Brotherhood sabotage, a compromised security officer, or a simple systems failure, but when the perimeter defenses died at midnight your enclave cell was left blind and exposed. By the time the gates opened, there was no time to organize a proper response - only to hide and survive.
You heard your officers, researchers, and support staff being cut down as the Brotherhood expeditionary strike team swept through the compound. Whatever remained of your old command structure died with them. Now your splinter cell is shattered, your safehouse is burning, and revenge will mean nothing unless you escape this raid alive. You can wait the assault out, use permits to call for reinforcements, or try running for the hills - the choice is yours.
Note: Since you start during a raid in progress, this is a difficult scenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>New Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
