<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Ein Mensch, der durch längere Exposition gegenüber giftiger Strahlung verdreht ist. Ihr verrottendes Fleisch ist ein Beweis für ihre Verwandlung, doch sie bleiben bestehen – immun gegen Giftstoffe und von ihnen geheilt. Manche sagen, sie seien bereits tot, einfach zu stur, um mit dem Gehen aufzuhören.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Strahlenmutierte Menschen mit verrottendem Fleisch, die durch Giftstoffe geheilt werden.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>Ghul</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Ein Ghul, dessen Geist bis zur Unkenntlichkeit verfallen ist. Angetrieben von Urinstinkten neigen sie zu plötzlichen Gewaltausbrüchen, wenn ihre Wildheit sie überwältigt. Ihr verrottendes Fleisch heilt durch Giftstoffe, aber ihre Menschlichkeit ist so gut wie verloren.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghule mit einem sich verschlechternden Verstand, die zu gewalttätigen Episoden neigen.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>Ghul</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>A rare and gefährlich ghoul variant that emits constant radiation. Their bodies glow with an eerie green light as they damage nearby non-ghouls while healing other ghouls with their radioactive aura.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Seltene radioaktive Ghule, die tödliche Strahlung aussenden.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>leuchtender</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>A feral glowing ghoul whose mind has deteriorated while their radioactive body continues to emit deadly radiation. Driven by primal instincts and prone to violent outbursts, they are among the most gefährlich ghouls in the wasteland.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Wilde radioaktive Ghule mit sich verschlechterndem Verstand.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>leuchtender</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
