<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Las revelaciones de los sabios de la sangre queman el hemógeno como combustible ritual, convirtiendo la sangre en dolor, sacrificio y milagros depredadores.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>sabio de sangre</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Sólo ocultistas hemogénicos</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Los sabios de sangre son ocultistas que alimentan revelaciones a través de ritos de sangre y hemógenos cargados de maldiciones. Sus rituales absorben vitalidad, siembran terror y sólo dejan pesadillas a su paso.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Las revelaciones de los titiritero ídolos rompen mentes, esclavizan voluntades y convierten a las víctimas huecas en extensiones del ocultista.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>titiritero ídolo</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Sólo ocultistas nacidos en el imperio</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Los titiriteros ídolos son maestros de la posesión y la dominación psíquica. Ahuecan objetivos, usan títeres como máscaras y se aferran a la vida entregándose a esclavos desechables.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Las revelaciones del sumo sacerdote entronizan a un líder que une a sus seguidores, agota a sus rivales y gobierna a través de la presencia y el dolor.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>sumo sacerdote</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Las revelaciones de los sabios de los sitios negros canalizan el pensamiento mecánico prohibido, la locura y la sobrecarga neuronal armada.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>sabio del sitio negro</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Las revelaciones de Doomwatcher distorsionan la edad, el crecimiento y la duración arañando los límites del tiempo.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>vigilante del fatalismo</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Las revelaciones de Ashcaller convierten el fuego, el calor y la energía destructiva en armas en rituales espectaculares.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>llamador de cenizas</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Las revelaciones mesmeristas calman las mentes, rompen el pánico e inundan a los seguidores cercanos con una calma antinatural.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hipnotizador</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Las revelaciones de Rimebinder transforman el frío, el hielo y la entropía en barreras, trampas y escarcha mortal.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>encuadernador de rimas</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Las revelaciones de Omenweaver intercambian fortuna por desgracia, inclinando la balanza de los acontecimientos a través de apuestas rituales.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tejedor de presagios</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Las revelaciones de los clamatumbas siembran pavor, explotan los cadáveres y arrastran a los muertos nuevamente al servicio.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>llamador de tumbas</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Las revelaciones de Nightstalker recompensan la emboscada, la oscuridad y la ejecución silenciosa bajo un velo de sombra antinatural.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>acosador nocturno</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Las revelaciones de los guardianes protegen a los aliados, refuerzan la carne y sacan a los investigadores de un peligro fatal.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>guardián</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Las revelaciones de Gatewalker abren agujeros de corta duración en el espacio, moviendo personas y objetos mediante atajos ocultos.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>portero</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Las revelaciones de Stormcaller controlan relámpagos, maquinaria de apagón y convierten el clima en un arma.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>llamador de tormentas</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Las revelaciones de los ingenieros de reliquias despiertan circuitos muertos, potencian la tecnología recuperada y unen conocimientos ocultos en el hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>ingeniero reliquia</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Las revelaciones de los medios de batalla son ritos de guerra egoístas que agudizan los reflejos, la velocidad y el instinto asesino.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>medio de batalla</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Las revelaciones de los oradores del tótem invocan a bestias, zarzas y espíritus salvajes vinculados a santuarios para sobrevivir y defenderse.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>altavoz tótem</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Activa un campo de refracción integrado y hace que la unidad sea casi imposible de ver brevemente.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>campo sigiloso</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>carga pesada de lanzallamas</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Gasta napalm almacenado para proyectar una explosión incendiaria más larga y caliente.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>lanzallamas pesado</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Lanza una mini bomba nuclear en un arco alto.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>lanzamiento de mini-nuclear</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>carga de lanzallamas</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Gasta una carga de napalm para lanzar una explosión incendiaria a corta distancia.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>lanzallamas ligero</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Lanza un ataque de saturación con tres cohetes.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>salva de cohetes</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Gasta una carga para lanzar una ráfaga incendiaria de alcance extendido.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>lanzallamas exterminador</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Gasta una carga de napalm para lanzar una explosión incendiaria.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>lanzallamas de napalm</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Activa un campo sigiloso Nightkin y desaparece brevemente de la vista.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>invisibilidad nocturna</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
