<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Caste robuste de gardiens d'arbres, les radbarklings sont recouverts d'une peau épaisse, semblable à une écorce, infusée de radiations. Il excelle dans l’absorption des dégâts au combat, protégeant ainsi son arbre et ses alliés.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Caste de gardiens d'arbres spécialisés dans la production alimentaire, les mutfruitlings génèrent en permanence des mufruits nourrissants. C'est lent et inefficace au travail ou au combat.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>fruit fruitier</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Caste utile de gardiens d'arbres, le portling est spécialisé dans le transport d'objets. Sous l'influence humaine, il transporte les marchandises là où elles doivent aller, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portling</Carrier.label>
  <Clawer.description>Caste féroce de gardiens d'arbres, le griffon est élevé pour les attaques agressives et infligeant des dégâts. Ses griffes surdimensionnées peuvent briser la plupart des menaces, mais il est vulnérable aux représailles.</Clawer.description>
  <Clawer.label>gratter</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Caste unique de gardiens d'arbres, les germinations peuvent produire de nouvelles gousses de Gauranlen et aider à reproduire le père de l'arbre. Trois pousses doivent fusionner lentement pour terminer le processus.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>germination</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Doux caste de soigneurs d'arbres, les brocflowers se spécialisent dans la production d'herbes médicinales. Il travaille avec son arbre pour générer des plantes médicinales, mais est lent et inefficace au travail ou au combat.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>brocfleur</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Caste de gardiens d'arbres lents et maladroits, les scrapwoodlings se spécialisent dans la production de chutes de bois. Avec son arbre Gauranlen, il génère continuellement des matériaux semblables au bois, mais il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>ferraille</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Une caste lente et maladroite de gardiens d'arbres spécialisée dans la production de punga. Avec son arbre Gauranlen, cette dryade peut générer des fruits punga de manière continue. Cependant, il est lent et inefficace au travail ou au combat.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>pungalant</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Une caste de gardiens d'arbres spécialisée dans la production d'une peau hirsute ressemblant à du cuir. Avec son Treefather, il peut être tondu en permanence pour obtenir un matériau doux et isolant, bien qu'il soit lent et inefficace au travail ou au combat.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Une curieuse caste de gardiens d'arbres spécialisée dans la production de sèves revigorantes. Avec son Treefather, il peut générer cette culture stimulante de manière continue, mais il est complètement sans défense et nécessite une protection minutieuse.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Une caste de gardiens d'arbres spécialisés dans la défense territoriale pouvant lancer des projectiles corrosifs. Bien qu'il puisse infliger d'énormes dégâts, il reste vulnérable au corps à corps en raison de sa gueule surdimensionnée.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Une caste de gardiens d'arbres extrêmement facile à vivre, spécialisée dans le ramassage de morceaux de pierre. Il absorbe les minéraux du sol pour durcir sa peau tout en laissant de côté les morceaux surdimensionnés.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
