<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Fiskezon</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Skapa en zon där dina kolonister ska försöka fiska</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Välj fångst</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Välj önskad fiskstorlek att fånga från de som bor i denna biom. Mindre fiskar tar kortare tid men är mindre näringsrika, medan större fiskar tar längre tid och är mer näringsrika. Mellanstor fisk är balanserad mellan de två ytterligheterna. Det finns alltid en chans att fånga lite olika fiskar eller speciella föremål</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Fånga små fiskar</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Fånga medelstor fisk</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Fånga stor fisk</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Tillåt fiske</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Tillåt fisket i denna fiskezon</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Denna zon av storlek {0} är inställd för att fånga fisk av storlek</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Fisk i denna zon:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Oceanisk fiskezon:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Ja</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Inga</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Den här zonen är för liten (storlek {0}). Fiskezoner måste vara minst {1} brickor för att vara giltiga (denna beräkning görs med några sekunders mellanrum: pausa för att uppdatera).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Ingen fisk att fånga i den här biomen (detta kan hända med modifierade biomer, be ägaren att lägga till stöd! Eller så är du kanske i en livlös biom)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Under fisket har {0} fångat något speciellt: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Minsta storlek på fiskezonen</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Minsta storlek på fiskezonen, standard är 25 brickor</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Basfisketid i fästingar</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Basfisketid i fästingar. Standard är 4500 för små fiskar. Mellanstor fisk tar dubbelt den här gången, medan stor fisk tar tre gånger så mycket. Att minska detta ökar matutbytet per dag och vice versa.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Chans att få ett speciellt föremål istället för fisk</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Chans att få ett speciellt föremål istället för fisk. Standard är 1 % per fiskeoperation.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Chans att få ett speciellt föremål istället för fisk. Standard är 1 % per fiskeoperation. Kom ihåg att i Odyssey finns det som standard en 5-dagars timer mellan "sällsynta" fångster, som du också kan justera via dessa alternativ.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Minsta dagar mellan sällsynta fångster</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Som standard i Odyssey kan "sällsynta" fångster bara ske när 5 dagar har gått sedan den senaste "sällsynta" fångsten. Du kan ändra det minsta intervallet här.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Lägsta karttemperatur för minskat fiskutbyte</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Lägsta karttemperatur för minskat fiskutbyte. Under denna temperatur kommer fiskutbytet att minska kraftigt. Standard är 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Maximal karttemperatur för minskat fiskutbyte</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Maximal karttemperatur för minskat fiskutbyte. Över denna temperatur kommer fiskutbytet att minska kraftigt. Standard är 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Multiplikator för fiskeavkastning</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Mängden fisk som fångas kommer att skalas med denna multiplikator.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Multiplikator för fiskehastighet</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Hastigheten för att fånga fisken kommer att skalas med denna multiplikator.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Max fiskpopulationsmultiplikator</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>I Odyssey definieras den maximala fiskpopulationen i en vattenkropp per biom. Denna multiplikator kommer att tillämpas på den gränsen.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Multiplikator för fiskmängd (i fiskezon).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Mängd fisk som kommer att finnas på en fiskezon. Denna multiplikator kommer att tillämpas på det beloppet.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Chans för negativa resultat</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Som standard finns det en 2% chans att något fiske kommer att resultera i ett negativt resultat.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher tappar fisk på marken istället för att dra till lager</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Återställ alla</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Inaktivera Gill Rot</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Om det är markerat kommer det att göra Gill Rit omöjligt att hända under några omständigheter.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Flytta "Fish" arbetstyp till lägsta prioritet (kräver omladdning av spelet)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Som standard sätter Odyssey arbetstypen Fish på arbetsprioritetsordningen mellan Craft och Haul. Med det här alternativet kommer Fish att ha prioritet 90, efter Research, vilket var hur denna mod fungerade utan Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Denna fiskezon är för förorenad för att fiska</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
