<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>På grunn av en Med-X-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>På grunn av en Buffout-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>På grunn av en Daddy-O-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Pappa-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>På grunn av en Day Tripper-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Dagstur</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>På grunn av en Jet-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Stråle</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>På grunn av en Mentats-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentats</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>På grunn av en psykoavhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psyko</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>På grunn av en Slasher-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>På grunn av en Ultrajet-avhengighet, må denne personen regelmessig innta stoffet for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>På grunn av en Nuka-Cola-avhengighet, må denne personen regelmessig innta drikken for å unngå abstinenssymptomer.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-cola</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
