<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Trung sĩ là cấp bậc hạ sĩ quan, chịu trách nhiệm chỉ huy các đội, duy trì kỷ luật và đảm bảo hiệu quả hoạt động của Enclave. Các trung sĩ thường được thăng cấp bậc nhờ khả năng lãnh đạo và kỹ thuật.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>trung sĩ</Acolyte.label>
  <Baron.description>Đại tá là cấp sĩ quan cao cấp, chỉ huy các trung đoàn và quản lý các hoạt động chiến lược quy mô lớn. Các đại tá chịu trách nhiệm huấn luyện, kỷ luật và sẵn sàng chiến đấu cho các đơn vị của họ trong Sư đoàn Appalachia.</Baron.description>
  <Baron.label>đại tá</Baron.label>
  <Consul.description>Bộ trưởng Tư pháp là cố vấn chiến lược và pháp lý cấp cao, chịu trách nhiệm giải thích luật Enclave, giám sát tư pháp quân sự và tư vấn về các vấn đề chính sách và chỉ huy. Cấp bậc này được dành riêng cho các sĩ quan đáng tin cậy nhất.</Consul.description>
  <Consul.label>tổng chưởng lý</Consul.label>
  <Count.description>Tướng quân là cấp chỉ huy cao trong Enclave, giám sát nhiều trung đoàn và chỉ đạo các chiến dịch lớn. Các tướng chịu trách nhiệm lập kế hoạch chiến lược và thành công chung của các hoạt động Enclave ở Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>tổng quan</Count.label>
  <Duke.description>Thư ký là cấp bậc hành chính cấp cao, điều phối các dịch vụ hậu cần, tình báo và hỗ trợ cho các chi nhánh quân sự của Enclave. Các thư ký đảm bảo hoạt động trơn tru của tất cả các bộ phận và tạo điều kiện liên lạc với chỉ huy cấp cao.</Duke.description>
  <Duke.label>thư ký</Duke.label>
  <Emperor.description>President is the supreme commander of the Enclave, holding ultimate authority over all divisions, personnel, and operations. The President embodies the ideals of the prewar United States and leads the Enclave in its mission to restore order and civilization.</Emperor.description>
  <Emperor.label>chủ tịch</Emperor.label>
  <Freeholder.description>Thành viên là cấp bậc đầu vào dành cho nhân sự được công nhận trong Ban Appalachia của Enclave. Hầu hết đều đạt được trạng thái này thông qua dịch vụ cơ bản, đào tạo hoặc các hành động thể hiện lòng trung thành với sứ mệnh và giá trị của Enclave.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>thành viên</Freeholder.label>
  <Knight.description>Trung úy là cấp sĩ quan cấp dưới trong Enclave, thường chỉ huy các trung đội hoặc giữ chức vụ sĩ quan điều hành. Các trung úy được giao nhiệm vụ lãnh đạo chiến thuật và thực hiện các nhiệm vụ quan trọng trên chiến trường.</Knight.description>
  <Knight.label>trung úy</Knight.label>
  <Praetor.description>Thuyền trưởng là cấp bậc sĩ quan được ủy nhiệm, chịu trách nhiệm lãnh đạo các công ty và giám sát các hoạt động lớn. Thuyền trưởng là những nhà lãnh đạo giàu kinh nghiệm, người điều phối các nhiệm vụ và đảm bảo các mục tiêu của Enclave được đáp ứng một cách hiệu quả.</Praetor.description>
  <Praetor.label>đội trưởng</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Phó Chủ tịch là cấp điều hành cấp quốc gia, đóng vai trò là phó Chủ tịch và giám sát sự điều phối tất cả các hoạt động của Enclave trên nhiều khu vực. Phó Chủ tịch đảm bảo sứ mệnh của Enclave được thực hiện một cách thống nhất và chính xác.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>phó chủ tịch</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Binh nhì là cấp bậc hoạt động đầu tiên trong cơ cấu quân sự của Enclave, được cấp cho những người đã hoàn thành khóa huấn luyện ban đầu và được giao các nhiệm vụ và trách nhiệm cơ bản trong Sư đoàn Appalachia.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>riêng tư</Yeoman.label>
  <VFEE_Archcount.description>Cấp bậc tướng quân Whitespring được dành cho các chỉ huy cấp cao, những người đã xây dựng cơ sở hạ tầng cần thiết để tổ chức các cuộc kiểm tra, họp giao ban và các chuyến thăm cấp cao.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>tổng quan</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Chức danh thượng nghị sĩ Whitespring được trao cho các thư ký có thẩm quyền yêu cầu cơ cấu chỉ huy lớn hơn để duy trì trật tự. Các thượng nghị sĩ dự kiến ​​​​sẽ thực hiện và huấn luyện các bộ phận của riêng họ, đồng thời, trong thời bình, sẽ mở rộng phạm vi hành chính khu vực của Enclave.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>thượng nghị sĩ</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Chức danh Bộ trưởng Whitespring duy trì quyền lực đối với một hệ thống có tầm quan trọng chiến lược. Tại Whitespring Enclave, các bộ trưởng đảm bảo rằng các nguồn lực tiếp tục chảy vào các kho dự trữ và nhà máy của Whitespring trong khi văn phòng của họ nắm giữ các vị trí hành chính quan trọng trong toàn bộ hệ thống chính phủ.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>bộ trưởng</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Chức danh chủ tịch Whitespring đại diện cho quyền hành pháp tối cao trong Whitespring Enclave. Văn phòng không đáp ứng quyền lực nào cao hơn và được kỳ vọng không chỉ duy trì quyền kiểm soát mà còn mở rộng ảnh hưởng của Enclave bất cứ khi nào có thể. Rất ít người có khả năng nhận được danh hiệu này, và càng ít người mong muốn đảm nhận trách nhiệm của mình hơn.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>chủ tịch</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Chức danh ngoại trưởng Whitespring là cấp bậc trung cấp của chính phủ cấp cao. Tại Whitespring Enclave, một ngoại trưởng dự kiến ​​sẽ điều phối khả năng quân sự to lớn của khu định cư trong cả thời bình và thời chiến, hoạt động trực tiếp dưới sự chỉ đạo của tổng thống.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>thư ký nhà nước</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Chức danh tổng chưởng lý Whitespring là một trong những cấp bậc cao nhất trong chính phủ cấp trung. Tại Whitespring Enclave, các tổng chưởng lý giám sát các vùng lãnh thổ biên giới và bảo vệ rìa không gian Whitespring. Trong thời chiến, họ có thể điều động các hạm đội để trấn giữ phòng tuyến hoặc hỗ trợ các hoạt động tấn công rộng hơn.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>tổng chưởng lý</VFEE_Marquess.label>
</LanguageData>
