<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratická osada v pustatine Nuevo Texico, kde sa texaská pohraničná kultúra a tradícia mexických hraníc spájajú počas dvoch storočí povojnového prežitia. Bratstvo ocele je v regióne prítomné odvtedy, čo kapitola Lone Star založila operácie v bývalom Texase a mnohé osady tu majú pracovný vzťah s Bratstvom – či už ako obchodní partneri, protektoráty alebo susedia, ktorí udržiavajú mier tým, že si navzájom stoja z cesty.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civilná osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Gang nájazdníkov, ktorý operuje v rozľahlých krovinách a rovinatých oblastiach Nuevo Texico. Zasiahli obchodné konvoje a izolované usadlosti a rýchlo sa pohybovali terénom, ktorý neposkytuje korisť ani prenasledovateľovi len malé krytie. Ich štýl odráža región – odvážny, hlasný a zvyknutý žiť drsne v suchej krajine ďaleko od centier akejkoľvek skutočnej moci.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texický nájazdník</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratická osada v Nuevo Texico, ktorú vedie šéf, patriarcha alebo rada tvrdohlavých miestnych obyvateľov, ktorí sa nezodpovedajú žiadnej vonkajšej autorite. Kultúra je priamym hybridom texaských a severných mexických tradícií: spory sa riešia otvorene, autorita sa získava a preukazuje a Bratstvo ocele aj akýkoľvek okoloidúci gang nájazdníkov sa hodnotia podľa rovnakých pragmatických podmienok.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>drsné osídlenie Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Kmeňová komunita v Nuevo Texico s koreňmi v farmárskych rodinách, domorodých skupinách a pohraničných komunitách, ktoré prežili vojnu v hornatej krajine a Badlands. Nesú kultúru formovanú španielskym, mexickým a texaským dedičstvom, ktorú nosia do niečoho výrazne vlastného. Regionálna prítomnosť Bratstva ocele je praktickou realitou, v ktorej sa pohybujú opatrne, obchodujú s niektorými kapitolami a iným sa úplne vyhýbajú.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texický kmeň</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
