<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratické osídlenie v dažďom nasiaknutých pustinách Cascadie, kde sa tichomorská hmla len zriedka zdvihne a pobrežie sa po bombách a rokoch odvtedy výrazne zmenilo. Osadníci tu budujú riadené komunity proti divočine, ktorá sa cíti staršia ako civilizácia a ľahostajná k obavám obyvateľov na povrchu. Obchod, volené rady a komunálna práca udržujú tieto mestá funkčné – a udržujú ich obyvateľov dostatočne zamestnaných na to, aby sa nezaoberali tým, čo sa po zotmení hýbe pri vodoryske.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>občianska osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Gang nájazdníkov operujúci v hustých lesoch a zničených pobrežných úsekoch Cascadie. Terén hrá v ich prospech – prenasledovanie je ťažké, zmiznutia sa dajú ľahko vysvetliť a legitímne osady sú príliš tenké na to, aby ich niekto mohol rýchlo utiecť. Zvláštne veci, ktoré žijú hlbšie v mokradiach, sú skutočnosťou krajiny, ktorú sa kaskadskí nájazdníci naučili viac-menej tolerovať.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Nájazdník Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokratické vyčíňanie v divočine Cascadie, kde vládne ten, kto má dostatok strachu alebo lojality, aby to udržal pohromade. Severozápad Pacifiku bol už pred bombami izolovanou krajinou; to, čo sa stalo potom, je niečo, čo väčšina cestovateľov v pustatine opisuje zle a zriedka sa k tomu vracia. Tieto komunity sú ostrovné, tvrdé a hlboko podozrievavé voči každému, kto príde z hmly nepozvaný.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>drsná osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Kmeňová komunita žijúca hlboko v divočine Cascadian, medzi zatopenými ruinami a zalesnenými zvyškami severozápadného pobrežia. Ich príbehy sú plné vecí, ktoré prebývajú v temnej vode a pod koreňmi starých stromov, ktoré mali zomrieť už pred storočiami. Či už ide o skutočné stretnutia alebo o generačné rozhovory o izolácii a radiácii, ich tradície zaobchádzajú s divočinou s úctou, ktorá hraničí s hrôzou.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>kmeň Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
