<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_Bandits.description>Nach dem letzten Job, der der letzte sein sollte, waren Sie und andere Mitglieder Ihrer Bande gezwungen, ohne zurückzublicken zu fliehen. Das Einzige, was Sie bei sich haben, sind die Dinge, die Sie unterwegs stehlen, erpressen oder finden konnten. Ihre wilde Art hat Ihnen einen schlechten Ruf eingebracht und es wird lange dauern, die Beziehungen zu anderen Fraktionen zu verbessern.\n\nHinweis: Da Sie ohne Vorräte beginnen und alle anderen Fraktionen feindselig sind, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFES_Bandits.description>
  <VFES_Bandits.label>Banditen</VFES_Bandits.label>
  <VFES_Bandits.scenario.description>Nach dem letzten Job, der der letzte sein sollte, waren Sie und andere Mitglieder Ihrer Bande gezwungen, ohne zurückzublicken zu fliehen. Das Einzige, was Sie bei sich haben, sind die Dinge, die Sie unterwegs stehlen, erpressen oder finden konnten. Ihr wildes Verhalten hat Ihnen einen schlechten Ruf eingebracht und es wird lange dauern, die Beziehungen zu anderen Fraktionen wiederherzustellen.
Hinweis: Da Sie mit hohem Reichtum beginnen und jeder anderen Fraktion feindlich gegenüberstehen, ist dies ein sehr schwieriges Szenario.</VFES_Bandits.scenario.description>
  <VFES_Bandits.scenario.name>Banditen</VFES_Bandits.scenario.name>
  <VFES_Bandits.scenario.parts.3.text>Nach dem letzten Job, der der letzte sein sollte, waren Sie und andere Mitglieder Ihrer Bande gezwungen, ohne zurückzublicken zu fliehen. Das Einzige, was Sie bei sich haben, sind die Dinge, die Sie unterwegs stehlen, erpressen oder finden konnten. Ihr wildes Verhalten hat Ihnen einen schlechten Ruf eingebracht und es wird lange dauern, die Beziehungen zu anderen Fraktionen wiederherzustellen.</VFES_Bandits.scenario.parts.3.text>
  <VFES_Bandits.scenario.summary>Eine Gruppe von Banditen, die versuchen, sich einen Namen zu machen. Sehr schwierig.</VFES_Bandits.scenario.summary>
  <VFEE_NewFamily.description>Es war eine lange und ruhige Nacht, in der Ihr ganzes Leben auf den Kopf gestellt wurde. Sie sind sich nicht sicher, ob es sich um eine vorsätzliche Sabotage durch einen der Bediensteten der Familie, eine einfache Systemstörung oder eine gut ausgeführte Deserteur-Strategie handelte, aber die Verteidigungssysteme der Villa schalteten sich ab, als die Uhr Mitternacht schlug. Als die Tore weit aufschwangen, blieb keine Zeit, um Hilfe zu rufen – das Beste, was man tun konnte, war, sich zu verstecken.
Sie haben die Schreie Ihrer Familie und der Hausarbeiter gehört, als sie von der Deserteur-Streikgruppe abgeschlachtet wurden. Du hast geschworen, dich zu rächen, aber bis du es lebend aus dieser besonderen Situation schaffst, sind deine Gelübde umsonst. Sie können entweder den Überfall abwarten, Genehmigungen verwenden, um Verstärkung anzufordern, oder versuchen, in die Berge zu rennen – Sie haben die Wahl. 
Hinweis: Da Sie während eines laufenden Raids starten, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>Neue Familie</VFEE_NewFamily.label>
  <VFEE_NewFamily.scenario.parts.14.text>Es war eine lange und ruhige Nacht, in der Ihr ganzes Leben auf den Kopf gestellt wurde. Sie sind sich nicht sicher, ob es sich um eine vorsätzliche Sabotage durch einen der Bediensteten der Familie, eine einfache Systemstörung oder eine gut ausgeführte Deserteur-Strategie handelte, aber die Verteidigungssysteme der Villa schalteten sich ab, als die Uhr Mitternacht schlug. Als die Tore weit aufschwangen, blieb keine Zeit, um Hilfe zu rufen – das Beste, was man tun konnte, war, sich zu verstecken.
Sie haben die Schreie Ihrer Familie und der Hausarbeiter gehört, als sie von der Deserteur-Streikgruppe abgeschlachtet wurden. Du hast geschworen, dich zu rächen, aber bis du es lebend aus dieser besonderen Situation schaffst, sind deine Gelübde umsonst. Sie können entweder den Überfall abwarten, Genehmigungen verwenden, um Verstärkung anzufordern, oder versuchen, in die Berge zu rennen – Sie haben die Wahl.</VFEE_NewFamily.scenario.parts.14.text>
  <VFEE_NewFamily.scenario.summary>Eine kaiserliche Familie, die dringend Hilfe braucht. Ein klassisches VFE-Empire-Erlebnis.</VFEE_NewFamily.scenario.summary>
  <VFED_NewSafehaven.description>Ihre Deserteurgruppe ist auf einen alt-Bunker gestoßen, einen potenziellen Zufluchtsort. Aber mit den wertvollen Informationen, die Sie bei sich tragen, ist die Sichtbarkeit des Imperiums auf Sie besorgniserregend hoch. Flugdrohnen patrouillieren am Himmel, und imperiale Angriffstrupps rücken näher. Nutzen Sie die Informationen, um mächtige Technologie- und Deserteurdienste freizuschalten, die Sie bei Ihrer ultimativen Mission unterstützen: der Ermordung wichtiger imperialer Adliger. Überlebe den ersten Ansturm und halte dich bedeckt; Mit der Zeit wird die unermüdliche Suche des Imperiums nachlassen. Sie haben die Wahl: verstärken, anpassen oder untergehen.\n\nHinweis: Da Sie mit hoher Sichtbarkeit beginnen, ist dies ein schwieriges Szenario.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Neuer sicherer Hafen</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFED_NewSafehaven.scenario.parts.13.text>Ihre Deserteurgruppe ist auf einen alt-Bunker gestoßen, einen potenziellen Zufluchtsort. Aber mit den wertvollen Informationen, die Sie bei sich tragen, ist die Sichtbarkeit des Imperiums auf Sie besorgniserregend hoch. Flugdrohnen patrouillieren am Himmel, und imperiale Angriffstrupps rücken näher. Nutzen Sie die Informationen, um mächtige Technologie- und Deserteurdienste freizuschalten, die Sie bei Ihrer ultimativen Mission unterstützen: der Ermordung wichtiger imperialer Adliger. Überlebe den ersten Ansturm und halte dich bedeckt; Mit der Zeit wird die unermüdliche Suche des Imperiums nachlassen. Sie haben die Wahl: stärken, anpassen oder untergehen.</VFED_NewSafehaven.scenario.parts.13.text>
  <VFED_NewSafehaven.scenario.summary>Eine Deserteurszelle, versteckt. Ein klassisches VFE-Erlebnis für Deserteure.</VFED_NewSafehaven.scenario.summary>
  <VFET_WildMen.description>Ihre sEinkaufszentrum-Gruppe hat Feuer entdeckt, ein Sprungbrett zur Bildung eines Stammes. Feuer bietet Wärme, Sicherheit und die Chance, sich weiterzuentwickeln. Doch in der wilden, unbekannten Welt um Sie herum lauern Gefahren. Sie müssen lernen, grundlegende Aufgaben auszuführen – von der Jagd und der Aussaat bis hin zur Pflege und Forschung. Arbeiten Sie daran, einen Stamm zu bilden, der die Zeit überdauern kann.\n\nWarnung: Sie beginnen ohne die Fähigkeit, grundlegende Aufgaben wie Säen, Behandeln und Jagen zu erledigen – es ist extrem schwierig und alles kann Ihren Lauf beenden.</VFET_WildMen.description>
  <VFET_WildMen.label>Wilde Männer</VFET_WildMen.label>
  <VFET_WildMen.scenario.parts.6.text>Die Welt war hart und beängstigend. Es war hart, jeden Tag zu überleben. Aber eine salt Gruppe wilder Menschen beschloss, sich der Sache gemeinsam und nicht allein zu stellen.
Sie verbrachten ihre Tage damit, nach Nahrung und Schutz zu suchen, und ihre Nächte kämpften gegen die Gefahren und Gefahren.
Jetzt beginnen sie, eine einfache Gruppe zu bilden, die sich gegenseitig hilft, die schwierige Welt zu meistern, die vor ihnen liegt. Sie machen ihre ersten Schritte, um ein Stamm zu werden und versuchen, einander das Leben ein wenig leichter zu machen.</VFET_WildMen.scenario.parts.6.text>
  <VFET_WildMen.scenario.summary>Eine Gruppe wilder Menschen, die versuchen, einen Stamm zu bilden. Ein klassisches VFE-Tribal-Erlebnis.</VFET_WildMen.scenario.summary>
  <AM_SafeHouse.description>Du bist durch diese Randwelt gewandert und hast von der Beute von Ruinee Ruinees gelebt. Sie durchqueren die verlassenen Ruinees von Städten, ohne jegliche Lebenszeichen. Am Rande der Stadt entdecken Sie einen verlassenen Ruinee unterirdischen Unterschlupf. Obwohl seine Ressourcen nicht lange reichen werden ...\n\nHinweis: Sie haben keine einsatzfähigen Kolonisten und es mangelt Ihnen an lebenswichtigen Ressourcen. Aasfresser beginnen zu verhungern, was die Situation zu einer Herausforderung macht.</AM_SafeHouse.description>
  <AM_SafeHouse.label>Sicheres Haus</AM_SafeHouse.label>
  <AM_SafeHouse.scenario.parts.8.text>Sie haben eine Einkaufszentrum, verlassene sEinkaufszentrum unterirdische Anlage entdeckt, die möglicherweise als Unterschlupf dienen könnte.</AM_SafeHouse.scenario.parts.8.text>
  <AM_SafeHouse.scenario.summary>Ein einsamer Plünderer entdeckt einen alt unterirdischen Bunker. Besonders herausfordernd.</AM_SafeHouse.scenario.summary>
  <AM_ScavengerGroup.description>Bei Ihren früheren Erkundungen wurden die siedlungsnäheren Regionen eingehend untersucht. Ihnen bleibt keine andere Wahl, als sich in unbekannte Gebiete vorzuwagen. An diesem Tag haben Sie einen Eingang zu einer unbekannten unterirdischen Anlage entdeckt. Sie haben beschlossen, sich hier niederzulassen, aber der seltsame Geruch und die schwachen, unaufhörlichen Geräusche scheinen darauf hinzudeuten, dass dieser Ort nicht so sicher ist, wie Sie es sich einst vorgestellt haben....</AM_ScavengerGroup.description>
  <AM_ScavengerGroup.label>Aasfresser-Gruppe</AM_ScavengerGroup.label>
  <AM_ScavengerGroup.scenario.parts.8.text>Sie haben eine alt Tiefgarage entdeckt, die als Ihre Stärke dienen könntehalt, aber es scheint ein seltsames Geräusch unter der Erde zu geben....</AM_ScavengerGroup.scenario.parts.8.text>
  <AM_ScavengerGroup.scenario.summary>Eine Gruppe von drei Aasfressern, die zwischen den Ruinees einer Stadt umherwandern. Besonders herausfordernd.</AM_ScavengerGroup.scenario.summary>
  <VFEM2_NewKingdom.description>Oppression breeds defiance. For years, your village toiled under the weight of crushing taxes and hunger while the lord’s knights took everything: grain, livestock, even your last scraps of dignity. When they seized your final stores of food, desperation turned to rage.
Armed with nothing but fury, you march upon the castle where the lord and his knights hide behind stone walls. You are weak, but sheer numbers and resolve may turn the tide. Should you triumph, the castle’s wealth and security could be yours.
But not all believe in victory. Some whisper of escape, of slipping away before the slaughter begins. Beyond the walls lies an uncertain world, one that promises danger but also the chance for a new life. Will you fight to take the castle, or flee and forge your own path?
Note: Since you start around an enemy castle, this is a difficult scenario.</VFEM2_NewKingdom.description>
  <VFEM2_NewKingdom.label>New Kingdom</VFEM2_NewKingdom.label>
  <VFEM2_NewKingdom.scenario.parts.8.text>Oppression breeds defiance. For years, your village toiled under the weight of crushing taxes and hunger while the lord’s knights took everything: grain, livestock, even your last scraps of dignity. When they seized your final stores of food, desperation turned to rage.</VFEM2_NewKingdom.scenario.parts.8.text>
  <VFEM2_NewKingdom.scenario.summary>A group of peasants, rebelling against oppressing knights. A classic VFE - Medieval 2 experience.</VFEM2_NewKingdom.scenario.summary>
  <VQEA_CargoCult.description>Es war ein Zufallsfund: Die Sammler des Stammes waren unterwegs, um Beeren zu sammeln, als sie ein seltsames Metallgebäude entdeckten, das halb in der Erde versunken war und dessen Wände mit gewundenen Röhren durchzogen waren, die an die Adern eines schlafenden Riesen erinnerten. Wurde es von uralt Händen gefertigt oder von den Göttern selbst geformt? Wir erfuhren bald, dass es göttlich sein musste. Opfergaben, die innerhalb des „pneumatischen Nexus“ platziert wurden, verschwanden mit einem heiligen Wusch, nur um später als verwandelte Geschenke zurückzukommen.\n\nHinweis: Du fängst schlecht an und es fehlt dir an Technologie, aber mit dem pneumatischen Nexus ist dieser Start einfacher als ein normaler Stammes-Start.</VQEA_CargoCult.description>
  <VQEA_CargoCult.label>Frachtkult</VQEA_CargoCult.label>
  <VQEA_CargoCult.scenario.parts.11.text>Es war ein Zufallsfund: Die Sammler des Stammes waren unterwegs, um Beeren zu sammeln, als sie ein seltsames Metallgebäude entdeckten, das halb in der Erde versunken war und dessen Wände mit gewundenen Röhren durchzogen waren, die an die Adern eines schlafenden Riesen erinnerten. Wurde es von uralt Händen gefertigt oder von den Göttern selbst geformt? Wir erfuhren bald, dass es göttlich sein musste. Opfergaben, die innerhalb des „pneumatischen Nexus“ platziert wurden, verschwanden mit einem heiligen Wusch, nur um später als verwandelte Geschenke zurückzukehren.</VQEA_CargoCult.scenario.parts.11.text>
  <VQEA_CargoCult.scenario.summary>Fünf verlorene Stammesangehörige stoßen auf einen pneumatischen Nexus und beginnen, ihn zu verehren. Mittlerer bis hoher Schwierigkeitsgrad.</VQEA_CargoCult.scenario.summary>
  <VQE_NewVault.description>Eine Erinnerung dringt in deinen gebrochenen Geist ein, als du in eine verrostete Kammer stolperst. Ein Experiment, eine Gruppe von Ärzten mit abstrakten Masken und ein galten gelber Lichtblitz, der Ihren Körper umhüllt. Du spürst, wie etwas zutiefst Unnatürliches in deiner Brust pulsiert, du bist irgendwie verändert und schläfst schon sehr lange. Ihre Beine zittern, wenn Sie sich daran erinnern, was dieser Ort ist, eine nahezu undurchdringliche Festung, die Rettung und Gefangene fernhält. Das Gewölbe enthält einen unterirdischen Bereich, der von einer versiegelten Tür bewacht wird. Nach so vielen Jahren scheinen Ihre Gefangenen schon lange verschwunden zu sein. Die calt-Erkenntnis schlägt Ihnen in die Brust: Welche unbekannte Kraft könnte Sie hierher zurückgebracht haben?</VQE_NewVault.description>
  <VQE_NewVault.label>Versiegelter Tresor</VQE_NewVault.label>
  <VQE_NewVault.scenario.parts.9.text>Eine Erinnerung dringt in deinen gebrochenen Geist ein, als du in eine verrostete Kammer stolperst. Ein Experiment, eine Gruppe von Ärzten mit abstrakten Masken und ein galten gelber Lichtblitz, der Ihren Körper umhüllt. Du spürst, wie etwas zutiefst Unnatürliches in deiner Brust pulsiert, du bist irgendwie verändert und schläfst schon sehr lange. Ihre Beine zittern, wenn Sie sich daran erinnern, was dieser Ort ist, eine nahezu undurchdringliche Festung, die Rettung und Gefangene fernhält. Das Gewölbe enthält einen unterirdischen Bereich, der von einer versiegelten Tür bewacht wird. Nach so vielen Jahren scheinen Ihre Gefangenen schon lange verschwunden zu sein. Die calt-Erkenntnis schlägt Ihnen in die Brust: Welche unbekannte Kraft könnte Sie hierher zurückgebracht haben?</VQE_NewVault.scenario.parts.9.text>
  <VQE_NewVault.scenario.summary>Ein längst vergessener Supersaltier, der ihren Posten bewacht. Ein klassisches VQE - alts-Erlebnis.</VQE_NewVault.scenario.summary>
</LanguageData>
