<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>鋼鐵兄弟會在法典的嚴格原則下運作，這是一項神聖的教義，要求保存和控制先進技術。在麥克森長老的領導下，兄弟會將流亡者的技術狂熱和萊昂斯與外來者交往的意願結合在一起——但要按照兄弟會的條件。技術必須受到控制，突變體和合成體是需要被摧毀的可憎之物，只有透過紀律和等級制度才能將人類從自身手中拯救出來。兄弟會既是盾也是劍——保護人類，同時確保危險技術永遠不會落入壞人之手。</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>法典至上</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>聖騎士是兄弟會的精銳戰士，穿著動力裝甲，揮舞著最先進的武器。他們是兄弟會行動中的矛尖，接受過訓練，可以正面應對最危險的威脅。聖騎士的職責是在前線領導，激勵隊友，並展示兄弟會的軍事優勢。</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>鋼鐵聖騎士</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>《失落的山丘》代表了最初的鋼鐵兄弟會——對羅傑·麥克森本人撰寫的法典最純粹的詮釋。必須不惜一切代價保護技術，永遠不信任外人，兄弟會的血統必須保持純正。隔離就是力量。荒地可能會被燒毀，但兄弟會會持續下去，守護人類的技術遺產，直到世界準備好按照兄弟會的條款進行重建。</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>永恆法典</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>人民之盾代表了里昂驕傲所代表的一切——保護無辜者並為那些無法為自己而戰的人而戰的戰士。他們將兄弟會的戰鬥能力與真誠的同情心結合起來，既擔任士兵又擔任人道工作者。</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>人民之盾</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>萊昂斯長老教導說，如果科技不能為人民服務，那麼科技就毫無價值。里昂驕傲隊相信兄弟會不僅僅是收藏家和囤積者，他們還必須是保護者和建造者。儘管仍然受到法典技術智慧的約束，但他們拒絕其孤立主義。科技應該被保留，但也應該被用來幫助那些有需要的人。這片荒原不需要另一群科技囤積者；它需要守護者明白，拯救人類意味著真正幫助人類，而不僅僅是保護文物。</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>鋼鐵般的同情心</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>中西部兄弟會從墜毀的飛艇殘骸中崛起，帶著革命性的認知：生存需要適應。與失落山的孤立主義者不同，中西部分會積極招募部落、荒地居民，甚至以前的敵人加入他們的隊伍。技術仍然很重要，但建立一支能夠守住領土並保護領土內人民的軍隊也很重要。法典是一個指南，而不是一條鏈。擴張不是腐敗——而是進化。</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>鋼鐵先鋒</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>防禦者是被遺棄的專家，他們將卓越的技術知識與戰鬥能力結合在一起。他們負責從敵對勢力那裡獲取技術，並確保先進設備不會落入不值得的人手中。他們對使命的奉獻是絕對的。</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>法典的捍衛者</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>流亡者是兄弟會的純粹主義者－當里昂長老變得軟弱時，他們拒絕妥協法典。技術就是一切。這不是為了幫助廢土人或建立社區；而是為了幫助他們。這是關於在傻瓜摧毀人類技術遺產之前保護它們。舊世界的衰落是因為人們濫用科技——兄弟會的神聖職責是透過控制現有的每一項先進技術來防止這種情況再次發生。外來者往好了說是責任，往壞了說是威脅。只有絕對奉獻於使命，兄弟會才能實現其宗旨。</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>真正的法典</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>我們的人民應該統治其他所有人。</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>強權即公理</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>英克雷代表了美國政府的延續，注定要收復並恢復美國。只有純潔、不受污染的人類才有權利重建文明。所有其他的都是需要被去除或征服的畸變。</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>飛地昭示命運</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>大可汗完善了化學生產藝術。他們的化學家是部落中受人尊敬的成員，負責製造為可汗的行動提供資金的藥物。熟練的化學製造者價值相當於銀子，他們的知識代代相傳。</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>可汗化學家</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>大汗們拒絕接受「文明」社會的枷鎖——沒有法律，沒有稅收，除了他們中最強大的人之外沒有統治者。他們重視個人自由高於一切，但隨著自由而來的是對部落的責任。強者受到尊重，弱者受到鄙視，對兄弟姊妹的忠誠是神聖的。可汗們不會因為奪取他們所需要的東西而道歉——這片荒地屬於那些強大到足以佔領它的人。</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>可汗自由</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>這些人曾經忠於新加州共和國，現在卻背棄了舊世界秩序。他們對腐敗和無止盡的戰爭感到失望，現在將生存、獨立和友誼看得高於一切。他們對權威持謹慎態度，對宏偉理想持懷疑態度，並迅速捍衛自己的理想。他們的準則是互助、得來不易的信任，以及不惜一切代價在荒原上生存。</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>NCR 逃兵</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>新加州共和國 (NCR) 是在新加州成立的聯邦總統共和製國家，由五個毗鄰的州以及內華達州和下加利福尼亞州的其他領土組成。 NCR 強調並努力支持各種舊世界價值觀，例如民主、個人自由和法治。它也旨在恢復荒地的整體秩序，改善和發展基礎設施和經濟體系，以及人與人之間的整體和平。與它試圖效仿的舊世界制度類似，持續的擴張給領土控制、忠誠度和腐敗帶來了挑戰，這些挑戰困擾著共和國並阻礙了它的目標。</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>舊世界藍調</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>遊騎兵是一支志願特種部隊，因其專業偵察能力、勇敢和戰鬥能力而聞名，其主要目的是應對共和國常備軍無法應對的威脅，以及在 NCR 領土邊界周圍進行一般維和、偵察已知和潛在威脅以及執行其他特殊任務。他們先進的訓練、武器裝備以及戰前和戰後的技術組合常常使他們能夠成為共和國衝突中取得勝利的關鍵，即使在情況下他們可能在數量和武器上處於劣勢。</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>NCR流浪者隊</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>龍年意識形態重視民族團結、集體努力和技術進步。它鼓勵對國家的忠誠、對傳統的尊重以及對​​文化遺產的自豪感。廣大人民要齊心協力，為國家謀福利，維護社會和諧，勇於創新，相信團結一致就能繁榮富強。</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>龍年</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>美國夢是繁榮、自由和無限機會的光輝承諾，點燃了全國數百萬人的希望。這些年來，人們的願景是白色尖樁籬笆、兩車位車庫和原子能驅動的未來。家人聚集在發光的電視旁，相信辛勤工作和愛國主義可以確保他們在一個不斷進步的世界中佔有一席之地。樂觀情緒高漲，夢想作為美國能夠實現的目標的燈塔而持久——對更光明明天的堅定信念。然而，在樂觀情緒的背後，裂痕已經形成——企業的貪婪、資源短缺和戰爭的陰影。儘管如此，即使世界在遺忘的邊緣搖搖欲墜，夢想仍然存在，成為美國應有的燈塔。</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>美國夢</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
