<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>På grund av det lilla antalet ödemarksdrivare har de bestämt sig för att gå med dig.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>På grund av osäkerheten om att kunna göra dig bäst, har ödemarksdrivarna beslutat att dra sig tillbaka.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Wasteland drifters ber att få vara med</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Wasteland drifters från ett närliggande överlevande band hittade vägen till {0}. Efter att ha sett dina nummer ber de att få gå med dig. De tror att ni tillsammans har en bättre chans mot elementen.\n\nDu kan vägra dem, men de kan hämnas som ett resultat.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Ödemarksdrifters räder</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Wasteland drifters från ett närliggande överlevande band hittade vägen till {0}. Efter att ha sett dina nummer har de bestämt sig för att raida dig. Du kanske kan fånga och rekrytera eventuella överlevande.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Drifter ansluter</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>En vandrande svävare anländer och bestämmer sig för att ansluta sig till din koloni</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Flockdjur vandrar in</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>En liten ödemarksflock har vandrat in och kommer att ansluta sig till kolonin</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Ett nytt forskningsprojekt har upptäckts i en överlevandesamling: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Överlevnadsfällan har uppstått på {0}</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>När den brinner avger en stor eld blindrök och har en chans att uppmuntra ödemarksdrivare från närområdet att vandra i. Den är väldigt instabil och kan sätta eld på saker runt den.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>En del Survivalistisk teknisk forskning måste fortfarande slutföras.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Drifter i svart</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
