<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Outpost_Artillery.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la défense de zone des colonies voisines par des frappes d'artillerie. Chaque colon sera chargé de la maintenance et de l'utilisation d'un mortier. Après l'épuisement d'un barrage, un jour sera nécessaire pour en préparer un nouveau.</Outpost_Artillery.description>
  <Outpost_Artillery.label>artillery outpost</Outpost_Artillery.label>
  <Outpost_Defensive.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans l'interception et l'embuscade des raids ennemis sur la colonie principale. Remporter une escarmouche à un avant-poste peut diminuer significativement la taille d'un raid ennemi sur la colonie principale. De plus, les avant-postes défensifs peuvent envoyer des capsules de largage à la colonie principale pour une défense d'urgence.</Outpost_Defensive.description>
  <Outpost_Defensive.label>defensive outpost</Outpost_Defensive.label>
  <Outpost_Drilling.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la localisation et l'exploitation de réservoirs souterrains de chimiocarburant. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Drilling.description>
  <Outpost_Drilling.label>drilling outpost</Outpost_Drilling.label>
  <Outpost_Encampment.description>Place un campement temporaire et autonome servant de point de repos pour les caravanes. En campant, tous les colons regagneront nourriture et repos, et disposeront de temps pour guérir leurs blessures.</Outpost_Encampment.description>
  <Outpost_Encampment.label>encampment</Outpost_Encampment.label>
  <Outpost_Factory.description>Place une usine temporaire et autonome spécialisée dans la production et la fabrication de marchandises à l'aide de machines basées sur la technologie mécanoïde. Comme pour les machines habituelles, une grande variété de marchandises peut être produite. Une fois une quantité suffisante produite, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Factory.description>
  <Outpost_Factory.label>factory outpost</Outpost_Factory.label>
  <Outpost_Farming.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la culture et la récolte de végétation facile à cultiver, ne peut pas être placé dans les déserts. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Farming.description>
  <Outpost_Farming.label>farming outpost</Outpost_Farming.label>
  <Outpost_Fishing.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la pêche dans les côtes et rivières voisines. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Fishing.description>
  <Outpost_Fishing.label>fishing outpost</Outpost_Fishing.label>
  <Outpost_Hunting.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la chasse et le dépeçage de la faune sauvage. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Hunting.description>
  <Outpost_Hunting.label>hunting outpost</Outpost_Hunting.label>
  <Outpost_Logging.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la collecte de bois dans la zone, ne peut pas être placé dans les déserts. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Logging.description>
  <Outpost_Logging.label>logging outpost</Outpost_Logging.label>
  <Outpost_Mining.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la collecte et le traitement de la pierre ou du métal, ne peut être placé que sur des collines ou des montagnes. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Mining.description>
  <Outpost_Mining.label>mining outpost</Outpost_Mining.label>
  <Outpost_Production.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la fabrication de composants mécaniques et électroniques. Une fois une quantité suffisante produite, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Production.description>
  <Outpost_Production.label>production outpost</Outpost_Production.label>
  <Outpost_Scavenging.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans l'exploration des colonies non marquées à proximité et du butin qu'elles contiennent. Une fois un objet notable collecté, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Scavenging.description>
  <Outpost_Scavenging.label>scavenging outpost</Outpost_Scavenging.label>
  <Outpost_Science.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la recherche et l'analyse. Toute information obtenue sera partagée avec l'ensemble de la faction.</Outpost_Science.description>
  <Outpost_Science.label>science outpost</Outpost_Science.label>
  <Outpost_Town.description>Place une ville temporaire et autonome conçue pour offrir l'hospitalité aux voyageurs et aux marchands. Si un visiteur trouve son hébergement agréable, il sera invité à rejoindre la ville en tant que résident permanent. Une ville ne peut être érigée que si 3 colonies préexistantes se trouvent dans un rayon de 10 hexagones.</Outpost_Town.description>
  <Outpost_Town.label>town</Outpost_Town.label>
  <Outpost_Trading.description>Place un campement temporaire et autonome spécialisé dans la vente et le troc avec les vagabonds, caravanes et autochtones en échange d'argent. Une fois une quantité suffisante collectée, une livraison sera effectuée aux abords de la colonie principale de la faction.</Outpost_Trading.description>
  <Outpost_Trading.label>trading outpost</Outpost_Trading.label>
  <VOE_AmbushedRaid.description>An ongoing ambush battle.</VOE_AmbushedRaid.description>
  <VOE_AmbushedRaid.label>ambush</VOE_AmbushedRaid.label>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.description>Artillery strike in flight.</VOE_TravellingArtilleryStrike.description>
  <VOE_TravellingArtilleryStrike.label>artillery strike</VOE_TravellingArtilleryStrike.label>
</LanguageData>