<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Odhalenia mudrcov krvi spaľujú hemogén ako rituálne palivo, premieňajúc krv na bolesť, obetu a dravé zázraky.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>krvavá šalvia</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Len hemogénni okultisti</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Krvaví mudrci sú okultisti, ktorí kŕmia odhalenia prostredníctvom krvných obradov a prekliatia hemogénu. Ich rituály vyplavujú vitalitu, semenný teror a zanechávajú za sebou len nočné mory.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Odhalenia idolových bábkarov lámu mysle, zotročujú vôľu a menia duté obete na predĺženia okultistu.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idol bábkoherec</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Iba okultisti z impéria</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idol bábkari sú majstrami posadnutia a psychickej nadvlády. Vykopávajú ciele, nosia bábky ako masky a držia sa života tým, že sa vrhajú do jednorázových otrocov.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Veľkňazské zjavenia dosadzujú na trón vodcu, ktorý zväzuje nasledovníkov, vyčerpáva súperov a vládne prítomnosťou a bolesťou.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>veľkňaz</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Odhalenia Blacksite savant usmerňujú zakázané strojové myslenie, šialenstvo a neurálne preťaženie zbraňami.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Odhalenia Doomwatchera skresľujú vek, rast a trvanie tým, že sa drápu na okrajoch času.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcallerove odhalenia vyzbrojujú oheň, teplo a surovú deštruktívnu energiu vo veľkolepých rituáloch.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>popolček</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristické odhalenia upokojujú mysle, lámu paniku a zaplavujú blízkych stúpencov neprirodzeným pokojom.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerista</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinderove odhalenia formujú chlad, ľad a entropiu na bariéry, pasce a zabíjajúci mráz.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Odhalenia Omenweaver vymieňajú šťastie za nešťastie a nakláňajú rovnováhu udalostí prostredníctvom rituálneho hazardu.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecallerove odhalenia šíria hrôzu, využívajú mŕtvoly a ťahajú mŕtvych späť do služby.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>hrobár</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Odhalenia Nightstalkera odmeňujú prepadnutie, temnotu a tichú popravu pod závojom neprirodzeného tieňa.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nočný stalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Odhalenia strážcu chránia spojencov, posilňujú telo a vyťahujú výskumníkov zo smrteľného nebezpečenstva.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>strážca</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Odhalenia Gatewalkera trhajú vesmírom krátkodobé diery a presúvajú ľudí a predmety pomocou okultných skratiek.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>vrátnik</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Odhalenia Stormcallerov ovládajú blesky, zatemňujú mašinériu a menia počasie na zbraň.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormcaller</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Odhalenia inžiniera Relic prebúdzajú mŕtve obvody, posilňujú vyčistenú technológiu a spájajú okultný pohľad do hardvéru.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikvie inžinier</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Odhalenia bojového média sú sebecké vojnové obrady, ktoré zostrujú reflexy, rýchlosť a inštinkt zabíjania.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>bojové médium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Odhalenia totemov vyzývajú šelmy, ostružiny a duchov divočiny viazané na svätyňu na prežitie a obranu.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totemový reproduktor</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
