<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>malaltia de vol</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Mentre aterrava {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} es va veure forçat a fer una maniobra d'emergència, que va provocar una desacceleració intensa i prolongada. L'experiència ha deixat als vostres colons molt malalts de moviment, tot i que els efectes s'esvairan ràpidament.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>aterratge accidentat de Hellion</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Mentre aterrava {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} va desactivar el reactor Hellion massa aviat, fet que va fer que l'avió caigués uns quants metres. Algunes estructures a bord del Hellion han patit danys lleugers per l'impacte.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>reactor Hellion sobreescalfat</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Durant l'aterratge de {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} va sobrecarregar el reactor Hellion, provocant que es sobreescalfi. El reactor tardarà més del normal a refredar-se. Mentrestant, el Hellion no es pot llançar.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Mentre aterrava {GRAVSHIP}, {PILOT_nameDef} va sobreescalfar els propulsors VTOL del Hellion, fregint components valuosos. Els propulsors hauran de ser reparats abans de poder-los tornar a utilitzar.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Durant l'aterratge de {GRAVSHIP}, una línia de combustible danyada va ruixar astrocombustible al compartiment. Una espurna perduda el va incendiar en un astrofoc sobtat.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Mentre baixava {GRAVSHIP}, el sistema de control de calor del reactor Hellion va funcionar malament, provocant que la calor estructural augmentés molt més enllà dels límits segurs.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>turbulència de la cèl·lula</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Una vibració inesperada del camp d'elevació durant el descens de {GRAVSHIP} va sacsejar tots els components a bord, afluixant cargols i desgastant juntes.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Mentre aterrava {GRAVSHIP}, es va obrir una petita bretxa en un dels tancs d'oxigen, ventilant tot el subministrament del tanc. Fins que no es repara la fuita, el dipòsit d'oxigen no funcionarà.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Mentre va aterrar {GRAVSHIP}, una fluctuació de potència va provocar que una de les barreres d'aspiració fallés, i va despresuritzar una petita secció de Hellion. Caldrà reparar-lo abans que torni a funcionar.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
