<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Братство Стали действует в соответствии со строгими принципами Кодекса, священной доктрины, которая требует сохранения и контроля передовых технологий. Под руководством старейшины Мэксона Братство объединило идеалы технологического фанатизма Изгоев и готовности Лайона сотрудничать с чужаками – но на условиях Братства. Технологии необходимо контролировать, мутанты и синты — это мерзость, которую нужно уничтожать, и только посредством дисциплины и иерархии человечество можно спасти от самого себя. Братство — это и щит, и меч: оно защищает человечество и гарантирует, что опасные технологии никогда не попадут в чужие руки.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Превосходство Кодекса</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Паладины — элитные воины Братства, облаченные в силовую броню и владеющие самым современным оружием. Они — острие копья в любой операции Братства, обученные противостоять самым опасным угрозам в лоб. Обязанность паладина — вести вперед, вдохновлять своих товарищей по отряду и демонстрировать военное превосходство Братства.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Паладины стали</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills представляет собой оригинальное Братство Стали — чистейшую интерпретацию Кодекса, написанную самим Роджером Мэксоном. Технологии необходимо сохранить любой ценой, чужакам нельзя доверять, а родословная Братства должна оставаться чистой. Изоляция – это сила. Пустошь может сгореть, но Братство выстоит, охраняя технологическое наследие человечества до тех пор, пока мир не будет готов к восстановлению – на условиях Братства.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Кодекс Вечный</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Щит народа олицетворяет все, за что выступает Лионский прайд, — воинов, которые защищают невинных и сражаются за тех, кто не может бороться за себя. Они сочетают боевое мастерство Братства с искренним состраданием, служа как солдатами, так и гуманитарными работниками.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Щиты народа</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Старейшина Лайонс учил, что технология бесполезна, если она не служит людям. Лионский прайд считает, что Братство должно быть чем-то большим, чем просто коллекционерами и накопителями — они должны быть защитниками и строителями. Хотя они все еще связаны технической мудростью Кодекса, они отвергают его изоляционизм. Технологии следует сохранять, но также использовать для помощи нуждающимся. Пустошам не нужна еще одна группа накопителей технологий; ему нужны стражи, которые понимают, что спасение человечества означает реальную помощь людям, а не просто защиту артефактов.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Стальное Сострадание</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Братство Среднего Запада возникло среди обломков разбившихся дирижаблей с революционным пониманием: выживание требует адаптации. В отличие от изоляционистов Лост-Хиллз, отделение Среднего Запада активно вербует в свои ряды племен, жителей пустошей и даже бывших врагов. Технологии по-прежнему важны, но не менее важно и создание армии, способной удерживать территорию и защищать людей на ней. Кодекс – это путеводитель, а не цепочка. Расширение – это не коррупция, это эволюция.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Стальной авангард</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Защитники — это специалисты-изгои, сочетающие превосходные технические знания с боевыми способностями. Они несут ответственность за защиту технологий от враждебных сил и за то, чтобы современное оборудование не попало в недостойные руки. Их преданность миссии абсолютна.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Защитники Кодекса</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Изгои — это пуристы Братства, те, кто отказался скомпрометировать Кодекс, когда старейшина Лайонс размягчился. Технологии решают все. Речь идет не о помощи жителям пустошей или создании сообществ; речь идет о сохранении технологического наследия человечества, прежде чем дураки все это уничтожат. Старый Свет пал из-за того, что люди злоупотребляли технологиями. Священный долг Братства — не допустить повторения этого, контролируя каждую существующую передовую технологию. Аутсайдеры в лучшем случае являются обузой, в худшем – угрозой. Только благодаря абсолютной преданности миссии Братство сможет выполнить свою цель.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Настоящий Кодекс</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
