<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>Братство Стали действует в соответствии со строгими принципами Кодекса, священной доктрины, которая требует сохранения и контроля передовых технологий. Под руководством старейшины Мэксона Братство объединило идеалы технологического фанатизма Изгоев и готовности Лайона сотрудничать с чужаками – но на условиях Братства. Технологии необходимо контролировать, мутанты и синты — это мерзость, которую нужно уничтожать, и только посредством дисциплины и иерархии человечество можно спасти от самого себя. Братство — это и щит, и меч: оно защищает человечество и гарантирует, что опасные технологии никогда не попадут в чужие руки.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Превосходство Кодекса</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Паладины — элитные воины Братства, облаченные в силовую броню и владеющие самым современным оружием. Они — острие копья в любой операции Братства, обученные противостоять самым опасным угрозам в лоб. Обязанность паладина — вести вперед, вдохновлять своих товарищей по отряду и демонстрировать военное превосходство Братства.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Паладины стали</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills представляет собой оригинальное Братство Стали — чистейшую интерпретацию Кодекса, написанную самим Роджером Мэксоном. Технологии необходимо сохранить любой ценой, чужакам нельзя доверять, а родословная Братства должна оставаться чистой. Изоляция – это сила. Пустошь может сгореть, но Братство выстоит, охраняя технологическое наследие человечества до тех пор, пока мир не будет готов к восстановлению – на условиях Братства.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>Кодекс Вечный</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>Щит народа олицетворяет все, за что выступает Лионский прайд, — воинов, которые защищают невинных и сражаются за тех, кто не может бороться за себя. Они сочетают боевое мастерство Братства с искренним состраданием, служа как солдатами, так и гуманитарными работниками.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Щиты народа</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>Старейшина Лайонс учил, что технология бесполезна, если она не служит людям. Лионский прайд считает, что Братство должно быть чем-то большим, чем просто коллекционерами и накопителями — они должны быть защитниками и строителями. Хотя они все еще связаны технической мудростью Кодекса, они отвергают его изоляционизм. Технологии следует сохранять, но также использовать для помощи нуждающимся. Пустошам не нужна еще одна группа накопителей технологий; ему нужны стражи, которые понимают, что спасение человечества означает реальную помощь людям, а не просто защиту артефактов.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Стальное Сострадание</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>Братство Среднего Запада возникло среди обломков разбившихся дирижаблей с революционным пониманием: выживание требует адаптации. В отличие от изоляционистов Лост-Хиллз, отделение Среднего Запада активно вербует в свои ряды племен, жителей пустошей и даже бывших врагов. Технологии по-прежнему важны, но не менее важно и создание армии, способной удерживать территорию и защищать людей на ней. Кодекс – это путеводитель, а не цепочка. Расширение – это не коррупция, это эволюция.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>Стальной авангард</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Защитники — это специалисты-изгои, сочетающие превосходные технические знания с боевыми способностями. Они несут ответственность за защиту технологий от враждебных сил и за то, чтобы современное оборудование не попало в недостойные руки. Их преданность миссии абсолютна.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Защитники Кодекса</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Изгои — это пуристы Братства, те, кто отказался скомпрометировать Кодекс, когда старейшина Лайонс размягчился. Технологии решают все. Речь идет не о помощи жителям пустошей или создании сообществ; речь идет о сохранении технологического наследия человечества, прежде чем дураки все это уничтожат. Старый Свет пал из-за того, что люди злоупотребляли технологиями. Священный долг Братства — не допустить повторения этого, контролируя каждую существующую передовую технологию. Аутсайдеры в лучшем случае являются обузой, в худшем – угрозой. Только благодаря абсолютной преданности миссии Братство сможет выполнить свою цель.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Настоящий Кодекс</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
  <FCP_Meme_Legionism.description>Наши люди должны доминировать над всеми остальными.</FCP_Meme_Legionism.description>
  <FCP_Meme_Legionism.label>Сила делает право</FCP_Meme_Legionism.label>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>Анклав представляет собой продолжение правительства Соединенных Штатов, которому суждено вернуть и восстановить Америку. Только чистые, незапятнанные люди имеют право восстановить цивилизацию. Все остальные являются аберрациями, которые необходимо устранить или подчинить.</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.description>
  <FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>Судьба манифеста Анклава</FCP_Meme_EnclaveManifestDestiny.label>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.description>Великие Ханы усовершенствовали искусство химического производства. Их химики — уважаемые члены племени, ответственные за создание лекарств, которые финансируют операции Хана. Опытный химик – на вес серебра, а его знания передаются из поколения в поколение.</FCP_Meme_Khan_Chemists.description>
  <FCP_Meme_Khan_Chemists.label>Хан Химики</FCP_Meme_Khan_Chemists.label>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.description>Великие ханы отвергают цепи «цивилизованного» общества – никаких законов, никаких налогов, никаких правителей, кроме самых сильных из них. Они ценят личную свободу превыше всего, но вместе с этой свободой приходит и ответственность перед племенем. Силу уважают, слабость презирают, а преданность своим братьям и сестрам священна. Ханы не извиняются за то, что забрали то, что им нужно: пустошь принадлежит тем, кто достаточно силен, чтобы претендовать на нее.</FCP_Meme_Khan_Freedom.description>
  <FCP_Meme_Khan_Freedom.label>Хан Свобода</FCP_Meme_Khan_Freedom.label>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Когда-то эти люди были лояльны Новой Калифорнийской Республике, но теперь отвернулись от старого мирового порядка. Разочаровавшись в коррупции и бесконечной войне, они теперь превыше всего ценят выживание, независимость и дух товарищества. Они опасаются власти, скептически относятся к великим идеалам и быстро защищают свои собственные. Их кодекс – это взаимопомощь, с трудом заработанное доверие и стремление сделать все возможное, чтобы выжить в пустоши.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Дезертиры НКР</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Новая Калифорнийская Республика (НКР) — федеральная президентская республика, основанная в Новой Калифорнии и состоящая из пяти смежных штатов и дополнительных территориальных владений в Неваде и Нижней Калифорнии. НКР подчеркивает и стремится поддерживать множество ценностей старого мира, таких как демократия, личная свобода и верховенство закона. Он также направлен на восстановление общего порядка на пустошах, улучшение и развитие инфраструктуры и экономических систем, а также всеобъемлющий мир между людьми. Подобно институтам старого мира, которым она стремится подражать, продолжающаяся экспансия создала проблемы с территориальным контролем, лояльностью и коррупцией, которые преследуют Республику и служат помехой ее целям.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Блюз Старого Света</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Добровольческий спецназ, известный как своими экспертными разведывательными способностями, так и своей храбростью и боевым мастерством. Основная цель Рейнджеров - борьба с угрозами, с которыми не могут справиться силы постоянной армии республики, а также общее поддержание мира вокруг границ территории НКР, разведка известных и потенциальных угроз и другие специальные задания. Их передовая подготовка, вооружение и ассортимент как довоенных, так и послевоенных технологий часто позволяют им служить опорой для победы в республиканских конфликтах, даже когда ситуация может привести к тому, что они будут превосходить их по численности и вооружению.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>НКР Рейнджерс</FCP_Meme_Rangers.label>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>Идеология Года Дракона ценит национальное единство, коллективные усилия и технологический прогресс. Он поощряет лояльность к государству, уважение к традициям и гордость за культурное наследие. Ожидается, что граждане будут работать вместе на благо нации, поддерживать социальную гармонию и использовать инновации, веря, что единство и решимость принесут процветание и силу.</FCP_Meme_YearOfTheDragon.description>
  <FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>Год Дракона</FCP_Meme_YearOfTheDragon.label>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.description>Американская мечта, сияющее обещание процветания, свободы и безграничных возможностей, питает надежды миллионов по всей стране. В эти годы это видение белых заборов, гаражей на две машины и будущего, основанного на атомной энергии. Семьи собираются вокруг светящихся телевизоров, уверенные, что упорный труд и патриотизм обеспечат им место в мире бесконечного прогресса. Оптимизм нарастает, и Мечта остается маяком того, чего может достичь Америка – непоколебимая вера в светлое будущее. Однако под оптимизмом образуются трещины — корпоративная жадность, нехватка ресурсов и тень войны. Тем не менее, Мечта продолжает жить, являясь маяком того, чем должна быть Америка, даже несмотря на то, что мир балансирует на грани забвения.</FCP_Meme_TheAmericanDream.description>
  <FCP_Meme_TheAmericanDream.label>Американская мечта</FCP_Meme_TheAmericanDream.label>
</LanguageData>
