<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <CashRegister_CashRegister.description>Registračný stôl pre salónikové služby, jedálenské stoly a domáce účty. Nerobí nič samo o sebe, ale ukotvuje prevádzku pred domom.</CashRegister_CashRegister.description>
  <CashRegister_CashRegister.label>registračný pult</CashRegister_CashRegister.label>
  <Gastronomy_Waiting.description>Prijíma objednávky a podáva jedlá pre hostí vo vašich salónikoch a jedálňach.</Gastronomy_Waiting.description>
  <HC_SlotMachineBlue.description>Prémiová automatová banka Lucky 38 postavená na hranie s vysokými limitmi, leštená mosadz a hladný dom.</HC_SlotMachineBlue.description>
  <HC_SlotMachineBlue.label>šťastných 38 kotúčov s vysokými valcami</HC_SlotMachineBlue.label>
  <HC_SlotMachineGreen.description>Banka s automatmi z éry House vyladená pre pravidelných zákazníkov a spoľahlivú nočnú prevádzku.</HC_SlotMachineGreen.description>
  <HC_SlotMachineGreen.label>šťastných 38 štandardných kotúčov</HC_SlotMachineGreen.label>
  <HC_SlotMachineRed.description>Rekultivovaný hrací automat Vault 21 so skromným vkladom a odpúšťajúcou hranou domu.</HC_SlotMachineRed.description>
  <HC_SlotMachineRed.label>trezor 21 centov sloty</HC_SlotMachineRed.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>vyberať poplatky za kúpele</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.label>
  <HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>vyberať poplatky za kúpele</HospitalitySpa_WithdrawVendingMachineEarnings.verb>
  <CashRegister_Mech.description>Automatizovaný servisný terminál pre obsluhu mechanoidov. Odtiaľto môžete riadiť stravovanie a prevádzky pred domom.</CashRegister_Mech.description>
  <CashRegister_Mech.label>autonómny servisný terminál</CashRegister_Mech.label>
  <Chocolate.description>Starostlivo zabalená skrýša predvojnovej čokolády. Bohaté, sladké a stále dostatočne dekadentné na ukotvenie dezertov a sirupov.</Chocolate.description>
  <Chocolate.label>konzervovaná čokoláda</Chocolate.label>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>Vzácna predvojnová lekárska suspenzia prebalená pre kuchyňu Lucky 38. Keď sa aqua cura zloží do jedla, zaplaví telo núdzovými opravnými nanitmi, ktoré môžu pritiahnuť stravníka späť zo smrti.</VCE_DigestibleResurrectorNanites.description>
  <VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>aqua cura</VCE_DigestibleResurrectorNanites.label>
  <VCE_RawSpices.description>Konzervovaná zmes predvojnového kuchynského korenia zapečatená v špajzi Lucky 38. V každej plechovke prežije dostatok na rozjasnenie dusených pokrmov, omáčok a grilov.</VCE_RawSpices.description>
  <VCE_RawSugar.description>Zapečatené balíčky predvojnového cukru získané zo starých kuchýň a špajz. Uchováva na neurčito a stále dodáva rovnaký rýchly príval sladkosti.</VCE_RawSugar.description>
  <VCE_SmokeleafButter.description>Hutné, opojné maslo stúlené na pôžitkárske varenie Lucky 38. Bohato sa šíri, tvrdo zasiahne a premení akékoľvek jedlo na zlý nápad s vynikajúcou chuťou.</VCE_SmokeleafButter.description>
  <VCE_SmokeleafButter.label>brahmin shroom maslo</VCE_SmokeleafButter.label>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.description>Spoľahlivý kávovar Lucky 38 Luxobrew vyrobený tak, aby vydržal navždy. Zvláda prípravu espressa, ohrievanie vychladnutej kávy aj čajové zmesi na jedinom kompaktnom stanovišti.</VBE_EspressoMachineBuilding.description>
  <VBE_EspressoMachineBuilding.label>luxobrew kávová kanvica</VBE_EspressoMachineBuilding.label>
  <Chemshine.description>Drsný hraničný likér s povesťou odstraňovača farby a otupujúceho dobrého úsudku. Presne takú fľašu, ktorú bar v pustatine drží pod pultom.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rotgut</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Pozlátená pálenica s veľmi jemným remeselným spracovaním určená na vyzrievanie muštu do pitnej podoby.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>punshine stále</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Nakrájané a lisované ovocie punga pripravené na dozrievanie smerom k pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine kaša</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Úplne vyzretý základ likéru punga, pripravený na destiláciu na pungašinu.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine mušt</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Malá zrolovaná papierová trubica voľne plnená žuvačkou z kojotieho tabaku. Ponúka krátku eufóriu, miernu stimuláciu a rovnaký zatuchnutý zápach pustatiny, ktorý núti fajčiarov vracať sa.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Hustá cigara šúľaná zo žuvania kojotieho tabaku a hotová pre drahšie, premyslené fajčenie. Pod efektnou prezentáciou nesie drsnú púštnu horkosť.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Ostrá šumivá fľaša guarany zakončená horkosťou a rádioaktívnou pachuťou. Tvrdo narazí vpredu a na druhej strane nechá čakať náraz.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Jemný atomový kokteil, precízne namiešaný z viacerých ingrediencií.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>jemný atómový koktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Zázrak mixológie, kde každý pohár, obloha a miešanie boli vyladené do gurmánskeho atómového kokteilu.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gurmánsky atómový koktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Bohatý atómový koktail namiešaný zo širokej škály ingrediencií a pred podávaním dokonale vychladený.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>bohatý atómový koktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Odolný stojan s kojotím tabakom vhodný do Mohavských a iných suchých pustatín. Po vytvrdnutí sa z listov stane žuvanie kojotieho tabaku na fajčenie, valcovanie alebo obchodovanie.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>kojotí tabak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vákuovo uzavreté plechovky na predvojnovú instantnú kávu. Horké, stabilné a stále dostatočne silné na to, aby ukotvilo každú raňajkovú službu Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instantná káva</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Sušené predvojnové čajové lístky uložené v dóze Lucky 38. Držia sa dobre a stále strmé do riadneho použiteľného pohára.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>sušené čajové lístky</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Vyliečené vrecko na žuvanie kojotieho tabaku. Dostatočne suché na fajčenie, rolovanie alebo balenie do bohatších zmesí s prašným kúskom, ktorý fajčiari v pustatine očakávajú.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>žuvanie kojotieho tabaku</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Jednoduchý atomový kokteil rýchlo namiešaný z dua ingrediencií.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>jednoduchý atómový koktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Sladká šumivá fľaša domácej sarsaparilly. Je to viac osviežujúce ako výživné, ale vychladená fľaša stále pôsobí ako predvojnový luxus.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>domáca sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Jednotka na plnenie domácej sarsaparilly všetko v jednom. Sirup sa zmieša, sýti oxidom uhličitým, ochladí sa a naplní sa do sterilizovaných fliaš na obsluhu.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>domáca fontána sarsaparilla</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Hustý, intenzívne sladký základ pre domácu sarsaparillu. Pred podávaním sa má nakrájať, sýtiť oxidom uhličitým a plniť do fliaš.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>domáci sirup sarsaparilla</VBE_SodaSyrup.label>
  <VCE_Chirashizushi.label>mirelurk miska (jednoduchá)</VCE_Chirashizushi.label>
  <VCE_DeepFriedSushi.label>hlboko vyprážané číhať</VCE_DeepFriedSushi.label>
  <VCE_Futomaki.label>futolurk (okázalý)</VCE_Futomaki.label>
  <VCE_Gunkanmaki.label>gunkanlurk (gurmán)</VCE_Gunkanmaki.label>
  <VCE_Nigiri.label>Murkiri (v pohode)</VCE_Nigiri.label>
  <VCE_Norimaki.label>norilurk (jednoduché)</VCE_Norimaki.label>
  <VCE_Oshizushi.label>oshilurk (gurmán)</VCE_Oshizushi.label>
  <VCE_RawSoybean.description>Tart pustatina brusnice. Môžu sa jesť surové, varené do konzerv alebo fermentované na hustú stolovú omáčku.</VCE_RawSoybean.description>
  <VCE_RawSoybean.label>brusnice</VCE_RawSoybean.label>
  <VCE_RawWasabi.label>koreň xandera</VCE_RawWasabi.label>
  <VCE_Soybean.description>Odolný krík brusníc pestovaný pre ostré červené bobule. Ovocie sa uvarí do bohatej omáčky, ktorá zastupuje starosvetský reťazec fermentovaných korenín.</VCE_Soybean.description>
  <VCE_Soybean.label>brusnicový ker</VCE_Soybean.label>
  <VCE_SoyFermenter.label>kadička s brusnicovou omáčkou</VCE_SoyFermenter.label>
  <VCE_SoySauce.description>Bohatá brusnicová redukcia používaná ako dip, glazúra a slano-sladká omáčka na záver na sushi a morské plody z pustiny.</VCE_SoySauce.description>
  <VCE_SoySauce.label>brusnicová omáčka</VCE_SoySauce.label>
  <VCE_Temaki.label>temlurk (okázalý)</VCE_Temaki.label>
  <VCE_Uramaki.label>uralurk (v pohode)</VCE_Uramaki.label>
  <VCE_Wasabi.description>Náplasť z koreňa xandera cenená pre svoje štipľavé uhryznutie. Keď sa rozomelie na pastu, je to silné korenie na jedlá z morských plodov a ryže.</VCE_Wasabi.description>
  <VCE_Wasabi.label>xander root patch</VCE_Wasabi.label>
  <VCE_WasabiPaste.description>Ostrá pasta vyrobená z mletého koreňa xanderu a používaná ako štipľavé korenie do sushi a iných jedál z morských plodov.</VCE_WasabiPaste.description>
  <VCE_WasabiPaste.label>xander koreňová pasta</VCE_WasabiPaste.label>
  <SmallHotSpring.description>Starostlivo opracovaný horúci prameň vybudovaný nad parným gejzírom. Jeho minerálne vody ponúkajú meditatívnu relaxáciu, mierne regeneračné účinky a prémiové vybavenie kúpeľov až pre štyroch pešiakov naraz.</SmallHotSpring.description>
  <SmallHotSpring.label>letovisko horúci prameň</SmallHotSpring.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>Bizarná archotech signálna erupcia, ktorá z ničoho nič privolá vertibirda. Nech už inteligencia odpovie čokoľvek, je ochotná poskytnúť jeden zázračný výťažok.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vzplanutie signálu vertibirdu</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signálne vzplanutie</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>Jednorazový poľný transpondér používaný na vyžiadanie vyzdvihnutia vertibirdu Brotherhood.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Poľný transpondér Bratstva</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>zavolajte vyzdvihnutie vertibirdu</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Maják IFF s dlhým dosahom a stožiar na riadenie premávky používaný bunkami Bratstva a dôveryhodnými spojencami na propagovanie bezpečného priblíženia vertibirdov, koordináciu pristátí a vysielanie dostupnosti tankovania.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Letový maják bratstva</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>Servisný terminál, ktorý predáva letecké palivo vertibirdom Brotherhood a iným autorizovaným lietadlám. Musí byť umiestnená vedľa podložky vertibird; po overení platby čerpadlá vo vnútri podložky čerpajú palivo z nádrží v rovnakej elektrickej sieti.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>tankovací terminál vertibird</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>Priemyselný procesor, ktorý rafinuje prchavé suroviny a vodu na letecké palivo pre vertibirdy Brotherhood. Funguje najlepšie s prístupom vody a premení nadbytočné chemické palivo na predajné letové zásoby.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>procesor leteckého paliva</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>Chladiaca nádrž na spracované letecké palivo. Udržujte ho napájaný, inak sa vývar začne odparovať.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>nádrž na letecké palivo</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>Tvrdená pristávacia plocha s navádzacími svetlami, prípojkami na dobíjanie paliva a šifrovaným transpondérom pre vertibirdy Bratstva. Udržujte ho napájaný a čistý a hosťujúce hliadky, ubytovne, obchodníci a spriaznení pasažieri tu môžu pristáť.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Bratská podložka na vertibird</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Označuje konfigurovateľný bod, kde sa po pristátí bude zhromažďovať hosťujúci personál Bratstva, obchodníci a spriaznení pasažieri. Ak sa nenájde žiadny platný bod, zostanú blízko svojho vertibirda.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>bod zhromažďovania vertibirdov</Spaceports_VisitorSpot.label>
  <Therapist.description>Pomôžte kolonistom a patrónom prekonať stres, traumu a závislosť v súkromnej poradni.</Therapist.description>
  <Therapist.gerundLabel>poradenstvo</Therapist.gerundLabel>
  <Therapist.labelShort>poradca</Therapist.labelShort>
  <VCEV_CookingBook.description>Zbitá kuchárska kniha plná vynovených receptov, poznámok o ingredienciách a predvojnových kuchynských trikov.
Po prečítaní dá čitateľovi novú obľúbenú ingredienciu alebo jedlo a potom sa rozpadne z jedného príliš veľkého počtu rúk v kuchyni.</VCEV_CookingBook.description>
  <VCEV_CookingBook.label>pustatina kuchárska kniha</VCEV_CookingBook.label>
  <MedievalVendingMachine.description>Nízkotechnický kiosk pre zákazníkov, ktorý nepotrebuje elektrinu.</MedievalVendingMachine.description>
  <MedievalVendingMachine.label>servisný kiosk</MedievalVendingMachine.label>
  <VendingMachine.description>Predvojnový kiosk zásobený návštevníkmi, návštevou kasín a davom nečinných salónikov.</VendingMachine.description>
</LanguageData>
