<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>Variant Protectron preprogramovaný na zber a záchranu zdrojov. Prijali ho rôzne povojnové frakcie, aby zautomatizovali zhromažďovanie konkrétnych materiálov. Collectron funguje autonómne v rámci definovanej oblasti a bude brániť svoju zbernú zónu pred rušením.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>zberateľstvo</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>Jednotka Protectron nakonfigurovaná na stavebné a infraštruktúrne práce. Namiesto štandardných ručných laserov nesie zváracie a montážne nástroje a bol nasadený na predvojnových stavbách a priemyselných zariadeniach. Štandardné protokoly reakcie na hrozby zostávajú aktívne.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>konštruktrón</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>Variant Protectron naprogramovaný pre továrenské a výrobné úlohy. Bol navrhnutý tak, aby fungoval na montážnych linkách a výrobných poschodiach a presne vykonával širokú škálu výrobných čiastkových úloh. Faktotróny patria medzi menej bežne sa vyskytujúce varianty Protectronu v povojnovej pustatine.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>Široko nasadený predvojnový obslužný a bezpečnostný robot vyrobený spoločnosťou RobCo Industries. Vyznačuje sa veľkou klenutou hlavou s tromi optickými senzormi, dvojitými ručne namontovanými laserovými žiaričmi a hlavovým laserom. Poháňaný štiepnou batériou bol Protectron používaný v kanceláriách, nemocniciach a verejných zariadeniach po celých Spojených štátoch. Je pomalý a menej schopný v priamom boji ako špecializované vojenské roboty.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>Jednotka Protectron vybavená ťažkým vrtným nástavcom namiesto štandardného ručného lasera, určená na banské a výkopové práce. Bola zazmluvnená na predvojnové banské operácie na ťažbu podzemných zdrojov. Vŕtacie rameno ho robí pomalším ako štandardný Protectron, ale dáva mu významnú schopnosť priblížiť sa.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>vŕtať</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
