<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.description>Strážny robot RobCo Industries vyzbrojený trojhlavňovým minigunom a Gatlingovým laserom, navrhnutý na trvalé potlačenie pechoty a ľahko obrnených cieľov. Strážny bot je vyhradená bojová platforma RobCo postavená na jednoduchom syntetickom čipe osobnosti, ktorý obsahuje iba bojové rutiny. Annihilator je štandardným výrobným variantom tejto rady.</RobCo_SentrybotAnnihilator.description>
  <RobCo_SentrybotAnnihilator.label>anihilátor sentrybot</RobCo_SentrybotAnnihilator.label>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.description>Strážny robot, ktorý nesie kompletnú sadu zbraní: minigun, raketomet, plameňomet a odpaľovač kazetových granátov. Je to jedna z najviac vyzbrojených autonómnych jednotiek, s ktorými sa v pustatine stretávame. Jeho centrálny procesor obsahuje čip na nanoštruktúru, čo naznačuje, že sa používal ako testovacie prostredie pre pokročilé nanotechnologické programy pred vojnou alebo po nej.</RobCo_SentrybotDeathbot.description>
  <RobCo_SentrybotDeathbot.label>deathbot</RobCo_SentrybotDeathbot.label>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.description>Variant strážneho robota vybavený priemyselným plameňometným systémom a dobíjateľnou nádržou na palivo pre dlhšie operácie. Pôvodne navrhnutý na likvidáciu škodcov vo veľkom meradle a odmietnutie oblasti, je schopný nepretržitého zápalného ohňa v širokej oblasti. Variant Pestcontrol bol predávaný poľnohospodárskym a vládnym klientom pred vojnou.</RobCo_SentrybotPestcontrol.description>
  <RobCo_SentrybotPestcontrol.label>strážca proti škodcom</RobCo_SentrybotPestcontrol.label>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>Variant strážneho robota nakonfigurovaný na útok na opevnenie a protipancierové operácie. Jeho primárnym zbraňovým systémom je stojan s vysokovýkonnými raketometmi vhodnými na demoláciu vystužených konštrukcií. Jazdí na rázvore kolies mecanum, ktorý umožňuje pohyb po väčšine terénu. Štandardné brnenie strážnych botov a bojové protokoly sú zachované.</RobCo_SentrybotSiegebreaker.description>
  <RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>siegebreaker sentrybot</RobCo_SentrybotSiegebreaker.label>
</LanguageData>
