<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>Une simple casquette rouge arborant l'emblème de l'étoile dorée de la République populaire de Chine. Cet accessoire pratique est la dotation standard des soldats et du personnel militaire de rang inférieur de l'Armée populaire de libération. Le tissu rouge vif et l'étoile proéminente affichent l'allégeance à l'État tout en offrant une protection de base contre le soleil et la pluie légère.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>casquette de l'armée chinoise</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>Une combinaison pratique cramoisie et or portée par les soldats et le personnel militaire de rang inférieur de l'Armée populaire de libération. Le tissu rouge vif porte l'emblématique étoile jaune, symbole de loyauté envers l'État. Bien qu'offrant une protection minimale, elle est conçue pour le confort lors de longues périodes de service et procure une isolation de base contre les éléments.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>combinaison de l'armée chinoise</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>Une variante d'officier de la combinaison standard de l'armée chinoise, avec des éléments décoratifs supplémentaires, des épaulettes et un tissu renforcé. Portée par les officiers et hauts responsables de l'Armée populaire de libération, cet uniforme impose le respect et l'autorité tout en conservant le côté pratique du modèle standard. Les ornements et médailles supplémentaires renforcent la confiance et la présence en négociation du porteur.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>combinaison de général chinois</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>Une variante fortement isolée de la combinaison standard de l'armée chinoise, conçue pour les opérations en conditions hivernales rigoureuses. Cet uniforme cramoisi matelassé est doté d'une construction rembourrée avec isolation synthétique, col doublé de fourrure et coutures renforcées. Développée à l'origine pour les troupes chinoises stationnées dans les territoires gelés du nord, elle offre une excellente protection contre le froid extrême tout en conservant le schéma de couleurs rouge et or distinctif de la République populaire.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>combinaison d'hiver de l'armée chinoise</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>Une casquette de service naval portée par les sous-mariniers et marins de la Marine de l'Armée populaire de libération. Cette casquette imperméable arbore l'emblème de l'étoile rouge et protège contre les embruns et les intempéries. Le bleu marine foncé avec des accents rouges est instantanément reconnaissable comme appartenant aux forces navales chinoises.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>casquette de la marine chinoise</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>Une casquette de service à visière arborant l'emblème de l'étoile dorée de la République populaire de Chine. Cet accessoire formel est porté par les officiers et hauts responsables de l'armée chinoise. Le design rigide et l'insigne proéminent imposent le respect et dénotent l'autorité, en faisant un symbole de commandement dans les rangs.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>casquette d'officier chinois</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>Un casque tactique avancé intégrant la technologie furtive chinoise. Ce casque élégant est doté d'une visière renforcée, d'un recycleur d'air intégré et d'un réseau de capteurs. La conception hermétique protège contre les dangers environnementaux et peut s'interfacer avec les systèmes de champ furtif lorsqu'il est porté avec une armure compatible.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>casque furtif chinois</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>Un bijou de technologie militaire chinoise, cette combinaison furtive ajustée intègre une technologie avancée de déviation de la lumière et des matériaux d'amortissement sonore. Développée par l'Armée populaire de libération pour les opérations secrètes, elle est dotée d'une construction en polymère flexible avec circuits intégrés offrant un camouflage actif. Sa conception légère et ses améliorations de mobilité la rendent idéale pour l'infiltration, la reconnaissance et les missions d'assassinat. Le schéma de couleurs cramoisi et noir caractéristique peut se moduler pour se fondre dans l'environnement une fois activé.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>combinaison furtive chinoise</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>Un uniforme spécialisé porté par les sous-mariniers de la Marine de l'Armée populaire de libération. Cet ensemble pratique est doté de tissus imperméables, de coutures renforcées et de multiples poches scellées conçues pour protéger l'équipement essentiel dans les environnements humides et confinés des sous-marins. Le design bleu marine et cramoisi inclut des bandes réfléchissantes pour la visibilité d'urgence et un col haut pour la protection contre les vents marins froids. Bien que ce ne soit pas une combinaison de plongée complète, il offre une protection environnementale de base et est apprécié des marins, dockers et personnels navals.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>uniforme de sous-marinier chinois</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>Un chapeau d'hiver doublé de fourrure arborant l'emblématique étoile rouge de la République populaire de Chine. Cette chaude chapka est la dotation standard du personnel militaire chinois opérant en climat froid. Les rabats d'oreilles offrent une excellente protection contre les engelures, tandis que l'extérieur rouge affiche fièrement l'allégeance à l'État.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>chapka chinoise</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Monnaie chinoise d'avant-guerre, émise par la République populaire de Chine. Ces billets rouges nets arborent le portrait du président Mao et divers symboles de fierté communiste. Malgré les siècles écoulés depuis la Grande Guerre, les billets de yuan restent un moyen d'échange reconnu dans les régions influencées par la culture chinoise et parmi les marchands qui traitent avec les vestiges de l'ancienne République populaire.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Yuan chinois</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
</LanguageData>