<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>Le pistolet 10 mm est une arme de poing semi-automatique chambrée en 10 mm. Apprécié pour sa fiabilité et sa puissance d'arrêt, il est très répandu parmi les habitants des terres désolées et les forces de sécurité d'avant-guerre.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>Pistolet 10 mm</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>Une version améliorée du pistolet 10 mm classique, dotée d'une fiabilité et d'une précision accrues. Privilégié par les habitants d'élite des terres désolées et les forces de sécurité d'avant-guerre.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>Pistolet 10 mm MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>canon</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>Le PM 10 mm est un pistolet-mitrailleur compact et entièrement automatique chambré en 10 mm. Connu pour sa cadence de tir élevée et sa facilité d'utilisation, il est idéal pour le combat rapproché mais sacrifie la précision à longue portée.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>PM 10 mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>canon</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>Le pistolet 12,7 mm est une arme de poing lourde et semi-automatique chambrée en 12,7 mm. Son immense puissance d'arrêt et sa pénétration de blindage en font un favori des exécuteurs des terres désolées, mais son poids et son recul exigent une main ferme.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>Pistolet 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>Le PM 12,7 mm est un pistolet-mitrailleur puissant et entièrement automatique chambré en 12,7 mm. Connu pour ses dégâts élevés et sa cadence de tir rapide, il est dévastateur en combat rapproché mais souffre d'un fort recul et d'une précision limitée à distance.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>PM 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>canon</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>Le pistolet 14 mm est une arme de poing puissante chambrée en 14 mm, offrant une puissance d'arrêt et une pénétration exceptionnelles. Rare et très recherché dans les terres désolées.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>Pistolet 14 mm</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>Le pistolet .223 est une arme de poing unique chambrée pour des munitions de fusil .223, offrant une haute vélocité et une grande précision. Sa conception est prisée par les tireurs d'élite et les collectionneurs.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>Pistolet .223</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>Le Rangemaster .223 est un fusil de précision à verrou chambré en .223. Apprécié des tireurs d'élite pour sa grande précision et sa portée, c'est un choix fiable pour la chasse et les engagements à longue distance dans les terres désolées.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>Fusil Rangemaster .223</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>canon</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>Le fusil .223 est un fusil semi-automatique léger chambré en .223. Connu pour sa précision et son faible recul, c'est un choix populaire pour la chasse et le combat dans les terres désolées.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>Fusil .223</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Le fusil de chasse .32 est un fusil d'avant-guerre à verrou chambré en calibre .32. Connu pour sa simplicité et sa fiabilité, c'est une arme courante parmi les habitants des terres désolées, offrant une précision et une puissance d'arrêt correctes pour les engagements à moyenne portée.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>Fusil de chasse .32</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>Le revolver .357 est un classique à six coups chambré en .357 Magnum. Réputé pour sa fiabilité et sa puissance d'arrêt, c'est une arme de prédilection des hommes de loi et des flingueurs des terres désolées.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>Revolver .357</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>canon</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>Le revolver .44 Magnum est une arme de poing puissante à six coups chambrée en .44 Magnum. Réputé pour sa haute puissance d'arrêt et sa présence intimidante, c'est une arme prisée parmi les chasseurs et les exécuteurs des terres désolées.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>Revolver .44 Magnum</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>canon</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>Le pistolet 5,56 mm est une arme de poing rare et puissante chambrée pour des munitions de fusil 5,56 mm. Sa conception unique offre une pénétration et une portée supérieures aux pistolets classiques, mais avec un recul et une usure accrus.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistolet 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.description>Le fusil de chasse 9 mm est un fusil à verrou léger chambré en 9 mm. Bien que moins puissant que les calibres de fusil standard, sa maniabilité et la disponibilité de ses munitions en font un choix pratique pour la chasse au petit gibier dans les terres désolées.</FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.label>Fusil de chasse 9 mm</FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_9mm_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>Le pistolet 9 mm est une arme de poing légère et semi-automatique chambrée en 9 mm. Son faible recul et ses munitions abondantes en font un choix populaire pour les civils comme pour les habitants des terres désolées, bien qu'il manque de puissance d'arrêt comparé aux calibres supérieurs.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>Pistolet 9 mm</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>Le PM 9 mm est un pistolet-mitrailleur léger et entièrement automatique chambré en 9 mm. Connu pour sa facilité d'utilisation et sa cadence de tir élevée, il est efficace en combat rapproché mais manque de puissance d'arrêt et de précision à longue portée.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>PM 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>canon</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Un fusil à air comprimé rare en édition limitée fabriqué pour l'Abilene Kid. Distingué par ses marquages uniques et son artisanat exceptionnel, il est prisé par les collectionneurs et les tireurs pour sa valeur nostalgique et sa précision.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Fusil BB Abilene Kid LE</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>L'AK-112 est un fusil d'assaut robuste d'avant-guerre chambré en 5,56 mm. Connu pour sa fiabilité et sa facilité d'entretien, il reste un choix populaire parmi les survivants des terres désolées.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Fusil d'assaut AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>canon</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>Le All-American est une carabine de précision légendaire réputée pour sa précision exceptionnelle, sa fiabilité et son artisanat sur mesure. Doté d'un design unique et d'une optique avancée, il excelle dans la délivrance de rafales précises et rapides à longue portée, ce qui en fait une arme prisée des tireurs d'élite et des collectionneurs.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>All-American</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>Une carabine compacte et entièrement automatique chambrée en 5 mm. Conçue pour un usage militaire, elle offre une cadence de tir élevée et une excellente maniabilité, ce qui la rend idéale pour le combat rapproché et le tir de suppression.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Carabine d'assaut</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Un simple fusil à air comprimé à billes. Bien que non létal, il peut piquer et est souvent utilisé pour l'entraînement ou la lutte contre les nuisibles. Déconseillé pour le combat sérieux.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>Fusil BB</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Le Big Boomer est un fusil à pompe légendaire à double canon sur mesure, réputé pour son immense puissance d'arrêt et sa fabrication robuste. Son cadre renforcé et ses canons surdimensionnés délivrent des tirs dévastateurs à courte portée, ce qui en fait une arme prisée des chasseurs et collectionneurs des terres désolées.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Bozar.description>Le Bozar est un fusil de combat lourd légendaire chambré en 5,56 mm, connu pour sa cadence de tir exceptionnelle et sa puissance de feu dévastatrice. Arme d'élite rare et très recherchée, il est capable de neutraliser des cibles à courte et moyenne portée.</FCP_Gun_Bozar.description>
  <FCP_Gun_Bozar.label>Bozar</FCP_Gun_Bozar.label>
  <FCP_Gun_Bozar.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Bozar.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Bozar.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Bozar.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Le Brush Gun est un fusil à levier chambré en .45-70 Government. Apprécié pour sa haute puissance d'arrêt et sa fiabilité, c'est un choix populaire parmi les chasseurs et tireurs d'élite des terres désolées pour abattre le gros gibier et les cibles blindées.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Brush Gun</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>Un fusil à pompe à double canon et à bascule populaire auprès des gardes de caravane et des marchands. Sa conception simple le rend facile à réparer et à entretenir, mais il souffre d'un rechargement lent et d'une portée limitée.</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Fusil de caravane</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>Un fusil d'assaut robuste et puissant d'origine chinoise. Largement utilisé par les forces chinoises pendant la Guerre sino-américaine, il est connu pour ses dégâts élevés et sa fiabilité dans des conditions difficiles.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Fusil d'assaut chinois</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Le pistolet chinois est une arme de poing compacte et semi-automatique chambrée en 9 mm. Fabriqué avant la Grande Guerre, il est léger et facile à dissimuler, mais souffre d'une faible puissance d'arrêt et d'une fiabilité douteuse.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Pistolet chinois</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>Une arme lourde personnalisée et massive, conçue pour une puissance de feu maximale et l'intimidation.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Chunky Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>canon</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Le Citykiller est un fusil à pompe semi-automatique à grande capacité conçu pour le combat urbain. Sa cadence de tir rapide et son grand chargeur le rendent dévastateur en combat rapproché.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Fusil Citykiller</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Le Colt 6520 est une arme de poing d'avant-guerre classique, réputée pour sa fiabilité et sa facilité d'utilisation. Chambrée en .45, elle reste une favorite parmi les survivants des terres désolées.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Le fusil de combat standard est un fusil semi-automatique robuste chambré en .45 ACP. Fiable et polyvalent, c'est un favori parmi les habitants des terres désolées pour son équilibre entre puissance de feu, précision et durabilité.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Fusil de combat</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Le fusil de combat à pompe est un fusil semi-automatique alimenté par chargeur, chambré pour des cartouches de calibre 12. Conçu pour l'armée et les forces de l'ordre, il offre une cadence de tir élevée et une fiabilité en combat rapproché, ce qui en fait un favori parmi les agents des terres désolées.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Fusil de combat à pompe</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>Une version améliorée du fusil de combat à pompe, offrant une fiabilité, une précision et une cadence de tir supérieures. Prisé par les unités d'élite.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Fusil de combat à pompe MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>Un fusil à levier classique chambré en .357. Le Cowboy Repeater est léger, fiable et apprécié des tireurs d'élite.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Cowboy Repeater</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Le Deagle est un pistolet semi-automatique massif chambré en .50 AE. Sa taille imposante et sa puissance de feu en font un symbole de prestige et de force dans les terres désolées.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Le Deliverer est un pistolet 10 mm légendaire et compact, réputé pour sa cadence de tir exceptionnelle et sa légèreté. Prisé par les agents infiltrés, il est équipé d'un silencieux intégré et d'une poignée ergonomique, ce qui le rend idéal pour les opérations furtives et les engagements rapides en combat rapproché.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Deliverer</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell est un fusil à pompe unique et personnalisé, prisé pour sa fiabilité exceptionnelle et sa puissance d'arrêt. Doté d'une finition polie et de modifications de précision, il offre des groupements de tir serrés et des dégâts accrus, ce qui en fait l'arme de prédilection des chasseurs aguerris des terres désolées recherchant performance et style.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Dinner Bell</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>Le DKS-501 est un fusil de précision à verrou d'avant-guerre chambré en .308. Connu pour sa précision exceptionnelle et sa puissance d'arrêt, c'est un favori parmi les tireurs d'élite pour les engagements à longue portée.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>Fusil de précision DKS-501</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>Le G11 est un fusil d'assaut allemand révolutionnaire utilisant des munitions sans étui. Sa cadence de tir élevée et sa conception avancée en font une arme rare mais très recherchée dans les terres désolées.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Fusil d'assaut G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>canon</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Le fusil d'éclaireur de la campagne de Gobi est un fusil de précision légendaire et personnalisé, décerné aux tireurs d'élite. Réputé pour sa légèreté, sa précision exceptionnelle et sa maniabilité rapide, il est l'une des armes à longue portée les plus convoitées des terres désolées. Son artisanat unique et son histoire légendaire en font un bien précieux parmi les tireurs d'élite et les collectionneurs.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Fusil d'éclaireur Gobi</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Un cloueur industriel robuste adapté à la fois pour la construction et le combat. Son cadre lourd et sa capacité de tir rapide en font une arme improvisée redoutable, prisée par ceux qui apprécient la polyvalence et la puissance d'arrêt brute.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>Cloueur H&H Tools</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>Le HK-10 est un pistolet-mitrailleur moderne et compact, connu pour sa fiabilité et sa cadence de tir élevée. Prisé par les forces de sécurité et les unités d'élite pour les opérations urbaines.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>PM HK-10</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>canon</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Le revolver de chasse est un grand revolver à simple action chambré en .45-70 Government. Conçu pour la chasse au gros gibier, il offre une puissance et une précision dévastatrices, mais son cadre lourd et sa cadence de tir lente le rendent peu maniable en combat rapproché.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Revolver de chasse</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>Un fusil à pompe à action conçu pour la chasse au gibier. Apprécié pour sa construction robuste, sa grande capacité et sa fiabilité.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Fusil de chasse à pompe</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Le Jackhammer est un fusil à pompe entièrement automatique alimenté par tambour, capable de déverser un torrent de cartouches en quelques secondes. Rare et très prisé, c'est une force redoutable dans tout affrontement.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Fusil Jackhammer</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>Un fusil à pompe à levier classique, prisé pour son rechargement rapide et sa fiabilité. Populaire auprès des éleveurs et des hommes de loi, il délivre des tirs puissants à courte portée.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Fusil à pompe à levier</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>La mitrailleuse légère est une arme de soutien entièrement automatique d'avant-guerre chambrée en 5,56 mm. Conçue pour le tir de suppression soutenu, elle dispose d'un chargeur grande capacité et d'une cadence de tir élevée, ce qui la rend idéale pour clouer les ennemis au sol et fournir un feu de couverture en combat ouvert.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Mitrailleuse légère</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Le Lincoln's Repeater est un fusil à levier légendaire, réputé pour son artisanat exceptionnel et sa signification historique. Avec sa finition polie et sa précision inégalée, cette arme est un symbole de liberté et de précision, ce qui en fait un bien précieux parmi les collectionneurs et tireurs d'élite.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Lincoln's Repeater</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky est un revolver .357 Magnum légendaire, distingué par sa finition chromée immaculée et ses gravures ornées. Réputé pour son mécanisme impeccable et sa précision surnaturelle, cette arme est prisée des pistoleros qui font confiance à leur habileté et à la fortune pour l'emporter.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Lucky</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria est un pistolet 9 mm magnifiquement gravé, orné d'incrustations d'argent complexes et d'une poignée en nacre. Ayant appartenu à une figure de légende, il allie élégance et précision mortelle, ce qui en fait une arme prisée pour ceux qui apprécient le style autant que les performances.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>Une carabine légère et semi-automatique chambrée en 5,56 mm. Conçue pour la précision et les engagements à moyenne portée.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Carabine de précision</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Le Minigun est une mitrailleuse rotative à canons multiples capable de tirer des munitions de 5 mm à une cadence extrêmement élevée. Sa puissance de feu dévastatrice en fait un favori pour les rôles de soutien lourd, mais son poids et son encombrement limitent la mobilité.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minigun</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>canon</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Un premier modèle d'arme lourde Avenger, connu pour sa cadence de tir élevée et sa fiabilité.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>Avenger MkI</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>canon</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>L'Avenger MkII est un minigun légendaire chambré en 5 mm, réputé pour sa cadence de tir dévastatrice et sa robustesse à toute épreuve. Prisé par les agents d'élite, sa conception avancée et ses modifications personnalisées en font l'une des armes automatiques les plus redoutables des terres désolées.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>Avenger MkII</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless est un fusil de chasse légendaire, réputé pour sa précision exceptionnelle et sa légèreté. Transmis de génération en génération, ce fusil allie fiabilité et précision, ce qui en fait une arme prisée pour tout tireur d'élite.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>Un fusil à verrou grossier et artisanal, assemblé à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que lent à tirer et manquant de puissance, il offre une portée décente et constitue un premier fusil fiable dans les terres désolées.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Fusil à verrou artisanal</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Un pistolet grossier et artisanal, bricolé à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que peu fiable et manquant de puissance d'arrêt, il est facile à fabriquer et constitue souvent la première arme des habitants des terres désolées.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pistolet artisanal</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Un revolver grossier et artisanal, assemblé à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que peu fiable et lent à recharger, il est facile à fabriquer et offre une option de secours dans les terres désolées.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Revolver artisanal</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>Un fusil semi-automatique grossier et artisanal, assemblé à partir de tuyaux récupérés et de ferraille. Bien que peu fiable et imprécis, il offre un volume de feu supérieur aux armes artisanales à verrou.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Fusil artisanal</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>Un fusil à pompe grossier à un coup, bricolé à partir de tuyaux et de ferraille. Dévastateur à courte portée mais lent à recharger, c'est une arme de dernier recours courante dans les terres désolées.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Fusil à pompe artisanal</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>Un fusil artisanal à long canon équipé d'une lunette de fortune. Bien que loin d'être aussi précis qu'un vrai fusil de précision, il offre une option à longue portée pour les tireurs disposant de peu de moyens.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Fusil de précision artisanal</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Le fusil d'assaut d'armure assistée est un fusil entièrement automatique d'avant-guerre chambré en 5,56 mm. Son chargeur tambour distinctif et sa construction robuste en font un favori pour le tir soutenu dans les terres désolées, bien qu'il soit lourd et encombrant comparé aux conceptions plus modernes, nécessitant l'utilisation d'une armure assistée.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Fusil d'assaut d'armure assistée</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>Le R-91 est un fusil d'assaut entièrement automatique d'avant-guerre chambré en 5,56 mm. C'était le fusil réglementaire des forces armées américaines avant la Grande Guerre, connu pour sa fiabilité et sa polyvalence au combat.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Fusil d'assaut R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Le Ratslayer est un fusil de vermine unique et silencieux, équipé d'une lunette personnalisée et d'un cadre léger. Réputé pour sa précision exceptionnelle et sa discrétion, il excelle dans l'élimination de petites cibles à distance sans attirer l'attention. Sa conception de précision et son fonctionnement silencieux en font un favori parmi les tireurs d'élite et les chasseurs.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Ratslayer</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Le fusil du réserviste est un fusil de précision rare et finement ouvragé, autrefois porté par un tireur d'élite militaire. Léger et exceptionnellement précis, il est prisé pour sa portée et sa maniabilité rapide, ce qui en fait une arme convoitée parmi les tireurs d'élite et les collectionneurs.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Fusil du réserviste</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Ce fusil à pompe semi-automatique de combat d'avant-guerre a été conçu pour les forces de l'ordre et l'armée. Sa cadence de tir élevée et son gros chargeur le rendent dévastateur en combat rapproché.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Fusil anti-émeute</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>Un fusil à pompe à double canon dont les canons et la crosse ont été raccourcis pour faciliter la dissimulation. Extrêmement mortel à bout portant mais avec une portée et une précision très limitées.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Fusil à canon scié</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Le fusil de chasse à lunette est un fusil à verrou d'avant-guerre chambré en .308. Équipé d'une lunette, il est très précis et efficace pour les engagements à moyenne et longue portée, ce qui en fait un choix fiable pour les chasseurs et tireurs d'élite.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Fusil de chasse à lunette</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Le pistolet 10 mm silencieux est une arme de poing semi-automatique chambrée en 10 mm, équipée d'un silencieux intégré. Prisé par les assassins et les agents infiltrés, il offre un équilibre entre puissance d'arrêt et discrétion.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Pistolet 10 mm silencieux</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Le pistolet .22 silencieux est une arme de poing légère et semi-automatique chambrée en .22 LR, équipée d'un silencieux intégré. Extrêmement silencieux et facile à contrôler, il est prisé pour les opérations furtives mais manque de puissance d'arrêt.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Pistolet .22 silencieux</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Un pistolet-mitrailleur léger et entièrement automatique chambré en .22 LR, équipé d'un silencieux intégré. Extrêmement silencieux mais peu puissant, il est idéal pour les embuscades discrètes et les opérations furtives.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>PM .22 silencieux</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>Un simple fusil à pompe à un coup à bascule. Bon marché à produire et facile à entretenir, mais lent à recharger et limité à un seul tir, c'est une arme courante mais rudimentaire dans les terres désolées.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Fusil à un coup</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>La Trail Carbine est un fusil à levier chambré en .44 Magnum. Réputée pour sa robustesse et sa précision, c'est une favorite parmi les éclaireurs et chasseurs des terres désolées grâce à son rechargement rapide et sa puissance d'arrêt fiable.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Trail Carbine</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>Le PM 9 mm de Vance est un pistolet-mitrailleur légendaire, personnalisé avec expertise pour un tir rapide et une maniabilité supérieure. Sa finition polie et ses gravures uniques le distinguent, tandis que sa précision et sa fiabilité améliorées en font une arme prisée parmi les collectionneurs et les pistoleros.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>PM 9 mm de Vance</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Le fusil de vermine est un fusil à verrou léger chambré en .223. Conçu à l'origine pour la lutte contre les nuisibles et la chasse au petit gibier, il est précis et facile à manier, mais manque de puissance d'arrêt comparé aux fusils de plus gros calibre.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Fusil de vermine</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Le Victory Rifle est un fusil de précision légendaire et personnalisé, réputé pour sa puissance d'arrêt exceptionnelle et sa capacité de renversement unique. Son cadre renforcé et sa conception de précision en font une arme prisée parmi les tireurs d'élite, capable de délivrer des tirs dévastateurs à très longue portée tout en déstabilisant les cibles de manière fiable.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Victory Rifle</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>Une arme lourde puissante, conçue pour une suppression maximale et le déni de zone.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicator</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>canon</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda est un fusil de combat à pompe unique et personnalisé, originaire des Terres Désolées de la Capitale. Distingué par sa finition verte et sa fiabilité, il offre une cadence de tir plus rapide et un poids plus léger que les fusils de combat à pompe standard. Prisé par ceux qui valorisent la rapidité et la fiabilité en combat rapproché.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>