<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Les plus grands et plus dangereux écorcheurs s'imposent par le combat. Les mâles alpha sont des prédateurs massifs dotés d'une peau plus épaisse et d'attaques plus puissantes, tandis que les matriarches pondent des œufs pour perpétuer l'espèce. Les deux sont incroyablement mortels et quasi impossible à apprivoiser.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Écorcheur alpha</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>Un variant côtier du mirelurk adapté aux environnements de plage sablonneux. Ces créatures ont des carapaces plus claires qui se confondent avec le sable, les rendant difficiles à repérer avant qu'elles n'émergent des vagues. Les beachlurks sont légèrement plus agressifs que leurs cousins des marais et s'enfouissent souvent dans le sable pour tendre des embuscades.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>pince gauche</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>pince droite</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Un descendant muté du mouflon. Ces créatures robustes sont couramment utilisées comme bêtes de somme et bétail dans les terres désolées, appréciées pour leur force, leur viande et leur peau. Les mâles arborent d'impressionnantes cornes recourbées et sont plus grands et agressifs que les femelles.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>Créature massive, agile et puissante dotée de griffes mortelles, l'écorcheur est le prédateur le plus redoutable des terres désolées. Créés par génie génétique d'avant-guerre, ces prédateurs suprêmes sont incroyablement dangereux et quasi impossibles à apprivoiser. Ils chassent en meute et peuvent déchirer une armure avec facilité.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Écorcheur</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Un gecko muté dangereux capable de cracher du feu. Ces créatures redoutables ont développé des glandes spécialisées leur permettant de projeter des flammes sur leurs ennemis. Les geckos de feu sont très agressifs et territoriaux, ce qui les rend extrêmement dangereux à rencontrer dans la nature. Leur physiologie unique les rend résistants à la chaleur et au feu, et leur peau est particulièrement précieuse. On les trouve généralement dans les régions chaudes et désertiques.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Gecko de feu</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Un grand gecko muté ayant atteint la taille d'un petit chien. Ces créatures reptiliennes sont courantes dans les terres désolées, particulièrement dans les régions désertiques. Bien que peu agressifs, ils se défendent lorsqu'ils sont menacés. Leur viande est comestible et leur peau fait un cuir convenable.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Certains chiens sont sauvages, errant dans les terres désolées et tuant le bétail, mais les versions apprivoisées sont nécessaires pour de nombreux survivants en difficulté. Il existe aussi de rares cas de races domestiques servant de compagnons à leurs homologues bipèdes. Les humains et les super mutants sont les seules espèces connues capables de véritablement apprivoiser et domestiquer ces canidés.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Berger allemand</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>Une mante religieuse fortement mutée ayant atteint une taille énorme suite à une exposition prolongée aux radiations. Ces prédateurs agressifs chassent avec des réflexes foudroyants et des pattes ravisseuses dévastatrices capables d'empaler une proie d'un seul coup. Leur exosquelette chitineux offre une protection considérable, et ils sont connus pour être territoriaux et très agressifs lorsqu'ils sont menacés. On les trouve principalement dans les régions arides où ils tendent des embuscades aux victimes imprudentes.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>mante géante</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>patte avant gauche</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>patte avant droite</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibules</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Un cafard radioactif ayant absorbé des quantités extrêmes de radiation, lui donnant une lueur verdâtre sinistre. Ces mutants sont plus agressifs que leurs cousins ordinaires et leurs corps sont saturés d'isotopes radioactifs. L'exposition à ces créatures peut être dangereuse, mais leurs carapaces luminescentes ont une certaine valeur pour certains marchands.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>cafard radioactif luminescent</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibules</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Un radcerf fortement irradié émettant une lueur verdâtre sinistre. L'exposition prolongée aux radiations a rendu ces créatures plus grandes et plus agressives que les radcerfs normaux. Leur viande est hautement radioactive et dangereuse à consommer, mais leur présence lumineuse les rend faciles à repérer la nuit.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Radcerf luminescent</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>sabot gauche</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>sabot droit</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>tête gauche</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Un grand gecko muté aux écailles dorées distinctives qui scintillent à la lumière. Ces créatures sont prisées pour leur peau précieuse, qui peut être transformée en articles de cuir de haute qualité. Les geckos dorés sont plus forts et plus agressifs que leurs cousins ordinaires, et leur morsure peut délivrer un poison léger. On les trouve dans les régions désertiques et les terrains rocheux.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gecko doré</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Un grand gecko muté aux écailles vertes et au tempérament plus agressif que les geckos ordinaires. Les geckos verts sont plus coriaces et plus dangereux, avec une morsure plus puissante capable de délivrer des toxines. On les trouve couramment dans les zones rocheuses et les grottes des terres désolées. Leur peau est précieuse et leur viande est comestible, bien qu'elle doive être correctement préparée.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Gecko vert</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>Une créature mutante très évoluée combinant des caractéristiques de tortues serpentines et de sèches. Contrairement aux mirelurks, les lakelurks sont bien plus agressifs et possèdent une attaque sonique capable de désorienter leurs proies. Leurs carapaces sont extrêmement résistantes, et ils sont bien plus intelligents que les autres variants de lurks. Principalement dans les grands lacs et les eaux profondes, ce sont les prédateurs aquatiques suprêmes des terres désolées.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>griffes</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>morsure</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Un mâle lakelurk massif ayant atteint des proportions énormes. Les rois lakelurk sont des prédateurs territoriaux suprêmes qui revendiquent des lacs entiers comme leur domaine. Ils possèdent des capacités soniques améliorées pouvant étourdir plusieurs cibles, des carapaces incroyablement épaisses et une force dévastatrice. Ces géants solitaires sont toujours des mâles et extrêmement agressifs, attaquant tout ce qui pénètre leur territoire. Extrêmement rares et très dangereux.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Roi lakelurk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>pince gauche</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>pince droite</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>morsure</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Certains chiens sont sauvages, errant dans les terres désolées et tuant le bétail, mais les versions apprivoisées sont nécessaires pour de nombreux survivants en difficulté. Il existe aussi de rares cas de races domestiques comme les bergers allemands servant de compagnons à leurs homologues bipèdes. Les Minutemen autour des ruines de Boston en particulier les utilisent comme chiens de travail et de garde pour leur milice.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Chien de garde Minutemen</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Un crustacé fortement muté ayant atteint une taille énorme. Ces créatures ont des carapaces chitineuses épaisses offrant une excellente protection contre la plupart des armes. Les mirelurks sont territoriaux et agressifs, utilisant leurs puissantes pinces pour défendre leurs nids. On les trouve généralement près des plans d'eau et des zones côtières, fouillant pour de la nourriture et défendant leur territoire avec une férocité surprenante.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>pince gauche</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>pince droite</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>Malgré son nom, le roi mirelurk n'est pas du tout un mirelurk. Ce prédateur bipède imposant serait un caméléon de Jackson fortement muté, sans aucun lien direct avec les mirelurks crustacés. Son nom vient de sa tendance à habiter près des colonies de mirelurks. Les rois se tiennent sur deux pattes, possèdent de puissantes mains griffues et peuvent émettre des cris soniques dévastateurs. Leur chair exposée et leur absence de carapace protectrice sont compensées par une agilité remarquable et des attaques rapprochées mortelles.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Roi mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>morsure</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Un rongeur muté grotesque ayant atteint une taille inhabituellement grande. Ces créatures glabres et agressives sont courantes dans les terres désolées, particulièrement dans les zones souterraines et les ruines. Elles se déplacent en meute et attaquent tout ce qui pénètre leur territoire. Leur viande est à peine comestible et leur peau presque sans valeur, mais elles se reproduisent rapidement et peuvent submerger les voyageurs imprudents.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Taupe-rat</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>griffes</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Produit horrifiant de l'expérimentation génétique d'avant-guerre, le rôdeur de nuit est une créature hybride combinant l'ADN du coyote et du crotale. Ces prédateurs furtifs chassent en meute sous le couvert de l'obscurité, utilisant leur morsure venimeuse pour terrasser leurs proies. Ils possèdent l'intelligence de meute des canidés combinée à la discrétion et au venin des serpents, ce qui en fait l'un des prédateurs les plus redoutés des terres désolées. Leur silhouette distinctive et leurs yeux luisants terrorisent ceux qui les croisent.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Rôdeur de nuit</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>morsure venimeuse</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>griffes</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>Un variant albinos rare du radcerf, au pelage blanc pâle et à la corpulence plus légère. Ces créatures sont moins affectées par les radiations que leurs cousins ordinaires, les rendant légèrement plus faibles mais aussi moins dangereuses à manipuler. Elles sont prisées pour leur apparence distinctive.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Radcerf pâle</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>sabot gauche</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>sabot droit</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>tête gauche</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>Une vue courante dans les fermes et ranchs des terres désolées ainsi que dans les petites villes. Elle grandit rapidement et peut être élevée pour ses œufs, sa viande et ses plumes occasionnelles.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Poulet irradié</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>griffes</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Un lapin muté adapté aux terres désolées radioactives. Ces créatures sont nettement plus grandes que leurs ancêtres d'avant-guerre et ont développé une résistance surprenante aux radiations. Elles sont craintives mais se reproduisent rapidement, ce qui en fait une vue courante dans les terres désolées. Malgré leur exposition aux radiations, leur viande est relativement sûre à consommer et elles peuvent être facilement domestiquées.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Lapin irradié</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>griffes</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Un charognard malin et opportuniste qui a prospéré dans les terres désolées. Ces grands oiseaux noirs sont connus pour leur intelligence et leur adaptabilité, suivant souvent les voyageurs et les pillards pour se nourrir de charognes. Bien qu'ils préfèrent la charogne, les corbeaux irradiés sont des prédateurs capables qui chassent les petites créatures. Ils peuvent être dressés dans une certaine mesure, ce qui en fait des compagnons précieux pour les éclaireurs des terres désolées.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Corbeau irradié</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>serres</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>Un oiseau marin robuste remarquablement bien adapté aux côtes irradiées des terres désolées. Ces oiseaux grégaires voyagent en grandes volées, leurs cris distinctifs résonnant le long des rivages contaminés. Les Radgulls sont très résistants aux radiations et peuvent manger presque n'importe quoi, ce qui en fait des charognards prospères. On les trouve couramment le long des zones côtières où ils plongent pour attraper des poissons mutés et fouillent les débris. Avec une intelligence intermédiaire, ils peuvent être dressés pour diverses tâches.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>serres</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Un cafard muté, ayant atteint une taille énorme suite à l'exposition aux radiations. Les cafards radioactifs sont des nuisibles très adaptatifs pouvant survivre dans presque n'importe quel environnement. Bien qu'individuellement faibles, ils se reproduisent rapidement et peuvent submerger les victimes imprudentes. Leur viande est comestible, bien que peu appétissante.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>cafard radioactif</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibules</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>tête</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>Un cerf muté à deux têtes, l'une des créatures les plus courantes des terres désolées. Malgré leur apparence inhabituelle, les radcerfs sont généralement des herbivores dociles qui se déplacent en petits troupeaux. Leur viande est comestible et leur peau fait un cuir convenable, bien que les deux portent des traces de radiation.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radcerf</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>sabot gauche</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>sabot droit</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>tête gauche</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>Un variant d'eau douce du mirelurk que l'on trouve principalement dans les rivières et les ruisseaux. Ces créatures ont des carapaces plus sombres qui les aident à se fondre dans les fonds de rivière vaseux. Les riverlurks sont un peu plus dociles que leurs cousins côtiers mais restent dangereux lorsqu'ils sont menacés. Ils préfèrent les eaux vives et sont d'excellents nageurs.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverlurk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>pince gauche</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>pince droite</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Un dindon muté et agressif ayant survécu à l'holocauste nucléaire. Ces oiseaux irradiés sont plus grands et plus dangereux que leurs ancêtres d'avant-guerre, attaquant souvent à vue. Ils se sont bien adaptés aux terres désolées, prospérant dans divers environnements.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>serres</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>bec</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>tête</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Les chiens vicieux sont une espèce de canidé des terres désolées presque glabre et apparemment partiellement goulfié. Survivants impitoyables des terres désolées, ces chiens affamés et irradiés attaquent tout ce qui bouge.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Chien vicieux</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Les chiens vicieux sont une espèce de canidé des terres désolées presque glabre et apparemment partiellement goulfié. Survivants impitoyables des terres désolées, ces chiens affamés et irradiés attaquent tout ce qui bouge. Certains chiens ont été domestiqués, voire chargés de garder leur propriétaire et tous ses biens, ce qu'ils font de leur mieux.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Chien vicieux</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Un ours muté terrifiant, bien plus grand et agressif que ses ancêtres d'avant-guerre. Le nom « Yao Guai » vient du mot chinois pour démon, et ces prédateurs suprêmes font honneur à leur réputation redoutable. Leur peau épaisse offre une excellente protection, et leur férocité en fait l'une des créatures les plus dangereuses des terres désolées.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>griffe gauche</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>griffe droite</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>tête</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Un œuf de beachlurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en beachlurk. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Œuf de beachlurk (féc.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Un œuf de beachlurk non fécondé. Ces œufs pâles et sablonneux se trouvent dans les nids côtiers. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Œuf de beachlurk (non féc.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Un œuf d'écorcheur fécondé. S'il est correctement incubé, il éclora en l'un des prédateurs les plus dangereux des terres désolées. Ces œufs sont extrêmement rares et très recherchés par les dresseurs de bêtes et les scientifiques. Il peut être mangé, mais la plupart considèreraient cela comme un terrible gaspillage.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Œuf d'écorcheur (féc.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Un œuf d'écorcheur non fécondé. Ces œufs massifs sont incroyablement rares et précieux. Bien qu'ils puissent être mangés, la plupart considèreraient cela comme un gaspillage d'un bien si précieux.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Œuf d'écorcheur (non féc.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko de feu fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en gecko de feu. Ces œufs sont particulièrement chauds et doivent être maintenus à haute température pour éclore. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Œuf de gecko de feu (féc.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko de feu non fécondé. Ces œufs sont chauds au toucher. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Œuf de gecko de feu (non féc.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en gecko. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Œuf de gecko (féc.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Œuf de gecko (non féc.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko doré fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en gecko doré. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Œuf de gecko doré (féc.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko doré non fécondé. Ces œufs ont un éclat distinctif. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Œuf de gecko doré (non féc.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Un œuf de gecko vert fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en gecko vert. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Œuf de gecko vert (féc.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Un œuf de gecko vert non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Œuf de gecko vert (non féc.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Un œuf de lakelurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en lakelurk. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Œuf de lakelurk (féc.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Un œuf de lakelurk non fécondé. Ces gros œufs sombres provenant des prédateurs suprêmes des lacs irradiés sont rares et précieux. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Œuf de lakelurk (non féc.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Un œuf de mirelurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en mirelurk. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Œuf de mirelurk (féc.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Un œuf de mirelurk non fécondé. Ces gros œufs visqueux sont un mets délicat dans certaines colonies des terres désolées. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Œuf de mirelurk (non féc.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Un œuf de poulet irradié fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en poussin. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Œuf de poulet irradié (féc.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Un œuf de poulet irradié non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Œuf de poulet irradié (non féc.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Un œuf de corbeau irradié fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en oisillon. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Œuf de corbeau irradié (féc.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Un œuf de corbeau irradié non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Œuf de corbeau irradié (non féc.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Un œuf de Radgull fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en oisillon. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Œuf de Radgull (féc.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Un œuf de Radgull non fécondé. Il peut être mangé cru, mais il est bien, bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Œuf de Radgull (non féc.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Un œuf de cafard radioactif fécondé. S'il est incubé, il éclora en nymphe de cafard radioactif. Ces nuisibles se reproduisent rapidement, et leurs œufs sont courants dans les zones infestées.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>œuf de cafard radioactif (féc.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Un œuf de cafard radioactif non fécondé. Petit et peu appétissant, mais comestible en cas de besoin. Les cafards radioactifs pondent leurs œufs en grandes grappes.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>œuf de cafard radioactif (non féc.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Un œuf de riverlurk fécondé. Si tout se passe bien, il devrait éclore en riverlurk. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Œuf de riverlurk (féc.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Un œuf de riverlurk non fécondé. Ces œufs verdâtres se trouvent dans les nids d'eau douce. Il peut être mangé cru, mais il est bien meilleur cuit.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Œuf de riverlurk (non féc.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Un œuf de thrasher fécondé. S'il est correctement incubé, il éclora en dindon irradié agressif. Bien qu'ils puissent être domestiqués, leur nature capricieuse en fait un bétail dangereux.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>œuf de thrasher (féc.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Un œuf de thrasher non fécondé. Plus gros et plus savoureux que les œufs de dindon d'avant-guerre, bien que certains trouvent le goût légèrement irradié rebutant. C'est néanmoins une source de nourriture précieuse dans les terres désolées.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>œuf de thrasher (non féc.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>Un terrier de taupe-rat actif. S'il est laissé sans surveillance, il engendrera des taupes-rats supplémentaires et propagera d'autres terriers dans la zone. Les rongeurs défendront leur territoire agressivement.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>terrier de taupe-rat</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Viande crue de bêtes des terres désolées. La chair est plus coriace et a un goût légèrement altéré comparé aux animaux domestiques, portant les marques des radiations et des conditions difficiles. Convenable pour les repas, bien qu'elle puisse contenir des traces de contamination des terres désolées.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>viande de bête</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Viande crue récoltée sur des insectes mutés des terres désolées. La chair a une texture inhabituelle et un goût légèrement amer. Bien que nutritive, la forte concentration de composés étranges issus du régime alimentaire irradié de l'insecte la rend quelque peu toxique.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>viande d'insecte</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Viande ferme et blanche récoltée sur les crustacés des terres désolées. La chair est dense et savoureuse, bien qu'elle tende à absorber les contaminants aquatiques de l'habitat de la créature. Populaire parmi les survivants côtiers malgré la légère radiation.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>viande de mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Viande maigre de reptiles et amphibiens des terres désolées. La chair est filandreuse mais comestible, avec une saveur légèrement giboyeuse. Ces créatures sont particulièrement douées pour stocker les radiations dans leurs tissus, rendant la viande plus contaminée que la plupart.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>viande de reptile</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Viande exceptionnellement grasse et juteuse d'insectes mutants bien nourris. Les tissus sont gonflés de composés nutritifs, la rendant plus appétissante que la viande d'insecte ordinaire. Les survivants des terres désolées prisent ces morceaux, bien qu'ils conservent une toxicité modérée due au régime irradié de la créature.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>viande d'insecte dodue</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Morceaux exceptionnellement charnus d'oiseaux des terres désolées bien nourris. Le blanc est épais et juteux, rivalisant avec la volaille d'avant-guerre en qualité. Malgré les radiations, c'est considéré comme une source de nourriture premium dans les terres désolées.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>volaille irradiée dodue</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Viande d'oiseaux mutés des terres désolées. La chair est reconnaissable comme volaille mais a une teinte altérée et une odeur inhabituelle due à l'exposition aux radiations. Bien que toujours comestible et familière en texture, elle ne provient clairement pas d'un poulet d'avant-guerre.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>volaille irradiée</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Viande de qualité exceptionnelle d'une bête des terres désolées en bonne santé et bien nourrie. Le tissu musculaire est bien persillé et étonnamment propre vu ses origines. Les morceaux de choix comme ceux-ci sont des trouvailles rares et commandent des prix élevés. Porte encore une exposition minimale aux radiations de l'environnement des terres désolées.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>viande de bête de choix</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Viande de reptile de qualité supérieure provenant d'un spécimen bien développé. Le tissu musculaire est ferme et bien développé, offrant une meilleure texture et saveur que la viande de reptile ordinaire. Même les spécimens de choix portent une radiation modérée due à leur régime des terres désolées.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>viande de reptile de choix</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Viande étonnamment bonne d'une vermine des terres désolées en bonne santé. L'animal était bien nourri et sa viande est tendre malgré sa petite taille. Ces morceaux sont prisés par les survivants qui savent les préparer correctement. Toujours modérément radioactive.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>viande de vermine de choix</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Chair délicate et savoureuse de poissons des terres désolées. Sa texture est tendre et humide, ce qui en fait un mets rare parmi les survivants. Bien que très nutritive, elle peut encore contenir des traces de contaminants des eaux irradiées.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>viande de poisson succulente</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Viande de petit gibier provenant de rongeurs et autres vermines des terres désolées. Les portions sont maigres et la qualité de la viande est médiocre, mais les mendiants ne peuvent pas faire les difficiles. Ces charognards accumulent des radiations significatives en mangeant des restes de nourriture contaminée.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>viande de vermine</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>