<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>Une variante expérimentale de la série de fusils laser AER, le prototype AER14 est doté de cristaux de focalisation améliorés et d'un régulateur d'énergie avancé. Il offre une meilleure précision et plus de dégâts que les fusils laser standard, bien que son statut de prototype le rende rare et coûteux à produire.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototype AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>canon</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Le lance-flammes Mk I est une arme incendiaire de première génération qui projette un jet de combustible enflammé à courte et moyenne portée. Prisé par les forces militaires d'avant-guerre pour le nettoyage de tranchées et fortifications, il excelle contre les groupes d'ennemis dans les espaces confinés. Sa conception rudimentaire mais efficace en fait une terreur sur le champ de bataille.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Lance-flammes Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>pulvériser du combustible enflammé</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>Une version améliorée du lance-flammes d'origine, le Mk II offre une meilleure efficacité énergétique, une plus grande portée et une projection de flamme plus régulière. Populaire tant auprès des équipes d'assaut d'avant-guerre que des récupérateurs d'après-guerre, il représente l'apogée de la technologie d'armes incendiaires portables d'avant-guerre.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Lance-flammes Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>pulvériser du combustible enflammé</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>Une arme laser énorme et lourde rappelant le Minigun, populaire auprès de la Confrérie de l'Acier. Ses tirs individuels font peu de dégâts, mais cela est entièrement compensé par sa cadence de tir extrêmement élevée. Il excelle dans les mêmes domaines que le Minigun, fournissant un feu de suppression à courte et moyenne distance.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Laser Gatling</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Un ancien modèle du laser Gatling, cette arme lourde est dotée de canons rotatifs permettant un tir automatique soutenu. Bien que moins raffiné que les modèles ultérieurs, il reste une arme de suppression redoutable capable de déverser un feu laser dévastateur.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Laser Gatling Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>Une arme lourde dévastatrice combinant la technologie d'accélération électromagnétique avec des canons rotatifs de type minigun. Le minigun Gauss tire un flux continu de projectiles propulsés électromagnétiquement, capables de déchiqueter blindage et chair. Sa puissance de feu immense est contrebalancée par un poids et une consommation d'énergie considérables.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Minigun Gauss</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>canon</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>Un chef-d'œuvre d'arme Gauss conçu pour la précision extrême à très longue portée. Ce fusil unique est doté d'un canon allongé, d'optiques de visée avancées et de bobines électromagnétiques raffinées offrant une précision inégalée à des distances qui feraient pâlir d'envie les tireurs d'élite conventionnels. Chaque tir représente le mariage parfait entre la science d'avant-guerre et l'efficacité meurtrière.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Fusil de précision Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Un pistolet à plasma de conception allemande d'avant-guerre représentant le summum de l'ingénierie des armes à énergie compactes. Le Glock 86 est doté d'une stabilisation révolutionnaire par champ magnétique qui améliore considérablement la précision et réduit le temps de refroidissement par rapport aux pistolets à plasma standard. Cette arme exceptionnellement rare n'a jamais été produite en masse.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistolet à plasma Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>L'incinérateur lourd est une arme lourde lance-flammes unique et dévastatrice d'avant-guerre, distribuée aux unités d'élite Hellfire de l'Enclave. Construit avec des composants renforcés et un système d'alimentation en carburant avancé, il projette un jet de feu intense sur des distances considérables. Cette arme est à la fois un symbole de terreur et un chef-d'œuvre d'ingénierie destructrice, capable de réduire les ennemis en cendres.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Incinérateur lourd</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>pulvériser du combustible enflammé</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>Une version compacte et raccourcie du fusil laser standard, conçue pour le combat rapproché et les opérations urbaines. La carabine laser sacrifie une partie de sa portée et de sa puissance pour une meilleure maniabilité et une acquisition de cible plus rapide, ce qui la rend populaire auprès des éclaireurs et des forces spéciales.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabine laser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Le pistolet laser AEP7 possède une batterie généreuse, un groupement de tir serré à distance, une résistance à l'utilisation prolongée et des dégâts assez corrects, ce qui en fait un très bon choix d'arme de poing, rôle dans lequel il est largement utilisé par la Confrérie de l'Acier et l'Enclave. Comme les autres armes à énergie, le pistolet laser peut réduire les ennemis en tas de cendres fumantes.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistolet laser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>L'arme laser à condensateur rapide est une arme étrange imitant un pistolet-mitrailleur. La particularité du RCW est l'ajout d'un chargeur à tambour, qui confère à cette arme son apparence unique, sa cadence de tir élevée et son nom. Cette arme présente une précision modérée en raison d'une dispersion élevée pour une arme laser, ce qui la rend utile pour abattre des ennemis à presque toutes les distances.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Pilier des forces armées d'avant-guerre, le fusil laser est devenu un spectacle assez inhabituel dans les terres désolées, surtout en bon état. Ils émettent un faisceau concentré de lumière cohérente capable d'endommager gravement ce ou celui qu'il visait.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Fusil laser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Un prototype expérimental du fusil Gauss M72 doté d'une configuration avancée de bobines magnétiques et d'une efficacité énergétique améliorée. Le M72 A2 représente l'apogée de la technologie d'armes électromagnétiques d'avant-guerre, avec une précision accrue et une meilleure pénétration de blindage que son homologue standard. Seule une poignée a été produite avant la Grande Guerre.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Fusil Gauss M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Le fusil Gauss M72 est une arme d'avant-guerre de premier ordre utilisant des bobines électromagnétiques pour accélérer des projectiles métalliques à des vitesses hypersoniques. Capable de percer la plupart des blindages avec aisance, le fusil Gauss est un témoignage de l'innovation militaire d'avant-guerre. Sa précision et sa puissance d'arrêt sont légendaires parmi les survivants des terres désolées.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Fusil Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>Une arme expérimentale avancée dotée d'une cellule d'énergie hyperbreeder révolutionnaire qui régénère les munitions à une vitesse sans précédent. Ce pistolet unique peut maintenir un feu continu bien plus longtemps que les armes à énergie conventionnelles, bien que chaque tir soit relativement faible. Sa conception futuriste et sa fiabilité exceptionnelle en font un bien précieux.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>canon</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Le fusil Multiplas est une arme à plasma lourdement modifiée qui tire trois projectiles de plasma en éventail à chaque tir. Bien que dévastateur à courte portée, sa précision diminue rapidement à distance, ce qui le rend plus adapté au combat à courte et moyenne portée.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Fusil Multiplas</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Un prototype de fusil à plasma expérimental doté d'un générateur de champ magnétique amélioré et d'un système de confinement du plasma avancé. Le P-94 tire des projectiles de plasma plus puissants et plus stables que les fusils à plasma standard. Cette arme unique n'a jamais dépassé le stade des essais sur le terrain en raison de ses exigences d'entretien complexes.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Un pistolet à énergie au style inhabituel avec une coloration bleue distinctive. Malgré son nom et son apparence de jouet, le Pew Pew délivre des tirs étonnamment puissants grâce à un système de focalisation d'énergie avancé. Sa conception unique en fait autant un sujet de conversation qu'une arme.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Le lanceur à plasma fonctionne de manière très similaire à son homologue à fusil. Il a d'abord été développé comme outil industriel mais a été rapidement miniaturisé et adapté comme arme ; il reste cependant très lourd. Comparé au fusil à plasma, il tire plus vite et plus fort, mais est nettement moins précis.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Lanceur à plasma</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Un premier prototype de la série des lanceurs à plasma. Bien qu'il manque du raffinement des modèles ultérieurs, le Mk I reste une arme lourde à plasma redoutable capable de délivrer un bombardement de plasma soutenu. Son système rudimentaire de confinement magnétique le rend légèrement moins précis mais non moins dévastateur.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Lanceur à plasma Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Un pistolet à plasma compact et raffiné conçu pour la fiabilité et la facilité d'entretien. Le Défendeur à plasma est doté d'un meilleur confinement par bouteille magnétique et d'une conversion d'énergie plus efficace que les pistolets à plasma standard, ce qui en fait une arme de poing prisée des habitants des terres désolées capables de l'entretenir.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Défendeur à plasma</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>La mitrailleuse à plasma (PMG) est une arme automatique à plasma expérimentale combinant la cadence de tir rapide des mitrailleuses conventionnelles avec la puissance dévastatrice de la technologie plasma. Utilisant un système de tir cyclique multi-cathodes révolutionnaire, elle peut maintenir un tir automatique à plasma au prix d'un poids et d'une consommation d'énergie considérables. Cette arme lourde unique a été abandonnée avant la production en masse en raison de son extrême complexité.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Mitrailleuse à plasma</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>Une version miniaturisée du fusil à plasma. Le pistolet à plasma possède cinq arcs d'énergie tributaires connectés à une cathode centrale, et la cathode fonctionne comme point de focalisation, ou le canon. L'énergie est projetée vers l'avant et forme un pincement de plasma ; bien que plutôt lent, le pincement transporte des niveaux élevés d'énergie thermique et cinétique, infligeant des dégâts massifs.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistolet à plasma</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Le fusil à plasma est une puissante arme à énergie qui tire des projectiles de plasma surchauffé. Prisé par les factions avancées, il inflige des dégâts dévastateurs et est efficace contre les cibles blindées et non blindées, bien que ses projectiles voyagent plus lentement que les lasers.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Fusil à plasma</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Le pistolet Gauss PPK12 est une arme électromagnétique de conception allemande qui utilise l'induction magnétique pour propulser des projectiles à des vitesses extrêmement élevées. Compact et fiable, il délivre une énergie cinétique dévastatrice avec un recul minimal, ce qui en fait une excellente arme de poing pour ceux qui peuvent se permettre une telle technologie avancée.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistolet Gauss PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Un prototype d'arme à plasma incroyablement rare développé par REPCONN Aerospace avant la Grande Guerre. Le Q-35 utilise une technologie expérimentale de conversion matière-énergie pour créer des projectiles de plasma exceptionnellement puissants avec une consommation d'énergie réduite. Sa chambre d'énergie cristalline distinctive et ses performances supérieures en font l'une des armes à énergie les plus recherchées des terres désolées.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulateur de matière Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Le pistolet à recharge est une version compacte du fusil à recharge, doté d'un réacteur à microfusion qui reconstitue automatiquement ses munitions, sans rechargement nécessaire. Bien qu'il puisse tirer rapidement, les projectiles font moins de dégâts qu'un pistolet laser. Le réacteur génère des munitions lentement, ce qui signifie qu'il peut tirer des rafales rapides, mais il y a un temps considérable entre celles-ci. Il est généralement moins cher et plus portable que le fusil à recharge.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistolet à recharge</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Le fusil à recharge a été la première arme à énergie dotée d'un réacteur à microfusion. Il reconstitue automatiquement ses munitions, sans rechargement nécessaire. Cependant, la technologie sous-jacente n'était pas encore très sophistiquée. Il peut tirer rapidement, mais les projectiles font nettement moins de dégâts qu'un fusil laser. Le réacteur inefficace génère les munitions lentement, ce qui signifie qu'il peut tirer des rafales rapides, mais il y a un temps considérable entre celles-ci. Au moins, il est généralement bien moins cher qu'un fusil laser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Fusil à recharge</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Un pistolet laser civil fabriqué par Sprtel-Wood, le modèle 9700 était commercialisé comme arme de défense domestique avant la guerre. Bien que moins puissant que les armes à énergie de qualité militaire, sa fiabilité et sa facilité d'utilisation l'ont rendu populaire auprès des colons et des commerçants.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Le fusil laser à triple faisceau semble être un fusil laser raccourci avec un émetteur différent à son extrémité. Il tire trois faisceaux laser simultanément, servant d'alternative high-tech aux fusils à pompe. Comme les fusils à pompe moins avancés, le fusil laser à triple faisceau est mieux adapté au combat à courte portée.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Fusil laser à triple faisceau</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Un ancien modèle de pistolet laser fabriqué par Wattz Electronics avant la Grande Guerre. Le Wattz 1000 utilise un système de lentilles de focalisation plus simple que les conceptions modernes, résultant en des performances quelque peu réduites, mais sa construction robuste garantit un fonctionnement fiable même des décennies après sa fabrication.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistolet laser Wattz 1000</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>La variante fusil de la gamme d'armes laser de Wattz Electronics, le modèle 2000 est doté d'un canon allongé et d'une cellule d'énergie améliorée. Bien qu'utilisant une technologie plus ancienne que les fusils de la série AER moderne, le Wattz 2000 reste une arme performante appréciée pour sa durabilité et sa facilité d'entretien.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Fusil laser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>Le YK32 est une arme compacte à impulsion électromagnétique conçue pour le combat rapproché anti-mécanoïde. Il tire des impulsions électromagnétiques concentrées qui perturbent les systèmes électroniques et les implants neuronaux tout en infligeant des dégâts cinétiques modérés. Particulièrement efficace contre les mécanoïdes et les cibles blindées, il est cependant moins létal contre les cibles organiques non blindées que les armes conventionnelles.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>Pistolet à impulsion YK32</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>poignée</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>canon</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>Le YK42B représente l'apogée de l'armement à impulsion électromagnétique d'avant-guerre. Ce fusil à impulsion de qualité militaire tire des salves électromagnétiques à haute intensité capables de perturber de façon catastrophique les systèmes mécanoïdes et les réseaux neuronaux à moyenne portée. Son système avancé de condensateurs permet des opérations anti-mécanoïdes soutenues, le rendant inestimable dans les conflits contre les forces automatisées. L'arme est particulièrement dévastatrice contre les cibles blindées et électroniques, bien que sa létalité réduite contre les cibles organiques non blindées limite sa polyvalence.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>Fusil à impulsion YK42B</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>crosse</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>canon</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Tas de cendres</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>substance visqueuse</FG_Filth_Goop.label>
</LanguageData>