<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Un masque à gaz équipé d'une plaque métallique renforcée en forme de crâne. La combinaison de protection fonctionnelle et d'esthétique terrifiante en fait une coiffe prisée parmi l'élite des pillards.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Masque à gaz blindé à crâne de pillard</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>Un casque en cuir basique, avec un crâne de jeune bighorner fixé sur le dessus en guise de décoration. Le crâne arbore une cible rouge, le plus souvent porté par les Détraqués, un groupe de pillards particulièrement vicieux originaires des terres désolées du Mojave. Il ne protège pas bien, mais il est assez intimidant, ce qui est plus important pour la plupart des pillards de toute façon.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Casque de combat de Détraqué</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>Un casque en cuir basique, avec un crâne de jeune bighorner fixé sur le dessus en guise de décoration. Le crâne arbore une cible rouge, le plus souvent porté par les Détraqués, un groupe de pillards particulièrement vicieux originaires des terres désolées du Mojave. Il ne protège pas bien, mais il est assez intimidant, ce qui est plus important pour la plupart des pillards de toute façon.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Casque de Détraqué</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>Un casque en cuir basique, avec un crâne de jeune bighorner fixé sur le dessus en guise de décoration. Le crâne arbore une cible rouge, le plus souvent porté par les Détraqués, un groupe de pillards particulièrement vicieux originaires des terres désolées du Mojave. Il ne protège pas bien, mais il est assez intimidant, ce qui est plus important pour la plupart des pillards de toute façon.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Casque de guerrier Détraqué</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée de fortune assemblé à partir de pièces récupérées. Bien que moins protecteur que les casques de grade militaire, il reste bien supérieur aux coiffes conventionnelles des pillards.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée de casse</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée inhabituel modifié sur le thème de la mascotte Mr. Fuzzy. Malgré son apparence absurde, il offre la même protection que les casques d'armure assistée standard des pillards.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Mr Fuzzy</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>Un masque de soudeur reconverti. Il offre une assez bonne protection de face mais laisse l'arrière de la tête virtuellement sans protection. Il encourage son porteur à charger aveuglément l'ennemi, car battre en retraite devient une mauvaise idée, souvent fatale.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Casque Arclight de pillard</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Une armure artisanale de basse technologie à l'apparence barbare. Elle varie en qualité et en apparence, la plupart étant constituées de plaques de ferraille soudées en pièces d'armure renforcées par des barres de métal et des fils attachés par des lanières de cuir. L'armure lourde de pillard est généralement réservée aux chefs et à ceux qui hurlent des ordres au gang. Bien qu'elle protège bien mieux que les autres versions, elle est aussi volumineuse et lourde, limitant sévèrement la liberté de mouvement du porteur.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armure lourde de pillard</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Une armure artisanale de basse technologie à l'apparence barbare. Elle varie en qualité et en apparence, la plupart étant constituées de plaques de ferraille soudées en pièces d'armure renforcées par des barres de métal et des fils attachés par des lanières de cuir. La version légère de l'armure de pillard ne fournit qu'une protection basique mais est moins lourde que les autres variantes. Pas la meilleure armure, mais certainement mieux que rien.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armure de pillard</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Une armure artisanale de basse technologie à l'apparence barbare. Elle varie en qualité et en apparence, la plupart étant constituées de plaques de ferraille soudées en pièces d'armure renforcées par des barres de métal et des fils attachés par des lanières de cuir. Cette version offre une protection légèrement supérieure à la version plus légère, mais n'est toujours pas formidable. De plus, elle pèse bien plus lourd.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Armure renforcée de pillard</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>Un vêtement en lambeaux, enveloppé par endroits de ruban adhésif, une large ceinture en cuir et des bottes de combat noires. Ces vêtements sont souvent portés par les pillards et n'offrent pratiquement aucune protection.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armure Badlands de pillard</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>Un manteau en cuir couvert d'un nombre excessif de chiffons, de chaînes et de plaques de métal avec des morceaux de barres d'armature soudés dessus. Pour une armure de pillard, celle-ci protège assez bien, mais en contrepartie elle est assez lourde. Habituellement portée par les pillards ayant (un peu) d'instinct de survie.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armure Blastmaster de pillard</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Composé d'un casque de pompier porté par-dessus un masque à gaz, le casque Blastmaster offre une protection décente et est souvent recouvert de substances ignifuges.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Casque Blastmaster de pillard</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Un long cache-poussière en cuir porté par les chefs de pillards et ceux qui ont survécu assez longtemps pour gagner un certain respect. Offre une meilleure protection que l'armure de pillard basique tout en conservant une apparence intimidante.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Manteau en cuir de pillard</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>Une tenue en cuir grossière assemblée à partir de peaux d'animaux et de chutes diverses. Bien qu'offrant une protection minimale, elle est légère et permet des mouvements rapides — essentiel pour les tactiques de frappe-et-fuite des pillards.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Cuirs de pillard</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>Un vêtement en lambeaux, enveloppé par endroits de ruban adhésif, une large ceinture en cuir et des bottes de combat noires. Ces vêtements sont souvent portés par les pillards et n'offrent pratiquement aucune protection.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armure de pillard</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>Un vêtement en lambeaux, enveloppé par endroits de ruban adhésif, une large ceinture en cuir et des bottes de combat noires. Ces vêtements sont souvent portés par les pillards et n'offrent pratiquement aucune protection.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armure Painspike de pillard</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Une armure assistée grossière assemblée à partir de pièces récupérées, de plaques rouillées et de composants T-45 récupérés. Bien qu'elle offre une protection décente pour un habitant des terres désolées, elle manque du raffinement et de la fiabilité d'une véritable armure assistée militaire. La construction de fortune laisse des lacunes dans la couverture, et les réparations improvisées la rendent nettement plus lourde et encombrante que ses homologues d'avant-guerre. Néanmoins, dans les terres désolées, toute armure assistée vaut mieux que rien.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Armure assistée de pillard</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée grossièrement modifié par des pillards. Les systèmes internes fonctionnent à peine, mais il offre encore une excellente protection contre la plupart des menaces.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée de pillard</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>Une calotte en cuir avec des lunettes et des guidons de moto dépassant de chaque côté de la tête. Il n'est pas très protecteur, et son utilité principale est l'intimidation.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Casque Psycho-Tic de pillard</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Cette armure archaïque se compose de jambières en métal et d'une sorte de plaque en cuir portée sur l'épaule gauche. Elle laisse les épaules de son porteur nues et sans protection. La plupart des pillards s'en soucient peu, car son utilité principale est l'intimidation de l'ennemi.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armure Sadiste de pillard</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Une armure de fortune construite à partir de caoutchouc de pneu récupéré et de débris métalliques. Le caoutchouc épais offre une protection décente contre les impacts contondants tout en restant étonnamment souple. Populaire parmi les pillards qui privilégient la mobilité à la protection lourde.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armure en pneu de pillard</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>Un casque construit à partir de plusieurs morceaux de toile de jute épaisse grossièrement cousus ensemble. Il comprend également une protection oculaire qui semble avoir été arrachée d'un masque à gaz et des touffes de cheveux. Pas une armure très efficace, mais elle intimide assez bien l'ennemi.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Casque Wastehound de pillard</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>Un masque à gaz usé par les intempéries avec une plaque de crâne corrodée fixée dessus. Malgré son état détérioré, il fournit encore une protection adéquate et conserve l'esthétique intimidante des pillards.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Masque à gaz rouillé à crâne de pillard</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>Une simple capuche souvent portée par les pillards. Elle ne fournit pratiquement aucune protection contre les balles mais c'est (à peine) mieux que pas de casque du tout.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Capuche de toile</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>Une variante d'armure assistée de pillard plus raffinée, prisée par le gang des Scabbers. Construite à partir de récupération mieux entretenue et renforcée par des plaques de ferraille supplémentaires, elle offre une protection améliorée tout en conservant l'apparence brinquebalante caractéristique. Les Scabbers sont fiers des pointes intimidantes et des panneaux tachés de rouille de leur armure, les portant comme des insignes d'honneur. Bien que plus lourde que l'armure assistée standard des pillards, elle offre une protection sensiblement meilleure contre les dangers des terres désolées.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Armure assistée Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée fortement corrodé couvert de rouille et de décomposition. Malgré son apparence détériorée, la structure centrale reste solide et offre une protection substantielle.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Scabber</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Le summum de l'ingénierie d'armure assistée des pillards, la variante Waster combine des composants de grade militaire récupérés avec un artisanat étonnamment compétent. Bien que toujours brute selon les standards d'avant-guerre, elle approche le niveau de protection de l'armure assistée T-45 tout en conservant l'esthétique brutale que les pillards préfèrent. La construction lourde et le blindage en couches en font une vision redoutable sur le champ de bataille. Les boss Wasters et les pillards d'élite prisent ces armures par-dessus tout.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Armure assistée Waster</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>Un casque d'armure assistée usé par les combats montrant des signes d'utilisation intensive et de réparations de fortune. Bien que loin d'être impeccable, il reste un redoutable équipement de protection.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Casque d'armure assistée Waster</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>