<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Culture_BoS.description>La Confraternita d'Acciaio mantiene una rigida disciplina militare e un rispetto per la tecnologia prebellica. I membri seguono il Codice, valorizzano la catena di comando e si considerano preservatori della conoscenza in un mondo barbarico.</FCP_Culture_BoS.description>
  <FCP_Culture_BoS.label>Capitolo Confraternita d'Acciaio</FCP_Culture_BoS.label>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>Gli Emarginati sono puristi che hanno rifiutato la deviazione dell'anziano Lyons dal Codice. Sono totalmente dediti all’acquisizione e alla preservazione della tecnologia, vedendo gli estranei nella migliore delle ipotesi come ostacoli. La missione è tutto.</FCP_Culture_BoS_Outcasts.description>
  <FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>Confraternita dei Reietti d'Acciaio</FCP_Culture_BoS_Outcasts.label>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.description>Il capitolo dell'anziano Lyons si è staccato dal Codice per aiutare la gente della Zona Contaminata della Capitale. I suoi seguaci combinano la disciplina della Fratellanza con la compassione, credendo che la tecnologia debba servire l'umanità e non esserne accumulata.</FCP_Culture_Lyons_BoS.description>
  <FCP_Culture_Lyons_BoS.label>Confraternita d'Acciaio Lione</FCP_Culture_Lyons_BoS.label>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>Descrizione</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.description>
  <FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>neoromano</FCP_Culture_Legion_NeoRoman.label>
  <FCP_Culture_Enclave.description>L'Enclave rappresenta ciò che resta del governo degli Stati Uniti prebellico, incarnando una cultura di superiorità tecnologica, rigida gerarchia e incrollabile lealtà alla visione di un'America purificata. I membri dell'Enclave sono profondamente devoti alla loro causa, spesso considerandosi come i legittimi eredi della Terra.</FCP_Culture_Enclave.description>
  <FCP_Culture_Enclave.label>Enclave</FCP_Culture_Enclave.label>
  <FCP_Culture_Khan.description>Cultura dei Grandi Khan, una tribù di predoni nomadi discendente dalle bande di motociclisti prebellici.</FCP_Culture_Khan.description>
  <FCP_Culture_Khan.label>Khan</FCP_Culture_Khan.label>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.description>Cultura di quelli nella Repubblica della Nuova California.</FCP_Culture_NCR_Californian.description>
  <FCP_Culture_NCR_Californian.label>Nuovo californiano</FCP_Culture_NCR_Californian.label>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.description>Cultura di quelli della Repubblica popolare cinese.</FCP_Culture_PRC_Chinese.description>
  <FCP_Culture_PRC_Chinese.label>cinese</FCP_Culture_PRC_Chinese.label>
  <FCP_Culture_Raider.description>Cultura di coloro che fanno parte delle Raider Gangs.</FCP_Culture_Raider.description>
  <FCP_Culture_Raider.label>Raider</FCP_Culture_Raider.label>
  <FCP_Culture_USA_American.description>Cultura di quelli degli Stati Uniti d'America.</FCP_Culture_USA_American.description>
  <FCP_Culture_USA_American.label>americano</FCP_Culture_USA_American.label>
</LanguageData>
