<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GauranlenConnection_Strong.description>Сильная вера в поддержание могучей связи с Отцом-деревом, источником хранителей деревьев и стручков.</GauranlenConnection_Strong.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>Мутанты принимаются как полноправные члены общества. Их изменённые тела не препятствуют принадлежности, пока они стоят на стороне колонии.</Greenway_Precept_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>гражданство мутантов</Greenway_Precept_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.description>Мутанты считаются естественными повелителями пустоши. Их сила даёт им право управлять, особенно над немутировавшими рабочими, которых держат ниже себя.</Greenway_Precept_MutantMasters.description>
  <Greenway_Precept_MutantMasters.label>мутанты-хозяева</Greenway_Precept_MutantMasters.label>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.description>Мутанты считаются пятном на цивилизации. Их присутствие в колонии опасно, унизительно и должно быть искоренено везде, где возможно.</Greenway_Precept_MutantPurge.description>
  <Greenway_Precept_MutantPurge.label>чистка мутантов</Greenway_Precept_MutantPurge.label>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.description>Мутанты ценятся прежде всего как каста рабов. Они сильны, опасны, и лучше всего держать их в цепях, где их труд можно эксплуатировать безопасно.</Greenway_Precept_MutantSlaves.description>
  <Greenway_Precept_MutantSlaves.label>мутанты-рабы</Greenway_Precept_MutantSlaves.label>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>Мутанты могут оставаться в обществе, но только как низшая каста. Они полезны, когда их держат в подчинении и заставляют работать под строгим надзором.</Greenway_Precept_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>мутанты второго сорта</Greenway_Precept_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_Precept_Utobitha.description>Настоящая родина мутантов должна быть построена мутантами и для мутантов. Обычных обитателей пустоши терпят лишь как проблему, но никогда как полноправных членов создаваемого порядка.</Greenway_Precept_Utobitha.description>
  <Greenway_Precept_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Precept_Utobitha.label>
  <TreeConnection.description>Вера в священную связь между колонистом и Отцом-деревом — мутировавшим деревом, порождающим хранителей деревьев и стручки.</TreeConnection.description>
</LanguageData>