<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_NCR.description>A New California Republic egy frakció, amely az egykori Kalifornia államban található Shady Sandsből származik. Ez egy szövetségi parlamentáris köztársaság, hasonlóan a háború előtti USA-hoz, mielőtt az autoritarizmusba süllyedt volna. A régi világot és annak értékeit képviselik. Az utak, az adók, a börtönök, a választások és más rég elfeledett jelenségek visszatértek az NCR hatalomra kerülésével. A polgárok a civilizáció, a demokrácia és a szabadság egyetlen menedékének tekintik a pusztaságban. Noha ebben a felfogásban minden bizonnyal van igazság, az NCR széles körben elterjedt korrupciótól és oligarchikus tendenciáktól is szenved, mivel sok hatalmat a rendkívül gazdag farmerek és farmtulajdonosok birtokolnak. Ezen túlmenően hatalmas, ipari központjaik által jól ellátott hadseregét használja fel területük agresszív kiterjesztésére és a szomszédos régiók erőforrásainak igénylésére, hogy csillapítsa lakossága egyre növekvő éhezését.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.label>Új Kaliforniai Köztársaság</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Elnök</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Új kaliforniai</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Új kaliforniaiak</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Volt NCR-katonák és tisztek szélhámos csoportja, akik elhagyták a Köztársaságot. Az NCR vezetéséből kiábrándulva ellenséges félkatonai csoportként működnek, rajtaütéseken és zsoldos munkán keresztül túlélve. Szervezetük laza, de egy ravasz szélhámos ezredes vezeti őket.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Dezerters</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Zsivány ezredes</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Deserter</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Dezerters</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Az Új-Kaliforniai Köztársaság egy demokratikus szövetség, amely a törvény, a rend és a haladás elvein alapul. NCR-ként egy kolóniát vezetsz, amely a civilizáció helyreállítására és befolyásának kiterjesztésére törekszik a pusztaságon.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR játékostelep</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Kormányzó</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Polgár</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Polgárok</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
