<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Molerat.description>Ezek a groteszk mutáns rágcsálók a föld alatt, hatalmas alagúthálózatokban élnek. Gyorsan szaporodnak, és zavarás esetén nagy számban rajzanak. Eredetileg egyszerű pusztai kártevők, populációjuk a föld alatti területeken robbanásszerűen megnőtt, ahol kiterjedt üregrendszereket hoznak létre. Agresszívek, területiek, és bármit megtámadnak, ami a tartományukba kerül.</FCP_Faction_Molerat.description>
  <FCP_Faction_Molerat.fixedName>Vakond Patkány Kolónia</FCP_Faction_Molerat.fixedName>
  <FCP_Faction_Molerat.label>vakond patkány kolónia</FCP_Faction_Molerat.label>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>vakond patkány</FCP_Faction_Molerat.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>vakond patkányok</FCP_Faction_Molerat.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.description>A Brotherhood of Steel az egyik legrégebbi, még mindig létező frakció a pusztaságban. Közvetlenül a nagy háború előtt és alatt alapították. Katonai eredetéhez hűen a Testvériség egy militarizált társadalom, amely a fegyelemre, a vitézségre és a megbízhatóságra épül. Azonban nagyon sok Testvériség-fejezet létezik, amelyek filozófiája gyakran erősen eltérő. Egyesek az emberiség egyedüli védelmezőjének tekinthetik magukat, és nemesen és lovagiasan viselkednek, míg mások tanácstalan degeneráltnak tekinthetik a kívülállókat, akik alkalmatlanok az esetlegesen birtokolt technológiai csodákra. A Testvériség valamennyi fejezete által megosztott néhány dolog között szerepel a technológia (és annak megőrzése) iránti megszállottságuk, valamint az impozáns páncélruha, amely kis létszámuk ellenére a pusztaság egyik leghatalmasabb csoportjává teszi őket.</FCP_Faction_BoS.description>
  <FCP_Faction_BoS.fixedName>Acél Testvériség</FCP_Faction_BoS.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS.ideoDescription>Maxson elder alatt a Testvériség egyesítette a fegyelmet a céllal. Megőrizzük a technológiát, megvédjük az emberiséget önmagától, és elpusztítjuk a jövőnket fenyegető förtelmeket. Acél legyen velünk.</FCP_Faction_BoS.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS.label>Acél Testvériség</FCP_Faction_BoS.label>
  <FCP_Faction_BoS.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>Becsület</FCP_Faction_BoS.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>A Lost Hills Chapter az eredeti Brotherhood of Steel, amelyet Roger Maxson alapított a Mariposa Katonai Bázis romjain. Első és alapító fejezetként a Lost Hills a Testvériség eszméinek legtisztább formáját képviseli – a technológiai megőrzést, a katonai fegyelmet és az izolacionista filozófiát. Ők az eredeti kódex őrzői, és magukat tekintik a Testvériség összes fejezete feletti legfőbb tekintélynek. A Lost Hills bunkerkomplexumban lévő erődítményük továbbra is az egyik legfejlettebb technológiai létesítmény a pusztaságban, ahol a háború előtti katonai felszerelések és a Testvériség legelitebb katonái találhatók.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>Lost Hills fejezet</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>Mi vagyunk az eredeti Brotherhood of Steel, a Roger Maxson által írt igazi kódex őrzői. A technológiát meg kell őrizniük a tiszta vérvonalhoz tartozóknak. A kívülállókra nem bízhatjuk a titkainkat vagy az örökségünket. Mi vagyunk a pajzs, amely megvédi az emberiség technológiai örökségét – az elszigeteltség az erősségünk, a tisztaság a mi utunk.</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>Lost Hills fejezet</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>Becsület</FCP_Faction_BoS_Lost_Hills.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.description>A Midwestern Brotherhood of Steel elszakadt a főrendtől egy léghajó expedíció során, amely lezuhant a Közép-Nyugaton. Nyugati társaikkal ellentétben a középnyugati káptalan pragmatikusabb és terjeszkedőbb filozófiát fogadott el, és aktívan toborozta soraiba a törzseket és a pusztaságokat. Fenntartják a Testvériség elkötelezettségét a technológia és a katonai vitézség iránt, de leváltották a többi fejezetet meghatározó elszigeteltség nagy részét. Területük az egykori amerikai Közép-Nyugat hatalmas szakaszait öleli fel, így az egyik legnagyobb és legváltozatosabb Testvériség-csoport, bár továbbra is elzárkóznak Lost Hills tekintélyétől.</FCP_Faction_BoS_Midwest.description>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>Középnyugati Testvériség</FCP_Faction_BoS_Midwest.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>Mi vagyunk a Testvériség alakult ki. Amikor léghajóink lezuhantak Közép-Nyugaton, megtanultuk, hogy a túléléshez alkalmazkodásra van szükség. Toborozzuk az arra érdemeseket - törzseket, pusztaságokat, sőt korábbi ellenségeket is -, mert az erő az egységből fakad, nem az elszigeteltségből. A Kódex vezet minket, de nem láncol. Tágítunk, védünk, kitartunk.</FCP_Faction_BoS_Midwest.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.label>Középnyugati Testvériség</FCP_Faction_BoS_Midwest.label>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>Általános</FCP_Faction_BoS_Midwest.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Midwest.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>Becsület</FCP_Faction_BoS_Midwest.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Az Appalachia káptalan válaszút előtt áll. Elvágva a Lost Hillstől és arra kényszerülve, hogy önállóan működjön, meg kell határoznia a fejezet útját: követi-e a "The Chain That Binds"-t - a szigorú Codex-doktrínát, amely mindenekelőtt a technológiai megőrzést követeli meg? Vagy szakít a hagyományokkal, és a pusztaság népének védelmezője lesz, bebizonyítva, hogy a Testvériség több gyűjtőnél? Az Ön elszigeteltsége nem jelent felügyeletet, erősítést, hanem teljes szabadságot annak meghatározására, hogy a Testvériség valójában mit képvisel ezeken a vidékeken.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia fejezet</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Levente</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>A Lyons's Pride maradványai fegyelmezett és technológiailag fejlett harcosok csoportja, akik arra törekszenek, hogy megőrizzék néhai vezetőjük, Lyons elder eszméit. Egykor büszke és egységes fejezetként működnek, most széttagolt, de határozott csoportként működnek, ragaszkodva küldetésükhöz, az emberiség védelméhez és a fejlett technológia védelméhez. Noha számuk megcsappant, elhatározásuk rendíthetetlen, és továbbra is betartják becsületkódexüket a pusztaság káoszában. Fejlett fegyverzetük, páncélzatuk és taktikai szakértelmük félelmetes erővé teszi őket, akár szövetségesként, akár ellenfélként.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>A lyoni büszkeség maradványai</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Az Acél Testvériség Mojave-i Káptalana egykori önmagának az árnyéka, kiszorult a Hidden Valley bunkerből, és most a túlélésért küzd a zord Mojave pusztaságon. Valamikor büszke és fegyelmezett erők voltak, de szétszórt csoporttá süllyedtek, ragaszkodva küldetésükhöz, az emberiség technológiai örökségének megőrzéséhez. Csökkent állapotuk ellenére a hatalmi páncélok és az energiafegyverek elsajátítása biztosítja, hogy továbbra is félelmetes jelenlétük legyen a régióban.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave fejezet</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>A Kitűzött Maradékok az Acél Testvériség megkeményedett szilánkos csoportja, amelyet azok alkottak, akik elutasították a Testvériség változó eszméit, és úgy döntöttek, hogy fenntartják az eredeti küldetést: a fejlett technológia visszaszerzését és megőrzését bármi áron. Egykori testvéreiktől elszigetelve a kitaszítottak hevesen függetlenek, pragmatikusak, és gyakran bizalmatlanok a kívülállókkal szemben. Táboraikat megerősítették, őrjárataik kérlelhetetlenek, ügyük iránti hűségük pedig megingathatatlan. Noha kevés a számuk, fegyelmezettségük, technikai szakértelmük és a páncélzat elsajátítása félelmetes erővé teszi őket a pusztaságban.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Testvériség kitaszítottjai</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Védő</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Kitaszított</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Kiközösítettek</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>A Brotherhood of Steel az egyik legrégebbi, még mindig létező frakció a pusztaságban. Közvetlenül a nagy háború előtt és alatt alapították. Katonai eredetéhez hűen a Testvériség egy militarizált társadalom, amely a fegyelemre, a vitézségre és a megbízhatóságra épül. Azonban nagyon sok Testvériség-fejezet létezik, amelyek filozófiája gyakran erősen eltérő. Egyesek az emberiség egyedüli védelmezőjének tekinthetik magukat, és nemesen és lovagiasan viselkednek, míg mások tanácstalan degeneráltnak tekinthetik a kívülállókat, akik alkalmatlanok az esetlegesen birtokolt technológiai csodákra. A Testvériség valamennyi fejezete által megosztott néhány dolog között szerepel a technológia (és annak megőrzése) iránti megszállottságuk, valamint az impozáns páncélruha, amely kis létszámuk ellenére a pusztaság egyik leghatalmasabb csoportjává teszi őket.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Acél Testvériség</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>A Lyons's Pride maradványai fegyelmezett és technológiailag fejlett harcosok csoportja, akik arra törekszenek, hogy megőrizzék néhai vezetőjük, Lyons elder eszméit. Egykor büszke és egységes fejezetként működnek, most széttagolt, de határozott csoportként működnek, ragaszkodva küldetésükhöz, az emberiség védelméhez és a fejlett technológia védelméhez. Noha számuk megcsappant, elhatározásuk rendíthetetlen, és továbbra is betartják becsületkódexüket a pusztaság káoszában. Fejlett fegyverzetük, páncélzatuk és taktikai szakértelmük félelmetes erővé teszi őket, akár szövetségesként, akár ellenfélként.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>A lyoni büszkeség maradványai</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>Lyons elder azt tanította nekünk, hogy az együttérzés nélküli technológia semmit sem ér. Mi vagyunk az emberek pajzsa, az ártatlanok védelmezői, és a bizonyíték arra, hogy a Testvériség több lehet, mint műtárgyak gyűjtője.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>A lyoni büszkeség maradványai</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>Idősebb</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>Testvér</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>Testvérek</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>Pride Honor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>A Kitűzött Maradékok az Acél Testvériség megkeményedett szilánkos csoportja, amelyet azok alkottak, akik elutasították a Testvériség változó eszméit, és úgy döntöttek, hogy fenntartják az eredeti küldetést: a fejlett technológia visszaszerzését és megőrzését bármi áron. Egykori testvéreiktől elszigetelve a kitaszítottak hevesen függetlenek, pragmatikusak, és gyakran bizalmatlanok a kívülállókkal szemben. Táboraikat megerősítették, őrjárataik kérlelhetetlenek, ügyük iránti hűségük pedig megingathatatlan. Noha kevés a számuk, fegyelmezettségük, technikai szakértelmük és a páncélzat elsajátítása félelmetes erővé teszi őket a pusztaságban.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>Testvériség kitaszítottjai</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.fixedName>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>Mi vagyunk az igazi Testvériség küldetésének őrzői. A technológiát minden áron meg kell őrizni. A kívülállókra nem lehet rábízni az Óvilág hatalmát. A kódex törvény.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.ideoDescription>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>Testvériség kitaszítottjai</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>Védő</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>Kitaszított</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>Kiközösítettek</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>Tech Scrip</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>A Caesar's Legion az a félelmetes csoport, amely meghódította Arizona, Új-Mexikó, Colorado és Utah legtöbb korábbi államát. A Légió az ókori római légiósok stílusát követi, és sok alacsony technológiájú fegyvert használ, mint például gerelyeket és nyers, de hatékony közelharci fegyvereket. Kegyetlenek, harciasak, és köztudottan gyakran követnek el mészárlást civilek ellen, amit feloszlatónak és pazarlónak tartanak. Caesar, vagy Edward Sallow, ahogy egykor ismerték, vasökölű diktátorként vezeti rabszolgaseregeit, és egyre előrenyomja őket, hogy új területeket szerezzenek vezérüknek, magának Marsnak kikiáltott fiának. Nemsokára a Légió a Colorado folyó partján állt, és a mögöttük lévő New Vegas és Kalifornia csillogó tornyaira szegezte tekintetét.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Caesar légiója</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesarnak, a Mars fiának a Mars parancsot kapott, hogy hódítsa meg az egész Földet. A hódítás megkönnyítése érdekében a Mars tűzzel tisztította meg a Földet, és az embereket a legalacsonyabb apályba juttatta. A császár isteni kötelessége, hogy megszabadítsa a pusztaságot a káosztól és a barbárságtól</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Caesar légiója</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Légiós</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Légiósok</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.description>A régi világkormány könyörtelen maradványai, az Enklávé azt hiszik, hogy az emberiség jogos uralkodói. Elszigetelve, fejlett technológiailag és hevesen nacionalistákként igyekeznek helyreállítani a civilizációt vaskezű víziójuk alatt – függetlenül attól, hogy a kívülállók milyen költségekkel járnak.</FCP_Faction_Enclave.description>
  <FCP_Faction_Enclave.fixedName>Az Enklávé</FCP_Faction_Enclave.fixedName>
  <FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>Az Enklávé az Egyesült Államok kormányának folytatását képviseli, amelynek célja Amerika visszaszerzése és helyreállítása. Csak a tiszta, szennyezetlen embereknek van joguk újjáépíteni a civilizációt. Az összes többi aberráció, amelyet el kell távolítani vagy alá kell vetni.</FCP_Faction_Enclave.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Enclave.label>Az Enklávé</FCP_Faction_Enclave.label>
  <FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>Elnök</FCP_Faction_Enclave.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>Alkotó</FCP_Faction_Enclave.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>Összetevők</FCP_Faction_Enclave.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>hatóság</FCP_Faction_Enclave.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.description>Ön az Enklávé, az árnyékkormány munkatársai, amely magát az Amerikai Egyesült Államok jogos örökösének tartja. Fejlett háború előtti technológiával felfegyverkezve, valamint a genetikai és technológiai felsőbbrendűségébe vetett rendíthetetlen hittel arra törekszik, hogy visszaállítsa Amerika korábbi dicsőségét – bármilyen szükséges eszközzel. A pusztaság tele van mutánsokkal és degeneráltakkal, akiknek nincs helyük az új Amerikában, amelyet fel fogsz építeni.</FCP_Faction_Enclave_Player.description>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.label>Az Enklávé</FCP_Faction_Enclave_Player.label>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>Ezredes</FCP_Faction_Enclave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>Ügynök</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>Ügynökök</FCP_Faction_Enclave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_GreatKhans.description>A Great Khans egy törzsi portyázó társaság, amelynek gyökerei a háború előtti kaliforniai motoros bandákra nyúlnak vissza. Valamikor a pusztaság egyik legerősebb portyázó törzse volt, számos konfliktust éltek át az NCR-rel és más csoportokkal, amelyek megtizedelték a létszámukat. A kudarcok ellenére a kánok büszkék és vadul függetlenek maradnak, és nem hajlandók meghajolni senki előtt. Szakértőkké váltak a vegyszerek előállításában, amelyeket fegyverekre és készletekre cserélnek. A kánok nagyra értékelik az erőt, a törzs iránti hűséget és a szabadságot, hogy úgy éljenek, ahogyan akarnak – mentesen a „civilizált” társadalmak törvényeitől és adóitól. Nomád nép, jurtákban és sátrakban él, amelyeket gyorsan össze lehet pakolni, ha eljön a továbblépés ideje.</FCP_Faction_GreatKhans.description>
  <FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>Nagy kánok</FCP_Faction_GreatKhans.fixedName>
  <FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>A nagy kánok az erő, a függetlenség és a törzs iránti hűség kódexe szerint élnek. Elutasítják a "civilizált" társadalom szabályait és korlátait, inkább elveszik, amire szükségük van, és szabadon élnek. Az erősek életben maradnak, a gyengék elpusztulnak, és a törzs mindenekelőtt kitart.</FCP_Faction_GreatKhans.ideoDescription>
  <FCP_Faction_GreatKhans.label>Nagy kánok</FCP_Faction_GreatKhans.label>
  <FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>Kán papa</FCP_Faction_GreatKhans.leaderTitle>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>Kán</FCP_Faction_GreatKhans.pawnSingular>
  <FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>kánok</FCP_Faction_GreatKhans.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.description>A New California Republic egy frakció, amely az egykori Kalifornia államban található Shady Sandsből származik. Ez egy szövetségi parlamentáris köztársaság, hasonlóan a háború előtti USA-hoz, mielőtt az autoritarizmusba süllyedt volna. A régi világot és annak értékeit képviselik. Az utak, az adók, a börtönök, a választások és más rég elfeledett jelenségek visszatértek az NCR hatalomra kerülésével. A polgárok a civilizáció, a demokrácia és a szabadság egyetlen menedékének tekintik a pusztaságban. Noha ebben a felfogásban minden bizonnyal van igazság, az NCR széles körben elterjedt korrupciótól és oligarchikus tendenciáktól is szenved, mivel sok hatalmat a rendkívül gazdag farmerek és farmtulajdonosok birtokolnak. Ezen túlmenően hatalmas, ipari központjaik által jól ellátott hadseregét használja fel területük agresszív kiterjesztésére és a szomszédos régiók erőforrásainak igénylésére, hogy csillapítsa lakossága egyre növekvő éhezését.</FCP_Faction_NCR.description>
  <FCP_Faction_NCR.fixedName>Új Kaliforniai Köztársaság</FCP_Faction_NCR.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR.ideoDescription>A szabadság és szabadság elvein alapuló Köztársaság ezeket az évek során a gyakorlatba is átülteti. A legfontosabb eredmény a rabszolgaság betiltása volt az NCR területeken, köszönhetően a befolyásos politikusok és a Rangers összehangolt erőfeszítéseinek.</FCP_Faction_NCR.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR.label>Új Kaliforniai Köztársaság</FCP_Faction_NCR.label>
  <FCP_Faction_NCR.leaderTitle>Elnök</FCP_Faction_NCR.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR.pawnSingular>Új kaliforniai</FCP_Faction_NCR.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>Új kaliforniaiak</FCP_Faction_NCR.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>Szervizpontok</FCP_Faction_NCR.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.description>Volt NCR-katonák és tisztek szélhámos csoportja, akik elhagyták a Köztársaságot. Az NCR vezetéséből kiábrándulva ellenséges félkatonai csoportként működnek, rajtaütéseken és zsoldos munkán keresztül túlélve. Szervezetük laza, de egy ravasz szélhámos ezredes vezeti őket.</FCP_Faction_NCR_Deserters.description>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>NCR Dezerters</FCP_Faction_NCR_Deserters.fixedName>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>Az egykor a Köztársasághoz hűséges dezertőrök elfordultak a megszegett ígéretektől és a végtelen háborúktól. Kiábrándultak a korrupcióból és a kudarcos vezetésből, most mindenekelőtt a túlélést, a szabadságot és a sajátjaikhoz való hűséget értékelik. Eszményeiket a nehézségek, a bajtársiasság és a tekintély iránti mélységes bizalmatlanság kovácsolják. Megteszik azt, ami ahhoz kell, hogy kitartsanak a pusztaságban, a szükség és a közös tapasztalat köti össze, nem pedig a régi világ dogmái.</FCP_Faction_NCR_Deserters.ideoDescription>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.label>NCR Dezerters</FCP_Faction_NCR_Deserters.label>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>Zsivány ezredes</FCP_Faction_NCR_Deserters.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>NCR Deserter</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>NCR Dezerters</FCP_Faction_NCR_Deserters.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_NCR_Player.description>Az Új-Kaliforniai Köztársaság egy demokratikus szövetség, amely a törvény, a rend és a haladás elvein alapul. NCR-ként egy kolóniát vezetsz, amely a civilizáció helyreállítására és befolyásának kiterjesztésére törekszik a pusztaságon.</FCP_Faction_NCR_Player.description>
  <FCP_Faction_NCR_Player.label>NCR játékostelep</FCP_Faction_NCR_Player.label>
  <FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>Kormányzó</FCP_Faction_NCR_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>Polgár</FCP_Faction_NCR_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>Polgárok</FCP_Faction_NCR_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.description>A kollektivizmus, a harmónia és a technológiai fejlődés eszméire épülő Kínai Népköztársaság nyüzsgő városokkal, gazdag kulturális örökséggel és erős közösségi érzéssel rendelkező nemzet. A felszín alatt azonban a növekvő cenzúra, az állami ellenőrzés és a katonai terjeszkedés alakítja a mindennapi életet. A polgárok gyors modernizációt, élénk hagyományokat és nemzeti büszkeséget élveznek, még akkor is, ha a nemzetközi konfliktusok kísértete egyre közelebb kerül.</FCP_Faction_PRC.description>
  <FCP_Faction_PRC.fixedName>Kínai Népköztársaság</FCP_Faction_PRC.fixedName>
  <FCP_Faction_PRC.ideoDescription>A Sárkány Éve ideológia a nemzeti egységet, a közös erőfeszítést és a technológiai fejlődést értékeli. Bátorítja az állam iránti hűséget, a hagyományok tiszteletét és a kulturális örökség iránti büszkeséget. A polgároktól azt várják, hogy együtt dolgozzanak a nemzet javáért, fenntartsák a társadalmi harmóniát és felkarolják az innovációt, hisz az egység és az elszántság jólétet és erőt hoz.</FCP_Faction_PRC.ideoDescription>
  <FCP_Faction_PRC.label>Kínai Népköztársaság</FCP_Faction_PRC.label>
  <FCP_Faction_PRC.leaderTitle>Legfelsőbb Vezető</FCP_Faction_PRC.leaderTitle>
  <FCP_Faction_PRC.pawnSingular>kínai</FCP_Faction_PRC.pawnSingular>
  <FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>kínai</FCP_Faction_PRC.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>Társadalmi kreditek</FCP_Faction_PRC.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_Raider.description>A Raider Gangs a pusztaságban működő bandita csoportok laza konföderációja. Brutális taktikájukról, sáfárságukról és települések portyázóiról ismertek. Míg gyakran harcolnak egymással, képesek egyesülni a közös ellenségek ellen. A Raiders elutasítja a régi világ értékeit, és helyette a legrátermettebb túlélési mentalitást választja. Sokan félnek és megvetik őket, de bizonyos vonzerővel is bírnak azok számára, akik a civilizációs korlátok alól akarnak megszabadulni.</FCP_Faction_Raider.description>
  <FCP_Faction_Raider.fixedName>Raider bandák</FCP_Faction_Raider.fixedName>
  <FCP_Faction_Raider.ideoDescription>A túlélés és az erő elvein alapuló Raider Gangs hisz abban, hogy erőszakkal veszi el, amire szüksége van. Elutasítják a régi világ értékeit, és brutális magatartási kódexet fogadnak el, amelyben csak az erősek maradnak életben.</FCP_Faction_Raider.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Raider.label>Raider bandák</FCP_Faction_Raider.label>
  <FCP_Faction_Raider.leaderTitle>Raider Boss</FCP_Faction_Raider.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Raider.pawnSingular>Támadó</FCP_Faction_Raider.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>Raiders</FCP_Faction_Raider.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>Trófeák</FCP_Faction_Raider.royalFavorLabel>
  <FCP_Faction_USA.description>A szabadság, a jólét és a technológiai fejlődés eszméire épülő Amerika a csillogó városok, a külvárosi kényelem és a határtalan optimizmus nemzete. A felszín alatt azonban a növekvő paranoia, a vállalati befolyás és a katonai eszkaláció alakította a mindennapi életet. A polgárok élvezték a fejlett kényelmet, a színes popkultúrát és a hazafias büszkeséget, még akkor is, amikor az atomháború árnyéka egyre közelebb van.</FCP_Faction_USA.description>
  <FCP_Faction_USA.fixedName>Amerikai Egyesült Államok</FCP_Faction_USA.fixedName>
  <FCP_Faction_USA.ideoDescription>Az amerikai álom az a meggyőződés, hogy bárki, származásától függetlenül, kemény munkával és elszántsággal elérheti a sikert és a jólétet. Megtestesíti a szabadság, az egyenlőség és a lehetőségek eszméit, amelyekre az Egyesült Államok épült.</FCP_Faction_USA.ideoDescription>
  <FCP_Faction_USA.label>Amerikai Egyesült Államok</FCP_Faction_USA.label>
  <FCP_Faction_USA.leaderTitle>Elnök</FCP_Faction_USA.leaderTitle>
  <FCP_Faction_USA.pawnSingular>amerikai</FCP_Faction_USA.pawnSingular>
  <FCP_Faction_USA.pawnsPlural>amerikaiak</FCP_Faction_USA.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>Szervizpontok</FCP_Faction_USA.royalFavorLabel>
</LanguageData>
