<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Досліджуйте та розробляйте одяг, який використовують різні цивільні особи, що працюють у NCR, переконавшись, що він підходить для різних цивільних ролей і видів діяльності.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Цивільні майстри</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Досліджуйте та розробляйте методи порятунку та перепрофілювання силової броні для покращеного захисту.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Важкий десантний полк</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Досліджуйте та розробляйте одяг, який підходить для президента NCR, гарантуючи, що він підходить для різноманітних офіційних і дипломатичних випадків.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Президентський люкс</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Досліджуйте та розробляйте сучасну броню та обладнання, що використовуються Корпусом рейнджерів NCR, гарантуючи, що вони добре підготовлені для різноманітних розвідувальних і бойових завдань.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Корпус рейнджерів</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Досліджуйте та розробляйте елітну броню та спорядження, які використовує Корпус елітних рейнджерів NCR, переконавшись, що вони оснащені найкращим можливим спорядженням для виконання розвідувальних і бойових місій із високим ризиком.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Корпус елітних рейнджерів</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Досліджуйте та розробляйте вдосконалену броню для Сил спеціальних операцій NCR, забезпечуючи покращений захист і можливості для елітних солдатів.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Сили спеціальних операцій</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Досліджуйте та розробляйте основне спорядження та уніформу, які використовують стандартні солдати NCR, гарантуючи, що вони добре підготовлені до різних бойових сценаріїв.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Стандартне спорядження солдата</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Досліджуйте та розробляйте варіанти стандартного спорядження солдата, надаючи спеціальне спорядження для різних бойових сценаріїв.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Trooper Варіації</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
