<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AcidSpray.label>formül</AcidSpray.label>
  <AnimalWarcall.label>hayvan dostu</AnimalWarcall.label>
  <FireSpew.label>Gojira</FireSpew.label>
  <FoamSpray.label>mirelurk</FoamSpray.label>
  <LongjumpLegs.label>keseli hayvan</LongjumpLegs.label>
  <PiercingSpine.label>ölüm pençesi</PiercingSpine.label>
  <Fertile.label>hayat veren</Fertile.label>
  <Immunity_Strong.label>kalın cilt</Immunity_Strong.label>
  <Immunity_SuperStrong.label>aşılanmış</Immunity_SuperStrong.label>
  <Immunity_Weak.label>mikrop düşmanı</Immunity_Weak.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>radyasyon emilimi</ToxicEnvironmentResistance_Partial.label>
  <ToxicEnvironmentResistance_Total.label>Rad sünger</ToxicEnvironmentResistance_Total.label>
  <WoundHealing_Fast.label>hızlı metabolizma</WoundHealing_Fast.label>
  <WoundHealing_Slow.label>topallayan</WoundHealing_Slow.label>
  <WoundHealing_SuperFast.label>adamantyum iskelet</WoundHealing_SuperFast.label>
  <CaveDweller.label>sığınak hüznü</CaveDweller.label>
  <DarkVision.label>gece avcısı</DarkVision.label>
  <FireResistant.label>kundakçı</FireResistant.label>
  <Inbred.label>bataklık</Inbred.label>
  <Instability_Major.label>metastaz</Instability_Major.label>
  <Instability_Mild.label>kanserli</Instability_Mild.label>
  <KillThirst.label>kahrolası karışıklık</KillThirst.label>
  <KindInstinct.label>barışçıl</KindInstinct.label>
  <NakedSpeed.label>komando</NakedSpeed.label>
  <Nearsighted.label>dört gözlü</Nearsighted.label>
  <PollutionRush.label>korkunç</PollutionRush.label>
  <PsychicBonding.label>manyetik kişilik</PsychicBonding.label>
  <RobustDigestion.label>kurşun göbek</RobustDigestion.label>
  <StrongStomach.label>demir mide</StrongStomach.label>
  <ViolenceDisabled.label>pasifist</ViolenceDisabled.label>
  <WebbedPhalanges.label>su çocuğu</WebbedPhalanges.label>
  <ArchiteMetabolism.label>sentetik metabolizma</ArchiteMetabolism.label>
  <Deathrest.description>Bu genin taşıyıcıları, genellikle "The Shakes" veya "Wendigo Shakes" olarak adlandırılan, yamyamlığın neden olduğu bir vitamin eksikliği olan Wendigo Hastalığından muzdariptir. Bu durum diş etlerinin çekilmesine neden olarak uzun, sivri uçlu dişlerin ortaya çıkmasına neden olur. Etkilenen bireyler sıklıkla katatonik kas titremeleri yaşarlar ve bu sendroma adını verir.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>"Sarsmalar"</Deathrest.label>
  <DiseaseFree.label>steril</DiseaseFree.label>
  <FireTerror.label>pirofobik</FireTerror.label>
  <FireWeakness.label>anka kuşu</FireWeakness.label>
  <HemogenDrain.label>kan ziyafeti</HemogenDrain.label>
  <Hemogenic.label>yamyam</Hemogenic.label>
  <PerfectImmunity.label>demir cilt</PerfectImmunity.label>
  <TotalHealing.label>hızlı şifacı</TotalHealing.label>
  <Aggression_Aggressive.label>avcı</Aggression_Aggressive.label>
  <Aggression_DeadCalm.label>Aurelian</Aggression_DeadCalm.label>
  <Aggression_HyperAggressive.label>çılgına dönen</Aggression_HyperAggressive.label>
  <Beauty_Beautiful.label>cherchez la femme</Beauty_Beautiful.label>
  <Beauty_Pretty.label>kara dul</Beauty_Pretty.label>
  <Beauty_Ugly.label>mutant</Beauty_Ugly.label>
  <Beauty_VeryUgly.label>iğrençlik</Beauty_VeryUgly.label>
  <Delicate.label>küçük çerçeve</Delicate.label>
  <Learning_Fast.label>hızlı öğrenen</Learning_Fast.label>
  <Learning_Slow.label>uyum sağlamakta yavaş</Learning_Slow.label>
  <Libido_High.label>kadın katili</Libido_High.label>
  <Libido_Low.label>onaylanmış bekar</Libido_Low.label>
  <LowSleep.label>erkenci kuş</LowSleep.label>
  <MaxTemp_LargeIncrease.label>nükleer cehennem ateşi</MaxTemp_LargeIncrease.label>
  <MaxTemp_SmallDecrease.label>soğukkanlı</MaxTemp_SmallDecrease.label>
  <MaxTemp_SmallIncrease.label>Kavrulmuş çorak arazi</MaxTemp_SmallIncrease.label>
  <MeleeDamage_Strong.label>demir yumruk</MeleeDamage_Strong.label>
  <MeleeDamage_Weak.label>zayıf</MeleeDamage_Weak.label>
  <MinTemp_LargeDecrease.label>donmuş sınır</MinTemp_LargeDecrease.label>
  <MinTemp_SmallDecrease.label>sıcak kanlı</MinTemp_SmallDecrease.label>
  <MinTemp_SmallIncrease.label>nükleer kış</MinTemp_SmallIncrease.label>
  <Mood_Depressive.label>çorak arazi hüznü</Mood_Depressive.label>
  <Mood_Optimist.label>mutlu kampçı</Mood_Optimist.label>
  <Mood_Pessimist.label>kıyamet hazırlığı</Mood_Pessimist.label>
  <Mood_Sanguine.label>parti çocuğu</Mood_Sanguine.label>
  <MoveSpeed_Quick.label>seyahat ışığı</MoveSpeed_Quick.label>
  <MoveSpeed_Slow.label>ağır sıklet</MoveSpeed_Slow.label>
  <MoveSpeed_VeryQuick.label>aksiyon çocuğu</MoveSpeed_VeryQuick.label>
  <Neversleep.label>siborg</Neversleep.label>
  <Pain_Extra.label>cam kemikler</Pain_Extra.label>
  <Pain_Reduced.label>dayanıklılık</Pain_Reduced.label>
  <PsychicAbility_Deaf.label>kafir</PsychicAbility_Deaf.label>
  <PsychicAbility_Dull.label>sapkın</PsychicAbility_Dull.label>
  <PsychicAbility_Enhanced.label>aydınlanmış</PsychicAbility_Enhanced.label>
  <PsychicAbility_Extreme.label>seçilmiş</PsychicAbility_Extreme.label>
  <Robust.label>taş duvar</Robust.label>
  <Sleepy.label>huzursuz</Sleepy.label>
  <ToxResist_Partial.label>radyasyon direnci</ToxResist_Partial.label>
  <ToxResist_Total.label>Rad bağışıklığı</ToxResist_Total.label>
  <UVSensitivity_Intense.label>gece kuşu</UVSensitivity_Intense.label>
  <UVSensitivity_Mild.label>kedi gözü</UVSensitivity_Mild.label>
  <VerySleepy.label>kum adam</VerySleepy.label>
  <WestTek_Gene_Nightkin.description>Zorunlu Evrimsel Virüs ve gizli alan istikrarsızlığı bir Nightkin fenotipine dönüştü. Taşıyıcılar mora döner, kendi kendini kamufle eden bir görünmezlik alanını tetikleyebilir ve ilerlemiş Nightkin dejenerasyonunda yaygın olan dissosiyatif şizofreni hastalığına yakalanabilir.</WestTek_Gene_Nightkin.description>
  <WestTek_Gene_Nightkin.label>nightkin gizli alanı</WestTek_Gene_Nightkin.label>
  <WestTek_Agility_A.description>Bu genin taşıyıcıları, harabeler arasında yavaş ve beceriksizce hareket ederek tökezler ve takılırlar. Koordinasyon eksikliği kaçış ve takibi zorlaştırıyor.</WestTek_Agility_A.description>
  <WestTek_Agility_A.label>Yürüyen Afet</WestTek_Agility_A.label>
  <WestTek_Agility_B.description>Bu genin taşıyıcıları standart bir hızda hareket eder, gruba ayak uydurabilir ancak nadiren tehlikeyi geride bırakır. Refleksleri dikkat çekici olmasa da güvenilirdir.</WestTek_Agility_B.description>
  <WestTek_Agility_B.label>Kontrol Altında</WestTek_Agility_B.label>
  <WestTek_Agility_C.description>Bu genin taşıyıcıları çevik ve hızlıdır; çorak arazide etkileyici bir hızla hızla ilerlerler. Refleksleri ve koordinasyonları diğerlerinden çok daha üstündür.</WestTek_Agility_C.description>
  <WestTek_Agility_C.label>Akrobatik Marvel</WestTek_Agility_C.label>
  <WestTek_Agility_D.description>Bu genin taşıyıcıları, hareket etme, tehditleri aşma ve engelleri akrobatik bir zarafetle aşma konusunda efsanelerdir. Hızları yalnızca ustalıklarıyla eşleşiyor.</WestTek_Agility_D.description>
  <WestTek_Agility_D.label>Efsanevi Çeviklik</WestTek_Agility_D.label>
  <WestTek_Charisma_A.description>Bu genin taşıyıcıları, beceriksizlik ve kaba davranışlarla başkalarını iter, arkadaş edinmek veya herhangi birini etkilemek için çabalar. Sözleri başarısız oluyor ve görünüşleri pek işe yaramıyor.</WestTek_Charisma_A.description>
  <WestTek_Charisma_A.label>Misantrop</WestTek_Charisma_A.label>
  <WestTek_Charisma_B.description>Bu genin taşıyıcıları kalabalığa karışır, konuşmayı sürdürebilir ve idare edebilir, ancak nadiren kalıcı bir izlenim bırakır. Güzellikleri ve konuşmaları dikkat çekici değildir.</WestTek_Charisma_B.description>
  <WestTek_Charisma_B.label>Yedek Öğretmen</WestTek_Charisma_B.label>
  <WestTek_Charisma_C.description>Bu genin taşıyıcıları kolaylıkla büyülenir ve ikna edilir; sözleri ve bakışları kapıları açar ve müttefikler kazanır. Onlar her grubun yüzüdür ve varlıkları herkes tarafından hissedilir.</WestTek_Charisma_C.description>
  <WestTek_Charisma_C.label>Film Yıldızı</WestTek_Charisma_C.label>
  <WestTek_Charisma_D.description>Bu genin taşıyıcıları, kalabalıkları büyüleyen ve bir bakış veya bir sözle fikirleri yönlendiren çorak ünlülerdir. Güzellikleri ve güzel konuşmaları efsanedir.</WestTek_Charisma_D.description>
  <WestTek_Charisma_D.label>Efsanevi Karizma</WestTek_Charisma_D.label>
  <WestTek_Endurance_A.description>Bu genin taşıyıcıları kırılgandır; yaralara, toksinlere ve acıya hızla yenik düşerler. Çorak arazinin sert gerçekleri bedelini öder ve hayatta kalmak günlük bir mücadeledir.</WestTek_Endurance_A.description>
  <WestTek_Endurance_A.label>Bükülmeyin</WestTek_Endurance_A.label>
  <WestTek_Endurance_B.description>Bu genin taşıyıcıları çorak arazinin zorluklarına çoğu kişi gibi katlanır, yaralardan ve hastalıklardan hiçbir özel avantaj veya dezavantaja sahip olmadan hayatta kalırlar. İstisnai olmasa da vücutları sabittir.</WestTek_Endurance_B.description>
  <WestTek_Endurance_B.label>Lekeye Dayanıklı</WestTek_Endurance_B.label>
  <WestTek_Endurance_C.description>Bu genin taşıyıcıları acıyı, toksinleri ve kan kaybını umursamayarak, daha az insanın başına gelebilecek yaralanmalardan sağ kurtulur. Dayanıklılıkları ve dirençleri dayanıklı soylarının bir kanıtıdır.</WestTek_Endurance_C.description>
  <WestTek_Endurance_C.label>Kurşun Geçirmez</WestTek_Endurance_C.label>
  <WestTek_Endurance_D.description>Bu genin taşıyıcıları neredeyse durdurulamaz; yaralara, zehirlere ve ıstıraplara efsanevi bir cesaretle dayanırlar. Vücutları her ne olursa olsun hayatta kalmak için yaratılmış gibi görünüyor.</WestTek_Endurance_D.description>
  <WestTek_Endurance_D.label>Efsanevi Dayanıklılık</WestTek_Endurance_D.label>
  <WestTek_Intelligence_A.description>Bu genin taşıyıcıları basit kavramlarla bile mücadele ediyor, yavaş öğreniyor ve çok az öğretiyor. Teknolojinin ve bilimin gizemleri sonsuza kadar ulaşılamayacak bir yerde kalacak.</WestTek_Intelligence_A.description>
  <WestTek_Intelligence_A.label>Alt Tuğla</WestTek_Intelligence_A.label>
  <WestTek_Intelligence_B.description>Bu genin taşıyıcıları yeni fikirleri normal bir hızda yakalarlar ve çoğu kişi gibi öğrenip öğretebilirler. Zihinleri parlak olmasa da istikrarlıdır.</WestTek_Intelligence_B.description>
  <WestTek_Intelligence_B.label>Bilgili</WestTek_Intelligence_B.label>
  <WestTek_Intelligence_C.description>Bu genin taşıyıcıları hızlı düşünen, becerilerde ustalaşan ve bilgiyi kolaylıkla paylaşan kişilerdir. Zekaları atıklarda değerli bir varlıktır.</WestTek_Intelligence_C.description>
  <WestTek_Intelligence_C.label>Dahi</WestTek_Intelligence_C.label>
  <WestTek_Intelligence_D.description>Bu genin taşıyıcıları çorak arazi dahileridir, sorunları çözerler ve başkalarına dahi düzeyinde içgörüyle öğretirler. Onların zihinleri medeniyetin geleceğini şekillendiriyor.</WestTek_Intelligence_D.description>
  <WestTek_Intelligence_D.label>Efsanevi Zeka</WestTek_Intelligence_D.label>
  <WestTek_Luck_A.description>Bu genin taşıyıcıları lanetli gibi görünüyor, sık sık hastalanıyor ve yaraları yavaş iyileşiyor. Şans nadiren onlardan yanadır ve tehlike daimi bir arkadaştır.</WestTek_Luck_A.description>
  <WestTek_Luck_A.label>13 Kara Kedi</WestTek_Luck_A.label>
  <WestTek_Luck_B.description>Bu genin taşıyıcıları çorak arazi yaşamının olağan iniş ve çıkışlarını yaşarlar; ne kutlu ne de lanetli. Sağlıkları ve servetleri hava durumu kadar tahmin edilemez.</WestTek_Luck_B.description>
  <WestTek_Luck_B.label>Yazı-tura</WestTek_Luck_B.label>
  <WestTek_Luck_C.description>Bu genin taşıyıcıları kader tarafından tercih edilir, hastalıklardan kaçar ve yaralanmalardan hızla iyileşir. İyi şeyler onların başına daha sık geliyor gibi görünüyor.</WestTek_Luck_C.description>
  <WestTek_Luck_C.label>21 Yonca Yaprağı</WestTek_Luck_C.label>
  <WestTek_Luck_D.description>Bu genin taşıyıcıları çorak arazi efsaneleridir, talihsizliklere karşı bağışıktırlar ve mucizevi iyileşmelerle kutsanmışlardır. Şansları onları tanıyan herkesin imrendiği bir şeydir.</WestTek_Luck_D.description>
  <WestTek_Luck_D.label>Efsanevi Şans</WestTek_Luck_D.label>
  <WestTek_Perception_A.description>Bu genin taşıyıcıları, her türlü ince sesi ve gölgeyi kaçırarak, ıssızlıkların arasında tökezlerler. Duyuları köreldiğinden pusu ve gizli tehlikeler sürekli bir tehdit haline geliyor.</WestTek_Perception_A.description>
  <WestTek_Perception_A.label>Senil Köstebek</WestTek_Perception_A.label>
  <WestTek_Perception_B.description>Bu genin taşıyıcıları, bir sonraki kasa sakini kadar iyi görür ve duyar; çoğu ayrıntıyı yakalar, ancak bazen daha ince noktaları kaçırırlar. Farkındalıkları dikkat çekici olmasa da güvenilirdir.</WestTek_Perception_B.description>
  <WestTek_Perception_B.label>Çakal'ı uyar</WestTek_Perception_B.label>
  <WestTek_Perception_C.description>Bu genin taşıyıcıları şahin gibi gözlere ve en hafif fısıltıya duyarlı kulaklara sahiptir. Tehditleri ve fırsatları diğerlerinden önce fark ederler, bu da onları paha biçilmez izciler ve keskin nişancılar yapar.</WestTek_Perception_C.description>
  <WestTek_Perception_C.label>Keskin Nişancı Şahin</WestTek_Perception_C.label>
  <WestTek_Perception_D.description>Bu genin taşıyıcıları, çorak arazinin yaşayan sensörleridir; tehlikeleri ve sırları doğaüstü bir netlikle tespit ederler. Hiçbir pusu veya gizli önbellek onların dikkatinden kaçmaz.</WestTek_Perception_D.description>
  <WestTek_Perception_D.label>Efsanevi Algı</WestTek_Perception_D.label>
  <WestTek_Strength_A.description>Bu genin taşıyıcıları, en hafif eşyaları bile kaldırmakta zorlanan ve çiğnenip sindirilmesi zor yemekler bulan, zayıf tanımıdır. Vücutları çabuk yorulur ve her yük olması gerekenden daha ağır gelir.</WestTek_Strength_A.description>
  <WestTek_Strength_A.label>Islak Erişte</WestTek_Strength_A.label>
  <WestTek_Strength_B.description>Bu genin taşıyıcıları sıradan bir israfçının gücüne sahiptir; kendi genlerini taşıyabilir ve standart rasyonlarla hayatta kalabilirler. Kas veya sindirim becerilerinde ne üstündürler ne de bocalarlar.</WestTek_Strength_B.description>
  <WestTek_Strength_B.label>Ortalama Joe</WestTek_Strength_B.label>
  <WestTek_Strength_C.description>Bu genin taşıyıcıları, atıklar için yaratılmış olup, ağır yükleri kolaylıkla taşıyabilmekte ve en zorlu yemekleri bile yutabilmektedir. Vücutları dayanıklıdır ve dayanıklılıkları onları nadiren başarısızlığa uğratır.</WestTek_Strength_C.description>
  <WestTek_Strength_C.label>Sirk Güçlü Adamı</WestTek_Strength_C.label>
  <WestTek_Strength_D.description>Bu genin taşıyıcıları, hayatta kalanlar arasında eşsiz bir güçle kaldırabilen, taşıyabilen ve tüketebilen efsanelerdir. Güçleri savaş öncesi efsanelerden oluşuyor ve hiçbir şey onlar için çok ağır ya da çok sert görünmüyor.</WestTek_Strength_D.description>
  <WestTek_Strength_D.label>Efsanevi Güç</WestTek_Strength_D.label>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlantik, okyanus rüzgarları ve değişen gelgitlerle şekillenen uyum sağlama becerisini bünyesinde barındırır. Kanları tuz ve inatçı dayanıklılıkla şarkı söyler.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>Atlantik ruhu</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Puslu ormanların ve bazalt dağların çocukları. Cascadialılar yağmurdan ya da yalnızlıktan etkilenmezler, her zaman sabırlı ve vahşi bir kalpleri vardır.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>basamaklı vahşi doğa</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Yüzyıllar boyunca süren çürümenin yaralarını taşıyan gulyabaniler, mantığın ötesinde varlığını sürdürüyor; onların iradesi çürüyecek son şeydir.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>gulyabani dayanıklılığı</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Doksan Dokuz Kabile atalardan kalma yankıları taşır; her kalp, ortak hafızanın korosundaki bir davul sesidir.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>ulusal çeşitlilik</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Toz fırtınaları ve rafineri dumanları, inatçı gurur ve eski petrolle beslenen yıpranmış ruhlar olan Teksaslıları yarattı.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>Teksas kumu</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numenler toprakla iç içedir; onların ruhları, her şeye rağmen hayatta kalmanın canlı bir kanıtıdır.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen kökleri</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Saf İnsanlar, değişmemiş insanlığın dayanıklılığını, yani her denemeye dayanabilen kararlı bir ruhu temsil eder.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>insan ruhu</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Slanter'lar dünyalar arasında sürükleniyor; kırık cam gibi gözleri olan hayalperestler ve entrikacılar, hafıza ile efsane arasında sıkışıp kalmışlar.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>eğik yankı</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Süper Mutantların gücü efsanedir; yaratıcılarını geride bırakan acı ve gururun birleşimi.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>süper mutant gücü</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Cennet ile harabe arasında kalan İki Kaliforniyalı çelişkiler içinde yaşıyor; hem hayal kuran hem de kendi mitlerinin hayatta kalanları.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>iki Kaliforniya dualitesi</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Çelik ve sessizlik altında büyüyen Vault Dwellers'ın mirası düzendir; kaosta bile yapıya duyulan özlem.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>tonoz mirası</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo, ete dönüşen açlığın somutlaşmış halidir; hiçbir ziyafetin doyuramayacağı sonsuz bir istek ruhu.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigo açlığı</WestTek_Gene_Wendigo.label>
  <VacuumResistance_Partial.label>hava cepleri</VacuumResistance_Partial.label>
  <VacuumResistance_Total.label>hava geçirmez</VacuumResistance_Total.label>
  <VRE_CorpseFeeder.description>Taşıyıcılar hâlâ soğuk ve bozulmuş kandan besin alabilirler. Wendigo'dan sağ kurtulanlar, hiçbir canlının açlığı doyuramayacağı bir zamanda, harap olmuş cesetlerin ve ışınlanmış kalıntıların kanını akıtmayı öğreniyorlar.</VRE_CorpseFeeder.description>
  <VRE_CorpseFeeder.label>leş besleyici</VRE_CorpseFeeder.label>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.description>Taşıyıcılar hemojeni inanılmaz bir hızla yakarlar. Açlıktan ölmek üzere olan, mutasyonlarla harap olmuş metabolizmaları, besin maddelerini sıradan beslenmenin yerine koyabileceğinden daha hızlı bir şekilde tüketiyor.</VRE_ExtremeHemogenDrain.description>
  <VRE_ExtremeHemogenDrain.label>açlığı boşa harcamak</VRE_ExtremeHemogenDrain.label>
</LanguageData>
