<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Byl jsi součástí Appalačské expedice Bratrstva, vyslán, abys vystopoval zlotřilé členy a zajistil početná předválečná vojenská zařízení v regionu. Mise šla stranou, když Scorched mor zdecimoval vaše síly.\n\nNyní jste přeživší neúspěšné kapitoly a nesete tíhu lekcí získaných těžce. Viděli jste, co se stane, když se Bratrstvo příliš rozšíří, když se ideologie střetne s přežitím. Je čas začít znovu, budovat chytře a možná tentokrát dělat věci jinak.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Kapitula Appalachia</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia tě naučila tvrdé lekce. Viděli jste, jak bratři a sestry padají radiaci, nemocem a stvořením, která by měla existovat pouze v nočních můrách. Viděl jsi, co se stane, když dosah Bratrstva překročí jeho dosah.\n\nAle přežil jsi. Naučil ses. Přizpůsobil ses.\n\nTeď jsi daleko od těch ozářených kopců, ale poučení zůstává. Vybudujte kapitolu, která je dostatečně silná, aby na tom záležela, dostatečně chytrá, aby přežila, a dostatečně flexibilní, aby čelila všemu, co na vás tento svět vrhne.\n\nBratrstvo se vyvíjí, nebo zemře. Čas dokázat, kdo jsi.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Pět veteránů Appalachia začíná s různými dovednostmi, ale pronásledují je minulé neúspěchy. Přizpůsobit se nebo zahynout.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Jste posledními přeživšími reformovaného Bratrstva staršího Lyonse – ti, kteří věřili v ochranu lidí, nejen v hromadění technologií. Po znovusjednocení a návratu k ortodoxní doktríně jste byli vyloučeni za svůj "plýtvací" soucit.\n\nNa útěku z Kapitálové pustiny se snažíte založit novou kapitolu, která ctí Lyonsovu vizi: Bratrstvo, které slouží lidstvu, nejen zachovává minulost. Nosíte méně vybavení než standardní nasazení Bratrstva, ale vaše ideály zůstávají neotřesitelné.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Zbytky Lyonské hrdosti</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Starší Lyons vás naučil, že technologie nic neznamená, pokud neslouží lidem. Jeho dcera Sarah vás nevedla do bitvy o artefakty, ale o životy.\n\nTeď ortodoxní Bratrstvo získalo Kapitálovou pustinu zpět a pro „lyonské sentimentalisty“ v jejich řadách není místo. Utekli jste na východ, nesli jste jeho učení a jizvy z příliš mnoha těžkých rozhodnutí.\n\nVybudujte novou kapitolu. Dokažte, že Bratrstvo může být majákem naděje, nejen trezorem minulosti.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Tři veteráni Lyon's Pride začínají s humanitárními ideály, ale omezenými zdroji Bratrstva. Dokažte, že soucit a technologie mohou koexistovat.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Vaše jednotka byla vyslána z Lost Hills, aby prošetřila zprávy o pokročilé předválečné technologii v této oblasti. Vertibird havaroval během bouře a rozházel vaše vybavení po pustině. Jako rytíři a písaři Bratrstva Oceli je vaše poslání jasné: zabezpečit technologii, zřídit předsunutou operační základnu a vnést do chaosu řád.\n\nZásady Bratrstva vás vedou – zachovat technologii, udržovat disciplínu a nikdy nezapomenout na chyby minulosti.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Bratrstvo oceli</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Varovné klaksony vertibirda vám stále zvoní v uších, když se vytahujete z vraku. Vaše mise zkoumat předválečné technologické stránky nabrala nečekaný směr.\n\nJste Brotherhood of Steel. Rytíři, písaři a zasvěcenci vázaní Kodexem. Vaše povinnost je jasná: zabezpečit technologii, nastolit pořádek a zajistit, aby se chyby starého světa už nikdy neopakovaly.\n\nSteel buď s vámi, bratři a sestry.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Čtyři agenti Bratrstva oceli nouzově přistávají s minimálními zásobami. Založte kapitolu a splňte svůj technologický mandát.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Jste přeživšími z bunkru Hidden Valley, pozůstatkem kdysi hrdé kapitoly Bratrstva, kterou srazila posedlost staršího Eliáše a neúnavný tlak NCR. Po letech izolace a ubývajících zdrojů byl váš bunkr konečně prolomen. Roztěkaní a zoufalí jste se vynořili do pustiny s tím malým vybavením, které jste mohli zachránit. Stará doktrína Bratrstva o uchování technologií se zdá jako luxus, když je přežití nejisté. Dokážete obnovit sílu kapitoly Mojave, nebo zmizíte v poušti jako mnoho jiných před vámi?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Brotherhood of Steel</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Bunkr Hidden Valley, který vás kdysi chránil, je nyní hrobkou kovu a neúspěšných snů. Posedlost staršího Eliáše Sierra Madre, schizma s NCR, roky izolace – to vše vedlo k tomuto okamžiku zoufalého exodu. Nosíte to málo, co jste mohli zachránit: opotřebované průzkumné brnění, hrst energetických zbraní a hořké znalosti o tom, čím kdysi Bratrstvo bylo. Mohavské slunce nemilosrdně dopadá, ale to není nic ve srovnání s tíhou přestavby z popela. Staré způsoby selhaly. Možná je čas vytvořit nové.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Čtyři přeživší Bratrstva se vynoří ze zničeného bunkru Hidden Valley s omezenými zásobami a opotřebovaným vybavením. Obnovit z popela Eliášova dědictví.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Jste Vyvrženci – skuteční věřící, kteří odmítli opustit Kodex, když starší Lyons změknul. Zatímco on plýtval zdroji na ochranu pustinců, vy jste zůstali oddáni skutečnému poslání Bratrstva: získávání a uchovávání technologií.\n\nPo letech konfliktů a případného znovusjednocení za nepříznivých podmínek jste se pokusili najít místo, kde je kodex stále zákonem. Začínáte s vynikajícím vybavením a technickými znalostmi, ale váš tvrdý postoj činí diplomacii... náročnou.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Zbytky vyvrženců</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Kodex je jasný: technologie musí být zachována, kontrolována a chráněna před těmi, kdo by ji zneužili. Starší Lyons zradil tuto posvátnou povinnost, plýtval životy a zdroji Bratrstva na bezcenné pustiny.\n\nVy jste Vyděděnci – pravé Bratrstvo. Zatímco ostatní kompromitovali, vy jste drželi linii. Nyní vytvoříte kapitolu, která bude pamatovat na to, čím mělo Bratrstvo být.\n\nNechte hromadiče techniky, ať si vás myslí bez srdce. Historie vám dá za pravdu.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Tři vyvrženci s pokročilým vybavením, ale špatnými sociálními dovednostmi. Technologie nad všemi.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Enclave.description>Jste agenti Enklávy, stínové vlády předválečné Ameriky. Vyzbrojeni pokročilou technologií a neochvějnou vírou v genetickou převahu jste dostali za úkol zřídit novou základnu, která by podpořila vizi Enklávy o čisté Americe. Pustina je plná mutantů a degenerátů - je vaší povinností ji vyčistit.</FCP_Scenario_Enclave.description>
  <FCP_Scenario_Enclave.label>Enkláva</FCP_Scenario_Enclave.label>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>Váš tým Enklávy přistál v této odlehlé oblasti, aby zde založil novou základnu. S vaší pokročilou technologií a čistou americkou genetikou musíte civilizovat tuto pustinu a eliminovat mutantní hrozby, které sužují region.\n\nPamatujte: Budoucnost Ameriky závisí na genetické čistotě a technologické převaze. Enkláva znovu povstane!</FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>Enklávové agenty zakládající novou základnu s pokročilou technologií.</FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.description>Vaše základna byla napadena neznámými nepřáteli. Váš oddíl byl vyslán v hluboké noci, aby získal posily, ale nyní jste se ztratili. Propracujete se zpět do NCR? Nebo zůstanete, kde jste, a přežijete jako noví občané této pusté pustiny?</FCP_Scenario_Lost_Squad.description>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.label>Ztracená četa</FCP_Scenario_Lost_Squad.label>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>Nepřítel neúprosný. Přišli v noci, tiše s čepelemi a kopími. Prosekají základnu, sekají a zabíjejí vojáky, jako by zabíjeli pro zábavu.\n\nUtekli jste pouze vy a vaše jednotka, která byla poslána shromáždit posily.\n\nPo procházení pustinami v zdánlivě kruzích najdete další místo, kde se můžete utábořit. Odpočíváte na noc, nebo zůstanete a vytvoříte si nový domov?</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>Pět ztracených vojáků Nové Kalifornské republiky se pokouší začít znovu.</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>
</LanguageData>
