<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Para la extravagancia idiota y autoritaria, nada mejor que las baldosas doradas. Son excepcionalmente caros y excepcionalmente hermosos, y la gente pensará que eres excepcionalmente snob si realmente vives de ellos. Se limpian muy rápido y obtienen un plus de limpieza.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>azulejo de rejilla dorada</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>En cuanto a extravagancia dominante, pocas cosas superan a las baldosas doradas tachonadas. Son excepcionalmente caros y excepcionalmente hermosos, y la gente pensará que eres excepcionalmente snob si realmente vives de ellos.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>azulejo tachonado de oro</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Baldosas de rejilla de acero, para ese look de taller de naves espaciales. Son muy rápidos de limpiar y obtienen una ventaja de limpieza para su uso en entornos médicos.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>teja de rejilla de acero</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Baldosas con tachuelas de acero, para ese aspecto de nave espacial. Se limpian rápidamente y obtienen una ventaja de limpieza para su uso en entornos médicos.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>teja con tachuelas de acero</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Para una apariencia futurista pero real, las rejillas plateadas encajan perfectamente en talleres o armerías de lujo. Se limpian muy rápido y obtienen un plus de limpieza.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>azulejo de rejilla plateada</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Para una apariencia futurista pero real, los azulejos con tachuelas plateadas encajan perfectamente en habitaciones lujosas. Se limpian rápidamente y obtienen una ventaja en limpieza.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>azulejo tachonado de plata</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Parrillas estériles con propiedades especiales que mejoran la limpieza. Las salas extralimpias mejoran los resultados en hospitales y laboratorios de investigación. Esta loseta es muy lenta de construir, pero muy rápida de limpiar.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>azulejo de rejilla estéril</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Baldosas con tachuelas estériles con propiedades especiales que mejoran la limpieza. Las salas extralimpias mejoran los resultados en hospitales y laboratorios de investigación. Esta loseta es muy lenta de construir, pero rápida de limpiar.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>baldosas estériles con tachuelas</RB_SterileStuddedTile.label>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>Pisos de tablones de madera fina quemados.</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.description>
  <RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>piso de madera quemada</RB_BurnedFineWoodPlankFloor.label>
  <RB_FinePlankWood.label>piso de madera fina</RB_FinePlankWood.label>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.description>Baldosas de hormigón con patrón hexagonal para ese look ultratecnológico. Barato, pero neutral en términos de apariencia y lento de construir.</RB_PavedTile_Transhumanist.description>
  <RB_PavedTile_Transhumanist.label>azulejo hexagonal pavimentado</RB_PavedTile_Transhumanist.label>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>Suelos de tablones de madera con patrón hexagonal para un aspecto ultratecnológico. Si bien se coloca rápidamente, también es muy inflamable.</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.description>
  <RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>piso hexagonal de madera</RB_WoodPlankFloor_Transhumanist.label>
</LanguageData>
