<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratické osídlení v deštěm nasáklých pustinách Cascadie, kde se tichomořská mlha jen zřídka zvedne a pobřeží bylo hluboce změněno bombami a roky od té doby. Osadníci zde budují řízená společenství proti divočině, která se cítí starší než civilizace a lhostejná k obavám obyvatel na povrchu. Obchod, volené rady a komunální práce udržují tato města funkční – a udržují jejich obyvatele dostatečně obsazené, aby se nezabývali tím, co se po setmění pohybuje u vodorysky.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>civilní osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Gang nájezdníků operující v hustých lesích a zničených pobřežních úsecích Cascadie. Terén hraje v jejich prospěch – pronásledování je obtížné, zmizení lze snadno vysvětlit a legitimní osady jsou rozmístěny příliš řídce na to, aby je někdo mohl rychle rozběhnout. Podivné věci, které žijí hlouběji v mokřadech, jsou skutečností krajiny, kterou se Cascadian nájezdníci naučili víceméně tolerovat.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Nájezdník Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokratická vyhlídka v mlhou zahalené divočině Cascadie, ovládaná tím, kdo má dostatek strachu nebo loajality, aby ji udržely pohromadě. Severozápad Pacifiku byl již před bombami izolovanou krajinou; to, co se stalo později, je něco, co většina cestovatelů v pustině popisuje špatně a vrací se k němu jen zřídka. Tyto komunity jsou ostrovní, tvrdé a hluboce podezřívavé vůči každému, kdo přijde z mlhy nezván.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>drsná osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Kmenová komunita žijící hluboko v divočině Cascadian, mezi zatopenými ruinami a zalesněnými zbytky severozápadního pobřeží. Jejich příběhy jsou plné věcí, které přebývají v temné vodě a pod kořeny starých stromů, které měly zemřít před staletími. Ať už se jedná o skutečná setkání nebo o generační izolaci a rozhovory o radiaci, jejich tradice zacházejí s divočinou s úctou, která hraničí s hrůzou.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>kmen Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
</LanguageData>
