<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>Divergentní hmyzí geneline adaptovaná na agresivní ohnivé mravence. Sdílejí stejné eusociální chování jako kmen černých mravenců, ale fungují jako samostatná kolonie a na poli pouze žhavě zbarvené kasty.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Kolonie ohnivých mravenců</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>kolonie ohnivých mravenců</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>ohnivý mravenec</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>ohniví mravenci</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Unikli supermutanti a další experimenty z výzkumných lokalit Big MT. Fungují spíše na základě územního instinktu a agrese vysílaného signálu než koordinované strategie. Není schopen diplomacie.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Velké MT experimenty</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>předmět experimentu</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>pokusné subjekty</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Řízený trezor</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Šílený Vault</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Demokratická osada v poušti Nova-Arizona, kde stín Caesarovy legie padá dlouho po zemi. Osadníci zde čerpají z velké části z lidí Nat'L, jejichž kořeny sahají do komunit národního parku, které zůstaly u kaňonů a památkových území, když se civilizace zhroutila. Vládnutí směřuje ke konsenzu a volenému vedení, i když zůstat dostatečně malý, aby se vyhnul zájmu Legie, je praktický problém.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>civilní arizonské osídlení</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Gang nájezdníků toulající se kaňony a pouštními stezkami Nové Arizony. Živí se obchodními cestami, které se prolínají mezi územími kontrolovanými Legií a nezávislými osadami a zaměřují se na ty, které jsou příliš izolované na to, aby se na ně včas dostala jakákoliv hlídka. Jejich řeč, oblečení a zvyky v sobě nesou ozvěnu původního dědictví regionu – pustina ho rozdrtila, ale nikdy nevymazala.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Nájezdník z Arizony</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Autokratická osada vytesaná z pouště Nova-Arizona, kterou řídí silák, rada starších nebo místní šéf bez závazků vůči vnějším mocnostem. Kultura zde odráží hluboké dědictví regionu – generace těžkého přežití v pustinách v zemi kaňonu. Legie je všudypřítomná, ale neřídí vše.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>drsné osídlení Arizony</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Jedna z kmenových komunit Nat'L v Nové Arizoně, pocházející z turistů, kteří navštívili národní parky dlouho před válkou. Pohybují se s ročními obdobími krajinou kaňonu a nesou ústní historii a zvyky. Legie je považuje za zdroj k branci nebo za obtíž, kterou je třeba odstranit, v závislosti na velikosti a umístění kmene.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>kmen Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>Demokratická osada na pobřeží Two-California, táhnoucí se od Baja na jihu po severní Kalifornii. Oblast byla těžce zasažena bombami, ale přestavěna rychleji než většina pustiny, především díky vlivu Nové Kalifornské republiky. Osadníci zde žijí pod organizovanou správou, s voleným vedením, regulovaným obchodem a přístupem k obchodníkům a hlídkám spojeným s NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>civilní kalifornské vyrovnání</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Gang nájezdníků operující podél pobřeží Two-California. Obchodní cesty v regionu, zásobovací konvoje NCR a zavedené osady z něj činí bohatý cíl pro organizované nájezdy. Tyto gangy zůstávají mobilní, aby se vyhnuly silám NCR a útočily na cestující a odlehlé komunity podél pobřeží a vnitrozemských údolí.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Kalifornský nájezdník</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Autokratická vyhlídka na pobřeží Two-California. Zatímco NCR rozšiřuje svou působnost na velkou část regionu, tato osada funguje mimo její zákony a řídí ji kdokoli, kdo má pravomoc prostřednictvím síly nebo pověsti. Expanze NCR je stálou kulisou každodenního života zde a mnoho takových komunit se pohybuje opatrně v rovnováze mezi nezávislostí a anexí.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>drsné kalifornské osídlení</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Kmenová komunita přežívající na okrajích Two-California, v pobřežních oblastech a údolích, kde vliv NCR mizí a přetrvávají starší způsoby života. Loví a shromažďují podél pobřeží, která byla kdysi hustě osídlená, obchodují s osadníky, když jim podmínky vyhovují, a drží se pro sebe, když nevyhovují.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>Kalifornský kmen</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>Demokratické osídlení v deštěm nasáklých pustinách Cascadie, kde se tichomořská mlha jen zřídka zvedne a pobřeží bylo hluboce změněno bombami a roky od té doby. Osadníci zde budují řízená společenství proti divočině, která se cítí starší než civilizace a lhostejná k obavám obyvatel na povrchu. Obchod, volené rady a komunální práce udržují tato města funkční – a udržují jejich obyvatele dostatečně obsazené, aby se nezabývali tím, co se po setmění pohybuje u vodorysky.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>civilní osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>Gang nájezdníků operující v hustých lesích a zničených pobřežních úsecích Cascadie. Terén hraje v jejich prospěch – pronásledování je obtížné, zmizení lze snadno vysvětlit a legitimní osady jsou rozmístěny příliš řídce na to, aby je někdo mohl rychle rozběhnout. Podivné věci, které žijí hlouběji v mokřadech, jsou skutečností krajiny, kterou se Cascadian nájezdníci naučili víceméně tolerovat.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Nájezdník Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>Autokratická vyhlídka v mlhou zahalené divočině Cascadie, ovládaná tím, kdo má dostatek strachu nebo loajality, aby ji udržely pohromadě. Severozápad Pacifiku byl již před bombami izolovanou krajinou; to, co se stalo později, je něco, co většina cestovatelů v pustině popisuje špatně a vrací se k němu jen zřídka. Tyto komunity jsou ostrovní, tvrdé a hluboce podezřívavé vůči každému, kdo přijde z mlhy nezván.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>drsná osada Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>Kmenová komunita žijící hluboko v divočině Cascadian, mezi zatopenými ruinami a zalesněnými zbytky severozápadního pobřeží. Jejich příběhy jsou plné věcí, které přebývají v temné vodě a pod kořeny starých stromů, které měly zemřít před staletími. Ať už se jedná o skutečná setkání nebo o generační izolaci a rozhovory o radiaci, jejich tradice zacházejí s divočinou s úctou, která hraničí s hrůzou.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>kmen Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>kryptidi</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Legendární odstín</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Legendární odstíny</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>Smíšená nájezdová síla ghúlů a super mutantů operujících společně společným zájmem. Žádná ze skupin není jinde v pustině zvláště vítána a jejich kombinace je činí podstatně nebezpečnějšími, než by byla každá sama. Živí se osadami a obchodními cestami, spoléhají na počet, tvrdost a obecný instinkt většiny pustinců vyhýbat se mutantům, kdykoli je to možné.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>armáda mutantů nájezdníků</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>Demokratická osada ghúlů – komunita města duchů, která přežila civilizaci, která ji vybudovala. Obyvatelé jsou ghúlové, kteří se zorganizovali do fungujícího města se zvoleným vedením, obchodem a sdíleným právem. Většina pustinců se místu instinktivně vyhýbá, ale ti, kteří přestanou, to považují za mnohem organizovanější, než se očekávalo. Zdejší ghúlové mají dost dlouho na to, aby se jich unavili, a dost dlouho na to, aby vybudovali něco, co stojí za to vládnout.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>civilní ghoul město duchů</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>Autokratická pevnost super mutantů, držená pohromadě silou a vůlí toho, kdo ji vede. Supermutanti nevládnou konsensem – autorita je zde ustavena silou a udržována její neustálou hrozbou. Za řád je považována hrubá hierarchie síly s těmi nejschopnějšími a nejagresivnějšími na vrcholu. Taková sídla sahají od funkčních pevností až po stěží uzavřený chaos, zcela v závislosti na kvalitě jejich současného vůdce.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>drsná pevnost super mutantů</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>kultisté svatých Mothmanů</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Oddaní věštci</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Nelítostný a neústupný Antagonizér je silou ničení a nesouladu. Jejich motivy zahalené temnotou hledají sílu prostřednictvím chaosu a bez milosti rozdrtí veškerou opozici. Křižte jim cestu a poznáte skutečné nepřátelství v pustině.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonista</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Tělo osvobozené od řetězů, uprchlí otroci nesou viděné i neviditelné jizvy. Spojeni utrpením a poháněni nadějí bojují za svobodu a spravedlnost uprostřed krutosti pustiny. Zuřiví a zoufalí bojují o život ukradený, ale nezapomenutý.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Uprchlí otroci</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Na útěku</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Uprchlíci</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Strážci starověké moudrosti, kultisté moudrých můr následují nepolapitelného ochránce jako průvodce proti plíživým hrůzám pustiny. Klidní a bdělí, hledají rovnováhu mezi člověkem a mýtem, stojí na stráži proti chaosu, který hrozí, že vše pohltí.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Moudří kultisté Mothman</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>Nová osada různých vyvrhelů a tuláků.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>nové osídlení</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>nový kmen</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nový kult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Radikálové z Enklávy hoří fanatickým ohněm, ovládají doktrínu jako ostří. Čistota, dominance a absolutní kontrola je nutí očistit to, co považují za nečisté. Jejich horlivost nezná mezí a ve své nelítostné křížové výpravě mění i spojence v nepřátele.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Enkláva radikálů</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Divoký volající</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Divokí volající</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>Kmenová komunita tvořená jak S'Lantery, tak Numeny, kteří sdíleli území dostatečně dlouho na to, aby jejich zvyky srostly. Drží se v hlubokých pustinách a okrajích, daleko od obchodních cest a sídel větších frakcí. Cizinci se setkávají s ostražitostí a ti, kteří jdou příliš blízko na jejich území, mají tendenci ztratit stopu a znovu ji nenajít.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>pohanský mutantní kmen</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Kmen zmutovaných Numenů, kteří vykazují neobvyklou kompatibilitu se světem živých. Numenské komunity jsou tiché a kontemplativní, řídí se zvyky formovanými kolem vědomí přírody, které většina obyčejných lidí nesdílí. Jejich původ je nejistý; jasné je, že nejsou plně lidmi v konvenčním smyslu a nežijí jako lidé.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>nežidovský kmen numen</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Kmen S'Lanterů – mývalové zmutovaní FEV, kteří získali inteligenci na lidské úrovni a manuální zručnost prostřednictvím předválečných experimentů ve vojenském výzkumném zařízení. Uprchlí poddaní se nakonec usadili a rozmnožili, pojmenovali se S'Lanter, což znamená „Příbuzní“, kteří už dávno zapomněli na svůj původ jako zvířata. Rychlé, utajené a vysoce teritoriální komunity S'Lanterů se organizují kolem klanu a příbuzných, přičemž zvyky se předávají prostřednictvím příběhů a rituálů.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>nežidovský kmen Slanter</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>Demokratická osada v pustině Nuevo Texico, kde se texaská pohraniční kultura a tradice mexických hranic utvářely během dvou století poválečného přežití. Bratrstvo oceli je v regionu přítomno od té doby, co kapitula Lone Star založila operace v bývalém Texasu, a mnoho zdejších osad má s Bratrstvem pracovní vztahy – ať už jako obchodní partneři, protektoráty nebo sousedé, kteří udržují mír tím, že se navzájem drží z cesty.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>civilní osada Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>Gang nájezdníků operující v rozlehlých křovinatých a rovinatých oblastech Nuevo Texico. Narážejí na obchodní konvoje a izolované usedlosti a rychle se pohybují terénem, ​​který kořisti i pronásledovateli nabízí jen malé krytí. Jejich styl odráží region – odvážní, hlasití a zvyklí žít drsně v suché zemi daleko od center jakékoli skutečné moci.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Texický nájezdník</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>Autokratická osada v Nuevo Texico, řízená šéfem, patriarchou nebo radou tvrdohlavých místních obyvatel, kteří se neodpovídají žádné vnější autoritě. Kultura je přímým hybridem texaských a severomexických tradic: spory se řeší otevřeně, autorita se získává a prokazuje a jak Bratrstvo oceli, tak jakýkoli procházející gang nájezdníků jsou posuzovány podle stejných pragmatických podmínek.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>drsné osídlení Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>Kmenová komunita v Nuevo Texico s kořeny v rodinách farmářů, domorodých skupinách a pohraničních komunitách, které přežily válku v horských oblastech a Badlands. Nesou kulturu formovanou španělským, mexickým a texaským dědictvím, opotřebovanou do něčeho výrazně vlastního. Regionální přítomnost Bratrstva oceli je praktickou realitou, kterou procházejí opatrně, obchodují s některými kapitolami a jiným se zcela vyhýbají.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Texický kmen</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Rozptýlené a pronásledované zbytky Enklávy lpí na posledních fragmentech padlého impéria. Hrdí a nezlomení dodržují své posvátné poslání: získat zpět lidstvo prostřednictvím síly a technologie. Jejich stíny se táhnou dlouho, formují je tajemství a zrada.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Zbytky enklávy</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Posádka přidělená k Hellionu.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Posádka Hellionu</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>invalidní zbytky klanu</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>invalidní zbytky klanu</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>invalidní zbytky klanu</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>invalidní zbytky království</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>invalidní zbytky království</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>invalidní zbytky království</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Tito pováleční obchodníci nejsou feudální gildou, ale volnou sítí karavanních společností, bráhmanů, stráží a obchodníků, kteří udržují pustinu v pohybu. Opouštějí statická lordstva ve prospěch mobilních táborů, výměnných tras a dočasných trhů, převážejí vzácné zboží mezi izolovanými komunitami, zatímco ozbrojený doprovod udržuje nájezdníky poctivými.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>karavanové společnosti</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>mistr karavany</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>karavanista</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>karavany</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Tito lidé zde žili po desetiletí či staletí a ztratili většinu technologie, která je jako první přivedla na tento svět. Stále se mohou bránit základními zbraněmi se střelným prachem, zatímco provádějí svou každodenní rutinu pasení dobytka, pití hniloby a lovu odměn.\n\nStarají se o obchod, důvěru a přežití.\n\nTato konkrétní skupina si velmi váží civilního chování.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Tito lidé zde žili po desetiletí či staletí a ztratili většinu technologie, která je jako první přivedla na tento svět. Stále se mohou bránit základními zbraněmi se střelným prachem, zatímco provádějí svou každodenní rutinu pasení dobytka, pití hniloby a lovu odměn.\n\nNezajímají se o obchod ani o důvěru.\n\nTato konkrétní skupina věří, že nikdo není stvořen sobě rovný a že jen síla umožňuje přežít na hranici.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
