<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AdvancedGravtech.description>Débloquer les gravhulks, d'immenses gravships capables de supporter des colonies entières. Permet également la fabrication de panneaux de gravlite, matériau ultratech essentiel pour la construction avancée de gravships.</AdvancedGravtech.description>
  <BasicGravtech.description>Raffiner le chimiocarburant en astrocarburant et le stocker dans des réservoirs pressurisés. Débloque la construction du moteur gravsauteur, permettant les premiers pas dans le voyage en gravship.</BasicGravtech.description>
  <OrbitalTech.description>Construire des barrières à vide pour protéger contre la dépressurisation, et des scanners orbitaux pour détecter des emplacements dans l'espace.</OrbitalTech.description>
  <StandardGravtech.description>Débloquer des moteurs de gravship capables de soulever une colonie en orbite. Permet la construction de terminaux de contrôle pour de nouveaux systèmes gravship comme la recherche et la maintenance gravtech.</StandardGravtech.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Construire des synthétiseurs d'astrocarburant qui convertissent automatiquement le chimiocarburant en astrocarburant pour le gravship.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.label>astrofuel refining</VGE_AstrofuelRefining.label>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Débloquer des variantes plus petites d'établis conçus pour les gravships. Assez compacts pour tenir dans des quartiers exigus sans sacrifier les fonctions essentielles.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.label>compact workspaces</VGE_CompactWorkspaces.label>
  <VGE_GravshipLiving.description>Construire du mobilier exclusif au gravship comme des lits superposés, casiers et lits d'infirmerie pour garder l'équipage confortable et fonctionnel lors de longs voyages.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>gravship living</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Construire des panneaux solaires de gravship, des cellules d'énergie gravcœur et des générateurs d'astrocarburant pour alimenter les systèmes du gravship.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>gravship power</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Construire de l'artillerie de gravship et des tourelles de défense ponctuelle pour combattre d'autres vaisseaux en orbite ou fournir des bombardements depuis le ciel.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>gravship weaponry</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Récupérer la chaleur structurelle générée lors des lancements de gravship et la dissiper en toute sécurité. L'excès de chaleur peut être converti en énergie utilisable. La capacité du dissipateur et la production d'énergie sont augmentées.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_HeatDissipation.label>heat dissipation</VGE_HeatDissipation.label>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Récolter et stocker de l'oxygène pour utilisation sur les gravships. Débloque la construction de combinaisons spatiales et autre équipement de survie nécessaire pour opérer dans le vide.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <VGE_OxygenNetwork.label>oxygen network</VGE_OxygenNetwork.label>
</LanguageData>