<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Construire du mobilier complexe comme des lits, tables de chevet, chaises de salle à manger, fauteuils, commodes, armoires à outils, tables de billard, tables de poker, bouches d'aération, sarcophages et plus.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>mobilier complexe</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Construire des sources de joie électroniques complexes comme des télévisions à écran plat, des radios à ondes longues et plus.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>électronique complexe</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Construire du mobilier simple comme des lits simples, tables basiques, tabourets, bancs et plus.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>mobilier basique</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Apprendre à construire du mobilier moderne axé sur la praticité plutôt que la beauté, comme des tables de roulette, armoires, cibles de fléchettes, sacs de frappe et lits ergonomiques.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>mobilier moderne</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Construire du mobilier de luxe fortement axé sur l'esthétique et la beauté plutôt que la praticité, habituellement vu uniquement dans les demeures de l'élite fortunée. Incluant des lits à baldaquin, chaises royales, tables et fauteuils.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>mobilier artisanal</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Apprendre à construire des petites et grandes poubelles, des objets qui nettoient lentement l'environnement.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>gestion des déchets</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Construire des sources de joie électroniques basiques comme des télévisions à tube, radios industrielles, bornes d'arcade et plus.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>électronique basique</TubeTelevision.label>
</LanguageData>