<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Estude um super mutante enlouquecido capturado em uma plataforma de contenção. Sua biologia mutada pelo FEV difere das cadeias de exposição padrão ao FEV – Big MT usou um lote modificado. Sua análise estabelecerá uma linha de base para o protocolo de pesquisa da West Tek.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>Análise super mutante FEV</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Desenvolva procedimentos de contenção para nightkin – super mutantes de segunda geração com tecnologia Stealth Boy integrada. Sua instabilidade psíquica torna a contenção padrão pouco confiável. O estudo bem-sucedido produz dados classificados do Big MT sobre a integração neural do Stealth Boy e o lote FEV avançado usado em indivíduos de segunda geração.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>protocolo de contenção nightkin</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Sintetize uma amostra controlada da variante Big MT FEV usando dados coletados do estudo de contenção. Esta pesquisa classificada alimenta diretamente a árvore de procedimentos avançados de FEV de West Tek e desbloqueia o próximo nível de pesquisa de mutação de FEV. O processo de síntese requer liga de Saturnita como meio catalisador.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>Síntese West Tek FEV</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>fertilizante de esterco de brâmane</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Misture esterco de brâmane no composto para cultivar manchas de cogumelos brâmane, permitindo a preparação de kombuchá de cogumelos brâmane na fogueira ou no fogão.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>produção química</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Construa um laboratório químico para síntese de substâncias básicas. Mais pesquisas são necessárias para produzir produtos químicos específicos.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>fermentação de cogumelos brâmane</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Processe cogumelos brâmanes colhidos em lascas secas e pó fermentado para consumo ou comércio.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>fabricação de vodu</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Prepare vodu, uma mistura estimulante tradicional que elimina a necessidade de dormir e melhora o foco para turnos de trabalho prolongados.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>destilaria de cogumelos brâmane</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Transforme cogumelos brâmane em um estimulante de combate concentrado que melhora o tiro, o corpo a corpo e o movimento, ao mesmo tempo que alivia a dor.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>cultivo de antibióticos</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Cultive e processe um composto antibiótico local, evitando infecções comuns em terrenos baldios antes que elas se instalem.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Crie roupas rituais, armaduras e equipamentos de foco adequados para ocultistas e suas revelações enigmáticas.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>trajes ocultos</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Recupere e personalize roupas, cajados e equipamentos de foco avançados tecidos com relíquias que ampliam a visão criptídica.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>regalia de relíquia</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Construa reatores domésticos Poseidon compactos que queimam bioferrita e liberam enormes quantidades de calor no ar circundante.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Reator doméstico Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Construa geradores de energia que queimem bioferrita como combustível. A Bioferrite mantém sua própria identidade aqui, mas o hardware ao seu redor ainda pode parecer um projeto Poseidon desesperado do final da era.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Construa aquecedores Wattz e refrigeradores Appalachia Freeze para manter os ambientes habitáveis ​​em qualquer estação do ano ou para manter as temperaturas adequadas do freezer.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Desenvolva bancos de baterias Poseidon para armazenar energia de reserva da rede com o tipo de linguagem de segurança tranquilizadora do pré-guerra que geralmente significava o oposto.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Construa equipamentos de refinaria que convertam matéria-prima biológica em óleo para geradores, queimadores e sistemas industriais.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Construa perfurações profundas Corvega para extrair recursos do subsolo. Você ainda precisará de um scanner de penetração no solo para encontrar as melhores costuras.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produza televisores de tela plana Radiation King para maior conforto e entretenimento.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Construa leitos hospitalares Med-Tek que melhorem os resultados médicos e transformem uma enfermaria de fronteira em algo mais próximo de uma clínica pré-guerra.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Trabalhe com microeletrônica avançada, desbloqueando eletrônicos utilitários Wattz, sistemas de entretenimento Radiation King e equipamentos de controle industrial mais sofisticados.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Construa distribuidores industriais de alimentos que transformam matérias-primas orgânicas em pasta comestível com engenharia pré-guerra eficiente e implacavelmente impessoal.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Construir Poseidon Civil Helios Dois painéis solares para geração de eletricidade em escala doméstica e em assentamentos.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civil Helios Dois</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produza televisores de tubo Radiation King para assistir de forma recreativa e com uma cultura retro-futurista adequada na sala de estar.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Desenvolva equipamentos de telemetria de pacientes Med-Tek que melhorem os resultados da cirurgia e a recuperação a longo prazo quando montados ao lado de uma cama hospitalar.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Construa hidrogeradores Poseidon nos rios para gerar um fornecimento constante de energia.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Construa obras básicas de Corvega, incluindo transportadores, pontos de transferência subterrâneos e tremonhas de fábrica para automatizar tarefas industriais rotineiras em toda a colônia.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Obras básicas de Corvega</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Construa sistemas de fábrica especializados da Corvega, capazes de fabricar componentes, produzir ligas e realizar outros trabalhos avançados de produção automatizada.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Obras avançadas de Corvega</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Pesquise depósitos de propano e sistemas de queimadores alimentados por tubos que o permitem funcionar como um combustível industrial compacto.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>extração de propano</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Desenvolva unidades de bateria Poseidon do pré-guerra, capazes de armazenar grandes quantidades de energia com perdas mínimas.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Recupere hardware avançado de geração Poseidon, incluindo painéis solares, unidades hidrelétricas e sistemas de turbinas de alta capacidade.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Desenvolva sistemas geradores Poseidon para serviços pesados, construídos para armazenar mais combustível e fornecer mais energia à rede.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Restaurar o extremo mais difícil da escada energética do pré-guerra: sistemas de reatores compactos com enorme produção e riscos de falha igualmente graves.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Construa geradores de marés Poseidon em águas abertas para fornecer energia industrial constante a partir da corrente e das ondas.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Estabeleça bancadas de produção Corvega maiores e centros de trabalho industriais acionados para fabricação, montagem e acabamento de alto rendimento.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Fabricação Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Desenvolver sistemas básicos de recuperação de resíduos para transformar resíduos tóxicos em matéria-prima industrial utilizável.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Recuperação de resíduos Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Expanda a recuperação de resíduos em linhas de recuperação seladas para produtos de liga, isótopos e resíduos compactados.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Recuperação avançada de Poseidon</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Construa um sistema de controle climático confiável conectando o hardware de controle Wattz ao equipamento de resfriamento Appalachia Freeze e aos componentes de ventilação relacionados.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Construa sintetizadores de astrocombustível que convertem automaticamente combustível químico em astrocombustível para uso do Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Desbloqueie variantes menores de bancadas projetadas para o Hellion. Compacto o suficiente para caber em espaços apertados sem sacrificar funções essenciais.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Construa móveis exclusivos da Hellion, como beliches, armários e camas medbay, para manter a tripulação confortável e funcional durante longas viagens.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Quartos do Hellion</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Construa painéis solares Hellion, células de energia do núcleo do reator e geradores de astrocombustível para fornecer energia aos sistemas Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Poder do Hellion</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Construa artilharia Hellion e torres de defesa pontual para combater naves hostis em órbita ou fornecer bombardeios do céu.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Sistemas de armas Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Colete o calor estrutural gerado durante os lançamentos do Hellion e dissipe-o com segurança. O excesso de calor pode ser convertido em energia utilizável.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Colete e armazene oxigênio para uso no Hellion. Desbloqueia a construção de trajes aspiradores e outros equipamentos de sobrevivência necessários para operar no vácuo.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Crie atualizações e sistemas de suporte avançados do Hellion.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>sistemas Hellion avançados</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Reconstrua o Hellion e use-o para viajar pelo planeta. Sem um mastro de amarração, o lançamento do Hellion abandonará seu mapa atual.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Fuselagem Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Construa componentes e sistemas de voo Hellion mais complexos.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Sistemas Hellion</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Faça engenharia reversa do sistema operacional RobCo recuperado e adapte-o para uso em uma rede mecânica moderna. Isso é necessário para implantar a linha Securitron de RobCo e as máquinas de guerra mais pesadas de RobCo.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo SO</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Aprenda a cultivar ingredientes de terrenos baldios e a preparar diferentes extratos em um laboratório de extração.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>extrato de cerveja</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Pesquisa sobre tratamentos avançados para os Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Tratamento de Shakes Wendigo</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Impulsione o mesmo trabalho de mutação precoce em hospedeiros animais, estabelecendo um manejo estável do FEV não humano.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>mutação da fauna</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Catalogue o primeiro processo estável de manipulação de vírus evolucionários forçados. Esta pesquisa só fica disponível depois que um colono analisa uma sonda FEV.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>VEF-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Refine o processo de primeira geração em um manuseio confiável de amostras e uma produção de dosagem mais limpa. Esta pesquisa só fica disponível depois que um colono analisa uma amostra de FEV.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>VEF-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Estabilize culturas isoladas de vírus evolucionários forçados para procedimentos controlados voltados para colonos. Esta pesquisa só fica disponível depois que um colono analisa uma cultura de FEV.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>FEV-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Sonde caminhos de mutação de baixa ordem usando tecido resiliente de platelminto. Essa base rudimentar permite que a cultura West Tek viva o crescimento do FEV sem passar imediatamente para o trabalho completo de conversão humanóide.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>mutação de platelminto</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Adaptar técnicas iniciais de cultura de FEV para estudos controlados de mutação planta-hospedeiro.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>mutação da flora</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Recupere os métodos de processamento de tecidos da West Tek e construa o hardware de extração necessário para dividir os indivíduos em modelos de cepas utilizáveis.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>Alteração de tecido West Tek</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>compatibilidade de cepa humana</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Duplique modelos de cepas comprovados e preserve genomas valiosos da West Tek para uso repetido.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>duplicação de tensão</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Use cubas, tanques de incubação e bancadas de reforço da West Tek para montar novos organismos de teste e protótipos de evolução forçada.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>Prototipagem FEV</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>hibridização cibernética</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>enxerto de bio-aumento</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
