<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Barkskin.description>Uma casta resistente de arborícolas, o radbarkling é coberto por uma pele espessa, semelhante a uma casca de árvore, infundida com radiação. É excelente em absorver danos em combate, protegendo sua árvore e aliados.</Barkskin.description>
  <Barkskin.label>radbarkling</Barkskin.label>
  <Berrymaker.description>Uma casta de árvores especializadas na produção de alimentos, os mutfruitlings geram mutfruits nutritivos de forma contínua. É lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Berrymaker.description>
  <Berrymaker.label>frutífero</Berrymaker.label>
  <Carrier.description>Uma casta prestativa de arborícolas, o portling é especializado em carregar itens. Sob a influência humana, ele transporta mercadorias para onde elas precisam ir, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Carrier.description>
  <Carrier.label>portabilidade</Carrier.label>
  <Clawer.description>Uma casta feroz de arborícolas, o scratchling é criado para agressão e ataques que causam danos. Suas garras enormes podem destruir a maioria das ameaças, mas são vulneráveis ​​a retaliações.</Clawer.description>
  <Clawer.label>arranhando</Clawer.label>
  <Gaumaker.description>Uma casta única de arborícolas, os brotos podem produzir novos frutos de Gauranlen e ajudar a reproduzir o arvoredo. Três brotos devem se fundir lentamente para completar o processo.</Gaumaker.description>
  <Gaumaker.label>brotando</Gaumaker.label>
  <Medicinemaker.description>Uma gentil casta de arborícolas, o brocflowerling é especializado na produção de ervas medicinais. Ele trabalha com sua árvore para gerar plantas curativas, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Medicinemaker.description>
  <Medicinemaker.label>flor de broc</Medicinemaker.label>
  <Woodmaker.description>Uma casta lenta e desajeitada de arboristas, o scrapwoodling é especializado na produção de restos de madeira. Juntamente com a sua árvore Gauranlen, gera continuamente material semelhante a madeira, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Woodmaker.description>
  <Woodmaker.label>sucata</Woodmaker.label>
  <Pungaling.description>Uma casta lenta e desajeitada de arborícolas especializada na produção de punga. Juntamente com a sua árvore Gauranlen, esta dríade pode gerar frutos punga continuamente. No entanto, é lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</Pungaling.description>
  <Pungaling.label>punir</Pungaling.label>
  <VDE_Gaubricmaker.description>Uma casta de arborícolas especializada na produção de uma pele desgrenhada e parecida com couro. Junto com seu Treefather, ele pode ser cortado continuamente para obter um material macio e isolante, embora seja lento e ineficaz no trabalho ou no combate.</VDE_Gaubricmaker.description>
  <VDE_Nectarmaker.description>Uma curiosa casta de arborícolas especializada na produção de seivas revigorantes. Juntamente com o seu Treefather, pode gerar esta colheita estimulante de forma contínua, mas é completamente indefeso e requer uma protecção cuidadosa.</VDE_Nectarmaker.description>
  <VDE_Spitter.description>Uma casta de treeminder especializada em defesa territorial que pode lançar projéteis corrosivos. Embora possa causar danos tremendos, ele permanece vulnerável em combate corpo a corpo devido à sua boca enorme.</VDE_Spitter.description>
  <VDE_Stonedigger.description>Uma casta de arborícolas extremamente tranquila, especializada em arrastar pedaços de pedra. Ele absorve minerais do solo para endurecer sua pele, deixando de lado os pedaços grandes.</VDE_Stonedigger.description>
</LanguageData>
