<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>강인한 나무관리인의 계급인 래드바클링은 방사선이 주입된 나무껍질 같은 두꺼운 가죽으로 덮여 있습니다. 전투에서 피해를 흡수하고 나무와 아군을 보호하는 데 탁월합니다. 일반적으로 나무관리자는 나무아버지와 공생 관계를 맺고 있는 포유동물과 유사한 생물입니다. 그들은 FEV 샘플이 포함된 나무와 함께 번식합니다. 트리마인더는 다양한 특수 계층으로 변신할 수 있습니다.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>식량 생산에 특화된 드라이어드 계급인 뮤프루링은 지속적으로 영양이 풍부한 뮤트프루트를 생성합니다. 그러나 작업이나 전투에서는 속도가 느리고 비효율적입니다. 일반적으로 나무관리자는 나무아버지와 공생 관계를 맺고 있는 포유동물과 유사한 생물입니다. 그들은 FEV 샘플이 포함된 나무와 함께 번식합니다. 트리마인더는 다양한 특수 계층으로 변신할 수 있습니다.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>열매 맺는 것</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>유용한 트리마인더 계급인 포틀링은 아이템 운반에 특화되어 있습니다. 인간의 영향을 받아 필요한 곳으로 물건을 운반하지만 작업이나 전투에서는 속도가 느리고 비효율적입니다. 일반적으로 나무관리자는 나무아버지와 공생 관계를 맺고 있는 포유동물과 유사한 생물입니다. 그들은 FEV 샘플이 포함된 나무와 함께 번식합니다. 트리마인더는 다양한 특수 계층으로 변신할 수 있습니다.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>포틀링</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>사나운 트리마인더 계급인 스크래치링은 공격성과 피해를 입히는 공격을 위해 길러졌습니다. 커다란 발톱은 대부분의 위협을 찢을 수 있지만 보복에는 취약합니다. 일반적으로 나무관리자는 나무아버지와 공생 관계를 맺고 있는 포유동물과 유사한 생물입니다. 그들은 FEV 샘플이 포함된 나무와 함께 번식합니다. 트리마인더는 다양한 특수 계층으로 변신할 수 있습니다.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>긁는 것</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>treeminder의 독특한 계급인 싹은 새로운 Gauranlen 꼬투리를 생산하고 treefather의 번식을 도울 수 있습니다. 이 과정을 완료하려면 세 개의 싹이 천천히 합쳐져야 합니다. 일반적으로 나무관리자는 나무아버지와 공생 관계를 맺고 있는 포유동물과 유사한 생물입니다. 그들은 FEV 샘플이 포함된 나무와 함께 번식합니다. 트리마인더는 다양한 특수 계층으로 변신할 수 있습니다.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>싹이 트다</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>트리마인더의 온화한 계급인 브로크플라워링은 약초 생산을 전문으로 합니다. 나무와 협력하여 치유 식물을 생성하지만 작업이나 전투에서는 속도가 느리고 비효율적입니다. 일반적으로 나무관리자는 나무아버지와 공생 관계를 맺고 있는 포유동물과 유사한 생물입니다. 그들은 FEV 샘플이 포함된 나무와 함께 번식합니다. 트리마인더는 다양한 특수 계층으로 변신할 수 있습니다.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>브로콜리</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>느리고 부끄러운 나무 관리인 계급인 스크랩우드링은 스크랩 목재 생산을 전문으로 합니다. 가우란렌 나무와 함께 지속적으로 나무 같은 물질을 생성하지만 작업이나 전투에서는 느리고 비효율적입니다. 일반적으로 나무관리자는 나무아버지와 공생 관계를 맺고 있는 포유동물과 유사한 생물입니다. 그들은 FEV 샘플이 포함된 나무와 함께 번식합니다. 트리마인더는 다양한 특수 계층으로 변신할 수 있습니다.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>스크랩우드</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
