<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>O așezare democratică în pustiul Nuevo Texico, unde cultura de frontieră texană și tradiția de graniță mexicană s-au conturat de-a lungul a două secole de supraviețuire după război. Frăția Oțelului și-a menținut o prezență în regiune de când capitolul Lone Star a stabilit operațiuni în fostul Texas, iar multe așezări de aici au o relație de lucru cu Frăția – fie ca parteneri comerciali, protectorate sau vecini care păstrează pacea rămânând în afara drumului celuilalt.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>aşezare civilă Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>O gașcă de raiders care operează în ținuturile larg deschise și în câmpiile din Nuevo Texico. Au lovit convoaiele comerciale și gospodăriile izolate, mișcându-se rapid pe un teren care oferă puțină acoperire fie pentru pradă, fie pentru urmăritor. Stilul lor reflectă regiunea - îndrăzneț, zgomotos și obișnuit să trăiască aspru într-o țară uscată, departe de centrele oricărei puteri reale.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Raiderul din Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>O așezare autocratică din Nuevo Texico, condusă de un șef, patriarh sau consiliu de localnici cu mintea dură care nu răspund la nicio autoritate exterioară. Cultura este un hibrid direct al tradițiilor texane și din nordul Mexicului: disputele sunt soluționate în mod deschis, autoritatea este câștigată și demonstrată și atât Frăția Oțelului, cât și orice bandă de raiders care trece sunt evaluate în aceiași termeni pragmatici.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>aşezare brută Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>O comunitate tribală din Nuevo Texico, cu rădăcini în familiile de fermieri, grupurile indigene și comunitățile de graniță care au supraviețuit războiului din țara de deal și teritoriu. Ei poartă o cultură modelată de moștenirea spaniolă, mexicană și texană, purtată în ceva distinct al lor. Prezența regională a Frăției Oțelului este o realitate practică pe care o navighează cu atenție, tranzacționând cu unele capitole și evitând în totalitate altele.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribul Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
</LanguageData>
