<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Arktos_FireAnts.description>O genă de insecte divergentă adaptată furnicilor de foc agresive. Ei împărtășesc același comportament eusocial ca și tulpina furnicilor negre, dar funcționează ca o colonie separată și câmp doar caste de culoarea jarului.</Arktos_FireAnts.description>
  <Arktos_FireAnts.fixedName>Colonie de furnici de foc</Arktos_FireAnts.fixedName>
  <Arktos_FireAnts.label>colonie de furnici de foc</Arktos_FireAnts.label>
  <Arktos_FireAnts.pawnSingular>furnică de foc</Arktos_FireAnts.pawnSingular>
  <Arktos_FireAnts.pawnsPlural>furnici de foc</Arktos_FireAnts.pawnsPlural>
  <BigMT_ExperimentFaction.description>Super-mutanții scăpați și alte experimente din site-urile de cercetare Big MT. Aceștia operează mai degrabă pe baza instinctului teritorial și a agresiunii semnalului de difuzare decât a unei strategii coordonate. Nu este capabil de diplomație.</BigMT_ExperimentFaction.description>
  <BigMT_ExperimentFaction.label>Experimente mari MT</BigMT_ExperimentFaction.label>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>subiect de experiment</BigMT_ExperimentFaction.pawnSingular>
  <BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>subiecte de experiment</BigMT_ExperimentFaction.pawnsPlural>
  <Ancients.label>Seif controlat</Ancients.label>
  <AncientsHostile.label>Seif nebun</AncientsHostile.label>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>O așezare democratică în deșertul Nova-Arizona, unde umbra Legiunii lui Caesar cade mult peste pământ. Colonistii de aici provin în mare parte din poporul Nat'L, ale cărui rădăcini se află în comunitățile din parcurile naționale care s-au păstrat în canioane și terenuri monument când civilizația s-a prăbușit. Guvernarea tinde spre consens și conducere aleasă, deși rămânerea suficient de mică pentru a evita interesul Legiunii este o preocupare practică.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>aşezare civilă din Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>O bandă de raiders cutreieră canioanele și potecile din deșert din Nova-Arizona. Ei prădesc pe rutele comerciale care se intersectează între teritoriile controlate de Legiune și așezările independente, țintindu-i pe cei prea izolați pentru ca orice patrulă să poată ajunge la timp. Vorbirea, îmbrăcămintea și obiceiurile lor poartă ecoul moștenirii native a regiunii - pustiul l-a măcinat, dar nu l-a șters niciodată.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Raider din Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>O așezare autocratică cioplită din deșertul Nova-Arizona, condusă de un om puternic, un consiliu bătrân sau un șef local, fără obligații față de puterile externe. Cultura de aici reflectă moștenirea profundă a regiunii - generații de supraviețuire a pustiului dur în țara canionului. Legiunea este mereu prezentă, dar nu controlează totul.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>aşezare accidentată din Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una dintre comunitățile tribale Nat'L din Nova-Arizona, descendentă din turiștii care au vizitat parcurile naționale cu mult înainte de război. Se deplasează odată cu anotimpurile prin țara canionului, purtând istorii și obiceiuri orale. Legiunea le consideră o resursă de recrutat sau o pacoste de îndepărtat, în funcție de dimensiunea și locația tribului.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>tribul Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
  <HHTools_California_Civil.description>O așezare democratică pe coasta Two-California, care se întinde de la Baja în sud până în nordul Californiei. Regiunea a fost lovită puternic de bombe, dar a fost reconstruită mai repede decât majoritatea terenurilor pustii, în mare parte datorită influenței Republicii Noua California. Coloniștii de aici trăiesc sub guvernare organizată, cu conducere aleasă, comerț reglementat și acces la comercianții și patrulele afiliați NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>aşezare civilă din California</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>O bandă de raiders care operează de-a lungul coastei Două-Californiei. Rutele comerciale ale regiunii, convoaiele de aprovizionare ale NCR și așezările stabilite fac din aceasta o țintă bogată pentru raidurile organizate. Aceste bande rămân mobile pentru a evita forțele de răspuns ale NCR, lovind călătorii și comunitățile periferice de-a lungul coastei și văilor interioare.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Raider din California</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>O rezistență autocratică pe coasta Two-California. În timp ce NCR își extinde raza de acțiune în mare parte din regiune, această așezare funcționează în afara legii sale, condusă de oricine deține autoritatea prin forță sau reputație. Expansiunea NCR este un fundal constant pentru viața de zi cu zi aici, iar multe astfel de comunități navighează într-un echilibru atent între independență și anexare.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>aşezare dură din California</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>O comunitate tribală care supraviețuiește la marginile Două-Californiei, în lanțurile de coastă și văile unde influența NCR dispare și modurile mai vechi de viață persistă. Ei vânează și se adună de-a lungul coastelor care au fost odată puternic populate, făcând comerț cu coloniști atunci când condițiile le convin și păstrându-se pentru ei înșiși atunci când nu.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>tribul din California</HHTools_California_Tribal.label>
  <HHTools_Cascadia_Civil.description>O așezare democratică în deșeurile îmbibate de ploaie din Cascadia, unde ceața Pacificului se ridică rar, iar coasta a fost profund schimbată de bombe și de anii de atunci. Coloniștii de aici construiesc comunități guvernate împotriva unei sălbăticii care se simte mai veche decât civilizația și indiferentă față de preocupările locuitorilor de suprafață. Comerțul, consiliile alese și munca comunală mențin aceste orașe funcționale - și își mențin locuitorii suficient de ocupați pentru a nu stărui asupra a ceea ce se mișcă la linia de plutire după întuneric.</HHTools_Cascadia_Civil.description>
  <HHTools_Cascadia_Civil.label>aşezare civilă Cascadia</HHTools_Cascadia_Civil.label>
  <HHTools_Cascadia_Raider.description>O bandă de raiders care operează în pădurile dese și în zonele de coastă ruinate din Cascadia. Terenul lucrează în favoarea lor – urmărirea este dificilă, disparițiile sunt ușor de explicat, iar așezările legitime sunt răspândite prea subțiri pentru ca cineva să vină în fugă repede. Lucrurile ciudate care trăiesc mai adânc în zonele umede sunt un fapt al peisajului pe care raiders Cascadieni au învățat să îl tolereze, mai mult sau mai puțin.</HHTools_Cascadia_Raider.description>
  <HHTools_Cascadia_Raider.label>Raiderul Cascadia</HHTools_Cascadia_Raider.label>
  <HHTools_Cascadia_Rough.description>O rezistență autocratică în sălbăticiile învăluite în ceață ale Cascadiei, condusă de oricine comandă suficientă frică sau loialitate pentru a-l menține împreună. Nord-vestul Pacificului era deja un peisaj izolator înaintea bombelor; ceea ce a devenit după aceea este ceva pe care majoritatea călătorilor pustiului îl descriu prost și îl revăd rar. Aceste comunități sunt insulare, dure și profund suspicioase față de oricine sosește din ceață neinvitat.</HHTools_Cascadia_Rough.description>
  <HHTools_Cascadia_Rough.label>asezare aspra Cascadia</HHTools_Cascadia_Rough.label>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.description>O comunitate tribală care trăiește adânc în sălbăticia Cascadiană, printre ruinele inundate și rămășițele acoperite de păduri ale coastei de nord-vest. Poveștile lor sunt pline de lucruri care locuiesc în apa întunecată și sub rădăcinile copacilor bătrâni care ar fi trebuit să moară cu secole în urmă. Fie că acestea sunt întâlniri autentice sau generații de izolare și vorbire de radiații, tradițiile lor tratează sălbăticia cu o reverență care se limitează la groază.</HHTools_Cascadia_Tribal.description>
  <HHTools_Cascadia_Tribal.label>Tribul Cascadia</HHTools_Cascadia_Tribal.label>
  <Empire.description>A militant enclave of survivors claiming to represent the Appalachia scientific division. They pursue research into cryptids and hoard intelligence and technology for the Whitespring Enclave.</Empire.description>
  <Empire.label>Whitespring Enclave</Empire.label>
  <Empire.pawnSingular>Whitespring agent</Empire.pawnSingular>
  <Empire.pawnsPlural>Whitespring agents</Empire.pawnsPlural>
  <Entities.label>criptide</Entities.label>
  <Entities.pawnSingular>Umbra legendară</Entities.pawnSingular>
  <Entities.pawnsPlural>Umbre legendare</Entities.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Army.description>O forță de raid mixtă de ghouls și super mutanți care operează împreună prin interes comun. Niciun grup nu este deosebit de binevenit în altă parte în pustietate, iar combinația lor îi face mult mai periculoși decât ar fi unul singur. Ei pradă așezări și rute comerciale, bazându-se pe număr, duritate și instinctul general al majorității rezidenților de a evita mutanții ori de câte ori este posibil.</HHTools_Mutant_Army.description>
  <HHTools_Mutant_Army.label>armata mutantă raider</HHTools_Mutant_Army.label>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.description>O așezare democratică de ghoul - o comunitate de oraș fantomă care a supraviețuit civilizației care a construit-o. Locuitorii sunt niște ghouls care s-au organizat într-un oraș funcțional, cu conducere aleasă, comerț și lege comună. Majoritatea pustiilor evită locul din instinct, dar cei care se opresc îl consideră mult mai organizat decât se aștepta. Ghouls de aici au avut suficient de mult pentru a se sătura de a fi temut și suficient de mult pentru a construi ceva care merită guvernat.</HHTools_Mutant_Ghoul.description>
  <HHTools_Mutant_Ghoul.label>oraș fantomă al ghoul civil</HHTools_Mutant_Ghoul.label>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.description>O fortăreață super mutantă autocratică, ținută împreună de forța și voința oricui o conduce. Super mutanții nu guvernează prin consens - autoritatea aici este stabilită prin forță și menținută prin amenințarea constantă a acesteia. Ceea ce trece pentru ordine este o ierarhie grosieră a puterii, cu cei mai capabili și agresivi în vârf. Astfel de așezări variază de la cetăți funcționale până la haos abia conținut, în funcție în întregime de calitatea liderului lor actual.</HHTools_Mutant_SuperMutant.description>
  <HHTools_Mutant_SuperMutant.label>fortăreață dur super mutant</HHTools_Mutant_SuperMutant.label>
  <HoraxCult.label>sfinţi cultişti Mothman</HoraxCult.label>
  <HoraxCult.pawnsPlural>Văzători devotați</HoraxCult.pawnsPlural>
  <Insect.description>Nemilos și neînduplecat, Antagonizatorul este o forță de distrugere și discordie. Motivele lor învăluite în întuneric, ei caută puterea prin haos, zdrobind orice opoziție fără milă. Treceți-le în cale și veți cunoaște adevărata vrăjmășie în pustietate.</Insect.description>
  <Insect.label>antagonizator</Insect.label>
  <OutlanderRefugee.description>Carnea eliberată de lanțuri, Sclavii Evadați poartă cicatrici atât văzute, cât și nevăzute. Legați de suferință și mânați de speranță, ei luptă pentru libertate și dreptate în mijlocul cruzimii pustiului. Fioroși și disperați, ei luptă pentru o viață furată, dar nu uitată.</OutlanderRefugee.description>
  <OutlanderRefugee.label>Sclavi scăpați</OutlanderRefugee.label>
  <OutlanderRefugee.pawnSingular>Fugar</OutlanderRefugee.pawnSingular>
  <OutlanderRefugee.pawnsPlural>Fugații</OutlanderRefugee.pawnsPlural>
  <Pilgrims.description>Gardieni ai înțelepciunii străvechi, sectatorii Wise Mothman îl urmăresc pe protectorul evaziv ca ghid împotriva ororilor târâtoare ale pustiului. Calmi și vigilenți, ei caută echilibrul între om și mit, stând santinelă împotriva haosului care amenință să-i consume pe toți.</Pilgrims.description>
  <Pilgrims.label>Cultiști Wise Mothman</Pilgrims.label>
  <PlayerColony.description>O nouă așezare de diverși proscriși și rătăcitori.</PlayerColony.description>
  <PlayerColony.label>noua aşezare</PlayerColony.label>
  <PlayerTribe.label>trib nou</PlayerTribe.label>
  <ResearchExpedition.label>nou cult</ResearchExpedition.label>
  <Salvagers.description>Radicalii din Enclavă ard cu foc fanatic, mânuind doctrina ca o lamă. Puritatea, dominația și controlul absolut îi determină să curețe ceea ce consideră impur. Zelul lor nu cunoaște limite, transformând chiar și aliații în dușmani în cruciada lor necruțătoare.</Salvagers.description>
  <Salvagers.label>Radicalii de enclavă</Salvagers.label>
  <Sanguophages.pawnSingular>Apelant sălbatic</Sanguophages.pawnSingular>
  <Sanguophages.pawnsPlural>Apelatori sălbatici</Sanguophages.pawnsPlural>
  <HHTools_Mutant_Critter.description>O comunitate tribală formată atât din S'Lanteri, cât și din Numen, care au împărțit teritoriul suficient de mult încât obiceiurile lor să crească împreună. Ei se țin de deșeurile și marginile adânci, departe de rutele comerciale și așezările facțiunilor mai mari. Străinii sunt întâmpinați cu prudență, iar cei care urmăresc prea aproape teritoriul lor tind să piardă traseul și să nu o găsească din nou.</HHTools_Mutant_Critter.description>
  <HHTools_Mutant_Critter.label>trib mutant gentil</HHTools_Mutant_Critter.label>
  <HHTools_Mutant_Numen.description>Un trib de Numen mutanți care arată o compatibilitate neobișnuită cu lumea vie. Comunitățile Numen sunt liniștite și contemplative, ghidate de obiceiuri modelate în jurul unei conștientizări a naturii pe care majoritatea oamenilor obișnuiți nu o împărtășesc. Originile lor sunt incerte; ceea ce este clar este că ei nu sunt pe deplin umani în sensul convențional și nu trăiesc ca oamenii.</HHTools_Mutant_Numen.description>
  <HHTools_Mutant_Numen.label>tribul numen gentile</HHTools_Mutant_Numen.label>
  <HHTools_Mutant_Slanter.description>Un trib de S'Lanters – ratoni cu mutații FEV care au dobândit inteligență la nivel uman și dexteritate manuală prin experimente de dinainte de război la o unitate de cercetare militară. Subiecții scăpați s-au stabilit și s-au înmulțit în cele din urmă, numindu-se S'Lanter, adică „Kindred”, uitându-și de mult originile ca animale. Rapide, secrete și extrem de teritoriale, comunitățile S'Lanter se organizează în jurul clanului și rudelor, cu obiceiuri transmise prin poveste și ritual.</HHTools_Mutant_Slanter.description>
  <HHTools_Mutant_Slanter.label>trib gentile slanter</HHTools_Mutant_Slanter.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.description>O așezare democratică în pustiul Nuevo Texico, unde cultura de frontieră texană și tradiția de graniță mexicană s-au conturat de-a lungul a două secole de supraviețuire după război. Frăția Oțelului și-a menținut o prezență în regiune de când capitolul Lone Star a stabilit operațiuni în fostul Texas, iar multe așezări de aici au o relație de lucru cu Frăția – fie ca parteneri comerciali, protectorate sau vecini care păstrează pacea rămânând în afara drumului celuilalt.</HHTools_NuevoTexico_Civil.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Civil.label>aşezare civilă Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Civil.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.description>O gașcă de raiders care operează în ținuturile larg deschise și în câmpiile din Nuevo Texico. Au lovit convoaiele comerciale și gospodăriile izolate, mișcându-se rapid pe un teren care oferă puțină acoperire fie pentru pradă, fie pentru urmăritor. Stilul lor reflectă regiunea - îndrăzneț, zgomotos și obișnuit să trăiască aspru într-o țară uscată, departe de centrele oricărei puteri reale.</HHTools_NuevoTexico_Raider.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Raider.label>Raiderul din Texico</HHTools_NuevoTexico_Raider.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.description>O așezare autocratică din Nuevo Texico, condusă de un șef, patriarh sau consiliu de localnici cu mintea dură care nu răspund la nicio autoritate exterioară. Cultura este un hibrid direct al tradițiilor texane și din nordul Mexicului: disputele sunt soluționate în mod deschis, autoritatea este câștigată și demonstrată și atât Frăția Oțelului, cât și orice bandă de raiders care trece sunt evaluate în aceiași termeni pragmatici.</HHTools_NuevoTexico_Rough.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Rough.label>aşezare brută Nuevo Texico</HHTools_NuevoTexico_Rough.label>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>O comunitate tribală din Nuevo Texico, cu rădăcini în familiile de fermieri, grupurile indigene și comunitățile de graniță care au supraviețuit războiului din țara de deal și teritoriu. Ei poartă o cultură modelată de moștenirea spaniolă, mexicană și texană, purtată în ceva distinct al lor. Prezența regională a Frăției Oțelului este o realitate practică pe care o navighează cu atenție, tranzacționând cu unele capitole și evitând în totalitate altele.</HHTools_NuevoTexico_Tribal.description>
  <HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>Tribul Texico</HHTools_NuevoTexico_Tribal.label>
  <TradersGuild.description>Risipite și vânate, Rămășițele Enclavei se agață de ultimele fragmente ale unui imperiu căzut. Mândri și neîntrerupti, ei își susțin misiunea sacră: să recâștige umanitatea prin putere și tehnologie. Umbrele lor se întind lung, modelate de secrete și trădare.</TradersGuild.description>
  <TradersGuild.label>Rămășițele de enclavă</TradersGuild.label>
  <GravshipCrew.description>Echipajul repartizat pe Hellion.</GravshipCrew.description>
  <GravshipCrew.label>Echipajul Hellion</GravshipCrew.label>
  <VFEM2_CivilClan.label>rămășițele de clan cu handicap</VFEM2_CivilClan.label>
  <VFEM2_ClanRough.label>rămășițele de clan cu handicap</VFEM2_ClanRough.label>
  <VFEM2_ClanSavage.label>rămășițele de clan cu handicap</VFEM2_ClanSavage.label>
  <VFEM2_KingdomCivil.label>rămășițe ale regatului cu handicap</VFEM2_KingdomCivil.label>
  <VFEM2_KingdomRough.label>rămășițe ale regatului cu handicap</VFEM2_KingdomRough.label>
  <VFEM2_KingdomSavage.label>rămășițe ale regatului cu handicap</VFEM2_KingdomSavage.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.description>Acești comercianți de după război nu sunt o breaslă feudală, ci o rețea liberă de companii de rulote, șoferi brahmani, paznici și intermediari care țin pustiul în mișcare. Ei abandonează domniile statice în favoarea taberelor mobile, rutelor de troc și piețelor temporare, transportând mărfuri rare între comunități izolate, în timp ce escortele înarmate îi țin pe atacatori sinceri.</VFEM2_MerchantGuild.description>
  <VFEM2_MerchantGuild.label>firme de rulote</VFEM2_MerchantGuild.label>
  <VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>maestru de rulote</VFEM2_MerchantGuild.leaderTitle>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>caravaner</VFEM2_MerchantGuild.pawnSingular>
  <VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>caravanieri</VFEM2_MerchantGuild.pawnsPlural>
  <SettlerCivil.description>Acești oameni au trăit aici de decenii sau secole și au pierdut cea mai mare parte a tehnologiei care i-a adus pentru prima dată pe această lume. Ei se pot apăra în continuare cu armele de bază cu praf de pușcă în timp ce își desfășoară rutina zilnică de a păstori vitele, de a bea intestin putregai și de a vâna recompense.\n\nLe pasă de comerț, încredere și supraviețuire.\n\nAcest grup special ține în mare atenție comportamentul civil.</SettlerCivil.description>
  <SettlerRough.description>Acești oameni au trăit aici de decenii sau secole și au pierdut cea mai mare parte a tehnologiei care i-a adus pentru prima dată pe această lume. Ei se pot apăra în continuare cu armele de bază cu praf de pușcă în timp ce își desfășoară rutina zilnică de a păstori vite, de a bea intestin putregai și de a vâna recompense.\n\nNu sunt preocupați de comerț sau de încredere.\n\nAcest grup special crede că nimeni nu este creat egal și doar puterea îi permite să supraviețuiască la frontieră.</SettlerRough.description>
  <VFED_NewSafehaven.description>A Brotherhood expeditionary cell, laying low.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Brotherhood of Steel Expedition</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_Deserters.description>An organized Brotherhood expeditionary force dedicated to disrupting the Whitespring Enclave.</VFEE_Deserters.description>
  <VFEE_Deserters.label>Brotherhood of Steel Expeditionary Force</VFEE_Deserters.label>
  <VFEE_NewFamily.label>Enclave Splinter Cell</VFEE_NewFamily.label>
  <Empire.leaderTitle>president</Empire.leaderTitle>
</LanguageData>
