<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Gli scudi combinano l'abilità in combattimento con la compassione genuina, fungendo sia da guerrieri che da protettori. Incarnano la convinzione dell'anziano Lyons secondo cui il potere deve essere usato per difendere coloro che non possono difendersi da soli.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Scudo del popolo</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>I difensori sono specialisti degli emarginati che eccellono sia nel proteggere la tecnologia che nell'eliminare le minacce. Combinano competenza tecnica ed efficienza spietata, garantendo il successo della missione ad ogni costo.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Difensore</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>I Paladini sono i migliori guerrieri della Confraternita, maestri nel combattimento con armature potenziate e nella leadership tattica. Conducono le squadre nelle situazioni più pericolose e servono come esempi di eccellenza marziale.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladino</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>La forza della Confraternita deriva dalla disciplina e dalla gerarchia. Ogni membro conosce il proprio posto e il proprio dovere. Gli ordini fluiscono dall'Anziano al Paladino, al Cavaliere, all'Iniziato senza fare domande.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>la catena di comando è assoluta</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>La tecnologia avanzata è troppo pericolosa per essere lasciata nelle mani di chi è impreparato. La Confraternita ha il sacro dovere di preservare, controllare e salvaguardare tutta la tecnologia prebellica per prevenire un'altra apocalisse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>la tecnologia deve essere controllata</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>La terra desolata è piena di minacce: predoni, mutanti e sciocchi che abusano della tecnologia. La Confraternita resiste restando per conto suo, commerciando solo quando necessario e non rivelando mai tutta la nostra forza agli estranei.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>l’isolamento ci preserva</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>La forza della Confraternita deriva dalle sue linee di sangue fondatrici. I nati nella Confraternita portano l'eredità di Roger Maxson e dei sopravvissuti originali di Mariposa. Gli estranei non potranno mai comprendere veramente la nostra missione.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>la purezza della linea di sangue è sacra</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>La tecnologia è uno strumento, non un fine a se stessa. La Confraternita esiste per servire l'umanità, non solo per preservare gli artefatti. Chi detiene il potere ha il dovere di proteggere i deboli.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>proteggere coloro che non possono proteggere se stessi</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Territorio significa risorse, reclute e sicurezza. La Fratellanza del Midwest non si nasconde nei bunker: rivendichiamo terre, costruiamo avamposti e proteggiamo le persone all'interno dei nostri confini. Una Fratellanza che non cresce prima o poi morirà.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>l’espansione garantisce il nostro futuro</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>La Confraternita non può sopravvivere solo grazie alle linee di sangue. Tribali, abitanti delle terre desolate e persino ex nemici: chiunque con abilità e dedizione può guadagnarsi un posto nella Confraternita. Il reclutamento non è una debolezza; è saggezza.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>gli estranei degni ci rafforzano</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>La Confraternita non può affidare agli abitanti delle terre desolate tecnologia o segreti. Gli estranei mancano di disciplina, comprensione e lealtà. Sono risorse nella migliore delle ipotesi, minacce nel peggiore.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>gli outsider sono passività</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Niente è più importante del recupero e della preservazione della tecnologia prebellica. Non le vite dei desolati, non la politica, non i sentimenti. La missione è tutto.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>tecnologia soprattutto</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>
