<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>El Capítulo de los Apalaches se encuentra en una encrucijada. Aislado de Lost Hills y obligado a operar de forma independiente, debes decidir el camino de tu capítulo: ¿seguirás "La cadena que une", la estricta doctrina del Codex que exige la preservación tecnológica por encima de todo? ¿O romperéis con la tradición y os convertiréis en protectores de la gente del páramo, demostrando que la Hermandad puede ser más que coleccionistas? Su aislamiento significa que no habrá supervisión ni refuerzos, sino total libertad para definir lo que realmente representa la Hermandad en estas tierras.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Capítulo de los Apalaches</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladín</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>Los restos de Lyons' Pride son una facción de guerreros disciplinados y tecnológicamente avanzados, que se esfuerzan por preservar los ideales de su difunto líder, el élder Lyons. Alguna vez fueron un capítulo orgulloso y unificado, ahora operan como un grupo fragmentado pero decidido, aferrándose a su misión de proteger a la humanidad y salvaguardar la tecnología avanzada. Aunque su número ha disminuido, su determinación permanece inquebrantable y continúan manteniendo su código de honor en medio del caos del páramo. Su armamento avanzado, servoarmadura y experiencia táctica los convierten en una fuerza formidable, ya sea como aliados o adversarios.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Restos del orgullo de Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>El Capítulo Mojave de la Hermandad del Acero es una sombra de lo que fue antes, obligado a abandonar el búnker de Hidden Valley y ahora luchando por sobrevivir en el duro páramo de Mojave. Una vez fueron una fuerza orgullosa y disciplinada, pero han quedado reducidos a un grupo disperso, aferrándose a su misión de salvaguardar el patrimonio tecnológico de la humanidad. A pesar de su estado debilitado, su dominio de las servoarmaduras y las armas de energía garantiza que sigan teniendo una presencia formidable en la región.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Capítulo de Mojave</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>Los Outcast Remnants son un grupo escindido de la Hermandad del Acero, formado por aquellos que rechazaron los ideales cambiantes de la Hermandad y eligieron defender la misión original: la recuperación y preservación de la tecnología avanzada a cualquier costo. Aislados de sus antiguos hermanos, los Outcasts son tremendamente independientes, pragmáticos y, a menudo, desconfían de los forasteros. Sus campamentos están fortificados, sus patrullas son implacables y su lealtad a su causa es inquebrantable. Aunque son pocos, su disciplina, experiencia técnica y dominio de las servoarmaduras los convierten en una fuerza formidable en el páramo.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Parias de la Hermandad</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Protector</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Paria</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>parias</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>La Hermandad del Acero es una de las facciones más antiguas que aún existen en el páramo. Fue fundada justo antes y durante la gran guerra. Fiel a su origen militar, la Hermandad es una sociedad militarizada, basada en la disciplina, la destreza y la confiabilidad. Sin embargo, hay un gran número de capítulos de la Hermandad con filosofías a menudo muy divergentes. Algunos podrían verse a sí mismos como los únicos protectores de la humanidad y actuar con nobleza y caballerosidad, mientras que otros podrían ver a los forasteros como degenerados desorientados e inadecuados para las maravillas tecnológicas que podrían poseer. Entre las pocas cosas que comparten todos los capítulos de la Hermandad está su obsesión por la tecnología (y su salvaguardia) y sus imponentes servoarmaduras que los convierten, a pesar de su pequeño número, en uno de los grupos más poderosos del páramo.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Hermandad del Acero</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Mayor</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Hermano</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>hermanos</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
