<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Kan adaçayı vahiyleri ritüel yakıt olarak hemojeni yakar, kanı acıya, fedakarlığa ve yırtıcı mucizelere dönüştürür.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>kan adaçayı</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Yalnızca hemojenik okültistler</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Kan bilgeleri, vahiyleri kan ayinleri ve lanet yüklü hemojen yoluyla besleyen okültistlerdir. Ritüelleri canlılığı emer, dehşeti tohumlar ve arkalarında yalnızca kabuslar bırakır.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>İdol kuklacılarının açıklamaları zihinleri kırıyor, iradeleri köleleştiriyor ve içi boş kurbanları okültistlerin uzantılarına dönüştürüyor.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idol kuklacı</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Yalnızca imparatorluk doğumlu okültistler</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>İdol kuklacıları sahiplenme ve psişik hakimiyet konusunda ustalardır. Hedefleri oyuyorlar, maske gibi kuklalar takıyorlar ve kendilerini tek kullanımlık esaretlere akıtarak hayata tutunuyorlar.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Yüksek rahibin vahiyleri, takipçilerini birbirine bağlayan, rakipleri tüketen ve varlığı ve acısıyla yöneten bir lideri tahta çıkarır.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>yüksek rahip</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Kara bölge bilginlerinin ifşaatları, yasak makine düşüncesini, deliliği ve silah haline getirilmiş sinirsel aşırı yüklemeyi kanalize ediyor.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>kara bölge bilgini</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher'ın ortaya çıkardığı açıklamalar, zamanın sınırlarını pençeleyerek yaşı, büyümeyi ve süreyi çarpıtıyor.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>kıyamet gözlemcisi</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller'ın açıklamaları, muhteşem ritüellerde ateşi, ısıyı ve ham yıkıcı enerjiyi silah haline getiriyor.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>kül çağıran</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Büyüleyici açıklamalar zihinleri rahatlatır, paniği kırar ve yakındaki takipçileri doğal olmayan bir sükunetle doldurur.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>büyücü</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Kırağıbağlayıcı'nın açıklamaları soğuğu, buzu ve entropiyi bariyerlere, tuzaklara ve öldürücü dona dönüştürüyor.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>kırlangıçotu</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver, servetin şanssızlıkla takas edildiğini ve ritüel kumar yoluyla olayların dengesinin değiştiğini ortaya koyuyor.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>kehanet dokumacısı</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Mezar Çağıran'ın ifşaatları korku yayar, cesetleri kullanır ve ölüleri tekrar hizmete sürükler.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>mezarcı</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker'ın ifşaatları, doğal olmayan bir gölge perdesi altında pusuya düşmeyi, karanlığı ve sessiz infazı ödüllendiriyor.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>gece avcısı</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Muhafız'ın açıklamaları müttefikleri korur, bedeni güçlendirir ve araştırmacıları ölümcül tehlikeden uzaklaştırır.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>gardiyan</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker'ın ortaya çıkardığı bilgiler uzayda kısa ömürlü delikler açarak insanları ve nesneleri gizli kısayollarla hareket ettiriyor.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>kapı bekçisi</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller'ın açıklamaları şimşekleri yönetiyor, makineleri karartıyor ve havayı bir silaha dönüştürüyor.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>fırtına çağıran</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Kalıntı mühendisinin ortaya çıkardığı bilgiler, ölü devreleri uyandırıyor, temizlenen teknolojiyi güçlendiriyor ve donanıma gizemli içgörüler katıyor.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>kalıntı mühendisi</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Savaş ortamı vahiyleri refleksleri, hızı ve öldürme içgüdüsünü keskinleştiren bencil savaş ayinleridir.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>savaş ortamı</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Totem konuşmacısının açıklamaları, hayatta kalmak ve savunmak için canavarları, böğürtlenleri ve türbelere bağlı vahşi doğa ruhlarını çağırıyor.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem hoparlörü</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Yerleşik bir kırılma alanını etkinleştirir ve kısa süreliğine ünitenin görülmesini neredeyse imkansız hale getirir.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>gizli alan</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>ağır alevleyici şarjı</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Daha uzun, daha sıcak bir yangın çıkarıcı patlamayı yansıtmak için depolanan napalmi harcar.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>ağır alevci</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Yüksek bir yay çizerek mini bir nükleer bomba fırlatır.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>mini nükleer atış</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>alevlendirici şarjı</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Yakın mesafeden yangın çıkarıcı bir patlama püskürtmek için napalm yükü harcar.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>hafif alevci</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Üç roketli bir saturasyon saldırısı başlatır.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>roket salvosu</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Geniş menzilli bir yangın çıkarıcı patlamayı püskürtmek için bir yük harcar.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>yok edici alevci</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Yangın çıkarıcı bir patlama püskürtmek için bir napalm yükü harcar.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>napalm alevi</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Nightkin gizlilik alanını tetikleyin ve kısa süreliğine gözden kaybolun.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>gecelik görünmezliği</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
