<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.0>Raid/approach_label->Raid</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.0>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.1>ShootDown/approach_label->Abschießen</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.1>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.2>falseInvitation/approach_label->Falsche Einladung</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.2>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.3>Raid/approach_desc->[noble_nameFull] wohnt in ihrer Villa in der Nähe von [map_label]. Das Bauwerk ist stark befestigt und gut verteidigt. Der Überfall auf dieses Herrenhaus wird die geringste Aufmerksamkeit auf uns ziehen, aber auch den härtesten Kampf bedeuten.</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.3>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.4>ShootDown/approach_desc->[noble_nameFull] reist in einem Shuttle in der Nähe von [map_label]. Andere Deserteure stimmten zu, das Shuttle in unserer Nähe abzusetzen, aber wir müssen uns zur Absturzstelle des Shuttles begeben und ihnen den Garaus machen.</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.4>
  <VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.5>falseInvitation/approach_desc->Mithilfe unserer Verbindungen können wir [noble_nameFull] zu [map_label] einladen. Sie werden denken, dass sie einen üblichen Adelsbesuch machen, während sie in Wirklichkeit in ihr Verderben stürzen. Das wird auf jeden Fall die Aufmerksamkeit auf uns lenken.</VFED_PlotMission.questContentRules.rulesStrings.5>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription(nobleTitle==Knight)->[noble_nameFull] ist ein Ritter von [empire_name], berüchtigt für die brutalen Taktiken und rücksichtslosen Methoden, Gefangenen Informationen zu entlocken. [noble_pronoun] erhielt den Namen [noble_possessive] aufgrund der grausamen Taten, die [noble_pronoun] im Namen des Kaisers begeht und die eine Spur der Zerstörung hinterlassen.
\nDie Eliminierung von [noble_nameFull] wäre ein bedeutender Sieg für die Sache der Deserteure, da [noble_pronoun] für die Gefangennahme und Vernehmung vieler unserer Sympathisanten verantwortlich ist. Der Abschluss dieser Mission würde die Geheimdienstoperationen des Imperiums stören und ihre Fähigkeit beeinträchtigen, die Deserteurzellen aufzuspüren und zu lokalisieren.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription(nobleTitle==Praetor)->[noble_nameFull] ist ein Prätor von [empire_name], bekannt für seine [noble_possessive] sEinkaufszentrum gesinnte und rachsüchtige Natur, die häufig Untergebene für geringfügige Verstöße bestraft und Freude daran hat, [noble_possessive] Macht über andere auszuüben. [noble_pronoun] erhielt den Spitznamen [noble_possessive] aufgrund der Tendenz von [noble_possessive], sich eher auf geringfügige Missstände als auf wichtigere Probleme zu konzentrieren.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein großer Segen für die Deserteure, da [noble_pronoun] für die Überwachung der Besetzung mehrerer wichtiger Siedlungen verantwortlich ist und den Ruf hat, besonders hart gegenüber Andersdenkenden vorzugehen. Die Entfernung von [noble_objective] von der Macht würde die imperiale Kontrolle in der Region schwächen und möglicherweise andere Untertanen dazu inspirieren, sich gegen ihre Unterdrücker zu erheben.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.10>questDescription(nobleTitle==VFEE_Despot)->[noble_nameFull] ist ein Despot von [empire_name], der eine hohe Position am kaiserlichen Hof einnimmt und für [noble_possessive] Wahnsinn und Verderbtheit bekannt ist. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund des Rufs von [noble_possessive] für sadistisches und grausames Verhalten, einschließlich der Tatsache, dass zahlreiche Untertanen gezwungen wurden, im persönlichen Vergnügungshaus von [noble_possessive] zu dienen, wo Ungehorsam mit dem Tod bestraft wird.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein entscheidender Sieg für die Sache der Deserteure, da die Entfernung von [noble_possessive] von der Macht nicht nur das politische Gleichgewicht stören würde, sondern auch eine Schlüsselfigur entfernen würde, die für die unmenschliche Behandlung des Volkes verantwortlich ist. Der Tod von [noble_possessive] würde wahrscheinlich auch die Moral der imperialen Streitkräfte schwächen und möglicherweise eine Rebellion unter den unterdrückten Massen auslösen.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.10>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.11>questDescription(nobleTitle==Stellarch)->[noble_nameFull] ist ein mächtiger und gefürchteter Sternarch von [empire_name], bekannt für [noble_possessive] rücksichtslose Taktiken und eugenische Überzeugungen. [noble_pronoun] erhielt den Spitznamen [noble_possessive] aufgrund des Rufs von [noble_possessive], jedem adligen Kind mit Missbildungen oder Behinderungen jeglicher Art Sterbehilfe aufzuzwingen, eine Praxis, die grausam, unmenschlich und falsch ist.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein schwerer Schlag für das imperiale Regime, da dadurch eine Schlüsselfigur entfernt würde, die für die Aufrechterhaltung eugenischer Praktiken und die Verfolgung von Behinderten verantwortlich ist. Es wäre auch ein Schlag gegen die imperiale Propagandamaschinerie, die behauptet, das Regime fördere „genetische Reinheit“ zum Wohle des Imperiums. Der Abschluss dieser Mission wird die letzte Mission in unsere Reichweite bringen.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.11>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.12>questDescription(nobleTitle==VFEE_HighStellarch)->[noble_nameFull] ist ein hoher Stellarch von [empire_name] und ist berüchtigt für seine rücksichtslosen Taktiken und die grausame Behandlung der Bürger unter der Herrschaft von [noble_possessive], wobei er oft Massenhinrichtungen, göttliche Inferno-Bombardierungen und harte Strafen selbst für die geringsten Verstöße anordnet. [noble_pronoun] wird von vielen, die unter der Gerichtsbarkeit von [noble_possessive] leben, gefürchtet und verachtet.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] würde die militärische und politische Macht des Imperiums ernsthaft schwächen, da [noble_pronoun] einer der vertrauenswürdigsten Berater und Kommandeure des Imperators ist. Darüber hinaus würde es Rebellion und Widerstand unter den Menschen hervorrufen, die lange unter seinem brutalen Regime gelitten haben. Der Abschluss dieser Mission bereitet die Bühne für unsere letzte Mission und deckt drei Standorte der Zeus-Kanonen auf, die wir benötigen, um das imperiale Flaggschiff abzuschießen.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.12>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription(nobleTitle==Baron)->[noble_nameFull] ist ein Baron von [empire_name], bekannt für [noble_possessive] voreingenommene Ansichten und diskriminierende Richtlinien gegenüber Nicht-Baselinern. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund seiner intoleranten und engstirnigen Weltanschauung, die für viele unter der Herrschaft von [noble_possessive] großes Leid und Ungerechtigkeit verursacht hat.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein entscheidender Sieg für die Deserteure, da [noble_pronoun] ein wichtiges Aushängeschild der Anti-Xeno-Politik des Imperiums und eine treibende Kraft hinter ihren Bemühungen ist, Nicht-Baseliner zu unterdrücken und zu unterwerfen. Der Tod von [noble_possessive] würde eine Botschaft an andere imperiale Führer senden, dass die Deserteure solche Bigotterie und Diskriminierung nicht dulden werden.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.3>questDescription(nobleTitle==Count)->[noble_nameFull] ist ein Graf von [empire_name], bekannt für [noble_possessive] korrupte und intrigante Methoden, bei denen Reichtum und Einfluss genutzt werden, um die Politik zu manipulieren und [noble_possessive] eigene Interessen voranzutreiben. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund von unehrlichem und unethischem Verhalten, wobei er sich häufig auf hinterhältige Geschäfte einließ und diejenigen, die sich [noble_objective] widersetzten, hintergangen hatte.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein schwerer Schlag für das Imperium, da [noble_pronoun] eine Schlüsselfigur am kaiserlichen Hof ist und über große Macht und Einfluss verfügt. Der Tod von [noble_possessive] würde das politische Gleichgewicht stören und möglicherweise Machtkämpfe zwischen rivalisierenden Fraktionen auslösen, was den Zusammenhalt des Imperiums und seine Fähigkeit, auf Bedrohungen durch Deserteure zu reagieren, schwächen würde.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.3>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.4>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archcount)->[noble_nameFull] ist ein Erzgraf von [empire_name], der für [noble_possessive] sadistische Tendenzen und grausame Behandlung derjenigen unter dem Kommando von [noble_possessive] berüchtigt ist. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund missbräuchlichen Verhaltens, das in [noble_possessive] eine Spur zerbrochener Leben und zerrütteter Seelen hinterlassen hat.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein bedeutender Sieg für die Deserteure, da [noble_pronoun] für die Überwachung des Baus mehrerer wichtiger imperialer Festungen und die Verwaltung von Arbeitslagern verantwortlich ist, in denen Gefangene schrecklichen Bedingungen ausgesetzt sind. Der Tod von [noble_possessive] würde die Bauprojekte des Imperiums stören und möglicherweise Aufstände unter den unterdrückten Arbeitern auslösen.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.4>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.5>questDescription(nobleTitle==VFEE_Marquess)->[noble_nameFull] ist ein Marquis von [empire_name], der für seinen [noble_possessive] aggressiven und militaristischen Regierungsansatz bekannt ist und sich für die Ausweitung der militärischen Macht des Imperiums und die Unterdrückung abweichender Stimmen einsetzt. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund seines leidenschaftlichen Engagements für militärische Macht und Disziplin und der Überzeugung, dass Krieg die Lösung aller Probleme ist.
\nDie Eliminierung von [noble_nameFull] wäre ein entscheidender Sieg für die Deserteure, da [noble_pronoun] ein wichtiger Befürworter der Militarisierungsbemühungen des Imperiums und eine treibende Kraft hinter ihrer Expansionspolitik ist. Der Tod von [noble_possessive] würde die Eroberungspläne des Imperiums durchkreuzen und möglicherweise andere Anführer davon abhalten, ähnliche aggressive Strategien zu verfolgen.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.5>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.6>questDescription(nobleTitle==Duke)->[noble_nameFull] ist ein Herzog von [empire_name], der für seinen hedonistischen Lebensstil und sein verdorbenes Verhalten bekannt ist und Reichtum und Einfluss nutzt, um sich allen möglichen Lastern und Ausschweifungen hinzugeben. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund unmoralischen und korrupten Verhaltens, bei dem er oft seine Macht nutzte, um diejenigen auszubeuten und zu missbrauchen, die ihm unterstanden.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein schwerer Schlag für das Imperium, da [noble_pronoun] eine Schlüsselfigur am kaiserlichen Hof ist und über große Macht und Einfluss verfügt. Der Tod von [noble_possessive] würde das politische Gleichgewicht stören und möglicherweise Möglichkeiten für desertierte Spione und Sympathisanten schaffen, an wertvolle Informationen zu gelangen.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.6>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.7>questDescription(nobleTitle==VFEE_Archduke)->[noble_nameFull] ist ein Erzherzog von [empire_name], der für seine [noble_possessive] hochmütige und abweisende Haltung gegenüber jenen [noble_pronoun], die als unter [noble_objective] erachtet werden, bekannt ist und häufig [noble_possessive] Untergebene und Gegner gleichermaßen herabsetzt und beleidigt. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund seines überwältigenden Anspruchs- und Überlegenheitsgefühls, das [noble_objective] den Ruf eingebracht hat, eine schwierige und unangenehme Figur zu sein, mit der man arbeiten kann.
\n[noble_nameFull] ist unter [noble_possessive]-Kollegen weithin unbeliebt, die wahrscheinlich einen Befehlswechsel und einen Rückzug aus unserer Sache begrüßen würden, was wertvolle Ressourcen und Informationen liefert. Der Tod von [noble_possessive] würde anderen imperialen Anführern auch als Warnung dienen, dass die Deserteure eine solche Arroganz und Respektlosigkeit gegenüber anderen nicht dulden werden, was möglicherweise imperiale Saltiers dazu inspirieren könnte, sich der Sache der Deserteure anzuschließen und das unterdrückende Imperium zu stürzen.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.7>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.8>questDescription(nobleTitle==Consul)->[noble_nameFull] ist ein Konsul von [empire_name], der eine hohe Position am kaiserlichen Hof einnimmt und für [noble_possessive] unethisches und unmoralisches Verhalten bekannt ist. [noble_pronoun] erhielt diesen Spitznamen aufgrund seines Rufs für Bestechung, Unterschlagung und andere korrupte Praktiken, die [noble_pronoun] nutzt, um die Position und den Einfluss von [noble_possessive] beim Kaiser aufrechtzuerhalten.
\n[noble_nameFull] ist bei den Menschen, die unter [noble_possessive] korrupten Praktiken und der daraus resultierenden wirtschaftlichen Ungleichheit und Ungerechtigkeit leiden, weithin unbeliebt. Der Tod von [noble_possessive] würde wahrscheinlich eine Rebellion unter unterdrückten Bevölkerungsgruppen auslösen und möglicherweise andere Mitglieder des kaiserlichen Hofes dazu bewegen, sich der Sache der Deserteure anzuschließen, was wertvolle Ressourcen und Unterstützung im Kampf gegen das Imperium bereitstellen würde.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.8>
  <VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.9>questDescription(nobleTitle==VFEE_Magister)->[noble_nameFull] ist ein Magister von [empire_name], der eine hohe Position am kaiserlichen Hof einnimmt und für [noble_possessive] rücksichtslose und unterdrückerische Taktiken bekannt ist. [noble_pronoun] erhielt den Spitznamen [noble_possessive] aufgrund des Rufs, [noble_possessive] eigene Untertanen zu dezimieren, um den Gehorsam aufrechtzuerhalten und dem Rest der Bevölkerung Angst einzuflößen.
\nDie Ermordung von [noble_nameFull] wäre ein schwerer Schlag für das Imperium und ein großer Sieg für die Deserteure, was uns der endgültigen Mission einen Schritt näher bringen würde. Der Tod von [noble_possessive] würde nicht nur das politische Gleichgewicht stören, sondern auch eine Schlüsselfigur entfernen, die für die brutale Unterdrückung und Unterwerfung des Volkes verantwortlich ist.</VFED_PlotMission.questDescriptionRules.rulesStrings.9>
  <VFED_PlotMission.questNameRules.rulesStrings.0>Questname->[plotName]</VFED_PlotMission.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.12.choices.falseInvitation.nodes.4.name>ownFaction</VFED_PlotMission.root.nodes.12.choices.falseInvitation.nodes.4.name>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.12.choices.raid.nodes.2.name>siteFaction</VFED_PlotMission.root.nodes.12.choices.raid.nodes.2.name>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.12.choices.shootDown.nodes.5.name>siteFaction</VFED_PlotMission.root.nodes.12.choices.shootDown.nodes.5.name>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.6.name>PunkteOriginal</VFED_PlotMission.root.nodes.6.name>
  <VFED_PlotMission.root.nodes.8.title>$nobleTitle</VFED_PlotMission.root.nodes.8.title>
</LanguageData>
