<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_ImperialUnderfarmRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription->Unsere Informationen deuten darauf hin, dass [empire_name] einen Unterfarmkomplex in der Nähe unseres Standorts hat. Unterfarmen versorgen kaiserliche Siedlungen mit einer stetigen Versorgung mit Nahrungsmitteln. Die Zerstörung dieses Unterlandwirtschaftskomplexes wird zwangsläufig zu Unruhen in den unteren Rängen führen, da die Nahrung knapp wird.
\nDer Standort verfügt über riesige Landstriche, auf denen keine Deckung in Sicht ist. Wir sollten darüber nachdenken, wie wir das angehen wollen.
\nDer Unterhofkomplex wird geschützt durch:
[forces_description].
\nAn der Anlage befindet sich ein Kontarion-Turm. Es handelt sich um eine mächtige Waffe mit großer Reichweite, mit der das Imperium feindliche Ziele aus der Ferne ausschaltet. Der Kontarion-Turm feuert ultradichte Urangeschosse mit unglaublicher Geschwindigkeit ab und durchdringt selbst die schwerste Panzerung. Seine Munition muss direkt daneben gelagert werden und ein präziser Schuss könnte eine Kettenexplosion auslösen.
\nDer Unterhofkomplex wird durch eine Reihe von Überwachungspfeilern geschützt. Man sollte sich ihnen nicht nähern, sondern sie aus der Ferne außer Gefecht setzen – entweder indem man sie zerstört oder ihnen die Energie abschneidet. Sobald sie aktiviert sind, erhöhen sie unsere Sichtbarkeit erheblich.
\nDas Ziel dieses Auftrags ist die Zerstörung der Wasserleitungen, die die Unterfarmen versorgen. Sobald dies erledigt ist, wird die Belohnung eintreffen und wir müssen fliehen.
\nSobald wir am Komplex ankommen, können wir mit einer imperialen Reaktion rechnen, wenn unsere Sicht gut genug ist. Wir haben nur eine begrenzte Zeit, um die Mission abzuschließen.</VFED_ImperialUnderfarmRaid.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_ImperialUnderfarmRaid.questNameRules.rulesStrings.0>questName->Kaiserlicher Überfall auf eine Unterfarm</VFED_ImperialUnderfarmRaid.questNameRules.rulesStrings.0>
</LanguageData>
