<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_DeserterEndgame.questContentRules.rulesStrings.0>ShuttleLetterText->Alle Deserteurzellen auf dem Planeten wurden darüber informiert, was jetzt passieren wird. Jeder weiß, dass jetzt der einzige Zeitpunkt ist, zuzuschlagen.
\n\nEin Deserteur-Shuttle ist in Ihrer Nähe gelandet. Seine Aufgabe besteht darin, eine Deserteur-Einsatztruppe, einschließlich der Personen, die Sie auf diese Mission schicken, in eine Zeus-Kanonenanlage zu entsenden. Ihre saltier werden durch Verstärkung durch Deserteure unterstützt.
\n\nDie Installation ist stark verteidigt. Darüber hinaus werden fast unmittelbar nach der Landung imperiale Verstärkungen entsandt. Sie können damit rechnen, dass das Imperium seine besten und mächtigsten Waffen einsetzt, um Sie aufzuhalten.
\n\nIhr Ziel ist es, den Kontrollraum der Zeus-Kanonenbatterien zu erobern. Solange Sie sich in Reichweite der Hauptkontrollstation befinden, feuern die Zeus-Kanonen ununterbrochen auf das kaiserliche Flaggschiff. Das Ziel ist schwer gepanzert und es erfordert viel Feuerkraft, es niederzuschlagen.
\n\nDie Anlage wird durch einen imperialen Mega-Hochschild verteidigt, der Sie vor Flugdrohnenbeschuss und Schneidstrahlen schützen sollte, solange Sie eine konstante Stromversorgung aufrechterhalten.</VFED_DeserterEndgame.questContentRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeserterEndgame.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription->[noble_nameFull] ist der Kaiser des [empire_name]. Ein egozentrischer Herrscher, der Tradition über das Leben von [noble_possessive] Menschen stellt, [noble_pronoun] muss um jeden Preis gestoppt werden. [noble_pronoun] weigert sich, sich an die neue Realität nach Sophiamunda Shattering anzupassen und besteht stattdessen darauf, alt Verhaltensweisen beizubehalten, was zum verschwenderischen Verlust unzähliger Leben führt.
\n\nTrotz der Warnungen, die wir [noble_objective] gegeben haben, und der offensichtlichen Anzeichen eines bevorstehenden Untergangs bleibt [noble_pronoun] auf [noble_possessive] Weise hartnäckig und treibt das Imperium in die sichere Zerstörung. Die einzige Hoffnung für die Deserteure besteht darin, das Flaggschiff des Imperiums im Orbit auszuschalten, was dem Imperator einen überwältigenden militärischen Vorteil verschafft.
\n\nDazu müssen wir die Kontrolle über drei Zeus-Kanonen übernehmen, die sich an verschiedenen Orten auf dem Planeten befinden. Diese Mission muss an allen Fronten gleichzeitig durchgeführt werden, da uns nur ein begrenztes Zeitfenster zur Verfügung steht, sobald die erste Zeus-Kanone erobert ist. Durch die gleichzeitige Aktivierung aller drei wird das Flaggschiff des Imperiums vollständig ausgelöscht, woraufhin das Imperium keine andere Wahl hat, als sich aufzulösen.</VFED_DeserterEndgame.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeserterEndgame.questNameRules.rulesStrings.0>questName->Egozentrischer Kaiser</VFED_DeserterEndgame.questNameRules.rulesStrings.0>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.10.name>siteFaction</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.10.name>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.21.label>Der Shuttle ist angekommen</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.21.label>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.21.text>[shuttleLetterText]</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.21.text>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.22.node.nodes.0.label>Shuttle zerstört</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.22.node.nodes.0.label>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.22.node.nodes.0.text>Das Shuttle, das die Kolonisten abholen sollte, wurde zerstört.</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.22.node.nodes.0.text>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.36.node.nodes.0.label>Kontrollstation zerstört</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.36.node.nodes.0.label>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.36.node.nodes.0.text>Die Zeus-Kanonenkontrollstation wurde zerstört.</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.36.node.nodes.0.text>
  <VFED_DeserterEndgame.root.nodes.5.name>PunkteOriginal</VFED_DeserterEndgame.root.nodes.5.name>
</LanguageData>
