<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Speech.description>Aloita presidentin puhe presidentin tuolista. Kaikki kolonistit tulevat kuuntelemaan. Jos se menee hyvin, kuuntelijat tuntevat inspiraatiota ja saavat kunnioituksen puhujaa kohtaan. Jos se menee huonosti, osoite aiheuttaa sosiaalista vahinkoa. Lopputulos riippuu puhujan sosiaalisista kyvyistä.</Speech.description>
  <Speech.label>presidentin puhe</Speech.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Antaa kersanttiarvon valitulle sotilaalle. Tällä pelinappulalla on nyt 13 ääntä. Ei voida heittää pelinappulaan, joka on jo kersantti tai korkeampi. On 3 päivän jäähdytys.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>komissio: kersantti</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Antaa everstitittelin valitulle sotilaalle. Tällä pelinappulalla on nyt 45 ääntä. Ei voida heittää pelinappulaan, joka on jo eversti tai korkeampi. On 3 päivän jäähdytys.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>komissio: eversti</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Antaa yleisen tittelin valitulle sotilaalle. Tällä pelinappulalla on nyt 45 ääntä. Ei voida heittää pelinappulaan, joka on jo kenraali tai korkeampi. On 3 päivän jäähdytys.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>komissio: yleinen</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>komissio: jäsen</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Antaa luutnanttiarvon valitulle sotilaalle. Tällä pelinappulalla on nyt 21 ääntä. Ei voida heittää pelinappulaan, joka on jo luutnantti tai korkeampi. On 3 päivän jäähdytys.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>komissio: luutnantti</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Antaa kapteenin tittelin valitulle sotilaalle. Tällä pelinappulalla on nyt 31 ääntä. Ei voida heittää pelinappulaan, joka on jo kapteeni tai korkeampi. On 3 päivän jäähdytys.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>komissio: kapteeni</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Antaa valitun pelinappulan yksityisen tittelin. Tällä pelinappulalla on nyt 7 ääntä. Ei voida heittää pelinappulaan, joka on jo yksityinen tai korkeampi. On 3 päivän jäähdytys.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>provisio: yksityinen</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>pitää presidentin puheen torilta. Jos kaikki menee hyvin, jokainen rankattu osallistuja saa pienen määrän Ääniä, ja hän saa Ääniä jokaisesta sijoittuneesta osallistujasta. Jos se menee huonosti, puhe aiheuttaa sosiaalista rasitusta ja menettää ääniä jokaiselle sijoittuneelle osallistujalle. Lopputulos riippuu heidän sosiaalisista kyvyistään. Tällä hetkellä alueella olevat Whitespring-virkailijat liittyvät osoitteeseen ja lasketaan paremmuusjärjestykseen osallistuneiksi.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidentin puhe</VFEE_RoyalAddress.label>
</LanguageData>
