<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>Uma pedra enigmática ressonante estudada por pesquisadores de Whitespring. Aumenta o foco da meditação criptídea e é frequentemente usado em instalações de pesquisa de enclaves.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>pedra enigmática</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>Um toco deixado para trás depois que um totem do Homem-Mariposa foi derrubado. O toco pode ser extraído, mas produz muito pouca madeira utilizável. Deixado ao ar livre, o coto irá deteriorar-se com o tempo.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>toco de traça picado</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>Um grande santuário para homenagear as forças da cripta. Os agentes de Whitespring os usam para amplificar o foco da cripta durante o estudo ritualizado.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>grande santuário enigmático</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>Um pequeno santuário usado por pesquisadores de criptídeos para focar na meditação e no estudo. Esses santuários fortalecem a meditação focada nas criptas para os agentes de Whitespring.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>pequeno santuário enigmático</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Ovos pretos misteriosos com brilho vermelho. Os povos tribais descobrem que esses ovos crescem em torno da base de um totem do Homem-Mariposa enquanto meditam. Parece refletir algum tipo de fortalecimento do poder enigmático do totem.\n\nCientistas de Wasteland tentaram estudar o fenômeno, mas os ovos não eclodem quando observados muito de perto.\n\nOs animais se recusam a comer ovos do Homem-Mariposa. Histórias tribais dizem que isso é feito por respeito e medo.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Ovos de mariposa</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>Um totem do Homem-Mariposa usado pelos cultistas dos Apalaches para concentrar sua meditação e adoração.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Totem do homem-mariposa</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Os restos de um totem do Homem-Mariposa destruído por danos. É feio. O toco pode ser extraído, mas produz muito pouca madeira utilizável. Deixado ao ar livre, o coto irá deteriorar-se com o tempo.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>toco esmagado do Mothman</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
