<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Dryad_Barkskin.description>Uma casta resistente de arborícolas, o radbarkling é coberto por uma pele espessa, semelhante a uma casca de árvore, infundida com radiação. É excelente em absorver danos em combate, protegendo sua árvore e aliados. Em geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o pai-árvore. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Barkskin.description>
  <Dryad_Barkskin.label>radbarkling</Dryad_Barkskin.label>
  <Dryad_Berrymaker.description>Uma casta dríade especializada na produção de alimentos, o mutfruitling gera mutfruit nutritivo de forma contínua. No entanto, é lento e ineficaz no trabalho ou no combate. Em geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o pai-árvore. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Berrymaker.description>
  <Dryad_Berrymaker.label>frutífero</Dryad_Berrymaker.label>
  <Dryad_Carrier.description>Uma casta prestativa de arborícolas, o portling é especializado em carregar itens. Sob a influência humana, ele transporta mercadorias para onde elas precisam ir, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate. Em geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o pai-árvore. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Carrier.description>
  <Dryad_Carrier.label>portabilidade</Dryad_Carrier.label>
  <Dryad_Clawer.description>Uma casta feroz de arborícolas, o scratchling é criado para agressão e ataques que causam danos. Suas garras enormes podem destruir a maioria das ameaças, mas são vulneráveis ​​a retaliações. Em geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o pai-árvore. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Clawer.description>
  <Dryad_Clawer.label>arranhando</Dryad_Clawer.label>
  <Dryad_Gaumaker.description>Uma casta única de arborícolas, os brotos podem produzir novos frutos de Gauranlen e ajudar a reproduzir o arvoredo. Três brotos devem se fundir lentamente para completar o processo. Em geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o pai-árvore. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Gaumaker.description>
  <Dryad_Gaumaker.label>brotando</Dryad_Gaumaker.label>
  <Dryad_Medicinemaker.description>Uma gentil casta de arborícolas, o brocflowerling é especializado na produção de ervas medicinais. Ele trabalha com sua árvore para gerar plantas curativas, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate. Em geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o pai-árvore. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Medicinemaker.description>
  <Dryad_Medicinemaker.label>flor de broc</Dryad_Medicinemaker.label>
  <Dryad_Woodmaker.description>Uma casta lenta e desajeitada de arboristas, o scrapwoodling é especializado na produção de restos de madeira. Juntamente com a sua árvore Gauranlen, gera continuamente material semelhante a madeira, mas é lento e ineficaz no trabalho ou no combate. Em geral, os treeminders são criaturas semelhantes a mamíferos que têm uma relação simbiótica com o pai-árvore. Eles se reproduzem junto com sua árvore, que contém amostras de FEV. Treeminders podem se transformar em várias castas especializadas.</Dryad_Woodmaker.description>
  <Dryad_Woodmaker.label>sucata</Dryad_Woodmaker.label>
</LanguageData>
