<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>Um salmão migratório com escamas escuras e carne rica, comum onde quer que rios frios encontrem o mar.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>salmão defumado</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>Um caçador magro de água doce que se esconde nos juncos e explode atrás de peixes menores sem aviso prévio.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>catador de corrente</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>Um resistente peixe de rio de água quente, com aparência pálida e morta e carne resistente o suficiente para sobreviver até mesmo em águas sujas.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>radeye murcho</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>Peixe costeiro de água fria com escamas grossas e crista dorsal rígida que pode rasgar redes e mãos destreinadas.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>peixe-espinha blindado</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>Um caçador costeiro agressivo que corre à frente das tempestades e rasga cardumes de iscas em um borrão prateado.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>nadador de tempestade</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>Um raro ribeirinho anfíbio, mais valorizado por seu sorriso estranho e guelras cheias de babados do que pelo minúsculo pedaço de carne que produz.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolote</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>Peixe pesado de água fria, com carne clara e barriga inchada, geralmente encontrado nas regiões paradas de rios alimentados por geleiras.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>kelt barrigudo</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>Um grande alimentador de fundo com bigodes que ronda canais lamacentos e bueiros em ruínas após o anoitecer.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>bigode de sangue</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>Um peixinho de rio cruel com mandíbulas cortantes e gosto por qualquer coisa que já esteja sangrando na água.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>piranha kanawha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Pequeno predador de água salgada com boca áspera e espinhos de guelras irregulares, comum ao longo de costas repletas de naufrágios.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>serraria</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>Um enorme caçador em águas abertas cujo crânio longo e investida brutal o tornaram um troféu de captura entre os pescadores de terras devastadas.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>mandíbula da morte</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>Um destruidor pelágico rápido cuja carne oleosa carrega um leve sabor metálico e um brilho azul crepitante.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>zapper de atum rabilho</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>Um peixe de fundo chato que se enterra no lodo e espera imóvel que a presa se aproxime.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>emboscador cinza</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>Um necrófago mutante inchado que prospera em escoamentos envenenados, sua carne brilhando com um brilho verde doentio.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>gole brilhante</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
