<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>Um licor de fronteira forte com reputação de remover tinta e entorpecer o bom senso. Exatamente o tipo de garrafa que um bar de terreno baldio mantém sob o balcão.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>intestino podre</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Uma destilaria dourada de artesanato muito delicado destinada ao envelhecimento do mosto pungashin em forma potável.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine ainda</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Fruta punga fatiada e prensada pronta para amadurecer em pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>purê de pungashine</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Base de licor punga totalmente amadurecido, pronto para ser destilado em pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine deve</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Um pequeno tubo de papel enrolado recheado com tabaco para mascar de coiote. Oferece uma breve euforia, estimulação leve e o mesmo cheiro velho de terreno baldio que faz com que os fumantes voltem.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>Um charuto grosso enrolado com tabaco de coiote mascado e finalizado para uma fumaça mais cara e deliberada. Ele carrega um amargor áspero do deserto sob a apresentação sofisticada.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>Uma garrafa de guaraná forte e efervescente, finalizada com amargor e um sabor radioativo. Bate forte na frente e deixa um acidente esperando do outro lado.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guaraná</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>Um belo coquetel atômico, misturado precisamente com vários ingredientes.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>coquetel atômico fino</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Um milagre da mixologia onde cada copo, guarnição e agitação foram transformados em um coquetel atômico gourmet.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>coquetel atômico gourmet</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>Um luxuoso coquetel atômico misturado com uma grande variedade de ingredientes e resfriado na perfeição antes de ser servido.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>luxuoso coquetel atômico</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>Uma plantação resistente de tabaco de coiote, adequada para Mojave e outros climas secos e devastados. Depois de curadas, as folhas tornam-se tabaco de coiote para fumar, enrolar ou comercializar.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>tabaco de coiote</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Latas seladas a vácuo de café instantâneo pré-guerra. Amargo, estável e ainda potente o suficiente para ancorar todos os serviços de café da manhã Lucky 38.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>café instantâneo</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Folhas secas de chá pré-guerra armazenadas em uma lata de despensa Lucky 38. Eles se mantêm bem e ainda íngremes em um copo adequado e utilizável.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>folhas de chá secas</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>Uma bolsa curada de tabaco para mascar coiote. Seco o suficiente para fumar, enrolar ou embalar em misturas mais ricas, com a mordida empoeirada que os fumantes de terrenos baldios esperam.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>mascar tabaco coiote</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>Um coquetel atômico simples misturado rapidamente a partir de uma dupla de ingredientes.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>coquetel atômico simples</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>Uma garrafa doce e gasosa de salsaparrilha caseira. É mais refrescante do que nutritivo, mas uma garrafa gelada ainda parece um luxo pré-guerra.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>salsaparrilha caseira</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>Uma unidade completa de engarrafamento de salsaparrilha caseira. O xarope é misturado, gaseificado, resfriado e dispensado em frascos esterilizados para serviço.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>fonte de salsaparrilha caseira</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>Uma base espessa e intensamente doce para salsaparrilha caseira. Deve ser cortado, gaseificado e engarrafado antes de servir.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>xarope de salsaparrilha caseiro</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
