<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_EyeOfHydra.description>Uma unidade compacta de drones gerada e dirigida pela plataforma de comando Hydra. Ele carrega um blaster de energia focado e opera sob coordenação escravizada de sua unidade pai. Unidades individuais do Olho da Hidra possuem blindagem leve, mas atacam em grande número de vários ângulos simultaneamente. Destruir o Hydra pai os reverte para protocolos básicos de ataque autônomo.</RobCo_EyeOfHydra.description>
  <RobCo_EyeOfHydra.label>Olho de Hidra</RobCo_EyeOfHydra.label>
  <RobCo_GutsyHydra.description>Uma plataforma fortemente modificada baseada em Mister Gutsy, projetada para funcionar como um centro de comando de drones. A Hydra carrega um sistema integrado para implantar e coordenar unidades Eye of Hydra, cuja eficácia em combate é aprimorada por uma aura tática transmitida da plataforma central. Seu próprio conjunto de armas é substancial e destruí-lo interrompe todos os drones que tenha implantado.</RobCo_GutsyHydra.description>
  <RobCo_GutsyHydra.label>Hidra</RobCo_GutsyHydra.label>
  <RobCo_MissNanny.description>Uma variante Mister Handy projetada para cuidados infantis e supervisão doméstica. É programado com um extenso pacote comportamental que abrange cuidados infantis, detecção de perigos, etiqueta e protocolos disciplinares. The Miss Nanny retains a laser arm for household defense and was marketed to pre-War families as a dedicated childcare solution.</RobCo_MissNanny.description>
  <RobCo_MissNanny.label>Senhorita babá</RobCo_MissNanny.label>
  <RobCo_MisterFarmhand.description>Uma unidade Mister Handy reconfigurada para trabalhos agrícolas. É equipado com braços de ferramentas adequados para plantio, colheita e manutenção do campo, além de sensores de monitoramento da cultura. Vendido para operações agrícolas pré-guerra, o Mister Farmhand mantém um braço laser para defesa no local de trabalho.</RobCo_MisterFarmhand.description>
  <RobCo_MisterFarmhand.label>Senhor Agricultor</RobCo_MisterFarmhand.label>
  <RobCo_MisterGutsy.description>A militarized variant of the Mister Handy platform, commissioned by the United States Army. Ele substitui armas de ferramentas civis por um lançador de plasma e lança-chamas e executa o pacote de personalidade Sargento Major v1.0. O Mister Gutsy apresenta blindagem mais pesada do que um Handy padrão e foi implantado em zonas de combate, incluindo a frente de Anchorage.</RobCo_MisterGutsy.description>
  <RobCo_MisterGutsy.label>Senhor Corajoso</RobCo_MisterGutsy.label>
  <RobCo_MisterHandy.description>Um robô doméstico flutuante produzido pela General Atomics International em parceria com RobCo Industries. Ele é equipado com três braços articulados que aceitam acessórios de ferramentas, incluindo serra circular, cortador a laser e lança-chamas, junto com três hastes ópticas. Sua rede neural permite conversas quase sencientes, e uma unidade bem conservada é capaz de operar de forma autônoma durante séculos.</RobCo_MisterHandy.description>
  <RobCo_MisterHandy.label>Senhor acessível</RobCo_MisterHandy.label>
</LanguageData>
