<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Blodvisie-afsløringer forbrænder hæmogen som rituelt brændstof, der forvandler blod til smerte, ofre og rovmirakler.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>blod salvie</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Kun hæmogene okkultister</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Blodvismænd er okkultister, der fodrer åbenbaringer gennem blodritualer og forbandelsesladet hæmogen. Deres ritualer efterlader vitalitet, frø terror og efterlader kun mareridt i deres kølvand.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Idol-dukkefører-afsløringer bryder sind, slavebinder testamenter og forvandler udhulede ofre til forlængelser af okkultisten.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idol dukkefører</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Kun imperiumfødte okkultister</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Idol dukkeførere er mestre i besiddelse og psykisk dominans. De udhuler mål, bærer dukker som masker og klamrer sig til livet ved at hælde sig i engangstrælle.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Ypperstepræstens åbenbaringer troner en leder, der binder tilhængere, dræner rivaler og styrer gennem nærvær og smerte.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>ypperstepræst</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant afsløringer kanaliserer forbudt maskine-tanke, sindssyge og bevæbnet neural overbelastning.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Doomwatcher-afsløringer forvrænger alder, vækst og varighed ved at klø på kanten af ​​tiden.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcaller-afsløringer bevæbner ild, varme og rå destruktiv energi i spektakulære ritualer.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>askekalder</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristiske afsløringer dulmer sindet, bryder panikken og oversvømmer nærliggende tilhængere med unaturlig ro.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hypnotiserende</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinders åbenbaringer former kulde, is og entropi til barrierer, fælder og dræbende frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Omenweaver-afsløringer bytter formue ud med ulykke, og vipper balancen mellem begivenheder gennem rituel satsning.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Gravecaller-afsløringer spreder frygt, udnytter lig og trækker de døde tilbage i tjeneste.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>graver</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Nightstalker-afsløringer belønner baghold, mørke og stille henrettelse under et slør af unaturlig skygge.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nightstalker</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Wardkeeper-afsløringer beskytter allierede, styrker kødet og trækker forskere ud af fatal fare.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>afdelingsbestyrer</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Gatewalker-afsløringer river kortvarige huller gennem rummet og flytter mennesker og genstande med okkulte genveje.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller-afsløringer beordrer lynnedslag, mørklægningsmaskineri og gør vejret til et våben.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormkalder</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Relikvieingeniør-afsløringer vækker døde kredsløb, styrker renset teknologi og sætter okkult indsigt i hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikvie ingeniør</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Kampmedieafsløringer er egoistiske krigsritualer, der skærper reflekser, fart og dræberinstinkt.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>kampmiddel</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Afsløringer af totem-højttalere kalder på udyr, torner og helligdomsbundne vildmarksånder til overlevelse og forsvar.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totem højttaler</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Aktiverer et indbygget brydningsfelt og gør kortvarigt enheden næsten umulig at se.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>stealth felt</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>kraftig flammeladning</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Bruger gemt napalm til at projicere et længere, varmere brandudbrud.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>kraftig flamme</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Kaster en mini-nuke i en høj bue.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>mini-atomkast</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>flammeladning</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Bruger en napalm-ladning til at sprøjte et nærtgående brandudbrud.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>let flamme</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Lancerer et mætningsangreb med tre raketter.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>raket salve</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Bruger en opladning på at sprøjte et brand med udvidet rækkevidde.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>udrydder flamme</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Bruger en napalm-ladning på at sprøjte et brandfarligt udbrud.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>napalm flamer</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Udløs et Nightkin stealth-felt og forsvind kortvarigt ude af syne.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>nightkin usynlighed</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
