<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Starsi oficerowie terenowi dowodzący jednostkami wielkości kompanii. Kapitanowie to sprawdzeni przywódcy z dużym doświadczeniem bojowym. Zajmują się złożonymi operacjami i służą jako główni dowódcy taktyczni Enklawy.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitan</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Wysocy rangą oficerowie nadzorujący operacje strategiczne i zarządzanie bazą. Pułkownicy odpowiadają bezpośrednio przed przywódcami Enklawy i są odpowiedzialni za realizację szerszych celów organizacji. Budzą szacunek i absolutną władzę.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Pułkownik</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Młodsi oficerowie odpowiedzialni za operacje na poziomie plutonu. Porucznicy koordynują pracę wielu oddziałów i podejmują decyzje taktyczne w terenie. Oczekuje się od nich wykazania zarówno sprawności bojowej, jak i zdolności przywódczych.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Porucznik</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Najniższy stopień w strukturze wojskowej Enklawy. Szeregowi to żołnierze pierwszej linii, przeszkoleni w posługiwaniu się zaawansowaną bronią i pancerzami wspomaganymi. Wykonują rozkazy bez zastrzeżeń i stanowią kręgosłup sił Enklawy.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Prywatny</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Podoficerowie, którzy dowodzą małymi oddziałami w terenie. Sierżanci to doświadczeni żołnierze, którzy utrzymują dyscyplinę i koordynują działania taktyczne. Wypełniają lukę pomiędzy oficerami a szeregowym personelem.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sierżant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
</LanguageData>
