<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Divisione ideologica: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Come in tutte le grandi comunità, alcune tradizioni nella tua colonia si sono sviluppate in modo diverso. Alcune persone hanno iniziato a vedere i vecchi metodi come non più validi nei tempi in cui ci troviamo, e hanno deciso che il futuro richiede che la vostra ideologia si adatti. Pertanto, è stato trovato {0}.

{1}

Le seguenti persone hanno deciso di aderire alla nuova ideologia:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Con uno scisma arrivano nuove sfide. Ora dovrai prenderti cura di due ideologie uniche nella tua colonia, finché una di loro non dominerà l'altra.

Seleziona un'opzione qui sotto per decidere cosa fare ulteriormente con la nuova ideologia. Puoi configurarlo o accettare l'ideologia così com'è e chiudere la finestra.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Probabilità percentuali che si verifichi uno scisma:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Percentuale massima di coloni a bassa certezza per formare un nuovo ideo:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Quantità minima di coloni in un'ideologia affinché si verifichi lo scisma:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Quantità di meme cambiata durante lo Scisma:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Controllo dell'intervallo dei giorni di conversione dell'ideologia:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Il meme è cambiato</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Nuovo meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} dimenticato</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} è stato dimenticato. Nessuno su questo pianeta ricorda i vecchi metodi e le tradizioni, la cultura e il credo di quell’ideologia sono andati perduti a causa del progresso.

L’ideologia è svanita per mancanza di seguaci.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Soglia di certezza per i coloni di aderire al nuovo ideo:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
