<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_GoldGrateTile.description>Per una stravaganza idiota e prepotente, niente batte le piastrelle con griglia dorata. Sono eccezionalmente costosi ed eccezionalmente belli, e la gente penserà che sei eccezionalmente snob se ci vivi davvero. Sono molto veloci da pulire e ottengono un bonus alla pulizia.</RB_GoldGrateTile.description>
  <RB_GoldGrateTile.label>piastrella con griglia dorata</RB_GoldGrateTile.label>
  <RB_GoldStuddedTile.description>Per quanto riguarda la stravaganza prepotente, poche cose battono le piastrelle d'oro tempestate. Sono eccezionalmente costosi ed eccezionalmente belli, e la gente penserà che sei eccezionalmente snob se ci vivi davvero.</RB_GoldStuddedTile.description>
  <RB_GoldStuddedTile.label>piastrella tempestata d'oro</RB_GoldStuddedTile.label>
  <RB_MetalGrateTile.description>Piastrelle con griglia in acciaio, per l'aspetto di un'officina spaziale. Sono molto veloci da pulire e ottengono un bonus alla pulizia per l'uso in ambienti medici.</RB_MetalGrateTile.description>
  <RB_MetalGrateTile.label>piastrella in griglia d'acciaio</RB_MetalGrateTile.label>
  <RB_MetalStuddedTile.description>Piastrelle con borchie in acciaio, per un look da astronave. Sono veloci da pulire e ottengono un bonus alla pulizia per l'uso in ambienti medici.</RB_MetalStuddedTile.description>
  <RB_MetalStuddedTile.label>piastrella con borchie in acciaio</RB_MetalStuddedTile.label>
  <RB_SilverGrateTile.description>Per un look futuristico ma regale, le piastrelle con griglia argentata si adattano perfettamente a lussuosi laboratori o armerie. Sono molto veloci da pulire e ottengono un bonus alla pulizia.</RB_SilverGrateTile.description>
  <RB_SilverGrateTile.label>piastrella con griglia argentata</RB_SilverGrateTile.label>
  <RB_SilverStuddedTile.description>Per un look futuristico ma regale, le piastrelle tempestate di argento si adattano perfettamente alle stanze lussuose. Sono veloci da pulire e ottengono un bonus alla pulizia.</RB_SilverStuddedTile.description>
  <RB_SilverStuddedTile.label>piastrella tempestata di argento</RB_SilverStuddedTile.label>
  <RB_SterileGrateTile.description>Piastrelle con griglia sterile con speciali proprietà di miglioramento della pulizia. Le stanze extra-clean migliorano i risultati negli ospedali e nei laboratori di ricerca. Questa piastrella è molto lenta da costruire, ma molto veloce da pulire.</RB_SterileGrateTile.description>
  <RB_SterileGrateTile.label>piastrella con griglia sterile</RB_SterileGrateTile.label>
  <RB_SterileStuddedTile.description>Piastrelle sterili con speciali proprietà di miglioramento della pulizia. Le stanze extra-clean migliorano i risultati negli ospedali e nei laboratori di ricerca. Questa piastrella è molto lenta da costruire, ma veloce da pulire.</RB_SterileStuddedTile.description>
  <RB_SterileStuddedTile.label>piastrella tempestata sterile</RB_SterileStuddedTile.label>
</LanguageData>
