<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCE_Make_ChemfuelFromCanola.description>Fabriquer un lot de chimiocarburant en extrayant du biocarburant des fleurs de colza.</VCE_Make_ChemfuelFromCanola.description>
  <VCE_Make_ChemfuelFromCanola.label>make chemfuel from canola</VCE_Make_ChemfuelFromCanola.label>
  <VCE_Make_Kibble_Moss.description>Fabriquer des croquettes en combinant de la viande crue et de la mousse. Cette recette est légèrement plus efficace que le foin.</VCE_Make_Kibble_Moss.description>
  <VCE_Make_Kibble_Moss.label>make kibble from moss</VCE_Make_Kibble_Moss.label>
  <VCE_MilkFromAlmonds.description>Extraire du lait végétal à partir d'amandes. Ce lait peut être utilisé dans toute recette nécessitant du lait.\n\nLes laits végétaux sont généralement peu efficaces, car beaucoup de nutrition est perdue dans le processus.</VCE_MilkFromAlmonds.description>
  <VCE_MilkFromAlmonds.label>extract milk from almonds</VCE_MilkFromAlmonds.label>
  <VCE_MilkFromCoconuts.description>Extraire du lait végétal à partir de noix de coco. Ce lait peut être utilisé dans toute recette nécessitant du lait.\n\nLes laits végétaux sont généralement peu efficaces, car beaucoup de nutrition est perdue dans le processus.</VCE_MilkFromCoconuts.description>
  <VCE_MilkFromCoconuts.label>extract milk from coconuts</VCE_MilkFromCoconuts.label>
  <VCE_MilkFromOats.description>Extraire du lait végétal à partir d'avoine. Ce lait peut être utilisé dans toute recette nécessitant du lait.\n\nLes laits végétaux sont généralement peu efficaces, car beaucoup de nutrition est perdue dans le processus.</VCE_MilkFromOats.description>
  <VCE_MilkFromOats.label>extract milk from oats</VCE_MilkFromOats.label>
  <VCE_MilkFromRice.description>Extraire du lait végétal à partir de riz. Ce lait peut être utilisé dans toute recette nécessitant du lait.\n\nLe riz est très peu efficace converti en lait, et beaucoup de nutrition est perdue dans le processus.</VCE_MilkFromRice.description>
  <VCE_MilkFromRice.label>extract milk from rice</VCE_MilkFromRice.label>
  <VCE_MilkFromSoybeans.description>Extraire du lait végétal à partir de graines de soja. Ce lait peut être utilisé dans toute recette nécessitant du lait.\n\nLes laits végétaux sont généralement peu efficaces, car beaucoup de nutrition est perdue dans le processus. Le soja est plus efficace que les autres recettes.</VCE_MilkFromSoybeans.description>
  <VCE_MilkFromSoybeans.label>extract milk from soybeans</VCE_MilkFromSoybeans.label>
</LanguageData>