<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VME_InstallFleshcraftedArm.description>Installer un bras façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedArm.description>
  <VME_InstallFleshcraftedArm.label>installer un bras façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedArm.label>
  <VME_InstallFleshcraftedEar.description>Installer une oreille façonnée de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedEar.description>
  <VME_InstallFleshcraftedEar.label>installer une oreille façonnée de chair</VME_InstallFleshcraftedEar.label>
  <VME_InstallFleshcraftedEye.description>Installer un œil façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedEye.description>
  <VME_InstallFleshcraftedEye.label>installer un œil façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedEye.label>
  <VME_InstallFleshcraftedFinger.description>Installer un doigt façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedFinger.description>
  <VME_InstallFleshcraftedFinger.label>installer un doigt façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedFinger.label>
  <VME_InstallFleshcraftedFoot.description>Installer un pied façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedFoot.description>
  <VME_InstallFleshcraftedFoot.label>installer un pied façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedFoot.label>
  <VME_InstallFleshcraftedHand.description>Installer une main façonnée de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedHand.description>
  <VME_InstallFleshcraftedHand.label>installer une main façonnée de chair</VME_InstallFleshcraftedHand.label>
  <VME_InstallFleshcraftedHeart.description>Installer un cœur façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedHeart.description>
  <VME_InstallFleshcraftedHeart.label>installer un cœur façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedHeart.label>
  <VME_InstallFleshcraftedJaw.description>Installer une mâchoire façonnée de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedJaw.description>
  <VME_InstallFleshcraftedJaw.label>installer une mâchoire façonnée de chair</VME_InstallFleshcraftedJaw.label>
  <VME_InstallFleshcraftedKidney.description>Installer un rein façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedKidney.description>
  <VME_InstallFleshcraftedKidney.label>installer un rein façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedKidney.label>
  <VME_InstallFleshcraftedLeg.description>Installer une jambe façonnée de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedLeg.description>
  <VME_InstallFleshcraftedLeg.label>installer une jambe façonnée de chair</VME_InstallFleshcraftedLeg.label>
  <VME_InstallFleshcraftedLiver.description>Installer un foie façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedLiver.description>
  <VME_InstallFleshcraftedLiver.label>installer un foie façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedLiver.label>
  <VME_InstallFleshcraftedLung.description>Installer un poumon façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedLung.description>
  <VME_InstallFleshcraftedLung.label>installer un poumon façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedLung.label>
  <VME_InstallFleshcraftedNose.description>Installer un nez façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedNose.description>
  <VME_InstallFleshcraftedNose.label>installer un nez façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedNose.label>
  <VME_InstallFleshcraftedSpine.description>Installer une colonne vertébrale façonnée de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedSpine.description>
  <VME_InstallFleshcraftedSpine.label>installer une colonne vertébrale façonnée de chair</VME_InstallFleshcraftedSpine.label>
  <VME_InstallFleshcraftedStomach.description>Installer un estomac façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedStomach.description>
  <VME_InstallFleshcraftedStomach.label>installer un estomac façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedStomach.label>
  <VME_InstallFleshcraftedToe.description>Installer un orteil façonné de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedToe.description>
  <VME_InstallFleshcraftedToe.label>installer un orteil façonné de chair</VME_InstallFleshcraftedToe.label>
  <VME_InstallFleshcraftedTongue.description>Installer une langue façonnée de chair. Ceci peut être installé en toute sécurité chez les colons suivant une idéocroyance de Façonnage de chair, mais provoquera des infections dues au rejet d'organe chez les autres.</VME_InstallFleshcraftedTongue.description>
  <VME_InstallFleshcraftedTongue.label>installer une langue façonnée de chair</VME_InstallFleshcraftedTongue.label>
  <VME_Make_TackleBox.description>Make a tackle box.</VME_Make_TackleBox.description>
  <VME_Make_TackleBox.label>fabriquer une boîte de pêche</VME_Make_TackleBox.label>
</LanguageData>