<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VCEF_FishingGrowingZone>Strefa wędkowania</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Stwórz strefę, w której twoi koloniści będą próbowali łowić ryby</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Wybierz chwyt</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Wybierz preferowany rozmiar ryb, które chcesz złowić od zamieszkujących ten biom. Mniejsze ryby zajmują mniej czasu, ale są mniej pożywne, podczas gdy większe ryby zajmują więcej czasu i są bardziej pożywne. Średnie ryby balansują pomiędzy obiema skrajnościami. Zawsze jest szansa na złowienie różnych ryb lub specjalnych przedmiotów</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Złap małą rybę</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Złów średnią rybę</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Złów dużą rybę</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Zezwól na wędkowanie</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Zezwól na połowy w tym obszarze połowowym</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Ta strefa o rozmiarze {0} jest ustawiona na połowy ryb o rozmiarze</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Ryby w tej strefie:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Strefa połowów oceanicznych:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Tak</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>NIE</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Ta strefa jest za mała (rozmiar {0}). Aby strefy połowowe były ważne, muszą mieć co najmniej {1} płytek (obliczenia są wykonywane co kilka sekund: wznów aktualizację).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Brak ryb do złapania w tym biomie (może się to zdarzyć w przypadku zmodyfikowanych biomów, poproś właściciela o dodanie wsparcia! A może jesteś w biomie pozbawionym życia)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Podczas łowienia ryb {0} złowił coś wyjątkowego: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Minimalny rozmiar obszaru połowowego</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Minimalny rozmiar strefy połowów, domyślnie 25 płytek</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Podstawowy czas połowu w kleszczach</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Podstawowy czas połowu w kleszczach. Wartość domyślna to 4500 dla małych ryb. Średnie ryby biorą tym razem podwójnie, podczas gdy duże ryby trzy razy więcej. Zmniejszenie tej wartości zwiększa dzienną wydajność żywności i odwrotnie.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Szansa na zdobycie specjalnego przedmiotu zamiast ryby</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Szansa na zdobycie specjalnego przedmiotu zamiast ryby. Wartość domyślna to 1% na operację połowową.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Szansa na zdobycie specjalnego przedmiotu zamiast ryby. Wartość domyślna to 1% na operację połowową. Należy pamiętać, że w Odysei domyślnie ustawiony jest 5-dniowy licznik czasu pomiędzy „rzadkimi” połowami, który można również dostosować za pomocą tych opcji.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Minimalna liczba dni pomiędzy rzadkimi połowami</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Domyślnie w Odyssey „rzadkie” połowy mogą mieć miejsce tylko wtedy, gdy minęło 5 dni od ostatniego „rzadkiego” połowu. Tutaj możesz zmienić ten minimalny odstęp.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Minimalna temperatura na mapie powodująca zmniejszenie wydajności ryb</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Minimalna temperatura na mapie powodująca zmniejszenie wydajności ryb. Poniżej tej temperatury wydajność ryb będzie znacznie zmniejszona. Wartość domyślna to 0°C.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Maksymalna temperatura na mapie w celu zmniejszenia wydajności ryb</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Maksymalna temperatura na mapie w celu zmniejszenia wydajności ryb. Powyżej tej temperatury wydajność ryb będzie znacznie zmniejszona. Wartość domyślna to 50°C.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Mnożnik wydajności połowowej</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Ilość złowionych ryb będzie skalowana według tego mnożnika.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Mnożnik prędkości połowu</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Prędkość połowu ryb będzie skalowana przez ten mnożnik.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Maksymalny mnożnik populacji ryb</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>W Odyssey maksymalna populacja ryb w zbiorniku wodnym jest określona dla każdego biomu. Ten mnożnik zostanie zastosowany do tego limitu.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Mnożnik ilości ryb (w strefie połowowej).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Ilość ryb, które będą obecne w strefie połowów. Do tej kwoty zostanie zastosowany mnożnik.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Szansa na negatywne skutki</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Domyślnie istnieje 2% szans, że jakiekolwiek łowienie zakończy się negatywnym wynikiem.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher upuszcza ryby na ziemię, zamiast holować je do składów</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Zresetuj wszystko</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Wyłącz zgniliznę skrzeli</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Jeśli zaznaczone, Gill Rit będzie niemożliwe w żadnych okolicznościach.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Przenieś typ pracy „Ryba” na najniższy priorytet (wymaga ponownego załadowania gry)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Domyślnie Odyssey umieszcza typ pracy Ryba w kolejności priorytetów pracy pomiędzy Rzemiosłem a Haulem. Dzięki tej opcji Ryba będzie miała priorytet 90, po badaniach, a tak działał ten mod bez Odysei.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Ten obszar połowowy jest zbyt zanieczyszczony, aby łowić ryby</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
