<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Katastrofa kapsuły do ​​transportu zwierząt</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Skrzynia z {PAWN_kind} o nazwie {PAWN_nameDef} rozbija się w pobliskiej kapsule transportowej. Jeśli przeżyje katastrofę, zostanie ciężko ranny.

Jeśli zostanie uratowany, może swobodnie dołączyć do kolonii lub wrócić do życia na wolności.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Dołącz do uratowanego zwierzęcia</AJLabel>
  <AJLetter>Zwierzę, które uratowałeś, dołącza do kolonii</AJLetter>
  <ADJLabel>Uratowane zwierzę nie przyłączaj się</ADJLabel>
  <ADJLetter>Zwierzę, które uratowałeś, nie dołącza do kolonii</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Zdrajca!</TraitorLabel>
  <Traitor>Kolonista o imieniu {PAWN_nameDef}, którego przyjąłeś w swoje szeregi, okazuje się być wrogim agentem z {PAWN_factionName}.

Możesz schwytać {PAWN_objective} w celu rekrutacji lub niewolnictwa.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Bitwa kosmiczna</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Kilka masywnych statków kosmicznych wzięło udział w walce na orbicie planety. Nietrafione strzały i odłamki mogą uderzyć w ziemię w okolicy. Może to doprowadzić do masowych pożarów.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Katastrofa promu</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>W pobliżu rozbija się prom lecący na planetę. Jeśli załoga przeżyje uderzenie, zostanie ciężko ranna. Rozbity statek można rozebrać w celu uzyskania przydatnych zasobów.

Załoga nie jest powiązana z żadną frakcją, co oznacza, że ​​może zostać uratowana i może swobodnie do ciebie dołączyć lub zostać schwytana w celu rekrutacji lub niewolnictwa.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Trzęsienie ziemi</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Zmiany w skorupie planety spowodowały lokalne trzęsienie ziemi na małą skalę. Niektóre konstrukcje mogą ulec uszkodzeniu, a dachy mogą się zawalić.</Earthquake>
  <CPWLabel>Kapsuły ładunkowe (broń)</CPWLabel>
  <CPW>Wykryłeś grupę kapsuł ładunkowych rozbijających się w pobliżu.

Być może we wraku znajdziesz coś przydatnego.</CPW>
  <CPALabel>Kapsuły ładunkowe (odzież)</CPALabel>
  <CPA>Wykryłeś grupę kapsuł ładunkowych rozbijających się w pobliżu.

Być może we wraku znajdziesz coś przydatnego.</CPA>
  <CAWILabel>Do środka wędrują zwierzęta z karawany</CAWILabel>
  <CAWI>Grupa {PAWN_kind}, porzucona lub zagubiona, wędruje do środka.

Wygląda na to, że należeli do jakiejś karawany, gdyż wciąż noszą paczki z cennymi przedmiotami. Możesz zebrać te przedmioty, jeśli je oswoisz lub zabijesz. W przeciwnym razie opuszczą ten obszar za kilka dni.</CAWI>
  <CSLabel>Kiełki uprawne</CSLabel>
  <CS1>Duże pole</CS1>
  <CS2>wyrósł w pobliżu. Jeśli poczekasz, aż urosnie, będziesz w stanie zebrać mnóstwo jedzenia! Jeśli nie zostanie zebrany, będzie powoli gnić i znikać.</CS2>
  <BAWILabel>Wchodzą zwierzęta bojowe</BAWILabel>
  <BAWI>Grupa {0}, porzucona lub zagubiona, wędruje do środka.

Wydają się przyzwyczajone do kontaktu z człowiekiem i przyłączają się do kolonii.</BAWI>
  <WMWILabel>Wchodzą dzicy ludzie</WMWILabel>
  <WMWI>Do miasta wędruje małe, przedneolityczne plemię dzikich ludzi. Możesz spróbować je oswoić.</WMWI>
  <HPLabel>Impreza myśliwska</HPLabel>
  <HP>Przez ten obszar przechodzi grupa myśliwych z {0}. Będą tu polować przez kilka godzin, a potem ruszyć dalej.</HP>
  <VEE_Decay>Rozpadające się z powodu suszy.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Skorygowana płodność z powodu suszy: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
