<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>生のアンチョビ。エングラウリ科の小型の一般的な飼料魚。ほとんどの種は海水で見られますが、いくつかの種は汽水に入り、いくつかは淡水に限定されます。</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>アンチョビ</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>生のエンゼルフィッシュ。エンゼルフィッシュは、海水と淡水の両方のいくつかの種の魚を指し、通常は明るい色と深く横に圧縮された体を誇っています。</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>エンゼルフィッシュ</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>生のアンコウ。アンコウは骨の多い魚で、その特徴的な捕食様式にちなんで名付けられました。魚の頭から出る肉質の成長物（エスカまたはイリシウム）が他の魚への誘惑として機能します。</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>アンコウ</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>生のベース。バスは多くの魚種に共通する名前です。この用語には、スズキ目に属する淡水種と海洋種の両方が含まれます。</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>ベース</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>生のナマズ。ナマズは、条鰭を持つ魚の多様なグループです。猫のひげに似た目立つヒゲにちなんで名付けられました。</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>ナマズ</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>生のカクレクマノミ。野生ではカクレクマノミはイソギンチャクと共生関係を築いています。種類に応じて、カクレクマノミは全体的に黄色、オレンジ色、または赤みがかった色または黒みがかった色で、多くは白い縞模様や斑点が見られます。</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>カクレクマノミ</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>生のタラ。タラは、貪欲な食欲を持つ数種の大型の魚を指し、主に他の魚やさまざまな無脊椎動物を食べます。タラは、そのフレーク状の白い身、高タンパク質含有量、低脂肪含有量により、人間の食用に最適な魚と長い間考えられてきました。</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>タラ</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>生鰻。ウナギは、ウナギ目に属する条鰭のある魚です。ウナギは細長い魚で腹鰭がなく、胸鰭を持たない種も多くあります。ウナギは体の全長に伝わる実体波を発生させて泳ぎます。</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>うなぎ</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>生の金魚​​。金魚（Carassius auratus）は、コイ目コイ科の淡水魚です。観賞魚の中で最もよく飼育されている魚の一つです。</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>金魚</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>生のグッピー。ミリオンフィッシュやレインボーフィッシュとしても知られるグッピー (Poecilia reticulata) は、世界で最も広く分布している熱帯魚の 1 つであり、淡水観賞魚の中でも最も人気のある種の 1 つです。</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>グッピー</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>生のハドック。ハドック (Melanogrammus aeglefinus) は、真鱈科の海水魚です。重要な食用魚であり、伝統的に生または燻製で消費されてきました。</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>ハドック</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>生のオヒョウ。オヒョウは、主に右目ヒラメ科の 2 匹のカレイに適用される一般名です。あまり一般的ではありませんが、一部の地域のみで、他の種のヒラメもオヒョウと呼ばれます。</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>オヒョウ</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>生のニシン。ニシンは、主にニシン科に属する飼料魚です。ニシンは、漁岸や海岸近くの大群で移動することがよくあります。</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>ニシン</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>生の鯉。鯉は、屋外の鯉の池や水上庭園で装飾目的で飼育されるアムールコイ (Cyprinusrubrofuscus) の有色品種です。</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>鯉</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>生のロブスター。ロブスターは大型の海洋甲殻類です。ロブスターは長い体と筋肉質の尾を持っています。 5 対の足のうち、最初の 1 対を含む 3 対には爪があり、通常は他の脚よりもはるかに大きいです。</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>ロブスター</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>生サバ。サバは、主にサバ科の遠洋魚のさまざまな種に適用される一般名です。彼らは温帯と熱帯の両方の海に生息しており、主に海洋環境の海岸沿いまたは沖合に生息しています。</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>サバ</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>生のミノー。ミノーは、コイ科のいくつかの属に属する、多数の小型淡水魚の一般名です。</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>ミノー</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>生のスズキ。スズキは、スズキ科に属する淡水ゲームフィッシュであるスズキ属の魚の一般名です。スズキは、脊椎動物の大きな目であるスズキ目にその名前を与えています。淡水ゲームフィッシュの多くの種は多かれ少なかれスズキに似ていますが、異なる属に属します。</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>止まり木</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>生のピラニア。ピラニアは、川、氾濫原、湖、貯水池に生息する淡水魚です。非常に捕食性が高く、主に魚を食べるとよく言われますが、彼らの食性は多岐にわたり、植物性の物質も摂取するため、雑食性として分類されます。</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>ピラニア</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>生のフグ。フグは主に海水魚や河口魚の仲間です。フグの種の大部分は有毒であり、一部のフグは世界で最も有毒な脊椎動物の一つです。特定の種では、肝臓などの内臓や場合によっては皮膚にテトロドトキシンが含まれており、食べるとほとんどの動物にとって非常に有毒です。それにもかかわらず、一部の種の肉は、特別な訓練を受けたシェフによって調理されると珍味とみなされます。</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>フグ</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>生鮭。サケは、サケ科の数種のエイヒレ魚の一般名です。通常、サケは遡河性です。淡水で孵化して海に移動し、その後淡水に戻って繁殖します。しかし、いくつかの種の個体群は生涯を通じて淡水に限定されています。</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>鮭</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>生のスプラット。スプラットは、スプラット科スプラッタス属に属する飼料魚のグループに適用される一般名です。ほとんどの飼料用の魚と同様、スプラットは非常に活性が高く、小さくて脂の多い魚です。彼らは他の魚と一緒に大きな群れを作って移動し、一日中泳ぎ続けます。</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>スプラット</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>生のメカジキ。ヒロハシとしても知られるメカジキは、長く平らで尖ったくちばしを特徴とする、回遊性の高い大型の捕食性の魚です。</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>メカジキ</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>生のマス。トラウトは、多くの種の淡水魚の一般名です。マスのほとんどの種は淡水の湖や川にのみ生息しますが、スチールヘッドのように、産卵のために淡水に戻るまで海で 2 ～ 3 年過ごすことのできるマスもいます (これはサケに特有の習性です)。</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>マス</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>生のマグロ。マグロは大型の海水魚です。活発で機敏な捕食者であるマグロは、滑らかな流線形の体を持ち、遠洋魚の中で最も速く泳ぐものの 1 つです。マグロは食用魚として古くから珍重されてきました。食料としての商業的価値に加えて、頂点捕食者として見せるその偉大な大きさ、スピード、パワーは漁師、作家、科学者の賞賛を集めています。</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>マグロ</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
