<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>你是兄弟會阿巴拉契亞遠徵隊的一員，被派去追蹤流氓成員並保護該地區豐富的戰前軍事設施。當焦土瘟疫摧毀了你的部隊時，任務出現了偏差。 \n\n現在你是個失敗章節的倖存者，承受著從艱難的道路上學到的教訓。你已經看到了當兄弟會過於分散、意識形態與生存發生衝突時會發生什麼。是時候重新開始、聰明地構建，也許這次會採取不同的做法。</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>阿巴拉契亞分會</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>阿巴拉契亞給你上了慘痛的教訓。你看著兄弟姊妹陷入輻射、疾病和那些只應該存在於惡夢中的生物。你看到了當兄弟會的勢力範圍超出其控制範圍時會發生什麼。 \n\n但你活了下來。你學到了。你適應了。 \n\n現在你遠離了那些受輻射的山丘，但教訓仍然存在。建立一個足夠強大、足夠聰明、足夠靈活、足以應對這個世界向你拋出的任何問題的戰團。 \n\n兄弟會不斷發展，否則就會消亡。是時候證明你是哪一類人了。</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>五名阿巴拉契亞退伍軍人一開始就擁有不同的技能，但過去的失敗一直困擾著他們。要么適應，要么滅亡。</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>你們是里昂長老改革後的兄弟會的最後倖存者 - 他們相信保護人民，而不僅僅是囤積技術。在統一並回歸正統教義後，你因「浪費」的同情心而被排斥。 \n\n逃離首都荒原，你尋求建立一個尊重里昂願景的新篇章：一個為人類服務而不僅僅是保留過去的兄弟會。你攜帶的裝備比標準的兄弟會部署少，但你的理想依然堅定不移。</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>里昂的驕傲遺跡</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>萊昂斯長老告訴你，如果科技不能為人民服務，那麼科技就毫無意義。他的女兒莎拉帶領你參戰，不是為了神器，而是為了生命。 \n\n現在，正統兄弟會已經收復了首都廢土，他們的隊伍中沒有「里昂的感傷主義者」的容身之地。你帶著他的教誨和太多艱難選擇的傷痕逃往東方。 \n\n譜寫新的篇章。證明兄弟會可以成為希望的燈塔，而不僅僅是過去的避難所。</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>三名里昂驕傲老兵一開始就懷有人道主義理想，但兄弟會資源有限。證明同情心和技術可以共存。</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>你的小隊被從失落的山丘派遣去調查該地區戰前先進技術的報告。飛鳥在暴風雨中墜毀，你的裝備散落在荒地上。身為鋼鐵兄弟會的騎士和文士，你的使命很明確：保護技術，建立前線作戰基地，並為混亂帶來秩序。 \n\n兄弟會的信條指導著你 - 保護技術，維持紀律，永遠不要忘記過去的錯誤。</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>鋼鐵兄弟會</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>當你把自己從殘骸中拉出來時，飛鳥的警告喇叭仍然在你耳邊響起。你調查戰前技術遺址的任務有了意想不到的轉變。 \n\n你是鋼鐵兄弟會。受法典約束的騎士、抄寫員和入會者。你們的職責很明確：確保科技安全，建立秩序，並確保舊世界的錯誤不再重演。 \n\n鋼鐵與你們同在，弟兄姊妹。</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>四名鋼鐵兄弟會特工在物資匱乏的情況下緊急迫降。建立一個分會並履行您的技術任務。</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>你們是隱谷地堡的倖存者，曾經引以為傲的兄弟會戰團，由於伊利亞長老的痴迷和 NCR 的無情壓力而淪落到了低谷。經過多年的孤立和資源的減少，你的地堡終於受到了損害。你四散而絕望，帶著僅有的一點可以搶救的裝備來到了荒原。當生存不確定時，兄弟會關於技術保存的古老信條似乎是一種奢侈。你能重建莫哈韋戰團的力量，還是會像你之前的許多人一樣消失在沙漠中？</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>莫哈維鋼鐵兄弟會</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>曾經為你提供庇護的隱谷地堡現在已成為一座金屬墳墓和失敗的夢想。以利亞長老對馬德雷山脈的執著、與國家首都區的分裂、多年的孤立——這一切都導致了這一刻的絕望逃亡。你帶著你能搶救的一點點東西：破舊的偵察盔甲、一把能量武器，以及關於兄弟會曾經是什麼樣子的痛苦知識。莫哈維沙漠的陽光無情地照射著，但與從灰燼中重建的重量相比，這算不了什麼。舊的方法失敗​​了。也許是時候打造新的了。</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>四名兄弟會倖存者帶著有限的補給和破舊的裝備從被毀壞的隱谷地堡中出現。從以利亞遺產的灰燼中重建。</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>你們是被放逐者──當里昂長老軟弱時，你們拒絕放棄法典的真正信徒。雖然他浪費了資源來保護廢土居民，但你仍然致力於兄弟會的真正使命：取得和保護技術。 \n\n經過多年的衝突和最終以不利條件重新統一，你已經開始尋找一個法典仍然是法律的地方。你從先進的設備和技術知識開始，但你的強硬立場使外交......充滿挑戰。</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>被遺棄者的殘餘</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>法典很明確：技術必須保存、控制，並防止被濫用。里昂長老背叛了這項神聖的職責，將兄弟會的生命和資源浪費在毫無價值的廢土上。 \n\n你們是被遺棄者 - 真正的兄弟會。當其他人妥協時，你堅守陣地。現在你將建立一個記住兄弟會本意的章節。 \n\n讓科技囤積者認為你無情。歷史會證明你是對的。</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>三名被遺棄的特工，裝備先進，但社交技能較差。技術超越一切。</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
