<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Małe napromieniowane stworzenie zostało schwytane przez najeźdźców z pustkowi i jest przetrzymywane w ich obozie. Lokalna osada oferuje zapłatę i klatkę przechowawczą za jego bezpieczne uratowanie – stworzenia te są cenne do badań i towarzystwa na surowych pustkowiach.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Masywny, szczytowy drapieżnik pustkowi został schwytany przez silnie ufortyfikowanych najeźdźców, którzy planują użyć go przeciwko swoim wrogom. To niezwykle niebezpieczne stworzenie, ewoluowane tak, aby przetrwać w najcięższych warunkach postnuklearnych. Pomyślnie go uratuj, a otrzymasz najnowocześniejszą technologię powstrzymywania zdolną do utrzymania tak potężnej bestii.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Najeźdźcy dokonali niemożliwego – zamknęli w klatce jednego z najbardziej przerażających drapieżników pustkowi. Ten okaz alfa reprezentuje lata ewolucyjnej adaptacji do zagrożeń związanych z promieniowaniem i środowiskiem. Jego uratowanie będzie wymagało znacznej siły, ale nagrodą będą zaawansowane systemy zabezpieczające opracowane przez przedwojennych naukowców wojskowych.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Raporty wywiadowcze wskazują, że najeźdźcy schwytali prawdopodobnie ostatniego przedstawiciela tego gatunku – kolosalnego potwora z pustkowi. Nie da się przecenić wartości naukowej i taktycznej tego stworzenia. Rozpocznij akcję ratunkową na pełną skalę i zdobądź najbardziej zaawansowany system ochrony biologicznej dostępny w postapokaliptycznym świecie.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Średniej wielkości drapieżnik został schwytany przez dobrze uzbrojonych najeźdźców, którzy planują wykorzystać go w swoich walkach gladiatorów. To stworzenie dobrze przystosowało się do napromieniowanych pustkowi i byłoby cennym dodatkiem do każdej osady. Uratuj go i odbierz jako nagrodę wzmocniony system zabezpieczający.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Najeźdźcy zamknęli w klatce niebezpiecznego, ale cennego drapieżnika z pustkowi i prawdopodobnie planują sprzedać go temu, kto zaoferuje najwyższą cenę. Władze lokalne chcą, aby to stworzenie zostało uratowane i odpowiednio zabezpieczone, zanim wpadnie w niepowołane ręce. Na odnoszących sukcesy najemników czeka klatka klasy wojskowej.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Potężny łowca z pustkowi siedzi uwięziony w obozie najeźdźców, a jego naturalna zaciekłość powoli zostaje przełamana przez niewolę. Wyzwolenie tego stworzenia byłoby nie tylko aktem miłosierdzia, ale także zapewniłoby ci profesjonalną klatkę przechowawczą – idealną do przechowywania niebezpiecznych okazów.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Małe napromieniowane stworzenie zostało schwytane przez najeźdźców z pustkowi i jest przetrzymywane w ich obozie. Lokalna osada oferuje zapłatę i klatkę przechowawczą za jego bezpieczne uratowanie – stworzenia te są cenne do badań i towarzystwa na surowych pustkowiach.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Najeźdźcy uwięzili małe zwierzę z pustkowi dla swojej chorej rozrywki. Pomóż wyzwolić to niewinne stworzenie z prowizorycznego więzienia, a zostaniesz nagrodzony odpowiednią klatką, która ochroni go przed niebezpieczeństwami postnuklearnego świata.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Niegroźne stworzenie z pustkowi wpadło w ręce bezwzględnych najeźdźców. Miejscowi chcą go uratować, zanim najeźdźcy postanowią zrobić z niego kolejny posiłek. Twoja nagroda: solidna klatka i wdzięczność tych, którym wciąż zależy na życiu w tym opuszczonym świecie.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
