<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Atlantik ztělesňuje přizpůsobivost – vytvořenou oceánskými větry a měnícími se přílivy a odlivy. Jejich krev zpívá solí a tvrdohlavou vytrvalostí.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>atlantská duše</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Děti mlžných lesů a čedičových hor. Kaskádové nejsou otřeseni deštěm ani samotou, v srdci jsou vždy trpěliví a divocí.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>kaskádové divočiny</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Zjizvení staletími úpadku, ghúlové přetrvávají nad rozumem; jejich vůle je to poslední, co shnije.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>ghúlská odolnost</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Devadesát devět kmenů nese ozvěny předků – každé srdce bije v chóru sdílené paměti.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>nat'l rozmanitost</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Prachové bouře a rafinérské výpary vytvořily Texičany – zvětralé duše poháněné tvrdohlavou pýchou a starým olejem.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>texická drť</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Numeni jsou propleteni se zemí – jejich duchové jsou živoucím důkazem přežití navzdory všem předpokladům.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>numen kořeny</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Čistí lidé ztělesňují odolnost nezměněného lidstva – neochvějného ducha, který vydrží každou zkoušku.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>lidský duch</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Slanteři se pohybují mezi světy – snílci a intrikáni s očima jako rozbité sklo, uvěznění mezi vzpomínkou a mýtem.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>šikmá ozvěna</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Síla Super Mutants je legenda – spojení bolesti a pýchy, která přežila své tvůrce.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>možná super mutant</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Dva Kaliforňané, rozděleni mezi ráj a zmar, žijí v rozporu – jak snílci, tak ti, kteří přežili svůj vlastní mýtus.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>dvoukalifornská dualita</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Dědictví Vault Dwellers, vyrostlé pod ocelí a tichem, je řád – touha po struktuře i v chaosu.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>trezorové dědictví</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Wendigo ztělesňuje hlad vyrobený tělem – ducha nekonečného chtění, kterého žádná hostina nemůže zasytit.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>wendigový hlad</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
