<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Construisez des meubles complexes comme des lits, des tables de bout, des chaises de salle à manger, des fauteuils, des commodes, des armoires à outils, des tables de billard et de poker, des bouches d'aération, des sarcophages et bien plus encore.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>mobilier complexe</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Construisez des sources de joie électroniques complexes telles que des téléviseurs à écran plat, des radios à ondes longues et bien plus encore.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>électronique complexe</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Construisez des meubles simples comme des lits simples, des tables basiques, des tabourets, des bancs et bien plus encore.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>meubles de base</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Apprenez à construire des meubles modernes axés sur l'aspect pratique plutôt que sur la beauté, tels que des tables de roulette, des armoires, des jeux de fléchettes, des sacs de boxe et des lits ergonomiques.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>mobilier moderne</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Construisez des meubles de luxe fortement axés sur l’esthétique et la beauté plutôt que sur l’aspect pratique, généralement visibles uniquement dans les maisons de l’élite riche. Y compris des lits à baldaquin, des chaises royales, des tables et des fauteuils.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>meubles artisanaux</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Apprenez à construire des petits et grands bacs, des objets qui nettoient lentement l'environnement dans lequel ils se trouvent.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>élimination des déchets</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Construisez des sources de joie électroniques de base telles que des téléviseurs à tube, des radios industrielles, des salles d'arcade et bien plus encore.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>électronique de base</TubeTelevision.label>
</LanguageData>
