<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <ComplexFurniture.description>Construisez des meubles complexes comme des lits, des tables de bout, des chaises de salle à manger, des fauteuils, des commodes, des armoires à outils, des tables de billard et de poker, des bouches d'aération, des sarcophages et bien plus encore.</ComplexFurniture.description>
  <ComplexFurniture.label>mobilier complexe</ComplexFurniture.label>
  <FlatscreenTelevision.description>Construisez des sources de joie électroniques complexes telles que des téléviseurs à écran plat, des radios à ondes longues et bien plus encore.</FlatscreenTelevision.description>
  <FlatscreenTelevision.label>électronique complexe</FlatscreenTelevision.label>
  <MF_BasicFurniture.description>Construisez des meubles simples comme des lits simples, des tables basiques, des tabourets, des bancs et bien plus encore.</MF_BasicFurniture.description>
  <MF_BasicFurniture.label>meubles de base</MF_BasicFurniture.label>
  <MF_ModernFurniture.description>Apprenez à construire des meubles modernes axés sur l'aspect pratique plutôt que sur la beauté, tels que des tables de roulette, des armoires, des jeux de fléchettes, des sacs de boxe et des lits ergonomiques.</MF_ModernFurniture.description>
  <MF_ModernFurniture.label>mobilier moderne</MF_ModernFurniture.label>
  <MF_RoyalFurniture.description>Construisez des meubles de luxe fortement axés sur l’esthétique et la beauté plutôt que sur l’aspect pratique, généralement visibles uniquement dans les maisons de l’élite riche. Y compris des lits à baldaquin, des chaises royales, des tables et des fauteuils.</MF_RoyalFurniture.description>
  <MF_RoyalFurniture.label>meubles artisanaux</MF_RoyalFurniture.label>
  <MF_WasteDisposal.description>Apprenez à construire des petits et grands bacs, des objets qui nettoient lentement l'environnement dans lequel ils se trouvent.</MF_WasteDisposal.description>
  <MF_WasteDisposal.label>élimination des déchets</MF_WasteDisposal.label>
  <TubeTelevision.description>Construisez des sources de joie électroniques de base telles que des téléviseurs à tube, des radios industrielles, des salles d'arcade et bien plus encore.</TubeTelevision.description>
  <TubeTelevision.label>électronique de base</TubeTelevision.label>
  <VFES_Artillery.description>Apprenez à construire une artillerie de campagne capable de bombarder des cibles éloignées dans une région donnée du monde.</VFES_Artillery.description>
  <VFES_Artillery.label>artillerie</VFES_Artillery.label>
  <VFES_ConcealedDefenses.description>Construisez des barrières et des tourelles submersibles, parfaites pour les défenses intérieures.</VFES_ConcealedDefenses.description>
  <VFES_ConcealedDefenses.label>défenses cachées</VFES_ConcealedDefenses.label>
  <VFES_EMPCannon.description>Développez des canons EMP, utiles dans toute la galaxie avec leur capacité à étourdir les mécanoïdes.</VFES_EMPCannon.description>
  <VFES_EMPCannon.label>Canon EMP</VFES_EMPCannon.label>
  <VFES_PulseChargedDefenses.description>Développez des canons à charge avancés capables de maintenir une vitesse de tir constante.</VFES_PulseChargedDefenses.description>
  <VFES_PulseChargedDefenses.label>défenses chargées d'impulsions</VFES_PulseChargedDefenses.label>
  <VFES_Railgun.description>Adaptez les armes des vaisseaux spatiaux dans le cadre de vos systèmes défensifs.</VFES_Railgun.description>
  <VFES_Railgun.label>canon à rail</VFES_Railgun.label>
  <VFES_RepulsorTechnology.description>Construisez des générateurs de boucliers qui projettent des champs d’énergie capables de repousser les projectiles.</VFES_RepulsorTechnology.description>
  <VFES_RepulsorTechnology.label>technologie des répulseurs</VFES_RepulsorTechnology.label>
  <VFES_SentryGuns.description>Fabriquez des mitrailleuses autoalimentées et fiables à utiliser sur le terrain.</VFES_SentryGuns.description>
  <VFES_SentryGuns.label>mitrailleuses</VFES_SentryGuns.label>
  <VFES_SiegeEquipment.description>Construisez du matériel de siège médiéval.</VFES_SiegeEquipment.description>
  <VFES_SiegeEquipment.label>équipement de siège</VFES_SiegeEquipment.label>
  <VWE_TrenchWarfare.description>Adaptez une doctrine de guerre de tranchées avec une sélection d’armes pour le combat rapproché.</VWE_TrenchWarfare.description>
  <VWE_TrenchWarfare.label>guerre de tranchées</VWE_TrenchWarfare.label>
  <VFE_Manufacturing.description>Construisez des bancs de fabrication et un centre de travail efficace.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Fabrication</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>Apprenez à construire des écosystèmes artificiels, des terrariums très avancés qui améliorent considérablement la culture hydroponique.</VFE_Res_AdvancedHydroponics.description>
  <VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>écosystèmes artificiels</VFE_Res_AdvancedHydroponics.label>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.description>Développez une base théorique pour les opérations agricoles à plus grande échelle, y compris une alimentation centralisée et des épouvantails dédiés pour garder vos récoltes non consommées.</VFE_Res_FarmingTechniques.description>
  <VFE_Res_FarmingTechniques.label>techniques agricoles</VFE_Res_FarmingTechniques.label>
  <VFE_Res_Sprinkler.description>Assemblez les schémas d'un appareil capable d'arroser automatiquement les champs, augmentant ainsi la vitesse de croissance des cultures.</VFE_Res_Sprinkler.description>
  <VFE_Res_Sprinkler.label>arroseurs</VFE_Res_Sprinkler.label>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.description>Créez de magnifiques socles pour exposer des artefacts et des biens importants de la colonie.</VFE_Res_ArtfulDisplay.description>
  <VFE_Res_ArtfulDisplay.label>affichage astucieux</VFE_Res_ArtfulDisplay.label>
  <VFE_Res_Holograms.description>Adaptez les techniques d’affichage avancées pour présenter des modèles tridimensionnels autour de votre colonie.</VFE_Res_Holograms.description>
  <VFE_Res_Holograms.label>hologrammes</VFE_Res_Holograms.label>
  <VFE_Res_Monuments.description>Créez des monuments massifs, pièces maîtresses de votre colonie, pour commémorer ceux qui sont décédés et inspirer ceux qui luttent encore.</VFE_Res_Monuments.description>
  <VFE_Res_Monuments.label>monuments</VFE_Res_Monuments.label>
  <VFE_Res_Obelisk.description>Apprenez à sculpter des obélisques hauts et étroits pour commémorer des événements importants.</VFE_Res_Obelisk.description>
  <VFE_Res_Obelisk.label>obélisques</VFE_Res_Obelisk.label>
  <VFE_Res_Pottery.description>Apprenez à créer de magnifiques vases et autres récipients à partir de matériaux simples.</VFE_Res_Pottery.description>
  <VFE_Res_Pottery.label>poterie</VFE_Res_Pottery.label>
  <VFE_Res_Rugs.description>Apprenez à créer de magnifiques tapis pour décorer votre colonie.</VFE_Res_Rugs.description>
  <VFE_Res_Rugs.label>tapis</VFE_Res_Rugs.label>
  <VFE_Res_Statues.description>Sculptez des sculptures précises en forme de personnages, inscrites avec des illustrations artistiques.</VFE_Res_Statues.description>
  <VFE_Res_Statues.label>statues</VFE_Res_Statues.label>
  <VFE_Res_WallCarvings.description>Maîtrisez les techniques de sculpture murale pour créer de magnifiques piliers et reliefs.</VFE_Res_WallCarvings.description>
  <VFE_Res_WallCarvings.label>sculptures</VFE_Res_WallCarvings.label>
  <VFE_Res_Wallpapers.description>Construisez de beaux murs recouverts de papier peint de la couleur de votre choix.</VFE_Res_Wallpapers.description>
  <VFE_Res_Wallpapers.label>fonds d'écran</VFE_Res_Wallpapers.label>
  <MechaniteRestoration.description>Utilisez des mécanites ultratechnologiques pour faciliter la restauration d'objets en construisant une étagère de réparation de mécanite.</MechaniteRestoration.description>
  <MechaniteRestoration.label>restauration mécanite</MechaniteRestoration.label>
  <SpacerElectronics.description>Construisez des appareils électroniques avancés que l'on ne voit généralement que dans les colonies avancées et les bâtiments du monde scintillant.</SpacerElectronics.description>
  <SpacerElectronics.label>électronique d'espacement</SpacerElectronics.label>
  <SpacerFurniture.description>Construisez des meubles avancés, généralement visibles uniquement dans les colonies avancées et les bâtiments du monde scintillant.</SpacerFurniture.description>
  <SpacerFurniture.label>meuble d'espacement</SpacerFurniture.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Construisez des batteries spacertech, capables de stocker efficacement de grandes quantités d’énergie.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.label>batterie avancée</VFE_AdvancedBatteries.label>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Construisez des générateurs d’énergie verte Spacertech, notamment des panneaux solaires et des éoliennes avancés.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.label>sources d'énergie avancées</VFE_AdvancedPowerSources.label>
  <VFE_GasExtraction.description>Recherchez le gaz helixien et sa capacité à agir comme combustible.</VFE_GasExtraction.description>
  <VFE_GasExtraction.label>extraction de gaz</VFE_GasExtraction.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Construisez des générateurs de qualité industrielle, capables de stocker beaucoup plus de carburant et de produire une puissance plus élevée.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.label>générateurs industriels</VFE_IndustrialGenerators.label>
  <VFE_NuclearPower.description>Méthode de production d’électricité par excellence, l’énergie nucléaire est aussi suffisante que mortelle.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_NuclearPower.label>énergie nucléaire</VFE_NuclearPower.label>
  <VFE_TidalPower.description>Construisez des générateurs marémoteurs sur l’eau pour produire un grand volume d’énergie verte durable.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_TidalPower.label>énergie marémotrice</VFE_TidalPower.label>
  <DecalsProps.description>Débloque un grand nombre d'autocollants de sol personnalisables.</DecalsProps.description>
  <DecalsProps.label>décalcomanies</DecalsProps.label>
  <FarmProps.description>Donne accès à une sélection d’accessoires liés à l’agriculture.</FarmProps.description>
  <FarmProps.label>accessoires de ferme</FarmProps.label>
  <FurnitureProps.description>Donne également accès à une variété d’accessoires de meubles.</FurnitureProps.description>
  <FurnitureProps.label>meubles</FurnitureProps.label>
  <IndustrialProps.description>Débloquez des accessoires et des décorations industrielles.</IndustrialProps.description>
  <IndustrialProps.label>accessoires industriels</IndustrialProps.label>
  <KitchenProps.description>Débloque une sélection d'accessoires de cuisine.</KitchenProps.description>
  <KitchenProps.label>accessoires de cuisine</KitchenProps.label>
  <MedievalProps.description>Débloque un certain nombre de décorations d'inspiration médiévale.</MedievalProps.description>
  <MedievalProps.label>accessoires médiévaux</MedievalProps.label>
  <PlantProps.description>Débloque une sélection de fausses plantes et arbres.</PlantProps.description>
  <PlantProps.label>accessoires de plantes</PlantProps.label>
  <PowerProps.description>Débloque un certain nombre de générateurs et d'autres accessoires basés sur la puissance.</PowerProps.description>
  <PowerProps.label>accessoires de puissance</PowerProps.label>
  <SpacerProps.description>Débloque un grand nombre d'accessoires et de décorations inspirés des espaceurs.</SpacerProps.description>
  <SpacerProps.label>accessoires d'espacement</SpacerProps.label>
  <SpaceshipProps.description>Débloque une sélection d'accessoires de vaisseau spatial.</SpaceshipProps.description>
  <SpaceshipProps.label>accessoires de vaisseau spatial</SpaceshipProps.label>
  <VehicleProps.description>Débloque une large sélection d'accessoires pour véhicules terrestres.</VehicleProps.description>
  <VehicleProps.label>accessoires de véhicule</VehicleProps.label>
</LanguageData>
