<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Onderzoek en ontwikkel de kleding die wordt gebruikt door de verschillende burgers die voor de NCR werken, en zorg ervoor dat ze geschikt zijn voor verschillende civiele rollen en activiteiten.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Civiele Outfitters</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Onderzoek en ontwikkel technieken om power armour te redden en opnieuw te gebruiken voor betere bescherming.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Zwaar soldatenregiment</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Onderzoek en ontwikkel de kleding die geschikt is voor de president van de NCR, zodat deze geschikt is voor verschillende formele en diplomatieke gelegenheden.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Presidentiële suite</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Onderzoek en ontwikkel de geavanceerde bepantsering en uitrusting die door het NCR Ranger Corps wordt gebruikt, zodat ze goed voorbereid zijn op verschillende verkennings- en gevechtsmissies.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Rangers Korps</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Onderzoek en ontwikkel de elite bepantsering en uitrusting die door het NCR Elite Ranger Corps wordt gebruikt, zodat ze zijn uitgerust met de best mogelijke uitrusting voor risicovolle verkennings- en gevechtsmissies.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Elite Rangerskorps</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Onderzoek en ontwikkel geavanceerde bepantsering voor de NCR Special Operations Forces, die verbeterde bescherming en mogelijkheden bieden voor elitesoldaten.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Speciale Operatietroepen</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Onderzoek en ontwikkel de basisuitrusting en uniformen die worden gebruikt door de NCR-standaardtroopers, zodat ze goed voorbereid zijn op verschillende gevechtsscenario's.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Standaard Trooper-uitrusting</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Onderzoek en ontwikkel variaties op de standaard trooperuitrusting, waarbij gespecialiseerde uitrusting wordt geleverd voor verschillende gevechtsscenario's.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Trooper-variaties</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
