<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Állatszállító pod-baleset</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>A {PAWN_kind} nevű {PAWN_nameDef} láda összeomlik a közeli szállítódobozban. Ha túléli a balesetet, súlyosan megsérül.

Ha megmentik, szabadon csatlakozhat a kolóniához, vagy visszatérhet a vadonba.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Megmentett állat csatlakozik</AJLabel>
  <AJLetter>Az állat, akit megmentettél, csatlakozik a kolóniához</AJLetter>
  <ADJLabel>A megmentett állat nem csatlakozik</ADJLabel>
  <ADJLetter>Az állat, akit megmentettél, nem csatlakozik a kolóniához</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Áruló!</TraitorLabel>
  <Traitor>Egy {PAWN_nameDef} nevű telepesről, akit felvettél a soraidba, kiderül, hogy a {PAWN_factionName} ellenséges ügynöke.

A(z) {PAWN_objective} felvételt toborzási vagy rabszolgatartási célból rögzítheti.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Űrcsata</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Több hatalmas űrhajó is harcolt a bolygó pályáján. A kihagyott lövések és a törmelék hatással lehet a terület talajára. Ez hatalmas tüzekhez vezethet.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Shuttle Crash</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Egy bolygóra tartó sikló zuhan a közelben. Ha a legénység túléli az ütközést, súlyosan megsérül. A lezuhant hajót hasznos erőforrásokért fel lehet szerelni.

A legénység nem áll kapcsolatban semmilyen frakcióval, ami azt jelenti, hogy megmenthetők, és szabadon csatlakozhatnak Önhöz, vagy elfoghatják toborzás vagy rabszolgaság céljából.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Földrengés</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>A bolygókéreg változásai kis léptékű helyi földrengést okoztak. Egyes szerkezetek megsérülhetnek, és a tetők beomolhatnak.</Earthquake>
  <CPWLabel>Teherhordók (fegyverek)</CPWLabel>
  <CPW>A közelben egy rakománycsoport összeomlást észlelt.

Talán talál valami hasznosat a roncsokban.</CPW>
  <CPALabel>Teherdobozok (ruházat)</CPALabel>
  <CPA>A közelben egy rakománycsoport összeomlást észlelt.

Talán talál valami hasznosat a roncsokban.</CPA>
  <CAWILabel>Karaván állatok vándorolnak be</CAWILabel>
  <CAWI>Egy csoport {PAWN_kind}, elhagyott vagy elveszett, betéved.

Úgy tűnik, valami lakókocsihoz tartoztak, hiszen még mindig hordnak csomagokat értékes tárgyakkal. Ezeket a tárgyakat összegyűjtheted, ha megszelídíted vagy megölöd őket. Ellenkező esetben néhány napon belül elhagyják a területet.</CAWI>
  <CSLabel>Terméscsíra</CSLabel>
  <CS1>Egy nagy területen</CS1>
  <CS2>kikelt a közelben. Ha megvárod, hogy megnőjön, rengeteg élelmet tud majd betakarítani! Ha nem betakarítjuk, lassan elrohad és eltűnik.</CS2>
  <BAWILabel>Harci állatok vándorolnak be</BAWILabel>
  <BAWI>{0} elhagyott vagy elveszett csoportja betéved.

Úgy tűnik, hozzászoktak az emberi érintkezéshez, és csatlakoznak a kolóniához.</BAWI>
  <WMWILabel>Vad férfiak vándorolnak be</WMWILabel>
  <WMWI>Egy kis, neolitikus kor előtti vadember törzs vándorol be. Megpróbálhatod megszelídíteni őket.</WMWI>
  <HPLabel>Vadászparti</HPLabel>
  <HP>{0} vadászok egy csoportja halad át a területen. Itt vadásznak néhány órát, majd továbbmennek.</HP>
  <VEE_Decay>A szárazság miatt bomlás.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Aszály miatt korrigált termékenység: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
