<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>Starszy jest najwyższym dowódcą oddziału Bractwa, odpowiedzialnym za wszystkie decyzje strategiczne, stosunki dyplomatyczne i ogólne kierownictwo oddziału. Poświęcili swoje życie sprawie Bractwa i zdobyli szacunek wszystkich członków dzięki mądrości, umiejętnościom i niezachwianemu zaangażowaniu w zachowanie technologii i ochronę ludzkości.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Starszy</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Najniższa ranga w Bractwie Stali. Wtajemniczeni szkolą się, poznają sposoby Bractwa i udowadniają swoją wartość. Wykonują podstawowe obowiązki i pomagają pełnoprawnym członkom, zdobywając jednocześnie prawo do zostania prawdziwym Bratem lub Siotrą ze Stali.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Zainicjować</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Rycerze to wojownicy Bractwa na pierwszej linii frontu, w pełni wyszkoleni w operacjach bojowych i konserwacji pancerza wspomaganego. Prowadzą patrole, walczą z wrogimi siłami i odzyskują przedwojenną technologię z niebezpiecznych miejsc. Rycerze są podstawą siły militarnej Bractwa.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Rycerz</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Paladyni to elitarni wojownicy i dowódcy polowi Bractwa. Prowadzą główne operacje, dowodzą Rycerzami w bitwie i podejmują krytyczne decyzje taktyczne. Odziani w najlepszy pancerz wspomagany i dzierżący najbardziej zaawansowaną broń, Paladyni ucieleśniają potęgę militarną i wiedzę taktyczną Bractwa.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladyn</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Skrybowie to uczeni i technicy Bractwa, których zadaniem jest zachowanie i zrozumienie przedwojennej technologii. Prowadzą archiwa, artefakty badawcze i dbają o to, aby wiedza nie została utracona. Choć Skryby nie są głównie żołnierzami, są kluczowi w misji Bractwa.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Uczony w piśmie</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Przywódca pozostałości Lyons' Pride, kontynuujący dziedzictwo Starszego Lyonsa poprzez działanie, a nie doktrynę. Wybrali współczucie ponad dogmaty, ludzkość ponad tradycję i pozostają ostatnimi prawdziwymi wyznawcami marzenia Starszego Lyonsa o Bractwie, które służy, a nie rządzi.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Mistrz Lyonu</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Pełnoprawni członkowie Lyons’ Pride, którzy udowodnili, że są godni zaufania Starszego Lyonsa. Walczą, by chronić niewinnych i reprezentują to, co najlepsze w Bractwie, gdy służy ludzkości.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Członek dumy</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>Nowi członkowie Dumy Lyonsa, którzy przysięgli walczyć o wizję Starszego Lyonsa dotyczącą chronionej Stolicy Pustkowi. Rekruci udowadniają swoje zaangażowanie w obronę ludzkości, a nie tylko gromadzenie technologii.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Rekrut</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Elitarni wojownicy, którzy całkowicie ucieleśniają wizję Starszego Lyonsa. Stanowią tarczę oddzielającą społeczności pustkowi od zagrażających im niebezpieczeństw, walcząc nie o chwałę czy technologię, ale o przetrwanie samej ludzkości.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Tarcza Ludu</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Obrońcy to specjaliści od walki Wygnańców, skupieni na zabezpieczaniu technologii i obronie instalacji Wygnańców. Odrzucają zwrot Bractwa w stronę humanitaryzmu, skupiając się ściśle na swojej pierwotnej misji.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Obrońca</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Obrońca przewodzi Wygnańcom, utrzymując żelazną dyscyplinę i niezachwiane zaangażowanie w ochronę technologii. Reprezentują najczystszą formę pierwotnej misji Bractwa, odrzucając wszelkie kompromisy i odstępstwa od wizji założyciela.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Ochraniacz</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Ranga wejściowa dla Wygnańców. Specjaliści udowodnili przede wszystkim swoje zaangażowanie w pierwotną misję Bractwa, polegającą na odzyskiwaniu technologii. Służą pragmatycznemu, rozsądnemu podejściu Wygnańców do zachowania przedwojennej wiedzy.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Specjalista</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Starsi oficerowie terenowi dowodzący jednostkami wielkości kompanii. Kapitanowie to sprawdzeni przywódcy z dużym doświadczeniem bojowym. Zajmują się złożonymi operacjami i służą jako główni dowódcy taktyczni Enklawy.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Kapitan</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Wysocy rangą oficerowie nadzorujący operacje strategiczne i zarządzanie bazą. Pułkownicy odpowiadają bezpośrednio przed przywódcami Enklawy i są odpowiedzialni za realizację szerszych celów organizacji. Budzą szacunek i absolutną władzę.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Pułkownik</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Młodsi oficerowie odpowiedzialni za operacje na poziomie plutonu. Porucznicy koordynują pracę wielu oddziałów i podejmują decyzje taktyczne w terenie. Oczekuje się od nich wykazania zarówno sprawności bojowej, jak i zdolności przywódczych.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Porucznik</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Najniższy stopień w strukturze wojskowej Enklawy. Szeregowi to żołnierze pierwszej linii, przeszkoleni w posługiwaniu się zaawansowaną bronią i pancerzami wspomaganymi. Wykonują rozkazy bez zastrzeżeń i stanowią kręgosłup sił Enklawy.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Prywatny</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Podoficerowie, którzy dowodzą małymi oddziałami w terenie. Sierżanci to doświadczeni żołnierze, którzy utrzymują dyscyplinę i koordynują działania taktyczne. Wypełniają lukę pomiędzy oficerami a szeregowym personelem.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sierżant</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Najwyższa ranga, jaką można osiągnąć w Republice Nowej Kalifornii bez sojusznika politycznego. Jest to jedno z najwyższych stanowisk dowodzenia z możliwością wzywania posiłków od szczebla kompanii i wyższych, w tym sił specjalnych.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>Pułkownik Armii NCR</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Pierwszy stopień w korpusie oficerskim Republiki Nowej Kalifornii. Jest to najniższe stanowisko dowodzenia, z możliwością wezwania posiłków i zaopatrzenia znacznie szybciej oraz z większą jakością i ilością.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Porucznik Armii NCR</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Najniższy stopień w armii Republiki Nowej Kalifornii. Na tej roli nie cieszy się dużym szacunkiem, a płaca nie jest zbyt dobra.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Szeregowy armii NCR</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>Patrolowiec Strażników NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>Weteran Rangera NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>Ochotnik Rangera NCR</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Pierwszy stopień w korpusie podoficerskim Republiki Nowej Kalifornii. To pierwszy krok na drodze do zawodowej kariery wojskowej z prawdziwą władzą i obowiązkami.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Sierżant armii NCR</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
