<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.description>Некогда верные Новой Калифорнийской Республике, эти люди отвернулись от порядков старого мира. Разочарованные коррупцией и бесконечными войнами, они превыше всего ценят выживание, независимость и товарищество. Они настороженно относятся к власти, скептически — к великим идеалам и быстро встают на защиту своих. Их кодекс — взаимопомощь, заслуженное доверие и готовность делать всё для выживания в пустоши.</FCP_Meme_NCRDeserters.description>
  <FCP_Meme_NCRDeserters.label>Дезертиры НКР</FCP_Meme_NCRDeserters.label>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.description>Новая Калифорнийская Республика (НКР) — федеративная президентская республика, основанная в Новой Калифорнии, состоящая из пяти смежных штатов и дополнительных территориальных владений в Неваде и Нижней Калифорнии. НКР подчёркивает и стремится поддерживать множество ценностей старого мира: демократию, личную свободу и верховенство закона. Она также стремится восстановить общий порядок в пустоши, улучшить и развить инфраструктуру и экономические системы и установить всеобщий мир между людьми. Подобно институтам старого мира, которые она стремится воссоздать, продолжающаяся экспансия породила проблемы с контролем территории, лояльностью и коррупцией, которые терзают Республику и мешают достижению её целей.</FCP_Meme_OldWorldBlues.description>
  <FCP_Meme_OldWorldBlues.label>Тоска по Старому Миру</FCP_Meme_OldWorldBlues.label>
  <FCP_Meme_Rangers.description>Добровольческий спецназ, известный как своими экспертными разведывательными способностями, так и храбростью и боевым мастерством. Основная задача рейнджеров — устранение угроз, с которыми не справляются силы регулярной армии Республики, а также поддержание порядка на границах территории НКР, разведка известных и потенциальных угроз и выполнение других спецзаданий. Их передовая подготовка, вооружение и набор как до-, так и послевоенных технологий часто позволяют им служить ключевым фактором победы в конфликтах Республики, даже когда они уступают в числе и вооружении.</FCP_Meme_Rangers.description>
  <FCP_Meme_Rangers.label>Рейнджеры НКР</FCP_Meme_Rangers.label>
</LanguageData>