<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Un'armatura pesante potenziata, costruita per una maggiore protezione pur mantenendo la mobilità. Pesanti piastre di plastacciaio a strati, abbinate a un emettitore di scudo energetico integrato, fermano la maggior parte degli attacchi. Gli assistenti neuro-memetici permettono a un essere umano di indossare questa armatura senza immobilizzarlo del tutto.\n\nCostose e belle, armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armatura spezzaassedio di prestigio</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Un'armatura leggera a potenza minima. Le leggere piastre di plastacciaio bloccano gli attacchi e gli assistenti neuro-memetici nella parte inferiore del corpo ridistribuiscono il peso trasportato dall'utilizzatore. È più sottile di altre armature potenziate e può stare sotto i vestiti.\n\nCostose e belle, le armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armatura da soldato di prestigio</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Un elmo high-tech pesantemente corazzato, con un solido guscio di plastacciaio e una telecamera omni-spettro.\n\nLe armature di prestigio costose e belle come questa sono solitamente realizzate per coloro di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>Elmo da spezzaassedio di prestigio</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Un elmo corazzato leggero e altamente tecnologico con una piastra protettiva in plastacciaio.\n\nCostose e belle, le armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per coloro di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>casco da soldato di prestigio</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
