<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Un muro invalicabile costituito da sbarre metalliche che permettono il passaggio dell'acqua. Deve essere costruito in acqua.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>muro di barriere</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Un muro invalicabile costituito da sbarre metalliche.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>parete cellulare</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Una parete invalicabile a metà vetro. Capace di sostenere un tetto, ma più fragile di un normale muro. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>muro lucernario</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Una parete di vetro impraticabile. Capace di sostenere un tetto, ma molto più fragile di un normale muro. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>parete di vetro</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un muro intricato e invalicabile, decorato d'oro. Capace di sostenere un tetto, ma più fragile di un normale muro. Lo psicologo focalizzato sulla dignità riceverà un bonus di meditazione quando medita vicino a lui.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>muro ornato</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Una parete invalicabile a metà vetro. Capace di sostenere un tetto. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>muro lucernario rinforzato</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Una parete di vetro rinforzato impraticabile. Capace di sostenere un tetto. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>parete in vetro rinforzato</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un muro semplicistico, debole e invalicabile. Capace di sostenere un tetto.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>muro rustico</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
