<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Un muro invalicabile costituito da sbarre metalliche.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>parete cellulare</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Una parete invalicabile a metà vetro. Capace di sostenere un tetto, ma più fragile di un normale muro. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>muro lucernario</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Divide le stanze. Il funzionamento motorizzato consente alle persone di spostarsi attraverso la porta senza rallentare.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>doppia porta automatica</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Divide le stanze. Le porte semplici devono essere aperte manualmente, il che rallenta le persone. L'entità del rallentamento dipende dal materiale della porta.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>doppia porta</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Un camino in pietra. Come tutte le fonti di calore, deve essere posizionato all'interno in modo che abbia uno spazio chiuso da riscaldare. Rifornibile con legna.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>camino</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Divide le stanze. Il funzionamento motorizzato consente alle persone di spostarsi attraverso la porta senza rallentare.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>porta automatica in vetro</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Una parete di vetro impraticabile. Capace di sostenere un tetto, ma molto più fragile di un normale muro. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>parete di vetro</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Divide le stanze. Una porta finemente intagliata, decorata con oro. Questa porta grande e pesante richiede pareti adiacenti per funzionare.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grande porta decorata</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un muro intricato e invalicabile, decorato d'oro. Capace di sostenere un tetto, ma più fragile di un normale muro. Lo psicologo focalizzato sulla dignità riceverà un bonus di meditazione quando medita vicino a lui.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>muro ornato</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Un'armatura resistente e rinforzata che si integra perfettamente con le pareti esistenti. Fornisce una protezione avanzata contro le minacce esterne mantenendo l'integrità strutturale. Proteggerà il muro sottostante dai danni finché non verrà distrutto. Deve essere costruito su un muro esistente.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armatura da muro</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Un camino in pietra integrato in un muro esistente. Come tutte le fonti di calore, deve essere posizionato all'interno in modo che abbia uno spazio chiuso da riscaldare. Rifornibile con legna.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>camino a parete</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Una parete invalicabile a metà vetro. Capace di sostenere un tetto. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>muro lucernario rinforzato</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Divide le stanze. Il funzionamento motorizzato consente alle persone di spostarsi attraverso la porta senza rallentare.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>porta automatica in vetro rinforzato</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Una parete di vetro rinforzato impraticabile. Capace di sostenere un tetto. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>parete in vetro rinforzato</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un muro semplicistico, debole e invalicabile. Capace di sostenere un tetto.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>muro rustico</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
