<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Footwear_Boots.description>Un semplice paio di stivali in pelle.</VAE_Footwear_Boots.description>
  <VAE_Footwear_Boots.label>stivali</VAE_Footwear_Boots.label>
  <VAE_Footwear_Shoes.description>Un paio di scarpe eleganti in pelle.</VAE_Footwear_Shoes.description>
  <VAE_Footwear_Shoes.label>scarpe</VAE_Footwear_Shoes.label>
  <VAE_Handwear_Gloves.description>Un semplice paio di guanti.</VAE_Handwear_Gloves.description>
  <VAE_Handwear_Gloves.label>guanti</VAE_Handwear_Gloves.label>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.description>Una giacca con proprietà altamente riflettenti e un colore facilmente distinguibile da qualsiasi sfondo.\n\nLa maggior parte dei dipendenti industriali la indossa come parte dei propri dispositivi di protezione individuale.</VAE_Apparel_BuildersJacket.description>
  <VAE_Apparel_BuildersJacket.label>Giacca da costruttore</VAE_Apparel_BuildersJacket.label>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.description>Una maglietta casual con un simpatico adesivo sopra.</VAE_Apparel_CasualTShirt.description>
  <VAE_Apparel_CasualTShirt.label>Maglietta casual</VAE_Apparel_CasualTShirt.label>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.description>Uno spesso mantello in tela protegge dal calore dei fornelli e dagli schizzi di liquidi bollenti.</VAE_Apparel_ChefsUniform.description>
  <VAE_Apparel_ChefsUniform.label>Uniforme da chef</VAE_Apparel_ChefsUniform.label>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>Indumenti sanitari indossati da chirurghi, infermieri e altri operatori coinvolti nella cura dei pazienti. Sono progettati per essere semplici, facili da lavare ed economici da sostituire se danneggiati o macchiati.</VAE_Apparel_DoctorScrubs.description>
  <VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>Dottor Scrubs</VAE_Apparel_DoctorScrubs.label>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.description>Una maglia morbida, a quadri e traspirante, perfetta per il lavoro sul campo.</VAE_Apparel_FleeceShirt.description>
  <VAE_Apparel_FleeceShirt.label>Camicia in pile</VAE_Apparel_FleeceShirt.label>
  <VAE_Apparel_Hoodie.description>Una calda felpa con cappuccio casual che non limita i movimenti di chi la indossa.</VAE_Apparel_Hoodie.description>
  <VAE_Apparel_Hoodie.label>felpa</VAE_Apparel_Hoodie.label>
  <VAE_Apparel_Jeans.description>Un paio di jeans abbastanza spessi da fornire un certo grado di protezione dai danni e dal freddo.</VAE_Apparel_Jeans.description>
  <VAE_Apparel_Jeans.label>jeans</VAE_Apparel_Jeans.label>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.description>Una tuta intera realizzata in tessuto spesso o pelle. Eccellente per la protezione generale del corpo e il lavoro manuale.</VAE_Apparel_Jumpsuit.description>
  <VAE_Apparel_Jumpsuit.label>Tuta</VAE_Apparel_Jumpsuit.label>
  <VAE_Apparel_LabCoat.description>Un cappotto leggero indossato per proteggere gli indumenti dalle sostanze utilizzate in laboratorio.</VAE_Apparel_LabCoat.description>
  <VAE_Apparel_LabCoat.label>Camice da laboratorio</VAE_Apparel_LabCoat.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>Giacca formale militare in tessuto spesso utilizzata per alcune cerimonie, ricevimenti e celebrazioni. Contiene ordini, insegne di medaglie e nastri di campagna. È considerato un simbolo di coraggio e valore.</VAE_Apparel_MilitaryJacket.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>Giacca militare</VAE_Apparel_MilitaryJacket.label>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>Una tuta spessa e protettiva con mimetica militare.</VAE_Apparel_MilitaryUniform.description>
  <VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>Uniforme militare</VAE_Apparel_MilitaryUniform.label>
  <VAE_Apparel_Overalls.description>Un paio di tute con bretelle e bretelle perfette per il lavoro sul campo.</VAE_Apparel_Overalls.description>
  <VAE_Apparel_Overalls.label>tuta</VAE_Apparel_Overalls.label>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.description>Una camicia formale, spessa e abbottonata con la stella dello sceriffo sul petto. Fornisce a chi lo indossa un senso di orgoglio e realizzazione.</VAE_Apparel_SheriffShirt.description>
  <VAE_Apparel_SheriffShirt.label>Camicia da sceriffo</VAE_Apparel_SheriffShirt.label>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.description>Una bella camicia con colletto con bottoni e cravatta.</VAE_Apparel_ShirtandTie.description>
  <VAE_Apparel_ShirtandTie.label>Camicia e Cravatta</VAE_Apparel_ShirtandTie.label>
  <VAE_Apparel_Shorts.description>Un paio di pantaloncini, perfetti per le calde giornate estive.</VAE_Apparel_Shorts.description>
  <VAE_Apparel_Shorts.label>pantaloncini</VAE_Apparel_Shorts.label>
  <VAE_Apparel_Skirt.description>Una gonna corta.</VAE_Apparel_Skirt.description>
  <VAE_Apparel_Skirt.label>gonna</VAE_Apparel_Skirt.label>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.description>Una giacca da abito dall'aspetto gradevole.</VAE_Apparel_SuitJacket.description>
  <VAE_Apparel_SuitJacket.label>Giacca da completo</VAE_Apparel_SuitJacket.label>
  <VAE_Apparel_TankTop.description>Un tipo di maglietta senza maniche, utile durante l'esercizio prolungato.</VAE_Apparel_TankTop.description>
  <VAE_Apparel_TankTop.label>Canotta</VAE_Apparel_TankTop.label>
  <VAE_Apparel_Trousers.description>Un bel set di pantaloni da completo.</VAE_Apparel_Trousers.description>
  <VAE_Apparel_Trousers.label>pantaloni</VAE_Apparel_Trousers.label>
  <VAE_Headgear_Fedora.description>Un cappello dall'aspetto gradevole con una tesa morbida e una corona dentellata.</VAE_Headgear_Fedora.description>
  <VAE_Headgear_Fedora.label>cappello di feltro</VAE_Headgear_Fedora.label>
  <VAE_Apparel_Apron.description>Un grembiule in pelle o stoffa che copre gambe, vita e petto.\n\nUn grembiule del genere viene spesso utilizzato da artigiani, medici e chef grazie alle utili tasche e alla protezione che fornisce.</VAE_Apparel_Apron.description>
  <VAE_Apparel_Apron.label>grembiule</VAE_Apparel_Apron.label>
  <VAE_Apparel_Blouse.description>Blusa molto leggera e sottile, ottima per i climi caldi.</VAE_Apparel_Blouse.description>
  <VAE_Apparel_Blouse.label>camicetta</VAE_Apparel_Blouse.label>
  <VAE_Apparel_Cape.description>Un mantello ampio allacciato attorno al collo di chi lo indossa. Si ritiene che il mantello funzioni come talismano di valore sul campo di battaglia.</VAE_Apparel_Cape.description>
  <VAE_Apparel_Cape.label>mantello</VAE_Apparel_Cape.label>
  <VAE_Apparel_Tunic.description>Leggermente più pesante di una normale camicia, una tunica è un ottimo isolante contro il freddo.</VAE_Apparel_Tunic.description>
  <VAE_Apparel_Tunic.label>tunica</VAE_Apparel_Tunic.label>
  <VAE_Headgear_SummerHat.description>Un cappello leggero in paglia o tessuto che serve da protezione dai raggi solari.</VAE_Headgear_SummerHat.description>
  <VAE_Headgear_SummerHat.label>Cappello estivo</VAE_Headgear_SummerHat.label>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.description>Un cappello estremamente caldo con copriorecchie, perfetto per una lunga esposizione al freddo nei periodi invernali.</VAE_Headgear_TrapperHat.description>
  <VAE_Headgear_TrapperHat.label>Cappello da cacciatore</VAE_Headgear_TrapperHat.label>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.description>Un cappotto pesante isolato grazie alla pelle animale, che fornisce calore e armatura.</VAE_Apparel_PeltCoat.description>
  <VAE_Apparel_PeltCoat.label>Cappotto di pelliccia</VAE_Apparel_PeltCoat.label>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.description>Un kilt realizzato utilizzando strumenti neolitici. Sebbene possa sembrare primitivo, è efficace nell'isolare chi lo indossa.</VAE_Apparel_TribalKilt.description>
  <VAE_Apparel_TribalKilt.label>Kilt tribale</VAE_Apparel_TribalKilt.label>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.description>Un poncho realizzato utilizzando strumenti neolitici. Sebbene possa sembrare primitivo, è efficace nell'isolare chi lo indossa.</VAE_Apparel_TribalPoncho.description>
  <VAE_Apparel_TribalPoncho.label>Poncho tribale</VAE_Apparel_TribalPoncho.label>
  <VAE_Headgear_Hood.description>Uno spesso cappuccio realizzato in tessuto rinforzato o pelle. Fornisce una protezione mediocre contro il freddo e i danni.</VAE_Headgear_Hood.description>
  <VAE_Headgear_Hood.label>cappuccio</VAE_Headgear_Hood.label>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.description>Un tipo di berretto morbido con corona arrotondata e visiera rigida che protegge la parte anteriore.</VAE_Headgear_BaseballCap.description>
  <VAE_Headgear_BaseballCap.label>Berretto da baseball</VAE_Headgear_BaseballCap.label>
  <VAE_Headgear_Beret.description>Un cappello a corona morbida e piatta. Spesso indossato dai militari come simbolo di valore.</VAE_Headgear_Beret.description>
  <VAE_Headgear_Beret.label>berretto militare</VAE_Headgear_Beret.label>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.description>Un cappello alto, rotondo e pieghettato solitamente indossato dagli chef.</VAE_Headgear_ChefsToque.description>
  <VAE_Headgear_ChefsToque.label>Il tocco dello chef</VAE_Headgear_ChefsToque.label>
  <VAE_Headgear_GasMask.description>Una maschera isolante a pieno facciale con sistemi di filtraggio dell'aria di base, che fornisce un certo grado di immunità tossica.</VAE_Headgear_GasMask.description>
  <VAE_Headgear_GasMask.label>Maschera antigas</VAE_Headgear_GasMask.label>
  <VAE_Headgear_Glasses.description>Un paio di occhiali correttivi, che forniscono agli utenti un certo grado di immunità psichica.</VAE_Headgear_Glasses.description>
  <VAE_Headgear_Glasses.label>Occhiali</VAE_Headgear_Glasses.label>
  <VAE_Headgear_Hardhat.description>Tipo di casco utilizzato prevalentemente in ambiente lavorativo. Fornisce un'elevata protezione contro i traumi contundenti.</VAE_Headgear_Hardhat.description>
  <VAE_Headgear_Hardhat.label>Elmetto protettivo</VAE_Headgear_Hardhat.label>
  <VAE_Headgear_Scarf.description>Un pezzo di tessuto caldo e lungo che protegge il collo dall'esposizione al freddo.</VAE_Headgear_Scarf.description>
  <VAE_Headgear_Scarf.label>sciarpa</VAE_Headgear_Scarf.label>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.description>Un paio di occhiali da sole che proteggono chi li indossa dai pericolosi raggi UV. Spesso considerato “cool”.</VAE_Headgear_Sunglasses.description>
  <VAE_Headgear_Sunglasses.label>Occhiali da sole</VAE_Headgear_Sunglasses.label>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.description>Mascherina sanitaria indossata da chirurghi, infermieri e altri operatori coinvolti nella cura dei pazienti.</VAE_Headgear_SurgicalMask.description>
  <VAE_Headgear_SurgicalMask.label>Maschera chirurgica</VAE_Headgear_SurgicalMask.label>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.description>Un paio di stivali da marina con piastre di plastacciaio stratificate e servomotori potenziati.</VAE_Footwear_MarineBoots.description>
  <VAE_Footwear_MarineBoots.label>stivali marini</VAE_Footwear_MarineBoots.label>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.description>Un paio di semplici stivali a piastre. A causa del loro peso rallentano chi li indossa.</VAE_Footwear_PlateBoots.description>
  <VAE_Footwear_PlateBoots.label>stivali a piastra</VAE_Footwear_PlateBoots.label>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.description>Un paio di guanti marini con presa assistita migliorata e set di stabilizzatori di rinculo incorporati.</VAE_Handwear_MarineGloves.description>
  <VAE_Handwear_MarineGloves.label>guanti marini</VAE_Handwear_MarineGloves.label>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.description>Un paio di semplici guanti di metallo. A causa dello spessore del materiale, riducono la velocità di lavoro generale di chi li indossa.</VAE_Handwear_PlateGloves.description>
  <VAE_Handwear_PlateGloves.label>guanti a piastre</VAE_Handwear_PlateGloves.label>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.description>Un giubbotto da combattimento leggero dal design complesso, rinforzato con plastacciaio. Non fa nulla per proteggere gli arti.</VAE_Apparel_AdvancedVest.description>
  <VAE_Apparel_AdvancedVest.label>gilet avanzato</VAE_Apparel_AdvancedVest.label>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.description>Un gilet con placche in Kevlar inserite sul petto e sulla schiena. Sebbene sia abbastanza efficace contro gli spari, non fa nulla per proteggere dalle armi da mischia.</VAE_Apparel_BulletproofVest.description>
  <VAE_Apparel_BulletproofVest.label>giubbotto antiproiettile</VAE_Apparel_BulletproofVest.label>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.description>Un abbigliamento mimetico progettato per assomigliare all'ambiente. Dà all'utente più tempo per mirare con precisione, ma fornisce poca o nessuna difesa.</VAE_Apparel_GhillieSuit.description>
  <VAE_Apparel_GhillieSuit.label>vestito Ghillie</VAE_Apparel_GhillieSuit.label>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>Un equipaggiamento protettivo impermeabile per tutto il corpo che fornisce una protezione completa contro gli effetti psichici e tossici.\n\nLimita il movimento e la manipolazione di chi lo indossa e non fornisce alcuna difesa contro qualsiasi forma di attacco.</VAE_Apparel_HAZMATSuit.description>
  <VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>Tuta HAZMAT</VAE_Apparel_HAZMATSuit.label>
  <VAE_Apparel_Chainmail.description>Un'armatura fatta di piccoli anelli di metallo collegati tra loro formando una rete, separata dal corpo con un'imbottitura di stoffa.\n\nEssendo piuttosto pesante, questo pezzo di armatura rallenta chi lo indossa.</VAE_Apparel_Chainmail.description>
  <VAE_Apparel_Chainmail.label>cotta di maglia</VAE_Apparel_Chainmail.label>
  <VAE_Apparel_Chestplate.description>Una piastra toracica in metallo che fornisce a chi lo indossa un'elevata protezione contro la maggior parte dei danni ma limita notevolmente i movimenti.</VAE_Apparel_Chestplate.description>
  <VAE_Apparel_Chestplate.label>corazza</VAE_Apparel_Chestplate.label>
  <VAE_Apparel_Gambeson.description>Una giacca difensiva imbottita che fornisce un isolamento medio dalle temperature fredde.</VAE_Apparel_Gambeson.description>
  <VAE_Apparel_Gambeson.label>gambeson</VAE_Apparel_Gambeson.label>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>Solide piastre di armatura sovrapposte che coprono il petto e le spalle.</VAE_Apparel_LightPlateArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>armatura a piastre leggere</VAE_Apparel_LightPlateArmor.label>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.description>Un elmo a piastre che offre una protezione moderata contro gli attacchi taglienti.</VAE_Apparel_PlateHelmet.description>
  <VAE_Apparel_PlateHelmet.label>casco a piastre</VAE_Apparel_PlateHelmet.label>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>Un paio di semplici spalline in metallo.</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.description>
  <VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>spallacci a piastre</VAE_Apparel_PlateShoulderpads.label>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.description>Un gilet difensivo trapuntato da indossare sotto l'armatura per una protezione extra.</VAE_Apparel_QuiltedVest.description>
  <VAE_Apparel_QuiltedVest.label>gilet trapuntato</VAE_Apparel_QuiltedVest.label>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.description>Un giubbotto con tronchi di legno e assi che coprono la parte anteriore e posteriore. Abbastanza efficace contro colpi di piccolo calibro e armi da mischia affilate, ma completamente inutile contro colpi contundenti e colpi di fucile.</VAE_Apparel_WoodenArmor.description>
  <VAE_Apparel_WoodenArmor.label>armatura di legno</VAE_Apparel_WoodenArmor.label>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.description>Una maschera da guerra artisticamente terrificante. Nasconde il volto di chi lo indossa e lo rende più sicuro di sé. Essendo fatto di pietra, è molto resistente ma anche incredibilmente pesante.</VAE_Headgear_StoneWarMask.description>
  <VAE_Headgear_StoneWarMask.label>maschera da guerra in pietra</VAE_Headgear_StoneWarMask.label>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.description>Una spessa giacca con piastre corazzate inserite su petto, braccia, gambe e schiena. Molto efficace nella protezione dai traumi contundenti, questo tipo di armatura viene spesso utilizzata sia dalla polizia antisommossa che dalla fanteria pesante.</VAE_Apparel_RiotArmor.description>
  <VAE_Apparel_RiotArmor.label>armatura antisommossa</VAE_Apparel_RiotArmor.label>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.description>Un elmetto da combattimento pesante con una piastra che copre il viso. Spesso utilizzato dalle unità di polizia antisommossa per la sua efficacia nella protezione dai traumi contundenti.</VAE_Apparel_RiotHelmet.description>
  <VAE_Apparel_RiotHelmet.label>casco antisommossa</VAE_Apparel_RiotHelmet.label>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.description>Uno scudo pesante industriale realizzato in acciaio rinforzato. Fornisce molta protezione contro i danni contundenti, il che lo rende ideale per la polizia antisommossa di Urbworld.</VAE_Apparel_Shield_Riot.description>
  <VAE_Apparel_Shield_Riot.label>scudo antisommossa</VAE_Apparel_Shield_Riot.label>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Un'armatura pesante potenziata, costruita per una maggiore protezione pur mantenendo la mobilità. Pesanti piastre di plastacciaio a strati, abbinate a un emettitore di scudo energetico integrato, fermano la maggior parte degli attacchi. Gli assistenti neuro-memetici permettono a un essere umano di indossare questa armatura senza immobilizzarlo del tutto.\n\nCostose e belle, armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>armatura spezzaassedio di prestigio</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Un'armatura leggera a potenza minima. Le leggere piastre di plastacciaio bloccano gli attacchi e gli assistenti neuro-memetici nella parte inferiore del corpo ridistribuiscono il peso trasportato dall'utilizzatore. È più sottile di altre armature potenziate e può stare sotto i vestiti.\n\nCostose e belle, le armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per persone di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>armatura da soldato di prestigio</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Un elmo high-tech pesantemente corazzato, con un solido guscio di plastacciaio e una telecamera omni-spettro.\n\nLe armature di prestigio costose e belle come questa sono solitamente realizzate per coloro di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>Elmo da spezzaassedio di prestigio</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Un elmo corazzato leggero e altamente tecnologico con una piastra protettiva in plastacciaio.\n\nCostose e belle, le armature di prestigio come questa sono solitamente realizzate per coloro di alto rango. I fili di eltex incorporati migliorano anche la sensibilità psichica di chi lo indossa.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>casco da soldato di prestigio</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>Un'armatura pesante. I doppi strati di piastre di plastacciaio sono incredibilmente efficaci sia contro i proiettili che contro le esplosioni. Gli assistenti neuromemetici consentono a un essere umano di indossare l'armatura e di muoversi comunque facilmente. Uno scudo anti-esplosione integrato consente a chi lo indossa di sopravvivere a un colpo diretto di un razzo, dopo il quale gli scudi richiedono tempo per ricaricarsi.\n\nUn'armatura come questa viene spesso utilizzata dagli assaltatori pesanti imperiali durante i conflitti meccanoidi, poiché trasforma un soldato in un carro armato umanoide.</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>armature marine pesanti</VAE_Apparel_HeavyMarineArmor.label>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>Un'armatura leggera semi-potente. Sottili piastre di plastacciaio sono efficaci nel fermare colpi di pistola di piccolo calibro e attacchi corpo a corpo, consentendo allo stesso tempo a chi la usa di muoversi rapidamente e senza essere scoperto.\n\nArmature come questa sono spesso usate dai gruppi di ricognizione imperiali.</VAE_Apparel_LightMarineArmor.description>
  <VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>armature marine leggere</VAE_Apparel_LightMarineArmor.label>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>Un elmetto da armatura marina pesante, con placcatura in plastacciaio a doppio strato e una fotocamera integrata con un display HUD per eliminare i punti deboli come le visiere.\n\nUn'armatura come questa viene spesso utilizzata dagli assaltatori pesanti imperiali durante i conflitti meccanoidi, poiché trasforma un soldato in un carro armato umanoide.</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>casco marino pesante</VAE_Headgear_HeavyMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>Un elmo leggero per armatura marina, che fornisce a chi lo indossa consapevolezza avanzata della situazione e protezione nonostante abbia la metà inferiore del viso esposta.\n\nArmature come questa sono spesso usate dai gruppi di ricognizione imperiali.</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.description>
  <VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>casco marino leggero</VAE_Headgear_LightMarineHelmet.label>
  <VAE_Headgear_Balaclava.description>Una maschera tessile integrale. Nasconde la mimica e rende difficile la lettura.</VAE_Headgear_Balaclava.description>
  <VAE_Headgear_Balaclava.label>passamontagna</VAE_Headgear_Balaclava.label>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>Un paio di occhiali rinforzati in grado di fermare un proiettile.</VAE_Headgear_BallisticGoggles.description>
  <VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>occhiali balistici</VAE_Headgear_BallisticGoggles.label>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.description>Un cappuccio mimetico progettato per assomigliare all'ambiente. Dà all'utente più tempo per mirare con precisione, ma fornisce poca o nessuna difesa.</VAE_Headgear_GhillieHood.description>
  <VAE_Headgear_GhillieHood.label>cappuccio Ghillie</VAE_Headgear_GhillieHood.label>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.description>Una maschera antigas a testa intera, che insieme alla tuta HAZMAT fornisce una protezione completa dagli effetti tossici e psichici.</VAE_Headgear_HAZMATMask.description>
  <VAE_Headgear_HAZMATMask.label>Maschera HAZMAT</VAE_Headgear_HAZMATMask.label>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>Un set di occhiali per la visione notturna che consente a chi lo indossa di sparare con le armi con maggiore precisione.</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.description>
  <VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>occhiali per la visione notturna</VAE_Headgear_NightVisionGoggles.label>
  <VHE_TableBarber.description>Un tavolo attrezzato con vari strumenti adatti al restyling di capelli e barba.</VHE_TableBarber.description>
  <VHE_TableBarber.label>tavolo del barbiere</VHE_TableBarber.label>
  <VHE_Filth_Hair.label>capelli</VHE_Filth_Hair.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>Granate a impulsi elettromagnetici che danneggiano le apparecchiature elettroniche fissate a una cintura. Possono essere lanciati a breve distanza, dove esplodono, disabilitando qualsiasi componente elettronico per un breve periodo.</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>Cintura per granate EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>lancia una granata EMP</VWE_Apparel_GrenadeEMPBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>frammento</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>Granate a frammentazione vecchia scuola fissate a una cintura. Possono essere lanciati a breve distanza, dove esplodono, danneggiando qualsiasi cosa e chiunque si trovi nelle vicinanze. Può essere ricaricato utilizzando granate a frammentazione.</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>cintura di granate a frammentazione</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>lanciare una granata a frammentazione</VWE_Apparel_GrenadeFragBelt.verbs.0.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.comps.0.chargeNoun>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>Bottiglie di vetro piene di liquido infiammabile, con un panno in fiamme al collo, legate ad una cintura. Un'arma preferita di teppisti e guerrieri disperati da un bordo all'altro. Possono essere lanciati a breve distanza, dove esploderanno, danneggiando qualsiasi cosa e chiunque si trovi nelle vicinanze, dando fuoco al carburante chimico. Può essere ricaricato utilizzando le molotov.</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.description>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>cintura molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.label>
  <VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>lanciare molotov</VWE_Apparel_GrenadeMolotovBelt.verbs.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>Un grande bastone sagomato a due mani per colpire i nemici. Il peso estremo all'estremità di questo strumento consente all'utente di schiacciare carne e ossa allo stesso modo, lasciando i nemici mutilati, paralizzati e spesso morti.</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>mazza pesante</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>maniglia</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>Testa</VWE_MeleeWeapon_HeavyClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>Un piccolo club con una sola mano. Sebbene sia veloce da oscillare, non causerà danni enormi grazie al suo peso ridotto e alla sua breve lunghezza.</VWE_MeleeWeapon_LightClub.description>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>circolo luminoso</VWE_MeleeWeapon_LightClub.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>maniglia</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>Testa</VWE_MeleeWeapon_LightClub.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>Uno degli oggetti manufatti più antichi dell'umanità. Un coltello è un pezzo di roccia o metallo corto ma affilato con un piccolo manico.</VWE_MeleeWeapon_Shiv.description>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>Shiv</VWE_MeleeWeapon_Shiv.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>lama</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>punto</VWE_MeleeWeapon_Shiv.tools.1.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>Un pezzo di roccia affilato montato su un robusto pezzo di legno. Spesso usate come strumento, è stato registrato che le asce tribali servivano anche come una grande arma grazie alle loro piccole dimensioni e alla capacità di infliggere ferite profonde.</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.description>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>ascia tribale</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>maniglia</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.0.label>
  <VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>bordo</VWE_MeleeWeapon_TribalAxe.tools.1.label>
  <VWE_FlyingShard.label>coccio</VWE_FlyingShard.label>
  <VWE_Proj_FireBomb.label>bomba incendiaria</VWE_Proj_FireBomb.label>
  <VWE_Sling.description>Un piccolo sacchetto al centro di due pezzi di corda. Utilizzato per lanciare con la fionda rocce taglienti a media distanza.</VWE_Sling.description>
  <VWE_Sling.label>fionda</VWE_Sling.label>
  <VWE_Sling.tools.0.label>fionda</VWE_Sling.tools.0.label>
  <VWE_SlingRock.label>roccia della fionda</VWE_SlingRock.label>
  <VWE_Throwing_Shards.description>Un insieme di frammenti di roccia grezza o di metallo che possono essere lanciati a breve distanza.</VWE_Throwing_Shards.description>
  <VWE_Throwing_Shards.label>lanciando schegge</VWE_Throwing_Shards.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>maniglia</VWE_Throwing_Shards.tools.0.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>bordo</VWE_Throwing_Shards.tools.1.label>
  <VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>punto</VWE_Throwing_Shards.tools.2.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.description>Un piccolo vaso di terracotta con all'interno varie sostanze infiammabili, che si tratti di combustibile chimico, stoffa, polvere da sparo o grassi animali.</VWE_Weapon_FireBomb.description>
  <VWE_Weapon_FireBomb.label>bombe incendiarie</VWE_Weapon_FireBomb.label>
  <VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>lanciare una bomba incendiaria</VWE_Weapon_FireBomb.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.description>Bandoliera con munizioni. Diminuisce il tempo di recupero di tutte le armi a distanza del 25%.</VAEA_Apparel_AmmoPack.description>
  <VAEA_Apparel_AmmoPack.label>pacchetto di munizioni</VAEA_Apparel_AmmoPack.label>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.description>Uno stendardo di battaglia. Dona a chi lo indossa uno spirito combattivo e fiducia. Aumenta la resistenza al dolore.</VAEA_Apparel_BattleBanner.description>
  <VAEA_Apparel_BattleBanner.label>stendardo di battaglia</VAEA_Apparel_BattleBanner.label>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>Una cintura con proiettili esplosivi. Esploderà alla morte dell'utente.</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>cintura esplosiva</VAEA_Apparel_ExplosiveBelt.label>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.description>Una borsa con tutto il necessario per fornire cure mediche. Aumenta la qualità della tenda e le possibilità di successo dell'intervento chirurgico.</VAEA_Apparel_MedicBag.description>
  <VAEA_Apparel_MedicBag.label>borsa medica</VAEA_Apparel_MedicBag.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>Una semplice pistola automatica realizzata per essere montata a spalla.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>Pistola</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.comps.0.verbProps.0.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>Un piccolo pacchetto di munizioni e componenti che controllano una mini-torretta montata sulla spalla.</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.description>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>pacchetto mini-torretta</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.label>
  <VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>Pistola</VAEA_Apparel_MiniTurretPack.verbs.0.label>
  <VAEA_Apparel_Quiver.description>Piccola faretra per frecce. Aumenta la cadenza di fuoco di tutte le armi neolitiche e medievali.</VAEA_Apparel_Quiver.description>
  <VAEA_Apparel_Quiver.label>faretra</VAEA_Apparel_Quiver.label>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>Un dispositivo di repulsione dei proiettili. Tenterà di fermare i proiettili o le schegge in arrivo, ma non fa nulla contro gli attacchi in mischia o il calore. Non impedisce a chi lo indossa di sparare e si spegne immediatamente se colpito da EMP.</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>cintura di protezione a distanza</VAEA_Apparel_RangedShieldBelt.label>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>Una cintura contenente una dose di siero resuscitatore. Inietta il siero immediatamente dopo la morte.</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.description>
  <VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>cintura di rianimazione</VAEA_Apparel_RessurectorBelt.label>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.description>Una semplice cintura porta attrezzi con tutto il necessario per inchiodare un paio di assi o riparare elettrodomestici.</VAEA_Apparel_ToolBelt.description>
  <VAEA_Apparel_ToolBelt.label>cintura degli attrezzi</VAEA_Apparel_ToolBelt.label>
  <VTE_TradingTerminal.description>Un terminale che consente il contatto con la banca, l'accesso al mercato azionario, la panoramica dei prezzi e dei contratti.</VTE_TradingTerminal.description>
  <VTE_TradingTerminal.label>terminale commerciale</VTE_TradingTerminal.label>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>Designa un punto in cui consegnare l'energia proveniente dall'avamposto della rete elettrica.</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.description>
  <Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>presa della rete elettrica</Outpost_PowerGrid_DeliverySpot.label>
  <PowerTransmissionTower.description>Torre per la trasmissione di energia all'esterno della colonia.</PowerTransmissionTower.description>
  <PowerTransmissionTower.label>torre di trasmissione di potenza</PowerTransmissionTower.label>
  <Airdrop.label>Lancio aereo</Airdrop.label>
  <Mote_Smoke_CannonSmall.label>fumo</Mote_Smoke_CannonSmall.label>
  <ProjectileSkyfaller.label>Lanciatore di proiettili</ProjectileSkyfaller.label>
  <RB_FloorLamp.description>Lampada da terra che illumina un ambiente utilizzando l'energia elettrica. È meno potente di una lampada da terra, ma può essere installata su qualsiasi piano.</RB_FloorLamp.description>
  <RB_FloorLamp.label>lampada da terra</RB_FloorLamp.label>
  <RB_GravshipPanoramaHull.description>Una massiccia facciata in vetro offre una visione ininterrotta dello spazio. Costruita come parte della sottostruttura della nave gravitazionale, questa sala ermetica combina l'integrità strutturale con una visibilità mozzafiato. Costruibile solo su una nave gravitazionale.</RB_GravshipPanoramaHull.description>
  <RB_GravshipPanoramaHull.label>scafo panoramico della nave gravitazionale</RB_GravshipPanoramaHull.label>
  <RB_GravshipWindowHull.description>Una parete ermetica incastonata con finestre panoramiche resistenti alla pressione. Progettata per osservare le stelle in sicurezza, questa sala si integra direttamente nella struttura strutturale della nave gravitazionale. Può essere costruito solo su una nave gravitazionale.</RB_GravshipWindowHull.description>
  <RB_GravshipWindowHull.label>scafo in vetro della nave gravitazionale</RB_GravshipWindowHull.label>
  <RB_SmoothGravshipHull.description>Una parete ermetica più debole che impedisce perdite di ossigeno nel vuoto dello spazio. Il muro si collega direttamente alla sottostruttura sottostante, il che significa che può essere costruito solo su una nave a gravità.</RB_SmoothGravshipHull.description>
  <RB_SmoothGravshipHull.label>scafo della nave gravitazionale</RB_SmoothGravshipHull.label>
  <RB_Ship_Beam_Glass.description>Gli elementi strutturali esterni dello scafo di una nave. Non include condotti per l'alimentazione o il refrigerante.</RB_Ship_Beam_Glass.description>
  <RB_Ship_Beam_Glass.label>scafo della nave (vetro)</RB_Ship_Beam_Glass.label>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.description>Gli elementi strutturali esterni dello scafo di una nave. Non include condotti per l'alimentazione o il refrigerante.</RB_Ship_Beam_Viewport.description>
  <RB_Ship_Beam_Viewport.label>scafo della nave (visualizzazione)</RB_Ship_Beam_Viewport.label>
  <RB_CellWall.description>Un muro invalicabile costituito da sbarre metalliche.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>parete cellulare</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Una parete invalicabile a metà vetro. Capace di sostenere un tetto, ma più fragile di un normale muro. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>muro lucernario</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Divide le stanze. Il funzionamento motorizzato consente alle persone di spostarsi attraverso la porta senza rallentare.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>doppia porta automatica</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Divide le stanze. Le porte semplici devono essere aperte manualmente, il che rallenta le persone. L'entità del rallentamento dipende dal materiale della porta.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>doppia porta</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Un camino in pietra. Come tutte le fonti di calore, deve essere posizionato all'interno in modo che abbia uno spazio chiuso da riscaldare. Rifornibile con legna.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>camino</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Divide le stanze. Il funzionamento motorizzato consente alle persone di spostarsi attraverso la porta senza rallentare.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>porta automatica in vetro</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Una parete di vetro impraticabile. Capace di sostenere un tetto, ma molto più fragile di un normale muro. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>parete di vetro</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Divide le stanze. Una porta finemente intagliata, decorata con oro. Questa porta grande e pesante richiede pareti adiacenti per funzionare.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>grande porta decorata</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Un muro intricato e invalicabile, decorato d'oro. Capace di sostenere un tetto, ma più fragile di un normale muro. Lo psicologo focalizzato sulla dignità riceverà un bonus di meditazione quando medita vicino a lui.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>muro ornato</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Un'armatura resistente e rinforzata che si integra perfettamente con le pareti esistenti. Fornisce una protezione avanzata contro le minacce esterne mantenendo l'integrità strutturale. Proteggerà il muro sottostante dai danni finché non verrà distrutto. Deve essere costruito su un muro esistente.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>armatura da muro</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Un camino in pietra integrato in un muro esistente. Come tutte le fonti di calore, deve essere posizionato all'interno in modo che abbia uno spazio chiuso da riscaldare. Rifornibile con legna.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>camino a parete</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Una parete invalicabile a metà vetro. Capace di sostenere un tetto. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>muro lucernario rinforzato</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Divide le stanze. Il funzionamento motorizzato consente alle persone di spostarsi attraverso la porta senza rallentare.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>porta automatica in vetro rinforzato</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Una parete di vetro rinforzato impraticabile. Capace di sostenere un tetto. Non blocca la luce, fornendo un bonus di crescita alle piante vicine. Riempie lentamente le necessità esterne delle persone.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>parete in vetro rinforzato</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Un muro semplicistico, debole e invalicabile. Capace di sostenere un tetto.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>muro rustico</RB_RusticWall.label>
  <RB_LargeSecurityDoor.description>Una porta fortemente rinforzata. È lento ad aprirsi e richiede elettricità, ma è molto potente. È una buona scelta se vuoi tenere qualcosa di pericoloso fuori o dentro. La porta richiede pareti su entrambi i lati per funzionare.</RB_LargeSecurityDoor.description>
  <RB_LargeSecurityDoor.label>ampia porta blindata</RB_LargeSecurityDoor.label>
  <RB_CellDoor.description>Una porta che si muove lentamente e che separa due stanze.</RB_CellDoor.description>
  <RB_CellDoor.label>porta della cella</RB_CellDoor.label>
  <RB_BarriersWall.description>Un muro invalicabile costituito da sbarre metalliche che permettono il passaggio dell'acqua. Deve essere costruito in acqua.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>muro di barriere</RB_BarriersWall.label>
  <RB_ACUnitFloor.description>Una macchina per l'aria condizionata che si inserisce in una piastrella del pavimento. Emette aria fredda o calda nella stessa direzione, a seconda della temperatura attuale della stanza. A meno che non sia scollegato dalle impostazioni di rete, mirerà a raggiungere la temperatura specificata nell'unità di controllo AC. Deve essere collegato all'unità di controllo AC tramite condotti dell'aria.</RB_ACUnitFloor.description>
  <RB_ACUnitFloor.label>unità AC a pavimento</RB_ACUnitFloor.label>
  <RB_Filth_BallisticGlassShards.label>schegge di vetro</RB_Filth_BallisticGlassShards.label>
  <RB_Filth_GlassShards.label>schegge di vetro</RB_Filth_GlassShards.label>
  <RB_BallisticGlass.description>Armatura trasparente rinforzata e multistrato in grado di resistere a proiettili ed esplosioni, fondamentale per proteggere obiettivi di alto valore e garantire la sicurezza in ambienti ostili.</RB_BallisticGlass.description>
  <RB_BallisticGlass.label>vetro balistico</RB_BallisticGlass.label>
  <RB_Glass.description>Fogli trasparenti e fragili di materiale a base di silice, ampiamente utilizzati per finestre e varie altre applicazioni dove trasparenza e rigidità sono essenziali.</RB_Glass.description>
  <RB_Glass.label>bicchiere</RB_Glass.label>
  <VAEI_Apparel_Gag.description>Uno scomodo pezzo di tessuto che copre la bocca di chi lo indossa, impedendogli di parlare. Sopprime psicologicamente chi lo indossa, ma gli impedisce efficacemente di interagire socialmente con gli altri.</VAEI_Apparel_Gag.description>
  <VAEI_Apparel_Gag.label>bavaglio</VAEI_Apparel_Gag.label>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.description>Una giacca scomoda con maniche incrociate che limitano i movimenti di chi la indossa. Li sopprime psicologicamente, riducendo la possibilità di una ribellione degli schiavi. Inoltre impedisce a chi lo indossa di arrecare danno a se stesso e agli altri rimuovendo la capacità di muovere le braccia.</VAEI_Apparel_StraitJacket.description>
  <VAEI_Apparel_StraitJacket.label>camicia di forza</VAEI_Apparel_StraitJacket.label>
  <VAEI_VoidDrawing.label>disegno del vuoto</VAEI_VoidDrawing.label>
</LanguageData>
