<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Você fez parte da expedição da Irmandade aos Apalaches, enviada para rastrear membros desonestos e proteger as abundantes instalações militares da região antes da guerra. A missão deu errado quando a praga Queimada dizimou suas forças.\n\nAgora vocês são os sobreviventes de um capítulo fracassado, carregando o peso das lições aprendidas da maneira mais difícil. Você viu o que acontece quando a Irmandade se espalha muito, quando a ideologia entra em conflito com a sobrevivência. É hora de começar do zero, construir de forma inteligente e talvez fazer as coisas de maneira diferente desta vez.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Capítulo dos Apalaches</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Appalachia lhe ensinou lições difíceis. Você viu outros irmãos e irmãs caírem devido à radiação, doenças e criaturas que só deveriam existir em pesadelos. Você viu o que acontece quando o alcance da Irmandade excede seu alcance.\n\nMas você sobreviveu. Você aprendeu. Você se adaptou.\n\nAgora você está longe daquelas colinas irradiadas, mas as lições permanecem. Construa um capítulo que seja forte o suficiente para ser importante, inteligente o suficiente para sobreviver e flexível o suficiente para enfrentar tudo o que este mundo lançar contra você.\n\nA Irmandade evolui ou morre. É hora de provar quem você é.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Cinco veteranos dos Apalaches começam com habilidades diversas, mas são assombrados por fracassos do passado. Adapte-se ou morra.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Vocês são os últimos sobreviventes da Irmandade reformada do Ancião Lyons - aqueles que acreditavam na proteção do povo, e não apenas no acúmulo de tecnologia. Após a reunificação e o retorno à doutrina ortodoxa, você foi condenado ao ostracismo por sua compaixão "desperdiçadora".\n\nFugindo da Capital Wasteland, você busca estabelecer um novo capítulo que honre a visão de Lyons: uma Irmandade que serve a humanidade, e não apenas preserva o passado. Você carrega menos equipamento do que uma implantação padrão da Irmandade, mas seus ideais permanecem inabaláveis.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Resquícios do Orgulho de Lyon</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>O Élder Lyons ensinou-lhes que a tecnologia não significa nada se não servir às pessoas. Sua filha Sarah liderou você na batalha não por artefatos, mas por vidas.\n\nAgora a Irmandade Ortodoxa recuperou a Capital Wasteland, e não há lugar para os "sentimentalistas de Lyon" em suas fileiras. Você fugiu para o leste, carregando seus ensinamentos e as cicatrizes de muitas escolhas difíceis.\n\nConstrua um novo capítulo. Prove que a Irmandade pode ser um farol de esperança, não apenas um cofre do passado.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Três veteranos do Orgulho de Lyon começam com ideais humanitários, mas com recursos limitados da Irmandade. Prove que compaixão e tecnologia podem coexistir.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Seu esquadrão foi enviado de Lost Hills para investigar relatos de tecnologia avançada pré-guerra nesta região. O vertibird caiu durante uma tempestade, espalhando seu equipamento pelo deserto. Como cavaleiros e escribas da Irmandade do Aço, sua missão é clara: proteger a tecnologia, estabelecer uma base operacional avançada e trazer ordem ao caos.\n\nOs princípios da Irmandade guiam você: preservar a tecnologia, manter a disciplina e nunca esquecer os erros do passado.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Irmandade do Aço</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>As buzinas de alerta do vertibird ainda soam em seus ouvidos enquanto você sai dos destroços. Sua missão de investigar locais de tecnologia pré-guerra tomou um rumo inesperado.\n\nVocê é a Brotherhood of Steel. Cavaleiros, escribas e iniciados vinculados ao Codex. Seu dever é claro: proteger a tecnologia, estabelecer a ordem e garantir que os erros do Velho Mundo nunca se repitam.\n\nO aço esteja com vocês, irmãos e irmãs.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Quatro agentes da Irmandade do Aço fazem um pouso forçado com suprimentos mínimos. Estabeleça um capítulo e cumpra seu mandato tecnológico.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Vocês são os sobreviventes do bunker de Hidden Valley, os restos de um outrora orgulhoso capítulo da Irmandade, derrubado pela obsessão do Ancião Elijah e pela pressão implacável do NCR. Após anos de isolamento e recursos escassos, seu bunker foi finalmente comprometido. Espalhados e desesperados, você emergiu no deserto com o pouco equipamento que conseguiu salvar. A velha doutrina da Irmandade de preservação tecnológica parece um luxo quando a sobrevivência é incerta. Você conseguirá reconstruir a força do capítulo Mojave ou desaparecerá no deserto como tantos outros antes de você?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Irmandade de Aço Mojave</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>O bunker de Hidden Valley que antes o abrigava agora é uma tumba de metal e sonhos fracassados. A obsessão do Élder Elijah pela Sierra Madre, o cisma com o NCR, anos de isolamento – tudo levou a este momento de êxodo desesperado. Você carrega o pouco que pode salvar: armadura de reconhecimento desgastada, um punhado de armas de energia e o amargo conhecimento do que a Irmandade já foi. O sol de Mojave bate impiedosamente, mas não é nada comparado ao peso da reconstrução das cinzas. Os velhos métodos falharam. Talvez seja hora de criar novos.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Quatro sobreviventes da Irmandade emergem do bunker em ruínas de Hidden Valley com suprimentos limitados e equipamentos desgastados. Reconstrua a partir das cinzas do legado de Elias.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Vocês são os Párias – os verdadeiros crentes que se recusaram a abandonar o Codex quando o Ancião Lyons amoleceu. Enquanto ele desperdiçava recursos protegendo os desertos, você permaneceu dedicado à verdadeira missão da Irmandade: adquirir e preservar tecnologia.\n\nDepois de anos de conflito e eventual reunificação em termos desfavoráveis, você tentou encontrar um lugar onde o Codex ainda fosse lei. Você começa com equipamento superior e conhecimento técnico, mas sua postura linha-dura torna a diplomacia... desafiadora.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Remanescentes Párias</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>O Codex é claro: a tecnologia deve ser preservada, controlada e mantida longe daqueles que a utilizariam indevidamente. O Ancião Lyons traiu esse dever sagrado, desperdiçando vidas e recursos da Irmandade em terrenos baldios inúteis.\n\nVocês são os Párias - a verdadeira Irmandade. Enquanto outros se comprometeram, você manteve a linha. Agora você construirá um capítulo que lembrará o que a Irmandade deveria ser.\n\nDeixe os acumuladores de tecnologia pensarem que você não tem coração. A história provará que você está certo.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Três agentes Párias com equipamentos avançados, mas com poucas habilidades sociais. Tecnologia acima de tudo.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
