<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VVE_Lightning_Blueprint.description>Hilise mudeli Corvega superauto, mis on häälestatud absurdsele maanteekiirusele ja peaaegu mitte millelegi muule. See neelab bensiini, vihkab ebatasast pinnast ja eksisteerib peamiselt selleks, et ületada kõik, mis on teie taga.

Nagu enamiku tühermaa prestiižautode puhul, on kiirus kütusesäästu, vastupidavuse ja kaubaruumi hinnaga.

&lt;color=#bb8f04&gt;Meeskond:&lt;/color&gt; juht x 1, reisija x 1
&lt;color=#bb8f04&gt;Kütuse tüüp:&lt;/color&gt; bensiin</VVE_Lightning_Blueprint.description>
  <VVE_Lightning_Blueprint.label>Corvega välk</VVE_Lightning_Blueprint.label>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.description>Vastupidav Corvega APC, mis on ümber ehitatud relvastatud maanteesaatjaks. See vahetab mugavuse ja tõhususe kaitse, tulejõu ja usaldusväärse maanteel sõitmise vastu.

See põleb endiselt murettekitava kiirusega läbi, kuid tühermaahaagissuvilad hoiavad neid jooksmas, sest need on odavad, kiired ja piisavalt alatud, et kergeid röövreid peletada.

&lt;color=#bb8f04&gt;Meeskond:&lt;/color&gt; juht x 1, püssimees x 1, reisija x 1
&lt;color=#bb8f04&gt;Kütuse tüüp:&lt;/color&gt; bensiin</VVE_Highwayman_Blueprint.description>
  <VVE_Highwayman_Blueprint.label>Corvega APC</VVE_Highwayman_Blueprint.label>
  <VVE_Prowler_Blueprint.description>Korrastatud Corvega skautkäru, mis on ehitatud ebatasastele maadele, halbadele teedele ja kiirele soolosõidule, ületab kindlate marsruutide ohutuse.

See on odav, kerge ja kasulik katkisel maastikul, kuid selle katmata raam muudab selle halvaks valikuks tõeliseks tulevahetuseks.

&lt;color=#bb8f04&gt;Meeskond:&lt;/color&gt; Juht x1
&lt;color=#bb8f04&gt;Kütuse tüüp:&lt;/color&gt; bensiin</VVE_Prowler_Blueprint.description>
  <VVE_Prowler_Blueprint.label>Corvega prowler</VVE_Prowler_Blueprint.label>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.description>Tugevalt soomustatud Corvega maanteetank, mis on ehitatud toorele jõule, esipaneelile ja lihtsale tühermaal ellujäämisele.

Seda on aeglane, janune ja haletsusväärne hooldada, kuid haagissuvilad hoiavad seda ümber, kui nad ootavad, et kiirtee hakkab vastu lööma.

&lt;color=#bb8f04&gt;Meeskond:&lt;/color&gt; Juht x1
&lt;color=#bb8f04&gt;Kütuse tüüp:&lt;/color&gt; bensiin</VVE_Roadkill_Blueprint.description>
  <VVE_Roadkill_Blueprint.label>Corvega roadkill</VVE_Roadkill_Blueprint.label>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.description>Suurem Corvega kaubavagun oli mõeldud tõsiste koormate teisaldamiseks, loobumata sõjaeelsele autole omasest kiirusest ja teekombest.

Võrreldes vanemate tühermaa autodega on see tõhusam, vähem nähtav ja sobib palju paremini pikamaakaubavedudeks hooldatud teedel.

&lt;color=#bb8f04&gt;Meeskond:&lt;/color&gt; juht x 1, reisija x 1
&lt;color=#bb8f04&gt;Kütuse tüüp:&lt;/color&gt; bensiin</VVE_Roadrunner_Blueprint.description>
  <VVE_Roadrunner_Blueprint.label>Corvega maanteejooksja</VVE_Roadrunner_Blueprint.label>
  <VVE_Traveller_Blueprint.description>Kerge sõjaeelne Chryslus maanteeauto, mis on ehitatud kiireks reisimiseks, lihtsaks lasti vedamiseks ja võimaluse korral avatud kõnniteel püsimiseks.

Nagu enamik ellujäänud tühermaa autosid, joob see ahnelt bensiini ja toimib kõige halvemini, kui see lohistatakse mudasse, küngastesse või talvisele maastikule.

&lt;color=#bb8f04&gt;Meeskond:&lt;/color&gt; juht x 1, reisija x 1
&lt;color=#bb8f04&gt;Kütuse tüüp:&lt;/color&gt; bensiin</VVE_Traveller_Blueprint.description>
  <VVE_Traveller_Blueprint.label>chryslus highwayman</VVE_Traveller_Blueprint.label>
</LanguageData>
