<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFES_DD.description>Diego Dire glaubt, dass die besten Geschichten die gewalttätigen sind, die sich ungünstigen Chancen stellen und mit explodierenden Muffalos und Betrunkenen im Glanz des Ruhms untergehen.</VFES_DD.description>
  <VFES_DD.label>Diego Dire</VFES_DD.label>
  <VPE_Basilicus.description>Basilicus setzt den Willen des Kaisers durch, wohin er auch geht, und verleiht denjenigen große Macht, die es verdienen. Epische Balladen werden noch fantastischer, wenn jeder Zugang zu übersinnlichen Kräften hat.</VPE_Basilicus.description>
  <VPE_Basilicus.label>Basilicus Schenker</VPE_Basilicus.label>
  <VFEE_AriadneArchduchess.description>Ariadne hat die Unvorhersehbarkeit des Adels satt, und während sie eine Geschichte zunehmender Spannung erschafft, wird sie Ihnen mit zunehmendem Reichtum gefährlich Ereignisse aufzwingen. Schließlich macht es keinen Spaß, jemanden zu treten, während er am Boden liegt.</VFEE_AriadneArchduchess.description>
  <VFEE_AriadneArchduchess.label>Ariadne Erzherzogin</VFEE_AriadneArchduchess.label>
  <VFED_Damocles.description>Damokles weiß, dass der einzige Weg, das Imperium zu besiegen, darin besteht, den schmalen Grat zwischen offenem Krieg und Spionage zu überwinden. Gute Ereignisse kommen nur denen zuteil, die kämpfen. Die Geschichte, die unfalts ist, wird von zunehmender Spannung und Verzweiflung handeln und konzentriert sich auf eine salt Gruppe gleichgesinnter Menschen, die den Ansturm gemeinsam überstehen.</VFED_Damocles.description>
  <VFED_Damocles.label>Damokles Deserteur</VFED_Damocles.label>
  <VFET_TalonTribal.description>Talon meidet Technologie und Fortschritt. Die wahre Stärke liegt in den kulturellen Grundlagen, und nur durch die Ablehnung des schnellen Fortschritts können Sie den Respekt der Geister gewinnen. Schnelle Technologiefreischaltungen werden schlimme Ereignisse hervorrufen.</VFET_TalonTribal.description>
  <VFET_TalonTribal.label>Talon Tribal</VFET_TalonTribal.label>
  <VFEM_MaynardMedieval.description>Maynard Medieval weaves a tale of struggle and hardship, where every breakthrough is earned through sweat, blood, and sacrifice. The march of progress slows as tradition clings tight, demanding ever greater effort to pry knowledge from the grip of time. Research projects will cost more time the more of them you have completed.</VFEM_MaynardMedieval.description>
  <VFEM_MaynardMedieval.label>Maynard Medieval</VFEM_MaynardMedieval.label>
</LanguageData>
