<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Various -->
  <!-- Options -->
  <!-- Biotech -->

  <VCEF_FishingGrowingZone>Zone de pêche</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Créez une zone où vos colons tenteront de pêcher</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Choisissez la capture</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Choisissez la taille de poisson que vous préférez attraper parmi ceux qui habitent ce biome. Les poissons plus petits prennent moins de temps mais sont moins nutritifs, tandis que les poissons plus gros prennent plus de temps et sont plus nutritifs. Les poissons moyens sont équilibrés entre les deux extrêmes. Il y a toujours une chance d'attraper différents poissons ou objets spéciaux</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Attraper des petits poissons</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Attraper des poissons moyens</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Attraper de gros poissons</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Autoriser la pêche</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Autoriser la pêche dans cette zone de pêche</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Cette zone de taille {0} est destinée à capturer des poissons de taille</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Pêcher dans cette zone :</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Zone de pêche hauturière :</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Oui</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Non</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Cette zone est trop petite (taille {0}). Les zones de pêche doivent comporter au moins {1} tuiles pour être valides (ce calcul est effectué toutes les quelques secondes : relancez la pause pour mettre à jour).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>Aucun poisson à attraper dans ce biome (cela pourrait arriver avec des biomes modifiés, demandez au propriétaire d'ajouter du support ! Ou peut-être que vous êtes dans un biome sans vie)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>En pêchant, {0} a attrapé quelque chose de spécial : {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Taille minimale de la zone de pêche</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Taille minimale de la zone de pêche, la valeur par défaut est de 25 tuiles</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Durée de pêche de base en ticks</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Durée de pêche de base en ticks. La valeur par défaut est 4 500 pour les petits poissons. Les poissons moyens prennent le double de ce temps, tandis que les gros poissons en prennent trois fois plus. La diminuer augmente le rendement alimentaire par jour, et vice versa.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Chance d'obtenir un objet spécial au lieu du poisson</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Chance d'obtenir un objet spécial au lieu du poisson. La valeur par défaut est de 1 % par opération de pêche.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Chance d'obtenir un objet spécial au lieu du poisson. La valeur par défaut est de 1 % par opération de pêche. Gardez à l'esprit que dans Odyssey, il y a par défaut un minuteur de 5 jours entre les captures "rares", que vous pouvez également modifier via ces options.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Jours minimum entre les captures rares</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Par défaut dans Odyssey, les captures "rares" ne peuvent avoir lieu que lorsque 5 jours se sont écoulés depuis la dernière capture "rare". Vous pouvez modifier cet intervalle minimum ici.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Température minimale de la carte pour un rendement réduit en poisson</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Température minimale de la carte pour un rendement réduit en poisson. En dessous de cette température, le rendement en poisson sera considérablement réduit. La valeur par défaut est 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Température maximale sur la carte pour un rendement réduit en poisson</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Température maximale de la carte pour un rendement réduit en poisson. Au-dessus de cette température, le rendement en poisson sera considérablement réduit. La valeur par défaut est 50 ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Multiplicateur de rendement de la pêche</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>La quantité de poisson capturé sera adaptée à ce multiplicateur.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Multiplicateur de vitesse de pêche</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>La vitesse pour attraper le poisson sera adaptée à ce multiplicateur.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Multiplicateur maximum de population de poissons</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>Dans Odyssey, la population maximale de poissons dans une étendue d'eau est définie par biome. Ce multiplicateur sera appliqué à cette limite.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Multiplicateur de quantité de poisson (dans la zone de pêche)</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Quantité de poissons qui sera présente sur une zone de pêche. Ce multiplicateur sera appliqué à ce montant.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Possibilité de résultats négatifs</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Par défaut, il y a 2 % de chances que toute pêche aboutisse à un résultat négatif.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Un pêcheur laisse tomber le poisson au sol au lieu de le transporter vers des stocks</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Tout réinitialiser</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Désactiver la pourriture des branchies</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Si cette case est cochée, cela rendra Gill Rit impossible, quelles que soient les circonstances.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Déplacer le type de travail « Poisson » vers la priorité la plus basse (nécessite un rechargement du jeu)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Par défaut, Odyssey place le type de travail Poisson dans l'ordre de priorité des travaux entre Craft et Haul. Avec cette option, Fish aura la priorité 90, après Research, ce qui était la façon dont ce mod fonctionnait sans Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Cette zone de pêche est trop polluée pour pêcher</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
