<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <LetterLabelAnimalPodCrash>Accident de nacelle de transport d'animaux</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Une caisse contenant un {PAWN_kind} appelé {PAWN_nameDef} plante dans un module de transport à proximité. S'il survit à l'accident, il sera grièvement blessé.
S’il est sauvé, il peut librement rejoindre la colonie ou retourner vivre dans la nature.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Un animal sauvé rejoint</AJLabel>
  <AJLetter>L'animal que vous avez sauvé rejoint la colonie</AJLetter>
  <ADJLabel>L'animal sauvé ne rejoint pas</ADJLabel>
  <ADJLetter>L'animal que vous avez sauvé ne rejoint pas la colonie</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Traître!</TraitorLabel>
  <Traitor>Un colon nommé {PAWN_nameDef}, que vous avez accepté dans vos rangs, s'avère être un agent ennemi de {PAWN_factionName}.
Vous pouvez capturer {PAWN_objective} à des fins de recrutement ou d'esclavage.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Bataille spatiale</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Plusieurs vaisseaux spatiaux massifs se sont engagés dans des combats sur l'orbite de la planète. Les tirs manqués et les débris peuvent impacter le sol dans la zone. Cela peut provoquer des incendies massifs.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Accident de navette</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Une navette à destination d'une planète s'écrase à proximité. Si l’équipage survit à l’impact, il sera grièvement blessé. Le navire écrasé peut être déconstruit pour obtenir des ressources utiles.
L'équipage n'est affilié à aucune faction, ce qui signifie qu'il peut être secouru et vous rejoindre librement, ou capturé à des fins de recrutement ou d'esclavage.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Tremblement de terre</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Les changements survenus dans la croûte terrestre ont provoqué un séisme localisé à petite échelle. Certaines structures peuvent être endommagées et les toits peuvent s’effondrer.</Earthquake>
  <CPWLabel>Pods de fret (armes)</CPWLabel>
  <CPW>Vous avez détecté un groupe de modules cargo qui s'écrasent à proximité.
Peut-être trouverez-vous quelque chose d'utile dans les décombres.</CPW>
  <CPALabel>Pods de chargement (vêtements)</CPALabel>
  <CPA>Vous avez détecté un groupe de modules cargo qui s'écrasent à proximité.
Peut-être trouverez-vous quelque chose d'utile dans les décombres.</CPA>
  <CAWILabel>Les animaux de la caravane errent</CAWILabel>
  <CAWI>Un groupe de {PAWN_kind}, abandonnés ou perdus, erre.
Ils semblent avoir appartenu à une caravane, car ils transportent encore des sacs contenant des objets de valeur. Vous pouvez collecter ces objets si vous les apprivoisez ou les tuez. Sinon, ils quitteront la zone dans quelques jours.</CAWI>
  <CSLabel>Germe de culture</CSLabel>
  <CS1>Un vaste champ de</CS1>
  <CS2>a germé à proximité. Si vous attendez qu’il grandisse, vous pourrez récolter beaucoup de nourriture ! S’il n’est pas récolté, il pourrira lentement et disparaîtra.</CS2>
  <BAWILabel>Des animaux de combat errent</BAWILabel>
  <BAWI>Un groupe de {0}, abandonnés ou perdus, erre.
Ils semblent habitués au contact humain et rejoignent la colonie.</BAWI>
  <WMWILabel>Des hommes sauvages errent</WMWILabel>
  <WMWI>Une petite tribu pré-néolithique d'hommes sauvages s'y promène. Vous pouvez tenter de les apprivoiser.</WMWI>
  <HPLabel>Fête de chasse</HPLabel>
  <HP>Un groupe de chasseurs de {0} traverse la zone. Ils chasseront ici pendant quelques heures puis repartiront.</HP>
  <VEE_Decay>En décomposition à cause de la sécheresse.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Fertilité ajustée en raison de la sécheresse : {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
