<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <AlertCantClaimBed>Gast kann sich keine Suite leisten</AlertCantClaimBed>
    <AlertCantClaimBedDesc>Diese Gäste können sich keine Suite leisten:\n\n{0}\nStelle günstigere oder kostenlose Suiten bereit oder schenke den Gästen etwas Silber. Besser vernetzte Fraktionen kommen in der Regel mit mehr Geld.</AlertCantClaimBedDesc>
    <AlertHasNoFood>Gast hat keine Erfrischungen</AlertHasNoFood>
    <AlertHasNoFoodDesc>Diese Gäste haben nichts zu essen:\n\n{0}\nStelle Essen zum Verkauf bereit, bestücke einen Erfrischungskiosk oder schenke den Gästen etwas Silber oder Rationen. Du kannst den Gästen auch kostenloses Essen ermöglichen.</AlertHasNoFoodDesc>
    <AlertNotEnoughBeds>Nicht genügend Gästesuiten</AlertNotEnoughBeds>
    <AreaToStayTooltip>Hier dürfen Gäste zwischen Spielen, Mahlzeiten und Führungen schlafen und entspannen.</AreaToStayTooltip>
    <BedSatisfiedTitles>Diese Ränge akzeptieren diese Suite:</BedSatisfiedTitles>
    <CommandBedSetAsGuestDesc>Ob dieses Bett für zahlende Gäste reserviert ist.</CommandBedSetAsGuestDesc>
    <CommandBedSetAsGuestLabel>Gästesuite</CommandBedSetAsGuestLabel>
    <GuestBedFormat>Suite {0}</GuestBedFormat>
    <GuestsWelcome>Neue Gäste zulassen</GuestsWelcome>
    <GuestsWelcomeTooltip>Wenn du dies deaktivierst, werden keine neuen Gästegruppen in dieser Kolonie eintreffen.</GuestsWelcomeTooltip>
    <Hospitality_VendingMachine>Erfrischungskiosk</Hospitality_VendingMachine>
    <Hospitality_VendingMachineToggleDesc>Gästen erlauben, diese Einrichtung zu nutzen.</Hospitality_VendingMachineToggleDesc>
    <ImproveRelationship>Hausgastfreundschaft anbieten</ImproveRelationship>
    <InviteGuests>Gäste einladen</InviteGuests>
    <TryRecruitTooltip>Deine Casino-Gastgeber werden versuchen, diesen Gast deinen Kolonisten vorzustellen und dauerhafte Sympathie aufzubauen. Erfahrene Gastgeber sind effektiver, während schlechte Gastgeber die Stimmung verderben können.</TryRecruitTooltip>
    <VisitorsLeavingAwful>Sie gingen in der Überzeugung, dass dieser Ort weit unter Casino-Standards liegt. (Punktzahl: {1})</VisitorsLeavingAwful>
    <VisitorsLeavingBad>Das Haus konnte sie nicht beeindrucken. (Punktzahl: {1})</VisitorsLeavingBad>
    <VisitorsLeavingGood>Sie genossen ihren Aufenthalt und gingen beeindruckt vom Haus. (Punktzahl: {1})</VisitorsLeavingGood>
    <VisitorsLeavingGreat>Sie waren vom Standard eures Etablissements begeistert. (Punktzahl: {1})</VisitorsLeavingGreat>
    <VisitorsLeavingNormal>Ihr Aufenthalt war respektabel genug. (Punktzahl: {1})</VisitorsLeavingNormal>
</LanguageData>
