<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCoQuestIgnore>Das geht mich nichts an.</RobCoQuestIgnore>
  <RobCoQuestCourierEscapedLabel>Kurier entkommen</RobCoQuestCourierEscapedLabel>
  <RobCoQuestCourierEscapedText>Der Kurier ist entwischt, bevor ihr den Auftrag beenden konntet. Der Platinchip ist im Ödland verschwunden.</RobCoQuestCourierEscapedText>
  <RobCoQuestCourierWindow>Zeitfenster des Kuriers: {0}</RobCoQuestCourierWindow>
  <RobCoQuestChipRecoveredLabel>Platinchip geborgen</RobCoQuestChipRecoveredLabel>
  <RobCoQuestChipRecoveredText>Der Kurier ist tot. Der Platinchip gehört euch, und {0} wird euch den Diebstahl nicht verzeihen.</RobCoQuestChipRecoveredText>
  <RobCoQuestBuyersFallback>dessen Auftraggeber</RobCoQuestBuyersFallback>
  <RobCoQuestTrailLostLabel>Kurierspur verloren</RobCoQuestTrailLostLabel>
  <RobCoQuestTrailLostText>Ihr habt die Lieferung verfolgt, doch die Spur erkaltete, bevor eure Späher die Route des Kuriers genau bestimmen konnten.</RobCoQuestTrailLostText>
  <RobCoQuestCourierInterceptedLabel>Kurier abgefangen</RobCoQuestCourierInterceptedLabel>
  <RobCoQuestCourierInterceptedText>Eure Späher haben {0} lokalisiert. Ein temporäres Feldlager wurde auf eurer Weltkarte markiert. Tötet den Kurier innerhalb von sieben Tagen und sichert den Platinchip, bevor er erneut den Besitzer wechselt.</RobCoQuestCourierInterceptedText>
  <RobCoQuestOfferLabel>Platinchips auf dem Markt</RobCoQuestOfferLabel>
  <RobCoQuestOfferText>Ein kürzlich aufgebrochener RobCo-Verwaltungstresor hat eines der gefährlichsten Geheimnisse des Ödlands wieder auf den Markt gespült. Ein Vorrat an Platinchips wurde aus dem Tresor geborgen und über den Mojave Express an mehrere Käufer verkauft.

Jede Spur führt zu einem anderen Kurier und einem anderen Fraktionssponsor. Wenn ihr schnell handelt, könnt ihr vielleicht einen der Chips sichern, bevor er in einem anderen Machtblock verschwindet.

{0}</RobCoQuestOfferText>
  <RobCoQuestOptionLabel>Kurier {0} von {1} und der Platinchip „{2}“</RobCoQuestOptionLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedLabel>Tresorstandort gesäubert</RobCoQuestVaultClearedLabel>
  <RobCoQuestVaultClearedText>Ihr lasst den RobCo-Tresor hinter euch zurück, seiner Geheimnisse beraubt. Was auch immer in der Anlage verblieben ist, steht nun niemandem mehr zur Verfügung.</RobCoQuestVaultClearedText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>CEO</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>Standort des RobCo-Tresors geborgen</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>Der tote Kurier trug Zugriffsfragmente bei sich, die zu einem RobCo-Archiv der Führungsebene gehören. Sie weisen auf einen entfernten Tresorkomplex hin, der noch immer von korrumpierten Securitrons wimmelt. Irgendwo darin liegt das Wrack von Liberty Prime.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_CEO.Stage2LetterText>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>Volksrepublik</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.ChipTitle>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>Koordinaten des PRC-Lagers erfasst</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterLabel>
  <RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>Die Routenprotokolle des Kuriers enthüllen ein abgelegenes RobCo-Lager, in dem chinesische Liberators in absurden Mengen eingelagert wurden. Das Archiv weist außerdem darauf hin, dass dort bei einem Eindämmungsversagen ein War-Machine-Chassis verloren ging.</RobCoQuestBranch.RobCo_PlatinumBranch_PRC.Stage2LetterText>
</LanguageData>