<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
    <!-- Mechanitor (RobCo) -->
    <LetterLabelMechsFeral>RobCo-Bot(s) außer Kontrolle</LetterLabelMechsFeral>
    <LetterMechsFeral>Einige RobCo-Bot(s) haben sich mit antiken RobCo-Kontrollsignalen verbunden. Sie haben sich {0} angeschlossen und sind feindlich geworden und versuchen, das Gebiet zu verlassen.

Außer Kontrolle geratene RobCo-Bots können bei Zerstörung nicht im Inkubator wiederbelebt werden.

Diese Bots sind betroffen:

{1}</LetterMechsFeral>
    <LetterLabelMechlinkInstalled>RobCo-Pipboy angelegt</LetterLabelMechlinkInstalled>
    <LetterMechlinkInstalled>{PAWN_labelShort} hat einen RobCo-Pipboy angelegt! {PAWN_pronoun} ist jetzt ein RobCo-Mechaniker und kann RobCo-Bots erschaffen und steuern.

Erforscht RobCo-Technologie, um zu beginnen.

(*SectionTitle)Bots erschaffen:(/SectionTitle) Euer Mechaniker kann Bots an einer RobCo-Werkbank erschaffen.

(*SectionTitle)Über Bandbreite:(/SectionTitle) Mechaniker können so viele Bots steuern, wie ihre Gesamtbandbreite erlaubt. Wählt {PAWN_labelShort} und schaut auf {PAWN_possessive} 'Bandbreite'-Anzeige, um zu sehen, wie viel Bandbreite {PAWN_pronoun} aktuell nutzt und wie viel {PAWN_pronoun} verfügbar hat. Die Bandbreite kann durch bestimmte Kleidung und den Bau von RobCo-Bandknoten-Gebäuden erhöht werden.

(*SectionTitle)Über Kontrollgruppen:(/SectionTitle) Mechaniker steuern Bots in Gruppen. Jede Kontrollgruppe kann auf einen dieser Modi eingestellt werden:

- Arbeit
- Eskorte
- Aufladen
- Ruhendes Selbstaufladen

Um mehr über die einzelnen Modi zu erfahren, wählt das Arbeitsmodus-Symbol einer Kontrollgruppe von {PAWN_labelShort} und fahrt mit der Maus über die verschiedenen Arbeitsaufträge. Die maximale Anzahl an Kontrollgruppen kann durch Kleidung und Holotapes erhöht werden.

(*SectionTitle)Über Bedrohungsrufe:(/SectionTitle) Mechaniker können antike Anführer-Bots zum Angriff rufen, um seltene Gegenstände von ihnen zu erhalten. Dies ist notwendig, um euren Mechaniker über bestimmte Grenzen hinaus zu verbessern, aber hütet euch vor der Gefahr.</LetterMechlinkInstalled>
    <LetterLabelMechanitorCasketOpened>RobCo-Pipboy von {PAWN_nameDef} verfügbar</LetterLabelMechanitorCasketOpened>
    <LetterMechanitorCasketOpened>Ihr habt die Leiche eines antiken RobCo-Mechanikers gefunden!

Extrahiert {PAWN_possessive} RobCo-Pipboy, indem ihr einen Kolonisten auswählt und auf die Leiche rechtsklickt.</LetterMechanitorCasketOpened>
</LanguageData>