<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFET.WildMenJoin>Aufgrund der geringen Zahl der Ödland-Wanderer haben sie beschlossen, sich euch anzuschließen.</VFET.WildMenJoin>
  <VFET.WildMenRetreat>Da sie sich nicht sicher sind, euch besiegen zu können, haben die Ödland-Wanderer beschlossen, sich zurückzuziehen.</VFET.WildMenRetreat>
  <VFET.WildMenJoinTitle>Ödland-Wanderer bitten um Aufnahme</VFET.WildMenJoinTitle>
  <VFET.WildMenJoinDesc>Ödland-Wanderer einer nahegelegenen Überlebendengruppe haben ihren Weg nach {0} gefunden. Nachdem sie eure Zahl gesehen haben, bitten sie um Aufnahme. Sie glauben, dass ihr zusammen bessere Chancen gegen die Elemente habt.\n\nIhr könnt sie ablehnen, aber sie könnten daraufhin mit Gewalt reagieren.</VFET.WildMenJoinDesc>
  <VFET.WildMenRaid>Überfall der Ödland-Wanderer</VFET.WildMenRaid>
  <VFET.WildMenRaidDesc>Ödland-Wanderer einer nahegelegenen Überlebendengruppe haben ihren Weg nach {0} gefunden. Nachdem sie eure Zahl gesehen haben, haben sie beschlossen, euch zu überfallen. Ihr könntet eventuell Überlebende gefangen nehmen und rekrutieren.</VFET.WildMenRaidDesc>
  <VFET_WildmanLetterLabel>Wanderer schließt sich an</VFET_WildmanLetterLabel>
  <VFET_WildmanLetter>Ein umherstreifender Wanderer trifft ein und beschließt, sich eurer Kolonie anzuschließen</VFET_WildmanLetter>
  <VFET_AnimalsLetterLabel>Packtiere wandern ein</VFET_AnimalsLetterLabel>
  <VFET_AnimalsLetter>Eine kleine Ödland-Herde ist eingewandert und wird sich der Kolonie anschließen</VFET_AnimalsLetter>
  <VFET_Discovery>Ein neues Forschungsprojekt wurde bei einer Überlebenden-Versammlung entdeckt: {0}!\n\n{1}</VFET_Discovery>
  <VFET.AnimalTrapSprung>Überlebensfalle hat bei {0} ausgelöst</VFET.AnimalTrapSprung>
  <VFET.LightLargeFireDesc>Beim Brennen stößt ein großes Feuer Blendrauch aus und hat die Chance, Ödland-Wanderer aus der Umgebung anzulocken. Es ist sehr instabil und kann Dinge in seiner Nähe in Brand setzen.</VFET.LightLargeFireDesc>
  <VFET.ResearchLeft_Neolithic>Einige Überlebenstechnik-Forschungen müssen noch abgeschlossen werden.</VFET.ResearchLeft_Neolithic>
  <VFET.ManInBlackLabelReplacement>Wanderer in Schwarz</VFET.ManInBlackLabelReplacement>
</LanguageData>
