<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <VFED.SurveillancePillarActivated>Ihr habt eine Whitespring-Überwachungssäule aktiviert. Die Sichtbarkeit eurer Fraktion ist um {1} gestiegen. Sie beträgt jetzt {0}.</VFED.SurveillancePillarActivated>
  <VFED.IntelFromTitle>{0} wurde seines Whitespring-Rangs {1} enthoben. Sie haben euch {2} Aufklärungsdaten geliefert.</VFED.IntelFromTitle>
  <VFED.ResponseComing>Whitespring-Reaktion</VFED.ResponseComing>
  <VFED.ResponseComingDesc>Eine Whitespring-{0} ist auf dem Weg zu diesem Standort. Sie wird in {1}s eintreffen.</VFED.ResponseComingDesc>
  <VFED.ResponseMessage>Durch das Auslösen einer Whitespring-Reaktion ist eure Sichtbarkeit um {0} gestiegen. Sie beträgt jetzt {1}. In Zukunft könnt ihr eine Erhöhung der Sichtbarkeit vermeiden, indem ihr die Mission vor Eintreffen der Reaktion abschließt.</VFED.ResponseMessage>
  <VFED.MustHavePsylink>Muss Kryptiden-Einsicht haben</VFED.MustHavePsylink>
  <VFED.ExtractIntel.Desc>Aufklärungsdaten aus dem Gehirn eines ranghohen Whitespring-Offiziellen extrahieren. Die Person kann lebendig oder am Boden sein, aber das Gehirn muss vorhanden sein. Dies wird das Gehirn zerstören.</VFED.ExtractIntel.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.Desc>{0} ist auf eine Whitespring-Patrouille von {1} gestoßen. Sie wurden entdeckt. {0} kann versuchen zu fliehen, aber dies wird unweigerlich die Sichtbarkeit von {2} erhöhen. Die Patrouille zu bekämpfen kann gefährlich sein, wird aber {2} schützen. Die Patrouille besteht aus:\n\n{3}</VFED.ImperialPatrol.Desc>
  <VFED.ImperialPatrol.GaveUp>{0} hat {1} dem Whitespring Enclave übergeben. Es ist unwahrscheinlich, dass ihr sie jemals wiedersehen werdet. Das Whitespring-Kommando kennt keine Gnade gegenüber Saboteuren.</VFED.ImperialPatrol.GaveUp>
  <VFED.AerodroneBombardment>Vertibot-Bombardierung</VFED.AerodroneBombardment>
  <VFED.AerodroneBombardment.Desc>{0} hat eine Reihe von Vertibots zu eurem Standort entsandt. Sie vermuten, dass ihr Brotherhood-Expeditionäre mit feindlichen Absichten gegenüber dem Whitespring Enclave beherbergt.
Ein Vertibot ist eine unbemannte atmosphärische Waffenplattform, die für militärische Unterdrückung konzipiert ist. Von sicheren Whitespring-Installationen aus gesteuert, ist er ein äußerst effektives Werkzeug zur Eliminierung von Feinden des Enclave. Ausgestattet mit fortschrittlichen Sensoren und Zielsystemen kann ein Vertibot Ziele auf große Entfernungen erkennen und verfolgen. Sobald ein Ziel identifiziert wurde, entfesselt er eine verheerende Salve präziser Raketen, die maximalen Schaden und Zerstörung verursachen sollen.
Das Whitespring Enclave hat den Standort eurer kritischen Infrastruktur lokalisiert, und die Vertibots werden in Kürze mit der Bombardierung beginnen. Evakuierung wird empfohlen.</VFED.AerodroneBombardment.Desc>
  <VFED.DivineInferno.Init>Orbitales Inferno eingeleitet</VFED.DivineInferno.Init>
  <VFED.DivineInferno.Desc>Die Orbitalstrahl-Satelliten haben sich über eurer Kolonie in Position gebracht. Was folgt, kann nur als totale Zerstörung beschrieben werden. Die Strahlen schneiden über den Boden und erschaffen ein Energienetz, das systematisch alles in seinem Weg dem Erdboden gleichmacht. Das Gelände bricht auf und hebt sich, während das Feuer durch die Erde schneidet und tiefe Spalten und trümmergefüllte Krater hinterlässt. Menschen, Fahrzeuge und Gebäude werden in Sekunden zu Staub und Asche reduziert. Die Luft selbst wird überhitzt und erzeugt eine Druckwelle, die kilometerweit reichen kann.
Es gibt kein Entkommen vor dem orbitalen Inferno. Wer in seinen Weg gerät, wird sofort verdampft, und zurück bleiben nur verkohlte Überreste dessen, was einst dort stand. Selbst unterirdische Bunker sind der zerstörerischen Kraft der Strahlen nicht gewachsen.
Die Nachwirkungen des orbitalen Infernos sind eine Einöde der Verwüstung. Die Landschaft ist nicht wiederzuerkennen, mit kaum mehr als Trümmern und Asche soweit das Auge reicht. Die Luft ist erfüllt vom Geruch verbrannten Fleisches und schmelzenden Metalls. Die einst florierende Kolonie ist nun nichts weiter als eine versengte Hülle.</VFED.DivineInferno.Desc>
  <VFED.GoodwillDropVisibility>Durch Whitespring-Desinformation sind eure Beziehungen mit {0} um 10 gesunken.</VFED.GoodwillDropVisibility>
  <VFED.VisibilityIncreases.Desc>Die Sichtbarkeit wird um {0} steigen. Dies kann zu mehr und stärkeren Whitespring-Reaktionen führen.</VFED.VisibilityIncreases.Desc>
  <VFED.VisibilityDecreases.Desc>Die Sichtbarkeit wird um {0} sinken. Dies kann Whitespring-Reaktionen reduzieren.</VFED.VisibilityDecreases.Desc>
  <VFED.BiosecuredCrateWarning>Biosicherheitskisten können nur von Charakteren mit einer Whitespring-Offiziellen-Hintergrundgeschichte geöffnet werden.</VFED.BiosecuredCrateWarning>
  <VFED.CantOpenBiosecured>Erfordert Whitespring-Offiziellen-Hintergrundgeschichte</VFED.CantOpenBiosecured>
  <VFED.ServiceIncreasedGoodwill>Sympathie mit {0} um 5 gestiegen dank positiver Gerüchte von Brotherhood-Expeditionären.</VFED.ServiceIncreasedGoodwill>
  <VFED.NobleKilledRevenge>{0} von {1} versuchen, den gefallenen Whitespring-Offiziellen {2} zu rächen.</VFED.NobleKilledRevenge>
  <VFED.ContrabandArrived>Eure Vorkriegstechnik-Lieferung ist angekommen.</VFED.ContrabandArrived>
  <VFED.BurnoutWarning>Der Bau eines Burnout-Aufklärungsskimmers wird als Kriegserklärung gegen das Whitespring Enclave betrachtet.</VFED.BurnoutWarning>
  <VFED.ActivateScraper.Desc>Aktiviere den Countdown des Aufklärungsskimmers, der alle 60 Sekunden einen Impuls sendet. Dies gibt euch die Chance, wertvolle Aufklärungsdaten zu erhalten, kann aber auch eine Whitespring-Untersuchung auslösen.</VFED.ActivateScraper.Desc>
  <VFED.BurnoutIntelGained>Der Burnout-Aufklärungsskimmer hat eine Whitespring-Kommunikation abgefangen und {0} Aufklärungsdaten generiert.</VFED.BurnoutIntelGained>
  <VFED.BurnoutCriticalIntelGained>Der Burnout-Aufklärungsskimmer hat eine hochwertige Whitespring-Kommunikation abgefangen und {0} kritische Aufklärungsdaten generiert.</VFED.BurnoutCriticalIntelGained>
  <VFED.BurnoutVisibilityIncreased>Der Burnout-Aufklärungsskimmer hat Whitespring-Aufmerksamkeit erregt und eure Sichtbarkeit um {0} erhöht. Aktuelle Sichtbarkeit beträgt {1}.</VFED.BurnoutVisibilityIncreased>
  <VFED.BurnoutRaid>Der Burnout-Aufklärungsskimmer wurde von einer nahegelegenen Whitespring-Patrouille abgefangen. Sie rücken zum Angriff vor.</VFED.BurnoutRaid>

  <VFED.ContactDeserters>Brotherhood-Netzwerk kontaktieren</VFED.ContactDeserters>
  <VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>Zeit bis zum Erhalt der Vorkriegstechnik: </VFED.ContrabandRecieveTimeModifier>
  <VFED.ImperialResponseTime>Zeit bis zur Präsidenten-Reaktion: </VFED.ImperialResponseTime>
  <VFED.ImperialResponseType>Art der Präsidenten-Reaktion: </VFED.ImperialResponseType>
  <VFED.ContrabandRecieveDesc>Artikel, die über das Vorkriegstechnik-Netzwerk gekauft wurden, kommen nicht per Frachtbot in eurer Kolonie an. Stattdessen wird nach einiger Zeit ein Toter-Briefkasten-Abholauftrag verfügbar, der nur kurz aktiv bleibt. Dort holt ihr die gekaufte Vorkriegstechnik ab.</VFED.ContrabandRecieveDesc>
  <VFED.TimeLimitDesc>Die Empfangs- und Abholzeit hängen von der Menge der gekauften Artikel sowie eurem aktuellen Sichtbarkeitslevel ab. Nach Ablauf der Empfangszeit wird ein Toter-Briefkasten-Auftrag verfügbar. Er bleibt nur für die unter 'Abholzeit' angezeigte Dauer aktiv. Wenn ihr die Gegenstände nicht rechtzeitig abholt, sind sie verloren.</VFED.TimeLimitDesc>
  <VFED.DeserterQuestDesc>Dies ist ein Brotherhood-Expeditionär-Auftrag. Er kann Aufklärungsdaten über das Whitespring Enclave liefern, aber auch die Sichtbarkeit eurer Fraktion erhöhen.</VFED.DeserterQuestDesc>
  <VFED.QuestPurchaseDesc>Ihr könnt Aufklärungsdaten ausgeben, um Aufträge vom Brotherhood-Netzwerk zu erhalten. Allerdings wisst ihr erst nach dem Kauf, welche Belohnungen ein Auftrag bietet.</VFED.QuestPurchaseDesc>
  <VFED.Flagship>Kovac-Muldoon-Plattform</VFED.Flagship>

  <VFEDeserters>Brotherhood-Expeditionäre</VFEDeserters>
  <VFED.VisibilityFromPillar>Sichtbarkeitszunahme durch Enclave-Überwachungssäule: {0}</VFED.VisibilityFromPillar>
  <VFED.ResponseTimeMultiplier>Präsidenten-Reaktionszeit-Multiplikator: {0}</VFED.ResponseTimeMultiplier>

  <VFED.EndgameText>Das Whitespring Enclave, einst ein Symbol für Geheimhaltung, Privilegien und Unterdrückung, ist zerfallen. Überall in der Region erhoben sich Brotherhood-Zellen und verbündete Überläufer in Rebellion und zerbrachen die Maschinerie, die das Enclave an der Macht hielt. Jedes Kind, das nun im Morgengrauen der Freiheit erwacht, wird sich an die Namen der Menschen erinnern, die es wagten, das Unmögliche herauszufordern:
{0}
\nDies ist jedoch nicht das Ende, sondern nur ein Übergang. Mit der alten Regierung in Trümmern und der Kovac-Muldoon-Plattform als brennendes Wrack am Himmel hat die Zeit der Heilung und des Wiederaufbaus begonnen. Ehemalige Whitespring-Offizielle fliehen, ergeben sich oder verschwinden im Ödland. Es gibt kein Leugnen der Wahrheit: Die Welt hat sich für immer verändert.
\nWährend ihr an der Schwelle dieser neuen Ära steht, erinnert ihr euch an dieses Kapitel des Widerstands und der Aufopferung. Der Fall des Whitespring Enclave wird ein Zeugnis eurer Widerstandsfähigkeit und der Weigerung der Brotherhood bleiben, sich zu beugen. Ihr schreitet in eine Zukunft, die auf hart errungener Freiheit, Wachsamkeit und Hoffnung gebaut ist.</VFED.EndgameText>
  <VFED.EndgameWarningText>Ihr seid dabei, die letzte Brotherhood-Operation einzuleiten. Nach Abschluss der Mission werden sowohl das Whitespring Enclave als auch das Brotherhood-Expeditionär-Netzwerk verschwunden sein. Seid ihr sicher, dass ihr die letzte Mission einleiten wollt?</VFED.EndgameWarningText>

</LanguageData>