<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Człowiek wykrzywiony długotrwałym narażeniem na toksyczne promieniowanie. Ich gnijące ciało jest świadectwem ich przemiany, a mimo to pozostają – odporni na toksyny i przez nie uzdrawiani. Niektórzy mówią, że już nie żyją, są po prostu zbyt uparci, żeby przestać chodzić.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Zmutowani promieniowaniem ludzie z gnijącym ciałem, których leczą toksyny.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>wampir</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>Ghul, którego umysł uległ zniszczeniu nie do poznania. Kierowani pierwotnymi instynktami, są podatni na nagłe, gwałtowne wybuchy, gdy dopadnie ich dzikość. Ich gnijące ciało leczy się dzięki toksynom, ale ich człowieczeństwo jest prawie utracone.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Ghule z pogarszającymi się umysłami, podatne na gwałtowne epizody.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>wampir</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>Rzadki i niebezpieczny wariant ghula, który emituje ciągłe promieniowanie. Ich ciała świecą niesamowitym zielonym światłem, gdy zadają obrażenia pobliskim nie-ghulom, jednocześnie lecząc inne ghule swoją radioaktywną aurą.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Rzadkie radioaktywne ghule emitujące śmiercionośne promieniowanie.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>świecący jeden</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>Dziki, świecący ghul, którego umysł uległ pogorszeniu, podczas gdy ich radioaktywne ciało nadal emituje śmiercionośne promieniowanie. Kierowani pierwotnymi instynktami i skłonni do gwałtownych wybuchów, należą do najniebezpieczniejszych ghuli na pustkowiach.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Dzikie radioaktywne ghule z pogarszającymi się umysłami.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>świecący jeden</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
