<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>Raskaasti tehostettu haarniskapuku, joka on rakennettu lisäämään suojaa ja säilyttäen silti liikkuvuuden. Raskaat kerroksiset muovikudotut levyt, joihin on yhdistetty sisäänrakennettu energiasuojasäteilijä, pysäyttävät useimmat hyökkäykset. Neuro-memeettisten avustajien avulla ihminen voi käyttää tätä panssaria ilman, että se jää kokonaan liikkumattomaksi.\n\nTällaiset kalliit ja kauniit arvostetut panssarit on yleensä tehty korkeatasoisille. Upotetut eltex-langat lisäävät myös käyttäjän psyykkistä herkkyyttä.</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>arvovaltainen piirittäjäpanssari</VAE_Apparel_RoyalSiegeArmor.label>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>Puku kevyestä minimaalisesta panssarista. Kevyet muovikudotut levyt estävät hyökkäykset, ja alavartalon neuromemeettiset avustajat jakavat uudelleen käyttäjän kantaman painon. Se on ohuempi kuin muut sähkökäyttöiset panssarit ja mahtuu vaatteiden alle.\n\nTällainen kallis ja kaunis, arvovaltainen panssari on yleensä tehty korkeatasoisille. Upotetut eltex-langat lisäävät myös käyttäjän psyykkistä herkkyyttä.</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.description>
  <VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>arvostettu sotilaspanssari</VAE_Apparel_RoyalTrooperArmor.label>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>Vahvasti panssaroitu korkean teknologian kypärä, jossa on kiinteä muovikuori ja monispektrikamera.\n\nTällainen kallis ja kaunis, arvovaltainen panssari on yleensä tehty korkeatasoisille. Upotetut eltex-langat lisäävät myös käyttäjän psyykkistä herkkyyttä.</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>prestige siegebreaker kypärä</VAE_Headgear_RoyalSiegeHelmet.label>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>Huipputekninen ja kevyt panssaroitu kypärä, jossa on suojaava muovikudoslevy.\n\nTällainen kallis ja kaunis, arvovaltainen panssari on yleensä tehty korkeatasoisille. Upotetut eltex-langat lisäävät myös käyttäjän psyykkistä herkkyyttä.</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.description>
  <VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>prestige-sotilaskypärä</VAE_Headgear_RoyalTrooperHelmet.label>
</LanguageData>
