<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Läpäisemätön seinä, joka koostuu metallitangoista, jotka päästävät veden läpi. On rakennettava veteen.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>esteet seinään</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Läpäisemätön seinä, joka koostuu metallipalkeista.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>soluseinä</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Läpäisemätön puolilasiseinä. Pystyy pitämään katon pystyssä, mutta hauraampi kuin normaali seinä. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>kirkon seinä</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Läpäisemätön lasiseinä. Pystyy pitämään katon pystyssä, mutta paljon hauraampi kuin tavallinen seinä. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>lasiseinä</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Monimutkainen ja läpäisemätön seinä, koristeltu kullalla. Pystyy pitämään katon pystyssä, mutta hauraampi kuin normaali seinä. Arvokkuuteen keskittynyt psykasteri saa meditaatiobonuksen, kun hän meditoi hänen lähellään.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>koristeellinen seinä</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Läpäisemätön puolilasiseinä. Pystyy pitämään kattoa. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>vahvistettu kirkon seinä</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Läpäisemätön vahvistettu lasiseinä. Pystyy pitämään kattoa. Ei estä valoa ja tarjoaa kasvavan bonuksen lähellä oleville kasveille. Täyttää hitaasti ihmisten ulkoilutarpeen.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>vahvistettu lasiseinä</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Yksinkertainen, heikko ja läpäisemätön seinä. Pystyy pitämään kattoa.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>maalaismainen seinä</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
