<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.0.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>Mars</FCP_Faction_Caesars_Legion.deityPresets.1.nameType.name>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.description>Caesar’s Legion is de angstaanjagende groep die de meeste voormalige staten Arizona, New Mexico, Colorado en Utah veroverde. Het Legioen vormt zichzelf naar de oude Romeinse legionairs en gebruikt veel low-tech wapens zoals speren en ruwe maar effectieve slagwapens. Ze zijn wreed, oorlogszuchtig en staan ​​erom bekend regelmatig bloedbaden aan te richten tegen burgers, die zij als losbandig en losbandig beschouwen. Caesar, of Edward Sallow zoals hij ooit werd genoemd, leidt zijn slavenlegers als een dictator met ijzeren vuisten en duwt ze steeds verder om nieuwe gebieden op te eisen voor hun leider, de zelfbenoemde zoon van Mars zelf. Het duurde niet lang voordat het Legioen aan de oevers van de Colorado-rivier stond en hun ogen richtte op de glanzende torens van New Vegas en Californië daarachter.</FCP_Faction_Caesars_Legion.description>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>Het Legioen van Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.fixedName>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>Caesar, de zoon van Mars, kreeg van Mars de opdracht om de hele aarde te veroveren. Om deze verovering te vergemakkelijken, reinigde Mars de aarde met vuur, waardoor de mens naar het laagste punt werd gebracht. De goddelijke plicht van de Caesar is om de woestenij te bevrijden van chaos en barbarij</FCP_Faction_Caesars_Legion.ideoDescription>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.label>Het Legioen van Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.label>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>Caesar</FCP_Faction_Caesars_Legion.leaderTitle>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>Als legioensoldaat</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnSingular>
  <FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>Legioensoldaten</FCP_Faction_Caesars_Legion.pawnsPlural>
</LanguageData>
