<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>Het Appalachia Chapter staat op een kruispunt. Afgesneden van Lost Hills en gedwongen om onafhankelijk te opereren, moet je het pad van je hoofdstuk bepalen: volg jij 'The Chain That Binds' - de strikte Codex-doctrine die boven alles technologisch behoud eist? Of ga jij breken met de traditie en beschermers worden van de mensen in de woestenij, waarmee je bewijst dat de Broederschap meer kan zijn dan verzamelaars? Jullie isolement betekent geen toezicht, geen versterkingen, maar volledige vrijheid om te definiëren waar de Broederschap werkelijk voor staat in deze landen.</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>Appalachia-hoofdstuk</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>Paladijn</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Appalachia_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>De overblijfselen van de Lyons' Pride zijn een factie van gedisciplineerde en technologisch geavanceerde krijgers, die ernaar streven de idealen van hun overleden leider, ouderling Lyons, te behouden. Ooit een trots en verenigd hoofdstuk, opereren ze nu als een gefragmenteerde maar vastberaden groep, die zich vastklampt aan hun missie om de mensheid te beschermen en geavanceerde technologie te beschermen. Hoewel hun aantal is afgenomen, blijft hun vastberadenheid onwankelbaar en blijven ze hun erecode hooghouden te midden van de chaos van de woestenij. Hun geavanceerde wapens, krachtige bepantsering en tactische expertise maken ze tot een formidabele kracht, zowel als bondgenoten als als tegenstanders.</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>Overblijfselen van de trots van Lyon</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Lyons_Pride_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>Het Mojave Chapter van de Brotherhood of Steel is een schaduw van zichzelf, verdreven uit de Hidden Valley-bunker en worstelt nu om te overleven in de barre Mojave-woestenij. Ooit waren ze een trotse en gedisciplineerde kracht, maar ze zijn gereduceerd tot een verspreide groep, die zich vastklampt aan hun missie om het technologische erfgoed van de mensheid te beschermen. Ondanks hun verminderde staat zorgt hun beheersing van krachtpantsers en energiewapens ervoor dat ze een formidabele aanwezigheid in de regio blijven.</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>Mojave-hoofdstuk</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Mojave_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>De Outcast Remnants zijn een verharde splintergroep van de Brotherhood of Steel, gevormd door degenen die de veranderende idealen van de Brotherhood verwierpen en ervoor kozen de oorspronkelijke missie hoog te houden: het herstel en behoud van geavanceerde technologie tegen elke prijs. Geïsoleerd van hun voormalige broers zijn de Outcasts fel onafhankelijk, pragmatisch en vaak wantrouwend tegenover buitenstaanders. Hun kampen zijn versterkt, hun patrouilles zijn meedogenloos en hun loyaliteit aan hun zaak is onwankelbaar. Hoewel hun aantal klein is, maken hun discipline, technische expertise en beheersing van het pantser hen tot een formidabele kracht in de woestenij.</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>Broederschap verschoppelingen</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>Beschermer</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>Verstoten</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>Verschoppelingen</FCP_Faction_BoS_Outcast_Remnants_Player.pawnsPlural>
  <FCP_Faction_BoS_Player.description>De Brotherhood of Steel is een van de oudste nog bestaande facties in de woestenij. Het werd opgericht vlak voor en tijdens de Grote Oorlog zelf. Trouw aan haar legeroorsprong is de Broederschap een gemilitariseerde samenleving, gebaseerd op discipline, bekwaamheid en betrouwbaarheid. Er zijn echter een groot aantal Brotherhood-hoofdstukken met vaak sterk afwijkende filosofieën. Sommigen zien zichzelf misschien als de enige beschermers van de mensheid en gedragen zich nobel en ridderlijk, terwijl anderen buitenstaanders misschien zien als onwetende gedegenereerden die niet geschikt zijn voor de technologische wonderen die ze zouden kunnen bezitten. Een van de weinige dingen die alle afdelingen van de Broederschap gemeen hebben, is hun obsessie met technologie (en de bescherming ervan) en hun imposante machtspantser, waardoor ze, ondanks hun kleine aantal, een van de machtigste groepen in de woestenij zijn.</FCP_Faction_BoS_Player.description>
  <FCP_Faction_BoS_Player.label>Broederschap van staal</FCP_Faction_BoS_Player.label>
  <FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>Ouderling</FCP_Faction_BoS_Player.leaderTitle>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>Broer</FCP_Faction_BoS_Player.pawnSingular>
  <FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>Broers</FCP_Faction_BoS_Player.pawnsPlural>
</LanguageData>
