<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>鋼鐵兄弟會在法典的嚴格原則下運作，這是一項神聖的教義，要求保存和控制先進技術。在麥克森長老的領導下，兄弟會將流亡者的技術狂熱和萊昂斯與外來者交往的意願結合在一起——但要按照兄弟會的條件。技術必須受到控制，突變體和合成體是需要被摧毀的可憎之物，只有透過紀律和等級制度才能將人類從自身手中拯救出來。兄弟會既是盾也是劍——保護人類，同時確保危險技術永遠不會落入壞人之手。</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>法典至上</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>聖騎士是兄弟會的精銳戰士，穿著動力裝甲，揮舞著最先進的武器。他們是兄弟會行動中的矛尖，接受過訓練，可以正面應對最危險的威脅。聖騎士的職責是在前線領導，激勵隊友，並展示兄弟會的軍事優勢。</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>鋼鐵聖騎士</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>《失落的山丘》代表了最初的鋼鐵兄弟會——對羅傑·麥克森本人撰寫的法典最純粹的詮釋。必須不惜一切代價保護技術，永遠不信任外人，兄弟會的血統必須保持純正。隔離就是力量。荒地可能會被燒毀，但兄弟會會持續下去，守護人類的技術遺產，直到世界準備好按照兄弟會的條款進行重建。</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>永恆法典</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>人民之盾代表了里昂驕傲所代表的一切——保護無辜者並為那些無法為自己而戰的人而戰的戰士。他們將兄弟會的戰鬥能力與真誠的同情心結合起來，既擔任士兵又擔任人道工作者。</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>人民之盾</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>萊昂斯長老教導說，如果科技不能為人民服務，那麼科技就毫無價值。里昂驕傲隊相信兄弟會不僅僅是收藏家和囤積者，他們還必須是保護者和建造者。儘管仍然受到法典技術智慧的約束，但他們拒絕其孤立主義。科技應該被保留，但也應該被用來幫助那些有需要的人。這片荒原不需要另一群科技囤積者；它需要守護者明白，拯救人類意味著真正幫助人類，而不僅僅是保護文物。</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>鋼鐵般的同情心</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>中西部兄弟會從墜毀的飛艇殘骸中崛起，帶著革命性的認知：生存需要適應。與失落山的孤立主義者不同，中西部分會積極招募部落、荒地居民，甚至以前的敵人加入他們的隊伍。技術仍然很重要，但建立一支能夠守住領土並保護領土內人民的軍隊也很重要。法典是一個指南，而不是一條鏈。擴張不是腐敗——而是進化。</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>鋼鐵先鋒</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>防禦者是被遺棄的專家，他們將卓越的技術知識與戰鬥能力結合在一起。他們負責從敵對勢力那裡獲取技術，並確保先進設備不會落入不值得的人手中。他們對使命的奉獻是絕對的。</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>法典的捍衛者</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>流亡者是兄弟會的純粹主義者－當里昂長老變得軟弱時，他們拒絕妥協法典。技術就是一切。這不是為了幫助廢土人或建立社區；而是為了幫助他們。這是關於在傻瓜摧毀人類技術遺產之前保護它們。舊世界的衰落是因為人們濫用科技——兄弟會的神聖職責是透過控制現有的每一項先進技術來防止這種情況再次發生。外來者往好了說是責任，往壞了說是威脅。只有絕對奉獻於使命，兄弟會才能實現其宗旨。</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>真正的法典</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
