<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Fish_Salmon.description>En vandrende laks med sodmørke skæl og rigt kød, almindelig overalt hvor kolde floder møder havet.</Fish_Salmon.description>
  <Fish_Salmon.label>røget laks</Fish_Salmon.label>
  <Fish_Bass.description>En mager ferskvandsjæger, der lurer i siv og eksploderer efter mindre fisk uden varsel.</Fish_Bass.description>
  <Fish_Bass.label>kædeplukkerel</Fish_Bass.label>
  <Fish_Tilapia.description>En sej flodfisk med varmt vand med et bleg dødt blik og kød, der er hårdfør nok til at overleve selv snavset vand.</Fish_Tilapia.description>
  <Fish_Tilapia.label>visne radeye</Fish_Tilapia.label>
  <Fish_Cod.description>En koldtvands-kystfisk med tykke skæl og en stiv rygryg, der kan rive net og utrænede hænder.</Fish_Cod.description>
  <Fish_Cod.label>pansret rygsøjlefisk</Fish_Cod.label>
  <Fish_Bluefish.description>En hårdt opladet kystjæger, der løber forud for storme og tårer gennem lokkemadskoler i sølvfarvet sløring.</Fish_Bluefish.description>
  <Fish_Bluefish.label>stormsvømmer</Fish_Bluefish.label>
  <Fish_Guppy.description>En sjælden amfibisk flodboer værdsat mere for sit mærkelige grin og flæsede gæller end for den lille bid kød, den giver.</Fish_Guppy.description>
  <Fish_Guppy.label>axolotl</Fish_Guppy.label>
  <Fish_Frostfish.description>En tung koldtvandsfisk med blegt kød og en opsvulmet mave, som normalt findes i de stille områder af gletsjer-fodrede floder.</Fish_Frostfish.description>
  <Fish_Frostfish.label>potmave kelt</Fish_Frostfish.label>
  <Fish_Catfish.description>En stor knurhår, der går rundt i mudrede kanaler og ødelagte stikledninger efter mørkets frembrud.</Fish_Catfish.description>
  <Fish_Catfish.label>blodhår</Fish_Catfish.label>
  <Fish_Piranha.description>En ond lille flodfisk med knækkende kæber og smag for alt, der allerede bløder i vandet.</Fish_Piranha.description>
  <Fish_Piranha.label>kanawha piranha</Fish_Piranha.label>
  <Fish_Dogfish.description>Et lille saltvandsrovdyr med en raspende mund og takkede gællepigge, almindelig langs vragbestrøede kyster.</Fish_Dogfish.description>
  <Fish_Dogfish.label>savgær</Fish_Dogfish.label>
  <Fish_Marlin.description>En enorm åbenvandsjæger, hvis lange kranium og brutale ladning har gjort det til en trofæfangst blandt ødemarksfiskere.</Fish_Marlin.description>
  <Fish_Marlin.label>deathjaw</Fish_Marlin.label>
  <Fish_Tuna.description>En hurtig pelagisk bruiser, hvis fedtede kød bærer en svag metallisk snert og en knitrende blå glans.</Fish_Tuna.description>
  <Fish_Tuna.label>blåfinnet zapper</Fish_Tuna.label>
  <Fish_Flounder.description>En flad bundfisk, der begraver sig i silt og venter ubevægelig på, at byttet driver tæt på.</Fish_Flounder.description>
  <Fish_Flounder.label>askegrå bagholdsmand</Fish_Flounder.label>
  <Fish_Toxfish.description>En oppustet mutant ådselæder, der trives i forgiftet afstrømning, dens kød skinner med en syg grøn udstråling.</Fish_Toxfish.description>
  <Fish_Toxfish.label>glødende gulpy</Fish_Toxfish.label>
</LanguageData>
