<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>En slank sølvskinnende agnfisk, der rejser i blinkende stimer gennem surf, flodmundinger og stille lavvandede områder.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>bæk sølvside</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>En flot fisk med høje finner og et ondskabsfuldt lille temperament skjult bag smukke farver.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>solskrig</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Et løskæbet bagholdsrovdyr fra mørkt vand, kendt for at sidde stille, indtil noget mindre vandrer for tæt på.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>moselurer</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>En bredfinnet saltvandsmærkelighed med dristige bånd og et roligt blik, engang populær i førkrigstanke og resortakvarier.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>brahfin</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawEel.description>En lang glat fisk, der knuder sig gennem siv, stikledninger og tidevandsbassiner og efterlader violet slim på bredden.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>lilla radstang</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>En fyldig pryddam-fisk med opsvulmede skæl og en lys orange hud.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>blisterfisk</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>En kold kystfisk med tykke skæl og en stiv ryg, trukket op fra barske nordlige farvande.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>pansret rygsøjlefisk</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>En kæmpe bredrygget bundfisk, der rejser sig op af dybet som en plade af levende rustninger.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>læderbag</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>En koldtvands stimefisk, der pakker sig tæt ved kysten og forvandler vandet til sølv, når skolen holder fri.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>bæk sølvside</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Et fan-opfundet navn for en langsom, blank ferskvandsfisk opdrættet fra dambestand og flodkarper.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>bayersk åfinne</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>En lille shellback med for mange ben og knap nok kød, men øde kokke koger dem stadig i spanden.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>mirelurk klække</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Et fan-opfundet navn for en hurtig kystfisk, der løber i tætte stimer langs knækkede moler og kolde brændinger.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>bayersk tidefin</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>En lille flod minnow med en rød vask langs maven og en vane med skolegang i klare åer.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>rødmave</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>En mager guløjet ferskvandsjæger, der venter i søskygge til skumringen.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>sandart</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>En grim ballon-mavefisk, der svulmer op, når den er truet, og smager værre, end den ser ud.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gulpy</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSprat.description>En lillebitte fedtet foderfisk fundet i tætte kyststimer og net ved kurven, når løbeturen er god.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>bæk sølvside</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>En hurtig pelagisk dræber med en stikkende tryne og et voldsomt slag, når den først forpligter sig til lokken.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>spikesnapper</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>En koldtvandsfisk trukket fra højlandsfloder og snesmeltede søer.</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>højderyg ørred</VCEF_RawTrout.label>
</LanguageData>
