<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AnimusStone.description>En resonans kryptisk sten studeret af Whitespring-forskere. Det øger fokus på kryptisk meditation og bruges ofte i enklaveforskningsfaciliteter.</AnimusStone.description>
  <AnimusStone.label>kryptisk sten</AnimusStone.label>
  <ChoppedStump_Anima.description>En stub efterladt efter en Mothman-totem er blevet fældet. Stubben kan trækkes ud, men giver meget lidt brugbart træ. Efterladt udendørs vil stubben forringes med tiden.</ChoppedStump_Anima.description>
  <ChoppedStump_Anima.label>hakket Mothman stub</ChoppedStump_Anima.label>
  <NatureShrine_Large.description>En stor helligdom til ære for kryptiske styrker. Whitespring-operatører bruger disse til at forstærke kryptisk fokus under ritualiseret undersøgelse.</NatureShrine_Large.description>
  <NatureShrine_Large.label>stor kryptisk helligdom</NatureShrine_Large.label>
  <NatureShrine_Small.description>En lille helligdom brugt af kryptiske forskere til at fokusere meditation og studier. Disse helligdomme styrker kryptid-fokuseret meditation for Whitespring-operatører.</NatureShrine_Small.description>
  <NatureShrine_Small.label>lille kryptisk helligdom</NatureShrine_Small.label>
  <Plant_GrassAnima.description>Mystiske sorte æg med en rød glød. Stammefolk opdager, at disse æg vokser omkring bunden af ​​en Mothman-totem, mens de mediterer. Det ser ud til at afspejle en form for styrkelse af totemets kryptiske kraft.\n\nForskere i ødemarker har forsøgt at studere fænomenet, men æggene klækker ikke, når de observeres for tæt.\n\nDyr nægter at spise Mothman-æg. Stammehistorier siger, at dette er gjort af respekt og frygt.</Plant_GrassAnima.description>
  <Plant_GrassAnima.label>Mothman æg</Plant_GrassAnima.label>
  <Plant_TreeAnima.description>En Mothman-totem brugt af Appalachia-kultister til at fokusere deres meditation og tilbedelse.</Plant_TreeAnima.description>
  <Plant_TreeAnima.label>Mothman totem</Plant_TreeAnima.label>
  <SmashedStump_Anima.description>Resterne af en Mothman-totem ødelagt af skade. Det er grimt. Stubben kan trækkes ud, men giver meget lidt brugbart træ. Efterladt udendørs vil stubben forringes med tiden.</SmashedStump_Anima.description>
  <SmashedStump_Anima.label>smadrede Mothman-stub</SmashedStump_Anima.label>
</LanguageData>
