<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Apparel_ArchoShuttle.description>En bizar archotech signalblus, der kalder en vertibird ud af ingenting. Uanset hvilken intelligens svarer, er den villig til at give en mirakuløs udvinding.</Apparel_ArchoShuttle.description>
  <Apparel_ArchoShuttle.label>vertibird signal flare</Apparel_ArchoShuttle.label>
  <Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>pop signal flare</Apparel_ArchoShuttle.verbs.0.label>
  <Apparel_ShuttleComm.description>En engangsfelttransponder bruges til at anmode om Brotherhood vertibird afhentning.</Apparel_ShuttleComm.description>
  <Apparel_ShuttleComm.label>Broderskabs felttransponder</Apparel_ShuttleComm.label>
  <Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>ring til vertibird afhentning</Apparel_ShuttleComm.verbs.0.label>
  <Spaceports_Beacon.description>Et langtrækkende IFF-fyrtårn og trafikkontrolmast, der bruges af Brotherhood-celler og betroede allierede til at reklamere for en sikker vertibird-tilgang, koordinere landinger og udsende tilgængelighed af tankning.</Spaceports_Beacon.description>
  <Spaceports_Beacon.label>Broderskabets flyvefyr</Spaceports_Beacon.label>
  <Spaceports_FuelDispenser.description>En serviceterminal, der sælger flybrændstof til Brotherhood vertibirds og andre autoriserede fly. Det skal placeres ved siden af ​​en vertibird pude; når betalingen er bekræftet, trækker pumperne inde i puden brændstof fra tanke på det samme strømnetværk.</Spaceports_FuelDispenser.description>
  <Spaceports_FuelDispenser.label>vertibird tankstation</Spaceports_FuelDispenser.label>
  <Spaceports_FuelProcessor.description>En industriel processor, der forædler flygtigt råmateriale og vand til flybrændstof til broderskabets vertibirds. Det kører bedst med adgang til vand og forvandler overskydende kemibrændstof til salgbare flyvemateriel.</Spaceports_FuelProcessor.description>
  <Spaceports_FuelProcessor.label>flybrændstofprocessor</Spaceports_FuelProcessor.label>
  <Spaceports_FuelTank.description>En kølet lagertank til forarbejdet flybrændstof. Hold den tændt, ellers begynder lageret at fordampe væk.</Spaceports_FuelTank.description>
  <Spaceports_FuelTank.label>flybrændstoftank</Spaceports_FuelTank.label>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.description>En hærdet landingsplads med styrelys, brændstoftilslutninger og en krypteret transponder til broderskabets vertibirds. Hold det drevet og klart, og besøgende patruljer, kvartermestere, handlende og allierede passagerer kan lande her.</Spaceports_ShuttleLandingPad.description>
  <Spaceports_ShuttleLandingPad.label>Brotherhood vertibird pad</Spaceports_ShuttleLandingPad.label>
  <Spaceports_VisitorSpot.description>Angiver et konfigurerbart punkt, hvor besøgende broderskabspersonale, handlende og allierede passagerer samles efter landing. Hvis der ikke findes et gyldigt punkt, forbliver de i nærheden af ​​deres vertibird.</Spaceports_VisitorSpot.description>
  <Spaceports_VisitorSpot.label>vertibird mønstringspunkt</Spaceports_VisitorSpot.label>
</LanguageData>
