<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemshine.description>En barsk grænsesprit med ry for at fjerne maling og sløve god dømmekraft. Præcis den slags flaske en ødemarksbar holder under disken.</Chemshine.description>
  <Chemshine.label>rådne tarm</Chemshine.label>
  <VBE_AmbrandyDistillery.description>Et forgyldt destilleri af meget delikat håndværk beregnet til at lagre pungashine most til en drikkelig form.</VBE_AmbrandyDistillery.description>
  <VBE_AmbrandyDistillery.label>pungashine stadig</VBE_AmbrandyDistillery.label>
  <VBE_AmbrandyMush.description>Skiver og presset punga frugt klar til at modnes mod pungashine.</VBE_AmbrandyMush.description>
  <VBE_AmbrandyMush.label>pungashine mask</VBE_AmbrandyMush.label>
  <VBE_AmbrandyMust.description>Fuldt modnet punga spiritus base, klar til at blive destilleret til pungashine.</VBE_AmbrandyMust.description>
  <VBE_AmbrandyMust.label>pungashine must</VBE_AmbrandyMust.label>
  <VBE_Cigarettes.description>Et lille rullet papirrør fyldt løst med coyote tobakstygge. Det giver en kort eufori, mild stimulation og den samme uaktuelle lugt af ødemark, der får rygere til at vende tilbage.</VBE_Cigarettes.description>
  <VBE_Cigars.description>En tyk cigar rullet fra coyote tobakstygge og færdig til en dyrere, mere bevidst røg. Den bærer en grov ørkenbitterhed under den smarte præsentation.</VBE_Cigars.description>
  <VBE_EnergyDrink.description>En skarp, brusende flaske guarana afsluttet med bitterhed og en radioaktiv eftersmag. Den slår hårdt foran og lader et styrt vente på den anden side.</VBE_EnergyDrink.description>
  <VBE_EnergyDrink.label>guarana</VBE_EnergyDrink.label>
  <VBE_FineCocktail.description>En fin atomic cocktail, blandet præcist af flere ingredienser.</VBE_FineCocktail.description>
  <VBE_FineCocktail.label>fin atomic cocktail</VBE_FineCocktail.label>
  <VBE_GourmetCocktail.description>Et mirakel af mixologi, hvor hvert glas, garniture og røre er blevet tunet til en gourmet atomic cocktail.</VBE_GourmetCocktail.description>
  <VBE_GourmetCocktail.label>gourmet atomic cocktail</VBE_GourmetCocktail.label>
  <VBE_LavishCocktail.description>En overdådig atomic cocktail blandet af en bred vifte af ingredienser og afkølet til perfektion, før den serveres.</VBE_LavishCocktail.description>
  <VBE_LavishCocktail.label>overdådig atomic cocktail</VBE_LavishCocktail.label>
  <VBE_Plant_Tobacco.description>En hårdfør bevoksning af prærieulvetobak, der passer til Mojave og andre tørre ødemarksklimaer. Når de er hærdet, bliver bladene til prærieulvetobak til rygning, rulning eller handel.</VBE_Plant_Tobacco.description>
  <VBE_Plant_Tobacco.label>coyote tobak</VBE_Plant_Tobacco.label>
  <VBE_RawCoffee.description>Vakuumforseglede dåser med instant kaffe fra før krigen. Bitter, hyldestabil og stadig potent nok til at forankre enhver Lucky 38 morgenmadsservice.</VBE_RawCoffee.description>
  <VBE_RawCoffee.label>instant kaffe</VBE_RawCoffee.label>
  <VBE_RawTea.description>Tørrede teblade fra før krigen opbevaret i en Lucky 38 pantry dåse. De holder sig godt og stadig stejle ned i en ordentlig brugs kop.</VBE_RawTea.description>
  <VBE_RawTea.label>tørrede teblade</VBE_RawTea.label>
  <VBE_RawTobacco.description>En hærdet pose med coyote-tobak. Tør nok til at ryge, rulle eller pakke i rigere blandinger, med den støvede bid, ødemark, rygere forventer.</VBE_RawTobacco.description>
  <VBE_RawTobacco.label>coyote tobak tygge</VBE_RawTobacco.label>
  <VBE_SimpleCocktail.description>En simpel atomic cocktail hurtigt blandet fra en duo af ingredienser.</VBE_SimpleCocktail.description>
  <VBE_SimpleCocktail.label>simpel atomic cocktail</VBE_SimpleCocktail.label>
  <VBE_Soda.description>En sød, brusende flaske hjemmebrygget sarsaparilla. Det er mere forfriskende end nærende, men en afkølet flaske føles stadig som en førkrigs luksus.</VBE_Soda.description>
  <VBE_Soda.label>hjemmebrygget sarsaparilla</VBE_Soda.label>
  <VBE_SodaFountain.description>En alt-i-én hjemmebrygget sarsaparilla aftapningsenhed. Sirup blandes, tilsættes kulsyre, afkøles og dispenseres i steriliserede flasker til service.</VBE_SodaFountain.description>
  <VBE_SodaFountain.label>hjemmebrygget sarsaparilla springvand</VBE_SodaFountain.label>
  <VBE_SodaSyrup.description>En tyk, intens sød base til hjemmebrygget sarsaparilla. Det er beregnet til at blive skåret, kulsyreholdigt og aftappet før servering.</VBE_SodaSyrup.description>
  <VBE_SodaSyrup.label>hjemmebrygget sarsaparilla sirup</VBE_SodaSyrup.label>
</LanguageData>
