<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_BehemothMutagen.description>En brutal FEV-3 mutagen pakke, der kollapser et supermutant emne til et gigantisk, tamt krigsdyr. Kun første- og andengenerations supermutanter overlever processen.</WestTek_BehemothMutagen.description>
  <WestTek_BehemothMutagen.label>behemoth mutagen</WestTek_BehemothMutagen.label>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>Kan analyseres af en kolonist.</WestTek_FEVCulture.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>Analyser FEV kultur</WestTek_FEVCulture.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVCulture.description>En stabiliseret kultur holdt i live til højere ordens Forced Evolutionary Virus-arbejde. Garanteret transformationsresultater, når de bruges i procedurer.

En kolonist kan analysere denne kultur for at låse op for FEV-3-forskning.</WestTek_FEVCulture.description>
  <WestTek_FEVCulture.label>FEV kultur</WestTek_FEVCulture.label>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>Kan analyseres af en kolonist.</WestTek_FEVProbe.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>Analyser FEV-sonde</WestTek_FEVProbe.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVProbe.description>En rå præ-raffinering prøve af Forced Evolutionary Virus vækstmedium. Den er ustabil og svær at håndtere sikkert.

En kolonist kan analysere denne sonde for at låse op for FEV-1-forskning.</WestTek_FEVProbe.description>
  <WestTek_FEVProbe.label>FEV sonde</WestTek_FEVProbe.label>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>Kan analyseres af en kolonist.</WestTek_FEVSample.comps.0.inspectString>
  <WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>Analyser FEV-prøven</WestTek_FEVSample.comps.0.jobString>
  <WestTek_FEVSample.description>En koncentreret viral prøve egnet til kontrolleret testning. Mere stabilt end råt sondemateriale.

En kolonist kan analysere denne prøve for at låse op for FEV-2-forskning.</WestTek_FEVSample.description>
  <WestTek_FEVSample.label>FEV prøve</WestTek_FEVSample.label>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.description>En meget stabiliseret forceret evolutionær virusdosis reserveret til koloniststyrede procedurer. Garanteret transformationsresultater, når de bruges i procedurer.</WestTek_IsolatedFEVDosage.description>
  <WestTek_IsolatedFEVDosage.label>isoleret FEV-dosis</WestTek_IsolatedFEVDosage.label>
  <WestTek_NightkinMutagen.description>En specialiseret FEV mutagen pakke, der stabiliserer et Nightkin stealth felt i en eksisterende West Tek super mutant. Kun første- og andengenerations West Tek-supermutanter kan overleve implantationen.</WestTek_NightkinMutagen.description>
  <WestTek_NightkinMutagen.label>nightkin mutagen</WestTek_NightkinMutagen.label>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.description>En renere Forced Evolutionary Virus dosis velegnet til mere kontrollerede procedurer. Dødeligheden er reduceret sammenlignet med vilde prøver.</WestTek_RefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_RefinedFEVDosage.label>raffineret FEV dosering</WestTek_RefinedFEVDosage.label>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>En ustabil dosis af tvungen evolutionær virus. Virussen er endnu ikke kontrolleret nok til at producere konsistente resultater.</WestTek_UnrefinedFEVDosage.description>
  <WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>uraffineret FEV-dosering</WestTek_UnrefinedFEVDosage.label>
</LanguageData>
