<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RobCo_Collectron.description>En Protectron-variant omprogrammeret til ressourceindsamling og bjærgning. Det blev vedtaget af forskellige efterkrigs fraktioner for at automatisere indsamlingen af ​​specifikke materialer. Collectronen opererer autonomt inden for et afgrænset område og vil forsvare sin indsamlingszone mod interferens.</RobCo_Collectron.description>
  <RobCo_Collectron.label>Collectron</RobCo_Collectron.label>
  <RobCo_Constructron.description>En Protectron-enhed konfigureret til bygge- og infrastrukturarbejde. Den bærer svejse- og monteringsværktøj i stedet for standard håndlasere og blev indsat på førkrigs byggepladser og industrielle faciliteter. Standard trusselsresponsprotokoller forbliver aktive.</RobCo_Constructron.description>
  <RobCo_Constructron.label>Constructron</RobCo_Constructron.label>
  <RobCo_Factotron.description>En Protectron-variant programmeret til fabriks- og produktionsopgaver. Den blev designet til at fungere på samlebånd og produktionsgulve og udføre en bred vifte af fremstillingsunderopgaver med præcision. Factotroner er blandt de mindre almindeligt forekommende Protectron-varianter i efterkrigstidens ødemark.</RobCo_Factotron.description>
  <RobCo_Factotron.label>Factotron</RobCo_Factotron.label>
  <RobCo_Protectron.description>En meget udbredt førkrigs-hjælpe- og sikkerhedsrobot fremstillet af RobCo Industries. Den har et stort hvælvet hoved med tre optiske sensorer, dobbelte håndmonterede laseremittere og en hovedlaser. Drevet af et fissionsbatteri blev Protectron brugt på tværs af kontorer, hospitaler og offentlige faciliteter i hele USA. Den er langsom og mindre kapabel i direkte kamp end dedikerede militærrobotter.</RobCo_Protectron.description>
  <RobCo_Protectron.label>Protectron</RobCo_Protectron.label>
  <RobCo_Utilitron.description>En Protectron-enhed monteret med et tungt boretilbehør i stedet for en standard håndlaser, beregnet til minedrift og gravearbejde. Det var kontraheret med minedrift før krigen til udvinding af underjordiske ressourcer. Borearmen gør den langsommere end en standard Protectron, men giver den betydelig tætte kapacitet.</RobCo_Utilitron.description>
  <RobCo_Utilitron.label>Utilitron</RobCo_Utilitron.label>
  <RobCo_Utilitron.tools.0.label>bore</RobCo_Utilitron.tools.0.label>
</LanguageData>
