<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>El Coronel Otoño del Enclave lidera con precisión militar y una fuerza tecnológica abrumadora. Su doctrina enfatiza la presión implacable, la guerra mecanizada y la superioridad genética. Las amenazas llegan en oleadas coordinadas con un tiempo de recuperación mínimo, lo que te obliga a mantener una preparación constante para el combate. Espere incursiones mecanoides, oportunidades de manipulación genética y enfermedades que pongan a prueba la resiliencia de las colonias. Esto es la guerra y Autumn no negocia con especímenes inferiores.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augusto Otoño</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Un científico brillante pero completamente loco, obsesionado con la tecnología de antes de la guerra y que desprecia por completo la vida humana. Elijah ve a las personas como herramientas, piezas prescindibles en sus grandes diseños. Te aislará, te atrapará con escasez y peligro y te obligará a asaltar ruinas antiguas en busca de tesoros. Es metódico y calculador, y plantea múltiples amenazas mientras te impide escapar fácilmente. Déjalo ir, pero no esperes misericordia. Encontrar la gravship lo es todo.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Padre Elías</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Un veterano Desert Ranger que ha sobrevivido a todo lo que Mojave pudo lanzarle gracias a una combinación de habilidad, determinación y pura suerte. Rick aporta la perspectiva de un guardabosques al liderazgo de la colonia: vigilancia constante, patrullas regulares (amenazas) y la importancia de relaciones sólidas entre facciones. Espere una presión constante equilibrada con frecuentes caravanas y oportunidades diplomáticas. Él se unirá personalmente a tu colonia si demuestras ser digno a través de una misión especial. El páramo es duro, pero los guardabosques son más duros.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>rick guardabosques</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>La esquizofrénica líder Nightkin de Black Mountain ahora narra el destino de tu colonia a través de su conciencia fracturada. Rhonda, su compañera imaginaria del Sr. Handy, susurra oscuras verdades sobre cosas que acechan más allá de la percepción. Los episodios de Tabitha crean patrones de amenaza tremendamente erráticos: días de horror sobrenatural seguidos de una calma inexplicable, con entidades y anomalías que desafían la lógica del páramo. Su locura ve conexiones que otros no pueden, generando fenómenos sobrenaturales y experimentos retorcidos. ¡Mejores amigos para siempre!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>tabita</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>La siempre presente mascota de Vault-Tec Corporation, que representa el verdadero propósito detrás de las bóvedas: experimentos controlados en poblaciones humanas. A diferencia de su homólogo optimista, los algoritmos corporativos de Vault Boy favorecen las pruebas rápidas y las condiciones variables. Espere ciclos más cortos entre amenazas con incidentes dobles sorpresa ocasionales, combinados con frecuentes oportunidades para el comercio y el desarrollo social. Cada asentamiento es sólo otro dato más en el gran experimento.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>chico de la bóveda</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Salió del Refugio 84 con manuales técnicos y una sonrisa optimista, creyendo que cada asentamiento puede prosperar con la preparación adecuada. Su experiencia en entornos de bóvedas controladas significa que comprende el equilibrio entre desafío y supervivencia: las amenazas llegan en oleadas medidas con espacio para respirar entre ellas, lo que le da tiempo para fortalecerse, curarse y prepararse. Ella te pondrá a prueba con asaltantes y criaturas del páramo, pero quiere que tengas éxito.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Chica de la bóveda</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
