<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Bullet_TeslaBlaster.label>бластерний болт tesla</Bullet_TeslaBlaster.label>
  <Gun_TeslaBlaster.description>Спеціалізована електрична зброя, призначена для встановлення на турелі.</Gun_TeslaBlaster.description>
  <Gun_TeslaBlaster.label>тесла бластер</Gun_TeslaBlaster.label>
  <VFES_Artillery_Catapult.description>Балістичний пристрій, що використовується для запуску снаряда на велику відстань без допомоги пороху чи іншого палива.</VFES_Artillery_Catapult.description>
  <VFES_Artillery_Catapult.label>катапульта</VFES_Artillery_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_Ballista.label>балістний болт</VFES_Bullet_Ballista.label>
  <VFES_Bullet_Catapult.label>масивний валун</VFES_Bullet_Catapult.label>
  <VFES_Bullet_ChargeComplex.label>зарядний постріл</VFES_Bullet_ChargeComplex.label>
  <VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>зарядний рельсотронний постріл</VFES_Bullet_ChargeRailgunShot.label>
  <VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>зарядний постріл</VFES_Bullet_ChargeTurretShot.label>
  <VFES_Bullet_HMG.label>куля HMG</VFES_Bullet_HMG.label>
  <VFES_Complex_Charge.description>Важкий швидкострільний бластер із імпульсним зарядом, встановлений на барикаді для прикриття. Для ведення вогню потрібен пілот. Потрібна пласталь для відновлення ствола після інтенсивного використання.</VFES_Complex_Charge.description>
  <VFES_Complex_Charge.label>зарядний комплекс</VFES_Complex_Charge.label>
  <VFES_Complex_Hmg.description>Великий кулемет, встановлений на мішках з піском для прикриття. Для ведення вогню потрібен пілот. Потрібна сталь для відновлення ствола після інтенсивного використання.</VFES_Complex_Hmg.description>
  <VFES_Complex_Hmg.label>Комплекс HMG</VFES_Complex_Hmg.label>
  <VFES_Complex_Minigun.description>Багатоствольний кулемет, встановлений на мішках з піском для забезпечення укриття та стійкості. У той час як більшість самозарядних пістолетів живляться енергією від пороху, міні-гармати використовують електричний двигун для швидкого переміщення патронів у зброю. Для ведення вогню потрібен пілот. Потрібна сталь для відновлення стволів після інтенсивного використання.</VFES_Complex_Minigun.description>
  <VFES_Complex_Minigun.label>мінігарматний комплекс</VFES_Complex_Minigun.label>
  <VFES_ComplexCharge_Top.description>Самозарядний мінігармат, призначений для кріплення до вежі.</VFES_ComplexCharge_Top.description>
  <VFES_ComplexCharge_Top.label>мініган</VFES_ComplexCharge_Top.label>
  <VFES_ComplexHmg_Top.description>Самозарядний HMG, призначений для кріплення до башти.</VFES_ComplexHmg_Top.description>
  <VFES_ComplexHmg_Top.label>HMG</VFES_ComplexHmg_Top.label>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.description>Самозарядний мінігармат, призначений для кріплення до вежі.</VFES_ComplexMinigun_Top.description>
  <VFES_ComplexMinigun_Top.label>мініган</VFES_ComplexMinigun_Top.label>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.description>Удосконалена автоматична гармата, призначена для встановлення на турелі.</VFES_Gun_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Gun_ArmoredTurret.label>військова баштова гармата</VFES_Gun_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.description>Старовинна військова облогова машина у вигляді арбалета, встановлена ​​на дерев'яній конструкції.</VFES_Gun_BallistaTurret.description>
  <VFES_Gun_BallistaTurret.label>баліста</VFES_Gun_BallistaTurret.label>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.description>Зарядна гвинтівка, призначена для встановлення на башті.</VFES_Gun_ChargeTurret.description>
  <VFES_Gun_ChargeTurret.label>заряджена баштова гармата</VFES_Gun_ChargeTurret.label>
  <VFES_Gun_FlameTurret.description>Вогнемет, призначений для встановлення на турелі.</VFES_Gun_FlameTurret.description>
  <VFES_Gun_FlameTurret.label>полум'яна баштова гармата</VFES_Gun_FlameTurret.label>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.description>Удосконалена автоматична гармата, призначена для встановлення на турелі.</VFES_Gun_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Gun_MilitaryTurret.label>військова баштова гармата</VFES_Gun_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.description>Удосконалена рейкова гармата, призначена для запуску снарядів з електромагнітним прискоренням.</VFES_Gun_RailgunTurret.description>
  <VFES_Gun_RailgunTurret.label>заряджена баштова гармата</VFES_Gun_RailgunTurret.label>
  <VFES_Gun_Searchlight.description>Прожектор для турелі.</VFES_Gun_Searchlight.description>
  <VFES_Gun_Searchlight.label>прожектор</VFES_Gun_Searchlight.label>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.description>Автоматична рушниця, призначена для встановлення на башті.</VFES_Gun_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Gun_ShotgunTurret.label>дробовик баштова гармата</VFES_Gun_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.description>Броньована переносна автоматична вежа. Потрібна сталь для відновлення ствола після інтенсивного використання. Додаткове бронювання дозволяє вежі забезпечувати деяке прикриття, робить її більш стійкою до вогню противника та запобігає вибуху в разі серйозних пошкоджень. Його безглуздим ШІ-мозком неможливо керувати напряму, тому остерігайтеся дружнього вогню.</VFES_Turret_ArmoredTurret.description>
  <VFES_Turret_ArmoredTurret.label>броньована вежа</VFES_Turret_ArmoredTurret.label>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.description>Двоствольний варіант вежі автогармати. Незважаючи на меншу точність і меншу дальність стрільби, ніж його одноствольний брат, він компенсує це великою гучністю вогню. Він не може стріляти по цілям, що знаходяться зблизька, і може вибухнути при пошкодженні.</VFES_Turret_AutocannonDouble.description>
  <VFES_Turret_AutocannonDouble.label>подвійна вежа автогармати</VFES_Turret_AutocannonDouble.label>
  <VFES_Turret_Ballista.description>Старовинна військова облогова машина у вигляді арбалета, встановлена ​​на дерев'яній конструкції. Болти, випущені з цієї машини, розриваються на осколки від удару. Для ведення вогню потрібен пілот.</VFES_Turret_Ballista.description>
  <VFES_Turret_Ballista.label>баліста</VFES_Turret_Ballista.label>
  <VFES_Turret_Catapult.description>Балістичний пристрій, що використовується для запуску снаряда на велику відстань без допомоги пороху чи іншого палива. Катапульта, яка використовувалася з давніх часів, виявилася одним із найбільш наполегливо ефективних механізмів у війні.</VFES_Turret_Catapult.description>
  <VFES_Turret_Catapult.label>катапульта</VFES_Turret_Catapult.label>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.description>Ультрасучасна система зброї з імпульсним зарядом і опорною рейкою, яка стріляє короткою серією високошвидкісних снарядів, що заряджаються нестабільною плазмою, коли вони залишають рейки. Отримані постріли однаково пробивають броню та тіла, але після використання вежі потрібен новий пластовий ствол. Він не може стріляти з близької відстані та може вибухнути при пошкодженні.</VFES_Turret_ChargeRailgun.description>
  <VFES_Turret_ChargeRailgun.label>зарядний рельсотрон</VFES_Turret_ChargeRailgun.label>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.description>Переносна автоматична заряджена вежа. Технологія імпульсного заряду заряджає кожен постріл нестабільною енергією, коли він виходить зі стовбура. Потрібна пласталь для відновлення ствола після інтенсивного використання. При пошкодженні може вибухнути. Його безглуздим ШІ-мозком неможливо керувати напряму, тому остерігайтеся дружнього вогню.</VFES_Turret_ChargeTurret.description>
  <VFES_Turret_ChargeTurret.label>заряджати турель</VFES_Turret_ChargeTurret.label>
  <VFES_Turret_Flame.description>Переносна вогнеметна вежа, здатна викидати конус полум'я, який охоплює ворогів і місцевість. При пошкодженні може вибухнути. Його безглуздим ШІ-мозком неможливо керувати напряму, тому остерігайтеся дружнього вогню.</VFES_Turret_Flame.description>
  <VFES_Turret_Flame.label>вогнепальна турель</VFES_Turret_Flame.label>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.description>Удосконалена вежа зі стабілізацією військового класу, процедурами прицілювання та загартованим корпусом. Потрібна сталь для відновлення ствола після інтенсивного використання. При пошкодженні може вибухнути. Його безглуздим ШІ-мозком неможливо керувати напряму, тому остерігайтеся дружнього вогню.</VFES_Turret_MilitaryTurret.description>
  <VFES_Turret_MilitaryTurret.label>військова вежа</VFES_Turret_MilitaryTurret.label>
  <VFES_Turret_Minigun.description>Важка автоматична вежа. Його багатоствольний механізм веде безперервний вогонь на високій швидкості, подрібнюючи легкоброньовані цілі на середній відстані. При пошкодженні він може вибухнути. Потрібна сталь для відновлення стволів після інтенсивного використання.</VFES_Turret_Minigun.description>
  <VFES_Turret_Minigun.label>турель мінігармати</VFES_Turret_Minigun.label>
  <VFES_Turret_Searchlight.description>Пристрій, що поєднує надзвичайно яскраву лампу та дзеркальний параболічний відбивач, корисний для освітлення та засліплення цілей.</VFES_Turret_Searchlight.description>
  <VFES_Turret_Searchlight.label>прожектор</VFES_Turret_Searchlight.label>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.description>Компактна автоматична вежа, оснащена напівавтоматичною рушницею. Потрібна сталь для відновлення ствола після інтенсивного використання. При пошкодженні може вибухнути. Його безглуздим ШІ-мозком неможливо керувати напряму, тому остерігайтеся дружнього вогню.</VFES_Turret_ShotgunTurret.description>
  <VFES_Turret_ShotgunTurret.label>турель дробовика</VFES_Turret_ShotgunTurret.label>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.description>Сучасна практична турель, призначена для протидії прогресу механоїдів. Чотири конденсатори заряджаються, щоб вивільнити заряд електрики. Під час удару стрибок напруги приголомшує ураженого механоїда, перш ніж він намагається перейти до іншого. Буде націлений лише на механоїдів.</VFES_Turret_TeslaBlaster.description>
  <VFES_Turret_TeslaBlaster.label>тесла бластер</VFES_Turret_TeslaBlaster.label>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>Самозарядна великокаліберна подвійна гармата, призначена для кріплення до вежі.</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.description>
  <VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>подвійна автогармата</VFES_TurretDoubleAutocannon_Top.label>
  <VFES_TurretMinigun_Top.description>Самозарядний мінігармат, призначений для кріплення до вежі.</VFES_TurretMinigun_Top.description>
  <VFES_TurretMinigun_Top.label>мініган</VFES_TurretMinigun_Top.label>
</LanguageData>
