<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Сирий анчоус. Невелика звичайна кормова риба родини Engraulidae. Більшість видів зустрічаються в морських водах, але деякі потрапляють у солонувату воду, а деякі обмежуються прісною водою.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>хамса</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Сирий ангел. Скалярія відноситься до кількох видів риб, як морських, так і прісноводних, зазвичай яскравих кольорів і глибоких, стислих з боків тіл.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>риба-скалярій</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Сира риба. Риба-вудильник — це кісткова риба, названа на честь характерного способу хижацтва, коли м’ясистий наріст від голови риби (еска або іліціум) діє як приманка для інших риб.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>риба-вудильник</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Сирий бас. Окунь - це назва, яку спільне для багатьох видів риб. Термін охоплює як прісноводні, так і морські види, які належать до великого ряду Perciformes.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>бас</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Сирий сом. Сом є різноманітною групою променеперих риб. Названі за їх видатні вусачі, які нагадують котячі вуса.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>сом</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Сира риба-клоун. У дикій природі риби-клоуни утворюють симбіотичний мутуалізм із морськими анемонами. Залежно від виду риби-клоуни загалом мають жовтий, помаранчевий або червонуватий або чорнуватий колір, і на багатьох з них є білі смуги чи плями.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>риба-клоун</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Сира тріска. Тріска відноситься до кількох великих видів риб з ненажерливим апетитом, які харчуються переважно іншими рибами та різними безхребетними. Тріска з давніх часів вважалася ідеальною рибою для споживання людиною, завдяки своїй білій м’якоті, що лущиться, високим вмістом білка та низьким вмістом жиру.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>тріска</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Сирий вугор. Вугор - це будь-яка променепера риба, що належить до ряду Anguilliformes. Вугри — подовжені риби, які не мають тазових плавців, а у багатьох видів також відсутні грудні плавці. Вугри плавають, генеруючи хвилі тіла, які поширюються вздовж їхнього тіла.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>вугор</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Сира золота рибка. Золота рибка (Carassius auratus) — прісноводна риба родини карпових (Cyprinidae) ряду карпоподібних (Cypriniformes). Це одна з найбільш поширених акваріумних риб.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>золота рибка</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Сирий гуппі. Гуппі (Poecilia reticulata), також відома як риба-мільйонник і риба-веселка, є однією з найпоширеніших у світі тропічних риб і одним із найпопулярніших видів прісноводних акваріумних риб.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>гуппі</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Сира пікша. Пікша (Melanogrammus aeglefinus) — морська риба з родини Gadidae, справжні тріски. Це важлива харчова риба, яку традиційно вживають у свіжому або копченому вигляді.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>пікша</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Сирий палтус. Палтус — це загальна назва, яка в основному застосовується до двох камбал із сімейства правооких камбалових. Рідше і лише в деяких регіонах інші види камбал також називають палтусами.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>палтус</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Сира оселедець. Оселедець — кормова риба, в основному належить до сімейства Clupeidae. Оселедець часто пересувається великими зграями навколо рибальських берегів і біля узбережжя.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>оселедець</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Сирий коі. Коі — це кольорові різновиди амурського коропа (Cyprinus rubrofuscus), які тримають у декоративних цілях у відкритих ставках для коі або водних садах.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>коі</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Сирий омар. Омари - великі морські ракоподібні. Омари мають довге тіло з м'язистим хвостом. Три з п'яти пар ніг мають кігті, включаючи першу пару, які зазвичай набагато більші за інші.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>лобстер</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Скумбрія сира. Скумбрія - це загальна назва, що застосовується до ряду різних видів пелагічних риб, в основному з родини Scombridae. Вони зустрічаються як у помірних, так і в тропічних морях, переважно живуть уздовж узбережжя або в океані.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>скумбрія</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Сирий минь. Гольян — загальна назва ряду видів дрібних прісноводних риб, що належать до кількох родів родини карпових.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>минь</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Сирий окунь. Окунь - це загальна назва риб роду Perca, прісноводних риб, що належать до родини Percidae. Окунь дав назву великому ряду хребетних: окунеподібні. Багато видів прісноводних риб більше-менш нагадують окуня, але належать до різних родів.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>окунь</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Сира піранья. Піранья - прісноводна риба, що мешкає в річках, заплавах, озерах і водосховищах. Незважаючи на те, що їх часто описують як надзвичайно хижих і в основному харчуються рибою, їх харчові звички сильно відрізняються, і вони також будуть споживати рослинний матеріал, що призводить до класифікації їх як всеїдних.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>піранья</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Сира риба-фугу. Риба-фугу — родина переважно морських і лиманних риб. Більшість видів риб-фугу токсичні, а деякі є одними з найотруйніших хребетних у світі. У деяких видів внутрішні органи, такі як печінка, а іноді і їх шкіра, містять тетродотоксин і дуже токсичні для більшості тварин при споживанні; незважаючи на це, м’ясо деяких видів вважається делікатесом, якщо його готують спеціально навчені кухарі.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>риба-фугу</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Сирий лосось. Лосось — це загальна назва кількох видів лучеперих риб родини лососевих. Як правило, лососі анадромні: вони вилуплюються в прісній воді, мігрують в океан, потім повертаються в прісну воду для розмноження. Однак популяції деяких видів протягом усього життя обмежені прісною водою.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>лосось</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Кілька сира. Кілька — загальна назва групи кормових риб, що належать до роду Sprattus родини Clupeidae. Як і більшість кормових риб, шпроти дуже активні, дрібні жирні риби. Вони подорожують великими зграями разом з іншими рибами і безперервно плавають протягом дня.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>кілька</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Сира риба-меч. Риба-меч, також відома як широкодзьоба, — це велика хижа риба, що далеко мігрує, і характеризується довгим плоским загостреним дзьобом.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>риба-меч</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Сира форель. Форель — загальна назва ряду видів прісноводних риб. Більшість видів форелі живуть виключно в прісноводних озерах і річках, а є й інші, як-от сталеголова, яка може провести два-три роки в морі, перш ніж повернутися у прісну воду для нересту (це звичка, більш характерна для лососів).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>форель</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Сирий тунець. Тунець - велика морська риба. Активний і спритний хижак, тунець має витончене, обтічне тіло і є однією з найшвидше плаваючих пелагічних риб. Тунець високо цінувався як харчова риба. Крім їхньої комерційної цінності як їжі, величезний розмір, швидкість і сила, яку вони демонструють як верхівкові хижаки, викликали захоплення рибалок, письменників і вчених.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>тунець</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
