<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_GasCooler.description>Машина повітряного охолодження, яка випускає охолоджене повітря навколо себе. Можна використовувати для створення морозильної камери. Не можна регулювати і автоматично знизить температуру трохи нижче нуля.</VPE_GasCooler.description>
  <VPE_GasCooler.label>газовий охолоджувач</VPE_GasCooler.label>
  <VPE_GasCrematorium.description>Величезний кам'яний крематорій, який випаровує трупи надзвичайно високою температурою. Працює на газі helixien.</VPE_GasCrematorium.description>
  <VPE_GasCrematorium.label>газовий крематорій Helixien</VPE_GasCrematorium.label>
  <VPE_GasDrill.description>Екскаватор для глибокого буріння для видобутку корисних копалин з глибини поверхні. Для виявлення ресурсів використовуйте геопроникаючий сканер. Це свердло дасть уламки каменю, якщо немає ресурсів. Можна вільно переставляти.</VPE_GasDrill.description>
  <VPE_GasDrill.label>газовий екскаватор</VPE_GasDrill.label>
  <VPE_GasHeater.description>Пристрій, який перетворює газ helixien у випромінюване тепло. Він може автоматично вмикатися або вимикатися для досягнення певної цільової температури.</VPE_GasHeater.description>
  <VPE_GasHeater.label>газовий обігрівач</VPE_GasHeater.label>
  <VPE_GasPipe.description>Труба, яка передає газ helixien.</VPE_GasPipe.description>
  <VPE_GasPipe.label>газова труба</VPE_GasPipe.label>
  <VPE_GasPipeSub.description>Труба, яка передає газ helixien. Ця труба прихована від очей і захищена від вибухів газу. Будівництво набагато дорожче, ніж звичайні труби</VPE_GasPipeSub.description>
  <VPE_GasPipeSub.label>підземна газова труба</VPE_GasPipeSub.label>
  <VPE_GasPipeValve.description>Вмикає/вимикає потік газу.</VPE_GasPipeValve.description>
  <VPE_GasPipeValve.label>кран газової труби</VPE_GasPipeValve.label>
  <VPE_GasSmelter.description>Витягує придатний метал із шматків шлаку та інших змішаних металевих предметів. Працює на газі helixien.</VPE_GasSmelter.description>
  <VPE_GasSmelter.label>газовий завод Helixien</VPE_GasSmelter.label>
  <VPE_GasStove.description>Плита газова з приставною стільницею для приготування їжі.</VPE_GasStove.description>
  <VPE_GasStove.label>газова плита Helixien</VPE_GasStove.label>
  <VPE_GasSunLamp.description>Промислова лампа, яка освітлює територію досить яскраво, щоб вирощувати сільськогосподарські культури, але споживає середню кількість газу геліксен. Автоматично вимикається на ніч.</VPE_GasSunLamp.description>
  <VPE_GasSunLamp.label>газова сонячна лампа</VPE_GasSunLamp.label>
  <VPE_GasTank.description>Великий сталевий резервуар для зберігання газу. У разі пошкодження вибухне.</VPE_GasTank.description>
  <VPE_GasTank.label>бензобак</VPE_GasTank.label>
  <VPE_HelixienGenerator.description>Виробляє енергію, споживаючи газ геліксіен. Необхідно підключити до газової мережі.</VPE_HelixienGenerator.description>
  <VPE_HelixienGenerator.label>газовий генератор Helixien</VPE_HelixienGenerator.label>
  <VPE_HelixienPump.description>Екстрактор, встановлений на газовому гейзері helixien. Ця машина з автономним живленням викачує цінний газ і потребує підключення до інших газових комунальних служб за допомогою мережі труб.</VPE_HelixienPump.description>
  <VPE_HelixienPump.label>насос Helixien</VPE_HelixienPump.label>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>Виробляє велику кількість енергії, споживаючи газ геліксен. Необхідно підключити до газової мережі.</VPE_IndustrialHelixienGenerator.description>
  <VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>промисловий газовий генератор helixien</VPE_IndustrialHelixienGenerator.label>
</LanguageData>
