<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.description>Старовинна, зламана самохідна артилерія. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_ArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_ArtilleryWreck.label>артилерійська аварія</VFEPD_ArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_Badger.description>Гусенична броньована бойова машина «Барсук» призначена для перевезення розвідників і піхоти, водночас прикриваючи вогонь для придушення ворожих військ. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Badger.description>
  <VFEPD_Badger.label>Борсук</VFEPD_Badger.label>
  <VFEPD_BattleTankWreck.description>Старовинний, розбитий бойовий танк. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_BattleTankWreck.description>
  <VFEPD_BattleTankWreck.label>аварія бойового танка</VFEPD_BattleTankWreck.label>
  <VFEPD_BigRig.description>Спеціальний вантажний транспортер Big Rig є втіленням транспортування сипучих матеріалів. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_BigRig.description>
  <VFEPD_BigRig.label>Велика бурова установка</VFEPD_BigRig.label>
  <VFEPD_Burya.description>Спеціальна платформа реактивної системи залпового вогню «Буря» — це зброя великої дальності для облоги та блокування зони, якою може керувати екіпаж із двох осіб для більшої швидкості заряджання. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Burya.description>
  <VFEPD_Burya.label>Буря</VFEPD_Burya.label>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>Старовинний вантажний вертоліт, що розбився. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_CargoHelicopterWreck.description>
  <VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>аварія вантажного вертольота</VFEPD_CargoHelicopterWreck.label>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.description>Старовинний, розбитий класичний автомобіль. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_ClassicCarWreck.description>
  <VFEPD_ClassicCarWreck.label>класична автомобільна аварія</VFEPD_ClassicCarWreck.label>
  <VFEPD_Goliath.description>Більше рухома міні-база, ніж капсула для розгортання, Goliath є дорогим, але потужним рішенням для будь-якого нерухомого ворожого об’єкта. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Goliath.description>
  <VFEPD_Goliath.label>Голіаф</VFEPD_Goliath.label>
  <VFEPD_HelicopterWreck.description>Старовинний, розбитий вертоліт. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_HelicopterWreck.description>
  <VFEPD_HelicopterWreck.label>крах вертольота</VFEPD_HelicopterWreck.label>
  <VFEPD_Hermano.description>Спеціальний рефрижератор, Hermano є гідним вантажним транспортером зі спеціальною нішею для перевезення швидкопсувних вантажів. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Hermano.description>
  <VFEPD_Hermano.label>Германо</VFEPD_Hermano.label>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>Старовинна, розбита бойова машина піхоти. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.description>
  <VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>аварія бойової машини піхоти</VFEPD_InfantryFightingVehicleWreck.label>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>Старовинний, розбитий легкий броньований автомобіль. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.description>
  <VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>аварія легкої броньованої машини</VFEPD_LightArmoredVehicleWreck.label>
  <VFEPD_Lightning.description>Швидкий транспортний засіб загального призначення, Lightning є чудовим транспортним засобом для перевезення значної кількості вантажу за дуже короткий проміжок часу. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Lightning.description>
  <VFEPD_Lightning.label>Блискавка</VFEPD_Lightning.label>
  <VFEPD_Louie.description>Броньований транспортний літак Луї є надійним і маневреним мобільним видом транспорту. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Louie.description>
  <VFEPD_Louie.label>Луї</VFEPD_Louie.label>
  <VFEPD_Marshal.description>A general main battle tank, the Marshal is an improved combat vehicle that performs well in any engagement. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Marshal.description>
  <VFEPD_Marshal.label>Маршал</VFEPD_Marshal.label>
  <VFEPD_Nomad.description>Броньований універсальний автомобіль, Nomad чудово працює у всіх категоріях з відмінною вантажопідйомністю та пасажиромісткістю. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Nomad.description>
  <VFEPD_Nomad.label>Кочівник</VFEPD_Nomad.label>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.description>Старовинний, розбитий позашляховик. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_OffroadJeepWreck.description>
  <VFEPD_OffroadJeepWreck.label>аварія позашляхового джипа</VFEPD_OffroadJeepWreck.label>
  <VFEPD_Paladin.description>Бронетранспортер загального призначення Paladin є швидким і витривалим транспортним засобом. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Paladin.description>
  <VFEPD_Paladin.label>Паладин</VFEPD_Paladin.label>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>Старовинний, зламаний рефрижератор. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.description>
  <VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>аварія рефрижератора</VFEPD_RefrigeratedTruckWreck.label>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>Старовинний, зламаний реактивний артилерійський вантажівка. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_RocketArtilleryWreck.description>
  <VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>аварія реактивної артилерії</VFEPD_RocketArtilleryWreck.label>
  <VFEPD_SiegePodWreck.description>Старовинний зруйнований облоговий контейнер. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_SiegePodWreck.description>
  <VFEPD_SiegePodWreck.label>аварія облогової капсули</VFEPD_SiegePodWreck.label>
  <VFEPD_Springbok.description>Загальний універсальний транспортний засіб, Springbok добре працює у всіх категоріях з хорошою вантажопідйомністю та пасажиромісткістю. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Springbok.description>
  <VFEPD_Springbok.label>спрингбок</VFEPD_Springbok.label>
  <VFEPD_SupercarWreck.description>Старовинний, розбитий суперкар. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_SupercarWreck.description>
  <VFEPD_SupercarWreck.label>аварія суперкара</VFEPD_SupercarWreck.label>
  <VFEPD_TruckWreck.description>Стара, розбита вантажівка. Все, що не заіржавіло, давно розграбовано.</VFEPD_TruckWreck.description>
  <VFEPD_TruckWreck.label>аварія вантажівки</VFEPD_TruckWreck.label>
  <VFEPD_Udar.description>Спеціальна артилерійська одиниця «Удар» — це далекобійна облогова зброя, якою може керувати екіпаж із двох осіб для більшої швидкості заряджання. Не працює: всю внутрішню проводку та двигун було видалено.</VFEPD_Udar.description>
  <VFEPD_Udar.label>Удар</VFEPD_Udar.label>
</LanguageData>
