<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Травяна рослина з соковитими листками, які розташовані в розетку. Листя від сірого до зеленого кольору, іноді з білими плямами на поверхні. Це підробка.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>алое вера</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Зерно злаків, яке люди можуть використовувати для приготування хліба, напоїв, рагу та інших страв. Це підробка.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>ячмінь</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Трав'янистий кущ з багаторічною історією культивування. Це підробка.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>квасоля</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Також відомий як солодкий перець, болгарський перець технічно є пасльоновими. Це підробка.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>болгарський перець</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Чагарник цінується за солодкі їстівні плоди. Це підробка.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>чорниця</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>Форма капусти, яка вирощується заради її їстівних бруньок, називається «паростками». Це підробка.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>брюссельська капуста</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Псевдозлак, який культивується заради насіння, схожого на зерна. Це підробка.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>гречана крупа</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Виноградна лоза, яка дає овоч із солодким горіховим смаком, схожим на смак гарбуза. Це підробка.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>гарбуз масляний</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>Яскраво-жовтий квітучий сорт ріпаку, який культивується переважно заради багатих олією насіння. Це підробка.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>канола</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Трав'яниста рослина родини Apiaceae, яка дає їстівний стрижневий корінь. Це підробка.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>морква</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Бульбова їстівна рослина також називається маніокою, мандіокою або юкою. Це підробка.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>маніока</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Овоч, що складається з довгої волокнистої ніжки, що звужується в листя. Це підробка.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>селера</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Одна з перших культивованих бобових культур, яку широко вирощують заради її поживного насіння. Це підробка.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>нут</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Пальма, яка широко вирощується в тропічних районах заради їстівних плодів, кокосового горіха. Це підробка.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>кокосова пальма</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Розлога ліана з великим листям і кучерявими вусиками, трикутними колючими опушеними листям і жовтими квітами. Це підробка.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>огірок</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Рослина з довгими плоскими листками, схожими на траву, які утворюють стебло. Це підробка.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>часник</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Повільно зростаючий гриб, зібраний з якого дають рослинні ліки. Це підробка.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>лікувальна кімната</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Листовий овоч, який зазвичай їдять свіжим і подають як основу зелених салатів. Це підробка.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>листя салату</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>Рослини лотоса, які іноді називають водяною лілією, пристосовані рости в заплавах повільних річок і в дельтах. Це підробка. Призначений для розміщення над водою. Або куди хочеш, я тобі не мама!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>лотос</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Рослина, що дає солодкі, їстівні та м’ясисті плоди значного розміру. Це підробка.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>диня</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Багатий поживними речовинами мох, яким можна годувати печерних тварин, але не людей. Це підробка.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>печерний мох</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>Овес, який іноді називають звичайним, — це різновид зернових злаків, які вирощують заради насіння, яке відоме під тією ж назвою. Це підробка.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>овес</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>Квіткова рослина родини мальвових, яка цінується за їстівні зелені насіннєві коробочки. Це підробка.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>бамія</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Рослина, яка дає насіння довгастої форми з паперовою насіннєвою оболонкою. Це підробка.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>арахіс</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Солодкий тропічний фрукт із міцною шкірястою шкіркою та гострими листочками зверху. Це підробка.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ананас</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Бульбова їстівна рослина також називається маніокою, мандіокою або юкою. Це підробка.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>редька</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Рослина, яка добре росте на значно бідніших ґрунтах, ніж ті, які потрібні для більшості злаків. Це підробка.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>жито</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Посухостійка злакова культура, яка використовується в їжу, на корм тваринам, для виробництва алкогольних напоїв, біопалива. Це підробка.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>сорго</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Великий урожай, який використовується для харчової олії та їстівних плодів. Це підробка.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>соняшник</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Бульбова їстівна рослина також називається маніокою, мандіокою або юкою. Це підробка.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>батат</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Тропічна рослина, яку вирощують переважно заради їстівної клубнелуковиці, коренеплоду. Це підробка. Призначений для розміщення над водою. Або куди хочеш, я тобі не мама!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>таро</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Генно-інженерний гриб, який виділяє барвник, що самозмінюється. Це підробка.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tinctsroom</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Листяне дерево, культивоване заради плодів, мигдаль. Солодкий мигдаль можна їсти просто або використовувати як інгредієнт для приготування десертів і кондитерських виробів. Це підробка.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>мигдальне дерево</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Вічнозелене дерево з густим шкірястим листям, яке дає ідеально білі квіти від кольору слонової кістки до жовтих. Це підробка.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>дерево авокадо</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Листяне дерево, культивоване заради плодів, мигдаль. Солодкий мигдаль можна їсти просто або використовувати як інгредієнт для приготування десертів і кондитерських виробів. Це підробка.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>дерево манго</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Субтропічне широколисте вічнозелене дерево. Його листя, шкірясті, ланцетоподібні, темно-зелені зверху і сріблясті знизу, розташовані попарно на гілочці один проти одного. Це підробка.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>оливкове дерево</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Водний овоч, що росте на болотах, під водою, в мулі. Це підробка. Призначений для розміщення над водою. Або куди хочеш, я тобі не мама!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>водяний каштан</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>Кресс-салат – швидкозростаюча багаторічна рослина. Це один із найстаріших відомих листових овочів, які вживали люди. Це підробка. Призначений для розміщення над водою. Або куди хочеш, я тобі не мама!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>крес-салат</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Також відомий як солодкий перець, болгарський перець технічно є пасльоновими. Це підробка.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>жовтий болгарський перець</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
