<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Aerodrone.description>Aerodrone — це безпілотний літальний апарат із застосуванням космічних технологій, оснащений передовими датчиками та ракетним навантаженням. Нефункціональний.</VFEPD_Aerodrone.description>
  <VFEPD_Aerodrone.label>аеродрон</VFEPD_Aerodrone.label>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>Велика, перезаряджена батарея аеродрона. Нефункціональний.</VFEPD_AerodroneBatteryPack.description>
  <VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>акумуляторна батарея аеродрона</VFEPD_AerodroneBatteryPack.label>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>Великий військовий ящик з боєприпасами для аеродронів. При ближчому розгляді всі ракети пластикові.</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.description>
  <VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>ящик для боєприпасів аеродрона</VFEPD_AerodroneMunitionsCrate.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>Невеликий ящик з боєприпасами для автогармати. Використовується турелями Palintone для перезарядки. При ближчому розгляді ця коробка здається просто наповненою пластиковими слимаками.</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>ящик для патронів автогармати</VFEPD_AmmoBox_Autocannon.label>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.description>Невеликий ящик з ракетами. Використовується турелями Onager для перезарядки. При ближчому розгляді ця коробка здається просто наповненою пластиковими ракетами.</VFEPD_AmmoBox_Missile.description>
  <VFEPD_AmmoBox_Missile.label>ящик для ракетних боєприпасів</VFEPD_AmmoBox_Missile.label>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>Невеликий ящик з урановими кулеметними боєприпасами. Використовується турелями Kontarion для перезарядки. При пошкодженні може вибухнути. При ближчому розгляді ця коробка здається просто наповненою пластиковими слимаками.</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.description>
  <VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>коробка боєприпасів з уранового кулі</VFEPD_AmmoBox_UraniumSlug.label>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.description>Невеликий імператорський ящик з надзвичайно цінними предметами. Герметично закритий.</VFEPD_BiosecuredCrate.description>
  <VFEPD_BiosecuredCrate.label>біозахищений ящик</VFEPD_BiosecuredCrate.label>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>Дезертирський пристрій, здатний перехоплювати імперський зв’язок. Здається, неактивний.</VFEPD_BurnoutIntelScraper.description>
  <VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>вигорання intel scraper</VFEPD_BurnoutIntelScraper.label>
  <VFEPD_DeserterShuttle.description>Космічний технічний човник, призначений для транзиту між поверхнею та орбітою або між супутниками планетної системи. Цей, здається, не працює.</VFEPD_DeserterShuttle.description>
  <VFEPD_DeserterShuttle.label>дезертирський човник</VFEPD_DeserterShuttle.label>
  <VFEPD_FuelTank.description>Великий паливний бак, який використовується для заправки імперських човників. Зовсім порожній.</VFEPD_FuelTank.description>
  <VFEPD_FuelTank.label>паливний бак</VFEPD_FuelTank.label>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.description>Imperial maxpack — це потужна броньована транспортна вантажівка, відома своєю вражаючою вантажопідйомністю. Цей, здається, не працює.</VFEPD_ImperialMaxpack.description>
  <VFEPD_ImperialMaxpack.label>імперський макспак</VFEPD_ImperialMaxpack.label>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>Удосконалений екрануючий апарат. Здається, неактивний.</VFEPD_ImperialMegaHighShield.description>
  <VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>імперський мега високий щит</VFEPD_ImperialMegaHighShield.label>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.description>Основа підземної гідропоніки, яку використовувала імперія, щоб годувати своїх підданих. При ближчому огляді його від’єднують від водопроводу, і всі його рослини зроблені з пластику.</VFEPD_ImperialUnderfarm.description>
  <VFEPD_ImperialUnderfarm.label>імператорський підгосп</VFEPD_ImperialUnderfarm.label>
  <VFEPD_SupplyCrate.description>Невеликий імператорський ящик із цінностями. Герметично закритий.</VFEPD_SupplyCrate.description>
  <VFEPD_SupplyCrate.label>ящик для постачання</VFEPD_SupplyCrate.label>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>Імперський комп'ютерний інтерфейс. Цей відключений від мережі.</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.description>
  <VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>банк відображення спостереження</VFEPD_SurveillanceDisplayBank.label>
  <VFEPD_SurveillancePillar.description>Велика колона з низкою датчиків, камер і детекторів руху. Здається, неактивний.</VFEPD_SurveillancePillar.description>
  <VFEPD_SurveillancePillar.label>стовп спостереження</VFEPD_SurveillancePillar.label>
  <VFEPD_SurveillanceStation.description>Велика консоль, призначена для підключення до навколишніх стовпів спостереження. Цей відключений від мережі.</VFEPD_SurveillanceStation.description>
  <VFEPD_SurveillanceStation.label>пульт спостереження</VFEPD_SurveillanceStation.label>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.description>Компактний стос дисків, створених із загадкового елемента, відомого як техіт, виробленого виключно Імперією для переписування знань. Це все пусте.</VFEPD_TechiteDiscStack.description>
  <VFEPD_TechiteDiscStack.label>стек техітових дисків</VFEPD_TechiteDiscStack.label>
  <VFEPD_Techprinter.description>Techprinter — це чудо технологічних інновацій, створене для захоплення та збереження складних знань, що зберігаються в голові технічного фахівця. Цей відключений від мережі.</VFEPD_Techprinter.description>
  <VFEPD_Techprinter.label>технічний принтер</VFEPD_Techprinter.label>
  <VFEPD_WaterMain.description>Великий вузол, що з'єднує всі найближчі водопроводи. При детальному огляді його відключають від водопровідної мережі.</VFEPD_WaterMain.description>
  <VFEPD_WaterMain.label>водогону</VFEPD_WaterMain.label>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>Конденсаторна батарея, яка перетворює електрику на сиру енергію для гармати Зевса. Здається, неактивний.</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.description>
  <VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>батарея конденсаторів zeus cannon</VFEPD_ZeusCannonCapacitorBank.label>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>Цей термінал служить основним інтерфейсом для роботи акумуляторів Zeus Cannon. Здається, неактивний.</VFEPD_ZeusCannonControlStation.description>
  <VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>станція управління гарматою zeus</VFEPD_ZeusCannonControlStation.label>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.description>Реліквія стародавньої софіамундської технології, гармата Зевса є ретельно охоронюваною таємницею Імперії. Почекай, що це? Це... зроблено з картону!</VFEPD_ZeusCannonStatic.description>
  <VFEPD_ZeusCannonStatic.label>статична гармата Зевса</VFEPD_ZeusCannonStatic.label>
</LanguageData>
