<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Balloon.description>Літак, легший за повітря, складається з мішка, який називається оболонкою, і містить нагріте повітря. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені.</VFEPD_Balloon.description>
  <VFEPD_Balloon.label>Повітряна куля</VFEPD_Balloon.label>
  <VFEPD_Chariot.description>Простий кінний віз, який забезпечує швидке транспортування. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені. Навіть кінь фальшивий.</VFEPD_Chariot.description>
  <VFEPD_Chariot.label>Колісниця</VFEPD_Chariot.label>
  <VFEPD_CoveredCarriage.description>Чотириколісний транспорт, запряжений кіньми, який використовувався для перевезення людей. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені. Навіть коні несправжні.</VFEPD_CoveredCarriage.description>
  <VFEPD_CoveredCarriage.label>Критий вагон</VFEPD_CoveredCarriage.label>
  <VFEPD_DogSled.description>Сани, запряжені чотирма дресированими собаками, їздили по льоду та снігу. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені. Навіть собаки фальшиві.</VFEPD_DogSled.description>
  <VFEPD_DogSled.label>Собачі упряжки</VFEPD_DogSled.label>
  <VFEPD_Hwacha.description>Примітивний тип артилерії, призначений для одночасного стрільби кількома реактивними стрілами із залізними наконечниками. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені.</VFEPD_Hwacha.description>
  <VFEPD_Hwacha.label>Хвача</VFEPD_Hwacha.label>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.description>Плавне судно, яке має поплавок з боковою підтримкою, відомий як аутригер, який кріпиться до однієї зі сторін основного корпусу. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені.</VFEPD_OutriggerCanoe.description>
  <VFEPD_OutriggerCanoe.label>Аутригерне ​​каное</VFEPD_OutriggerCanoe.label>
  <VFEPD_OxCart.description>Двоколісний віз, запряжений волами. Засіб пересування, який використовувався з давніх часів, воловий віз зазвичай використовується для перевезення вантажів, таких як сільськогосподарська продукція або пиломатеріали. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені. Навіть воли фальшиві.</VFEPD_OxCart.description>
  <VFEPD_OxCart.label>Воловий віз</VFEPD_OxCart.label>
  <VFEPD_Palanquin.description>Накрита носилка, яку несли на жердинах на плечах двоє носіїв. Паланкін не є ефективним видом транспорту. Не функціонує: його двері закриті.</VFEPD_Palanquin.description>
  <VFEPD_Palanquin.label>Паланкін</VFEPD_Palanquin.label>
  <VFEPD_Rickshaw.description>Вид людського транспорту, за допомогою якого бігун тягне двоколісний візок, на якому розміщується інша людина. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені.</VFEPD_Rickshaw.description>
  <VFEPD_Rickshaw.label>Рикша</VFEPD_Rickshaw.label>
  <VFEPD_WarChariot.description>Бойова колісниця — це пересувна платформа для стрільби з лука, якою керують двоє людей, причому водій керує колісницею своїми поводами, а головний лучник націлює свій лук і стрілу на будь-які цілі в радіусі дії. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені.</VFEPD_WarChariot.description>
  <VFEPD_WarChariot.label>Бойова колісниця</VFEPD_WarChariot.label>
  <VFEPD_Wheelbarrow.description>Тачка: ваш надійний помічник у переміщенні речей із «пункту А» в «точку Б» з усією шикарністю одноколісного парадного поплавця. Не працює: всі його внутрішні механізми були видалені.</VFEPD_Wheelbarrow.description>
  <VFEPD_Wheelbarrow.label>Тачка</VFEPD_Wheelbarrow.label>
</LanguageData>
