<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Agarilux.description>Фальшивий величезний фіолетовий гриб. Його розмір і сяючі виступи роблять цей гриб красивим на вигляд.</VFEPD_Agarilux.description>
  <VFEPD_Agarilux.label>агарілюкс</VFEPD_Agarilux.label>
  <VFEPD_Agave.description>Фальшива великолистя пустельна рослина з їстівними квітами та стеблами.</VFEPD_Agave.description>
  <VFEPD_Agave.label>агава</VFEPD_Agave.label>
  <VFEPD_Alocasia.description>Фальшива тропічна рослина. Його надзвичайно широке листя є загальновизнаним символом тропічних лісів.</VFEPD_Alocasia.description>
  <VFEPD_Alocasia.label>алоказия</VFEPD_Alocasia.label>
  <VFEPD_BambooTree.description>Фальшива, швидкозростаюча деревоподібна рослина, що росте в густих гаях. Бамбук можна заготовляти для отримання деревного матеріалу. Рослина сама по собі не красива.</VFEPD_BambooTree.description>
  <VFEPD_BambooTree.label>бамбукове дерево</VFEPD_BambooTree.label>
  <VFEPD_BerryBush.description>Підроблена кущова дика рослина, яка дає смачні ягоди. Ягоди можна варити, але їх також корисно їсти навіть сирими.</VFEPD_BerryBush.description>
  <VFEPD_BerryBush.label>ягідний кущ</VFEPD_BerryBush.label>
  <VFEPD_BirchTree.description>Фальшиве дерево помірного біому, відоме своєю тонкою білою корою, схожою на папір.</VFEPD_BirchTree.description>
  <VFEPD_BirchTree.label>березове дерево</VFEPD_BirchTree.label>
  <VFEPD_Brambles.description>Несправжні, сплутані, колючі, дерев’яні пагони, вкриті листям. Ожина росте скупченнями та сповільнює будь-кого, хто рухається над ними.</VFEPD_Brambles.description>
  <VFEPD_Brambles.label>ожина</VFEPD_Brambles.label>
  <VFEPD_Bryolux.description>Фальшивий блакитний мох, який зазвичай зустрічається в глибоких темних печерах. Він липкий, зі сплутаними волокнами, що уповільнює будь-кого, хто по ньому йде.</VFEPD_Bryolux.description>
  <VFEPD_Bryolux.label>бріолюкс</VFEPD_Bryolux.label>
  <VFEPD_BurnedTree.description>Фальшивий спалений пень. Це потворно і не дає придатної деревини.</VFEPD_BurnedTree.description>
  <VFEPD_BurnedTree.label>спалене дерево</VFEPD_BurnedTree.label>
  <VFEPD_Bush.description>Несправжній, низькорослий кущ. Зазвичай не розмовляє.</VFEPD_Bush.description>
  <VFEPD_Bush.label>кущ</VFEPD_Bush.label>
  <VFEPD_CecropiaTree.description>Одне з найпоширеніших дерев тропічного лісу. Цекропія росте дуже швидко, але дає мало придатної деревини.</VFEPD_CecropiaTree.description>
  <VFEPD_CecropiaTree.label>дерево цекропія</VFEPD_CecropiaTree.label>
  <VFEPD_Chokevine.description>Фальшиві, переплутані маси шнуроподібних гострих лоз, які згортаються великими масами вздовж землі. Chokevine greatky сповільнює будь-кого, хто рухається над ним. Кілька племен незалежно один від одного створили історії про те, як чоквейн душив дітей до смерті вночі, щоб налякати дітей, щоб вони повернулися додому до настання темряви.</VFEPD_Chokevine.description>
  <VFEPD_Chokevine.label>chokevine</VFEPD_Chokevine.label>
  <VFEPD_Clivia.description>Незвичайна рослина з високими гарними квітами. Деякі називають це «кущовою лілією».</VFEPD_Clivia.description>
  <VFEPD_Clivia.label>клівія</VFEPD_Clivia.label>
  <VFEPD_Corn.description>Фальшива висока зернова рослина, яка дає колоски з м’яким їстівним насінням. Незважаючи на те, що кукурудза росте довго, вона дає багато їжі порівняно з іншими культурами. Зібрана кукурудза довго псується.</VFEPD_Corn.description>
  <VFEPD_Corn.label>завод кукурудзи</VFEPD_Corn.label>
  <VFEPD_Cotton.description>Фальшивий урожай середнього розміру, який дає тонкі білі бавовняні волокна. Вони використовуються для виготовлення тканини.</VFEPD_Cotton.description>
  <VFEPD_Cotton.label>бавовняний завод</VFEPD_Cotton.label>
  <VFEPD_CypressTree.description>Фальшиве високе хвойне дерево, яке часто зустрічається на болотах. Незважаючи на повільний ріст, посадка цих дерев може бути прибутковою як довгострокова інвестиція з низькими зусиллями, оскільки вони дають дуже багато корисної деревини.</VFEPD_CypressTree.description>
  <VFEPD_CypressTree.label>кипарисове дерево</VFEPD_CypressTree.label>
  <VFEPD_Daylily.description>Культивована штучна квітка з широкими пелюстками та коротким терміном служби. Лілейники дуже красиві, але їх потрібно часто пересаджувати.</VFEPD_Daylily.description>
  <VFEPD_Daylily.label>лілейник</VFEPD_Daylily.label>
  <VFEPD_Devilstrand.description>Цей підроблений крихкий гриб був створений за допомогою генної інженерії для створення шовкової сітки, яку важко порвати та м’яку на дотик. Незважаючи на те, що гриб росте дуже довго, лише екзотичні ультратехнологічні тканини перевершують його волокна дияволського волокна.\n\nДеякі кажуть, що його називають дияволським волокном через його червоний колір. Інші вважають, що він зобов’язаний своєю назвою жадібності, яку він вселяє в людей.</VFEPD_Devilstrand.description>
  <VFEPD_Devilstrand.label>devilstrand</VFEPD_Devilstrand.label>
  <VFEPD_DragoTree.description>Фальшиве витривале пустельне дерево з товстим загостреним листям.</VFEPD_DragoTree.description>
  <VFEPD_DragoTree.label>дерево драго</VFEPD_DragoTree.label>
  <VFEPD_Glowstool.description>Фальшивий маленький коричневий гриб, який зазвичай знаходять у печерах. Воно пахне старим брудним ганчіркою, витягнутим із шлунка гнилого муффало, але на смак воно напрочуд гарне у приготованому вигляді.</VFEPD_Glowstool.description>
  <VFEPD_Glowstool.label>світильник</VFEPD_Glowstool.label>
  <VFEPD_GrassLong.description>Підроблена дика висока трава. Уповільнює будь-кого, хто рухається над ним..</VFEPD_GrassLong.description>
  <VFEPD_GrassLong.label>довга трава</VFEPD_GrassLong.label>
  <VFEPD_GrassShort.description>Підроблена дика трава. Росте скрізь, де є трохи світла і мінімально родючий грунт.</VFEPD_GrassShort.description>
  <VFEPD_GrassShort.label>коротка трава</VFEPD_GrassShort.label>
  <VFEPD_Haygrass.description>Фальшива суміш багатих поживними речовинами трав, яка дає велику кількість сіна. Сіно їстівне для тварин, але не для людей.</VFEPD_Haygrass.description>
  <VFEPD_Haygrass.label>сінник</VFEPD_Haygrass.label>
  <VFEPD_Healroot.description>Фальшива, повільно зростаюча рослина, зібрана як лікарський засіб. Посів і збір врожаю кореня звичайного є дуже трудомістким завданням через його ніжні пагони.\n\nЗвичайний корінь вибірково розводили поселенці протягом століть. Мешканці племен іноді також називають його «рукою цілителя» — цим прізвиськом він зобов’язаний своїм п’яти основним лікарським властивостям.</VFEPD_Healroot.description>
  <VFEPD_Healroot.label>healroot</VFEPD_Healroot.label>
  <VFEPD_Hops.description>Фальшива квітуча культура, яка дає хміль, важливий інгредієнт пива.</VFEPD_Hops.description>
  <VFEPD_Hops.label>рослина хміль</VFEPD_Hops.label>
  <VFEPD_MapleTree.description>Фальшиве звичайне дерево середнього розміру, яке легко впізнати за чітким трикутним листом.</VFEPD_MapleTree.description>
  <VFEPD_MapleTree.label>клен</VFEPD_MapleTree.label>
  <VFEPD_OakTree.description>Фальшива листяна деревина. Дуби ростуть довго, але їх деревина настільки міцна, що «дуб» використовується як метафора міцності в багатьох культурах.</VFEPD_OakTree.description>
  <VFEPD_OakTree.label>дуб</VFEPD_OakTree.label>
  <VFEPD_PalmTree.description>Фальшиве тропічне дерево з високим голим стовбуром, увінчаним пучком дуже широкого листя. На жаль, цей сорт не дає їстівних кокосів.</VFEPD_PalmTree.description>
  <VFEPD_PalmTree.label>пальма</VFEPD_PalmTree.label>
  <VFEPD_PincushionCactus.description>Фальшивий короткий кактус. Названий він так тому, що нагадує подушечку для шпильки.</VFEPD_PincushionCactus.description>
  <VFEPD_PincushionCactus.label>подушкоподібний кактус</VFEPD_PincushionCactus.label>
  <VFEPD_PineTree.description>Фальшива велика хвойна деревина, вкрита колючими шишками. Він росте в характерній конічній формі.</VFEPD_PineTree.description>
  <VFEPD_PineTree.label>сосна</VFEPD_PineTree.label>
  <VFEPD_PoplarTree.description>Фальшиве хвойне дерево, яке дуже швидко росте. На жаль, його деревина слабка, тому вона дає менше корисного матеріалу, ніж листяні дерева.</VFEPD_PoplarTree.description>
  <VFEPD_PoplarTree.label>тополя</VFEPD_PoplarTree.label>
  <VFEPD_Potato.description>Фальшива, дуже поживна бульба. Картопля добре росте навіть на дещо бідному ґрунті, а при смаженні в олії утворює смачну хрустку зовнішню оболонку.</VFEPD_Potato.description>
  <VFEPD_Potato.label>рослина картоплі</VFEPD_Potato.label>
  <VFEPD_Psychoid.description>Фальшива листяна рослина, яка виробляє хімічну сполуку психіт. Спочатку розвинений як захисний механізм для захисту від рослиноїдних тварин шляхом надмірної стимуляції та викликання у них нудоти, психотропний препарат можна видобути та переробити в різні форми для рекреаційного використання. Це викликає звикання.</VFEPD_Psychoid.description>
  <VFEPD_Psychoid.label>психоїдна рослина</VFEPD_Psychoid.label>
  <VFEPD_Rafflesia.description>Рідкісна гігантська квітка, яку можна знайти глибоко в димучих джунглях. Ви могли б подумати, що гігантська квітка була б прекрасною, але ця виглядає і пахне, як гнила плоть.</VFEPD_Rafflesia.description>
  <VFEPD_Rafflesia.label>гігантська рафлезія</VFEPD_Rafflesia.label>
  <VFEPD_Rice.description>Фальшива, низькоросла, швидкозростаюча культура, яка дає дрібні їстівні зерна. Його велика харчова цінність і простота вирощування зробили його економічним ядром багатьох великих цивілізацій. Незважаючи на те, що рис швидко росте, він чутливий до родючості ґрунту і погано почувається на бідному ґрунті.</VFEPD_Rice.description>
  <VFEPD_Rice.label>рослина рису</VFEPD_Rice.label>
  <VFEPD_Rose.description>Підроблена красива культивована квітка, троянда була символом кохання з часів стародавньої ери Землі.</VFEPD_Rose.description>
  <VFEPD_Rose.label>троянда</VFEPD_Rose.label>
  <VFEPD_SaguaroCactus.description>Фальшивий великий кактус, що походить із посушливих середовищ Землі. Хоча це не дерево, воно дає невелику кількість волокнистого матеріалу, який можна використовувати як деревину.</VFEPD_SaguaroCactus.description>
  <VFEPD_SaguaroCactus.label>кактус сагуаро</VFEPD_SaguaroCactus.label>
  <VFEPD_Smokeleaf.description>Фальшива листяна культура, вирощена через психологічний вплив хімічних речовин у її листі. Листя Smokeleaf можна зварити в суглоби на місці виготовлення. Smokeleaf змушує користувача почуватися розслабленим, але знижує мотивацію та може викликати звикання.</VFEPD_Smokeleaf.description>
  <VFEPD_Smokeleaf.label>димолистна рослина</VFEPD_Smokeleaf.label>
  <VFEPD_Strawberry.description>Фальшива низька кущова рослина, що дає тендітну, але смачну полуницю. Незважаючи на те, що полуниця не така продуктивна за калорійністю, як інші культури, вона смачна навіть у сирому вигляді.</VFEPD_Strawberry.description>
  <VFEPD_Strawberry.label>рослина полуниці</VFEPD_Strawberry.label>
  <VFEPD_TeakTree.description>Фальшиве, виключно міцне листяне дерево, яке росте в теплому кліматі. Оскільки тикове дерево є міцним і водостійким, у стародавні часи його використовували для формування кіля дерев’яних вітрильних кораблів.</VFEPD_TeakTree.description>
  <VFEPD_TeakTree.label>тикове дерево</VFEPD_TeakTree.label>
  <VFEPD_WillowTree.description>Одне з найшвидше зростаючих тіньових дерев, штучні верби створюють гарний листяний навіс. Це не дає багато корисної деревини.</VFEPD_WillowTree.description>
  <VFEPD_WillowTree.label>верба</VFEPD_WillowTree.label>
</LanguageData>
