<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Il segnale dal nocciolo del reattore proviene da qualche parte di questo insediamento. Cerca gli edifici abbandonati per recuperare il nucleo.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>Un antico reattore è nascosto tra le rovine vicine. Il reattore è rotto e perde ricadute tossiche su tutta la regione. Individualo e disattivalo per ottenere il nocciolo del reattore e fermare le ricadute.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Hai rilevato il segnale del nocciolo di un reattore proveniente da un antico ammasso sotterraneo. La posizione è segnata sulla mappa del mondo.

Recupera i nuclei del reattore e i pannelli della cellula per espandere il tuo Hellion.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>I resti di una piattaforma orbitale sono sparsi nelle vicinanze. Fai attenzione, i rottami contengono robot ostili.

Il segnale del nocciolo del reattore proviene da qualche parte all'interno del luogo dell'incidente.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Hai rilevato il segnale del nocciolo di un reattore. Il nucleo sta alimentando un antico terraformatore malfunzionante. La sua posizione è segnata sulla mappa del mondo.

Il terraformatore sta raffreddando la regione locale portandola a temperature pericolosamente basse. Preparati al freddo.

Recupera i nuclei del reattore e i pannelli della cellula per espandere il tuo Hellion.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Il luogo dello schianto di un prototipo di Hellion.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>Rottami dell'Inferno</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Hai rilevato il segnale del nocciolo di un reattore proveniente da un sistema di caverne nelle profondità sotterranee. L'ingresso è segnato sulla mappa del mondo.

Recupera i nuclei del reattore e i pannelli della cellula per potenziare il tuo Hellion.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>Il segnale del nocciolo del reattore proviene da un relè di comunicazione del robot qui. Smontatelo per acquisire il nucleo del reattore.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Hai rilevato il segnale del nocciolo di un reattore.

Fai attenzione: le posizioni orbitali sono estremamente pericolose. Assicurati che il tuo Hellion sia completamente recintato con muri ermetici e equipaggia i tuoi coloni con tute vacue. Organizza il tuo viaggio di ritorno, vivere in orbita per lunghi periodi è molto difficile.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Hai rilevato il segnale del nocciolo di un reattore su questa piattaforma. C'è una forte presenza di robot.

Fai attenzione, le posizioni orbitali sono estremamente pericolose. Assicurati che il tuo Hellion sia completamente recintato con muri ermetici e equipaggia i tuoi coloni con tute vacue. Organizza il tuo viaggio di ritorno, vivere in orbita per lunghi periodi è molto difficile.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
  <RobCo_AncientVault.description>Un vecchio caveau RobCo le cui difese interne sono ancora attive.</RobCo_AncientVault.description>
  <RobCo_AncientVault.label>RobCo caveau</RobCo_AncientVault.label>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>Un antico laboratorio della West Tek contenente materiale di ricerca sul FEV1 sigillato. L'interno potrebbe essere ancora sorvegliato da difese meccanoidi dormienti.</WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>antico laboratorio West Tek</WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>
  <VFED_AerodroneStation.description>A Whitespring Vertibot Station.</VFED_AerodroneStation.description>
  <VFED_AerodroneStation.label>vertibot station</VFED_AerodroneStation.label>
  <VFED_ControlStation.description>A Whitespring Control Station.</VFED_ControlStation.description>
  <VFED_DeadDrop.description>A dead drop from our Brotherhood expeditionary contact.</VFED_DeadDrop.description>
  <VFED_EmpireRuins.description>The former flagship of the Whitespring Enclave, now crashed.</VFED_EmpireRuins.description>
  <VFED_EmpireRuins.label>Kovac-Muldoon platform wreck</VFED_EmpireRuins.label>
  <VFED_ImperialConvoy.description>A Whitespring Convoy.</VFED_ImperialConvoy.description>
  <VFED_ImperialConvoy.label>Whitespring convoy</VFED_ImperialConvoy.label>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>A downed vertibird carrying a senior Whitespring official.</VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>downed XVB02</VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>
  <VFED_PlotMission_Raid.label>officer estate</VFED_PlotMission_Raid.label>
  <VFED_ShuttleStagingPost.description>A Whitespring Vertibird Staging Post.</VFED_ShuttleStagingPost.description>
  <VFED_ShuttleStagingPost.label>vertibird staging post</VFED_ShuttleStagingPost.label>
  <VFED_SupplyDepot.description>A Whitespring Supply Depot.</VFED_SupplyDepot.description>
  <VFED_TechPrinter.description>A Whitespring TechPrinter Center.</VFED_TechPrinter.description>
  <VFED_TechPrinter.label>data print center</VFED_TechPrinter.label>
  <VFED_Underfarm.description>A Whitespring Underfarm.</VFED_Underfarm.description>
  <VFED_Underfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_Underfarm.label>
  <VFED_ZeusCannonComplex.description>A secret Whitespring installation equipped with a large number of powerful orbital cannons, capable of bringing down large objects from the orbit.</VFED_ZeusCannonComplex.description>
  <VFED_ZeusCannonComplex.label>orbital cannon complex</VFED_ZeusCannonComplex.label>
</LanguageData>
