<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Những tiết lộ của nhà hiền triết về máu đốt hemogen làm nhiên liệu nghi lễ, biến máu thành nỗi đau, sự hy sinh và phép màu săn mồi.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>hiền triết máu</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Chỉ những người huyền bí tạo máu</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Các nhà hiền triết máu là những nhà huyền bí, những người nuôi dưỡng những điều mặc khải thông qua các nghi lễ máu và huyết sắc chứa đầy lời nguyền. Các nghi lễ của họ hút cạn sinh lực, gieo rắc nỗi kinh hoàng và chỉ để lại những cơn ác mộng sau lưng họ.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Những tiết lộ của nghệ sĩ múa rối thần tượng đã phá vỡ tâm trí, biến ý chí thành nô lệ và biến những nạn nhân rỗng tuếch thành phần mở rộng của nhà huyền bí.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>nghệ sĩ múa rối thần tượng</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Chỉ những người huyền bí sinh ra ở đế chế</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Những nghệ sĩ múa rối thần tượng là bậc thầy về chiếm hữu và thống trị tâm linh. Họ làm rỗng mục tiêu, đeo những con rối như mặt nạ và bám vào cuộc sống bằng cách lao vào những kẻ nô lệ dùng một lần.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Những tiết lộ của thầy tế lễ thượng phẩm tôn vinh một nhà lãnh đạo có khả năng ràng buộc những người đi theo, tiêu diệt đối thủ và cai trị thông qua sự hiện diện và nỗi đau.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>thầy tế lễ thượng phẩm</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Những tiết lộ của nhà bác học Blacksite cấm suy nghĩ của máy móc, sự điên rồ và tình trạng quá tải thần kinh được vũ khí hóa.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>người hiểu biết về trang web đen</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Những tiết lộ của Doomwatcher bóp méo tuổi tác, sự phát triển và thời gian bằng cách bám chặt vào các rìa của thời gian.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>người theo dõi ngày tận thế</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Những tiết lộ của Ashcaller biến lửa, nhiệt và năng lượng hủy diệt thô thành vũ khí trong các nghi lễ ngoạn mục.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>người gọi tro</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Những tiết lộ của nhà thôi miên làm dịu tâm trí, phá vỡ sự hoảng loạn và khiến những người theo dõi xung quanh tràn ngập sự bình tĩnh khác thường.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>người thôi miên</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Những tiết lộ của Rimebinder định hình cái lạnh, băng và entropy thành các rào cản, bẫy và băng giá giết chết.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>người làm viền</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Tiết lộ của Thợ dệt Điềm báo đánh đổi vận may lấy vận rủi, làm đảo lộn cán cân của các sự kiện thông qua canh bạc mang tính nghi lễ.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>thợ dệt điềm báo</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Những tiết lộ của Gravecaller gieo rắc nỗi sợ hãi, khai thác xác chết và kéo người chết trở lại phục vụ.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>người đào mộ</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Những tiết lộ của Nightstalker khen thưởng cho cuộc phục kích, bóng tối và hành quyết trong im lặng dưới bức màn bóng tối phi tự nhiên.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>người đi đêm</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Những tiết lộ của người canh gác che chắn cho đồng minh, củng cố xác thịt và kéo các nhà nghiên cứu thoát khỏi nguy hiểm chết người.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>người quản lý</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Những tiết lộ của Gatewalker xé toạc những lỗ hổng tồn tại trong thời gian ngắn trong không gian, di chuyển con người và đồ vật bằng con đường tắt huyền bí.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>người gác cổng</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Những tiết lộ của Stormcaller ra lệnh sét, tắt máy móc và biến thời tiết thành vũ khí.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>người gọi bão</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Những tiết lộ của kỹ sư về di tích đánh thức mạch điện đã chết, trao quyền cho công nghệ đã được thu thập và đưa những hiểu biết sâu sắc huyền bí vào phần cứng.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>kỹ sư di tích</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Những tiết lộ về phương tiện chiến đấu là những nghi thức chiến tranh ích kỷ giúp rèn luyện phản xạ, tốc độ và bản năng giết chóc.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>chiến đấu vừa</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Những tiết lộ của diễn giả vật tổ kêu gọi quái thú, bụi mâm xôi và các linh hồn hoang dã trong đền thờ để sinh tồn và phòng thủ.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>loa vật tổ</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
