<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sergeant ist ein Unteroffizier im Rang eines Unteroffiziers, der für die Führung von Trupps, die Aufrechterhaltung der Disziplin und die Sicherstellung der Effektivität der Enklave-Operationen verantwortlich ist. Sergeants werden aufgrund ihrer Führungsqualitäten und technischen Fähigkeiten oft aus dem Dienstgrad befördert.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>Sergeant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Oberst ist ein hochrangiger Offizier, der Regimente befehligt und groß angelegte strategische Operationen leitet. Oberste sind für die Ausbildung, Disziplin und Kampfbereitschaft ihrer Einheiten innerhalb der Appalachia-Division verantwortlich.</Baron.description>
  <Baron.label>Oberst</Baron.label>
  <Consul.description>Der Generalstaatsanwalt ist ein hochrangiger juristischer und strategischer Berater, der für die Auslegung des Enklavenrechts, die Überwachung der Militärjustiz und die Beratung in Fragen der Politik und des Kommandos verantwortlich ist. Dieser Rang ist den vertrauenswürdigsten Offizieren vorbehalten.</Consul.description>
  <Consul.label>Generalstaatsanwalt</Consul.label>
  <Count.description>Der General hat einen hohen Befehlsrang in der Enklave, beaufsichtigt mehrere Regimenter und leitet große Feldzüge. Generäle sind für die strategische Planung und den Gesamterfolg der Enklave-Operationen in Appalachia verantwortlich.</Count.description>
  <Count.label>allgemein</Count.label>
  <Duke.description>geheimary ist ein hochrangiger Verwaltungsbeamter und koordiniert Logistik-, Geheimdienst- und Unterstützungsdienste für die militärischen Zweige der Enklave. geheimaries sorgen für den reibungslosen Betrieb aller Abteilungen und erleichtern die Kommunikation mit dem Oberkommando.</Duke.description>
  <Duke.label>geheimary</Duke.label>
  <Emperor.description>Der Präsident ist der Oberbefehlshaber der Enklave und hat die ultimative Autorität über alle Abteilungen, Mitarbeiter und Operationen. Der Präsident verkörpert die Ideale der Vereinigten Staaten vor dem Krieg und leitet die Enklave bei ihrer Mission, Ordnung und Zivilisation wiederherzustellen.</Emperor.description>
  <Emperor.label>Präsident</Emperor.label>
  <Freeholder.description>„Mitglied“ ist der Einstiegsrang für anerkanntes Personal in der Appalachia-Division der Enklave. Die meisten erlangen diesen Status durch grundlegende Dienste, Ausbildung oder Handlungen, die Loyalität gegenüber der Mission und den Werten der Enklave demonstrieren.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>Mitglied</Freeholder.label>
  <Knight.description>Leutnant ist ein untergeordneter Offiziersrang in der Enklave, der typischerweise Züge befehligt oder als leitende Offiziere fungiert. Leutnants sind mit der taktischen Führung und der Durchführung kritischer Missionen im Feld betraut.</Knight.description>
  <Knight.label>Leutnant</Knight.label>
  <Praetor.description>Kapitän ist ein Offiziersrang, der für die Leitung von Unternehmen und die Überwachung wichtiger Operationen verantwortlich ist. Kapitäne sind erfahrene Anführer, die Missionen koordinieren und dafür sorgen, dass die Ziele der Enklave effizient erreicht werden.</Praetor.description>
  <Praetor.label>Kapitän</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Der Vizepräsident ist ein leitender Beamter auf nationaler Ebene, der als Stellvertreter des Präsidenten fungiert und die Koordinierung aller Enklavenoperationen in mehreren Regionen überwacht. Der Vizepräsident stellt sicher, dass die Mission der Enklave mit Einigkeit und Präzision ausgeführt wird.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>Vizepräsident</Stellarch.label>
  <Yeoman.description>Privat ist der erste operative Dienstgrad in der militärischen Struktur der Enklave, der denjenigen verliehen wird, die die Erstausbildung abgeschlossen haben und mit grundlegenden Aufgaben und Verantwortlichkeiten innerhalb der Appalachia-Division betraut sind.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>Privat</Yeoman.label>
</LanguageData>
