<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Acolyte.description>Sergeant ist ein Unteroffiziersrang, verantwortlich für die Führung von Trupps, die Aufrechterhaltung der Disziplin und die Sicherstellung der Effektivität von Enklave-Operationen. Sergeants werden oft aus den Reihen befördert aufgrund ihrer Führungs- und Fachkenntnisse.</Acolyte.description>
  <Acolyte.label>Sergeant</Acolyte.label>
  <Baron.description>Colonel ist ein höherer Offiziersrang, der Regimenter befehligt und großangelegte strategische Operationen leitet. Colonels sind verantwortlich für die Ausbildung, Disziplin und Kampfbereitschaft ihrer Einheiten innerhalb der Appalachia-Division.</Baron.description>
  <Baron.label>Colonel</Baron.label>
  <Consul.description>Generalstaatsanwalt ist ein hochrangiger juristischer und strategischer Berater, verantwortlich für die Auslegung des Enklave-Rechts, die Aufsicht der Militärjustiz und die Beratung in Politik- und Kommandofragen. Dieser Rang ist den vertrauenswürdigsten Offizieren vorbehalten.</Consul.description>
  <Consul.label>Generalstaatsanwalt</Consul.label>
  <Count.description>General ist ein Rang des Oberkommandos in der Enklave, der mehrere Regimenter beaufsichtigt und große Kampagnen leitet. Generäle sind verantwortlich für die strategische Planung und den Gesamterfolg der Enklave-Operationen in Appalachia.</Count.description>
  <Count.label>General</Count.label>
  <Duke.description>Sekretär ist ein hoher Verwaltungsrang, der Logistik, Aufklärung und Unterstützungsdienste für die militärischen Zweige der Enklave koordiniert. Sekretäre sorgen für den reibungslosen Ablauf aller Abteilungen und ermöglichen die Kommunikation mit dem Oberkommando.</Duke.description>
  <Duke.label>Sekretär</Duke.label>
  <Emperor.description>Präsident ist der Oberbefehlshaber der Enklave mit absoluter Autorität über alle Abteilungen, Personal und Operationen. Der Präsident verkörpert die Ideale der Vorkriegs-Vereinigten Staaten und führt die Enklave in ihrer Mission, Ordnung und Zivilisation wiederherzustellen.</Emperor.description>
  <Emperor.label>Präsident</Emperor.label>
  <Emperor.labelFemale.label>Präsidentin</Emperor.labelFemale.label>
  <Freeholder.description>Mitglied ist der Einstiegsrang für anerkanntes Personal in der Appalachia-Division der Enklave. Die meisten erhalten diesen Status durch grundlegenden Dienst, Ausbildung oder Taten, die Loyalität zur Mission und den Werten der Enklave zeigen.</Freeholder.description>
  <Freeholder.label>Mitglied</Freeholder.label>
  <Knight.description>Leutnant ist ein unterer Offiziersrang in der Enklave, der typischerweise Züge befehligt oder als Stellvertreter dient. Leutnants sind mit taktischer Führung und der Durchführung kritischer Einsätze im Feld betraut.</Knight.description>
  <Knight.label>Leutnant</Knight.label>
  <Praetor.description>Hauptmann ist ein Offiziersrang, verantwortlich für die Führung von Kompanien und die Leitung großer Operationen. Hauptleute sind erfahrene Anführer, die Einsätze koordinieren und sicherstellen, dass die Ziele der Enklave effizient erreicht werden.</Praetor.description>
  <Praetor.label>Hauptmann</Praetor.label>
  <Stellarch.description>Vizepräsident ist ein Exekutivrang auf Landesebene, der als Stellvertreter des Präsidenten fungiert und die Koordination aller Enklave-Operationen über mehrere Regionen hinweg beaufsichtigt. Der Vizepräsident stellt sicher, dass die Mission der Enklave mit Einheit und Präzision durchgeführt wird.</Stellarch.description>
  <Stellarch.label>Vizepräsident</Stellarch.label>
  <VFEE_Archcount.description>Der Whitespring-Rang des Generals ist hochrangigen Befehlshabern vorbehalten, die die nötige Infrastruktur für Inspektionen, Lagebesprechungen und hochrangige Besucher aufgebaut haben.</VFEE_Archcount.description>
  <VFEE_Archcount.label>General</VFEE_Archcount.label>
  <VFEE_Archduke.description>Der Whitespring-Titel des Senators wird Sekretären verliehen, deren Zuständigkeitsbereich eine größere Kommandostruktur zur Aufrechterhaltung der Ordnung erfordert. Senatoren müssen eigene Divisionen aufstellen und ausbilden und in Friedenszeiten die regionale Verwaltungsreichweite der Enklave erweitern.</VFEE_Archduke.description>
  <VFEE_Archduke.label>Senator</VFEE_Archduke.label>
  <VFEE_Despot.description>Der Whitespring-Titel des Ministers hat Autorität über ein strategisch wichtiges System. In der Whitespring-Enklave sorgen Minister dafür, dass Ressourcen weiterhin in Whitespring-Lager und -Fabriken fließen, während ihre Ämter wichtige Verwaltungspositionen im gesamten Regierungssystem besetzen.</VFEE_Despot.description>
  <VFEE_Despot.label>Minister</VFEE_Despot.label>
  <VFEE_HighStellarch.description>Der Whitespring-Titel des Präsidenten repräsentiert die höchste Exekutivgewalt innerhalb der Whitespring-Enklave. Das Amt ist keiner höheren Instanz rechenschaftspflichtig und soll nicht nur die Kontrolle aufrechterhalten, sondern den Einfluss der Enklave überall ausweiten. Nur sehr wenige sind in der Lage, diesen Titel zu empfangen, und noch weniger wünschen sich dessen Verantwortung zu übernehmen.</VFEE_HighStellarch.description>
  <VFEE_HighStellarch.label>Präsident</VFEE_HighStellarch.label>
  <VFEE_Magister.description>Der Whitespring-Titel des Staatssekretärs ist der mittlere Rang der Hochregierung. In der Whitespring-Enklave wird vom Staatssekretär erwartet, die umfangreichen militärischen Fähigkeiten der Siedlung sowohl in Friedens- als auch in Kriegszeiten zu koordinieren und direkt unter dem Präsidenten zu operieren.</VFEE_Magister.description>
  <VFEE_Magister.label>Staatssekretär</VFEE_Magister.label>
  <VFEE_Marquess.description>Der Whitespring-Titel des Generalstaatsanwalts ist einer der höchsten Ränge in der mittleren Regierung. In der Whitespring-Enklave beaufsichtigen Generalstaatsanwälte Grenzgebiete und schützen den Rand des Whitespring-Raums. Im Krieg können sie Flotten aufstellen, die entweder die Linie halten oder breitere Offensivoperationen unterstützen.</VFEE_Marquess.description>
  <VFEE_Marquess.label>Generalstaatsanwalt</VFEE_Marquess.label>
  <Yeoman.description>Gefreiter ist der erste operative Rang in der Militärstruktur der Enklave, verliehen an jene, die die Grundausbildung abgeschlossen haben und mit grundlegenden Pflichten und Verantwortungen innerhalb der Appalachia-Division betraut werden.</Yeoman.description>
  <Yeoman.label>Gefreiter</Yeoman.label>
</LanguageData>