<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Odhalení velekněze dosazují na trůn vůdce, který svazuje následovníky, vysává soupeře a vládne přítomností a bolestí.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>velekněz</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Blacksite savant odhalení směřují zakázané strojové myšlení, šílenství a neurální přetížení zbraněmi.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Odhalení Doomwatcher zkreslují věk, růst a trvání tím, že se drápou na okrajích času.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Ashcallerova odhalení využívají oheň, teplo a surovou destruktivní energii ve velkolepých rituálech.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>popelník</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Mesmeristická odhalení uklidňují mysl, rozbíjejí paniku a zaplavují blízké stoupence nepřirozeným klidem.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>mesmerista</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Rimebinderova odhalení tvarují chlad, led a entropii do bariér, pastí a zabíjejícího mrazu.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Odhalení Omenweaver vyměňují štěstí za neštěstí a naklánějí rovnováhu událostí prostřednictvím rituálního hazardu.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>omenweaver</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Odhalení Gravecallerů šíří hrůzu, využívají mrtvoly a tahají mrtvé zpět do služby.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>hrobník</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Odhalení Nightstalkera odměňují přepadení, temnotu a tichou popravu pod závojem nepřirozeného stínu.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>noční stopař</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Odhalení strážců chrání spojence, posilují maso a odvádějí výzkumníky ze smrtelného nebezpečí.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>strážce</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Odhalení Gatewalkerů trhají vesmírem krátkodobé díry a pohybují lidmi a předměty okultními zkratkami.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>vrátný</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Stormcaller odhalení velí bleskům, zatemní stroje a změní počasí ve zbraň.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>stormcaller</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Odhalení inženýra Relic probudí mrtvé obvody, zmocní vyčištěnou technologii a připojí okultní vhled do hardwaru.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>relikviář</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Odhalení bojového média jsou sobecké válečné rituály, které zostřují reflexy, rychlost a instinkt zabíjení.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>bojové médium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Odhalení totemových řečníků vyzývají zvířata, ostružiníky a duchy divočiny vázané do svatyní k přežití a obraně.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>totemový reproduktor</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
