<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VCEF_RawAnchovy.description>Nyers szardella. Kicsi, közönséges takarmányhal az Engraulidae családból. A legtöbb faj a tengeri vizekben található, de néhány faj sósvízbe kerül, és néhány faj édesvízre korlátozódik.</VCEF_RawAnchovy.description>
  <VCEF_RawAnchovy.label>szardella</VCEF_RawAnchovy.label>
  <VCEF_RawAngelfish.description>Nyers angyalhal. Az angyalhal több tengeri és édesvízi halfajra utal, amelyek általában élénk színekkel és mély, oldalról összenyomott testtel rendelkeznek.</VCEF_RawAngelfish.description>
  <VCEF_RawAngelfish.label>angyalhal</VCEF_RawAngelfish.label>
  <VCEF_RawAnglerfish.description>Nyers horgászhal. A horgászhal csontos hal, amelyet jellegzetes ragadozási módjukról neveztek el, amelyben a hal fejéből származó húsos kinövés (esca vagy illicium) csalogatóként hat más halakra.</VCEF_RawAnglerfish.description>
  <VCEF_RawAnglerfish.label>horgászhal</VCEF_RawAnglerfish.label>
  <VCEF_RawBass.description>Nyers basszus. A basszus sok halfaj által használt név. A kifejezés magában foglalja az édesvízi és tengeri fajokat is, amelyek mindegyike a Perciformes nagy rendjébe tartozik.</VCEF_RawBass.description>
  <VCEF_RawBass.label>basszus</VCEF_RawBass.label>
  <VCEF_RawCatfish.description>Nyers harcsa. A harcsa a rájaúszójú halak változatos csoportja. Nevét kiemelkedő márnáikról kapták, amelyek egy macskabajuszra hasonlítanak.</VCEF_RawCatfish.description>
  <VCEF_RawCatfish.label>harcsa</VCEF_RawCatfish.label>
  <VCEF_RawClownfish.description>Nyers bohóchal. A vadon élő bohóchalak szimbiotikus kölcsönösséget alkotnak a tengeri kökörcsinnel. Fajtól függően a bohóchal általában sárga, narancssárga vagy vöröses vagy feketés színű, és sokuknál fehér sávok vagy foltok láthatók.</VCEF_RawClownfish.description>
  <VCEF_RawClownfish.label>bohóchal</VCEF_RawClownfish.label>
  <VCEF_RawCod.description>Nyers tőkehal. A tőkehal számos nagy, falánk étvágyú halfajt jelent, amelyek nagyrészt más halakkal és különféle gerinctelenekkel táplálkoznak. A tőkehal régóta emberi fogyasztásra tökéletes halnak számít, pelyhes fehér húsa, magas fehérje- és alacsony zsírtartalma miatt.</VCEF_RawCod.description>
  <VCEF_RawCod.label>tőkehal</VCEF_RawCod.label>
  <VCEF_RawEel.description>Nyers angolna. Az angolna az anguilliformes rendjébe tartozó bármely rájaúszójú hal. Az angolna hosszúkás hal, nincs medenceuszonya, és sok fajnak mellúszója sincs. Az angolnák testhullámokat generálva úsznak, amelyek végighaladnak testük hosszán.</VCEF_RawEel.description>
  <VCEF_RawEel.label>angolna</VCEF_RawEel.label>
  <VCEF_RawGoldfish.description>Nyers aranyhal. Az aranyhal (Carassius auratus) a ciprusalakúak (Cypriniformes) rendjének cyprinidae családjába tartozó édesvízi hal. Az egyik leggyakrabban tartott akváriumi hal.</VCEF_RawGoldfish.description>
  <VCEF_RawGoldfish.label>aranyhal</VCEF_RawGoldfish.label>
  <VCEF_RawGuppy.description>Nyers guppi. A guppi (Poecilia reticulata), más néven millióhal és szivárványhal, a világ egyik legszélesebb körben elterjedt trópusi hala, és az egyik legnépszerűbb édesvízi akváriumi halfaj.</VCEF_RawGuppy.description>
  <VCEF_RawGuppy.label>guppy</VCEF_RawGuppy.label>
  <VCEF_RawHaddock.description>Nyers foltos tőkehal. A foltos tőkehal (Melanogrammus aeglefinus) a Gadidae családba tartozó sósvízi hal, az igazi tőkehal. Fontos táplálékhal, hagyományosan frissen vagy füstölve is fogyasztják.</VCEF_RawHaddock.description>
  <VCEF_RawHaddock.label>foltos tőkehal</VCEF_RawHaddock.label>
  <VCEF_RawHalibut.description>Nyers laposhal. A laposhal általános elnevezése, amelyet elsősorban a jobb szem lepényhal családjába tartozó két lepényhalra alkalmaznak. Ritkábban és csak egyes régiókban más lepényhalfajokat is laposhalnak neveznek.</VCEF_RawHalibut.description>
  <VCEF_RawHalibut.label>laposhal</VCEF_RawHalibut.label>
  <VCEF_RawHerring.description>Nyers hering. A hering takarmányhal, többnyire a Clupeidae családba tartozik. A hering gyakran nagy csapatokban mozog a horgászpartok körül és a part közelében.</VCEF_RawHerring.description>
  <VCEF_RawHerring.label>hering</VCEF_RawHerring.label>
  <VCEF_RawKoi.description>Nyers koi. A koi az amuri ponty (Cyprinus rubrofuscus) színes fajtái, amelyeket dekorációs célból tartanak kültéri koi tavakban vagy vízi kertekben.</VCEF_RawKoi.description>
  <VCEF_RawKoi.label>koi</VCEF_RawKoi.label>
  <VCEF_RawLobster.description>Nyers homár. A homár nagyméretű tengeri rákfélék. A homároknak hosszú testük van, izmos farokkal. Öt pár lábuk közül háromnak karmai vannak, köztük az első párnak is, amelyek általában sokkal nagyobbak, mint a többi.</VCEF_RawLobster.description>
  <VCEF_RawLobster.label>homár</VCEF_RawLobster.label>
  <VCEF_RawMackerel.description>Nyers makréla. A makréla egy közönséges név, amelyet számos nyílt tengeri halfajra alkalmaznak, főleg a Scombridae családból. Mind a mérsékelt, mind a trópusi tengerekben megtalálhatók, többnyire a part mentén vagy a tengeren, az óceáni környezetben élnek.</VCEF_RawMackerel.description>
  <VCEF_RawMackerel.label>makréla</VCEF_RawMackerel.label>
  <VCEF_RawMinnow.description>Nyers minnow. A Minnow a Cyprinidae család több nemzetségébe tartozó kis édesvízi halfajok általános neve.</VCEF_RawMinnow.description>
  <VCEF_RawMinnow.label>fürge cselle</VCEF_RawMinnow.label>
  <VCEF_RawPerch.description>Nyers süllő. A sügér a Perca nemzetségbe tartozó halak, a Percidae családba tartozó édesvízi vadhalak általános neve. A sügér a gerincesek egy nagy rendjének kölcsönzi nevüket: a perciformes-nek. Sok édesvízi vadhalfaj többé-kevésbé hasonlít a süllőre, de különböző nemzetségekhez tartoznak.</VCEF_RawPerch.description>
  <VCEF_RawPerch.label>sügér</VCEF_RawPerch.label>
  <VCEF_RawPiranha.description>Nyers piranha. A piranha egy édesvízi hal, amely folyókban, árterekben, tavakban és tározókban él. Bár gyakran rendkívül ragadozóként írják le őket, és főként halakkal táplálkoznak, táplálkozási szokásaik nagyon eltérőek, és növényi anyagokat is fogyasztanak, ami mindenevőnek minősül.</VCEF_RawPiranha.description>
  <VCEF_RawPiranha.label>piranha</VCEF_RawPiranha.label>
  <VCEF_RawPufferfish.description>Nyers gömbhal. A pufferfish elsősorban tengeri és torkolati halak családja. A gömbhalfajok többsége mérgező, néhányuk pedig a világ legmérgezőbb gerincesek közé tartozik. Egyes fajok belső szervei, például a máj, és néha a bőrük is tetrodotoxint tartalmaznak, és a legtöbb állat számára nagyon mérgezőek, ha elfogyasztják; ennek ellenére egyes fajok húsa finomságnak számít, ha speciálisan képzett szakácsok készítik el.</VCEF_RawPufferfish.description>
  <VCEF_RawPufferfish.label>gömbhal</VCEF_RawPufferfish.label>
  <VCEF_RawSalmon.description>Nyers lazac. A lazac a Lazacfélék (Salmonidae) családjába tartozó sugárúszójú halak több fajának általános neve. A lazacok jellemzően anadrom: édesvízben kelnek ki, az óceánba vándorolnak, majd visszatérnek az édesvízbe szaporodni. Számos faj populációja azonban élete során édesvízre korlátozódik.</VCEF_RawSalmon.description>
  <VCEF_RawSalmon.label>lazac</VCEF_RawSalmon.label>
  <VCEF_RawSprat.description>Nyers spratt. A spratt a Clupeidae család Sprattus nemzetségébe tartozó takarmányhal-csoport általános elnevezése. A legtöbb takarmányhalhoz hasonlóan a spratt is rendkívül aktív, kicsi, olajos hal. Nagy csapatokban utaznak más halakkal, és egész nap folyamatosan úsznak.</VCEF_RawSprat.description>
  <VCEF_RawSprat.label>spratt</VCEF_RawSprat.label>
  <VCEF_RawSwordfish.description>Nyers kardhal. A kardhal, más néven szélescsőrű nagy, nagy távolságra vándorló, ragadozó hal, amelyet hosszú, lapos, hegyes csőr jellemez.</VCEF_RawSwordfish.description>
  <VCEF_RawSwordfish.label>kardhal</VCEF_RawSwordfish.label>
  <VCEF_RawTrout.description>Nyers pisztráng. A pisztráng számos édesvízi halfaj közös neve. A legtöbb pisztrángfaj kizárólag édesvízi tavakban és folyókban él, míg mások, például az acélfejűek, két-három évet tölthetnek a tengeren, mielőtt visszatérnének édesvízbe ívni (ez a lazacra jellemzőbb szokás).</VCEF_RawTrout.description>
  <VCEF_RawTrout.label>pisztráng</VCEF_RawTrout.label>
  <VCEF_RawTuna.description>Nyers tonhal. A tonhal nagy tengeri hal. Aktív és mozgékony ragadozó, a tonhal karcsú, áramvonalas testtel rendelkezik, és a leggyorsabban úszó nyílttengeri halak közé tartozik. A tonhalat táplálékhalként nagyra értékelték. Amellett, hogy élelmiszerként értékesek, nagy méretük, gyorsaságuk és erejük, amelyet csúcsragadozóként mutatnak, kivívta a halászok, írók és tudósok csodálatát.</VCEF_RawTuna.description>
  <VCEF_RawTuna.label>tonhal</VCEF_RawTuna.label>
</LanguageData>
