<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Fényes, piros almát hordozó hamisítvány, miközben számtalan fajta létezik, ez a típus a meleg nyarak és az enyhe telek kedvez.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>almafa</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Hamis, széles levelű, magas trópusi fa, amelyet sárga, hosszúkás bogyók fürtjei díszítenek, amelyeket tömören banánnak neveznek.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>banánfa</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>Rózsaszín bogyókkal tarkított, alacsonyan fekvő bokor, amely szegényes, még homokos talajban is jól érzi magát. Ez hamis.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>medveszőlő bokor</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>Hamis fűszernövény-szerű zöldség, amelyet széles körben termesztenek emberek és állatok számára egyaránt, különösen tápláló, és történelmileg festékgyártásban is használják.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>cukorrépa</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>Hamis, kissé szívós, leveles zöld zöldség, gyakran apróra vágva, majd kelesztve vagy párolva.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>káposzta</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Egy hamis fa, amely apró, lilás-piros cseresznyét terem.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>cseresznyefa</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>A nadálytő család hamis hagymás lila gyümölcse. A padlizsánt ritkán szolgálják fel köretként, általában betölti az étel fő alkotóelemének szerepét.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>padlizsán</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>Csípős, zamatos ízű és illatú hamis ehető hagyma, majdnem ugyanannyi fajtával, mint főzési alkalmazással.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>hagyma</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Gyakrabban „fügekaktuszként” emlegetett növényről ismert, hogy még forró, száraz sivatagokban is meglehetősen bőséges. Ez hamis.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Hamis, bokros, féltrópusi fa, narancssárga gyümölcsökkel tarkítva, amely jól felszerelt nedves környezetben és nedves talajban történő termesztésre.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>narancsfa</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Az őszibarackként ismert, homályos csonthéjas gyümölcsöt hordozó hamis lombhullató fák gyakran teljes napfényt és meleg hőmérsékletet igényelnek.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>őszibarackfa</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Ropogós zöld körtét, körtefákat hozó hamis, vaskos fa, amely arról híres, hogy nagy vízigényt és hűvös időt igényel, és árnyékban is jól elvan.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>körtefa</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Hamis gömb alakú zöld magvak biztonságosan elrejtve egy húsos hüvelyben. A borsónövényekről ismert, hogy nagyon szomjasak, és nagy hasznot húznak a csapadékból.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>borsó</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Hamis, apró, fűszeres, karmazsinpiros hüvelyek, amelyeket gyakran használnak szószokhoz, ízesítőkhöz vagy porokhoz.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>bors</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Hamis bokros fa, sima héjú lila terméssel.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>szilvafa</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Technikailag óriási bogyó, a sütőtök arról híres, hogy mind a vetéshez, mind a betakarításhoz triviális. Ezek hamisak.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>tök</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>Lédús, fényes vörös gyümölcsök sorozata, amelyet szőlő köt össze, amelyet általában zöldségként használnak. Ezek hamisak.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>paradicsom</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
