<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AV_Cog.description>Középkori vitorlás hajó, amelyet erős, széles fenekű kialakítás jellemez, egyetlen árboccal és négyzet alakú vitorlával. A középkorban Európában általánosan kereskedelemre, szállításra és feltárásra használták. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_AV_Cog.description>
  <VFEPD_AV_Cog.label>Patkószeg</VFEPD_AV_Cog.label>
  <VFEPD_Brig.description>Kétárbocos vitorlás hajó, mindkét árbocon négyszögletes kötéllel, jellemzően az utóárbocán előre-hátra vitorlát szállít. Manőverezőképességük és viszonylag nagy rakománykapacitásuk kombinációja miatt a dandárokat széles körben használták haditengerészeti és kereskedelmi célokra. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Brig.description>
  <VFEPD_Brig.label>brig</VFEPD_Brig.label>
  <VFEPD_Caravel.description>A karavel egy kicsi, gyors és sokoldalú vitorlás hajó, amely keskeny törzséről, több árbocáról, valamint négyszögletes és késői vitorlák kombinációjáról ismert. A felfedezések korában széles körben használták feltárásra, kereskedelemre és haditengerészeti tevékenységekre. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Caravel.description>
  <VFEPD_Caravel.label>Caravel</VFEPD_Caravel.label>
  <VFEPD_Frigate.description>Egy karcsú kialakítású, gyors és manőverezhető hadihajó, amelyet eredetileg a vitorlák korában kísérő és védelmi feladatokra fejlesztettek ki. A fregattok általában egyetlen folyamatos lövegfedélzetet tartalmaznak, amely ágyúk és más fegyverzet keverékét hordozza. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Frigate.description>
  <VFEPD_Frigate.label>Fregatt</VFEPD_Frigate.label>
  <VFEPD_Galleon.description>Nagyméretű, többfedélzetű vitorlás hajó, amelyet elsősorban áruszállításra terveztek nagy távolságokra óceánokon. Erős hajótesttel rendelkezik, bőséges raktérrel, több, négyzet alakú vitorlákkal szerelt árboccal a meghajtáshoz, valamint magas farral és előlökkel a rakomány tárolására és a személyzeti szállásra. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Galleon.description>
  <VFEPD_Galleon.label>Galleon</VFEPD_Galleon.label>
  <VFEPD_Junk.description>Az ócska hajó egy hagyományos vitorlás hajó, amely egyedülálló kialakításáról ismert, magas farral és lapos fenekével. Gyakran több vitorlát alkalmaz, és történelmileg különféle tengeri tevékenységekre használták, mint például a kereskedelem, a halászat és a szállítás. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Junk.description>
  <VFEPD_Junk.label>Szemét</VFEPD_Junk.label>
  <VFEPD_Longship.description>Karcsú kialakítású keskeny és viszonylag hosszú csónak típusa, amely gyakran vitorlákkal van felszerelve a meghajtás érdekében. A történelem során gyakran használják különféle célokra, például szállításra, feltárásra és hadviselésre. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Longship.description>
  <VFEPD_Longship.label>Longship</VFEPD_Longship.label>
  <VFEPD_PirateCaravel.description>A karavel egy kicsi, gyors és sokoldalú vitorlás hajó, amely keskeny törzséről, több árbocáról, valamint négyszögletes és késői vitorlák kombinációjáról ismert. A felfedezések korában széles körben használták feltárásra, kereskedelemre és haditengerészeti tevékenységekre. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_PirateCaravel.description>
  <VFEPD_PirateCaravel.label>Kalóz karavella</VFEPD_PirateCaravel.label>
  <VFEPD_Sloop.description>Egyárbocos vitorlás hajó előre-hátra szerelékkel, jellemzően nagyvitorlával és egy vagy több fejvitorlával. A karcsú és mozgékony sloopok sokoldalú hajók, amelyeket különféle célokra használnak, például versenyzésre, sétahajózásra, horgászatra és parti járőrözésre. Nem működik: minden belső mechanizmusát eltávolították. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Sloop.description>
  <VFEPD_Sloop.label>Lapos fenekű bárka</VFEPD_Sloop.label>
</LanguageData>
