<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Activator.description>Időzített mechanoid aktiváló egység. Visszaszámlálás után... nem csinál semmit... Jó.</VFEPD_Activator.description>
  <VFEPD_Activator.label>aktivátor</VFEPD_Activator.label>
  <VFEPD_ActivatorProx.description>Közelítési riasztó alvó mechanoidokhoz. Ha emberszerű fenyegetést észlel a közelben, akkor... nem csinál semmit... Welp.</VFEPD_ActivatorProx.description>
  <VFEPD_ActivatorProx.label>aktivátor közelsége</VFEPD_ActivatorProx.label>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.description>Ultratech készülék klímaszabályozáshoz. Vegyszerek és egzotikus mezők segítségével manipulálja az atmoszférát, megváltoztatja a hőmérsékletet a világ ezen régiójában. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_ClimateAdjuster.description>
  <VFEPD_ClimateAdjuster.label>klíma beállító</VFEPD_ClimateAdjuster.label>
  <VFEPD_Defoliator.description>Területmegtagadó eszköz, amely megsemmisíti a közeli növényeket anélkül, hogy az állatokat érintené. Véglegesen üzemképtelen.</VFEPD_Defoliator.description>
  <VFEPD_Defoliator.label>inaktív lombtalanító</VFEPD_Defoliator.label>
  <VFEPD_EMIDynamo.description>Hatalmas elektromágneses interferencia generátor. Megzavarja vagy leállítja az elektromos készülékeket a közeli régiókban. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_EMIDynamo.description>
  <VFEPD_EMIDynamo.label>EMI dinamó</VFEPD_EMIDynamo.label>
  <VFEPD_Gloomlight.description>Ismeretlen funkciójú önjáró mechanoid csomópont. Deaktiválva.</VFEPD_Gloomlight.description>
  <VFEPD_Gloomlight.label>deaktivált homályfény</VFEPD_Gloomlight.label>
  <VFEPD_MechAssembler.description>Automatizált mechanoid gyár. Deaktiválva és lezárva.</VFEPD_MechAssembler.description>
  <VFEPD_MechAssembler.label>mech összeszerelő</VFEPD_MechAssembler.label>
  <VFEPD_MechCapsule.description>Mechanoid tároló- és telepítési kapszula. Lezárt és inaktív.</VFEPD_MechCapsule.description>
  <VFEPD_MechCapsule.label>mech kapszula</VFEPD_MechCapsule.label>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.description>Mechanoid tároló- és telepítési kapszula. Nyitott és üres.</VFEPD_MechCapsuleOpen.description>
  <VFEPD_MechCapsuleOpen.label>mech kapszula, nyitott</VFEPD_MechCapsuleOpen.label>
  <VFEPD_MechDropBeacon.description>Mechanoid erősítő ejtőjelző. Ha aktiválva van, nem csinál semmit, mert nem az igazi. A képzeletbeli mechanoidok nem árthatnak neked.</VFEPD_MechDropBeacon.description>
  <VFEPD_MechDropBeacon.label>dobja be a jeladót</VFEPD_MechDropBeacon.label>
  <VFEPD_PsychicDroner.description>Archotech eszköz, amely egy őrült szuperintelligencia gondolatait továbbítja. Hatalmas pszichés drónt hoz létre, amely egy nemre van hangolva, és a bolygó egész régiójára hat. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_PsychicDroner.description>
  <VFEPD_PsychicDroner.label>pszichés dronner</VFEPD_PsychicDroner.label>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.description>Archotech eszköz, amely egy adott nemre hangolt hatalmas pszichés elnyomási mezőt hoz létre. Az ilyen nemű emberek pszichés tevékenységét elnyomják, csökkentve ezzel tudatukat. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_PsychicSuppressor.description>
  <VFEPD_PsychicSuppressor.label>pszichés szuppresszor</VFEPD_PsychicSuppressor.label>
  <VFEPD_ShieldGenerator.description>Olyan árnyékoló eszköz, amely lendülettaszító mezőt vetít ki. Vagy az lenne, nem volt olyan hamis.</VFEPD_ShieldGenerator.description>
  <VFEPD_ShieldGenerator.label>hamis pajzs</VFEPD_ShieldGenerator.label>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>Olyan árnyékoló eszköz, amely lendülettaszító mezőt vetít ki. Vagy az lenne, nem volt olyan hamis.</VFEPD_ShieldGeneratorLow.description>
  <VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>hamis alacsony pajzs</VFEPD_ShieldGeneratorLow.label>
  <VFEPD_SmokeSpewer.description>Egy ultratech tömegpusztító fegyver, amelyet területmegtagadásra terveztek. A rendelkezésre álló vegyületek begyűjtésével és önreprodukáló átlátszatlan molekulákká alakításával elegendő füstöt tud kifújni ahhoz, hogy a bolygó egész területén blokkolja a Napot. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_SmokeSpewer.description>
  <VFEPD_SmokeSpewer.label>füstcsőr</VFEPD_SmokeSpewer.label>
  <VFEPD_SunBlocker.description>Ultratech gép, amely egzotikus mezőket hoz létre nagy magasságban, átlátszatlanná varázsolva az eget és elzárva a napot. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_SunBlocker.description>
  <VFEPD_SunBlocker.label>fényvédő</VFEPD_SunBlocker.label>
  <VFEPD_ToxicSpewer.description>Egy ultratech tömegpusztító fegyver, amelyet területmegtagadásra terveztek. Ez az eszköz begyűjti a rendelkezésre álló vegyületeket, és önreprodukáló mérgekké alakítja azokat. Ezeket a légkörbe lövellve a bolygó egész régióját megmérgezheti. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_ToxicSpewer.description>
  <VFEPD_ToxicSpewer.label>mérgező szálka</VFEPD_ToxicSpewer.label>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.description>Egy hamis mechanoid áramfejlesztő egység. Nem ad ki áramot.</VFEPD_UnstablePowerCell.description>
  <VFEPD_UnstablePowerCell.label>hamis erőcella</VFEPD_UnstablePowerCell.label>
  <VFEPD_WeatherController.description>Ultratech eszköz az időjárás szabályozására. Vegyszerek és egzotikus mezők segítségével az időjárást egy adott konfigurációba kényszeríti. Belülről rájössz, hogy valójában egy kartonból készült kivágásról van szó, minden megfelelő gép nélkül.</VFEPD_WeatherController.description>
  <VFEPD_WeatherController.label>időjárás vezérlő</VFEPD_WeatherController.label>
</LanguageData>
