<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AloeVera.description>Rozettába rendezett zamatos levelű gyógynövény. A levelek szürkétől zöldig terjednek, és néha fehér foltok vannak a felületükön. Ez hamis.</VFEPD_AloeVera.description>
  <VFEPD_AloeVera.label>aloe vera</VFEPD_AloeVera.label>
  <VFEPD_Barley.description>Gabona gabona, amelyet az emberek felhasználhatnak kenyérhez, italokhoz, pörköltekhez és más ételekhez. Ez hamis.</VFEPD_Barley.description>
  <VFEPD_Barley.label>árpa</VFEPD_Barley.label>
  <VFEPD_Beans.description>Hosszú termesztési múlttal rendelkező lágyszárú bokor. Ez hamis.</VFEPD_Beans.description>
  <VFEPD_Beans.label>bab</VFEPD_Beans.label>
  <VFEPD_BellPepper.description>Az édes paprika néven is ismert, a kaliforniai paprika technikailag éjszakai árnyak. Ez hamis.</VFEPD_BellPepper.description>
  <VFEPD_BellPepper.label>kaliforniai paprika</VFEPD_BellPepper.label>
  <VFEPD_Blueberry.description>Édes, ehető gyümölcsei miatt nagyra értékelt cserje. Ez hamis.</VFEPD_Blueberry.description>
  <VFEPD_Blueberry.label>áfonya</VFEPD_Blueberry.label>
  <VFEPD_BrusselsSprout.description>A káposzta ehető bimbóiért termesztett „csíra” formája. Ez hamis.</VFEPD_BrusselsSprout.description>
  <VFEPD_BrusselsSprout.label>kelbimbó</VFEPD_BrusselsSprout.label>
  <VFEPD_Buckwheat.description>Gabonaszerű magjai miatt termesztett álgabona. Ez hamis.</VFEPD_Buckwheat.description>
  <VFEPD_Buckwheat.label>hajdina</VFEPD_Buckwheat.label>
  <VFEPD_ButternutSquash.description>Szőlőnövény, amely a sütőtökhöz hasonló édes, diós ízű zöldséget termel. Ez hamis.</VFEPD_ButternutSquash.description>
  <VFEPD_ButternutSquash.label>vaj tök</VFEPD_ButternutSquash.label>
  <VFEPD_Canola.description>A repce élénksárga virágú fajtája, főként olajban gazdag magja miatt termesztik. Ez hamis.</VFEPD_Canola.description>
  <VFEPD_Canola.label>repce</VFEPD_Canola.label>
  <VFEPD_Carrot.description>Az Apiaceae családba tartozó lágyszárú növény, amely ehető karógyökeret hoz létre. Ez hamis.</VFEPD_Carrot.description>
  <VFEPD_Carrot.label>sárgarépa</VFEPD_Carrot.label>
  <VFEPD_Cassava.description>Egy gumós ehető növény, amelyet maniókának, mandiókának vagy yucának is neveznek. Ez hamis.</VFEPD_Cassava.description>
  <VFEPD_Cassava.label>manióka</VFEPD_Cassava.label>
  <VFEPD_Celery.description>Hosszú rostos szárból álló zöldség, amely levelekre szűkül. Ez hamis.</VFEPD_Celery.description>
  <VFEPD_Celery.label>zeller</VFEPD_Celery.label>
  <VFEPD_Chickpea.description>Az egyik legkorábban termesztett hüvelyes, amelyet széles körben termesztenek tápláló magjai miatt. Ez hamis.</VFEPD_Chickpea.description>
  <VFEPD_Chickpea.label>csicseriborsó</VFEPD_Chickpea.label>
  <VFEPD_CoconutPalm.description>Egy pálmafa, amelyet széles körben termesztenek trópusi területeken ehető gyümölcséért, a kókuszdióért. Ez hamis.</VFEPD_CoconutPalm.description>
  <VFEPD_CoconutPalm.label>kókuszpálma</VFEPD_CoconutPalm.label>
  <VFEPD_Cucumber.description>Terjedő szőlő nagy levelekkel és hullámos indákkal, háromszögletű szúrós, szőrös levelekkel és sárga virágokkal. Ez hamis.</VFEPD_Cucumber.description>
  <VFEPD_Cucumber.label>uborka</VFEPD_Cucumber.label>
  <VFEPD_Garlic.description>Hosszú, lapos, fűszerű levelekkel rendelkező növény, amely szárat alkot. Ez hamis.</VFEPD_Garlic.description>
  <VFEPD_Garlic.label>fokhagyma</VFEPD_Garlic.label>
  <VFEPD_Healshroom.description>Lassan növekvő gomba, amely betakarításkor gyógynövényeket ad. Ez hamis.</VFEPD_Healshroom.description>
  <VFEPD_Healshroom.label>gyógyterem</VFEPD_Healshroom.label>
  <VFEPD_Lettuce.description>Leveles zöldség, amelyet gyakran frissen fogyasztanak, és zöldsaláták alapjául szolgálnak. Ez hamis.</VFEPD_Lettuce.description>
  <VFEPD_Lettuce.label>saláta</VFEPD_Lettuce.label>
  <VFEPD_Lotus.description>A köznyelvben vízililiomnak nevezett lótusznövények alkalmazkodnak a lassan mozgó folyók és deltaterületek árterületein történő növekedéshez. Ez hamis. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Lotus.description>
  <VFEPD_Lotus.label>lótusz</VFEPD_Lotus.label>
  <VFEPD_Melon.description>Jelentős méretű édes, ehető és húsos termést hozó növény. Ez hamis.</VFEPD_Melon.description>
  <VFEPD_Melon.label>dinnye</VFEPD_Melon.label>
  <VFEPD_Moss.description>Tápanyagban gazdag moha, amely barlangi állatok etetésére használható, de embert nem. Ez hamis.</VFEPD_Moss.description>
  <VFEPD_Moss.label>barlangi moha</VFEPD_Moss.label>
  <VFEPD_Oats.description>A zab, amelyet néha közönséges zabnak is neveznek, a magjának termesztett gabonafélék, amelyeket ugyanazon a néven ismernek. Ez hamis.</VFEPD_Oats.description>
  <VFEPD_Oats.label>zab</VFEPD_Oats.label>
  <VFEPD_Okra.description>A mályvafélék családjába tartozó virágos növény, amelyet ehető zöld maghüvelyei miatt értékelnek. Ez hamis.</VFEPD_Okra.description>
  <VFEPD_Okra.label>gombó</VFEPD_Okra.label>
  <VFEPD_Peanut.description>Hosszúkás alakú és papírszerű maghéjú magokat hozó növény. Ez hamis.</VFEPD_Peanut.description>
  <VFEPD_Peanut.label>földimogyoró</VFEPD_Peanut.label>
  <VFEPD_Pineapple.description>Édes trópusi gyümölcs kemény bőrszerű héjjal és tüskés levelekkel a tetején. Ez hamis.</VFEPD_Pineapple.description>
  <VFEPD_Pineapple.label>ananász</VFEPD_Pineapple.label>
  <VFEPD_Radish.description>Egy gumós ehető növény, amelyet maniókának, mandiókának vagy yucának is neveznek. Ez hamis.</VFEPD_Radish.description>
  <VFEPD_Radish.label>retek</VFEPD_Radish.label>
  <VFEPD_Rye.description>Olyan növény, amely a legtöbb gabonaszemhez szükségesnél jóval szegényebb talajokon is jól fejlődik. Ez hamis.</VFEPD_Rye.description>
  <VFEPD_Rye.label>rozs</VFEPD_Rye.label>
  <VFEPD_Sorghum.description>Szárazságtűrő gabona, amelyet élelmiszerekhez, takarmányokhoz, alkoholos italok és bioüzemanyagok előállításához használnak. Ez hamis.</VFEPD_Sorghum.description>
  <VFEPD_Sorghum.label>cirok</VFEPD_Sorghum.label>
  <VFEPD_Sunflower.description>Nagy termés, amelyet étolajához és ehető gyümölcseihez használnak. Ez hamis.</VFEPD_Sunflower.description>
  <VFEPD_Sunflower.label>napraforgó</VFEPD_Sunflower.label>
  <VFEPD_SweetPotato.description>Egy gumós ehető növény, amelyet maniókának, mandiókának vagy yucának is neveznek. Ez hamis.</VFEPD_SweetPotato.description>
  <VFEPD_SweetPotato.label>édesburgonya</VFEPD_SweetPotato.label>
  <VFEPD_Taro.description>Trópusi növény, amelyet elsősorban ehető gumója, gyökérzöldsége miatt termesztenek. Ez hamis. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Taro.description>
  <VFEPD_Taro.label>taro</VFEPD_Taro.label>
  <VFEPD_Tinctshroom.description>Génmanipulált gomba, amely önmódosító festéket választ ki. Ez hamis.</VFEPD_Tinctshroom.description>
  <VFEPD_Tinctshroom.label>tincskamra</VFEPD_Tinctshroom.label>
  <VFEPD_TreeAlmond.description>Gyümölcséért, manduláért termesztett lombhullató fa. Az édes mandulát simán fogyaszthatjuk, de felhasználhatjuk desszertek és édességek összetevőjeként is. Ez hamis.</VFEPD_TreeAlmond.description>
  <VFEPD_TreeAlmond.label>mandulafa</VFEPD_TreeAlmond.label>
  <VFEPD_TreeAvocado.description>Egy örökzöld fa vastag, bőrszerű levelekkel, amely tökéletes fehér, elefántcsonttól sárgáig terjedő virágokat hoz. Ez hamis.</VFEPD_TreeAvocado.description>
  <VFEPD_TreeAvocado.label>avokádó fa</VFEPD_TreeAvocado.label>
  <VFEPD_TreeMango.description>Gyümölcséért, manduláért termesztett lombhullató fa. Az édes mandulát simán fogyaszthatjuk, de felhasználhatjuk desszertek és édességek összetevőjeként is. Ez hamis.</VFEPD_TreeMango.description>
  <VFEPD_TreeMango.label>mangófa</VFEPD_TreeMango.label>
  <VFEPD_TreeOlive.description>Szubtrópusi, széles levelű örökzöld fa. Bőrszerű és lándzsa alakú levelei felül sötétzöldek, alul ezüstösek, és a gallyon egymással szemben párosulnak. Ez hamis.</VFEPD_TreeOlive.description>
  <VFEPD_TreeOlive.label>olajfa</VFEPD_TreeOlive.label>
  <VFEPD_WaterChestnut.description>Mocsarakban, víz alatt, sárban növő vízi zöldség. Ez hamis. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_WaterChestnut.description>
  <VFEPD_WaterChestnut.label>vízi gesztenye</VFEPD_WaterChestnut.label>
  <VFEPD_Watercress.description>A vízitorma gyorsan növekvő, évelő növény. Ez az egyik legrégebbi ismert leveles zöldség, amelyet az ember fogyasztott. Ez hamis. Víz fölé szánva. Vagy ahol akarod, nem vagyok az anyukád!</VFEPD_Watercress.description>
  <VFEPD_Watercress.label>vízitorma</VFEPD_Watercress.label>
  <VFEPD_YellowBellPepper.description>Az édes paprika néven is ismert, a kaliforniai paprika technikailag éjszakai árnyak. Ez hamis.</VFEPD_YellowBellPepper.description>
  <VFEPD_YellowBellPepper.label>sárga kaliforniai paprika</VFEPD_YellowBellPepper.label>
</LanguageData>
