<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_BangBus.description>Az alapvető személyszállítás, a Bangbus egy viszonylag olcsó gép, amelyet sík terepen lévő utakon történő emberek szállítására lehet megépíteni. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_BangBus.description>
  <VFEPD_BangBus.label>Bang busz</VFEPD_BangBus.label>
  <VFEPD_Bulldog.description>Egy általános fő harckocsi, a Bulldog egy továbbfejlesztett harcjármű, amely minden harcban jól teljesít. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Bulldog.description>
  <VFEPD_Bulldog.label>Buldog</VFEPD_Bulldog.label>
  <VFEPD_Bunsen.description>Az alapvető könnyű harckocsi, a Bunsen egy módosított páncélozott jármű, amely alkalmas az ellenséges erődítmények és a kitett gyalogság megszállására. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Bunsen.description>
  <VFEPD_Bunsen.label>Bunsen</VFEPD_Bunsen.label>
  <VFEPD_Charley.description>Általános motorkerékpár, a Charley egy nagyon hatékony egyszemélyes jármű, kis rakterű. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Charley.description>
  <VFEPD_Charley.label>Charley</VFEPD_Charley.label>
  <VFEPD_Dinghy.description>Egy nagyon egyszerű motoros hajó, a Dingy egy hihetetlenül olcsó és diszkrét vízi szállítási mód. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Dinghy.description>
  <VFEPD_Dinghy.label>Lélekvesztő</VFEPD_Dinghy.label>
  <VFEPD_Dirtbike.description>Egy alapvető terepmotorkerékpár, a Dirtbike egy nagyon olcsó jármű, amellyel egyetlen felhasználó gyorsan, hatékonyan és csendesen utazhat. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Dirtbike.description>
  <VFEPD_Dirtbike.label>Dirtbike</VFEPD_Dirtbike.label>
  <VFEPD_Frog.description>Az alapvető, újrafelhasználható szállítódoboz, a Frog egy viszonylag olcsó jármű, amely az első választási lehetőség a földbe csapódás nélküli repüléshez. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Frog.description>
  <VFEPD_Frog.label>Béka</VFEPD_Frog.label>
  <VFEPD_Highwayman.description>Az alapvető gyalogsági harcjármű, a Highwayman a legolcsóbb fegyveres megoldás három ember szállítására. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Highwayman.description>
  <VFEPD_Highwayman.label>Útonálló</VFEPD_Highwayman.label>
  <VFEPD_Mosquito.description>Egy általános célú repülőgép, a Mosquito rendkívül gyors és mobil közlekedési mód. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Mosquito.description>
  <VFEPD_Mosquito.label>Szúnyog</VFEPD_Mosquito.label>
  <VFEPD_Mule.description>Alapvető teherszállító, az Öszvér egy viszonylag olcsó jármű, amely nagy mennyiségű rakományt képes szállítani sík terepen, sima utakon. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Mule.description>
  <VFEPD_Mule.label>Öszvér</VFEPD_Mule.label>
  <VFEPD_Prowler.description>A Prowler egy alapvető terepkutató jármű, viszonylag olcsón megépíthető, és minden időjárásban hatékony megoldás a meredek terepen való hatékony utazáshoz. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Prowler.description>
  <VFEPD_Prowler.label>Csavargó</VFEPD_Prowler.label>
  <VFEPD_Roadkill.description>Egy alap közepes tank, a Roadkill egy viszonylag olcsó páncélozott jármű, amely alkalmas rövid távú harcokra. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Roadkill.description>
  <VFEPD_Roadkill.label>Roadkill</VFEPD_Roadkill.label>
  <VFEPD_Roadrunner.description>Az általános rakományszállító, a Roadrunner kiváló jármű sok anyag egyik helyről a másikra szállítására. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Roadrunner.description>
  <VFEPD_Roadrunner.label>Roadrunner</VFEPD_Roadrunner.label>
  <VFEPD_Scytheman.description>A Scytheman egy többszörösen zsűrizett rakétavető rendszer, egy újrahasznosított mezőgazdasági jármű, amelynek célja, hogy egy helyet pontatlan robbanóanyag-hullámokkal telítsen. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Scytheman.description>
  <VFEPD_Scytheman.label>Scytheman</VFEPD_Scytheman.label>
  <VFEPD_Smuggler.description>Egy általános célú repülőgép, a Smuggler rendkívül gyors és hatékony szállítási mód. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Smuggler.description>
  <VFEPD_Smuggler.label>Csempész</VFEPD_Smuggler.label>
  <VFEPD_Snatcher.description>Általános személyszállítás, a Snatcher egy szilárd jármű, amellyel embereket szállíthat különböző helyekre. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Snatcher.description>
  <VFEPD_Snatcher.label>Snatcher</VFEPD_Snatcher.label>
  <VFEPD_Tango.description>Egy általános célú páncélozott személyszállító, a Tango egy lassú, de strapabíró csapatszállító. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Tango.description>
  <VFEPD_Tango.label>Tangó</VFEPD_Tango.label>
  <VFEPD_Toad.description>Az osztag és aknavető bevetési egység, a Toad egy kissé drága jármű, amellyel gyorsan ostrom alá vehet egy közeli területet anélkül, hogy veszélynek tenné ki tüzéreit. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Toad.description>
  <VFEPD_Toad.label>Varangy</VFEPD_Toad.label>
  <VFEPD_Traveller.description>A sík terepre alkalmas alap közúti jármű, a Traveller egy viszonylag olcsó és gyors opció, amely hideg időben és havas körülmények között is meglehetősen barátságosan teljesít. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Traveller.description>
  <VFEPD_Traveller.label>Utazó</VFEPD_Traveller.label>
  <VFEPD_Trawler.description>A Trawler egy általános célú hajó, amely hatékony hosszú távú szállítást tesz lehetővé nyílt vizeken. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Trawler.description>
  <VFEPD_Trawler.label>Vonóhálós hajó</VFEPD_Trawler.label>
  <VFEPD_Wagon.description>Egy általános univerzális jármű, a Wagon minden kategóriában jól teljesít, jó rakomány- és utaskapacitással. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Wagon.description>
  <VFEPD_Wagon.label>Kocsi</VFEPD_Wagon.label>
  <VFEPD_Warbird.description>Egy általános célú vadászrepülőgép, a Warbird egy hihetetlenül gyors és hatékony támadóeszköz. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Warbird.description>
  <VFEPD_Warbird.label>Warbird</VFEPD_Warbird.label>
  <VFEPD_Wisent.description>A katonai célú univerzális szállító, a Wisent egy erős teherautó, amely rengeteg rakományt és katonákat is képes ellenséges területekre szállítani. Nem működik: az összes belső vezetéket és a motort eltávolították.</VFEPD_Wisent.description>
  <VFEPD_Wisent.label>Wisent</VFEPD_Wisent.label>
</LanguageData>
