<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>Nghiên cứu và phát triển quần áo được sử dụng bởi nhiều thường dân làm việc cho NCR, đảm bảo chúng phù hợp với các vai trò và hoạt động dân sự khác nhau.</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.description>
  <FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>Thợ may dân sự</FCP_Research_NCR_Civilian_Outfitters.label>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>Nghiên cứu và phát triển các kỹ thuật tận dụng và tái sử dụng áo giáp năng lượng để tăng cường khả năng bảo vệ.</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>Trung đoàn quân hạng nặng</FCP_Research_NCR_Heavy_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>Nghiên cứu và phát triển trang phục phù hợp cho chủ tịch NCR, đảm bảo phù hợp với nhiều dịp trang trọng và ngoại giao.</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.description>
  <FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>Phòng tổng thống</FCP_Research_NCR_Presidential_Suite.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>Nghiên cứu và phát triển áo giáp và thiết bị tiên tiến được Quân đoàn Kiểm lâm NCR sử dụng, đảm bảo chúng được chuẩn bị tốt cho các nhiệm vụ trinh sát và chiến đấu khác nhau.</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>Quân đoàn Kiểm lâm</FCP_Research_NCR_Ranger_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>Nghiên cứu và phát triển áo giáp và thiết bị ưu tú được Quân đoàn Kiểm lâm Tinh nhuệ NCR sử dụng, đảm bảo họ được trang bị những trang bị tốt nhất có thể cho các nhiệm vụ trinh sát và chiến đấu có độ rủi ro cao.</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>Quân đoàn biệt kích tinh nhuệ</FCP_Research_NCR_Ranger_Elite_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>Nghiên cứu và phát triển áo giáp tiên tiến cho Lực lượng Tác chiến Đặc biệt NCR, nâng cao khả năng bảo vệ và năng lực cho những người lính tinh nhuệ.</FCP_Research_NCR_Special_Forces.description>
  <FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>Lực lượng đặc nhiệm</FCP_Research_NCR_Special_Forces.label>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>Nghiên cứu và phát triển các trang bị và đồng phục cơ bản được sử dụng bởi binh lính tiêu chuẩn NCR, đảm bảo họ được chuẩn bị tốt cho các tình huống chiến đấu khác nhau.</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.description>
  <FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>Trang phục quân nhân tiêu chuẩn</FCP_Research_NCR_Standard_Trooper_Corps.label>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>Nghiên cứu và phát triển các biến thể của trang bị quân đội tiêu chuẩn, cung cấp trang bị chuyên dụng cho các tình huống chiến đấu khác nhau.</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.description>
  <FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>Các biến thể của quân lính</FCP_Research_NCR_Trooper_Variations.label>
</LanguageData>
