<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>accidente de cápsula de transporte de animales</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>animales de batalla deambulan</VEE_BattleAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>los animales de la caravana deambulan</VEE_CaravanAnimalsWanderIn.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>vainas de carga (ropa)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>vainas de carga (armas)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_CropSprout.label>brote de cultivo</VEE_CropSprout.label>
  <VEE_Drought.label>sequía</VEE_Drought.label>
  <VEE_Drought.letterLabel>Sequía</VEE_Drought.letterLabel>
  <VEE_Drought.letterText>Se ha producido una sequía inusual.\n\nLa sequía es devastadora para la vida vegetal y rápidamente impedirá que crezcan todos los cultivos no plantados en sistemas hidropónicos o en suelos de alta fertilidad.</VEE_Drought.letterText>
  <VEE_Earthquake.label>terremoto</VEE_Earthquake.label>
  <VEE_GlobalWarming.label>calentamiento global</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Calentamiento Global</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Las temperaturas globales han aumentado repentinamente a niveles peligrosos.

La flora y la fauna están sufriendo estos cambios a medida que los biomas se desplazan hacia sus homólogos más cálidos. Los recursos se vuelven escasos, lo que obliga a las facciones a entrar en conflicto.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_HailStorm.label>tormenta de granizo</VEE_HailStorm.label>
  <VEE_HailStorm.letterLabel>Tormenta de granizo</VEE_HailStorm.letterLabel>
  <VEE_HailStorm.letterText>Una extraña tormenta de granizo de pequeña escala está asolando la zona. Cualquier persona o criatura que no se esconda bajo el techo corre el riesgo de resultar herida por las bolitas de hielo. ¡Consigue una armadura resistente y contundente!</VEE_HailStorm.letterText>
  <VEE_HuntingParty.label>grupo de caza</VEE_HuntingParty.label>
  <VEE_IceAge.label>edad de hielo</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Edad de Hielo</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>La composición atmosférica del planeta cambió drásticamente, lo que provocó un descenso significativo de la temperatura.

La flora y la fauna están sufriendo estos cambios a medida que los biomas se desplazan hacia sus homólogos más fríos. Los recursos se vuelven escasos, lo que obliga a las facciones a entrar en conflicto.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>larga noche</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>larga noche</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Una entidad espacial de tamaño inimaginable ha cubierto una estrella local, provocando un eclipse duradero.

Aterrorizadas por este fenómeno sobrenatural, otras facciones aprovecharán este tiempo para librar guerras y conflictos en toda la superficie.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_MeteoriteShower.label>lluvia de meteoritos</VEE_MeteoriteShower.label>
  <VEE_MeteoriteShower.letterLabel>Lluvia de meteoritos</VEE_MeteoriteShower.letterLabel>
  <VEE_MeteoriteShower.letterText>Varios meteoritos de gran tamaño han impactado en la zona. Dejaron atrás grandes cantidades de recursos.</VEE_MeteoriteShower.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>floración psíquica</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Floración psíquica</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Un fuerte pulso psíquico emitido por una entidad olvidada hace mucho tiempo cambió la estructura genética de la flora local. Mientras el cielo se llenaba de auroras aparentemente interminables, flores de colores comenzaron a brotar por todas partes. 

Todos los peones obtendrán un estado de ánimo positivo durante el momento del evento. Las flores que se propagan rápidamente cubrirán todo, incluidos sus campos. 

Durará desde unos pocos días hasta una temporada.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>lluvia psíquica</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Lluvia psíquica</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Una entidad psíquica peligrosa causó perturbaciones en niveles subatómicos, resonando en todas las partículas de la atmósfera.

Una lluvia sobrenatural aparentemente interminable ha comenzado, alterando la composición misma del tiempo. Cualquier persona o criatura que no esté bajo techo envejecerá mucho más rápido.

Durará entre una temporada y varios años.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_ShuttleCrash.label>accidente de lanzadera</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_SpaceBattle.label>batalla espacial</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_WildMenWanderIn.label>hombres salvajes deambulan</VEE_WildMenWanderIn.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>batalla espacial</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Varias naves espaciales masivas han entrado en combate en la órbita del planeta. Los tiros fallidos y los escombros pueden impactar el suelo del área. Esto puede provocar incendios masivos.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <AnimalInsanityMassPurple.label>locura animal masiva</AnimalInsanityMassPurple.label>
  <ManhunterPackPurple.label>paquete de cazadores de hombres</ManhunterPackPurple.label>
  <RaidEnemyPurple.label>incursión enemiga edad de hielo</RaidEnemyPurple.label>
  <VEE_WandererJoinTraitor.label>Únete al vagabundo</VEE_WandererJoinTraitor.label>
  <VEE_WandererJoinTraitor.letterLabel>El caminante se une</VEE_WandererJoinTraitor.letterLabel>
  <VEE_WandererJoinTraitor.letterText>Un {PAWN_kind} llamado {PAWN_nameDef} ha llegado y se une a la colonia. {PAWN_pronoun} es un {PAWN_title}.\n\n[PAWN_pronoun] está dispuesto a contribuir, pero no lo abandonará voluntariamente. Si no quieres {PAWN_nameDef}, puedes desterrar a {PAWN_objective}, vender a {PAWN_objective} como esclavo o simplemente matar a {PAWN_objective}. Sin embargo, sus otros colonos pueden encontrar esto inquietante.</VEE_WandererJoinTraitor.letterText>
  <VSE_Reinforcements.label>refuerzos</VSE_Reinforcements.label>
  <DrunkMuffalos.label>mufalos borrachos</DrunkMuffalos.label>
  <DrunkMuffalosLTS.label>mufalos borrachos</DrunkMuffalosLTS.label>
  <ProtectionFee.label>Demanda de tarifa de protección</ProtectionFee.label>
  <ProtectionFeeLTS.label>Demanda de tarifa de protección</ProtectionFeeLTS.label>
</LanguageData>
