<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>încălzire globală</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Încălzire globală</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>Temperaturile globale au crescut brusc la niveluri periculoase.

Flora și Fauna suferă de pe urma acestor schimbări, pe măsură ce biomii se transformă în omologii lor mai caldi. Resursele devin rare, forțând facțiunile în conflict.

Va dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>era glaciară</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Epoca de gheață</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Compoziția atmosferică a planetei s-a schimbat drastic, rezultând o scădere semnificativă a temperaturii.

Flora și Fauna suferă de pe urma acestor schimbări, pe măsură ce biomii se transformă în omologii lor mai reci. Resursele devin rare, forțând facțiunile în conflict.

Va dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>noapte lungă</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Noapte lungă</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>O entitate spațială de dimensiuni inimaginabile a acoperit o stea locală, rezultând o eclipsă de lungă durată.

Îngrozite de acest fenomen supranatural, alte facțiuni vor folosi acest timp pentru a duce război și conflicte la suprafață.

Va dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>înflorire psihică</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Bloom psihic</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Un puls psihic puternic emis de o entitate de mult uitată a schimbat însăși structura genetică a florei locale. În timp ce cerul s-a umplut cu aurore aparent nesfârșite, flori colorate au început să răsară peste tot. 

Toți pionii vor câștiga o stare de spirit pozitivă pentru timpul evenimentului. Florile care se răspândesc rapid vor crește peste tot, inclusiv câmpurile tale. 

Va dura oriunde între câteva zile până la un sezon.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>ploaie psihică</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Ploaie psihică</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>O entitate psihică periculoasă a provocat perturbări la niveluri subatomice, rezonând în toate particulele atmosferei.

A început o ploaie supranaturală aparent fără sfârșit, modificând însăși compoziția timpului. Orice persoană sau creatură care nu se află sub acoperiș va îmbătrâni semnificativ mai repede.

Va dura oriunde între un sezon și câțiva ani.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
