<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>La Hermandad del Acero opera bajo los estrictos principios del Códice, una doctrina sagrada que exige la preservación y el control de la tecnología avanzada. Bajo el mando del élder Maxson, la Hermandad ha unido los ideales tanto del fanatismo tecnológico de los marginados como de la voluntad de Lyons de relacionarse con los forasteros, pero en los términos de la Hermandad. La tecnología debe ser controlada, los mutantes y los sintetizadores son abominaciones que deben ser destruidas, y sólo a través de la disciplina y la jerarquía la humanidad podrá salvarse de sí misma. La Hermandad es a la vez escudo y espada: protege a la humanidad y garantiza que la tecnología peligrosa nunca caiga en las manos equivocadas.</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.description>
  <FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>Supremacía del códice</FCP_Meme_BoS_Codex_Supremacy.label>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.description>Los paladines son los guerreros de élite de la Hermandad, vestidos con servoarmadura y empuñando las armas más avanzadas. Son la punta de lanza en cualquier operación de la Hermandad y están entrenados para enfrentarse frontalmente a las amenazas más peligrosas. El deber de un Paladín es liderar desde el frente, inspirar a sus compañeros de escuadrón y demostrar la superioridad marcial de la Hermandad.</FCP_Meme_BoS_Paladins.description>
  <FCP_Meme_BoS_Paladins.label>Paladines de acero</FCP_Meme_BoS_Paladins.label>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>Lost Hills representa la Hermandad del Acero original: la interpretación más pura del Códice escrito por el propio Roger Maxson. La tecnología debe preservarse a cualquier precio, nunca se debe confiar en los extraños y los linajes de la Hermandad deben permanecer puros. El aislamiento es fuerza. El páramo puede arder, pero la Hermandad perdurará, protegiendo el legado tecnológico de la humanidad hasta que el mundo esté listo para reconstruirse, en los términos de la Hermandad.</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.description>
  <FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>El Códice Eterno</FCP_Meme_Lost_Hills_Codex_Eternal.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.description>El Escudo del Pueblo representa todo lo que representa el Orgullo de Lyon: guerreros que protegen a los inocentes y luchan por aquellos que no pueden luchar por sí mismos. Combinan la destreza de combate de la Hermandad con una compasión genuina, sirviendo como soldados y trabajadores humanitarios.</FCP_Meme_Lyons_Shield.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Shield.label>Escudos del Pueblo</FCP_Meme_Lyons_Shield.label>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>El élder Lyons enseñó que la tecnología no sirve de nada si no sirve a la gente. Lyons Pride cree que la Hermandad debe ser más que coleccionistas y acaparadores: deben ser protectores y constructores. Si bien todavía están sujetos a la sabiduría técnica del Codex, rechazan su aislacionismo. La tecnología debe preservarse, pero también desplegarse para ayudar a quienes la necesitan. El páramo no necesita otro grupo de acaparadores de tecnología; necesita guardianes que comprendan que salvar a la humanidad significa en realidad ayudar a los humanos, no sólo salvaguardar artefactos.</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.description>
  <FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>Compasión de acero</FCP_Meme_Lyons_Steel_Compassion.label>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>La Hermandad del Medio Oeste surgió de los restos de sus aeronaves estrelladas con una comprensión revolucionaria: la supervivencia exige adaptación. A diferencia de los aislacionistas de Lost Hills, el capítulo del Medio Oeste recluta activamente a tribales, habitantes del páramo e incluso antiguos enemigos en sus filas. La tecnología sigue siendo importante, pero también lo es la construcción de un ejército capaz de controlar el territorio y proteger a la gente que lo habita. El Códice es una guía, no una cadena. La expansión no es corrupción, es evolución.</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.description>
  <FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>La vanguardia del acero</FCP_Meme_Midwest_Steel_Vanguard.label>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>Los defensores son especialistas marginados que combinan conocimientos técnicos superiores con capacidad de combate. Son responsables de proteger la tecnología de las fuerzas hostiles y de garantizar que ningún equipo avanzado caiga en manos indignas. Su dedicación a la misión es absoluta.</FCP_Meme_Outcast_Defenders.description>
  <FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>Defensores del Códice</FCP_Meme_Outcast_Defenders.label>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>Los Proscritos son los puristas de la Hermandad, aquellos que se negaron a comprometer el Códice cuando el élder Lyons se ablandó. La tecnología lo es todo. No se trata de ayudar a los habitantes del páramo ni de construir comunidades; se trata de preservar el legado tecnológico de la humanidad antes de que los tontos lo destruyan todo. El Viejo Mundo cayó porque la gente hizo un mal uso de la tecnología; el deber sagrado de la Hermandad es evitar que eso vuelva a suceder controlando cada pieza de tecnología avanzada que existe. Los forasteros son, en el mejor de los casos, riesgos y, en el peor, amenazas. Sólo mediante una dedicación absoluta a la misión podrá la Hermandad cumplir su propósito.</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.description>
  <FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>Códice verdadero</FCP_Meme_Outcast_True_Codex.label>
</LanguageData>
