<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AirConditioning.description>Постройте обогреватели Wattz и охладители Appalachia Freeze, чтобы поддерживать комфортную температуру в помещениях в любое время года или обеспечить нужную температуру в морозильниках.</AirConditioning.description>
  <AtmosphericHeater.description>Постройте компактные домашние реакторы Poseidon, сжигающие биоферрит и нагнетающие огромное количество тепла в окружающий воздух.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>домашний реактор Poseidon</AtmosphericHeater.label>
  <Batteries.description>Разработайте батарейные блоки Poseidon для хранения резервной энергии сети с теми успокаивающими довоенными формулировками о безопасности, которые обычно означали прямо противоположное.</Batteries.description>
  <BioferriteGenerator.description>Постройте генераторы, сжигающие биоферрит в качестве топлива. Биоферрит сохраняет свою сущность, но оборудование вокруг него всё ещё выглядит как отчаянный поздний проект Poseidon.</BioferriteGenerator.description>
  <BiofuelRefining.description>Постройте нефтеперерабатывающее оборудование, преобразующее биологическое сырьё в нефть для генераторов, горелок и промышленных систем.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Постройте глубинные буры Corvega для добычи ресурсов из-под земли. Вам всё ещё понадобится геосканер для поиска лучших жил.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Производите плоские телевизоры Radiation King для повышенного комфорта и развлечения.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Постройте больничные койки Med-Tek, улучшающие медицинские результаты и превращающие грубый приграничный лазарет в нечто близкое к довоенной клинике.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Работайте с продвинутой микроэлектроникой, открывая утилитарную электронику Wattz, развлекательные системы Radiation King и более сложное промышленное оборудование управления.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Постройте промышленные раздатчики пищи, превращающие органическое сырьё в съедобную пасту с эффективной, безжалостно обезличенной довоенной инженерией.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Постройте гражданские солнечные панели Poseidon Helios Two для домашнего и поселенческого электроснабжения.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Civilian Helios Two</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Производите ламповые телевизоры Radiation King для отдыха и настоящей ретрофутуристической культуры гостиной.</TubeTelevision.description>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Разработайте довоенные батарейные блоки Poseidon, способные хранить большое количество энергии с минимальными потерями.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Восстановите продвинутое генерирующее оборудование Poseidon, включая солнечные батареи, гидроагрегаты и высокомощные турбинные системы.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Постройте базовые цеха Corvega, включая конвейеры, подземные передаточные узлы и фабричные бункеры для автоматизации рутинных промышленных задач колонии.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>базовые цеха Corvega</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Постройте специализированные фабричные системы Corvega, способные производить компоненты, сплавы и выполнять другие сложные автоматизированные производственные задачи.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>продвинутые цеха Corvega</VFE_ComplexFactories.label>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Разработайте мощные генераторные системы Poseidon, построенные для хранения большего количества топлива и подачи большей мощности в сеть.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Установите более крупные производственные верстаки Corvega и механизированные промышленные центры для высокопроизводительной фабрикации, сборки и отделки.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>производство Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VFE_NuclearPower.description>Восстановите самую ужасную ступень довоенной энергетики: компактные реакторные системы с огромной мощностью и столь же серьёзными рисками аварии.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Постройте приливные генераторы Poseidon на открытой воде для стабильного промышленного энергоснабжения от течения и прибоя.</VFE_TidalPower.description>
  <VHGE_GasExtraction.description>Исследуйте пропановые месторождения и трубопроводные горелочные системы, позволяющие использовать его как компактное промышленное топливо.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>добыча пропана</VHGE_GasExtraction.label>
  <VitalsMonitor.description>Разработайте телеметрические системы Med-Tek для пациентов, улучшающие исходы операций и долгосрочное восстановление при установке рядом с больничной койкой.</VitalsMonitor.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Разработайте базовые системы переработки отходов для превращения токсичных отбросов в промышленное сырьё.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>переработка отходов Poseidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Расширьте переработку отходов до герметичных линий рекультивации для сплавов, изотопов и прессованных отходов.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>продвинутая рекультивация Poseidon</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Постройте надёжную систему климат-контроля, соединяющую управляющее оборудование Wattz с охладительным оборудованием Appalachia Freeze и сопутствующими вентиляционными компонентами.</VTE_HVAC.description>
  <WatermillGenerator.description>Постройте гидрогенераторы Poseidon на реках для стабильного энергоснабжения.</WatermillGenerator.description>
</LanguageData>