<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AccessControlButton>Řízení letu</AccessControlButton>
  <AccessControlDesc>Určete, jaký druh provozu vertibirdu smí používat tuto podložku.</AccessControlDesc>
  <LetterTraderShuttleArrival>Vertibird bratrstva z {0} přistává. Jsou {1}.</LetterTraderShuttleArrival>
  <Spaceports_AirspaceLockdown>Uzamčení letu</Spaceports_AirspaceLockdown>
  <Spaceports_AirspaceLockdownDesc>Kvůli nepřátelství nebo proto, že byla aktivována ručně, jedna nebo více vašich kolonií vstoupilo do uzamčení letu. Žádný nový provoz vertibirdů nedorazí, ale jakákoli loď na přistání může stále odletět. 

Kolonie v současné době pod uzamčením letu:</Spaceports_AirspaceLockdownDesc>
  <Spaceports_AllTypes>Všichni vertibirds</Spaceports_AllTypes>
  <Spaceports_AutoEvac>Probíhá havarijní stíhání</Spaceports_AutoEvac>
  <Spaceports_AutoEvacDesc>Kvůli nepřátelství jedna nebo více vašich kolonií zahájilo automatickou evakuaci vyloděných návštěvníků a posádek. 

Kolonie v současné době provádějí nouzové scramble:</Spaceports_AutoEvacDesc>
  <Spaceports_BeaconAtCap>Letový provoz na uživatelem definovaném limitu – přistání pozastavena.</Spaceports_BeaconAtCap>
  <Spaceports_BeaconKessler>Nebezpečí trosek v letovém koridoru – přistání nemožné.</Spaceports_BeaconKessler>
  <Spaceports_BeaconNoPads>Nebyly zjištěny žádné aktivní podložky vertibird - letová síť offline.</Spaceports_BeaconNoPads>
  <Spaceports_BeaconOK>Síť letů online.</Spaceports_BeaconOK>
  <Spaceports_BeaconPadsFull>Všechny vertibird podložky jsou obsazené - přistání pozastaveno.</Spaceports_BeaconPadsFull>
  <Spaceports_BeaconUnpowered>Beacon unpowered – letová síť offline.</Spaceports_BeaconUnpowered>
  <Spaceports_CallTaxi>Požádejte o tranzitní vertibird</Spaceports_CallTaxi>
  <Spaceports_CallTaxiDisabled>maják je bez napájení - nemůže dosáhnout řízení letu Bratrstva.</Spaceports_CallTaxiDisabled>
  <Spaceports_CallTaxiInfo>Služba: Jednosměrný tranzitní vertibird
Jízdné: 500 stříbrných
Nástup: první otevřená podložka</Spaceports_CallTaxiInfo>
  <Spaceports_CallTaxiTooltip>Vyžádejte si jednosměrného vertibirda pronajatého Bratrstvem za 500 stříbrných.</Spaceports_CallTaxiTooltip>
  <Spaceports_DismissAll>Vyškrábat všechny</Spaceports_DismissAll>
  <Spaceports_DismissAllTooltip>Přinuťte všechny vertibirdy na mapě, aby vzlétli a okamžitě odjeli, bez ohledu na to, zda je naložen veškerý požadovaný náklad.</Spaceports_DismissAllTooltip>
  <Spaceports_GizmoDisabled>neovládáte tohoto vertibirda nebo není schopen vzlétnout.</Spaceports_GizmoDisabled>
  <Spaceports_GroupVisitorsLanding>Vertibird Brotherhood z {0} přistává s návštěvníky.</Spaceports_GroupVisitorsLanding>
  <Spaceports_ImmediateDeparture>Scramble</Spaceports_ImmediateDeparture>
  <Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>Přinuťte tohoto vertibirda zvednout se a okamžitě odjet, bez ohledu na to, zda je naložen veškerý požadovaný náklad.</Spaceports_ImmediateDepartureTooltip>
  <Spaceports_JustGuests>Pouze spojenečtí hosté</Spaceports_JustGuests>
  <Spaceports_JustTraders>Pouze ubytovatelé</Spaceports_JustTraders>
  <Spaceports_JustVisitors>Pouze návštěvníci</Spaceports_JustVisitors>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdown>Uzamčení letu</Spaceports_ManualAirspaceLockdown>
  <Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>Ručně přepněte uzamčení provozu vertibirdu.</Spaceports_ManualAirspaceLockdownTooltip>
  <Spaceports_None>Žádné lety</Spaceports_None>
  <Spaceports_RecallAll>Svolejte všechny posádky</Spaceports_RecallAll>
  <Spaceports_RecallAllTooltip>Přinuťte všechny skupiny na přistání, aby nastoupily do svých vertibirdů a okamžitě odletěly.</Spaceports_RecallAllTooltip>
  <Spaceports_RecallParty>Přivolejte cestující</Spaceports_RecallParty>
  <Spaceports_RecallPartyTooltip>Přinuťte pasažéry tohoto vertibirda, aby okamžitě nastoupili a odjeli.</Spaceports_RecallPartyTooltip>
  <Spaceports_SingleVisitorLanding>Vertibird Brotherhood z {1} přistává s hostujícím patronem. {PAWN_titleIndef} s názvem {PAWN_nameFull} je na palubě.</Spaceports_SingleVisitorLanding>
  <Spaceports_Uplink>Uplink Brotherhood zaveden...</Spaceports_Uplink>
  <Spaceports_VisitorsLeaving>Návštěvníci z {0} odlétají vertibirdem Brotherhood.</Spaceports_VisitorsLeaving>
  <Spaceports_DryModeWarning>Upozornění: bez přístupu vody poběží procesor leteckého paliva s účinností 33 %.</Spaceports_DryModeWarning>
  <Spaceports_DryModeWarningDBH>Varování: procesor leteckého paliva vyžaduje vodní potrubí, aby fungoval s plnou účinností.</Spaceports_DryModeWarningDBH>
  <Spaceports_FFTerrain>Procesor leteckého paliva musí být umístěn v mělké vodě, řece nebo v terénu, který podporuje Heavy.</Spaceports_FFTerrain>
  <Spaceports_FuelLevel>Zásoby leteckého paliva: {0}</Spaceports_FuelLevel>
  <Spaceports_ModeDry>Provozní režim: suchý (snížený výnos)</Spaceports_ModeDry>
  <Spaceports_ModeWet>Provozní režim: mokrý (plný výnos)</Spaceports_ModeWet>
  <Spaceports_NetworkInfo>V síti je {0} nádrží s celkovým počtem {1} leteckého paliva.</Spaceports_NetworkInfo>
  <Spaceports_ProductionCache>Připravené zásoby paliva: {0}</Spaceports_ProductionCache>
  <Spaceports_RoofBlocking>Podložka Vertibird blokovaná střešní krytinou.</Spaceports_RoofBlocking>
  <Spaceports_TotalFuelProduced>Celoživotní výroba leteckého paliva: {0}</Spaceports_TotalFuelProduced>
  <Spaceports_TotalSales>Celoživotní příjmy z tankování: {0}</Spaceports_TotalSales>
  <Spaceports_InterstellarDerelictBoom>Pohon landeru nebezpečně prská, když se blíží k vaší kolonii. Bude to krachovat.</Spaceports_InterstellarDerelictBoom>
  <Spaceports_InterstellarDerelictLetter>Vaše vysílačka krátkého dosahu zachytila ​​automatické tísňové volání ze zmrzačeného plavidla plující v systému. Když sledujete jeho průlet, otlučený nouzový lander se odtrhne od trupu a spustí svůj pohon k poslednímu sestupu. Brzy poté obdržíte zprávu od cestujících: vyzvedli váš letový maják.

Pilot vysvětluje, že plavidlo je příliš nestabilní na to, aby provedlo řízený sestup, a prosí vás, abyste je uvolnili pro nouzové přistání. Za odměnu nabízí nějaké pokročilé vybavení.

Můžete přijmout jejich žádost, ale buďte varováni: poškozený reaktor přistávacího modulu by mohl vybuchnout během vstupu do atmosféry a spadnout na vaši kolonii trosky. Při nárazu může dokonce explodovat a způsobit zkázu ve vašem zařízení vertibirdu.</Spaceports_InterstellarDerelictLetter>
  <Spaceports_InterstellarDerelictSafe>Pohon přistávacího modulu zůstává stabilní, když se přibližuje k vašemu majáku. Zvládne to.</Spaceports_InterstellarDerelictSafe>
  <Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>Reaktor landeru ztratil během vstupu do atmosféry kontejnment. Váš letový maják zachytil {0} příchozích kusů šrapnelu a trosek.</Spaceports_InterstellarDerelictShrapnel>
  <Spaceports_MysteryCargo>Neznámý vertibird</Spaceports_MysteryCargo>
  <Spaceports_MysteryCargo0>Zdá se, že vertibird obsahuje malý sortiment užitečných věcí.</Spaceports_MysteryCargo0>
  <Spaceports_MysteryCargo1>Zdá se, že vertibird obsahuje velký sortiment užitečných věcí.</Spaceports_MysteryCargo1>
  <Spaceports_MysteryCargo2>Zdá se, že vertibird je prázdný. Jeho motory jsou poškozené, takže je použitelný pouze na šrot.</Spaceports_MysteryCargo2>
  <Spaceports_MysteryCargo3>Motor vertibirdu se roztočí, když se přiblížíte, a vzlétne do neznámých částí.</Spaceports_MysteryCargo3>
  <Spaceports_MysteryCargo4>Vertibird prudce sníží tlak, když se přiblížíte, a vymrští několik vysušených koster ze své kabiny.</Spaceports_MysteryCargo4>
  <Spaceports_MysteryCargo5>Když se přiblížíte, z vertibirda se ozývá pronikavý mentální výkřik. Psychický náboj.</Spaceports_MysteryCargo5>
  <Spaceports_MysteryCargo6>Když se přiblížíte, poklop vertibirda se otevře a vyvalí se malá útočná skupina z {0}.</Spaceports_MysteryCargo6>
  <Spaceports_MysteryCargo7>Reaktor vertibirdu začíná kvílet hlasitěji a hlasitěji, jak se přibližujete. Je to bomba.</Spaceports_MysteryCargo7>
  <Spaceports_MysteryCargoAccept>Nechte vertibirda přistát.</Spaceports_MysteryCargoAccept>
  <Spaceports_MysteryCargoLetter>Váš letový maják Brotherhood detekoval neidentifikovaného vertibirda přibližujícího se na autopilotu. Jeho transpondér byl deaktivován a všechny pokusy kontaktovat jakoukoli posádku na palubě selhaly.

Analýza jeho trajektorie však naznačuje, že nese velké užitečné zatížení. Může to být něco cenného... nebo to může být past.

Svůj maják můžete zrušit, abyste se skryli před přiblížením, nebo jej nechat aktivní a nechat vertibirda přistát.</Spaceports_MysteryCargoLetter>
  <Spaceports_PickupInbound>Vertibird přistává, aby vyzvedl {0}.</Spaceports_PickupInbound>
  <Spaceports_PrisonerTransferLetter>Právě jste obdrželi návrh od {0} z {1}. V jednom ze svých hospodářství mají přebytek vězňů a chtějí jich pár vyložit za poplatek.

{0} říká, že pro přenos jsou k dispozici dvě dávky – jedna s nízkým zabezpečením a druhá s vysokým zabezpečením. Pokud přijmete, platba i vězni vám budou převedeny vertibirdem.

Nízká platba v sekundách: {2}
Rychlá platba: {3}</Spaceports_PrisonerTransferLetter>
  <Spaceports_ShuttleDisabled>Žádné volné vertibird podložky</Spaceports_ShuttleDisabled>
  <Spaceports_ShuttleMedevacAccept>Vyčistěte vertibird pro nouzové přistání.</Spaceports_ShuttleMedevacAccept>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetter>Vaše vysílačka krátkého dosahu ožije s pilotem Bratrstva v nouzi z {0}. Jejich medevac vertibird nese těžce zraněného spojence.

Stav pacienta se bohužel rychle zhoršil a palubní zdravotník se obává, že se nemusí dostat na nejbližší základnu {0} s náležitým zdravotnickým zařízením včas. Vaše osada je však jen pár minut daleko.

Pilot i zdravotník vás prosí, abyste je uvolnili pro nouzové přistání, abyste mohli pacienta stabilizovat. Nemohou slíbit konkrétní materiální odměnu, ale přísahají, že si s {1} dobře promluví a pokusí se vám nasměrovat nějaký znak vděčnosti.</Spaceports_ShuttleMedevacLetter>
  <Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>Bratrstvo medevac</Spaceports_ShuttleMedevacLetterLabel>
  <Spaceports_ShuttleMedevacReward>Před časem jsi asistoval vertibirdovi Medevac z Bratrstva. Pilot a zdravotník dodrželi své slovo a podařilo se jim, aby vám poslali odměnu.</Spaceports_ShuttleMedevacReward>
  <Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>Medevac odměna bratrstva</Spaceports_ShuttleMedevacRewardLabel>
  <Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>Právě jste obdrželi nabídku od {0}. Potřebují odbornou pomoc s obzvláště složitou a riskantní {1} prací a myslí si, že jeden z vašich kolonistů – {2} – je přesně ten, koho potřebují.

Pokud přijmete, {0} pošle vertibirda, aby převezl {2} na pracoviště, kde {3} {4} Úloha bude trvat 10 až 15 dní, poté {2} poletí zpět na druhém vertibirdu spolu se slíbenou odměnou.

{0} však varuje, že může říci, že {2} není ohrožen smrtí, nemůže však zaručit obecnou bezpečnost a zdraví uživatele {2} při práci.

Pokud se rozhodnete přijmout, {0} nabízí následující odměnu: {5}</Spaceports_SpicyPawnLendingLetter>
</LanguageData>
