<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BandwidthCost.description>La bande passante consommée par ce robot lorsqu'il est sous le contrôle d'un mécanicien.</BandwidthCost.description>
  <BandwidthCost.label>coût en bande passante</BandwidthCost.label>
  <ControlTakingTime.description>Le nombre de secondes nécessaires à un mécanicien pour prendre le contrôle de ce robot.</ControlTakingTime.description>
  <ControlTakingTime.label>temps de prise de contrôle</ControlTakingTime.label>
  <MechBandwidth.description>La bande passante d'un robot. Plus de bande passante permet à un mécanicien de produire et contrôler plus de robots simultanément.\n\nPerdre de la bande passante signifie perdre le contrôle des robots, les laissant sans superviseur. Ces robots peuvent finir par devenir sauvages s'ils ne sont pas re-dominés.</MechBandwidth.description>
  <MechBandwidth.label>bande passante robot</MechBandwidth.label>
  <MechControlGroups.description>Le nombre de groupes de contrôle que ce mécanicien peut diriger indépendamment. Chaque groupe de contrôle peut recevoir ses propres ordres.</MechControlGroups.description>
  <MechControlGroups.label>groupes de contrôle robot</MechControlGroups.label>
  <MechEnergyLossPerHP.description>La quantité d'énergie que ce robot perd pour chaque 100 points de dégâts réparés.</MechEnergyLossPerHP.description>
  <MechEnergyLossPerHP.label>coût énergétique de réparation</MechEnergyLossPerHP.label>
  <MechEnergyUsageFactor.description>Un multiplicateur sur la vitesse à laquelle un robot consomme ses réserves d'énergie en fonctionnement.</MechEnergyUsageFactor.description>
  <MechEnergyUsageFactor.label>multiplicateur de consommation d'énergie</MechEnergyUsageFactor.label>
  <MechFormingSpeed.description>Un multiplicateur sur la vitesse à laquelle ce mécanicien peut créer de nouveaux robots à un assembleur.</MechFormingSpeed.description>
  <MechFormingSpeed.label>vitesse d'assemblage robot</MechFormingSpeed.label>
  <MechRemoteRepairDistance.description>La distance maximale à laquelle un robot peut se trouver pendant une réparation à distance.</MechRemoteRepairDistance.description>
  <MechRemoteRepairDistance.label>distance de réparation à distance robot</MechRemoteRepairDistance.label>
  <MechRemoteShieldDistance.description>La portée maximale à laquelle un mécanicien peut placer un bouclier sur un robot.</MechRemoteShieldDistance.description>
  <MechRemoteShieldDistance.label>distance de bouclier à distance robot</MechRemoteShieldDistance.label>
  <MechRemoteShieldEnergy.description>L'énergie que possédera un bouclier à distance créé par un mécanicien.</MechRemoteShieldEnergy.description>
  <MechRemoteShieldEnergy.label>énergie du bouclier à distance robot</MechRemoteShieldEnergy.label>
  <MechRepairSpeed.description>Un multiplicateur sur la vitesse à laquelle un mécanicien peut réparer les robots.</MechRepairSpeed.description>
  <MechRepairSpeed.label>vitesse de réparation robot</MechRepairSpeed.label>
  <SubcoreEncodingSpeed.description>Un multiplicateur sur la vitesse à laquelle un mécanicien peut souder les circuits.</SubcoreEncodingSpeed.description>
  <SubcoreEncodingSpeed.label>vitesse de soudage de circuits</SubcoreEncodingSpeed.label>
  <WastepacksPerRecharge.description>Le nombre de paquets de déchets toxiques que ce robot génèrera à un rechargeur RobCo en passant de 0 à 100% d'énergie. Les robots plus grands créeront généralement plus de paquets de déchets toxiques.</WastepacksPerRecharge.description>
  <WastepacksPerRecharge.label>paquets de déchets par recharge</WastepacksPerRecharge.label>
</LanguageData>
