<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>Les Boucliers allient prouesses au combat et véritable compassion, servant à la fois de guerriers et de protecteurs. Ils incarnent la conviction de l'Ancien Lyons que le pouvoir doit servir à défendre ceux qui ne peuvent se défendre eux-mêmes.</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.description>
  <FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>Bouclier du peuple</FCP_IdeoRole_Lyons_Shield.label>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>Les Défenseurs sont des spécialistes des Parias qui excellent tant dans la sécurisation de la technologie que dans l'élimination des menaces. Ils combinent expertise technique et efficacité impitoyable, veillant à ce que la mission réussisse à tout prix.</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.description>
  <FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>Défenseur</FCP_IdeoRole_Outcast_Defender.label>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.description>Les Paladins sont les meilleurs guerriers de la Confrérie, maîtres du combat en armure assistée et du commandement tactique. Ils mènent des escouades dans les situations les plus dangereuses et servent d'exemples d'excellence martiale.</FCP_IdeoRole_Paladin.description>
  <FCP_IdeoRole_Paladin.label>Paladin</FCP_IdeoRole_Paladin.label>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>La force de la Confrérie vient de la discipline et de la hiérarchie. Chaque membre connaît sa place et son devoir. Les ordres circulent de l'Ancien au Paladin, du Chevalier à l'Initié, sans question.</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.description>
  <FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>la chaîne de commandement est absolue</FCP_Precept_BoS_Hierarchy_Absolute.label>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>La technologie avancée est trop dangereuse pour être laissée entre les mains des non-préparés. La Confrérie a le devoir sacré de préserver, contrôler et protéger toute technologie d'avant-guerre pour prévenir un nouvel apocalypse.</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.description>
  <FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>la technologie doit être contrôlée</FCP_Precept_BoS_Technology_Control.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>Les Terres désolées regorgent de menaces — pillards, mutants et imbéciles qui abuseraient de la technologie. La Confrérie perdure en restant entre soi, ne commerçant que par nécessité, et ne révélant jamais sa pleine puissance aux étrangers.</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>l'isolement nous préserve</FCP_Precept_Lost_Hills_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>La force de la Confrérie vient de ses lignées fondatrices. Ceux nés au sein de la Confrérie portent l'héritage de Roger Maxson et des survivants originels de Mariposa. Les étrangers ne pourront jamais véritablement comprendre notre mission.</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.description>
  <FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>la pureté du sang est sacrée</FCP_Precept_Lost_Hills_Purity.label>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>La technologie est un outil, pas une fin en soi. La Confrérie existe pour servir l'humanité, pas seulement préserver des artefacts. Ceux qui ont le pouvoir ont le devoir de protéger les faibles.</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.description>
  <FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>protéger ceux qui ne peuvent se protéger eux-mêmes</FCP_Precept_Lyons_Protection_Priority.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>Le territoire signifie des ressources, des recrues et la sécurité. La Confrérie du Midwest ne se cache pas dans des bunkers — nous revendiquons des terres, construisons des avant-postes et protégeons les gens à l'intérieur de nos frontières. Une Confrérie qui ne grandit pas finira par mourir.</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>l'expansion assure notre avenir</FCP_Precept_Midwest_Expansionism.label>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>La Confrérie ne peut survivre uniquement par ses lignées. Tribaux, habitants des Terres désolées, même d'anciens ennemis — quiconque possède compétences et dévouement peut gagner sa place dans la Confrérie. Le recrutement n'est pas une faiblesse ; c'est de la sagesse.</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.description>
  <FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>les étrangers méritants nous renforcent</FCP_Precept_Midwest_Recruitment.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>La Confrérie ne peut confier ni technologie ni secrets aux habitants des Terres désolées. Les étrangers manquent de discipline, de compréhension et de loyauté. Ce sont au mieux des ressources, au pire des menaces.</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>les étrangers sont des fardeaux</FCP_Precept_Outcast_Isolationism.label>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>Rien n'est plus important que récupérer et préserver la technologie d'avant-guerre. Ni les vies des habitants, ni la politique, ni les sentiments. La mission est tout.</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.description>
  <FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>la technologie avant tout</FCP_Precept_Outcast_Technology_Obsession.label>
</LanguageData>