<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>O armă grea devastatoare care combină tehnologia de accelerare electromagnetică cu țevi rotative de tip minigun. Minipistolul Gauss trage un flux continuu de proiectile propulsate electromagnetic capabile să distrugă armura și carnea deopotrivă. Puterea sa imensă de foc vine cu prețul unor cerințe considerabile de greutate și putere.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>baril</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>O armă gauss capodopera concepută pentru o precizie extremă la distanță lungă. Această pușcă unică are țeava extinsă, optică avansată de țintire și bobine electromagnetice rafinate care oferă o precizie de neegalat la distanțe care i-ar face invidioși pe lunetiştii convenționali. Fiecare fotografie reprezintă căsătoria perfectă dintre știința de dinainte de război și eficiența mortală.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Pușca de lunetist Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Un prototip experimental al puștii M72 Gauss cu configurație avansată a bobinei magnetice și eficiență îmbunătățită a celulei de putere. M72 A2 reprezintă vârful tehnologiei armelor electromagnetice de dinainte de război, cu o precizie îmbunătățită și o penetrare mai mare a armurii decât omologul său standard. Doar o mână au fost produse înainte de Marele Război.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Pușca Gauss M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Pușca M72 Gauss este o armă de vârf dinainte de război care utilizează bobine electromagnetice pentru a accelera proiectilele metalice la viteze hipersonice. Capabilă să pătrundă cu ușurință în majoritatea armurilor, pușca Gauss este o dovadă a inovației militare de dinainte de război. Precizia și puterea sa de oprire sunt legendare printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Pușca Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Pistolul PPK12 Gauss este o armă electromagnetică de proiectare germană care folosește inducția magnetică pentru a propulsa proiectile la viteze extrem de mari. Compact și fiabil, oferă energie cinetică devastatoare cu un recul minim, făcându-l o armă excelentă pentru cei care își permit o astfel de tehnologie avansată.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistol Gauss PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
</LanguageData>
