<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Robele de ceremonie ornamentate purtate de Cezar însuși, liderul suprem al Legiunii. Aceste robe magnifice roșii și aurii sunt realizate din cele mai bune materiale de dinainte de război și împodobite cu ornamente aurii, simbolizând autoritatea absolută asupra Legiunii. Veșmintele oferă o protecție modestă, dar adevărata lor putere constă în venerația și respectul pe care le impun tuturor celor care le văd.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Robele lui Cezar</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>O armură grea purtată de centurionii Legiunii, elita Legiunii. Este compus dintr-un sortiment sălbatic de diferite armuri, inclusiv bucăți de armură de luptă, armură de piele pentru armură de putere și chiar armură super mutantă. Aceste piese sunt probabil luate de la inamicii învinși de purtător. În ciuda faptului că este un sortiment atât de brut de armuri diferite, oferă o protecție superioară.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armura de centurion al Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Purtată de cercetașii avansați ai Legiunii Cezarului, vexillarii, această cască este confecţionată din pielea din capul unui coiot. Oferă puțină protecție, deoarece utilizarea sa principală este de natură simbolică.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Casca Legion Centurion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>O armură ușoară purtată de Legion Scouts, foarte asemănătoare ca aspect cu armura recruților. La fel ca majoritatea armurii Legion, este fabricată din echipament sportiv reutilizat, constând din pernițe de protecție pentru umăr și piept ale unui jucător de fotbal, întărite cu căptușeală suplimentară din piele și purtată peste o vestă de prindere de baseball. Nu protejează foarte bine.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armura Legion Explorer</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>O cască de bază, ușoară, compusă dintr-o bandă groasă de pânză maro, prevăzută cu o vizor pentru a proteja ochii purtătorului de soarele arzător. Purtat de exploratori, cercetași în serviciul Legiunii lui Cezar</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Capota exploratorilor Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Armura unui Legat, un confident apropiat al puternicului Cezar însuși. Un costum complet din oțel de grosime mare, care poartă numeroase zgârieturi și lovituri de la nenumărate bătălii și oferă protecție completă a corpului. A fost creat astfel încât să semene îndeaproape cu armurile romanilor antici și nu are prea mult de-a face cu echipamentul sportiv reutilizat pe care îl poartă majoritatea membrilor Legiunii. Nu este surprinzător că oferă purtătorului său o protecție superioară, dar este incredibil de greu.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armura Legiune Legat</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Coiful unui legat, cei mai înalți domni războinici din Legiune, în afară de Cezar, desigur. Este făcută după măștile închise purtate adesea de cavaleria Romei antice și are volanuri și coarne roșii pentru a-l face pe purtător să arate mai intimidant.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Casca Legion Legate</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Un set de armuri cu plăci Legion, de obicei făcute din tampoane de fotbal de dinainte de război, cu cuie adăugate pe umeri pentru o protecție suplimentară.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Placa Legiune</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Această armură purtată în mod obișnuit de garda personală a lui Cezar este asemănătoare cu armura recruților, dar are brațe metalice suplimentare pe antebrațe, probabil din cauza preferinței pretorianului de a lovi oamenii cu pumnii, precum și o pelerină roșie scurtă și o capotă roșie. În ciuda asemănării sale strânse, această armură îi protejează pe purtător mult mai bine decât armura de recrutare, în timp ce cântărește aproximativ la fel.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armura Pretoriană a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Principala forță de luptă a Legiunii, primii legionari și-au câștigat dreptul de a purta armuri mai bune în comparație cu recruții. Este încă fabricat cu aceleași plăcuțe de protecție pentru umeri și piept, dar are benzi de armură suplimentare înfășurate în jurul părții superioare a corpului.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armura principală a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>O cască de fotbal de dinainte de război împodobită cu pene, purtată cu o bandă roșie și ochelari de protecție negri. Deși oferă o cantitate decentă de protecție, utilizarea sa principală este de a servi drept simbol al rangului. Penele negre prinse pe cască îl identifică pe purtător ca fiind un prim decanus, un ofițer de grad mediu în cadrul Legiunii lui Caesar, care conduce o echipă de legionari primi.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Casca Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Casca principală este o șapcă maro care este echipată cu ochelari de protecție negri și o bandană roșie este înfășurată în jurul feței inferioare. Este, în esență, aceeași cască ca și cea a recruților, dar are o bandană de culoare diferită pentru a marca diferitele ranguri.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Casca Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>La fel ca majoritatea armurii Legiunii, armura de recrutare este realizată din echipament sportiv reutilizat, constând din umărul de protecție și plăcuțe de piept ale unui jucător de fotbal, întărite cu căptușeală suplimentară din piele și purtată peste o vestă de prindere de baseball.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armura de recrutare a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>O cască de fotbal de dinainte de război împodobită cu pene, purtată cu o bandă roșie și ochelari de protecție negri. Deși oferă o cantitate decentă de protecție, utilizarea sa principală este de a servi drept simbol al rangului. Penele roșii și negre fixate pe cască îl identifică pe purtător ca fiind un recru decanus, cel mai junior grad de ofițer din cadrul Legiunii Caesar, care conduce o echipă de recruți fără experiență.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Casca Decanus Recruit Legiune</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>O șapcă din piele maro purtată cu ochelari de protecție negri, iar fața inferioară este învelită cu o bandană. Nu este cea mai bună cască, dar este ușor de făcut și ușoară.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Casca de recrutare a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Tunica comună purtată de membrii Legiunii Cezarului.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunica Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>O vestă de piele ușoară folosită de Legiune. Cusăturile de bază ale vestei trebuie făcute dintr-un vechi tampoane de arbitri de baseball sau chiar din niște tampoane de antrenament de fotbal. În orice caz, oferă utilizatorului mai multă protecție decât nimic.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Vesta Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>În comparație cu armura legionarilor obișnuiți, armura veteranului are plăcuțe de armură suplimentare pe picioarele inferioare, precum și mai multe cuie ascuțite care ies din pernițe de umăr și învelișuri de piele pe brațul drept. Oferă mai multă protecție, fiind totuși oarecum ușor.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armura Veteranului Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>O cască de fotbal de dinainte de război împodobită cu pene, purtată cu o bandă roșie și ochelari de protecție negri. Deși oferă o cantitate decentă de protecție, utilizarea sa principală este de a servi drept simbol al rangului. Penele roșii, albe și negre fixate pe cască îl identifică pe purtător ca fiind un veteran decanus, un ofițer de rang superior în cadrul Legiunii lui Caesar, care conduce o echipă de legionari veterani întăriți.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Casca Legion Veteran Decanus</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>O șapcă de baseball cu o cască de aluminiu, ochelari de protecție pentru ochi și o bandă pentru față. Oferă puțin mai multă protecție în comparație cu căștile din rangurile inferioare ale Legiunii, fără să cântărească mai mult.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Casca de veteran al Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Bazat pe un costum de armură de veteran al Legiunii, cu adăugarea de plăci metalice circulare atașate la tors, precum și pe un banner care afișează steagul Legiunii purtat pe spate. Deși este un pas înainte de armura de rangurile inferioare, este, de asemenea, considerabil mai grea.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armura Legiunii Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Purtată de cercetașii avansați ai Legiunii Cezarului, vexillarii, această cască este confecţionată din pielea din capul unui coiot. Oferă puțină protecție, deoarece utilizarea sa principală este de natură simbolică.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Casca Legiunii Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
</LanguageData>
