<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Armura de casă, low-tech, cu aspect barbar. Acesta variază ca calitate și aspect, majoritatea constând din plăci de fier vechi topite în bucăți de armură întărite cu bare metalice împreună cu fire legate între ele prin curele de piele. Armura grea Raider este de obicei rezervată liderilor și altora care urmeazà ordinele bandei. Deși protejează mult mai bine decât cealaltă versiune, este, de asemenea, voluminos și greu, afectând grav libertatea de mișcare a purtătorului.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armura grea Raider</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Armura de casă, low-tech, cu aspect barbar. Acesta variază în calitate și aspect, majoritatea constând din plăci de fier vechi topite în piese de armură întărite cu bare metalice împreună cu fire legate între ele prin curele de piele. Versiunea ușoară a armurii Raider oferă doar protecție de bază, dar este mai puțin grea decât alte variante. Nu este cea mai bună armură, dar cu siguranță mai bună decât nimic.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armura Raider</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Armura de casă, low-tech, cu aspect barbar. Calitatea și aspectul variază, majoritatea constând din plăci de fier vechi topite în piese de armură întărite cu bare metalice împreună cu fire prinse împreună cu curele de piele. Această versiune oferă puțin mai multă protecție decât versiunea mai ușoară, dar totuși nu este atât de grozavă. În plus, cântărește mult mai mult</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Armură Raider robustă</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>O bucată de îmbrăcăminte zdrențuită, înfășurată pe alocuri cu bandă adezivă, o curea largă de piele și cizme negre de luptă. Aceste haine sunt adesea purtate de raiders și abia oferă nicio protecție.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armura Raider Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>O haină de piele acoperită cu un număr excesiv de cârpe, lanțuri și plăci metalice cu bucăți de armătură sudate pe ele. În ceea ce privește armurile de raider, aceasta protejează destul de bine, dar la rândul său este destul de grea. Purtat de obicei de către raiders cu (oarecare) instinct de autoconservare.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armura Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Un praf lung din piele, purtat de liderii raider și de cei care au supraviețuit suficient de mult pentru a câștiga ceva respect. Oferă o protecție mai bună decât armura raider de bază, păstrând în același timp un aspect intimidant.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Palton din piele Raider</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>O ținută din piele brută împletită din diverse piei și resturi de animale. În timp ce oferă o protecție minimă, este ușor și permite o mișcare rapidă - esențial pentru tacticile de atac și fugă.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Piele Raider</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>O bucată de îmbrăcăminte zdrențuită, înfășurată pe alocuri cu bandă adezivă, o curea largă de piele și cizme negre de luptă. Aceste haine sunt adesea purtate de raiders și abia oferă nicio protecție.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armura Raider</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>O bucată de îmbrăcăminte zdrențuită, înfășurată pe alocuri cu bandă adezivă, o curea largă de piele și cizme negre de luptă. Aceste haine sunt adesea purtate de raiders și abia oferă nicio protecție.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armura Raider Painspike</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Această armură arhaică constă din cârlige metalice și un fel de placă de piele purtată pe umărul stâng. Lasa umerii purtatorului sau goi si neprotejati. Cu toate acestea, celor mai mulți raiders le pasă puțin de asta, deoarece utilizarea sa principală este intimidarea inamicului.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armura Raider Sadist</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Armura improvizată construită din cauciuc de cauciuc și resturi de metal. Cauciucul gros oferă protecție decentă împotriva impacturilor contondente, rămânând în același timp surprinzător de flexibil. Popular printre atacatorii care prețuiesc mobilitatea în detrimentul protecției grele.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armura pentru anvelope Raider</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
</LanguageData>
