<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armura de luptă avansată eliberată soldaților Enclave. Construit din compozite ranforsate, oferă o protecție substanțială împotriva amenințărilor balistice și corp la corp, permițând în același timp mobilitatea în medii ostile.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>O haină formală purtată de ofițerii Enclave, croită din materiale de înaltă calitate și împodobită cu însemne. Semnifică autoritate și oferă protecție moderată, menținând în același timp o prezență dominantă.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Haina de ofițer de enclavă</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Cizme specializate purtate de oamenii de știință Enclave, proiectate cu tălpi întărite și materiale avansate pentru a proteja împotriva deversărilor chimice, radiațiilor și terenurilor periculoase în timpul cercetărilor pe teren.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Scientist Boots</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Mănuși de protecție purtate de oamenii de știință de la Enclave, fabricate din polimeri avansați pentru a proteja mâinile de substanțe chimice, contaminanți și elementele dure întâlnite în timpul lucrului pe teren.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Mănuși de știință Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Un costum purtat în mod obișnuit de oamenii de știință din Enclave, mai ales atunci când lucrează în pustietate periculoasă. Este un costum alb complet închis, cu polimeri speciali țesuți în el și o cască cu o vizor portocaliu din plexiglas. Vine cu un sistem computerizat încorporat și diverse instrumente științifice pentru a sprijini toate tipurile de activități intelectuale.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Ținuta de om de știință Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armura de luptă avansată eliberată soldaților Enclave. Construit din compozite ranforsate, oferă o protecție substanțială împotriva amenințărilor balistice și corp la corp, permițând în același timp mobilitatea în medii ostile.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Armură de luptă robustă din Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>O uniformă de culoare neagră, cu o jachetă cafenie și pantaloni care se poartă peste ea. Stratul exterior este realizat dintr-un material robust conceput pentru a rezista la condițiile dure ale terenului pustiu. Uniforma vine cu o pereche de cizme până la genunchi, mănuși negre și o curea utilitare. Protejează bine împotriva elementelor, mai puțin împotriva gloanțelor.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforma de soldat Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
</LanguageData>
