<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Bolt cu plasmă supraalimentată</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Un rafinament Enclave al designului multiplas, cu trei camere de generare a plasmei controlate independent într-o matrice triunghiulară. Fiecare apăsare a declanșatorului declanșează un baraj devastator de trei șuruburi cu plasmă simultan. Calculatorul avansat de țintire ajută la menținerea preciziei în ciuda modelului de răspândire agresiv al armei, făcând-o o armă de temut cu rază de acțiune apropiată și medie.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Punctul culminant al tehnologiei carabinelor cu plasmă Enclave. Această variantă avansată de asalt are o cameră de generare a plasmei îmbunătățită, o izolare magnetică îmbunătățită și sisteme de țintire superioare. Semnificativ mai precisă și fiabilă decât puștile cu plasmă standard, reprezintă avangarda tehnologiei militare americane de dinainte de război.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Pușcă cu plasmă de asalt Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>O platformă devastatoare cu arme grele dezvoltată de Enclavă pentru operațiuni anti-blindură și asediu. Acest tun masiv cu plasmă generează și accelerează magnetic șuruburi cu plasmă supraîncărcate cu suficientă energie pentru a se topi prin pereții buncărului și prin armuri de putere deopotrivă. Puterea imensă a armei vine cu prețul greutății, al timpului de ciclu lent și al necesității unor sisteme de răcire îmbunătățite. Montat de obicei pe vehicule sau pe armuri puternice, poate fi mânuit de soldați suficient de puternici în situații disperate.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>tun cu plasmă Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Un pistol-mitralieră cu plasmă compact dezvoltat de Enclave pentru operațiuni la apropiere. Această armă sacrifică raza de acțiune și puterea brută pentru o rată de tragere crescută dramatic, făcând-o ideală pentru curățarea încăperii și luptele urbane. Sistemul miniaturizat de generare a plasmei permite trecerea rapidă între cadre.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Pușca cu plasmă cu eficiență de încărcare a energiei cu automodulare (SMELE) reprezintă răspunsul Enclavei la nevoia de arme energetice versatile. Această platformă sofisticată dispune de reglare adaptivă a puterii, permițându-i să echilibreze focul susținut și loviturile unice devastatoare. Designul său modular încorporează atât sisteme ofensive, cât și defensive, făcându-l arma preferată a unităților de operațiuni speciale Enclave de elită.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Pușca cu plasmă Enclave SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
