<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Cască cu armură avansată T-60 cu sisteme HUD integrate și senzori de mediu. Însemnele distinctive ale Frăției Appalachian marchează acest lucru ca aparținând facțiunii care a apărut din Vault 76 pentru a revendica ținutul pustiu și a păstra moștenirea tehnologică a umanității.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Coiful emblematic cu coarne a Frăției de Oțel din Vestul Mijlociu. Acest accesoriu distinctiv a devenit sinonim cu abordarea pragmatică, dar formidabilă a capitolului Midwest, a războiului pustiu. Designul intimidant cu coarne servește atât ca simbol al independenței lor față de Lost Hills, cât și ca armă psihologică împotriva dușmanilor lor.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Casca Armura Putere Frăției din Vestul Mijlociu</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-45 cu armură puternică purtată de soldații loiali misiunii umanitare a vârstnicului Lyons. Această cască simbolizează o Frăție mai preocupată de protejarea celor nevinovați decât de tezaurizarea tehnologiei, reprezentând speranța și compasiunea în pustiu.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-45 cu armură de putere vopsită în culorile negru și roșu ale celor proscriși ai Frației. Această cască reprezintă dedicarea de neclintit față de misiunea tradițională a Frăției de achiziție de tehnologie, mai presus de orice, purtată de cei care au refuzat să-și compromită principiile.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-51 cu armură de putere modificată pentru provocările unice ale operațiunilor din Appalachi. Îmbunătățit cu sisteme îmbunătățite de detectare a radiațiilor și filtrare a mediului, esențiale pentru supraviețuirea munților și pădurilor iradiate din Apalachia postbelică.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-51 cu armură puternică testată în timp, care i-a protejat pe soldații Frăției de generații. Deși nu are unele dintre caracteristicile avansate ale modelelor mai noi, fiabilitatea sa dovedită și construcția robustă îl fac un partener de încredere în pustiul.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casca standard T-60 cu armură de putere purtată de cavalerii și paladinii Frăției. Dispune de sisteme avansate de direcționare, protecție a mediului și senzori optici roșii emblematici care provoacă teamă în inimile celor care ar folosi greșit tehnologia.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
