<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>O variantă de coastă a mirelurk care s-a adaptat la mediile de plajă cu nisip. Aceste creaturi au scoici de culoare mai deschisă care se amestecă cu nisipul de plajă, făcându-le mai greu de observat până când ies din surf. Beachlurks sunt puțin mai agresivi decât verii lor din mlaștină și adesea se îngroapă în nisip pentru a ține în ambuscadă prada.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>O creatură mutantă foarte evoluată, care combină trăsăturile broaștelor țestoase și ale sepielor. Spre deosebire de mirelurks, lakelurks sunt mult mai agresivi și posedă un atac sonor care poate dezorienta prada. Cojile lor sunt extrem de dure și sunt mult mai inteligente decât alte variante de pândă. Găsiți în principal în lacuri mari și ape adânci, sunt prădători acvatici de vârf ai pustiului.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakeluk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>mușcă</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Un lakelurk mascul masiv care a crescut la proporții enorme. Regii Lakelurk sunt prădători de vârf teritorial care pretind lacuri întregi drept domeniul lor. Ei posedă abilități sonore îmbunătățite care pot uimi mai multe ținte, obuze incredibil de groase și o putere devastatoare. Acești uriași solitari sunt întotdeauna bărbați și extrem de agresivi, atacând orice intră pe teritoriul lor. Extrem de rar și extrem de periculos.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Regele Lakeluk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>mușcă</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Un crustaceu puternic mutat care a crescut la dimensiuni enorme. Aceste creaturi au cochilii groase, chitinoase, care oferă o protecție excelentă împotriva majorității armelor. Mirelurks sunt teritoriali și agresivi, folosind ghearele lor puternice pentru a-și apăra locurile de cuibărit. Se găsesc de obicei în apropierea corpurilor de apă și a zonelor de coastă, cautând hrană și apărându-și teritoriul cu o ferocitate surprinzătoare.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>În ciuda numelui său, regele mirelurk nu este deloc un mirelurk. Se crede că acest imens prădător biped este un cameleon al lui Jackson cu mutații puternice, care nu are nicio legătură directă cu mirelucii asemănătoare crustaceelor. Numele provine de la tendința lor de a locui în zonele din apropierea coloniilor de mirelurk. Regii stau pe două picioare, au mâini puternice cu gheare și pot emite țipete sonore devastatoare. Carnea lor expusă și lipsa unei carapace protectoare sunt compensate de o agilitate remarcabilă și de atacuri mortale de aproape.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Regele Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>mușcă</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>O variantă de apă dulce a mirelurk găsită în principal în râuri și pâraie. Aceste creaturi au cochilii mai întunecate care le ajută să se amestece în fundul întunecat al râului. Puneții de râu sunt ceva mai docili decât rudele lor de pe coastă, dar totuși periculoși atunci când sunt amenințați. Preferă apa cu mișcare rapidă și sunt excelente înotători.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverluk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
</LanguageData>
