<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Un puternic medicament antidependență care purifică organismul de dependențele chimice. Addictol funcționează prin resetarea căilor neurologice și întreruperea ciclului de dependență, deși procesul este incomod și epuizarea temporară este obișnuită.\n\nUn salvator pentru cei care încearcă să renunțe la obiceiurile periculoase, deși costul său ridicat limitează disponibilitatea.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Dependent</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Un sistem automat de livrare care distribuie o doză standard de stimpak atunci când sunt detectate leziuni. Mecanismul auto-injector elimină necesitatea aplicării manuale, făcându-l ideal pentru călătorii singuri.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Un sistem automat de livrare încărcat cu formula super stimpak pentru vindecare rapidă de urgență. Acest injector avansat combină compuși de vindecare de calitate militară cu tehnologia de livrare automată, făcându-l unul dintre cele mai valoroase articole medicale din pustie.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>O variantă Mentats infuzată cu aromă de fructe de pădure și formulă îmbunătățită. Berry Mentats sporește semnificativ carisma și abilitățile sociale, făcând utilizatorul mai persuasiv și mai plăcut în negocieri și situații sociale.\n\nFavorizat de comercianți, diplomați și oricine are nevoie să facă o impresie bună.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>O pungă sterilă de sânge conservat potrivit pentru transfuzii de urgență. Pachetele de sânge asigură restabilirea imediată a volumului sanguin și ajută la stabilizarea pacienților cu răni critice. Deși nu sunt la fel de avansate ca tehnologia medicală modernă, aceste materiale medicale de dinainte de război rămân valoroase în pustietate.\n\nPachetele de sânge sunt donatori universali și funcționează cu toate tipurile de sânge.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>pachet de sânge</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Un steroid de dinainte de război care îmbunătățește performanța. Buffout crește dramatic puterea și rezistența, îmbunătățind daunele la corp la corp și capacitatea de transport. Cu toate acestea, utilizarea prelungită duce la dependență și la potențiale leziuni ale organelor.\n\nPopular printre sportivi și muncitori înainte de război, acum un element de bază printre luptătorii și groapatorii pustiului.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Un medicament experimental care îmbunătățește temporar vederea pe timp de noapte și percepția la lumină scăzută. Cateye dilată pupilele și îmbunătățește sensibilitatea retinei, permițând utilizatorilor să vadă clar în întuneric aproape total.\n\nEste apreciat de cercetașii nocturni și de scavengers care explorează ruinele întunecate, deși sensibilitatea la lumină în timpul zilei poate fi problematică.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Un amplificator cognitiv de dinainte de război care crește inteligența și percepția cu prețul abilităților sociale. Daddy-O face utilizatorul mai inteligent și mai perceptiv, dar mai ciudat din punct de vedere social și mai retras.\n\nFavorizat de cercetători și tehnicieni care acordă prioritate acuității mentale în detrimentul interacțiunii sociale.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>tati-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Un drog recreativ de dinainte de război care îmbunătățește starea de spirit și farmecul social. Day Tripper face utilizatorul mai carismatic și mai plăcut, oferind în același timp un high plăcut și ușor. Crește dependență moderată, cu utilizare regulată.\n\nPopular în cercurile sociale dinainte de război, folosit în continuare de cei care doresc să-și îmbunătățească statutul social.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Excursie de o zi</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Un sistem de administrare de stimulare diluat care oferă o vindecare minoră în timp. Obisnuit printre gropitorii de terenuri pustii datorita costului si disponibilitatii sale mai mici.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluat</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>O versiune rafinată și purificată a Jet creată printr-un proces avansat de filtrare. Dixon's Jet oferă un high mai puternic, de lungă durată, cu mai puține impurități decât Jet standard, deși rămâne extrem de captivant.\n\nNumită după creatorul său, această variantă premium oferă prețuri ridicate în rândul utilizatorilor Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jetul lui Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>O trusă medicală cuprinzătoare care conține instrumente chirurgicale, antiseptice, atele și consumabile farmaceutice. Gențile medicului permit tratarea pe teren a rănilor grave și a membrelor infirme, deși aplicarea corectă necesită cunoștințe medicale și timp.\n\nUn echipament esențial pentru orice medic serios din pustie.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>geanta doctorului</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Un compus specializat antidependență care ajută la eliminarea dependențelor chimice. Deși mai puțin puternic decât Addictol, Fixer este mai ușor disponibil și totuși eficient în combaterea simptomelor de sevraj și în reducerea severității dependenței.\n\nUn instrument de doctorat pustiu pentru a ajuta dependenții să se recupereze fără acces la medicamente scumpe de dinainte de război.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>O variantă echilibrată de Mentats care sporește atât inteligența, cât și carisma. Grape Mentats îl fac pe utilizator atât mai inteligent, cât și mai adept social, excelent pentru negocieri tehnice sau prezentări științifice.\n\nAlegerea oamenilor de știință care trebuie să explice idei complexe celor care nu sunt experți.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Mentats de struguri</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Un medicament tradițional de pustie, făcut din floare de broc măcinată și rădăcină de xander. Deși este mai puțin eficientă decât stimpak-urile moderne, pudra vindecătoare este mai ieftin de produs și a fost folosită de vindecătorii tribali de generații. Amestecul asigură vindecarea treptată în timp.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>pulbere de vindecare</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Un medicament experimental de dinainte de război conceput pentru a vindeca rapid membrele infirme. Hydra folosește compuși regeneratori avansați pentru a repara țesuturile și oasele deteriorate, deși procesul este dureros și poate provoca dezorientare temporară.\n\nPopular printre combatanții din pustie pentru capacitatea sa de a aduce soldații răniți înapoi în luptă rapid.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hidra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>O meta-amfetamina extrem de dependentă, creată din vapori de bălegar de brahman. Jet oferă o creștere semnificativă a vitezei de acțiune și a reflexelor, dar se prăbușește puternic și este notoriu de greu de renunțat.\n\nInventat de un geniu chimic pe nume Myron, Jet a devenit cel mai răspândit și devastator drog din pustiul de după război.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Un medicament pentru suprimarea durerii de dinainte de război. Med-X funcționează prin blocarea receptorilor de durere și prin reducerea daunelor primite prin toleranță îmbunătățită la durere. Medicamentul este foarte eficient, dar prezintă un risc semnificativ de dependență.\n\nComercializat inițial ca anestezic general, Med-X a devenit un medicament de luptă valoros în pustiu.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Un medicament nootrop care îmbunătățește funcția cognitivă. Mentații îmbunătățesc percepția, inteligența și acuitatea mentală, făcând utilizatorii mai clari și mai conștienți de mediul înconjurător. Utilizarea prelungită poate duce la dependență psihologică.\n\nFavorizată de oameni de știință, comercianți și oricine are nevoie de un avantaj mental în negocieri sau lucrări tehnice.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>O variantă specializată Mentats care îmbunătățește dramatic percepția și conștientizarea. Orange Mentats ascuți simțurile și îmbunătățește acuratețea, făcându-le de neprețuit pentru cercetăși, luneștiști și oricine are nevoie de o percepție senzorială îmbunătățită.\n\nArma secretă a unui trăgător pentru acele lovituri critice.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>O variantă de agrement Mentats concepută pentru adunări sociale. Party Time Mentats stimulează carisma și starea de spirit, făcând interacțiunile sociale mai plăcute și de succes, oferind în același timp un efect euforic ușor.\n\nViața oricărei petreceri în pustietate, deși cel mai bine este folosit cu moderație.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentate de petrecere</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Un drog de luptă militar care trimite utilizatorul într-o furie berserker. Psycho mărește dramatic producerea daunelor și rezistența la răni, dar suprimă funcțiile superioare ale creierului și creează o dependență foarte mare.\n\nDezvoltat înainte de război pentru operațiunile forțelor speciale, Psycho transformă soldații obișnuiți în mașini de ucidere neînfricate.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psiho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>O soluție chimică intravenoasă de dinainte de război care se leagă de contaminarea cu radiații din organism și o elimină prin fluxul sanguin. Deși este eficient în tratarea acumulării de toxice, procesul este epuizant și lasă pacientul slăbit timp de câteva ore.\n\nRad-Away este o marfă valoroasă în pustiu, unde expunerea la radiații este o amenințare constantă.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>O substanță chimică anti-radiații de dinainte de război care crește semnificativ rezistența organismului la contaminarea toxică și radioactivă. Rad-X funcționează prin modificarea temporară a structurii celulare pentru a rezista absorbției radiațiilor, deși acest proces provoacă o dezorientare minoră și reflexe reduse.\n\nSpre deosebire de Rad-Away, care elimină contaminarea existentă, Rad-X este luat preventiv înainte de expunerea la medii periculoase.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Un medicament antidependență de bază care ajută la reducerea simptomelor de sevraj și a poftelor de mâncare. Deși nu este la fel de puternic ca Addictol, Rebound este mai accesibil și poate oferi totuși o ușurare semnificativă celor care se confruntă cu dependențele chimice.\n\nO alegere comună pentru clinicile pustiului care tratează pacienții dependenți cu buget redus.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Recul</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Un amestec periculos de Jet și Nuka-Cola care oferă o explozie intensă de energie și viteză. Combinația de stimulente creează un nivel puternic, dar instabil, care crește semnificativ viteza de acțiune și reflexele.\n\nPopular printre curierii și raiders care au nevoie de explozii rapide de performanță.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rachetă</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Un stimulent de luptă brutal conceput special pentru a spori eficiența luptei corp la corp. Slasher mărește dramatic producerea daunelor corp la corp, reducând în același timp sensibilitatea la durere, creând luptători neînfricoși în luptă corp la corp.\n\nPopular printre raiders și specialiști în corp la corp, deși natura sa captivantă și efectele secundare îl fac o alegere periculoasă.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Un relaxant muscular și stabilizator neuronal care îmbunătățește dramatic precizia de tragere și reduce balansul armei. Steady calmează tremorurile și stabilizează mâinile, făcându-l de neprețuit pentru lucrări de precizie și sniping.\n\nDezvoltat pentru trăgători și chirurgi, Steady a devenit esențial pentru oricine are nevoie de o coordonare perfectă mână-ochi.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabil</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Un sistem standard de livrare de stimulare pentru vindecarea leziunilor. Cel mai comun articol medical din pustie, stimpaks folosesc o combinație de agenți de vindecare și compuși bio-regenerativi pentru a repara rapid rănile.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Un pachet puternic de stimulare de calitate militară care oferă o vindecare rapidă și extinsă. Super stimpaks folosesc o formulă foarte concentrată cu compuși bio-regenerativi avansați, făcându-le extrem de valoroase și rare.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Un inhalator extrem de puternic care accelerează dramatic percepția și reflexele utilizatorului. Turbo face ca timpul să pară să încetinească, permițând viteze de reacție supraomenești. Efectul este de scurtă durată, dar incredibil de puternic.\n\nCreat printr-un proces avansat de rafinare, Turbo este unul dintre cei mai căutați amplificatori de luptă din pustie.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Un pachet de stimulare îmbunătățit cu proprietăți de vindecare îmbunătățite și acțiune mai rapidă. Aceste stimpak-uri îmbunătățite folosesc o formulă mai concentrată cu compuși bio-regenerativi suplimentari.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>O combinație extrem de puternică de Jet și Psycho. Ultrajet oferă îmbunătățirea vitezei Jet combinată cu furia de luptă a lui Psycho, creând un stimulent de luptă devastator. Foarte captivant și periculos.\n\nUn favorit printre cei mai disperați și violenți luptători de pustie.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Un super-medicament de dinainte de război extrem de rar și costisitor care îmbunătățește simultan toate capacitățile fizice și mentale. X-Cell oferă îmbunătățiri cuprinzătoare pentru toate statisticile, dar este incredibil de dificil și costisitor de produs.\n\nUn apogeu al realizărilor farmaceutice de dinainte de război, X-Cell este cel mai bun îmbunătățitor de performanță.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
</LanguageData>
