<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Un ou de beachlurk fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-o plajă. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Ou de Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Un ou de beachlurk nefertilizat. Aceste ouă palide, de culoare nisipoasă, se găsesc în cuiburile de coastă. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Ou de Beachlurk (nefert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Un ou fecundat cu gheare de moarte. Dacă este incubat corespunzător, acesta va ecloziona într-unul dintre cei mai periculoși prădători din pustie. Aceste ouă sunt extrem de rare și foarte căutate de maeștrii animalelor și de oamenii de știință deopotrivă. Poate fi mâncat, dar majoritatea ar considera că o risipă îngrozitoare.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Ou de gheară morții (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Un ou nefertilizat cu gheara morții. Aceste ouă masive sunt incredibil de rare și valoroase. Deși pot fi consumate, cei mai mulți ar considera că este o risipă a unui produs atât de valoros.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Ou de gheară morții (nefert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Un ou fecundat de gecko de foc. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko de foc. Aceste ouă sunt deosebit de calde și trebuie ținute la temperaturi ridicate pentru a ecloziona. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Ou de gecko de foc (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko de foc nefertilizat. Aceste ouă sunt calde la atingere. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Ou de gecko de foc (nefert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Un ou de gecko fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Ou Gecko (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Ou Gecko (nefert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Un ou de gecko auriu fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko auriu. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Ou de gecko auriu (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko auriu nefertilizat. Aceste ouă au o strălucire distinctă. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Ou de gecko auriu (nefert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Un ou de gecko verde fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko verde. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Ou de gecko verde (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko verde nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Ouă verde de gecko (nefert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Un ou de lakelurk fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un lakeluk. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Ou de lac (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Un ou de lakelurk nefertilizat. Aceste ouă mari și întunecate de la prădătorii de vârf ai lacurilor iradiate sunt rare și valoroase. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Ou de lac (nefert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Un ou de mirelurk fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un mireluc. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Ou de Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Un ou de mirelurk nefertilizat. Aceste ouă mari și viculoase sunt o delicatesă în unele așezări pustii. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Ou de Mirelurk (nefert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Un ou de pui Rad fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un pui. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Ou de pui (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Un ou de pui Rad nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult, mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Ou de pui (nefert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Un ou Rad Raven fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un pui. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Un ou Rad Raven nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult, mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (unfert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Un ou de Radgull fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un pui. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Ou Radgull (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Un ou de Radgull nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult, mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Ou Radgull (nefert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Un ou de radroach fertilizat. Dacă este incubată, va ecloziona într-o nimfă radroach. Acești dăunători se înmulțesc rapid, iar ouăle lor sunt o vedere comună în zonele infestate.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>ou de radroach (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Un ou de radroach nefertilizat. Mic și neapetisant, dar comestibil într-un strop. Radroaches depun ouă în grupuri mari.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>ou de radroach (unfert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Un ou fecundat de pâlc de râu. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un râu. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Ou de pârtia de râu (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Un ou de râu nefertilizat. Aceste ouă verzui se găsesc în cuiburile de apă dulce. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Ouă de luptă de râu (nefert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Un ou thrasher fertilizat. Dacă este incubat corespunzător, va ecloziona într-un curcan agresiv. În timp ce pot fi domestici, natura lor temperamentală îi face animale periculoase.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>ou thrasher (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Un ou de thrasher nefertilizat. Mai mari și mai aromate decât ouăle de curcan dinainte de război, deși unii consideră dezamăgitor gustul ușor iradiat. Totuși, este o sursă de hrană valoroasă în pustie.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>ou thrasher (unfert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
</LanguageData>
