<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Un model timpuriu de cască cu armură puternică, T45 oferă o protecție solidă împotriva majorității amenințărilor. Designul său voluminos este o dovadă a ingineriei de dinainte de război, oferind apărare fiabilă cu prețul unui anumit confort și mobilitate.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Casca T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Casca T51 este o evoluție rafinată a tehnologiei armurii puternice, oferind protecție superioară și ergonomie îmbunătățită față de modelele anterioare. Favorizat pentru echilibrul său de apărare și confort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Casca T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Casca T60 reprezintă o dezvoltare avansată a armurii de putere, cu o armură îmbunătățită și o etanșare îmbunătățită a mediului. Proiectat pentru luptă în prima linie în condiții periculoase.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Casca T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Casca X01 este apogeul armurii electrice, oferind materiale de ultimă generație și protecție maximă. Designul său intimidant și sistemele avansate îl fac un bun rar și valoros.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Casca X-01 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-51 cu marca Abraxo Cleaner. Estetică corporativă curată, clară și inconfundabilă.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Casca Abraxo T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură putere T-51, împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare. Acest design iconic hot rod întoarce capetele pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>O cască T-51 cu armură puternică în roz îndrăzneț, vibrant. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi trecute niciodată cu vederea.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-51 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură puternică T-51 cu marca colorată de cereale Sugar Bombs. Nostalgie dulce și explozivă.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Casca Sugar Bombs T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură putere T-60, împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare. Acest design iconic hot rod întoarce capetele pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>O cască T-60 cu armură puternică în roz îndrăzneț, vibrant. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi trecute niciodată cu vederea.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-60 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
</LanguageData>
