<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>O masă sigilată preambalată constând din friptură de vită măcinată cu sos, un alt element de bază al bucătăriei americane. Este foarte sățios și destul de gustos, făcându-l un fel de mâncare popular chiar și secole după război. Mâncarea BIG BOY vine cu o parte a InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Friptură</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un produs fast-food surprinzător de bine conservat din înainte de război. Este o cutie dreptunghiulară umplută cu un amestec de macaroane și brânză, un element de bază al bucătăriei americane de dinainte de război și, ca atare, este o vedere comună în pustie. Aceasta pare a fi varianta Extra Cheezy, adăugând puțin mai multe calorii la masă.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavour</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un produs fast-food surprinzător de bine conservat din înainte de război. Este o cutie dreptunghiulară umplută cu un amestec de macaroane și brânză, un element de bază al bucătăriei americane de dinainte de război și, ca atare, este o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Original Flavour</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>O conserve plină cu carne procesată. Ingredientele sale principale sunt carnea de porc și șunca presate în formă și ținute împreună cu gelatină. Este umplut cu suficienți conservanți pentru a fi comestibil la peste 200 de ani de la fabricare și este o rație comună și populară pentru soldații din NCR datorită conținutului său ridicat de calorii.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Ghiftui</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>O masă ambalată de înaltă calitate, fabricată pentru a fi utilizată în situații de supraviețuire. Deși nu putrezește niciodată, se poate deteriora dacă este lăsat afară. Excelent pentru călătorii.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Mere confiate conținute într-o cutie roșie de carton, o gustare populară de dinainte de război, realizată de compania Dandy Boy. Cantitatea uluitoare de zahăr și conservanți adăugate produsului îi asigură comestibilitatea chiar și 200 de ani mai târziu.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Mere</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Mere confiate conținute într-o cutie roșie de carton, o gustare populară de dinainte de război, realizată de compania Dandy Boy. Cantitatea uluitoare de zahăr și conservanți adăugate produsului îi asigură comestibilitatea chiar și 200 de ani mai târziu. Această variație pare să aibă o coajă de caramel delicioasă!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Mere</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Prăjituri de gustări de dinainte de război ambalate într-o cutie mică. Bucăți de prăjitură cu glazură, aceste gustări sunt aproape neperisabile și încă servesc ca un deliciu dulce și dulce la 200 de ani de la preparare.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy Lad Snack Prajituri</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Prăjituri de gustări de dinainte de război ambalate într-o cutie mică. Bucăți de prăjitură cu glazură, aceste gustări sunt aproape neperisabile și încă servesc ca un deliciu dulce și dulce la 200 de ani de la preparare. Asigurați-vă că aveți grijă de această versiune, deoarece este ediția limitată Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Prajituri Buzzbite Flavour</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un mic pachet verde cu logo care simbolizează un semn de pericol radioactiv. Cu toate acestea, conținutul său este relativ inofensiv, în afară de radiația de fond omniprezentă. Picăturile mici de gumă conținute în interior sunt dulci și gustoase și au îndurat destul de bine ravagiile timpului. O gustare dulce pentru exploratorii pustiului.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Picături de gumă</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un mic pachet verde cu logo care simbolizează un semn de pericol radioactiv. Cu toate acestea, conținutul său este relativ inofensiv, în afară de radiația de fond omniprezentă. Picăturile mici de gumă conținute în interior sunt dulci și gustoase și au îndurat destul de bine ravagiile timpului. O gustare dulce pentru exploratorii pustiului. Această aromă populară de dinainte de război prezintă câmpurile de luptă montane din Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>O cutie de piure de cartofi praf liofilizat. Acest produs alimentar convenabil sa dovedit a fi comestibil la două secole după război și poate fi găsit în multe locații din pustie. Cel mai bine se asortează cu friptura Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>O cutie de piure de cartofi praf liofilizat cu bacon adaugat pentru un plus de savoare si textura! Acest produs alimentar convenabil sa dovedit a fi comestibil la două secole după război și poate fi găsit în multe locații din pustie. Cel mai bine se asortează cu friptura Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash și Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>O conserva de fasole tocană într-un sos de roșii cu bucăți de slănină și carne de porc curată cu sare. Un produs de la compania Greasy Prospector, Pork n’Beans a fost vândut într-o cutie de conserve cu etichetă albastră și roșie și rămân comestibile până în prezent.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porc N Fasole</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>O conserva de fasole tocană într-un sos de roșii cu bucăți de slănină și carne de porc curată cu sare. Un produs de la compania Greasy Prospector, Pork n’Beans a fost vândut într-o cutie de conserve cu etichetă albastră și roșie și rămân comestibile până în prezent. Pe baza ambalajului, aceasta pare a fi „Aroma Hot N Spicy”.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porc N Fasole Hot N Aroma picant</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>O cutie de chipsuri de cartofi Spring Valley. O gustare iconică de dinainte de război compusă din felii subțiri de cartofi sărate și coapte în ulei. Datorită popularității lor imense înainte de război, ei sunt încă o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips de cartofi</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tub de chipsuri de cartofi Spring Valley cu aromă ușor sărată. O gustare iconică de dinainte de război compusă din felii subțiri de cartofi sărate și coapte în ulei. Datorită popularității lor imense înainte de război, sunt încă o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chips de cartofi ușor sărați</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>O masă ambalată de înaltă calitate, fabricată pentru a fi utilizată în situații de supraviețuire. Deși nu putrezește niciodată, se poate deteriora dacă este lăsat afară. Excelent pentru călătorii.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Friptura Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>O cutie roșie, albă și albastră de cereale pentru micul dejun dinainte de război, celebre (și notorii) pentru conținutul lor ridicat de zahăr. Deși o astfel de cantitate de zahăr este cu siguranță nesănătoasă, a asigurat, de asemenea, că sunt comestibile până în prezent. Datorită statutului său de cereale dominante pentru micul dejun, încă mai poate fi găsită aproape peste tot în pustiul.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombe de zahăr</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un pachet roșu și albastru cu ouă întregi uscate făcute de YumYum. În ciuda faptului că sunt ouă fierte tari umplute cu o pastă făcută din gălbenușuri de ou, muștar și maioneză, sunt totuși comestibile din motive cel mai bine lăsate la discreție.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Ouă de diavol</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un pachet galben și auriu cu ouă întregi uscate, făcute de YumYum, cu un plus de aromă de smântână. În ciuda faptului că sunt ouă fierte tari umplute cu o pastă făcută din gălbenușuri de ou, muștar și maioneză, sunt totuși comestibile din motive cel mai bine lăsate la discreție.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Ouă deviled Aromă de smântână</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
</LanguageData>
