<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Meat_Beast.description>Carne crudă de la fiarele pustiului. Carnea este mai dură și are un gust ușor neplăcut în comparație cu animalele domestice, purtând semnele radiațiilor și condițiilor dure. Potrivit pentru mese, deși poate conține urme de contaminare a terenurilor pustii.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>carne de fiară</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Carne crudă recoltată de la insecte mutante din pustie. Pulpa are o textură neobișnuită și un gust ușor amar. Deși este hrănitor, concentrația mare de compuși ciudați din dieta insectelor de materiale iradiate îl face oarecum toxic.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>carne de insecte</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Carne albă, fermă, recoltată din crustacee din pustie. Carnea este densă și aromată, deși tinde să absoarbă contaminanții din apă din habitatul acvatic al creaturii. Popular printre supraviețuitorii de coastă, în ciuda radiațiilor ușoare.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>carne de mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Carne slabă de la reptile și amfibieni pustie. Pulpa este stringentă, dar comestibilă, cu o aromă ușor vânat. Aceste creaturi sunt deosebit de abili în stocarea radiațiilor în țesuturile lor, ceea ce face carnea mai contaminată decât majoritatea.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>carne herptila</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Carne excepțional de grasă și suculentă de la insecte mutante bine hrănite. Țesutul este umflat cu compuși nutritivi, ceea ce îl face mai gustos decât carnea tipică de insecte. Supraviețuitorii din Wasteland apreciază aceste reduceri, deși încă prezintă o toxicitate moderată din dieta iradiată a creaturii.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>carne de insectă</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Bucăți excepțional de carne de la păsări de pustie bine hrănite. Carnea de piept este groasă și suculentă, rivalizând cu calitatea păsărilor de dinainte de război. În ciuda radiațiilor, aceasta este considerată o sursă de hrană premium în pustie.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>păsări de curte iradiate</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Carne de la păsări mutante din pustie. Carnea este recunoscută ca pasăre, dar are o nuanță neobișnuită și un miros neobișnuit de la expunerea la radiații. Deși încă este comestibil și familiar ca textură, în mod clar nu este de la niciun pui de dinainte de război.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>păsări iradiate</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Carne de o calitate excepțională de la o fiară sănătoasă și bine hrănită. Țesutul muscular este bine marmorat și surprinzător de curat, având în vedere originile sale. Reduceri de calitate ca acestea sunt descoperiri rare și comandă prețuri premium. Încă poartă o expunere minimă la radiații din mediul pustiu.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>carne primă de fiară</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Carne de reptilă de calitate superioară dintr-un exemplar bine dezvoltat. Țesutul muscular este ferm și dezvoltat corespunzător, oferind textură și aromă mai bune decât carnea tipică herptilă. Chiar și exemplarele prime transportă radiații moderate din dieta lor pustie.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>carne prima herptila</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Carne surprinzător de bună de la o rădăcină sănătoasă de pustie. Animalul a fost bine hrănit, iar carnea lui este fragedă, în ciuda dimensiunii mici. Aceste tăieturi sunt apreciate de supraviețuitorii care știu să le pregătească corespunzător. Încă moderat radioactiv.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prima carne de varmint</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Carne delicată și aromată din pește din pustie. Textura sa este fragedă și umedă, ceea ce o face o delicatesă rară printre supraviețuitori. Deși este foarte nutritiv, poate încă transporta urme de contaminanți din apele iradiate.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>carne de peste suculenta</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Carne de vânat mic de la rozătoarele pustiului și alți paraziți. Porțiile sunt slabe, iar calitatea cărnii este slabă, dar cerșetorii nu pot alege. Acești scavengers acumulează radiații semnificative din consumul de resturi alimentare contaminate.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>carne de varmint</FCP_Meat_Varmint.label>
</LanguageData>
