<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Un pistol BB rară, ediție limitată, creat pentru Abilene Kid. Distins prin marcajele sale unice și măiestria excepțională, este apreciat de colecționari și trăgători pentru valoarea sa nostalgică și precizie.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American este o carabină legendară, renumită pentru acuratețea, fiabilitatea și măiestria sa excepțională. Dispunând de un design unic și optică avansată, excelează în furnizarea de explozii precise și rapide la distanță lungă, făcându-l o armă apreciată printre trăgătorii de elită și colecționarii deopotrivă.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>All-american</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer este o pușcă legendară, personalizată, cu două țevi, renumită pentru puterea sa imensă de oprire și măiestria robustă. Cadrul său întărit și butoaiele supradimensionate oferă explozii devastatoare la distanță apropiată, făcându-l o armă apreciată printre vânătorii și colecționarii de terenuri pustii deopotrivă.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer este un pistol legendar, compact, de 10 mm, renumit pentru cadența excepțională de tragere și designul ușor. Preferat de agenții ascunși, are un supresor personalizat și un mâner ergonomic, făcându-l ideal pentru operațiuni ascunse și angajamente rapide în spații apropiate.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Eliberator</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell este o pușcă unică, personalizată, cu acțiune de pompă, apreciată pentru fiabilitatea excepțională și puterea de oprire. Dispunând de un finisaj lustruit și modificări de precizie, oferă grupări strânse de lovituri și daune sporite, făcându-l arma preferată pentru vânătorii experimentați de terenuri pustii care caută atât performanță, cât și stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Clopotul cinei</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle este o pușcă de lunetist personalizată legendară, acordată trăgătorilor de elită. Renumit pentru cadrul său ușor, precizie excepțională și manevrabilitate rapidă, este una dintre cele mai râvnite arme cu rază lungă de acțiune din pustie. Meșteșugul său unic și istoria de poveste îl fac o posesie de preț atât printre trăgători de ochi, cât și printre colecționari.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Campaign Scout Rifle</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Un pistol industrial robust, adaptat atât pentru construcție, cât și pentru luptă. Cadrul său greu și capacitatea de tragere rapidă o fac o armă improvizată formidabilă, favorizată de cei care apreciază versatilitatea și puterea brută de oprire.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater este o pușcă legendară cu pârghie, renumită pentru măiestria sa excepțională și semnificația istorică. Cu finisajul său lustruit și precizia de neegalat, această armă este un simbol al libertății și preciziei, făcând-o o posesie prețuită atât în ​​rândul colecționarilor, cât și al trăgătorilor.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Repetatorul lui Lincoln</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky este un revolver legendar .357 Magnum, care se distinge prin finisajul cromat imaculat și gravurile ornamentate. Renumită pentru acțiunea sa impecabilă și acuratețea nemaipomenită, această armă este favorizată de pistolerii care au încredere atât în ​​îndemânare, cât și în avere pentru a duce ziua.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Norocos</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria este un pistol frumos gravat de 9 mm, împodobit cu incrustații de argint complicate și un mâner de perle. Odată aparținând unei figuri de legendă, combină eleganța cu precizia mortală, făcându-l o armă de preț pentru cei care prețuiesc atât stilul, cât și performanța.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger este un minipistol legendar cu camera de 5 mm, renumit pentru rata sa devastatoare de foc și fiabilitatea robustă. Favorizat de operatorii de elită, designul său avansat și modificările personalizate îl fac una dintre cele mai formidabile arme automate din pustie.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Răzbunătorul</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless este o pușcă de vânătoare legendară, renumită pentru precizia excepțională și designul său ușor. Transmisă de-a lungul generațiilor, această pușcă combină fiabilitatea cu precizia, făcând-o o armă de preț pentru orice trăgător.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer este o pușcă unică, silențioasă, echipată cu o lunetă personalizată și cadru ușor. Renumit pentru acuratețea și furtivitatea excepționale, excelează în eliminarea țintelor mici de la distanță fără a atrage atenția. Ingineria sa de precizie și funcționarea silențioasă îl fac un favorit printre trăgători și vânători deopotrivă.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Ucigașul de șobolani</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Pușca de rezervist este o pușcă de lunetă rară, bine lucrată, purtată cândva de un trăgător militar de elită. Ușoară și excepțional de precisă, este apreciată pentru precizia sa cu rază lungă de acțiune și manevrarea rapidă, făcând-o o armă râvnită atât în ​​rândul trăgătorilor de ochi, cât și al colecționarilor.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Pușca de rezervă</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>SMG-ul de 9 mm al lui Vance este un pistol-mitralieră legendar, personalizat cu experiență pentru tragere rapidă și manevrabilitate superioară. Finisajul său lustruit și gravurile unice îl deosebesc, în timp ce acuratețea și fiabilitatea sporită o fac o armă apreciată atât printre colecționari, cât și printre pistoliști.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>SMG-ul lui Vance de 9 mm</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Pușca Victory este o pușcă de lunetist personalizată, legendară, renumită pentru puterea sa excepțională de oprire și capacitatea unică de declanșare. Cadrul său întărit și ingineria de precizie o fac o armă apreciată printre trăgători cu ochiuri, capabilă să efectueze lovituri devastatoare la distanță extremă, în timp ce eșalonează ținte în mod fiabil.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Pușca Victoriei</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda este o pușcă de luptă unică, personalizată, din Capitala Wasteland. Distins prin finisajul verde și fiabilitatea, are o rată de tragere mai rapidă și o greutate mai mică în comparație cu puștile de luptă standard. Favorizat de cei care prețuiesc viteza și fiabilitatea în luptele scurte.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
</LanguageData>
