<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>În jurul anului 2277, Republica Noua California, într-un atac decisiv împotriva Legiunii lui Caesar în timpul primei bătălii de la Barajul Hoover, a atras cea mai mare parte a inamicului în Boulder City, cea mai mare parte din care era plină cu explozibili puternici, și i-a detonat, distrugând asaltul Legiunii cu prețul multor soldați care nu au putut scăpa la timp. În urma bătăliei, Republica Noua California a construit memorialul pentru a onora cei 107 Rangers și membri ai serviciului care și-au pierdut viața în acea zi.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Memorialul orașului Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>O ladă cu mâncare din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Ladă de aprovizionare cu alimente NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>O ladă cu arme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Lada de aprovizionare cu arme NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Lada de aprovizionare pentru uniforme NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>O ladă cu arme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Lada de aprovizionare cu arme NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Lada de aprovizionare pentru uniforme NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Lada de aprovizionare cu armuri pentru patrula NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Lada de aprovizionare cu armuri pentru veterani NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>O vestă de luptă compusă din pieptul unei armuri de luptă. Este purtat adesea de rangeri și oferă o protecție formidabilă. Cel mai mare dezavantaj al său este că acoperă doar trunchiul, lăsând anexele neprotejate. Acest set pare să fi fost personalizat cu căptușeală suplimentară și un strat rezistent la căldură pe piept. Puteți, de asemenea, să distingeți un nume de fant zgâriat pe gât, în mod normal, acolo unde se află desemnările unității. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armura Rangerului Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un praf purtat adesea de rangeri. Utilizarea principală este de a proteja purtătorul împotriva soarelui și a temperaturilor din deșertul Mojave, dar este suficient de gros pentru a oferi protecție suplimentară și în cazul unui incendiu. Acesta pare puțin mai dur decât majoritatea, după ce a văzut multă acțiune. Culorile sunt si ele diferite fata de cele ale veteranilor NCR, are o culoare maro mai inchis. Are, de asemenea, insigna Desert Rangers încă fixată pe piept. O relicvă a unei epoci apuse. Pe interiorul prafului cineva a scris în grabă „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Dusterul Rangerului Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>O cască militară închisă cu optică încorporată pentru lumină scăzută și o mască de gaz purtată de Rangers NCR. Oferă o protecție mai bună în comparație cu casca Trooper, dar este semnificativ mai rară. Această versiune pare să aibă optica îmbunătățită cu vizibilitate scăzută adăugată, precum și o lucrare de vopsea. Există un nume scris pe eticheta standard a articolului NCR „Rick”, precum și cuvintele „IERTĂ-ME PUREAT” pictate pe partea din față a căștii. Te face să te întrebi ce s-a întâmplat cu această persoană Mashed...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casca Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Un set de haine realizate din materiale dure, cum ar fi pielea. Se pare că acesta este mai puternic și mai dur decât uniformele standard. Pantalonii standard au fost înlocuiți și cu o pereche de blugi uzați, iar cămașa a fost vopsită. Numele Rick a fost, de asemenea, mâzgălit pe eticheta standard a articolului NCR de pe interiorul cămășii.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforma Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Glonțul „Big Iron” de Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Fier mare"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Un bandoleer purtat adesea de soldații NCR. Este folosit pentru a depozita muniție, precum și bibelouri personale sau talismane.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Soldat Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>O manta simpla realizata din materiale grele. Ofițerii NCR le leagă adesea curea de umăr. Nu oferă multă protecție, dar izolează destul de bine.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Manta de soldat</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>O rochie elegantă purtată adesea de ambasadorii Republicii Noua California. În timp ce oferă puțin sau deloc real
            protecție, sporește încrederea purtătorului în timpul negocierii.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Rochie Ambasador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un costum elegant purtat adesea de ambasadorii Republicii Noua California. Deși oferă puțină sau deloc protecție reală, sporește încrederea purtătorului în timpul negocierii.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Costumul Ambasadorului NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>O salopetă kaki cu multe buzunare și pungi atașate. Este purtat în mod obișnuit de ingineri și alt personal tehnic asociat cu NCR. Este util pentru a transporta câteva unelte de rezervă, dar oferă puțină protecție în cazul unui incendiu.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Salopetă de inginer NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>O uniformă rezervată ofițerilor de rang înalt ai armatei republicii, generalii. Este puternic decorat cu motive asociate în mod obișnuit cu NCR, cum ar fi ursul cu două capete. Cu toate acestea, nu oferă prea multă protecție, deoarece generalii armatei servesc rareori pe linia frontului.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforma generală NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un costum elegant purtat adesea de președintele Republicii Noua California și de oficiali guvernamentali similari de rang înalt. Deși oferă puțină sau deloc protecție reală, îi oferă purtătorului său un aer de autoritate.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Costumul Președintelui NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>O ținută purtată adesea de rangeri în afara serviciului sau sub piese suplimentare de armură. Amintește de ținutele purtate de cowboyii de altădată. Este destul de robust și oferă o protecție bună împotriva soarelui arzător, dar nu ar trebui să fie singura protecție pe care o are un ranger odată ce gloanțele încep să zboare.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Ținuta Casual Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Un costum de armură de luptă maronie, fabricat manual în NCR și cel mai adesea purtat de Rangers NCR. Deoarece este armură de luptă, este robustă și protejează foarte bine împotriva daunelor, dar cântărește destul de mult.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armura de patrulare a Rangerului NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Hainele rezistente purtate de gardienii din deșert. Această ținută specială vine cu o eșarfă roșie. Ca majoritatea hainelor de ranger, izolează bine împotriva căldurii.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Ținuta eșarfă roșie NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>O vestă robustă purtată de NCR Rangers. Oferă o bună protecție împotriva elementelor și este ideal pentru patrule lungi și misiuni de recunoaștere în medii dure.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Vesta Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>O vestă de luptă compusă din pieptarul unei armuri de luptă. Este adesea purtat de rangeri și oferă o protecție formidabilă. Cel mai mare dezavantaj al său este că acoperă doar trunchiul, lăsând anexele neprotejate.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armura de Ranger Veteran NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un praf purtat adesea de rangeri. Utilizarea principală este de a proteja purtătorul împotriva soarelui și a temperaturilor din deșertul Mojave, dar este suficient de gros pentru a oferi protecție suplimentară și în cazul unui incendiu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Ranger Veteran NCR Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Un set de haine realizate din materiale dure, cum ar fi pielea. Este adesea purtat sub armură de către Rangers și este deosebit de bine izolant împotriva căldurii.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforma de Ranger Veteran NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Un costum de armură putere T-45d, capturat de NCR în timpul războiului NCR-Brotherhood. Tehnicienii au scos servomotoarele și au înlocuit epuratoarele radare cu un modul personalizat de aer condiționat, permițându-i să fie folosit de soldați fără a fi nevoie de pregătire specializată. Acest proces, totuși, face armura mult mai puțin eficientă. În ciuda faptului că este încă, în esență, o armură de putere și oferă o protecție superioară cu prețul unei greutăți enorme. De obicei, este purtat doar de soldații grei NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>O armură purtată de obicei de echipele de lunetişti şi de echipele de recunoaştere ale NCR. Este foarte asemănător cu alte armuri NCR, dar este mai întunecat în scopuri de camuflaj. Oferă o protecție bună, dar, la fel ca majoritatea armurilor NCR, este destul de grea.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Armura standard pentru soldații forțelor militare NCR. Este compus dintr-o jachetă și pantaloni de câmp kaki, un pieptar blindat și cizme de luptă maro. Își protejează bine purtătorul, dar este greu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Această armură este, în esență, uniforma obișnuită a forțelor armate NCR, compusă dintr-o jachetă de câmp și pantaloni kaki, un pieptar blindat și cizme de luptă maro, dar dispune de un bandoleer pentru transportul de muniție suplimentară și alte echipamente militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armura de bandoleer al trupei NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Această piesă de îmbrăcăminte ușoară constă din jacheta de câmp și pantaloni standard kaki, dar nu are pieptarul blindat pentru alte armuri sport NCR. Ca atare, este mai ușor, dar oferă doar o protecție inferioară.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Oboseală</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Această armură este adesea purtată de sergenții și caporalii militarilor NCR. Pe lângă jacheta și pantalonii de câmp standard kaki, precum și un pieptar blindat, această armură are și o cârpă camuflata înfășurată în jurul umărului. Oferă protecție decentă, dar este destul de greu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armura de manta de soldat NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>O uniformă care etichetează purtătorul drept membru al poliției militare NCR. Este destul de asemănător cu alte uniforme NCR, dar radiază autoritatea poliției militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforma MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>O vestă purtată adesea de militarii NCR. Este compus dintr-o placa de piept ranforsata si spalari blindate. Deși oferă destul de multă protecție suplimentară, acoperă doar trunchiul și umerii, lăsând părțile inferioare ale corpului și capul neprotejate.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Vesta de soldat NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>O vestă căptușită purtată adesea de paznicii NCRCF. Deși este mai puțin protectoare decât armura completă, își protejează destul de bine purtătorul împotriva armelor de foc mici.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Vesta de gardă NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>O cămașă simplă albastră cu pantaloni eliberată deținuților din NCRCF. Acestea sunt haine simple produse în masă ieftin în RCN. Ca atare, ei oferă puțină sau deloc protecție în luptă, dar izolează destul de bine împotriva căldurii, deoarece NCR îi place să folosească deținuții ca lucrători rutieri.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforma de deținut NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>O cămașă simplă purtată de deținuții NCRCF. Este menit să identifice deținuții ca atare și nu oferă multă protecție împotriva oricărui fel de amenințare. În ciuda acestui fapt, Powder Gangers încă le poartă, probabil din cauza lipsei de haine alternative.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Peste cămașă NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>O beretă verde simplă purtată de obicei de ofițerii armatei NCR. Acesta servește în principal ca un însemn de rang, dar oferă un pic de protecție împotriva intemperiilor.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Bereta NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>O beretă roșie purtată de membrii celebrului batalion 1 de recunoaștere. Sunt renumiți ca unii dintre cei mai buni lunetişti pe care îi poate aduna republica. În mod potrivit, motto-ul lor este: „ultimul lucru pe care nu-l vezi niciodată”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Beretă NCR First Recon</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>O cască de soldat cu ochelari de protecție și o bucată de material atașată de ea. Țesătura poate fi înfășurată în jurul feței pentru a proteja purtătorul împotriva furtunilor de praf care sunt comune în anumite părți ale Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Ochelari de protecție pentru față Cască de soldat</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>O cască de soldat cu ochelari de protecție și o bucată de material atașată de ea. Țesătura poate fi înfășurată în jurul feței pentru a proteja purtătorul împotriva furtunilor de praf care sunt comune în anumite părți ale Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Cască de soldat înfășurată pentru față</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>O șapcă împodobită cu ursul cu două capete, animalul heraldic al Republicii Noua California. Servește ca simbol al rangului pentru generalii republicii și este de obicei rezervat acestora.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>General NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>O cască ieftină, produsă în serie, purtată de soldații NCR. Această versiune vine cu o pereche de ochelari atașați care oferă protecție suplimentară, deși modestă, pentru ochii purtătorului.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Ochelari Casca Trooper</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>O cască cu ochelari de protecție purtată de obicei de membrii poliției militare NCR. La fel ca uniforma în sine, îi conferă purtătorului o aură de autoritate.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casca MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>O pălărie de cowboy maro favorizată de Rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Pălărie maro Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>O pălărie gri de cowboy favorizată de rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Pălărie gri Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>O pălărie simplă de cowboy, favorizată de gardienii din deșert, în special de cei care patrulează pe Mojave. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Pălărie NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>O pălărie de cowboy bronzată favorizată de rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Pălărie NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-45, purtată de obicei împreună cu armurile de putere recuperate ale NCR. În ciuda naturii sale salvate, oferă o protecție excelentă și, spre deosebire de armura în sine, nu are dezavantaje majore în comparație cu o armură puternică obișnuită.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casca de soldat</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Casca standard a forțelor armate NCR. Este produs în serie în NCR și ușor de realizat și întreținut, dar oferă doar o protecție marginală.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casca de soldat</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>O cască militară închisă cu optică încorporată pentru lumină scăzută și o mască de gaz purtată de Rangers NCR. Oferă o protecție mai bună în comparație cu casca Trooper, dar este semnificativ mai rară.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casca de Ranger Veteran</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>O cască de revoltă purtată cândva de paznicii NCRCF. La fel ca multe alte părți ale echipamentului lor, a fost reținut de către Powder Gangers. Oferă o bună protecție, în special împotriva daunelor contondente.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casca de paza NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird este o desemnare pentru o serie de aeronave cu decolare și aterizare verticală (VTOL). Aceste avioane cu tiltrotor multifuncțional au fost dezvoltate de armata Statelor Unite și au devenit rapid o aeronavă de transport și de transport. Acesta este acum folosit de Republica Noua California.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (incoming)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (plecare)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Bani de hârtie făcuți și distribuiti de guvernul Republicii Noua California ca mijloc de a înlocui capacele. Deși nu valorează la fel de mult ca plafonul, este totuși un mijloc de monedă și ar trebui evaluat ca atare.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dolarul NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Un urs mare cu două capete din munții Californiei, acesta este simbolul ideologic și politic al NCR și al armatei sale. Această fiară masivă ar trebui tratată cu respect și onoare.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Unii câini au fost domesticiți, chiar însărcinați să-și păzească stăpânul și toate proprietățile lor, acest animal va face acest lucru cât mai bine. În timp ce alții au fost special crescuți pentru a fi un adevărat prieten de luptă pentru NCR. Sarcina de a apăra trupele de vătămări sub formă de chimicale periculoase, explozibili și combatanții inamici înșiși.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Câine de gardă NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Pușca anti-material este o pușcă de precizie cu șuruburi de calibru înalt, destinată inițial utilizării împotriva echipamentelor militare. Desigur, poate fi și este folosit împotriva țintelor vii. Există relativ puține puști anti-material în circulație în pustietate, majoritatea fiind în mâinile forțelor de elită ale facțiunilor mai mari sau ale mercenarilor de vârf. Ca pușcă de lunetist pură, este foarte greu de manevrat și nu poate fi folosită eficient în luptă corp. Pe distanțe lungi, totuși, precizia și potența sa sunt de neegalat, ceea ce o face o armă cu adevărat înfricoșătoare atunci când este folosită de un trăgător experimentat.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Pușcă anti-materială</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>O pușcă puternică cu șurub, cu o vizor de fier atașat, destinată vânării vânatului mare. Este o armă durabilă, precisă și ușor de utilizat și de întreținut și, prin urmare, o alegere populară nu numai pentru vânători, ci și pentru mulți lunetiști din NCR, Legion și alte grupuri. Acest design special este lăudat de lunetiştii de recunoaştere a NCR, prezentând însemnele ursului cu două capete.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Pușcă de vânătoare standard NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un revolver rar, de calibru mare, cu dublă acțiune, dăruit rangerilor NCR după 20 de ani de serviciu. Este o armă frumos făcută și decorată cu simboluri și citate NCR. Cu toate acestea, nu este în niciun caz doar pentru spectacol. De fapt, este una dintre cele mai puternice arme de mână din întregul pustiu și o mărturie pentru abilitățile armerilor din Republica.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>O pușcă de asalt cu gaz de uz general pentru luptă pe teren sau urban. Are o rază bună, putere decentă și precizie bună.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Pușca de serviciu</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
</LanguageData>
