<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Infestation_Burrow.description>O vizuină de șobolan aluniță activă. Dacă este lăsat singur, va genera mai multe șobolani cârtiță și va răspândi mai multe vizuini în întreaga zonă. Rozatoarele isi vor apara teritoriul agresiv.</FCP_Infestation_Burrow.description>
  <FCP_Infestation_Burrow.label>vizuina de șobolan aluniță</FCP_Infestation_Burrow.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>Un ou de beachlurk fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-o plajă. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>Ou de Beachlurk (fert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>Un ou de beachlurk nefertilizat. Aceste ouă palide, de culoare nisipoasă, se găsesc în cuiburile de coastă. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>Ou de Beachlurk (nefert.)</FCP_Egg_Beachlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>Un ou fecundat cu gheare de moarte. Dacă este incubat corespunzător, acesta va ecloziona într-unul dintre cei mai periculoși prădători din pustie. Aceste ouă sunt extrem de rare și foarte căutate de maeștrii animalelor și de oamenii de știință deopotrivă. Poate fi mâncat, dar majoritatea ar considera că o risipă îngrozitoare.</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>Ou de gheară morții (fert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>Un ou nefertilizat cu gheara morții. Aceste ouă masive sunt incredibil de rare și valoroase. Deși pot fi consumate, cei mai mulți ar considera că este o risipă a unui produs atât de valoros.</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>Ou de gheară morții (nefert.)</FCP_Egg_Deathclaw_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>Un ou fecundat de gecko de foc. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko de foc. Aceste ouă sunt deosebit de calde și trebuie ținute la temperaturi ridicate pentru a ecloziona. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>Ou de gecko de foc (fert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko de foc nefertilizat. Aceste ouă sunt calde la atingere. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>Ou de gecko de foc (nefert.)</FCP_Egg_Fire_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>Un ou de gecko fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>Ou Gecko (fert.)</FCP_Egg_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>Ou Gecko (nefert.)</FCP_Egg_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>Un ou de gecko auriu fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko auriu. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>Ou de gecko auriu (fert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko auriu nefertilizat. Aceste ouă au o strălucire distinctă. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>Ou de gecko auriu (nefert.)</FCP_Egg_Golden_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>Un ou de gecko verde fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un gecko verde. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>Ou de gecko verde (fert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>Un ou de gecko verde nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>Ouă verde de gecko (nefert.)</FCP_Egg_Green_Gecko_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>Un ou de lakelurk fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un lakeluk. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>Ou de lac (fert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>Un ou de lakelurk nefertilizat. Aceste ouă mari și întunecate de la prădătorii de vârf ai lacurilor iradiate sunt rare și valoroase. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>Ou de lac (nefert.)</FCP_Egg_Lakelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>Un ou de mirelurk fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un mireluc. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>Ou de Mirelurk (fert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>Un ou de mirelurk nefertilizat. Aceste ouă mari și viculoase sunt o delicatesă în unele așezări pustii. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>Ou de Mirelurk (nefert.)</FCP_Egg_Mirelurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>Un ou de pui Rad fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un pui. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>Rad Ou de pui (fert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>Un ou de pui Rad nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult, mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>Rad Ou de pui (nefert.)</FCP_Egg_Rad_Chicken_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>Un ou Rad Raven fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un pui. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>Rad Raven Egg (fert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>Un ou Rad Raven nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult, mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>Rad Raven Egg (unfert.)</FCP_Egg_Rad_Raven_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>Un ou de Radgull fertilizat. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un pui. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>Ou Radgull (fert.)</FCP_Egg_Radgull_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>Un ou de Radgull nefertilizat. Se poate consuma cruda, dar este mult, mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>Ou Radgull (nefert.)</FCP_Egg_Radgull_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>Un ou de radroach fertilizat. Dacă este incubată, va ecloziona într-o nimfă radroach. Acești dăunători se înmulțesc rapid, iar ouăle lor sunt o vedere comună în zonele infestate.</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>ou de radroach (fert.)</FCP_Egg_Radroach_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>Un ou de radroach nefertilizat. Mic și neapetisant, dar comestibil într-un strop. Radroaches depun ouă în grupuri mari.</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>ou de radroach (unfert.)</FCP_Egg_Radroach_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>Un ou fecundat de pâlc de râu. Dacă totul merge bine, ar trebui să eclozeze într-un râu. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>Ou de pârtia de râu (fert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>Un ou de râu nefertilizat. Aceste ouă verzui se găsesc în cuiburile de apă dulce. Se poate consuma cruda, dar este mult mai bine gatita.</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>Ouă de luptă de râu (nefert.)</FCP_Egg_Riverlurk_Unfertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>Un ou thrasher fertilizat. Dacă este incubat corespunzător, va ecloziona într-un curcan agresiv. În timp ce pot fi domestici, natura lor temperamentală îi face animale periculoase.</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>ou thrasher (fert.)</FCP_Egg_Thrasher_Fertilized.label>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>Un ou de thrasher nefertilizat. Mai mari și mai aromate decât ouăle de curcan dinainte de război, deși unii consideră dezamăgitor gustul ușor iradiat. Totuși, este o sursă de hrană valoroasă în pustie.</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.description>
  <FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>ou thrasher (unfert.)</FCP_Egg_Thrasher_Unfertilized.label>
  <FCP_Meat_Beast.description>Carne crudă de la fiarele pustiului. Carnea este mai dură și are un gust ușor neplăcut în comparație cu animalele domestice, purtând semnele radiațiilor și condițiilor dure. Potrivit pentru mese, deși poate conține urme de contaminare a terenurilor pustii.</FCP_Meat_Beast.description>
  <FCP_Meat_Beast.label>carne de fiară</FCP_Meat_Beast.label>
  <FCP_Meat_Bug.description>Carne crudă recoltată de la insecte mutante din pustie. Pulpa are o textură neobișnuită și un gust ușor amar. Deși este hrănitor, concentrația mare de compuși ciudați din dieta insectelor de materiale iradiate îl face oarecum toxic.</FCP_Meat_Bug.description>
  <FCP_Meat_Bug.label>carne de insecte</FCP_Meat_Bug.label>
  <FCP_Meat_Crab.description>Carne albă, fermă, recoltată din crustacee din pustie. Carnea este densă și aromată, deși tinde să absoarbă contaminanții din apă din habitatul acvatic al creaturii. Popular printre supraviețuitorii de coastă, în ciuda radiațiilor ușoare.</FCP_Meat_Crab.description>
  <FCP_Meat_Crab.label>carne de mirelurk</FCP_Meat_Crab.label>
  <FCP_Meat_Herptile.description>Carne slabă de la reptile și amfibieni pustie. Pulpa este stringentă, dar comestibilă, cu o aromă ușor vânat. Aceste creaturi sunt deosebit de abili în stocarea radiațiilor în țesuturile lor, ceea ce face carnea mai contaminată decât majoritatea.</FCP_Meat_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Herptile.label>carne herptila</FCP_Meat_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.description>Carne excepțional de grasă și suculentă de la insecte mutante bine hrănite. Țesutul este umflat cu compuși nutritivi, ceea ce îl face mai gustos decât carnea tipică de insecte. Supraviețuitorii din Wasteland apreciază aceste reduceri, deși încă prezintă o toxicitate moderată din dieta iradiată a creaturii.</FCP_Meat_Plumb_Bug.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Bug.label>carne de insectă</FCP_Meat_Plumb_Bug.label>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>Bucăți excepțional de carne de la păsări de pustie bine hrănite. Carnea de piept este groasă și suculentă, rivalizând cu calitatea păsărilor de dinainte de război. În ciuda radiațiilor, aceasta este considerată o sursă de hrană premium în pustie.</FCP_Meat_Plumb_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>păsări de curte iradiate</FCP_Meat_Plumb_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Poultry.description>Carne de la păsări mutante din pustie. Carnea este recunoscută ca pasăre, dar are o nuanță neobișnuită și un miros neobișnuit de la expunerea la radiații. Deși încă este comestibil și familiar ca textură, în mod clar nu este de la niciun pui de dinainte de război.</FCP_Meat_Poultry.description>
  <FCP_Meat_Poultry.label>păsări iradiate</FCP_Meat_Poultry.label>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.description>Carne de o calitate excepțională de la o fiară sănătoasă și bine hrănită. Țesutul muscular este bine marmorat și surprinzător de curat, având în vedere originile sale. Reduceri de calitate ca acestea sunt descoperiri rare și comandă prețuri premium. Încă poartă o expunere minimă la radiații din mediul pustiu.</FCP_Meat_Prime_Beast.description>
  <FCP_Meat_Prime_Beast.label>carne primă de fiară</FCP_Meat_Prime_Beast.label>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.description>Carne de reptilă de calitate superioară dintr-un exemplar bine dezvoltat. Țesutul muscular este ferm și dezvoltat corespunzător, oferind textură și aromă mai bune decât carnea tipică herptilă. Chiar și exemplarele prime transportă radiații moderate din dieta lor pustie.</FCP_Meat_Prime_Herptile.description>
  <FCP_Meat_Prime_Herptile.label>carne prima herptila</FCP_Meat_Prime_Herptile.label>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.description>Carne surprinzător de bună de la o rădăcină sănătoasă de pustie. Animalul a fost bine hrănit, iar carnea lui este fragedă, în ciuda dimensiunii mici. Aceste tăieturi sunt apreciate de supraviețuitorii care știu să le pregătească corespunzător. Încă moderat radioactiv.</FCP_Meat_Prime_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Prime_Varmint.label>prima carne de varmint</FCP_Meat_Prime_Varmint.label>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.description>Carne delicată și aromată din pește din pustie. Textura sa este fragedă și umedă, ceea ce o face o delicatesă rară printre supraviețuitori. Deși este foarte nutritiv, poate încă transporta urme de contaminanți din apele iradiate.</FCP_Meat_Succulent_Fish.description>
  <FCP_Meat_Succulent_Fish.label>carne de peste suculenta</FCP_Meat_Succulent_Fish.label>
  <FCP_Meat_Varmint.description>Carne de vânat mic de la rozătoarele pustiului și alți paraziți. Porțiile sunt slabe, iar calitatea cărnii este slabă, dar cerșetorii nu pot alege. Acești scavengers acumulează radiații semnificative din consumul de resturi alimentare contaminate.</FCP_Meat_Varmint.description>
  <FCP_Meat_Varmint.label>carne de varmint</FCP_Meat_Varmint.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.description>Un urs mutant terifiant, mult mai mare și mai agresiv decât strămoșii săi de dinainte de război. Numele „Yao Guai” provine din cuvântul chinezesc pentru demon, iar acești prădători de vârf se ridică la înălțimea reputației lor înfricoșătoare. Pielea lor groasă oferă o protecție excelentă, iar ferocitatea lor le face una dintre cele mai periculoase creaturi din pustie.</FCP_Animal_Yao_Guai.description>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.label>Yao Guai</FCP_Animal_Yao_Guai.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Yao_Guai.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.description>O vedere comună în fermele și fermele pustiului, precum și în orașele mici. Poate crește rapid și poate fi cultivat pentru ouă, carne și ocazional pene.</FCP_Animal_Rad_Chicken.description>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.label>Pui Rad</FCP_Animal_Rad_Chicken.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Rad_Chicken.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.description>Un golanitor inteligent și oportunist care a prosperat în pustietate. Aceste păsări negre mari sunt cunoscute pentru inteligența și adaptabilitatea lor, urmând adesea călătorii și raiders pentru a se hrăni cu trupuri. În timp ce ei preferă scoaterea, corbii rad sunt prădători capabili care vânează creaturi mici. Ei pot fi instruiți într-un grad util, făcându-i tovarăși valoroși pentru cercetașii pustiului.</FCP_Animal_Rad_Raven.description>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.label>Rad Raven</FCP_Animal_Rad_Raven.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Rad_Raven.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radgull.description>O pasăre de mare rezistentă, care s-a adaptat remarcabil de bine pe coastele iradiate ale pustiului. Aceste păsări gregare călătoresc în stoluri mari, strigăturile lor distinctive răsunând peste țărmurile contaminate. Pescărușii sunt foarte rezistenți la radiații și pot mânca aproape orice, făcându-i niște gropi de succes. Se găsesc în mod obișnuit de-a lungul zonelor de coastă, unde se scufundă după pești mutați și culeg prin resturi. Cu inteligență intermediară, aceștia pot fi instruiți pentru diverse sarcini.</FCP_Animal_Radgull.description>
  <FCP_Animal_Radgull.label>Radgull</FCP_Animal_Radgull.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Radgull.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Radgull.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Radgull.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.description>Un curcan mutant, agresiv, care a supraviețuit holocaustului nuclear. Aceste păsări iradiate sunt mai mari și mai periculoase decât strămoșii lor dinainte de război, atacând adesea la vedere. S-au adaptat bine pustiului, prosperând în diferite medii.</FCP_Animal_Thrasher.description>
  <FCP_Animal_Thrasher.label>Thrasher</FCP_Animal_Thrasher.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Thrasher.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>cioc</FCP_Animal_Thrasher.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Thrasher.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Bighorner.description>Un descendent mutant al oilor bighorn. Aceste creaturi rezistente sunt utilizate în mod obișnuit ca animale de vârstă și animale în întregul pustiu, apreciate pentru puterea, carnea și pielea lor. Masculii au coarne curbate impresionante și sunt mai mari și mai agresivi decât femelele.</FCP_Animal_Bighorner.description>
  <FCP_Animal_Bighorner.label>bighorner</FCP_Animal_Bighorner.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>Un radstag puternic iradiat care emite o strălucire verde ciudată. Expunerea prelungită la radiații a făcut aceste creaturi mai mari și mai agresive decât radstag-urile normale. Carnea lor este foarte radioactivă și periculoasă de consumat, dar prezența lor strălucitoare le face ușor de observat noaptea.</FCP_Animal_Glowing_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>Radstag strălucitor</FCP_Animal_Glowing_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>copita stângă</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>copita dreaptă</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>capul stâng</FCP_Animal_Glowing_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.description>O variantă rară albinos a radstag-ului, cu blană albă pal și construcție mai ușoară. Aceste creaturi sunt mai puțin afectate de radiații decât verii lor obișnuiți, ceea ce le face puțin mai slabe, dar și mai puțin periculoase de manevrat. Sunt apreciați pentru aspectul lor distinctiv.</FCP_Animal_Pale_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.label>Radstag palid</FCP_Animal_Pale_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>copita stângă</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>copita dreaptă</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>capul stâng</FCP_Animal_Pale_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Radstag.description>O căprioară cu două capete mutante, una dintre cele mai comune creaturi din pustie. În ciuda aspectului lor neobișnuit, radstags sunt în general ierbivore docile care călătoresc în turme mici. Carnea lor este comestibilă, iar pieile lor fac piele decentă, deși ambele poartă urme de radiații.</FCP_Animal_Radstag.description>
  <FCP_Animal_Radstag.label>Radstag</FCP_Animal_Radstag.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>copita stângă</FCP_Animal_Radstag.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>copita dreaptă</FCP_Animal_Radstag.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>capul stâng</FCP_Animal_Radstag.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>Cele mai mari și mai periculoase gheare ale morții ajung la dominație prin luptă. Masculii alfa sunt prădători masivi cu piele mai groasă și atacuri mai puternice, în timp ce femelele matriarhă sunt mamele haitei și depun ouă pentru a continua specia. Ambele sunt incredibil de mortale și aproape imposibil de îmblânzit.</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>Alpha Deathclaw</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Alpha_Deathclaw.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Deathclaw.description>O creatură mare, agilă și puternică, cu gheare mortale, gheara morții este cel mai înfricoșător prădător al pustiului. Creați prin inginerie genetică de dinainte de război, acești prădători de vârf sunt incredibil de periculoși și aproape imposibil de îmblânzit. Ei vânează în haite și pot rupe armura cu ușurință.</FCP_Animal_Deathclaw.description>
  <FCP_Animal_Deathclaw.label>Deathclaw</FCP_Animal_Deathclaw.label>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>Unii câini sunt sălbatici, afectează deșeurile și ucid animalele, dar versiunile îmblânzite sunt necesare pentru mulți răpitori care se luptă. Există, de asemenea, cazuri rare de rase domestice care acționează ca însoțitori față de omologii lor bipedi. Oamenii și super-mutanții sunt singurele specii cunoscute care îmblânzesc și domesticesc cu adevărat acești canini.</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.description>
  <FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>Câine ciobănesc german</FCP_Animal_German_Shepherd_Dog.label>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>Unii câini sunt sălbatici, afectează deșeurile și ucid animalele, dar versiunile îmblânzite sunt necesare pentru mulți răpitori care se luptă. Există, de asemenea, cazuri rare de rase domestice, cum ar fi ciobanesc german, care acționează ca însoțitori față de omologii lor bipedi. Minutemen-ii din jurul ruinelor din Boston, în special, i-au folosit ca câini de lucru și de pază pentru armata lor.</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>Câine de gardă Minutemen</FCP_Animal_Minutemen_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.description>Un produs înfiorător al experimentelor genetice de dinainte de război, pârâtorul de noapte este o creatură hibridă care combină ADN-ul coioților și șerpilor cu clopoței. Acești prădători ascunși vânează în haite sub acoperirea întunericului, folosindu-și mușcătura veninoasă pentru a doborî prada. Ei posedă inteligența de haita a caninilor combinată cu furtuna și veninul șerpilor, făcându-i unul dintre cei mai temuți prădători ai pustiului. Silueta lor distinctivă și ochii strălucitori provoacă groază în cei care îi întâlnesc.</FCP_Animal_Nightstalker.description>
  <FCP_Animal_Nightstalker.label>Nightstalker</FCP_Animal_Nightstalker.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>mușcătură veninoasă</FCP_Animal_Nightstalker.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>ghearele</FCP_Animal_Nightstalker.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Nightstalker.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.description>Câinii vicioși sunt o specie aproape fără păr și, aparent, parțial ghoulificată de canin de pustie. Supraviețuitori nemiloși ai deșeurilor, acești ciuboci înfometați și iradiați vor ataca orice se mișcă.</FCP_Animal_Vicious_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Dog.label>Câine vicios</FCP_Animal_Vicious_Dog.label>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>Câinii vicioși sunt o specie aproape fără păr și, aparent, parțial ghoulificată de canin de pustie. Supraviețuitori nemiloși ai deșeurilor, acești ciuboci înfometați și iradiați vor ataca orice se mișcă. Unii câini au fost domesticiți, chiar însărcinați să-și păzească stăpânul și toate proprietățile lor, acest animal va face acest lucru cât mai bine.</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>Câine vicios</FCP_Animal_Vicious_Guard_Dog.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.description>Un gecko mutant periculos, cu capacitatea de a respira foc. Aceste creaturi înfricoșătoare au dezvoltat glande specializate care le permit să expulzeze flăcările către inamicii lor. Gecoșii de foc sunt extrem de agresivi și teritoriali, ceea ce îi face extrem de periculos de întâlnit în sălbăticie. Fiziologia lor unică le face rezistente la căldură și foc, iar pielea lor este deosebit de valoroasă. Se găsesc de obicei în regiuni fierbinți, deșertice.</FCP_Animal_Fire_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.label>Gecko de foc</FCP_Animal_Fire_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Fire_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Gecko.description>Un gecko mare mutant care a crescut până la dimensiunea unui câine mic. Aceste creaturi reptiliene sunt comune în toată pustiul, în special în regiunile deșertice. Deși nu sunt deosebit de agresivi, se vor apăra atunci când sunt amenințați. Carnea lor este comestibilă, iar pielea lor face piele decentă.</FCP_Animal_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Gecko.label>Gecko</FCP_Animal_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.description>Un gecko mare mutant, cu solzi aurii distinctive, care strălucesc în lumină. Aceste creaturi sunt apreciate pentru pielea lor valoroasă, care poate fi prelucrată în articole din piele de înaltă calitate. Gecoșii aurii sunt mai puternici și mai agresivi decât verii lor obișnuiți, iar mușcătura lor poate oferi o otravă ușoară. Se găsesc în regiunile deșertice și pe terenuri stâncoase.</FCP_Animal_Golden_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.label>Gecko auriu</FCP_Animal_Golden_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Golden_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.description>Un gecko mare mutant, cu solzi verzi și un temperament mai agresiv decât gecko obișnuiți. Gecoșii verzi sunt mai duri și mai periculoși, cu o mușcătură mai puternică care poate furniza toxine. Ele se găsesc în mod obișnuit în zonele stâncoase și peșteri de pe întregul pustiu. Pielea lor este valoroasă, iar carnea lor este comestibilă, deși trebuie pregătită corespunzător.</FCP_Animal_Green_Gecko.description>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.label>Gecko verde</FCP_Animal_Green_Gecko.label>
  <FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Green_Gecko.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.description>O mantis rugătoare puternic mutată, crescută la dimensiuni enorme prin expunerea prelungită la radiații. Acești prădători agresivi vânează cu reflexe fulgerătoare și cu picioarele anterioare rapitoare devastatoare, capabile să tragă în țeapă prada dintr-o singură lovitură. Exoscheletul lor chitinos oferă o protecție considerabilă și se știe că sunt teritoriali și extrem de agresivi atunci când sunt amenințați. Se găsesc în principal în regiunile aride unde țin ambuscadă victime nebănuitoare.</FCP_Animal_Giant_Mantis.description>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.label>mantis gigant</FCP_Animal_Giant_Mantis.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>membrul anterior stâng</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>membrul anterior drept</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>mandibule</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Giant_Mantis.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>Un radroach care a absorbit cantități extreme de radiații, făcându-l să emită o strălucire verde ciudată. Acești mutanți sunt mai agresivi decât verii lor obișnuiți, iar corpurile lor sunt saturate cu izotopi radioactivi. Expunerea la acestea poate fi periculoasă, dar carapacele lor strălucitoare au o anumită valoare pentru anumiți comercianți.</FCP_Animal_Glowing_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>radroach strălucitor</FCP_Animal_Glowing_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>mandibule</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Glowing_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Radroach.description>Un gândac mutant, crescut la dimensiuni enorme prin expunerea la radiații. Radroaches sunt dăunători foarte adaptabili care pot supraviețui în aproape orice mediu. Deși sunt slabi individual, ei se reproduc rapid și pot roia victime neprevăzute. Carnea lor este comestibilă, deși nu este deosebit de apetisantă.</FCP_Animal_Radroach.description>
  <FCP_Animal_Radroach.label>radroach</FCP_Animal_Radroach.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>mandibule</FCP_Animal_Radroach.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>cap</FCP_Animal_Radroach.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.description>O variantă de coastă a mirelurk care s-a adaptat la mediile de plajă cu nisip. Aceste creaturi au scoici de culoare mai deschisă care se amestecă cu nisipul de plajă, făcându-le mai greu de observat până când ies din surf. Beachlurks sunt puțin mai agresivi decât verii lor din mlaștină și adesea se îngroapă în nisip pentru a ține în ambuscadă prada.</FCP_Animal_Beachlurk.description>
  <FCP_Animal_Beachlurk.label>Beachlurk</FCP_Animal_Beachlurk.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Beachlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Beachlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Beachlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.description>O creatură mutantă foarte evoluată, care combină trăsăturile broaștelor țestoase și ale sepielor. Spre deosebire de mirelurks, lakelurks sunt mult mai agresivi și posedă un atac sonor care poate dezorienta prada. Cojile lor sunt extrem de dure și sunt mult mai inteligente decât alte variante de pândă. Găsiți în principal în lacuri mari și ape adânci, sunt prădători acvatici de vârf ai pustiului.</FCP_Animal_Lakelurk.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk.label>Lakeluk</FCP_Animal_Lakelurk.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Lakelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>mușcă</FCP_Animal_Lakelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Lakelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.description>Un lakelurk mascul masiv care a crescut la proporții enorme. Regii Lakelurk sunt prădători de vârf teritorial care pretind lacuri întregi drept domeniul lor. Ei posedă abilități sonore îmbunătățite care pot uimi mai multe ținte, obuze incredibil de groase și o putere devastatoare. Acești uriași solitari sunt întotdeauna bărbați și extrem de agresivi, atacând orice intră pe teritoriul lor. Extrem de rar și extrem de periculos.</FCP_Animal_Lakelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.label>Regele Lakeluk</FCP_Animal_Lakelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>mușcă</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Lakelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.description>Un crustaceu puternic mutat care a crescut la dimensiuni enorme. Aceste creaturi au cochilii groase, chitinoase, care oferă o protecție excelentă împotriva majorității armelor. Mirelurks sunt teritoriali și agresivi, folosind ghearele lor puternice pentru a-și apăra locurile de cuibărit. Se găsesc de obicei în apropierea corpurilor de apă și a zonelor de coastă, cautând hrană și apărându-și teritoriul cu o ferocitate surprinzătoare.</FCP_Animal_Mirelurk.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk.label>Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Mirelurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Mirelurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Mirelurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.description>În ciuda numelui său, regele mirelurk nu este deloc un mirelurk. Se crede că acest imens prădător biped este un cameleon al lui Jackson cu mutații puternice, care nu are nicio legătură directă cu mirelucii asemănătoare crustaceelor. Numele provine de la tendința lor de a locui în zonele din apropierea coloniilor de mirelurk. Regii stau pe două picioare, au mâini puternice cu gheare și pot emite țipete sonore devastatoare. Carnea lor expusă și lipsa unei carapace protectoare sunt compensate de o agilitate remarcabilă și de atacuri mortale de aproape.</FCP_Animal_Mirelurk_King.description>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.label>Regele Mirelurk</FCP_Animal_Mirelurk_King.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>mușcă</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>cap</FCP_Animal_Mirelurk_King.tools.3.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.description>O variantă de apă dulce a mirelurk găsită în principal în râuri și pâraie. Aceste creaturi au cochilii mai întunecate care le ajută să se amestece în fundul întunecat al râului. Puneții de râu sunt ceva mai docili decât rudele lor de pe coastă, dar totuși periculoși atunci când sunt amenințați. Preferă apa cu mișcare rapidă și sunt excelente înotători.</FCP_Animal_Riverlurk.description>
  <FCP_Animal_Riverlurk.label>Riverluk</FCP_Animal_Riverlurk.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>gheara stângă</FCP_Animal_Riverlurk.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>gheara dreapta</FCP_Animal_Riverlurk.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Riverlurk.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Molerat.description>Un rozător grotesc mutant care a crescut la o dimensiune neobișnuit de mare. Aceste creaturi agresive și fără păr sunt comune în toată pustiul, în special în zonele subterane și în ruine. Ei călătoresc în haite și vor ataca orice intră pe teritoriul lor. Carnea lor este abia comestibilă, iar pielea lor este aproape fără valoare, dar se înmulțesc rapid și pot copleși călătorii nepregătiți.</FCP_Animal_Molerat.description>
  <FCP_Animal_Molerat.label>Șobolan Cârtiță</FCP_Animal_Molerat.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Molerat.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Molerat.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>Un iepure mutant care s-a adaptat la pustiul radioactiv. Aceste creaturi sunt semnificativ mai mari decât strămoșii lor dinainte de război și au dezvoltat o rezistență surprinzătoare la radiații. Sunt supărați, dar se înmulțesc rapid, făcându-i o vedere comună în pustietatea. În ciuda expunerii la radiații, carnea lor este relativ sigură de mâncat și pot fi domesticite cu ușurință.</FCP_Animal_Rad_Rabbit.description>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>Rad Rabbit</FCP_Animal_Rad_Rabbit.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>ghearele</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.0.label>
  <FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>cap</FCP_Animal_Rad_Rabbit.tools.2.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.description>AK-112 este o pușcă de asalt robustă de dinainte de război, cu camere pentru cartușe de 5,56 mm. Cunoscut pentru fiabilitatea și ușurința de întreținere, rămâne o alegere populară printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_AK_112_AR.description>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.label>Pușcă de asalt AK-112</FCP_Gun_AK_112_AR.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>baril</FCP_Gun_AK_112_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.description>O carabină compactă, complet automată, cu camere pentru cartușe de 5 mm. Conceput pentru uz militar, oferă o rată ridicată de tragere și o manevrabilitate excelentă, făcându-l ideal pentru luptă în apropiere și foc de suprimare.</FCP_Gun_Assault_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.label>Carabina de asalt</FCP_Gun_Assault_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Assault_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>O pușcă de asalt robustă și puternică de origine chineză. A fost utilizat pe scară largă de forțele chineze în timpul războiului chino-american, cunoscut pentru producția mare de daune și fiabilitatea în condiții grele.</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>Pușcă de asalt chineză</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Chinese_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.description>G11 este o pușcă de asalt germană revoluționară care folosește muniție fără carcasă. Rata sa mare de foc și designul avansat îl fac o armă rară, dar foarte căutată în pustie.</FCP_Gun_G11_AR.description>
  <FCP_Gun_G11_AR.label>Pușcă de asalt G11</FCP_Gun_G11_AR.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_G11_AR.tools.0.label>
  <FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>baril</FCP_Gun_G11_AR.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>O carabină ușoară, semi-automată, cu camere pentru cartușe de 5,56 mm. Conceput pentru angajamente de precizie și rază medie, a fost favorizat de trăgătorii NCR pentru precizia și fiabilitatea sa.</FCP_Gun_Marksman_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>Carabina Marksman</FCP_Gun_Marksman_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Marksman_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>Pușca de asalt este o pușcă de dinainte de război, complet automată, cu camere pentru cartușe de 5,56 mm. Cargatorul său de tobe distinctiv și construcția robustă îl fac favorit pentru focul susținut în pustietate, deși este greu și greu de manevrat în comparație cu modelele mai moderne care necesită utilizarea unei armuri puternice.</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>Pușcă de asalt Power Armor</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Power_Armor_Assault_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.description>R-91 este o pușcă de asalt de dinainte de război, complet automată, cu camere pentru cartușe de 5,56 mm. A fost pușca standard pentru forțele armate ale SUA înainte de Marele Război, cunoscută pentru fiabilitatea și versatilitatea sa în luptă.</FCP_Gun_R91_Rifle.description>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.label>Pușcă de asalt R-91</FCP_Gun_R91_Rifle.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_R91_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.description>O armă grea uriașă, personalizată, concepută pentru putere maximă de foc și intimidare.</FCP_Gun_ChunkyBoi.description>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.label>Chunky Boi</FCP_Gun_ChunkyBoi.label>
  <FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>baril</FCP_Gun_ChunkyBoi.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>Mitralieră ușoară este o armă de sprijin de dinainte de război, complet automată, cu camere pentru cartușe de 5,56 mm. Conceput pentru un foc de suprimare susținut, are o magazie de mare capacitate și o rată mare de foc, făcându-l ideal pentru a opri inamicii și pentru a oferi foc de acoperire în luptă deschisă.</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>Mitralieră ușoară</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Light_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Minigun.description>Minigunul este o mitralieră rotativă cu mai multe țevi, capabilă să tragă cartușe de 5 mm la o rată extrem de mare. Puterea sa devastatoare de foc îl face favorit pentru rolurile grele de sprijin, dar greutatea și volumul său limitează mobilitatea.</FCP_Gun_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Minigun.label>Minipistol</FCP_Gun_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>baril</FCP_Gun_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.description>Un model timpuriu de armă grea Avenger, cunoscut pentru cadența ridicată de foc și fiabilitate.</FCP_Gun_MkI_Avenger.description>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.label>MkI Avenger</FCP_Gun_MkI_Avenger.label>
  <FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>baril</FCP_Gun_MkI_Avenger.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.description>O armă grea puternică, concepută pentru suprimare maximă și negarea zonei.</FCP_Gun_Vindicator.description>
  <FCP_Gun_Vindicator.label>Vindicator</FCP_Gun_Vindicator.label>
  <FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>baril</FCP_Gun_Vindicator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>O pușcă cu șuruburi brută, de casă, asamblată din țevi și fier vechi. Deși lent la tragere și lipsit de putere în comparație cu puștile adecvate, este ușor de produs și întreținut, ceea ce o face o armă comună printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.description>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>Acțiune cu șuruburi de țeavă</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_BoltAction.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>Un pistol grosolan, de casă, strâns împreună din țevi și fier vechi. Deși nu este de încredere și lipsit de putere de oprire, este ușor de creat și de întreținut, ceea ce o face o armă comună printre cei mai disperați deșetori.</FCP_Gun_Pipe_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>Pipe Pistol</FCP_Gun_Pipe_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>Un revolver brut, de casă, asamblat din țevi și fier vechi. Deși nu este de încredere și lent de reîncărcat, este ușor de creat și întreținut, ceea ce îl face o armă comună printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_Pipe_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>Pipe Revolver</FCP_Gun_Pipe_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>O pușcă semiautomată brută, de casă, asamblată din țevi și fier vechi. Deși nu este de încredere și inexact, oferă o putere de foc decentă pentru construcția sa simplă, făcându-l popular atât printre atacatori, cât și printre coloniști.</FCP_Gun_Pipe_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>Pipe Rifle</FCP_Gun_Pipe_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>O pușcă brută, cu o singură lovitură, s-a împrăștiat din țevi și resturi. Devastator la distanță apropiată, dar lent de reîncărcat, este un favorit printre deșelatorii disperați care au nevoie de putere de oprire la un buget redus.</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>Pipe Shotgun</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>O pușcă brută, cu țeavă lungă, prevăzută cu o lunetă improvizată. Deși nu este nici pe departe la fel de precisă ca o pușcă de lunetist adecvată, oferă o rază de acțiune îmbunătățită pentru cei care nu își pot permite echipamente mai bune.</FCP_Gun_Pipe_Sniper.description>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>Pipe Sniper Rifle</FCP_Gun_Pipe_Sniper.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pipe_Sniper.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.description>Pistolul de 10 mm este o armă laterală semi-automată cu camere pentru cartușe de 10 mm. Favorizat pentru fiabilitatea și puterea sa de oprire, este o vedere obișnuită în rândul deșernilor și al forțelor de securitate dinainte de război deopotrivă.</FCP_Gun_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.label>Pistol de 10 mm</FCP_Gun_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>O versiune îmbunătățită a clasicului pistol de 10 mm, cu fiabilitate și precizie îmbunătățite. Favorizat de deșelatorii de elită și de forțele de securitate dinainte de război.</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.description>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>Pistol de 10 mm MkII</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>baril</FCP_Gun_10mm_Pistol_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.description>Pistolul de 12,7 mm este o armă grea, semi-automată, cu camere pentru cartușe de 12,7 mm. Puterea sa imensă de oprire și penetrarea armurii îl fac favorit în rândul forțelor pustiului, dar greutatea și recul lui necesită o mână puternică.</FCP_Gun_127mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.label>Pistol de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_127mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.description>Pistolul de 14 mm este o armă puternică cu camere pentru cartușe de 14 mm, care oferă o putere de oprire și o penetrare excepționale. Rar și foarte căutat în pustietate.</FCP_Gun_14mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.label>Pistol de 14 mm</FCP_Gun_14mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_14mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.description>Pistolul .223 este o armă unică cu camere pentru cartușe de pușcă .223, care oferă viteză și precizie ridicate. Designul său este favorizat de trăgători și colecționari.</FCP_Gun_223_Pistol.description>
  <FCP_Gun_223_Pistol.label>.223 Pistol</FCP_Gun_223_Pistol.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_223_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_223_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.description>Pistolul de 5,56 mm este o armă rară, de mare putere, cu camera pentru cartușe de pușcă de 5,56 mm. Designul său unic oferă o penetrare și o rază de acțiune superioară în comparație cu pistoalele obișnuite, dar cu recul și uzură crescute.</FCP_Gun_556_Pistol.description>
  <FCP_Gun_556_Pistol.label>Pistol de 5,56 mm</FCP_Gun_556_Pistol.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_556_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_556_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.description>Pistolul de 9 mm este o armă laterală ușoară, semi-automată, cu camere pentru cartușe de 9 mm. Reculul redus și muniția din belșug îl fac o alegere populară atât pentru civili, cât și pentru deșerți, deși îi lipsește puterea de oprire a calibrelor mai mari.</FCP_Gun_9mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.label>Pistol de 9 mm</FCP_Gun_9mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_9mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>Pistolul chinezesc este o armă laterală compactă, semi-automată, cu camere pentru cartușe de 9 mm. Fabricat înainte de Marele Război, este ușor și ușor de ascuns, dar suferă de o putere de oprire scăzută și o fiabilitate îndoielnică.</FCP_Gun_Chinese_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>Pistol chinezesc</FCP_Gun_Chinese_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Chinese_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>Colt 6520 este o armă clasică de dinainte de război, renumită pentru fiabilitatea și ușurința în utilizare. Adăpostit pentru runde de .45, rămâne favorit printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>Colt 6520</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Colt_6520_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Deagle.description>Deagle este un pistol masiv, semi-automat, cu camere pentru cartușe de .50 AE. Dimensiunea sa intimidantă și puterea de foc îl fac un simbol al statutului și al puterii în pustietate.</FCP_Gun_Deagle.description>
  <FCP_Gun_Deagle.label>Deagle</FCP_Gun_Deagle.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Deagle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Deagle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>Pistolul Silenced de 10 mm este o armă laterală semi-automată cu camera pentru cartușe de 10 mm și echipată cu un supresor integral. Favorizat de asasini și agenți ascunși, oferă un echilibru între puterea de oprire și ascuns.</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>Pistol cu ​​tăcere de 10 mm</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Silenced_10mm_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>Pistolul Silenced .22 este o armă ușoară, semi-automată, cu camera pentru cartușe .22 LR și echipată cu un supresor integral. Extrem de silențios și ușor de controlat, este preferat pentru operațiuni ascunse, dar nu are putere de oprire.</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>Silence .22 Pistol</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Silenced_22_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.description>Revolverul .357 este o armă clasică, cu șase lovituri, cu camere pentru cartușe .357 Magnum. Renumit pentru fiabilitatea și puterea sa de oprire, este o armă preferată printre oamenii legii și pistolerii din pustie.</FCP_Gun_357_Revolver.description>
  <FCP_Gun_357_Revolver.label>.357 Revolver</FCP_Gun_357_Revolver.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_357_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_357_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>Revolverul .44 Magnum este o armă puternică, cu șase lovituri, cu camere pentru cartușe .44 Magnum. Renumit pentru puterea sa mare de oprire și prezența intimidantă, este o armă apreciată printre vânătorii de terenuri pustii și forțele de ordine.</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.description>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>.44 Magnum Revolver</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_44Magnum_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>Revolverul de vânătoare este un revolver mare, cu o singură acțiune, cu camere pentru .45-70 de runde guvernamentale. Conceput pentru vânătoarea vânatului mare, oferă o putere și precizie devastatoare, dar cadrul său greu și cadența de foc lentă îl fac greu de manevrat în luptă corp.</FCP_Gun_Hunting_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>Revolver de vânătoare</FCP_Gun_Hunting_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Hunting_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.description>Rangemaster .223 este o pușcă de precizie cu șuruburi cu camera pentru cartușe .223. Preferat de trăgători pentru precizia și raza de acțiune ridicată, este o alegere de încredere pentru vânătoare și angajamente pe distanță lungă în pustie.</FCP_Gun_223_Rangemaster.description>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.label>.223 Rangemaster Rifle</FCP_Gun_223_Rangemaster.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>baril</FCP_Gun_223_Rangemaster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.description>Pușca .223 este o pușcă ușoară, semi-automată, cu camere pentru cartușe .223. Cunoscut pentru acuratețea și reculul scăzut, este o alegere populară atât pentru vânătoare, cât și pentru luptă în pustie.</FCP_Gun_223_Rifle.description>
  <FCP_Gun_223_Rifle.label>.223 Pușcă</FCP_Gun_223_Rifle.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_223_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_223_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>Pușca de vânătoare .32 este o pușcă cu șurub de dinainte de război, cu camere pentru cartușe calibrul .32. Cunoscută pentru simplitatea și fiabilitatea sa, este o armă obișnuită în rândul deșelatorilor, oferind precizie decentă și putere de oprire pentru angajamentele de rază medie.</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>.32 Pușcă de vânătoare</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_32_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.description>Un simplu pistol BB alimentat cu aer. Deși nu este letal, poate înțepa și este adesea folosit pentru antrenament sau controlul dăunătorilor. Nu este recomandat pentru lupte serioase.</FCP_Gun_BB_Gun.description>
  <FCP_Gun_BB_Gun.label>BB Gun</FCP_Gun_BB_Gun.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_BB_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BB_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.description>Pistolul cu perie este o pușcă cu acțiune de pârghie, cu camere pentru .45-70 de cartușe guvernamentale. Favorizat pentru puterea sa mare de oprire și fiabilitatea, este o alegere populară printre vânătorii de terenuri pustii și trăgători pentru doborârea vânatului mare și a țintelor blindate.</FCP_Gun_Brush_Gun.description>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.label>Pistol cu ​​perie</FCP_Gun_Brush_Gun.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Brush_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>Pușca de luptă standard este o pușcă robustă, semi-automată, cu camere pentru cartușe de .45 ACP. Fiabil și versatil, este un favorit printre rezidenți pentru echilibrul său de putere de foc, precizie și durabilitate.</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.description>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>Pușcă de luptă</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Combat_Rifle_Standard.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>O pușcă clasică cu pârghie, cu camera pentru cartușe de .357. Cowboy Repeater este ușor, fiabil și favorizat de trăgători și de rătăcitori deopotrivă pentru ciclismul rapid și precizia respectabilă.</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.description>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>Repetitor Cowboy</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Cowboy_Repeater.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.description>Carabina Trail este o pușcă cu acțiune de pârghie cu camera pentru cartușe .44 Magnum. Renumit pentru robustețe și precizie, este un favorit printre cercetașii și vânătorii pustiului pentru ciclismul rapid și puterea de oprire fiabilă.</FCP_Gun_Trail_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.label>Carabina Trail</FCP_Gun_Trail_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Trail_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>Varmint Rifle este o pușcă ușoară, cu șuruburi, cu camera pentru cartușe de .223. Proiectat inițial pentru combaterea dăunătorilor și vânătoarea de vânat mic, este precis și ușor de manevrat, dar nu are puterea de oprire a puștilor mai mari.</FCP_Gun_Varmint_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>Varmint Rifle</FCP_Gun_Varmint_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Varmint_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>O pușcă cu două țevi, cu acțiune de spargere, populară printre paznicii și comercianții de rulote. Designul său simplu îl face ușor de reparat și întreținut, dar suferă de o reîncărcare lentă și rază limitată</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>Pușcă de caravană</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Caravan_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.description>Citykiller este o pușcă semi-automată, de mare capacitate, concepută pentru luptă urbană. Focul său rapid și încărcătorul mare îl fac devastator în spații apropiate.</FCP_Gun_Citykiller.description>
  <FCP_Gun_Citykiller.label>Pușcă City Killer</FCP_Gun_Citykiller.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Citykiller.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Citykiller.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>Pușca de luptă este o pușcă semi-automată, alimentată cu încărcătură, cu camere pentru obuze de calibru 12. Conceput pentru forțele militare și de aplicare a legii, oferă o rată ridicată de tragere și fiabilitate în luptele la sferturi scurte, făcându-l favorit în rândul forțelor de aplicare a pustiului.</FCP_Gun_Combat_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>Pușcă de luptă</FCP_Gun_Combat_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Combat_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>O versiune avansată a puștii de luptă, cu fiabilitate, precizie și cadență de tragere îmbunătățite. Favorizat de unitățile militare de elită și de forțele de ordine.</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.description>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>Pușcă de luptă MkII</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Combat_Shotgun_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>O pușcă cu pompă concepută pentru vânat. Favorizat pentru construcția sa robustă, capacitatea mare și fiabilitatea în cele mai dure condiții de pustiu.</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>Pușcă de vânătoare</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Hunting_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.description>Ciocanul pneumatic este o pușcă complet automată, alimentată cu tambur, capabilă să dezlănțuie un torent de obuze în câteva secunde. Rar și foarte prețuit, este o forță de luat în seamă în orice luptă de focuri.</FCP_Gun_Jackhammer.description>
  <FCP_Gun_Jackhammer.label>Pușcă cu ciocan pneumatic</FCP_Gun_Jackhammer.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Jackhammer.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Jackhammer.tools.1.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>O pușcă clasică cu pârghie, apreciată pentru ciclismul rapid și fiabilitatea sa. Popular printre fermieri și oamenii legii, oferă o putere de oprire solidă și poate fi tras rapid în mâini pricepute.</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>Pușcă cu acțiune cu pârghie</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_LeverAction_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>Această pușcă de luptă semi-automată de dinainte de război a fost proiectată pentru aplicarea legii și uz militar. Rata sa ridicată de foc și încărcătorul mare îl fac devastator în luptele scurte.</FCP_Gun_Riot_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>Pușcă împotriva revoltei</FCP_Gun_Riot_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Riot_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>O pușcă cu două țevi cu țevile și stocul tăiate pentru o ascundere mai ușoară. Extrem de mortal la o distanță directă, dar extrem de inexacte și la distanță scurtă.</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>Pușcă tăiată</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_SawnOff_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.description>O pușcă simplă, cu acțiune de rupere, cu o singură țeavă. Ieftin de produs și ușor de întreținut, dar lent de reîncărcat și limitat la o singură lovitură la un moment dat.</FCP_Gun_Single_Shotgun.description>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.label>Pușcă singură</FCP_Gun_Single_Shotgun.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Single_Shotgun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.description>SMG-ul de 10 mm este un pistol-mitralieră compact, complet automat, cu camere pentru cartușe de 10 mm. Cunoscut pentru cadența ridicată de tragere și ușurința în utilizare, este ideal pentru luptele la sferturi scurte, dar sacrifică precizia la distanțe mai lungi.</FCP_Gun_10mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.label>SMG de 10 mm</FCP_Gun_10mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_10mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.description>SMG-ul de 12,7 mm este un pistol-mitralieră puternic, complet automat, cu camere pentru cartușe de 12,7 mm. Cunoscut pentru producția mare de daune și cadența rapidă a focului, este devastator în luptele scurte, dar suferă de un recul puternic și de o precizie limitată la distanță.</FCP_Gun_127mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.label>SMG de 12,7 mm</FCP_Gun_127mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_127mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.description>SMG-ul de 9 mm este un pistol-mitralieră ușor, complet automat, cu camere pentru cartușe de 9 mm. Cunoscut pentru ușurința de utilizare și cadența mare de foc, este eficient în luptele la sferturi scurte, dar nu are putere de oprire și precizie la distanțe mai lungi.</FCP_Gun_9mm_SMG.description>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.label>SMG de 9 mm</FCP_Gun_9mm_SMG.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_9mm_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.description>HK-10 este o mitralieră modernă, compactă, cunoscută pentru fiabilitatea și rata mare de tragere. Favorizat de forțele de securitate și unitățile de elită pentru operațiuni urbane.</FCP_Gun_HK_10_SMG.description>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.label>HK-10 SMG</FCP_Gun_HK_10_SMG.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_HK_10_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>Un pistol-mitralieră ușor, complet automat, cu camera pentru cartușe .22 LR și echipat cu un supresor integral. Extrem de silențios și ușor de controlat, dar nu are putere de oprire în comparație cu calibrele mai mari.</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.description>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>Silence .22 SMG</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Silenced_22_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>DKS-501 este o pușcă de lunetist cu șuruburi de dinainte de război, cu camere pentru cartușe .308. Cunoscut pentru acuratețea și puterea sa excepțională de oprire, este favoritul în rândul tirgerilor pentru angajamentele la distanță lungă.</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>Pușca de lunetist DKS-501</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_DKS_501_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>Pușca de vânătoare cu lunetă este o pușcă cu șurub înainte de război, cu camere pentru cartușe de .308. Echipat cu o lunetă, este extrem de precis și eficient pentru angajamente cu rază medie și lungă de acțiune, ceea ce îl face o alegere de încredere atât pentru vânători, cât și pentru trăgători.</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>Pușcă de vânătoare cu lunetă</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Scoped_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>Un pistol BB rară, ediție limitată, creat pentru Abilene Kid. Distins prin marcajele sale unice și măiestria excepțională, este apreciat de colecționari și trăgători pentru valoarea sa nostalgică și precizie.</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.description>
  <FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>Abilene Kid LE BB Gun</FCP_Gun_AbileneKidLEBBGun.label>
  <FCP_Gun_AllAmerican.description>All-American este o carabină legendară, renumită pentru acuratețea, fiabilitatea și măiestria sa excepțională. Dispunând de un design unic și optică avansată, excelează în furnizarea de explozii precise și rapide la distanță lungă, făcându-l o armă apreciată printre trăgătorii de elită și colecționarii deopotrivă.</FCP_Gun_AllAmerican.description>
  <FCP_Gun_AllAmerican.label>All-american</FCP_Gun_AllAmerican.label>
  <FCP_Gun_BigBoomer.description>Big Boomer este o pușcă legendară, personalizată, cu două țevi, renumită pentru puterea sa imensă de oprire și măiestria robustă. Cadrul său întărit și butoaiele supradimensionate oferă explozii devastatoare la distanță apropiată, făcându-l o armă apreciată printre vânătorii și colecționarii de terenuri pustii deopotrivă.</FCP_Gun_BigBoomer.description>
  <FCP_Gun_BigBoomer.label>Big Boomer</FCP_Gun_BigBoomer.label>
  <FCP_Gun_Deliverer.description>Deliverer este un pistol legendar, compact, de 10 mm, renumit pentru cadența excepțională de tragere și designul ușor. Preferat de agenții ascunși, are un supresor personalizat și un mâner ergonomic, făcându-l ideal pentru operațiuni ascunse și angajamente rapide în spații apropiate.</FCP_Gun_Deliverer.description>
  <FCP_Gun_Deliverer.label>Eliberator</FCP_Gun_Deliverer.label>
  <FCP_Gun_DinnerBell.description>Dinner Bell este o pușcă unică, personalizată, cu acțiune de pompă, apreciată pentru fiabilitatea excepțională și puterea de oprire. Dispunând de un finisaj lustruit și modificări de precizie, oferă grupări strânse de lovituri și daune sporite, făcându-l arma preferată pentru vânătorii experimentați de terenuri pustii care caută atât performanță, cât și stil.</FCP_Gun_DinnerBell.description>
  <FCP_Gun_DinnerBell.label>Clopotul cinei</FCP_Gun_DinnerBell.label>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>Gobi Campaign Scout Rifle este o pușcă de lunetist personalizată legendară, acordată trăgătorilor de elită. Renumit pentru cadrul său ușor, precizie excepțională și manevrabilitate rapidă, este una dintre cele mai râvnite arme cu rază lungă de acțiune din pustie. Meșteșugul său unic și istoria de poveste îl fac o posesie de preț atât printre trăgători de ochi, cât și printre colecționari.</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.description>
  <FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>Gobi Campaign Scout Rifle</FCP_Gun_GobiCampaignScoutRifle.label>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>Un pistol industrial robust, adaptat atât pentru construcție, cât și pentru luptă. Cadrul său greu și capacitatea de tragere rapidă o fac o armă improvizată formidabilă, favorizată de cei care apreciază versatilitatea și puterea brută de oprire.</FCP_Gun_HHToolsNailgun.description>
  <FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>HH Tools Nailgun</FCP_Gun_HHToolsNailgun.label>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>Lincoln's Repeater este o pușcă legendară cu pârghie, renumită pentru măiestria sa excepțională și semnificația istorică. Cu finisajul său lustruit și precizia de neegalat, această armă este un simbol al libertății și preciziei, făcând-o o posesie prețuită atât în ​​rândul colecționarilor, cât și al trăgătorilor.</FCP_Gun_LincolnsRepeater.description>
  <FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>Repetatorul lui Lincoln</FCP_Gun_LincolnsRepeater.label>
  <FCP_Gun_Lucky.description>Lucky este un revolver legendar .357 Magnum, care se distinge prin finisajul cromat imaculat și gravurile ornamentate. Renumită pentru acțiunea sa impecabilă și acuratețea nemaipomenită, această armă este favorizată de pistolerii care au încredere atât în ​​îndemânare, cât și în avere pentru a duce ziua.</FCP_Gun_Lucky.description>
  <FCP_Gun_Lucky.label>Norocos</FCP_Gun_Lucky.label>
  <FCP_Gun_Maria.description>Maria este un pistol frumos gravat de 9 mm, împodobit cu incrustații de argint complicate și un mâner de perle. Odată aparținând unei figuri de legendă, combină eleganța cu precizia mortală, făcându-l o armă de preț pentru cei care prețuiesc atât stilul, cât și performanța.</FCP_Gun_Maria.description>
  <FCP_Gun_Maria.label>Maria</FCP_Gun_Maria.label>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.description>MkII Avenger este un minipistol legendar cu camera de 5 mm, renumit pentru rata sa devastatoare de foc și fiabilitatea robustă. Favorizat de operatorii de elită, designul său avansat și modificările personalizate îl fac una dintre cele mai formidabile arme automate din pustie.</FCP_Gun_MkIIAvenger.description>
  <FCP_Gun_MkIIAvenger.label>MkII Răzbunătorul</FCP_Gun_MkIIAvenger.label>
  <FCP_Gun_OlPainless.description>Ol' Painless este o pușcă de vânătoare legendară, renumită pentru precizia excepțională și designul său ușor. Transmisă de-a lungul generațiilor, această pușcă combină fiabilitatea cu precizia, făcând-o o armă de preț pentru orice trăgător.</FCP_Gun_OlPainless.description>
  <FCP_Gun_OlPainless.label>Ol' Painless</FCP_Gun_OlPainless.label>
  <FCP_Gun_Ratslayer.description>Ratslayer este o pușcă unică, silențioasă, echipată cu o lunetă personalizată și cadru ușor. Renumit pentru acuratețea și furtivitatea excepționale, excelează în eliminarea țintelor mici de la distanță fără a atrage atenția. Ingineria sa de precizie și funcționarea silențioasă îl fac un favorit printre trăgători și vânători deopotrivă.</FCP_Gun_Ratslayer.description>
  <FCP_Gun_Ratslayer.label>Ucigașul de șobolani</FCP_Gun_Ratslayer.label>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.description>Pușca de rezervist este o pușcă de lunetă rară, bine lucrată, purtată cândva de un trăgător militar de elită. Ușoară și excepțional de precisă, este apreciată pentru precizia sa cu rază lungă de acțiune și manevrarea rapidă, făcând-o o armă râvnită atât în ​​rândul trăgătorilor de ochi, cât și al colecționarilor.</FCP_Gun_ReservistsRifle.description>
  <FCP_Gun_ReservistsRifle.label>Pușca de rezervă</FCP_Gun_ReservistsRifle.label>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>SMG-ul de 9 mm al lui Vance este un pistol-mitralieră legendar, personalizat cu experiență pentru tragere rapidă și manevrabilitate superioară. Finisajul său lustruit și gravurile unice îl deosebesc, în timp ce acuratețea și fiabilitatea sporită o fac o armă apreciată atât printre colecționari, cât și printre pistoliști.</FCP_Gun_Vances9mmSMG.description>
  <FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>SMG-ul lui Vance de 9 mm</FCP_Gun_Vances9mmSMG.label>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.description>Pușca Victory este o pușcă de lunetist personalizată, legendară, renumită pentru puterea sa excepțională de oprire și capacitatea unică de declanșare. Cadrul său întărit și ingineria de precizie o fac o armă apreciată printre trăgători cu ochiuri, capabilă să efectueze lovituri devastatoare la distanță extremă, în timp ce eșalonează ținte în mod fiabil.</FCP_Gun_VictoryRifle.description>
  <FCP_Gun_VictoryRifle.label>Pușca Victoriei</FCP_Gun_VictoryRifle.label>
  <FCP_Gun_Wanda.description>Wanda este o pușcă de luptă unică, personalizată, din Capitala Wasteland. Distins prin finisajul verde și fiabilitatea, are o rată de tragere mai rapidă și o greutate mai mică în comparație cu puștile de luptă standard. Favorizat de cei care prețuiesc viteza și fiabilitatea în luptele scurte.</FCP_Gun_Wanda.description>
  <FCP_Gun_Wanda.label>Wanda</FCP_Gun_Wanda.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>BoS lyons pride vertibird</FCP_BoS_Lyons_Pride_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>BoS lyons pride vertibird (incoming)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>BoS lyons pride vertibird (plecare)</FCP_BoS_Lyons_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>BoS proscris vertibird</FCP_BoS_Outcast_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>BoS outcast vertibird (intrat)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>BoS paria vertibird (plecare)</FCP_BoS_Outcast_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_BoS_Vertibird.label>BoS vertibird</FCP_BoS_Vertibird.label>
  <FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>BoS vertibird (intrat)</FCP_BoS_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>BoS vertibird (plecare)</FCP_BoS_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>O ladă de rație a Frăției de Oțel care conține alimente militare conservate, apă purificată și suplimente nutritive. Conceput pentru a susține soldații în timpul operațiunilor prelungite în mediul aspru de pustie.</FCP_Item_BoS_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>Lada de aprovizionare cu alimente Frăției</FCP_Item_BoS_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>O ladă de uniforme specializată a Frăției de Oțel, care conține echipamentul distinctiv purtat de Frăția reformată a lui Elder Lyons. Aceste uniforme reprezintă misiunea umanitară a fracțiunii și angajamentul lor de a-i proteja pe cei nevinovați.</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>Lada pentru uniformă Lyons Pride</FCP_Item_BoS_Lyons_Pride_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>O ladă de provizii Brotherhood Outcast care conține uniformele distinctive roșii și negre purtate de facțiunea puristă. Aceste uniforme simbolizează dăruirea lor neclintită față de Codexul original și misiunea lor de a revendica cu orice preț tehnologia de dinainte de război.</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>Lada pentru uniforme proscrise</FCP_Item_BoS_Outcast_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>O ladă de aprovizionare sigilată Brotherhood of Steel care conține componente tehnologice esențiale, piese de schimb și materiale avansate. Aceste resurse sunt cruciale pentru întreținerea și modernizarea echipamentelor și instalațiilor lor sofisticate.</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>Lada de resurse tehnologice Brotherhood</FCP_Item_BoS_Standard_Tech_Resource_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>O ladă de aprovizionare a Frăției de Oțel care conține uniforme standard, articole de oboseală și echipament de protecție purtate de personalul obișnuit al Frăției. Fiecare piesă poartă culorile și însemnele distinctive ale facțiunii.</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>Lada pentru uniforme standard a Frăției</FCP_Item_BoS_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>O ladă sigilată pentru arme Brotherhood of Steel care conține arme de foc de înaltă calitate și arme energetice folosite de forțele lor. Finisajul distinctiv roșu și metalic poartă roata dințată emblematică a Frăției.</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>Lada de arme Frăția de oțel</FCP_Item_BoS_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.description>O monedă oficială de hârtie emisă de Frăția Oțelului. Aceste note sunt susținute de vastele resurse tehnologice ale Frăției și pot fi schimbate cu echipamente avansate, provizii și servicii în teritoriile controlate de Frăție. Mai valoroase decât capacele standard de sticle datorită gestionării stricte a resurselor și reputației organizației pentru onorarea datoriilor.</FCP_Currency_BoS_Scrip.description>
  <FCP_Currency_BoS_Scrip.label>Scrisul Frăției</FCP_Currency_BoS_Scrip.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>Oboseală standard Brotherhood of Steel. Realizate dintr-un material robust și durabil, aceste oboseli sunt purtate de membrii Frăției în timpul operațiunilor lor zilnice în Appalachia.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>BoS Appalachia Fatigues</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>O uniformă militară impecabilă, purtată de infanteriei Frăției în timpul ocaziilor formale. Uniforma poartă însemnele Frăției Oțelului și reprezintă disciplina și ordinea organizației.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>Uniforma de infanterie BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>O salopetă de azbest sigilată în vid care acoperă întregul corp. Scopul său este dublu: permite utilizatorului să opereze efectiv armura și să protejeze țesuturile moi de părțile mobile din interiorul costumului și de căldură. Spre deosebire de uniforma BOS, armura Recon oferă o protecție decentă singură și este adesea folosită de agenții Frăției în misiuni de cercetare sau în alte situații în care armura puternică și zgomotoasă ar atrage prea multă atenție.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>BoS B35C Armor</FCP_Apparel_BoS_B35C_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>O haină militară robustă, purtată de ofițerii Frăției. Haina prezintă însemnele Frăției și este concepută pentru a rezista rigorilor luptei, păstrând în același timp un aspect profesional.</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>Haina de luptă BoS</FCP_Apparel_BoS_Battle_Coat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>O geacă de zbor din piele purtată de piloții Brotherhood și membrii echipajului Vertibird. Jacheta prezintă emblema echipamentului și a sabiei Frăției și oferă protecție în timpul operațiunilor de zbor.</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>Jachetă Bomber BoS</FCP_Apparel_BoS_Bomber_Jacket.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>Uniforma standard de câmp a Frăției Oțelului. Aceste oboseli durabile sunt purtate de personalul înrolat și ofițerii juniori în timpul operațiunilor zilnice și oferă protecție de bază împotriva pericolelor de mediu.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>BoS Brotherhood Oboseli</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>Uniforma medicală de specialitate purtată de medicii de teren ai Frăției. Oboselile au buzunare suplimentare pentru consumabile medicale și sunt concepute pentru a rezista la contaminare în timpul tratamentului personalului rănit.</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>BoS Brotherhood Field Medic Oboseală</FCP_Apparel_BoS_Brotherhood_Field_Medic_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>Armură de luptă îmbunătățită, îmbunătățită cu tehnologia Brotherhood of Steel. Această armură păstrează designul originalului, încorporând în același timp protecție îmbunătățită și sisteme de etanșare a mediului.</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>Armura de luptă întărită BoS</FCP_Apparel_BoS_Classic_Combat_Armor_Reinforced.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>Robe de ceremonie purtate de Bătrânii Frăției. Aceste haine simbolizează autoritatea și responsabilitatea care vin în conducerea Frăției Oțelului în misiunea lor sacră de a păstra tehnologia.</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>BoS Elder Robes</FCP_Apparel_BoS_Elder_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>Uniforma de câmp purtată de către Scribii Frăției desemnați în misiuni de cercetare în afara siguranței unităților Frăției. Uniforma combină tradiția academică cu cerințele practice de domeniu.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>Uniforma de scrib de câmp BoS</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>O salopetă concepută de la zero pentru a fi utilizată împreună cu cadrul armurii de putere West Tek. Este un costum potrivit, conceput pentru confort și utilitate maximă în timpul utilizării armurii. Deși nu este o cerință pentru operarea armurii, face utilizarea pe termen lung mai confortabilă și reduce frecarea.</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>Salopetă BoS</FCP_Apparel_BoS_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>O uniformă formală purtată de Căpitanii Lancer ai Frăției Oțelului. Uniforma prezintă împletituri aurii și scânduri de umăr ceremoniale, marcându-l pe purtător drept ofițer al flotei aeriene a Frăției.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>Uniforma de căpitan BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>Armură de recunoaștere specializată purtată de cercetașii și echipele de avansare a Frației Outcast. Această armură a fost modificată cu sisteme de mobilitate îmbunătățite și îmbunătățiri de stealth, prezentând marcajele distinctive Outcast și modificări tactice care reflectă doctrina lor operațională mai agresivă.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>BoS Outcast Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>Robe funcționale purtate de specialiștii și personalul tehnic Brotherhood Outcast. Aceste haine prezintă culoarea și însemnele distinctive Outcast, modificate pentru operațiunile de teren în care savanții și inginerii lucrează alături de războinici în căutarea supremației tehnologice.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>Robe de scrib proscris BoS</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>Armura tactică ușoară folosită de unitățile de recunoaștere a Frăției. Armura Recon oferă o protecție solidă, menținând în același timp mobilitatea și capacitățile de ascundere, făcându-l ideal pentru misiuni de cercetare și situații în care armura de putere maximă ar fi nepractică. Dispune de materiale compozite avansate și sisteme de senzori integrate.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>BoS Recon Armor</FCP_Apparel_BoS_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>Îmbrăcăminte de laborator purtată de cărturarii științifici ai Frăției Oțelului. Haina albă, curată, este concepută pentru lucrul cu tehnologie periculoasă de dinainte de război și echipamente experimentale.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>Tinuta BoS Science Scribe</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>Robe cu glugă purtate de către Scribii Frăției în timpul ceremoniilor formale. Aceste haine reprezintă tradițiile academice ale ordinului cărturarilor și dedicarea lor pentru păstrarea cunoștințelor tehnologice.</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>BoS Scribe Robes</FCP_Apparel_BoS_Scribe_Robes.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.description>Uniforma de antrenament purtată de Brotherhood Squires. Această ținută practică este concepută pentru antrenament de luptă și educație în timp ce marchează statutul de junior al purtătorului în ierarhia Frăției.</FCP_Apparel_BoS_Squire.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire.label>Uniforma BoS Squire</FCP_Apparel_BoS_Squire.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>O beretă moale purtată de detașamentele Frăției din Appalachia. Brodat cu blazonul Frăției, este folosit pentru identificarea și îndatoririle ceremoniale de către ofițeri și unități specializate.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>BoS Appalachia Beret</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Beret.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>Glugă standard folosită de infanteriei Frăției pentru ascunderea și protecția de bază împotriva elementelor în timpul patrulelor și operațiunilor tactice.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>Capota de infanterie BoS Appalachia</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_Infantry_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>O cască de luptă întărită eliberată trupelor terestre ale Frăției. Construit pentru a rezista la focul de schije și arme de calibru mic, de obicei asociat cu armura de infanterie în patrule și angajamente.</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>Casca BoS B35C</FCP_Apparel_BoS_B35C_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>Pălărie de câmp purtată de cărturarii și cercetătorii Frăției din expediții. Oferă protecție la soare și la vreme ușoară, în timp ce marchează purtătorul ca parte a cadrului de cercetare și recuperare.</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>Căciulă BoS Science Field</FCP_Apparel_BoS_Field_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>Cască de pilot folosită de echipajele Brotherhood și echipajele vertibird, echipată cu căptușeală și echipament de comunicații de bază pentru a proteja echipajul în timpul operațiunilor de zbor și rotor.</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>Casca de zbor BoS</FCP_Apparel_BoS_Flight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>O șapcă cu vârf purtată de ofițerii unităților de lancieri pentru a indica rangul și autoritatea în cadrul Frăției în timpul inspecțiilor și îndatoririlor oficiale.</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>Pălăria de căpitan a lui BoS Lancer</FCP_Apparel_BoS_Lancer_Captain_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>O glugă tactică purtată de specialiștii în recunoaștere a Brotherhood Outcast. Această hotă are o integrare optică îmbunătățită, echipamente de comunicație și sisteme de protecție a mediului modificate conform specificațiilor Outcast pentru operațiuni extinse pe teren în spatele liniilor inamice.</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>BoS Outcast Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Outcast_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>Glugă ușoară favorizată de echipele de recunoaștere. Țesută pentru vizibilitate scăzută și strălucire redusă pentru a ajuta explorarea, observarea și mișcarea ascunsă.</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>BoS Recon Hood</FCP_Apparel_BoS_Recon_Hood.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>Șapcă purtată de scribii științei pentru a identifica membrii corpului de cercetare al Frăției. Scribii se concentrează pe studiu, salvare și conservarea tehnologiei de dinainte de război.</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>Căciulă de scrib BoS Science</FCP_Apparel_BoS_Science_Scribe_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>O șapcă simplă eliberată scutierilor și cursanților. Scutierii sunt ucenici atașați cavalerilor și paladinilor, care învață meșteșugurile de câmp și tradițiile Frăției.</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>BoS Squire Hat</FCP_Apparel_BoS_Squire_Hat.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>Armura puternică avansată T-60, purtând culorile și însemnele distinctive ale Frăției de Oțel din Appalachi. Această armură testată în luptă oferă o protecție excepțională, menținând în același timp mobilitatea, reprezentând apogeul ingineriei militare americane de dinainte de război, adaptată pentru operațiunile pustiului.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 în culorile clasice ale capitolului original Brotherhood din Lost Hills. Această armură reprezintă fundamentul tradițiilor Frăției și misiunea originală de a păstra și controla tehnologia de dinainte de război pentru îmbunătățirea umanității.</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>BoS Lost Hills T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Lost_Hills_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>Armura puternică distinctivă a Frăției de Oțel din Vestul Mijlociu, având un design unic de cască cu coarne, care a devenit semnătura lor pe câmpul de luptă. Această armură reprezintă natura adaptativă a capitolului Midwest - menținând standardele Brotherhood în timp ce își dezvoltă propria identitate separată de Lost Hills. Silueta intimidantă provoacă teamă deopotrivă în raiders și mutanți din deșeurile fostului Midwest american.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>Armura de putere a Frăției din Vestul Mijlociu</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>Armura puternică T-45 purtând marcajele distinctive ale Frăției progresive a lui Elder Lyons. Această armură reprezintă o abatere de la doctrina tradițională a Frăției, folosită de soldații care au dat prioritate protejării nevinovaților față de tezaurizarea tehnologiei, marcând un capitol controversat, dar eroic din istoria Frăției.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>Armura puternică T-45 purtată de Brotherhood Outcasts, vopsită în culorile lor caracteristice negru și roșu. Acești tradiționaliști din linia dură s-au desprins de politicile pline de compasiune ale bătrânului Lyons, crezând că Frăția ar trebui să se concentreze doar pe achiziționarea de tehnologie, mai degrabă decât pe a-i ajuta pe rezidenți.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 personalizată pentru mediul aspru din Appalachi. Această variantă prezintă etanșare îmbunătățită de mediu și ecranare împotriva radiațiilor, adaptate pentru provocările unice cu care se confruntă capitolul Apalachi al Frăției în misiunea lor de a revendica și proteja tehnologia.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>Venerabila armură puternică T-51, un pilon al forțelor Frăției. Deși mai veche decât seria T-60, această armură și-a dovedit fiabilitatea prin decenii de luptă pe teren pustiu. Designul său testat și adevărat oferă o protecție excelentă și a fost testat pe scară largă de cavalerii și paladinii Frăției.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>Armura standard T-60 purtată de soldații Frăției Oțelului. Construită pentru protecție maximă și durabilitate pe câmpul de luptă, această armură reprezintă vârful tehnologiei armurii de putere dinainte de război, îmbunătățită cu modificări postbelice și îmbunătățiri pe teren dezvoltate de inginerii Brotherhood.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>Cască cu armură avansată T-60 cu sisteme HUD integrate și senzori de mediu. Însemnele distinctive ale Frăției Appalachian marchează acest lucru ca aparținând facțiunii care a apărut din Vault 76 pentru a revendica ținutul pustiu și a păstra moștenirea tehnologică a umanității.</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Appalachia T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_Appalachia_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>Coiful emblematic cu coarne a Frăției de Oțel din Vestul Mijlociu. Acest accesoriu distinctiv a devenit sinonim cu abordarea pragmatică, dar formidabilă a capitolului Midwest, a războiului pustiu. Designul intimidant cu coarne servește atât ca simbol al independenței lor față de Lost Hills, cât și ca armă psihologică împotriva dușmanilor lor.</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>Casca Armura Putere Frăției din Vestul Mijlociu</FCP_Apparel_BoS_Midwestern_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-45 cu armură puternică purtată de soldații loiali misiunii umanitare a vârstnicului Lyons. Această cască simbolizează o Frăție mai preocupată de protejarea celor nevinovați decât de tezaurizarea tehnologiei, reprezentând speranța și compasiunea în pustiu.</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Lyons T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Lyons_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-45 cu armură de putere vopsită în culorile negru și roșu ale celor proscriși ai Frației. Această cască reprezintă dedicarea de neclintit față de misiunea tradițională a Frăției de achiziție de tehnologie, mai presus de orice, purtată de cei care au refuzat să-și compromită principiile.</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Outcast T-45 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T45_Outcast_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-51 cu armură de putere modificată pentru provocările unice ale operațiunilor din Appalachi. Îmbunătățit cu sisteme îmbunătățite de detectare a radiațiilor și filtrare a mediului, esențiale pentru supraviețuirea munților și pădurilor iradiate din Apalachia postbelică.</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS Appalachia T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Appalachia_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>Cască T-51 cu armură puternică testată în timp, care i-a protejat pe soldații Frăției de generații. Deși nu are unele dintre caracteristicile avansate ale modelelor mai noi, fiabilitatea sa dovedită și construcția robustă îl fac un partener de încredere în pustiul.</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS T-51 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T51_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>Casca standard T-60 cu armură de putere purtată de cavalerii și paladinii Frăției. Dispune de sisteme avansate de direcționare, protecție a mediului și senzori optici roșii emblematici care provoacă teamă în inimile celor care ar folosi greșit tehnologia.</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>Casca BoS T-60 Power Armor</FCP_Apparel_BoS_T60_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>Un pistol de 10 mm proiectat cu precizie, produs de Frăția Oțelului. Crusader reprezintă filozofia Frăției de a combina tehnologia balistică dovedită cu tehnicile moderne de producție. Dispunând de un cadru ranforsat, rinte îmbunătățite și materiale superioare, această armă oferă o fiabilitate și o precizie excepționale în comparație cu pistoalele standard de pustie. Cavalerii și paladinii frăției le poartă ca arme secundare, având încredere în performanța lor constantă atunci când fiecare lovitură contează.</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.description>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>Pistol Crusader BoS de 10 mm</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_Crusader_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>O pușcă cu plasmă rafinată dezvoltată și fabricată de secțiile Brotherhood of Steel de pe Coasta de Vest. M-94 reprezintă zeci de ani de cercetare a armelor Brotherhood, oferind izolare magnetică îmbunătățită, sisteme de răcire îmbunătățite și durabilitate superioară în comparație cu puștile cu plasmă standard. Fiecare armă este realizată cu atenție de către scribii Frăției și testată la standarde militare riguroase. Atenția caracteristică a Frăției pentru detalii și excelența tehnologică fac din aceasta una dintre cele mai fiabile arme cu plasmă din pustie.</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>Pușca cu plasmă BoS M-94</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_M94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>O armă energetică de ultimă oră dezvoltată de Frăția Oțelului folosind ultracitul, un material cristalin rar cu proprietăți excepționale de conducere a energiei. Această pușcă experimentală trage rafale rapide de plasmă încărcată cu ultracit care pătrunde în armură mai eficient decât armele cu plasmă standard, menținând în același timp o rată de foc mai mare. Sistemul avansat de răcire și designul compact al armei o fac favorită printre operatorii de câmp ale Frăției care trebuie să angajeze rapid ținte puternic blindate. Fiecare pușcă este asamblată cu grijă în atelierele Brotherhood din miezuri ultracit rafinate cu grijă.</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.description>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>Pușca BoS Ultracite</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_BoS_Ultracite_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>Un super baros fabricat de Brotherhood of Steel, construit după specificațiile lor stricte. Această armă legendară combină un cap din oțel întărit cu tehnologia avansată de stocare a energiei cinetice. La impact, energia stocată se eliberează într-o undă de șoc devastatoare, înmulțind forța fiecărei lovituri. Paladinii Frăției preferă această armă pentru a sparge fortificațiile și pentru a angaja ținte puternic blindate în luptă corp. Însemnele BoS ștampilate pe mâner marchează acest echipament oficial al Frăției, construit pentru a rezista prin nenumărate bătălii.</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>BoS Super Sledge</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>cap cinetic</FCP_Melee_BoS_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>Unii câini au fost domesticiți, chiar însărcinați să-și păzească stăpânul și toate proprietățile lor, acest animal va face acest lucru cât mai bine. Acest animal a fost crescut de legiune ca cercetaș și câine de pază pentru a contracara orice dușman care i-ar putea ieși în cale.</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>Câine de gardă a Legiunii</FCP_Animal_Legion_Guard_Dog.label>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.description>Legiunea Cezarului folosește această monedă ca una dintre principalele forme de monedă. Această monedă poartă o imagine a lui Cezar însuși pe o parte și a lui Cezar, Josua Grahm și Bill Calhoun pe cealaltă parte.</FCP_Currency_Legion_Denarius.description>
  <FCP_Currency_Legion_Denarius.label>Legiunea Denarius</FCP_Currency_Legion_Denarius.label>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>Robele de ceremonie ornamentate purtate de Cezar însuși, liderul suprem al Legiunii. Aceste robe magnifice roșii și aurii sunt realizate din cele mai bune materiale de dinainte de război și împodobite cu ornamente aurii, simbolizând autoritatea absolută asupra Legiunii. Veșmintele oferă o protecție modestă, dar adevărata lor putere constă în venerația și respectul pe care le impun tuturor celor care le văd.</FCP_Apparel_Caesar_Robes.description>
  <FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>Robele lui Cezar</FCP_Apparel_Caesar_Robes.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>O armură grea purtată de centurionii Legiunii, elita Legiunii. Este compus dintr-un sortiment sălbatic de diferite armuri, inclusiv bucăți de armură de luptă, armură de piele pentru armură de putere și chiar armură super mutantă. Aceste piese sunt probabil luate de la inamicii învinși de purtător. În ciuda faptului că este un sortiment atât de brut de armuri diferite, oferă o protecție superioară.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>Armura de centurion al Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>Purtată de cercetașii avansați ai Legiunii Cezarului, vexillarii, această cască este confecţionată din pielea din capul unui coiot. Oferă puțină protecție, deoarece utilizarea sa principală este de natură simbolică.</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>Casca Legion Centurion</FCP_Apparel_Legion_Centurion_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>O armură ușoară purtată de Legion Scouts, foarte asemănătoare ca aspect cu armura recruților. La fel ca majoritatea armurii Legion, este fabricată din echipament sportiv reutilizat, constând din pernițe de protecție pentru umăr și piept ale unui jucător de fotbal, întărite cu căptușeală suplimentară din piele și purtată peste o vestă de prindere de baseball. Nu protejează foarte bine.</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>Armura Legion Explorer</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>O cască de bază, ușoară, compusă dintr-o bandă groasă de pânză maro, prevăzută cu o vizor pentru a proteja ochii purtătorului de soarele arzător. Purtat de exploratori, cercetași în serviciul Legiunii lui Cezar</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>Capota exploratorilor Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Explorer_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>Armura unui Legat, un confident apropiat al puternicului Cezar însuși. Un costum complet din oțel de grosime mare, care poartă numeroase zgârieturi și lovituri de la nenumărate bătălii și oferă protecție completă a corpului. A fost creat astfel încât să semene îndeaproape cu armurile romanilor antici și nu are prea mult de-a face cu echipamentul sportiv reutilizat pe care îl poartă majoritatea membrilor Legiunii. Nu este surprinzător că oferă purtătorului său o protecție superioară, dar este incredibil de greu.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>Armura Legiune Legat</FCP_Apparel_Legion_Legate_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>Coiful unui legat, cei mai înalți domni războinici din Legiune, în afară de Cezar, desigur. Este făcută după măștile închise purtate adesea de cavaleria Romei antice și are volanuri și coarne roșii pentru a-l face pe purtător să arate mai intimidant.</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>Casca Legion Legate</FCP_Apparel_Legion_Legate_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.description>Un set de armuri cu plăci Legion, de obicei făcute din tampoane de fotbal de dinainte de război, cu cuie adăugate pe umeri pentru o protecție suplimentară.</FCP_Apparel_Legion_Plate.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Plate.label>Placa Legiune</FCP_Apparel_Legion_Plate.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>Această armură purtată în mod obișnuit de garda personală a lui Cezar este asemănătoare cu armura recruților, dar are brațe metalice suplimentare pe antebrațe, probabil din cauza preferinței pretorianului de a lovi oamenii cu pumnii, precum și o pelerină roșie scurtă și o capotă roșie. În ciuda asemănării sale strânse, această armură îi protejează pe purtător mult mai bine decât armura de recrutare, în timp ce cântărește aproximativ la fel.</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>Armura Pretoriană a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Praetorian_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>Principala forță de luptă a Legiunii, primii legionari și-au câștigat dreptul de a purta armuri mai bune în comparație cu recruții. Este încă fabricat cu aceleași plăcuțe de protecție pentru umeri și piept, dar are benzi de armură suplimentare înfășurate în jurul părții superioare a corpului.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>Armura principală a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Prime_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>O cască de fotbal de dinainte de război împodobită cu pene, purtată cu o bandă roșie și ochelari de protecție negri. Deși oferă o cantitate decentă de protecție, utilizarea sa principală este de a servi drept simbol al rangului. Penele negre prinse pe cască îl identifică pe purtător ca fiind un prim decanus, un ofițer de grad mediu în cadrul Legiunii lui Caesar, care conduce o echipă de legionari primi.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>Casca Legion Prime Decanus</FCP_Apparel_Legion_Prime_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>Casca principală este o șapcă maro care este echipată cu ochelari de protecție negri și o bandană roșie este înfășurată în jurul feței inferioare. Este, în esență, aceeași cască ca și cea a recruților, dar are o bandană de culoare diferită pentru a marca diferitele ranguri.</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>Casca Legion Prime</FCP_Apparel_Legion_Prime_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>La fel ca majoritatea armurii Legiunii, armura de recrutare este realizată din echipament sportiv reutilizat, constând din umărul de protecție și plăcuțe de piept ale unui jucător de fotbal, întărite cu căptușeală suplimentară din piele și purtată peste o vestă de prindere de baseball.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>Armura de recrutare a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>O cască de fotbal de dinainte de război împodobită cu pene, purtată cu o bandă roșie și ochelari de protecție negri. Deși oferă o cantitate decentă de protecție, utilizarea sa principală este de a servi drept simbol al rangului. Penele roșii și negre fixate pe cască îl identifică pe purtător ca fiind un recru decanus, cel mai junior grad de ofițer din cadrul Legiunii Caesar, care conduce o echipă de recruți fără experiență.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>Casca Decanus Recruit Legiune</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>O șapcă din piele maro purtată cu ochelari de protecție negri, iar fața inferioară este învelită cu o bandană. Nu este cea mai bună cască, dar este ușor de făcut și ușoară.</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>Casca de recrutare a Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Recruit_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>Tunica comună purtată de membrii Legiunii Cezarului.</FCP_Apparel_Legion_Tunic.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>Tunica Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Tunic.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.description>O vestă de piele ușoară folosită de Legiune. Cusăturile de bază ale vestei trebuie făcute dintr-un vechi tampoane de arbitri de baseball sau chiar din niște tampoane de antrenament de fotbal. În orice caz, oferă utilizatorului mai multă protecție decât nimic.</FCP_Apparel_Legion_Vest.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vest.label>Vesta Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Vest.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>În comparație cu armura legionarilor obișnuiți, armura veteranului are plăcuțe de armură suplimentare pe picioarele inferioare, precum și mai multe cuie ascuțite care ies din pernițe de umăr și învelișuri de piele pe brațul drept. Oferă mai multă protecție, fiind totuși oarecum ușor.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>Armura Veteranului Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>O cască de fotbal de dinainte de război împodobită cu pene, purtată cu o bandă roșie și ochelari de protecție negri. Deși oferă o cantitate decentă de protecție, utilizarea sa principală este de a servi drept simbol al rangului. Penele roșii, albe și negre fixate pe cască îl identifică pe purtător ca fiind un veteran decanus, un ofițer de rang superior în cadrul Legiunii lui Caesar, care conduce o echipă de legionari veterani întăriți.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>Casca Legion Veteran Decanus</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Decanus_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>O șapcă de baseball cu o cască de aluminiu, ochelari de protecție pentru ochi și o bandă pentru față. Oferă puțin mai multă protecție în comparație cu căștile din rangurile inferioare ale Legiunii, fără să cântărească mai mult.</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>Casca de veteran al Legiunii</FCP_Apparel_Legion_Veteran_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>Bazat pe un costum de armură de veteran al Legiunii, cu adăugarea de plăci metalice circulare atașate la tors, precum și pe un banner care afișează steagul Legiunii purtat pe spate. Deși este un pas înainte de armura de rangurile inferioare, este, de asemenea, considerabil mai grea.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>Armura Legiunii Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>Purtată de cercetașii avansați ai Legiunii Cezarului, vexillarii, această cască este confecţionată din pielea din capul unui coiot. Oferă puțină protecție, deoarece utilizarea sa principală este de natură simbolică.</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>Casca Legiunii Vexillarius</FCP_Apparel_Legion_Vexillarius_Helmet.label>
  <FCP_Chem_Addictol.description>Un puternic medicament antidependență care purifică organismul de dependențele chimice. Addictol funcționează prin resetarea căilor neurologice și întreruperea ciclului de dependență, deși procesul este incomod și epuizarea temporară este obișnuită.\n\nUn salvator pentru cei care încearcă să renunțe la obiceiurile periculoase, deși costul său ridicat limitează disponibilitatea.</FCP_Chem_Addictol.description>
  <FCP_Chem_Addictol.label>Dependent</FCP_Chem_Addictol.label>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>Un sistem automat de livrare care distribuie o doză standard de stimpak atunci când sunt detectate leziuni. Mecanismul auto-injector elimină necesitatea aplicării manuale, făcându-l ideal pentru călătorii singuri.</FCP_Chem_Auto_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>auto-stimpak</FCP_Chem_Auto_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>Un sistem automat de livrare încărcat cu formula super stimpak pentru vindecare rapidă de urgență. Acest injector avansat combină compuși de vindecare de calitate militară cu tehnologia de livrare automată, făcându-l unul dintre cele mai valoroase articole medicale din pustie.</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>auto-super stimpak</FCP_Chem_Auto_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.description>O variantă Mentats infuzată cu aromă de fructe de pădure și formulă îmbunătățită. Berry Mentats sporește semnificativ carisma și abilitățile sociale, făcând utilizatorul mai persuasiv și mai plăcut în negocieri și situații sociale.\n\nFavorizat de comercianți, diplomați și oricine are nevoie să facă o impresie bună.</FCP_Chem_Berry_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Berry_Mentats.label>Berry Mentats</FCP_Chem_Berry_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.description>O pungă sterilă de sânge conservat potrivit pentru transfuzii de urgență. Pachetele de sânge asigură restabilirea imediată a volumului sanguin și ajută la stabilizarea pacienților cu răni critice. Deși nu sunt la fel de avansate ca tehnologia medicală modernă, aceste materiale medicale de dinainte de război rămân valoroase în pustietate.\n\nPachetele de sânge sunt donatori universali și funcționează cu toate tipurile de sânge.</FCP_Chem_Blood_Pack.description>
  <FCP_Chem_Blood_Pack.label>pachet de sânge</FCP_Chem_Blood_Pack.label>
  <FCP_Chem_Buffout.description>Un steroid de dinainte de război care îmbunătățește performanța. Buffout crește dramatic puterea și rezistența, îmbunătățind daunele la corp la corp și capacitatea de transport. Cu toate acestea, utilizarea prelungită duce la dependență și la potențiale leziuni ale organelor.\n\nPopular printre sportivi și muncitori înainte de război, acum un element de bază printre luptătorii și groapatorii pustiului.</FCP_Chem_Buffout.description>
  <FCP_Chem_Buffout.label>Buffout</FCP_Chem_Buffout.label>
  <FCP_Chem_Cateye.description>Un medicament experimental care îmbunătățește temporar vederea pe timp de noapte și percepția la lumină scăzută. Cateye dilată pupilele și îmbunătățește sensibilitatea retinei, permițând utilizatorilor să vadă clar în întuneric aproape total.\n\nEste apreciat de cercetașii nocturni și de scavengers care explorează ruinele întunecate, deși sensibilitatea la lumină în timpul zilei poate fi problematică.</FCP_Chem_Cateye.description>
  <FCP_Chem_Cateye.label>Cateye</FCP_Chem_Cateye.label>
  <FCP_Chem_Daddy_O.description>Un amplificator cognitiv de dinainte de război care crește inteligența și percepția cu prețul abilităților sociale. Daddy-O face utilizatorul mai inteligent și mai perceptiv, dar mai ciudat din punct de vedere social și mai retras.\n\nFavorizat de cercetători și tehnicieni care acordă prioritate acuității mentale în detrimentul interacțiunii sociale.</FCP_Chem_Daddy_O.description>
  <FCP_Chem_Daddy_O.label>tati-O</FCP_Chem_Daddy_O.label>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.description>Un drog recreativ de dinainte de război care îmbunătățește starea de spirit și farmecul social. Day Tripper face utilizatorul mai carismatic și mai plăcut, oferind în același timp un high plăcut și ușor. Crește dependență moderată, cu utilizare regulată.\n\nPopular în cercurile sociale dinainte de război, folosit în continuare de cei care doresc să-și îmbunătățească statutul social.</FCP_Chem_Day_Tripper.description>
  <FCP_Chem_Day_Tripper.label>Excursie de o zi</FCP_Chem_Day_Tripper.label>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>Un sistem de administrare de stimulare diluat care oferă o vindecare minoră în timp. Obisnuit printre gropitorii de terenuri pustii datorita costului si disponibilitatii sale mai mici.</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>stimpak diluat</FCP_Chem_Diluted_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.description>O versiune rafinată și purificată a Jet creată printr-un proces avansat de filtrare. Dixon's Jet oferă un high mai puternic, de lungă durată, cu mai puține impurități decât Jet standard, deși rămâne extrem de captivant.\n\nNumită după creatorul său, această variantă premium oferă prețuri ridicate în rândul utilizatorilor Jet.</FCP_Chem_Dixons_Jet.description>
  <FCP_Chem_Dixons_Jet.label>Jetul lui Dixon</FCP_Chem_Dixons_Jet.label>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.description>O trusă medicală cuprinzătoare care conține instrumente chirurgicale, antiseptice, atele și consumabile farmaceutice. Gențile medicului permit tratarea pe teren a rănilor grave și a membrelor infirme, deși aplicarea corectă necesită cunoștințe medicale și timp.\n\nUn echipament esențial pentru orice medic serios din pustie.</FCP_Chem_Doctors_Bag.description>
  <FCP_Chem_Doctors_Bag.label>geanta doctorului</FCP_Chem_Doctors_Bag.label>
  <FCP_Chem_Fixer.description>Un compus specializat antidependență care ajută la eliminarea dependențelor chimice. Deși mai puțin puternic decât Addictol, Fixer este mai ușor disponibil și totuși eficient în combaterea simptomelor de sevraj și în reducerea severității dependenței.\n\nUn instrument de doctorat pustiu pentru a ajuta dependenții să se recupereze fără acces la medicamente scumpe de dinainte de război.</FCP_Chem_Fixer.description>
  <FCP_Chem_Fixer.label>Fixer</FCP_Chem_Fixer.label>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.description>O variantă echilibrată de Mentats care sporește atât inteligența, cât și carisma. Grape Mentats îl fac pe utilizator atât mai inteligent, cât și mai adept social, excelent pentru negocieri tehnice sau prezentări științifice.\n\nAlegerea oamenilor de știință care trebuie să explice idei complexe celor care nu sunt experți.</FCP_Chem_Grape_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Grape_Mentats.label>Mentats de struguri</FCP_Chem_Grape_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.description>Un medicament tradițional de pustie, făcut din floare de broc măcinată și rădăcină de xander. Deși este mai puțin eficientă decât stimpak-urile moderne, pudra vindecătoare este mai ieftin de produs și a fost folosită de vindecătorii tribali de generații. Amestecul asigură vindecarea treptată în timp.</FCP_Chem_Healing_Powder.description>
  <FCP_Chem_Healing_Powder.label>pulbere de vindecare</FCP_Chem_Healing_Powder.label>
  <FCP_Chem_Hydra.description>Un medicament experimental de dinainte de război conceput pentru a vindeca rapid membrele infirme. Hydra folosește compuși regeneratori avansați pentru a repara țesuturile și oasele deteriorate, deși procesul este dureros și poate provoca dezorientare temporară.\n\nPopular printre combatanții din pustie pentru capacitatea sa de a aduce soldații răniți înapoi în luptă rapid.</FCP_Chem_Hydra.description>
  <FCP_Chem_Hydra.label>Hidra</FCP_Chem_Hydra.label>
  <FCP_Chem_Jet.description>O meta-amfetamina extrem de dependentă, creată din vapori de bălegar de brahman. Jet oferă o creștere semnificativă a vitezei de acțiune și a reflexelor, dar se prăbușește puternic și este notoriu de greu de renunțat.\n\nInventat de un geniu chimic pe nume Myron, Jet a devenit cel mai răspândit și devastator drog din pustiul de după război.</FCP_Chem_Jet.description>
  <FCP_Chem_Jet.label>Jet</FCP_Chem_Jet.label>
  <FCP_Chem_MedX.description>Un medicament pentru suprimarea durerii de dinainte de război. Med-X funcționează prin blocarea receptorilor de durere și prin reducerea daunelor primite prin toleranță îmbunătățită la durere. Medicamentul este foarte eficient, dar prezintă un risc semnificativ de dependență.\n\nComercializat inițial ca anestezic general, Med-X a devenit un medicament de luptă valoros în pustiu.</FCP_Chem_MedX.description>
  <FCP_Chem_MedX.label>Med-X</FCP_Chem_MedX.label>
  <FCP_Chem_Mentats.description>Un medicament nootrop care îmbunătățește funcția cognitivă. Mentații îmbunătățesc percepția, inteligența și acuitatea mentală, făcând utilizatorii mai clari și mai conștienți de mediul înconjurător. Utilizarea prelungită poate duce la dependență psihologică.\n\nFavorizată de oameni de știință, comercianți și oricine are nevoie de un avantaj mental în negocieri sau lucrări tehnice.</FCP_Chem_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Mentats.label>Mentats</FCP_Chem_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.description>O variantă specializată Mentats care îmbunătățește dramatic percepția și conștientizarea. Orange Mentats ascuți simțurile și îmbunătățește acuratețea, făcându-le de neprețuit pentru cercetăși, luneștiști și oricine are nevoie de o percepție senzorială îmbunătățită.\n\nArma secretă a unui trăgător pentru acele lovituri critice.</FCP_Chem_Orange_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Orange_Mentats.label>Orange Mentats</FCP_Chem_Orange_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>O variantă de agrement Mentats concepută pentru adunări sociale. Party Time Mentats stimulează carisma și starea de spirit, făcând interacțiunile sociale mai plăcute și de succes, oferind în același timp un efect euforic ușor.\n\nViața oricărei petreceri în pustietate, deși cel mai bine este folosit cu moderație.</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.description>
  <FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>Mentate de petrecere</FCP_Chem_Party_Time_Mentats.label>
  <FCP_Chem_Psycho.description>Un drog de luptă militar care trimite utilizatorul într-o furie berserker. Psycho mărește dramatic producerea daunelor și rezistența la răni, dar suprimă funcțiile superioare ale creierului și creează o dependență foarte mare.\n\nDezvoltat înainte de război pentru operațiunile forțelor speciale, Psycho transformă soldații obișnuiți în mașini de ucidere neînfricate.</FCP_Chem_Psycho.description>
  <FCP_Chem_Psycho.label>Psiho</FCP_Chem_Psycho.label>
  <FCP_Chem_Radaway.description>O soluție chimică intravenoasă de dinainte de război care se leagă de contaminarea cu radiații din organism și o elimină prin fluxul sanguin. Deși este eficient în tratarea acumulării de toxice, procesul este epuizant și lasă pacientul slăbit timp de câteva ore.\n\nRad-Away este o marfă valoroasă în pustiu, unde expunerea la radiații este o amenințare constantă.</FCP_Chem_Radaway.description>
  <FCP_Chem_Radaway.label>Rad-Away</FCP_Chem_Radaway.label>
  <FCP_Chem_RadX.description>O substanță chimică anti-radiații de dinainte de război care crește semnificativ rezistența organismului la contaminarea toxică și radioactivă. Rad-X funcționează prin modificarea temporară a structurii celulare pentru a rezista absorbției radiațiilor, deși acest proces provoacă o dezorientare minoră și reflexe reduse.\n\nSpre deosebire de Rad-Away, care elimină contaminarea existentă, Rad-X este luat preventiv înainte de expunerea la medii periculoase.</FCP_Chem_RadX.description>
  <FCP_Chem_RadX.label>Rad-X</FCP_Chem_RadX.label>
  <FCP_Chem_Rebound.description>Un medicament antidependență de bază care ajută la reducerea simptomelor de sevraj și a poftelor de mâncare. Deși nu este la fel de puternic ca Addictol, Rebound este mai accesibil și poate oferi totuși o ușurare semnificativă celor care se confruntă cu dependențele chimice.\n\nO alegere comună pentru clinicile pustiului care tratează pacienții dependenți cu buget redus.</FCP_Chem_Rebound.description>
  <FCP_Chem_Rebound.label>Recul</FCP_Chem_Rebound.label>
  <FCP_Chem_Rocket.description>Un amestec periculos de Jet și Nuka-Cola care oferă o explozie intensă de energie și viteză. Combinația de stimulente creează un nivel puternic, dar instabil, care crește semnificativ viteza de acțiune și reflexele.\n\nPopular printre curierii și raiders care au nevoie de explozii rapide de performanță.</FCP_Chem_Rocket.description>
  <FCP_Chem_Rocket.label>Rachetă</FCP_Chem_Rocket.label>
  <FCP_Chem_Slasher.description>Un stimulent de luptă brutal conceput special pentru a spori eficiența luptei corp la corp. Slasher mărește dramatic producerea daunelor corp la corp, reducând în același timp sensibilitatea la durere, creând luptători neînfricoși în luptă corp la corp.\n\nPopular printre raiders și specialiști în corp la corp, deși natura sa captivantă și efectele secundare îl fac o alegere periculoasă.</FCP_Chem_Slasher.description>
  <FCP_Chem_Slasher.label>Slasher</FCP_Chem_Slasher.label>
  <FCP_Chem_Steady.description>Un relaxant muscular și stabilizator neuronal care îmbunătățește dramatic precizia de tragere și reduce balansul armei. Steady calmează tremorurile și stabilizează mâinile, făcându-l de neprețuit pentru lucrări de precizie și sniping.\n\nDezvoltat pentru trăgători și chirurgi, Steady a devenit esențial pentru oricine are nevoie de o coordonare perfectă mână-ochi.</FCP_Chem_Steady.description>
  <FCP_Chem_Steady.label>Stabil</FCP_Chem_Steady.label>
  <FCP_Chem_Stimpak.description>Un sistem standard de livrare de stimulare pentru vindecarea leziunilor. Cel mai comun articol medical din pustie, stimpaks folosesc o combinație de agenți de vindecare și compuși bio-regenerativi pentru a repara rapid rănile.</FCP_Chem_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Stimpak.label>stimpak</FCP_Chem_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.description>Un pachet puternic de stimulare de calitate militară care oferă o vindecare rapidă și extinsă. Super stimpaks folosesc o formulă foarte concentrată cu compuși bio-regenerativi avansați, făcându-le extrem de valoroase și rare.</FCP_Chem_Super_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Super_Stimpak.label>super stimpak</FCP_Chem_Super_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Turbo.description>Un inhalator extrem de puternic care accelerează dramatic percepția și reflexele utilizatorului. Turbo face ca timpul să pară să încetinească, permițând viteze de reacție supraomenești. Efectul este de scurtă durată, dar incredibil de puternic.\n\nCreat printr-un proces avansat de rafinare, Turbo este unul dintre cei mai căutați amplificatori de luptă din pustie.</FCP_Chem_Turbo.description>
  <FCP_Chem_Turbo.label>Turbo</FCP_Chem_Turbo.label>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>Un pachet de stimulare îmbunătățit cu proprietăți de vindecare îmbunătățite și acțiune mai rapidă. Aceste stimpak-uri îmbunătățite folosesc o formulă mai concentrată cu compuși bio-regenerativi suplimentari.</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.description>
  <FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>ultra stimpak</FCP_Chem_Ultra_Stimpak.label>
  <FCP_Chem_Ultrajet.description>O combinație extrem de puternică de Jet și Psycho. Ultrajet oferă îmbunătățirea vitezei Jet combinată cu furia de luptă a lui Psycho, creând un stimulent de luptă devastator. Foarte captivant și periculos.\n\nUn favorit printre cei mai disperați și violenți luptători de pustie.</FCP_Chem_Ultrajet.description>
  <FCP_Chem_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Chem_Ultrajet.label>
  <FCP_Chem_X_Cell.description>Un super-medicament de dinainte de război extrem de rar și costisitor care îmbunătățește simultan toate capacitățile fizice și mentale. X-Cell oferă îmbunătățiri cuprinzătoare pentru toate statisticile, dar este incredibil de dificil și costisitor de produs.\n\nUn apogeu al realizărilor farmaceutice de dinainte de război, X-Cell este cel mai bun îmbunătățitor de performanță.</FCP_Chem_X_Cell.description>
  <FCP_Chem_X_Cell.label>X-Cell</FCP_Chem_X_Cell.label>
  <FCP_Enclave_Vertibird.description>Vertibird este o desemnare pentru o serie de aeronave cu decolare și aterizare verticală (VTOL). Aceste avioane cu tiltrotor multifuncțional au fost dezvoltate de armata Statelor Unite și au devenit rapid o aeronavă de transport și de transport. Acesta este acum folosit de Enclavă.</FCP_Enclave_Vertibird.description>
  <FCP_Enclave_Vertibird.label>Enclave vertibird</FCP_Enclave_Vertibird.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>Enclave vertibird (incoming)</FCP_Enclave_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>Enclave vertibird (plecare)</FCP_Enclave_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>LOCATOR</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>Ladă pentru uniforme standard</FCP_Item_Enclave_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>O cutie de prânz, ediție pentru colecționari Vault-Tec. Este puțin murdară, dar încă se deschide și poate avea ceva util înăuntru!</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>Cutie de prânz Dirty Vault-Tec Collectors Edition</FCP_Item_Enclave_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>LOCATOR</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.description>
  <FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>Ladă standard de resurse tehnice</FCP_Item_Enclave_Tech_Crate.label>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>Monede de platină de înaltă puritate bătute de Enclavă ca monedă de rezervă pentru tranzacții de mare valoare. Fiecare monedă de lingouri poartă emblema distinctă a vulturului Enclave și reprezintă supremația tehnologică și puterea economică a guvernului din umbră al Americii. Aceste monede din metale prețioase sunt foarte apreciate atât pentru conținutul lor de platină, cât și ca simboluri ale autorității Enclave.</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.description>
  <FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>Lingouri de platină Enclave</FCP_Currency_Enclave_Platinum_Bullion.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>Armura de luptă avansată eliberată soldaților Enclave. Construit din compozite ranforsate, oferă o protecție substanțială împotriva amenințărilor balistice și corp la corp, permițând în același timp mobilitatea în medii ostile.</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>Enclave Combat Armor</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>O haină formală purtată de ofițerii Enclave, croită din materiale de înaltă calitate și împodobită cu însemne. Semnifică autoritate și oferă protecție moderată, menținând în același timp o prezență dominantă.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>Haina de ofițer de enclavă</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>Cizme specializate purtate de oamenii de știință Enclave, proiectate cu tălpi întărite și materiale avansate pentru a proteja împotriva deversărilor chimice, radiațiilor și terenurilor periculoase în timpul cercetărilor pe teren.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>Enclave Scientist Boots</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Boots.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>Mănuși de protecție purtate de oamenii de știință de la Enclave, fabricate din polimeri avansați pentru a proteja mâinile de substanțe chimice, contaminanți și elementele dure întâlnite în timpul lucrului pe teren.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>Mănuși de știință Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Glove.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>Un costum purtat în mod obișnuit de oamenii de știință din Enclave, mai ales atunci când lucrează în pustietate periculoasă. Este un costum alb complet închis, cu polimeri speciali țesuți în el și o cască cu o vizor portocaliu din plexiglas. Vine cu un sistem computerizat încorporat și diverse instrumente științifice pentru a sprijini toate tipurile de activități intelectuale.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>Ținuta de om de știință Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Outfit.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>Armura de luptă avansată eliberată soldaților Enclave. Construit din compozite ranforsate, oferă o protecție substanțială împotriva amenințărilor balistice și corp la corp, permițând în același timp mobilitatea în medii ostile.</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>Armură de luptă robustă din Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Sturdy_Combat_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>O uniformă de culoare neagră, cu o jachetă cafenie și pantaloni care se poartă peste ea. Stratul exterior este realizat dintr-un material robust conceput pentru a rezista la condițiile dure ale terenului pustiu. Uniforma vine cu o pereche de cizme până la genunchi, mănuși negre și o curea utilitare. Protejează bine împotriva elementelor, mai puțin împotriva gloanțelor.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>Uniforma de soldat Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>LOCATOR</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>Cască de armură de luptă Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Combat_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>O șapcă distinsă purtată de ofițerii Enclavei, simbolizând autoritatea și disciplina. Fabricat din materiale de înaltă calitate, oferă o protecție moderată și un aspect profesional.</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>Ofițer de enclavă Cap</FCP_Apparel_Enclave_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>O cască avansată concepută pentru oamenii de știință Enclave, echipată cu viziere de protecție și senzori integrați pentru a ajuta în medii periculoase.</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>Casca de științific Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Scientist_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>O șapcă practică eliberată soldaților Enclave, care oferă protecție de bază și ecranare împotriva elementelor, păstrând în același timp un aspect profesional.</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>Șapcă de soldat Enclave</FCP_Apparel_Enclave_Trooper_Cap.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>Un costum de armură avansată dezvoltat de Enclave. Oferă protecție excepțională împotriva tuturor formelor de deteriorare, mobilitate sporită și etanșare completă a mediului. Purtarea acestei armuri marchează utilizatorul său ca o forță de luat în seamă pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>Varianta MkII a Enclave Advanced Power Armor, cu etanșare îmbunătățită a mediului și durabilitate îmbunătățită pentru scenarii de luptă prelungită.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>Enclave Advanced Power Armor MkII</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>Hellfire Power Armor este un costum Enclave avansat, conceput pentru medii extreme și asalt în prima linie. Placarea sa ranforsata si sistemele avansate de dispersie a caldurii ofera o protectie de neegalat impotriva incendiilor si exploziilor, facand purtatorul sau o fortareata de mers in cele mai periculoase conditii.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>Enclave Hellfire Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>O armură puternică Enclave de ultimă generație, X-02 oferă o protecție formidabilă și o etanșare avansată a mediului. Este mai ușor și mai intimidant decât modelele anterioare.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>Enclave X-02 Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>O variantă rară a X-02, Tesla Power Armor este echipată cu ecranare electromagnetică și bobine de dispersie a energiei. Oferă protecție superioară împotriva căldurii și atacurilor electrice, făcând din purtător o priveliște terifiantă pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>Enclave X-02 Tesla Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>O cască avansată concepută pentru soldații Enclave, care oferă protecție excepțională împotriva daunelor balistice, contondente și termice. Echipat cu sisteme integrate pentru rezistență la mediu toxic.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>Casca Enclave Advanced Power Armor</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>Varianta Mk II a căștii Advanced Power Armor, cu durabilitate sporită și rezistență îmbunătățită a mediului în condiții periculoase.</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>Casca Enclave Advanced Power Armor Mk II</FCP_Apparel_Enclave_Advanced_Power_Armor_MkII_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>O cască rezistentă pentru Hellfire Power Armor, care oferă protecție și rezistență de neegalat la condiții de mediu extreme.</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>Casca de armură puternică Enclave Hellfire</FCP_Apparel_Enclave_Hellfire_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>Casca standard pentru X02 Power Armor, oferind protecție echilibrată și funcții avansate pentru operatorii Enclave de pe teren.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>Casca Power Armor Enclave X02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>O cască specializată pentru X02 Tesla Power Armor, concepută pentru a proteja împotriva atacurilor bazate pe energie, menținând în același timp rezistență ridicată la pericolele de mediu.</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>Casca Tesla Power Armor Enclave X02</FCP_Apparel_Enclave_X02_Tesla_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>Bolt cu plasmă supraalimentată</FCP_Bullet_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>Un rafinament Enclave al designului multiplas, cu trei camere de generare a plasmei controlate independent într-o matrice triunghiulară. Fiecare apăsare a declanșatorului declanșează un baraj devastator de trei șuruburi cu plasmă simultan. Calculatorul avansat de țintire ajută la menținerea preciziei în ciuda modelului de răspândire agresiv al armei, făcând-o o armă de temut cu rază de acțiune apropiată și medie.</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>Enclave Advanced Multiplas Rifle</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Advanced_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>Punctul culminant al tehnologiei carabinelor cu plasmă Enclave. Această variantă avansată de asalt are o cameră de generare a plasmei îmbunătățită, o izolare magnetică îmbunătățită și sisteme de țintire superioare. Semnificativ mai precisă și fiabilă decât puștile cu plasmă standard, reprezintă avangarda tehnologiei militare americane de dinainte de război.</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>Pușcă cu plasmă de asalt Enclave</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Assault_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>O platformă devastatoare cu arme grele dezvoltată de Enclavă pentru operațiuni anti-blindură și asediu. Acest tun masiv cu plasmă generează și accelerează magnetic șuruburi cu plasmă supraîncărcate cu suficientă energie pentru a se topi prin pereții buncărului și prin armuri de putere deopotrivă. Puterea imensă a armei vine cu prețul greutății, al timpului de ciclu lent și al necesității unor sisteme de răcire îmbunătățite. Montat de obicei pe vehicule sau pe armuri puternice, poate fi mânuit de soldați suficient de puternici în situații disperate.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>tun cu plasmă Enclave</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_Cannon.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>Un pistol-mitralieră cu plasmă compact dezvoltat de Enclave pentru operațiuni la apropiere. Această armă sacrifică raza de acțiune și puterea brută pentru o rată de tragere crescută dramatic, făcând-o ideală pentru curățarea încăperii și luptele urbane. Sistemul miniaturizat de generare a plasmei permite trecerea rapidă între cadre.</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.description>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>Enclave Plasma SMG</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_Plasma_SMG.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>Pușca cu plasmă cu eficiență de încărcare a energiei cu automodulare (SMELE) reprezintă răspunsul Enclavei la nevoia de arme energetice versatile. Această platformă sofisticată dispune de reglare adaptivă a puterii, permițându-i să echilibreze focul susținut și loviturile unice devastatoare. Designul său modular încorporează atât sisteme ofensive, cât și defensive, făcându-l arma preferată a unităților de operațiuni speciale Enclave de elită.</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>Pușca cu plasmă Enclave SMELE</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Enclave_SMELE_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FG_Filth_AshPile.label>Morman de cenușă</FG_Filth_AshPile.label>
  <FG_Filth_Goop.label>goop</FG_Filth_Goop.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.description>Flamer Mk I este o armă incendiară de generație timpurie, care pulverizează un flux de combustibil arzând la o rază aproape medie. Favorizat de forțele militare dinainte de război pentru curățarea tranșeelor ​​și fortificațiilor, excelează în a face față unor grupuri de inamici în spații închise. Designul său brut, dar eficient, îl face o teroare pe câmpul de luptă.</FCP_Gun_Flamer_MkI.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.label>Flamer Mk I</FCP_Gun_Flamer_MkI.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Flamer_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>pulverizați combustibil de ardere</FCP_Gun_Flamer_MkI.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.description>O versiune îmbunătățită a designului original al flăcării, Mk II are o eficiență sporită a combustibilului, o rază de acțiune mai mare și o proiecție mai consistentă a flăcării. Popular în rândul echipelor de asalt dinainte de război și în rândul scavengers de după război deopotrivă, reprezintă vârful tehnologiei armelor incendiare portabile înainte de război.</FCP_Gun_Flamer_MkII.description>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.label>Flamer Mk II</FCP_Gun_Flamer_MkII.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Flamer_MkII.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>pulverizați combustibil de ardere</FCP_Gun_Flamer_MkII.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>Heavy Incinerator este un aruncător de flăcări greu de dinainte de război unic și devastator, destinat unităților de elită din Enclave Hellfire. Construit cu componente ranforsate și un sistem avansat de livrare a combustibilului, proiectează un flux intens de foc pe distanțe considerabile. Această armă este atât un simbol al terorii, cât și o capodopera a ingineriei distructive, capabilă să reducă inamicii în cenuşă.</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.description>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>Incinerator greu</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>pulverizați combustibil de ardere</FCP_Gun_Heavy_Incinerator.verbs.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>O armă grea devastatoare care combină tehnologia de accelerare electromagnetică cu țevi rotative de tip minigun. Minipistolul Gauss trage un flux continuu de proiectile propulsate electromagnetic capabile să distrugă armura și carnea deopotrivă. Puterea sa imensă de foc vine cu prețul unor cerințe considerabile de greutate și putere.</FCP_Gun_Gauss_Minigun.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>Gauss Minigun</FCP_Gun_Gauss_Minigun.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>baril</FCP_Gun_Gauss_Minigun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>O armă gauss capodopera concepută pentru o precizie extremă la distanță lungă. Această pușcă unică are țeava extinsă, optică avansată de țintire și bobine electromagnetice rafinate care oferă o precizie de neegalat la distanțe care i-ar face invidioși pe lunetiştii convenționali. Fiecare fotografie reprezintă căsătoria perfectă dintre știința de dinainte de război și eficiența mortală.</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>Pușca de lunetist Gauss</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gauss_Sniper_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>Un prototip experimental al puștii M72 Gauss cu configurație avansată a bobinei magnetice și eficiență îmbunătățită a celulei de putere. M72 A2 reprezintă vârful tehnologiei armelor electromagnetice de dinainte de război, cu o precizie îmbunătățită și o penetrare mai mare a armurii decât omologul său standard. Doar o mână au fost produse înainte de Marele Război.</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>Pușca Gauss M72 A2</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_M72_A2_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>Pușca M72 Gauss este o armă de vârf dinainte de război care utilizează bobine electromagnetice pentru a accelera proiectilele metalice la viteze hipersonice. Capabilă să pătrundă cu ușurință în majoritatea armurilor, pușca Gauss este o dovadă a inovației militare de dinainte de război. Precizia și puterea sa de oprire sunt legendare printre supraviețuitorii pustiului.</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.description>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>Pușca Gauss M72</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_M72_Gauss_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>Pistolul PPK12 Gauss este o armă electromagnetică de proiectare germană care folosește inducția magnetică pentru a propulsa proiectile la viteze extrem de mari. Compact și fiabil, oferă energie cinetică devastatoare cu un recul minim, făcându-l o armă excelentă pentru cei care își permit o astfel de tehnologie avansată.</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.description>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>Pistol Gauss PPK12</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_PPK12_Gauss_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.description>O variantă experimentală a seriei de puști cu laser AER, prototipul AER14 are cristale de focalizare îmbunătățite și un regulator de energie avansat. Oferă o precizie și daune mai mari decât puștile laser standard, deși statutul său de prototip îl face rar și costisitor de produs.</FCP_Gun_AER14_Prototype.description>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.label>Prototip AER14</FCP_Gun_AER14_Prototype.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.0.label>
  <FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>baril</FCP_Gun_AER14_Prototype.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.description>O armă laser uriașă și grea care amintește de Minigun și populară în rândul Frăției Oțelului. Împuşcăturile sale individuale produc puţine daune, dar acest lucru este compensat în întregime de ritmul său extrem de ridicat de tragere. Excelează în aceleași zone ca și Minigunul, oferind suprimarea focului pe distanțe scurte și medii.</FCP_Gun_Gatling_Laser.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.label>Gatling Laser</FCP_Gun_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gatling_Laser.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>Un model timpuriu al laserului Gatling, această armă grea are un design de țeavă rotativă care permite un foc automat susținut. Deși mai puțin rafinată decât modelele ulterioare, rămâne o armă de suprimare formidabilă, capabilă să depună foc laser ofilit.</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.description>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>Gatling Laser Mk I</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Gatling_Laser_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.description>O versiune compactă, scurtată, a puștii cu laser standard, concepută pentru lupte în apropiere și operațiuni urbane. Carabina laser sacrifică o anumită rază de acțiune și putere pentru o manevrabilitate îmbunătățită și o achiziție mai rapidă a țintei, făcând-o populară printre cercetași și forțe speciale.</FCP_Gun_Laser_Carbine.description>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.label>Carabina laser</FCP_Gun_Laser_Carbine.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Carbine.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.description>Pistolul laser AEP7 vine cu o dimensiune generoasă a bateriei, grupare strânsă a loviturilor la distanță, rezistență la o utilizare prelungită și o producție de daune destul de decentă, este o alegere foarte bună pentru o armă de mână și este folosit pe scară largă în acest rol de Brotherhood of Steel și Enclave. Ca și alte arme cu energie, pistolul laser are capacitatea de a reduce inamicii la grămezi de cenușă aburindă.</FCP_Gun_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.label>Pistol cu ​​laser</FCP_Gun_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.description>Arma cu condensator rapid cu laser este un pistol ciudat care imită un pistol-mitralieră. Caracteristica unică a RCW este adăugarea unui magazin de tobe, care conferă acestei arme aspectul său unic, cadența mare de foc și numele. Această armă prezintă o acuratețe moderată datorită răspândirii mari pentru o armă laser, ceea ce o face utilă pentru a doborî inamicii la aproape orice distanță.</FCP_Gun_Laser_RCW.description>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.label>Laser RCW</FCP_Gun_Laser_RCW.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_RCW.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.description>Un element de bază al forțelor armate de dinainte de război, pușca cu laser a devenit o vedere oarecum neobișnuită în pustie, mai ales una în stare bună. Ei emit un fascicul concentrat de lumină coerentă, capabil să dăuneze grav ceea ce- sau oricui a fost îndreptat.</FCP_Gun_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.label>Pușcă cu laser</FCP_Gun_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>O armă experimentală avansată cu o celulă energetică revoluționară hiperbreeder care regenerează muniția la o rată fără precedent. Acest pistol unic poate susține focul continuu mult mai mult decât armele convenționale cu energie, deși fiecare lovitură este relativ slabă. Designul său futurist și fiabilitatea excepțională îl fac o posesie de preț.</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.description>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>MF Hyperbreeder Alpha</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.0.label>
  <FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>baril</FCP_Gun_MF_Hyperbreeder_Alpha.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.description>Un pistol energetic cu un stil neobișnuit, cu o culoare albastră distinctivă. În ciuda numelui și aspectului său asemănător jucăriei, Pew Pew oferă fotografii surprinzător de puternice folosind un sistem avansat de focalizare a energiei. Designul său unic îl face o piesă de conversație la fel de mult ca o armă.</FCP_Gun_Pew_Pew.description>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.label>Pew Pew</FCP_Gun_Pew_Pew.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Pew_Pew.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>Pistolul de reîncărcare este o versiune compactă a puștii de reîncărcare, având un generator de microfuziune care își reîncarcă automat muniția, fără a fi necesară reîncărcarea. Deși poate trage rapid, proiectilele fac mai puține daune în comparație cu un pistol laser. Producătorul generează muniție într-un ritm lent, ceea ce înseamnă că poate trage rapid rafale de proiectile, dar există un timp considerabil între aceste explozii. În general, este mai ieftină și mai portabilă decât pușca de reîncărcare.</FCP_Gun_Recharger_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>Pistol reîncărcător</FCP_Gun_Recharger_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Recharger_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>Pușca de reîncărcare a fost prima armă energetică cu un generator de microfuziune. Își reîncarcă automat muniția, nu necesită reîncărcare. Cu toate acestea, tehnologia de bază nu era încă foarte sofisticată. Poate trage rapid, dar proiectilele fac mult mai puține daune în comparație cu o pușcă cu laser. Producătorul ineficient generează muniție într-un ritm lent, ceea ce înseamnă că poate trage rapid rafale de proiectile, dar există un timp considerabil între aceste explozii. Cel puțin de obicei este mult mai ieftină decât o pușcă cu laser.</FCP_Gun_Recharger_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>Pușcă de reîncărcare</FCP_Gun_Recharger_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Recharger_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>Un pistol laser civil produs de Sprtel-Wood, modelul 9700 a fost comercializat ca o armă de apărare a locuinței înainte de război. Deși nu este la fel de puternic ca armele cu energie de calitate militară, fiabilitatea și ușurința sa de utilizare l-au făcut popular printre coloniști și comercianți.</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.description>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>Sprtel-Wood 9700</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Sprtel_Wood_9700_Unique.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>Pușca laser cu trei fascicule pare a fi o pușcă laser scurtată cu un emițător diferit la vârf. Trage trei fascicule laser deodată, servind ca o alternativă de înaltă tehnologie la puștile. La fel ca puștile mai puțin avansate, pușca laser cu trei fascicule este cea mai potrivită pentru luptă la distanțe scurte.</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>Pușcă cu laser cu trei fascicule</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Tri_Beam_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>Un model mai vechi de pistol laser fabricat de Wattz Electronics înainte de Marele Război. Wattz 1000 folosește un sistem de lentile de focalizare mai simplu decât modelele moderne, ceea ce duce la o performanță oarecum redusă, dar construcția sa robustă asigură o funcționare fiabilă chiar și decenii după fabricație.</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>Pistol laser 1000 Watt</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Wattz_1000_Laser_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>Varianta de pușcă a liniei de arme cu laser a lui Wattz Electronics, modelul 2000 are o țeavă extinsă și o celulă de putere îmbunătățită. În timp ce folosește tehnologie mai veche decât puștile moderne din seria AER, Wattz 2000 rămâne o armă capabilă, favorizată pentru durabilitatea și ușurința de întreținere.</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>Pușcă laser Wattz 2000</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Wattz_2000_Laser_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>Un pistol cu ​​plasmă, proiectat în Germania de dinainte de război, care reprezintă vârful ingineriei armelor cu energie compactă. Glock 86 dispune de stabilizare revoluționară a câmpului magnetic care îmbunătățește dramatic precizia și reduce timpul de răcire în comparație cu pistoalele cu plasmă standard. Această armă excepțional de rară nu a fost niciodată produsă în masă.</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>Pistol cu ​​plasmă Glock 86</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Glock_86_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>Pușca Multiplas este o armă cu plasmă puternic modificată, care trage trei proiectile cu plasmă la fiecare lovitură. Deși este devastator la distanță apropiată, precizia sa scade rapid la distanță, făcându-l cel mai potrivit pentru luptele pe distanță scurtă și medie.</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>Pușca Multiplas</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Multiplas_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>Un prototip experimental de pușcă cu plasmă, cu un generator de câmp magnetic îmbunătățit și un sistem avansat de reținere a plasmei. P-94 trage șuruburi cu plasmă mai puternice, cu o stabilitate mai mare decât puștile cu plasmă standard. Această armă unică nu a progresat niciodată dincolo de testarea pe teren datorită cerințelor sale complexe de întreținere.</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>Pușcă cu plasmă P-94</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_P_94_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.description>Rolatul cu plasmă funcționează foarte asemănător cu omologul său bazat pe pușcă. 
            A fost dezvoltat pentru prima dată ca un instrument industrial, dar la scurt timp după aceea a fost redus la scară 
            și adaptat ca armă, este totuși foarte greu. Comparativ cu plasma 
            pușcă, trage atât mai rapid, cât și mai puternic, dar este semnificativ mai puțin precis.</FCP_Gun_Plasma_Caster.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.label>Rolă de plasmă</FCP_Gun_Plasma_Caster.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Caster.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>Un prototip anterior al seriei Plasma Caster. Deși nu are rafinamentul modelelor ulterioare, Mk I este încă o armă cu plasmă grea formidabilă, capabilă să livreze bombardamente susținute cu plasmă. Sistemul său brut de izolare magnetică îl face puțin mai puțin precis, dar nu mai puțin devastator.</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>Plasma Caster Mk I</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Caster_MkI.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.description>Un pistol cu ​​plasmă compact, rafinat, conceput pentru fiabilitate și ușurință de întreținere. Plasma Defender are o reținere îmbunătățită a sticlei magnetice și o conversie mai eficientă a energiei decât pistoalele cu plasmă standard, făcându-l o armă preferată în rândul deșelatorilor care o pot întreține.</FCP_Gun_Plasma_Defender.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.label>Plasma Defender</FCP_Gun_Plasma_Defender.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Defender.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>Mitralieră cu plasmă (PMG) este o armă cu plasmă automată experimentală care combină capacitatea de tragere rapidă a mitralierelor convenționale cu puterea devastatoare a tehnologiei cu plasmă. Folosind un sistem revoluționar de ardere ciclică multi-catodă, poate susține focul cu plasmă complet automat cu prețul unei greutăți semnificative și al consumului de energie. Această armă grea unică a fost abandonată înainte de producția în masă datorită complexității sale extreme.</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>Mitralieră cu plasmă</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Machine_Gun.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>O versiune redusă a puștii cu plasmă. Pistolul cu plasmă are cinci afluenți
            arcuri de energie conectate la un catod central, iar catodul funcționează ca un punct de
            focus, sau butoiul. Energia este proiectată înainte și formează un strop de plasmă; totuși
            destul de lent, ciupirea transportă niveluri ridicate atât de energie termică, cât și de energie cinetică,
            provocând daune masive.</FCP_Gun_Plasma_Pistol.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>Pistol cu ​​plasmă</FCP_Gun_Plasma_Pistol.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>Pușca cu plasmă este o armă puternică cu energie care trage cu plasmă supraîncălzită. Favorizat de facțiunile avansate, produce daune devastatoare și este eficient atât împotriva țintelor blindate, cât și împotriva țintelor neblindate, deși proiectilele sale călătoresc mai încet decât laserele.</FCP_Gun_Plasma_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>Pușcă cu plasmă</FCP_Gun_Plasma_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Plasma_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>Un prototip de armă cu plasmă incredibil de rar dezvoltat de REPCONN Aerospace înainte de Marele Război. Q-35 folosește tehnologia experimentală de conversie materie-energie pentru a crea proiectile cu plasmă extrem de puternice, cu un consum redus de energie. Camera sa distinctă de energie cristalină și performanța superioară o fac una dintre cele mai căutate arme energetice din pustie.</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.description>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>Modulator de materie Q-35</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Q35_Matter_Modulator.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>YK32 este o armă compactă cu impulsuri electromagnetice, concepută pentru luptă anti-mecanoidă în apropiere. Declanșează impulsuri electromagnetice concentrate care perturbă sistemele electronice și implanturile neuronale în timp ce provoacă daune cinetice moderate. Deosebit de eficient împotriva mecanoidelor și a țintelor protejate, deși mai puțin letal împotriva țintelor organice neblindate decât armele convenționale.</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.description>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>Pistol cu ​​puls YK32</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>baril</FCP_Gun_YK32_Pulse_Pistol.tools.1.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>YK42B reprezintă punctul culminant al armelor cu impulsuri electromagnetice de dinainte de război. Această pușcă cu impulsuri de calitate militară trage rafale electromagnetice de mare intensitate capabile să perturbe catastrofal sistemele mecanoide și rețelele neuronale la distanță medie. Matricea sa avansată de condensatoare permite operațiuni susținute anti-mecanoide, făcându-l neprețuit în conflictele împotriva forțelor automate. Arma este deosebit de devastatoare împotriva țintelor ecranate și electronice, deși letalitatea sa redusă împotriva substanțelor organice neblindate îi limitează versatilitatea.</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.description>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>Pușcă cu puls YK42B</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_YK42B_Pulse_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>Armură din piele întărită, favorizată de Great Khans și de alți atacatori din pustie. Această armură combină flexibilitatea cu o protecție decentă, având știfturi metalice și plăci cusute în piele grea. Este ideal pentru cei care apreciază mobilitatea și un aspect amenințător.</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>piei blindate</FCP_Apparel_Great_Khan_Armored_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>O cască tribală purtată de Marii Hani, decorată cu vopsea de război, pene și uneori cranii de animale. Deși oferă o protecție decentă a capului, scopul său principal este de a intimida inamicii și de a prezenta statutul războinicului în cadrul tribului.</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>Casca Great Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>Armură ușoară purtată de Great Khans de rang inferior. Fabricat din materiale curate și piele, oferă protecție de bază, menținând în același timp mobilitatea. Desenele tribale îl marchează pe purtător ca membru al Marilor Hani.</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>Armură simplă Great Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Simple_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>Armură durabilă purtată de soldații Great Khan. Construită din piele ranforsată și plăci metalice scavate, această armură oferă o protecție substanțială fără a sacrifica prea multă mobilitate. Emblemele craniului și vopseaua de război arată că acest războinic și-a dovedit-o în luptă.</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>Armura de soldat Marele Khan</FCP_Apparel_Great_Khan_Soldier_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>O ținută elegantă, dar protectoare, purtată de Marele Khan de elită și de membrii de rang înalt. Această armură unică combină îmbrăcămintea formală de dinainte de război cu armura plasată strategic, creând un aspect distinctiv care impune respect. Este un simbol al statutului în cadrul tribului.</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>armura costumului</FCP_Apparel_Great_Khan_Suit_Armor.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.description>Un club de golf de dinainte de război, fierul 9. Capul ponderat și tija lungă fac balansări surprinzător de eficiente. Înainte!</FCP_Melee_9_Iron.description>
  <FCP_Melee_9_Iron.label>9 Fier</FCP_Melee_9_Iron.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>prindere</FCP_Melee_9_Iron.tools.0.label>
  <FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>cap de club</FCP_Melee_9_Iron.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat.description>O bâtă clasică de baseball din lemn, reutilizată ca o armă de corp la corp simplă, dar eficientă. Deși nu este conceput pentru luptă, o leagăn solidă poate sparge oase și descuraja atacatorii.</FCP_Melee_Bat.description>
  <FCP_Melee_Bat.label>Bâtă de baseball</FCP_Melee_Bat.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Bat.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat.tools.1.label>băţ</FCP_Melee_Bat.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>O bâtă de baseball ușoară din aluminiu. Mai durabil decât omologul său din lemn și capabil să ofere leagăne mai rapide și mai dure. Un favorit printre luptatorii din pustietate.</FCP_Melee_Bat_Aluminum.description>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>Bat de aluminiu</FCP_Melee_Bat_Aluminum.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>băţ</FCP_Melee_Bat_Aluminum.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.description>O bâtă de baseball modificată cu lame de ferăstrău circular atașate la cap. O armă brutală și terifiantă care poate tăia carne și armură deopotrivă.</FCP_Melee_Bat_Saw.description>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.label>Saw Bat</FCP_Melee_Bat_Saw.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>lame de ferăstrău</FCP_Melee_Bat_Saw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.description>O bâtă de baseball cu cuie și vârfuri de metal bătute prin cap. Transformă o armă simplă contondente în ceva mult mai vicios, capabil să rupă carne și să spargă oase.</FCP_Melee_Bat_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.label>Liliacul cu țepi</FCP_Melee_Bat_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>cap înțepător</FCP_Melee_Bat_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.description>O placă simplă de lemn cu cuie bătute prin ea. Crudă, dar eficientă, această armă improvizată este obișnuită printre atacatori și supraviețuitori disperați.</FCP_Melee_Board_Spiked.description>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.label>Placă cu țepi</FCP_Melee_Board_Spiked.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>bord</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>unghiile</FCP_Melee_Board_Spiked.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.description>O lamă masivă forjată dintr-o bară de protecție a unei mașini dinainte de război. Greu și greu de manevrat, dar capabil să treacă prin inamici cu o forță extraordinară. Un favorit al super-mutanților și al altor răpiți imenși.</FCP_Melee_Bumper_Sword.description>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.label>Bumper Sword</FCP_Melee_Bumper_Sword.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>lamă</FCP_Melee_Bumper_Sword.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.description>Un ferăstrău cu lanț de dinainte de război reutilizat pentru luptă. Motorul hohoteitor și lanțul care se învârte reprezintă o armă terifiantă și mortală, capabilă să spargă carnea și armura ușoară.</FCP_Melee_Chainsaw.description>
  <FCP_Melee_Chainsaw.label>Ferăstrău cu lanț</FCP_Melee_Chainsaw.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Chainsaw.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>lanţ</FCP_Melee_Chainsaw.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>Un satâr greu de măcelar conceput pentru tăierea prin carne și oase. În pustie, servește la fel de bine împotriva țintelor umane.</FCP_Melee_Meat_Cleaver.description>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>Satâr de carne</FCP_Melee_Meat_Cleaver.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>lamă</FCP_Melee_Meat_Cleaver.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>O lamă de ferăstrău circular salvată de la un robot Mr. Handy, modificată cu un mâner pentru utilizare manuală. Lama care se rotește poate tăia aproape orice cu ușurință.</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.description>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>Domnule Handy Buzz Blade</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>lamă</FCP_Melee_Mr_Handy_Buzz_Blade.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.description>Un tac de biliard lung din lemn. Deși este fragilă în comparație cu armele dedicate, raza sa și capacitatea de a oferi lovituri rapide îl fac util în situația de a împinge.</FCP_Melee_Pool_Cue.description>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.label>Tac de biliard</FCP_Melee_Pool_Cue.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>sfat</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>arborele</FCP_Melee_Pool_Cue.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.description>O lungime mare de bară de armătură înfășurată cu bandă pentru o prindere. Simplu, brutal și ușor disponibil în ruinele lumii vechi.</FCP_Melee_Rebar_Club.description>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.label>Clubul Rebar</FCP_Melee_Rebar_Club.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>cap</FCP_Melee_Rebar_Club.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Ripper.description>Un ferăstrău portabil compact, proiectat de armata americană pentru luptă în apropiere. Lanțul mic, care se rotește rapid, poate rupe carnea și armura cu o eficiență înfiorătoare.</FCP_Melee_Ripper.description>
  <FCP_Melee_Ripper.label>Ripper</FCP_Melee_Ripper.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Ripper.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>lanţ</FCP_Melee_Ripper.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.description>Un sucitor de lemn folosit de obicei pentru coacere. În pustie, chiar și ustensilele de bucătărie pot deveni arme. Ușoară și rapidă, dacă nu deosebit de mortală.</FCP_Melee_Rolling_Pin.description>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.label>Vergea</FCP_Melee_Rolling_Pin.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>rola</FCP_Melee_Rolling_Pin.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.description>Un topor improvizat din fier vechi și un mâner de lemn. Aspru, dar eficient atât pentru tăierea lemnului, cât și pentru despicarea craniilor.</FCP_Melee_Scrap_Axe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.label>Rabla Ax</FCP_Melee_Scrap_Axe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>margine</FCP_Melee_Scrap_Axe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.description>O macetă brută făcută din fier vechi. Lama este aspră, dar suficient de ascuțită pentru a sparge carnea și vegetația deopotrivă.</FCP_Melee_Scrap_Machete.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.label>Rabla Machete</FCP_Melee_Scrap_Machete.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>lamă</FCP_Melee_Scrap_Machete.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>O lungime de țeavă metalică scoasă din vechile instalații sanitare sau ruine industriale. Greu și durabil, ceea ce face o armă de lovire fiabilă.</FCP_Melee_Scrap_Pipe.description>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>Țeavă de resturi</FCP_Melee_Scrap_Pipe.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>capătul conductei</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>teava</FCP_Melee_Scrap_Pipe.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.description>O armă legendară de pustie - o sabie improvizată în flăcări construită dintr-un rezervor de benzină pentru motociclete, lumină pilot și lamă de tuns iarba. Flăcările alimentate cu combustibil acoperă lama, permițându-i să taie și să ardă inamicii simultan.</FCP_Melee_Shishkebab.description>
  <FCP_Melee_Shishkebab.label>Shishkebab</FCP_Melee_Shishkebab.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Shishkebab.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>lama în flăcări</FCP_Melee_Shishkebab.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.description>Un baros greu conceput pentru lucrări de demolare. Încet pentru a legăna, dar oferă lovituri devastatoare care pot zdrobi oasele și armura cu lovituri.</FCP_Melee_Sledgehammer.description>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.label>Baros</FCP_Melee_Sledgehammer.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>cap</FCP_Melee_Sledgehammer.tools.1.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.description>Un baros militar masiv de dinainte de război, îmbunătățit cu tehnologia de stocare a energiei cinetice. Fiecare leagăn eliberează o forță extraordinară, capabilă să trimită inamicii în zbor și să zdrobească armura puternică. O adevărată legendă pustie.</FCP_Melee_Super_Sledge.description>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.label>Super sanie</FCP_Melee_Super_Sledge.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>mâner</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.0.label>
  <FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>cap cinetic</FCP_Melee_Super_Sledge.tools.1.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>Vertibird este o desemnare pentru o serie de aeronave cu decolare și aterizare verticală (VTOL). Aceste avioane cu tiltrotor multifuncțional au fost dezvoltate de armata Statelor Unite și au devenit rapid o aeronavă de transport și de transport. Acesta este acum folosit de Republica Noua California.</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.description>
  <FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>NCR vertibird</FCP_Shuttle_NCR_Vertibird.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>NCR vertibird (incoming)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>NCR vertibird (plecare)</FCP_Shuttle_NCR_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.description>Un urs mare cu două capete din munții Californiei, acesta este simbolul ideologic și politic al NCR și al armatei sale. Această fiară masivă ar trebui tratată cu respect și onoare.</FCP_Animal_California_Grizzly.description>
  <FCP_Animal_California_Grizzly.label>California Grizzly</FCP_Animal_California_Grizzly.label>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>Unii câini au fost domesticiți, chiar însărcinați să-și păzească stăpânul și toate proprietățile lor, acest animal va face acest lucru cât mai bine. În timp ce alții au fost special crescuți pentru a fi un adevărat prieten de luptă pentru NCR. Sarcina de a apăra trupele de vătămări sub formă de chimicale periculoase, explozibili și combatanții inamici înșiși.</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.description>
  <FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>Câine de gardă NCR</FCP_Animal_NCR_Guard_Dog.label>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>În jurul anului 2277, Republica Noua California, într-un atac decisiv împotriva Legiunii lui Caesar în timpul primei bătălii de la Barajul Hoover, a atras cea mai mare parte a inamicului în Boulder City, cea mai mare parte din care era plină cu explozibili puternici, și i-a detonat, distrugând asaltul Legiunii cu prețul multor soldați care nu au putut scăpa la timp. În urma bătăliei, Republica Noua California a construit memorialul pentru a onora cei 107 Rangers și membri ai serviciului care și-au pierdut viața în acea zi.</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.description>
  <FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>Memorialul orașului Boulder</FCP_NCR_Building_Boulder_City_Memorial.label>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.description>Bani de hârtie făcuți și distribuiti de guvernul Republicii Noua California ca mijloc de a înlocui capacele. Deși nu valorează la fel de mult ca plafonul, este totuși un mijloc de monedă și ar trebui evaluat ca atare.</FCP_Currency_NCR_Dollar.description>
  <FCP_Currency_NCR_Dollar.label>Dolarul NCR</FCP_Currency_NCR_Dollar.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>O vestă de luptă compusă din pieptul unei armuri de luptă. Este adesea purtat de rangeri și oferă o protecție formidabilă. Cel mai mare dezavantaj al său este că acoperă doar trunchiul, lăsând anexele neprotejate. Acest set pare să fi fost personalizat cu căptușeală suplimentară și un strat rezistent la căldură pe piept. Puteți, de asemenea, să distingeți un nume de fant zgâriat pe gât, în mod normal, acolo unde se află desemnările unității. "Ranger Rick"</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>Armura Rangerului Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>Un praf purtat adesea de rangeri. Utilizarea principală este de a proteja purtătorul împotriva soarelui și a temperaturilor din deșertul Mojave, dar este suficient de gros pentru a oferi protecție suplimentară și în cazul unui incendiu. Acesta pare puțin mai dur decât majoritatea, după ce a văzut multă acțiune. Culorile sunt si ele diferite fata de cele ale veteranilor NCR, are o culoare maro mai inchis. Are, de asemenea, insigna Desert Rangers încă fixată pe piept. O relicvă a unei epoci apuse. Pe interiorul prafului cineva a scris în grabă „Rick”.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>Dusterul Rangerului Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Duster.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>O cască militară închisă cu optică încorporată pentru lumină scăzută și o mască de gaz purtată de Rangers NCR. Oferă o protecție mai bună în comparație cu casca Trooper, dar este semnificativ mai rară. Această versiune pare să aibă optica îmbunătățită cu vizibilitate scăzută adăugată, precum și o lucrare de vopsea. Există un nume scris pe eticheta standard a articolului NCR „Rick”, precum și cuvintele „IERTĂ-ME PUREAT” pictate pe partea din față a căștii. Te face să te întrebi ce s-a întâmplat cu această persoană Mashed...</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>Casca Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>Un set de haine realizate din materiale dure, cum ar fi pielea. Se pare că acesta este mai puternic și mai dur decât uniformele standard. Pantalonii standard au fost înlocuiți și cu o pereche de blugi uzați, iar cămașa a fost vopsită. Numele Rick a fost, de asemenea, mâzgălit pe eticheta standard a articolului NCR de pe interiorul cămășii.</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>Uniforma Ranger Ricks</FCP_Apparel_Ranger_Ricks_Uniform.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>Glonțul „Big Iron” de Ranger Ricks</FCP_Bullet_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>.</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>"Fier mare"</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Ricks_Big_Iron_Revolver.tools.1.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>Un bandoleer purtat adesea de soldații NCR. Este folosit pentru a depozita muniție, precum și bibelouri personale sau talismane.</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>Soldat Bandoleer</FCP_Accessories_NCR_Bandoleer.label>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>O manta simpla realizata din materiale grele. Ofițerii NCR le leagă adesea curea de umăr. Nu oferă multă protecție, dar izolează destul de bine.</FCP_Accessories_NCR_Mantle.description>
  <FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>Manta de soldat</FCP_Accessories_NCR_Mantle.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>O rochie elegantă purtată adesea de ambasadorii Republicii Noua California. În timp ce oferă puțin sau deloc real
            protecție, sporește încrederea purtătorului în timpul negocierii.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>Rochie Ambasador NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Dress.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>Un costum elegant purtat adesea de ambasadorii Republicii Noua California. Deși oferă puțină sau deloc protecție reală, sporește încrederea purtătorului în timpul negocierii.</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>Costumul Ambasadorului NCR</FCP_Apparel_NCR_Ambassador_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>O salopetă kaki cu multe buzunare și pungi atașate. Este purtat în mod obișnuit de ingineri și alt personal tehnic asociat cu NCR. Este util pentru a transporta câteva unelte de rezervă, dar oferă puțină protecție în cazul unui incendiu.</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>Salopetă de inginer NCR</FCP_Apparel_NCR_Engineer_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>O uniformă rezervată ofițerilor de rang înalt ai armatei republicii, generalii. Este puternic decorat cu motive asociate în mod obișnuit cu NCR, cum ar fi ursul cu două capete. Cu toate acestea, nu oferă prea multă protecție, deoarece generalii armatei servesc rareori pe linia frontului.</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>Uniforma generală NCR</FCP_Apparel_NCR_Generals_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>Un costum elegant purtat adesea de președintele Republicii Noua California și de oficiali guvernamentali similari de rang înalt. Deși oferă puțină sau deloc protecție reală, îi oferă purtătorului său un aer de autoritate.</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>Costumul Președintelui NCR</FCP_Apparel_NCR_Presidents_Suit.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>O ținută purtată adesea de rangeri în afara serviciului sau sub piese suplimentare de armură. Amintește de ținutele purtate de cowboyii de altădată. Este destul de robust și oferă o protecție bună împotriva soarelui arzător, dar nu ar trebui să fie singura protecție pe care o are un ranger odată ce gloanțele încep să zboare.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>Ținuta Casual Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Casual.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>Un costum de armură de luptă maronie, fabricat manual în NCR și cel mai adesea purtat de Rangers NCR. Deoarece este armură de luptă, este robustă și protejează foarte bine împotriva daunelor, dar cântărește destul de mult.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>Armura de patrulare a Rangerului NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Patrol_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>Hainele rezistente purtate de gardienii din deșert. Această ținută specială vine cu o eșarfă roșie. Ca majoritatea hainelor de ranger, izolează bine împotriva căldurii.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>Ținuta eșarfă roșie NCR Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Red_Scarf.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>O vestă robustă purtată de NCR Rangers. Oferă o bună protecție împotriva elementelor și este ideal pentru patrule lungi și misiuni de recunoaștere în medii dure.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>Vesta Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>O vestă de luptă compusă din pieptarul unei armuri de luptă. Este adesea purtat de rangeri și oferă o protecție formidabilă. Cel mai mare dezavantaj al său este că acoperă doar trunchiul, lăsând anexele neprotejate.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>Armura de Ranger Veteran NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>Un praf purtat adesea de rangeri. Utilizarea principală este de a proteja purtătorul împotriva soarelui și a temperaturilor din deșertul Mojave, dar este suficient de gros pentru a oferi protecție suplimentară și în cazul unui incendiu.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>Ranger Veteran NCR Duster</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Duster.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>Un set de haine realizate din materiale dure, cum ar fi pielea. Este adesea purtat sub armură de către Rangers și este deosebit de bine izolant împotriva căldurii.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>Uniforma de Ranger Veteran NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Veteran_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>Un costum de armură putere T-45d, capturat de NCR în timpul războiului NCR-Brotherhood. Tehnicienii au scos servomotoarele și au înlocuit epuratoarele radare cu un modul personalizat de aer condiționat, permițându-i să fie folosit de soldați fără a fi nevoie de pregătire specializată. Acest proces, totuși, face armura mult mai puțin eficientă. În ciuda faptului că este încă, în esență, o armură de putere și oferă o protecție superioară cu prețul unei greutăți enorme. De obicei, este purtat doar de soldații grei NCR.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>NCR Salvaged Power Armor</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>O armură purtată de obicei de echipele de lunetişti şi de echipele de recunoaştere ale NCR. Este foarte asemănător cu alte armuri NCR, dar este mai întunecat în scopuri de camuflaj. Oferă o protecție bună, dar, la fel ca majoritatea armurilor NCR, este destul de grea.</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>NCR Recon Assault Armor</FCP_Apparel_NCR_Scout_Recon_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>Armura standard pentru soldații forțelor militare NCR. Este compus dintr-o jachetă și pantaloni de câmp kaki, un pieptar blindat și cizme de luptă maro. Își protejează bine purtătorul, dar este greu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>NCR Trooper Armor</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>Această armură este, în esență, uniforma obișnuită a forțelor armate NCR, compusă dintr-o jachetă de câmp și pantaloni kaki, un pieptar blindat și cizme de luptă maro, dar dispune de un bandoleer pentru transportul de muniție suplimentară și alte echipamente militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>Armura de bandoleer al trupei NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Bandoleer_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>Această piesă de îmbrăcăminte ușoară constă din jacheta de câmp și pantaloni standard kaki, dar nu are pieptarul blindat pentru alte armuri sport NCR. Ca atare, este mai ușor, dar oferă doar o protecție inferioară.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>NCR Trooper Oboseală</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Fatigues.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>Această armură este adesea purtată de sergenții și caporalii militarilor NCR. Pe lângă jacheta și pantalonii de câmp standard kaki, precum și un pieptar blindat, această armură are și o cârpă camuflata înfășurată în jurul umărului. Oferă protecție decentă, dar este destul de greu.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>Armura de manta de soldat NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Mantle_Armor.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>O uniformă care etichetează purtătorul drept membru al poliției militare NCR. Este destul de asemănător cu alte uniforme NCR, dar radiază autoritatea poliției militare.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>Uniforma MP NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_MP_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>O vestă purtată adesea de militarii NCR. Este compus dintr-o placa de piept ranforsata si spalari blindate. Deși oferă destul de multă protecție suplimentară, acoperă doar trunchiul și umerii, lăsând părțile inferioare ale corpului și capul neprotejate.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>Vesta de soldat NCR</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>O vestă căptușită purtată adesea de paznicii NCRCF. Deși este mai puțin protectoare decât armura completă, își protejează destul de bine purtătorul împotriva armelor de foc mici.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>Vesta de gardă NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Vest.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>O cămașă simplă albastră cu pantaloni eliberată deținuților din NCRCF. Acestea sunt haine simple produse în masă ieftin în RCN. Ca atare, ei oferă puțină sau deloc protecție în luptă, dar izolează destul de bine împotriva căldurii, deoarece NCR îi place să folosească deținuții ca lucrători rutieri.</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>Uniforma de deținut NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Inmate_Uniform.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>O cămașă simplă purtată de deținuții NCRCF. Este menit să identifice deținuții ca atare și nu oferă multă protecție împotriva oricărui fel de amenințare. În ciuda acestui fapt, Powder Gangers încă le poartă, probabil din cauza lipsei de haine alternative.</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>Peste cămașă NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Over_Shirt.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.description>O beretă verde simplă purtată de obicei de ofițerii armatei NCR. Acesta servește în principal ca un însemn de rang, dar oferă un pic de protecție împotriva intemperiilor.</FCP_Apparel_NCR_Beret.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret.label>Bereta NCR</FCP_Apparel_NCR_Beret.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>O beretă roșie purtată de membrii celebrului batalion 1 de recunoaștere. Sunt renumiți ca unii dintre cei mai buni lunetişti pe care îi poate aduna republica. În mod potrivit, motto-ul lor este: „ultimul lucru pe care nu-l vezi niciodată”.</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>Beretă NCR First Recon</FCP_Apparel_NCR_Beret_1st_Recon.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>O cască de soldat cu ochelari de protecție și o bucată de material atașată de ea. Țesătura poate fi înfășurată în jurul feței pentru a proteja purtătorul împotriva furtunilor de praf care sunt comune în anumite părți ale Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>Ochelari de protecție pentru față Cască de soldat</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>O cască de soldat cu ochelari de protecție și o bucată de material atașată de ea. Țesătura poate fi înfășurată în jurul feței pentru a proteja purtătorul împotriva furtunilor de praf care sunt comune în anumite părți ale Mojave.</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>Cască de soldat înfășurată pentru față</FCP_Apparel_NCR_Face_Wrap_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>O șapcă împodobită cu ursul cu două capete, animalul heraldic al Republicii Noua California. Servește ca simbol al rangului pentru generalii republicii și este de obicei rezervat acestora.</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.description>
  <FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>General NCR Cap</FCP_Apparel_NCR_General_Cap.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>O cască ieftină, produsă în serie, purtată de soldații NCR. Această versiune vine cu o pereche de ochelari atașați care oferă protecție suplimentară, deși modestă, pentru ochii purtătorului.</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>Ochelari Casca Trooper</FCP_Apparel_NCR_Goggles_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>O cască cu ochelari de protecție purtată de obicei de membrii poliției militare NCR. La fel ca uniforma în sine, îi conferă purtătorului o aură de autoritate.</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>Casca MP Trooper</FCP_Apparel_NCR_MP_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>O pălărie de cowboy maro favorizată de Rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>Pălărie maro Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Brown.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>O pălărie gri de cowboy favorizată de rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>Pălărie gri Ranger NCR</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Grey.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>O pălărie simplă de cowboy, favorizată de gardienii din deșert, în special de cei care patrulează pe Mojave. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>Pălărie NCR Patrol Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Patrol.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>O pălărie de cowboy bronzată favorizată de rangerii NCR. Este util pentru protejarea purtătorului împotriva căldurii necruțătoare a pustiului.</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>Pălărie NCR Tan Ranger</FCP_Apparel_NCR_Ranger_Hat_Tan.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-45, purtată de obicei împreună cu armurile de putere recuperate ale NCR. În ciuda naturii sale salvate, oferă o protecție excelentă și, spre deosebire de armura în sine, nu are dezavantaje majore în comparație cu o armură puternică obișnuită.</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>Casca de soldat</FCP_Apparel_NCR_Salvaged_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>Casca standard a forțelor armate NCR. Este produs în serie în NCR și ușor de realizat și întreținut, dar oferă doar o protecție marginală.</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>Casca de soldat</FCP_Apparel_NCR_Trooper_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>O cască militară închisă cu optică încorporată pentru lumină scăzută și o mască de gaz purtată de Rangers NCR. Oferă o protecție mai bună în comparație cu casca Trooper, dar este semnificativ mai rară.</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>Casca de Ranger Veteran</FCP_Apparel_NCR_Veteran_Ranger_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>O cască de revoltă purtată cândva de paznicii NCRCF. La fel ca multe alte părți ale echipamentului lor, a fost reținut de către Powder Gangers. Oferă o bună protecție, în special împotriva daunelor contondente.</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>Casca de paza NCRCF</FCP_Apparel_NCRCF_Guard_Helmet.label>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>O ladă cu mâncare din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Food_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>Ladă de aprovizionare cu alimente NCR</FCP_Item_NCR_Food_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>O ladă cu arme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>Lada de aprovizionare cu arme NCR</FCP_Item_NCR_Ranger_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>Lada de aprovizionare pentru uniforme NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Uniform_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>O ladă cu arme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>Lada de aprovizionare cu arme NCR</FCP_Item_NCR_Standard_Weapon_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>Lada de aprovizionare pentru uniforme NCR Ranger</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>Lada de aprovizionare cu armuri pentru patrula NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Patrol_Armor_Crate.label>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>O ladă de uniforme din Republica Noua California, ediție standard.</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.description>
  <FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>Lada de aprovizionare cu armuri pentru veterani NCR</FCP_Item_NCR_Uniform_Ranger_Veteran_Armor_Crate.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>Pușca anti-material este o pușcă de precizie cu șuruburi de calibru înalt, destinată inițial utilizării împotriva echipamentelor militare. Desigur, poate fi și este folosit împotriva țintelor vii. Există relativ puține puști anti-material în circulație în pustietate, majoritatea fiind în mâinile forțelor de elită ale facțiunilor mai mari sau ale mercenarilor de vârf. Ca pușcă de lunetist pură, este foarte greu de manevrat și nu poate fi folosită eficient în luptă corp. Pe distanțe lungi, totuși, precizia și potența sa sunt de neegalat, ceea ce o face o armă cu adevărat înfricoșătoare atunci când este folosită de un trăgător experimentat.</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>Pușcă anti-materială</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Anti_Material_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>O pușcă puternică cu șurub, cu o vizor de fier atașat, destinată vânării vânatului mare. Este o armă durabilă, precisă și ușor de utilizat și de întreținut și, prin urmare, o alegere populară nu numai pentru vânători, ci și pentru mulți lunetiști din NCR, Legion și alte grupuri. Acest design special este lăudat de lunetiştii de recunoaştere a NCR, prezentând însemnele ursului cu două capete.</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.description>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>Pușcă de vânătoare standard NCR</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_NCR_Hunting_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>Un revolver rar, de calibru mare, cu dublă acțiune, dăruit rangerilor NCR după 20 de ani de serviciu. Este o armă frumos făcută și decorată cu simboluri și citate NCR. Cu toate acestea, nu este în niciun caz doar pentru spectacol. De fapt, este una dintre cele mai puternice arme de mână din întregul pustiu și o mărturie pentru abilitățile armerilor din Republica.</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.description>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>prindere</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Ranger_Sequoia.tools.1.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.description>O pușcă de asalt cu gaz de uz general pentru luptă pe teren sau urban. Are o rază bună, putere decentă și precizie bună.</FCP_Gun_Service_Rifle.description>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.label>Pușca de serviciu</FCP_Gun_Service_Rifle.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>stoc</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.0.label>
  <FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>baril</FCP_Gun_Service_Rifle.tools.1.label>
  <FCP_Nuka_Fridge.description>Un cabinet specializat de fermentare la rece folosit de echipele de îmbuteliere Nuka-Cola pentru a crea varianta Ice Cold. Funcționează ca un butoi de fermentare, dar menține temperaturi mai reci pentru un produs mai crocant.</FCP_Nuka_Fridge.description>
  <FCP_Nuka_Fridge.label>frigider nuka-cola</FCP_Nuka_Fridge.label>
  <FCP_Nuka_Cola.description>O Nuka-Cola standard în sticla sa emblematică. Oferă împrospătare și un efect ușor de stimulare din amestecul unic de ingrediente.</FCP_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Nuka_Cola.label>sticla de nuka-cola</FCP_Nuka_Cola.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.description>Nuka-Cola într-o cutie de aluminiu convenabilă. Același gust grozav și un plus de energie ca și versiunea îmbuteliată, dar mai ușor de stivuit și transportat.</FCP_Nuka_Cola_Can.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Can.label>nuka-cola can</FCP_Nuka_Cola_Can.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>O variantă de Nuka-Cola cu aromă de cireșe. Aromă de fructe adăugată oferă ușoare beneficii pentru sănătate, împreună cu un plus de energie. Deosebit de popular înainte de război.</FCP_Nuka_Cola_Cherry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>cireș nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Cherry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.description>Nuka-Cola standard care a luat lumea cu asalt înainte de război. Această băutură dulce, carbogazoasă oferă un impuls rapid de energie și o cantitate mică de bucurie. Sticla distinctivă în formă de rachetă este recunoscută instantaneu.</FCP_Nuka_Cola_Classic.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Classic.label>nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Classic.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>O variantă de Nuka-Cola cu aromă de merișor. Tangul de fructe de pădure echilibrează dulceața, dând o mușcătură plăcută, ușor acidă, favorizată în campaniile de marketing de sărbători.</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>nuka-merișor</FCP_Nuka_Cola_Cranberry.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.description>O variantă Nuka-Cola alcoolică cu aromă de rom. Combină efectele stimulatoare ale Nuka-Cola cu alcoolul, rezultând efecte unice, dar potențial riscante. Popular printre băutorii aventuroși.</FCP_Nuka_Cola_Dark.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Dark.label>nuka-întuneric</FCP_Nuka_Cola_Dark.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.description>O variantă de Nuka-Cola cu aromă de struguri, cu o nuanță mov distinctă. Aromă de struguri adaugă un gust dulce, menținând în același timp proprietățile energizante ale Nuka-Cola standard.</FCP_Nuka_Cola_Grape.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Grape.label>struguri nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Grape.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>O variantă rece de Nuka-Cola. Rece, crocante și răcoritoare – un succes de marketing dinainte de război. Se spune că este făcută printr-un proces special de fermentare la rece, care îi conferă un efer mai ascuțit și o lovitură vioaie, revigorantă.</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>nuka-cola (rece de gheață)</FCP_Nuka_Cola_Ice_Cold.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.description>O Nuka-Cola cu aromă de portocale, cu note de citrice. Conținutul de vitamine din aroma de portocale oferă beneficii minore ale sistemului imunitar, alături de efectele energizante.</FCP_Nuka_Cola_Orange.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Orange.label>portocala nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Orange.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>Rar și puternic Nuka-Cola Quantum, cu o strălucire albastră de la izotopi radioactivi ușori. Oferă un impuls masiv de energie, dar cu potențiale riscuri pentru sănătate. Foarte căutat pentru efectele sale extreme.</FCP_Nuka_Cola_Quantum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>nuka-cola quantum</FCP_Nuka_Cola_Quantum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>O variantă rară din regiune deșertică, cu un aspect clar distinctiv și o formulă îmbunătățită. Oferă împrospătare superioară și energie în condiții grele.</FCP_Nuka_Cola_Quartz.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>cuarț nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Quartz.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.description>O variantă de rom mai puternică a Nuka-Cola, cu conținut mai mare de alcool. Mai puțină carbonatare, mai multă lovitură. Oferă o intoxicație semnificativă cu efecte stimulante ușoare.</FCP_Nuka_Cola_Rum.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Rum.label>nuka-rum</FCP_Nuka_Cola_Rum.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.description>O variantă de Nuka-Cola răsucită cu citrice, cu note strălucitoare de lămâie-lime. Popular pentru aroma sa picante și pentru împrospătarea percepută puțin mai mare.</FCP_Nuka_Cola_Twist.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Twist.label>nuka-twist</FCP_Nuka_Cola_Twist.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.description>O variantă premium de dinainte de război care sărbătorește victoriile militare. Îmbunătățit cu stimulente suplimentare și un gust superior. Comanda un preț ridicat pentru efectele sale excepționale.</FCP_Nuka_Cola_Victory.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Victory.label>victoria nuka-cola</FCP_Nuka_Cola_Victory.label>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.description>O Nuka-Cola cu aromă de fructe de pădure cu o campanie de marketing agresivă. Amestecul de fructe exotice oferă un gust sporit și un plus de energie solidă.</FCP_Nuka_Cola_Wild.description>
  <FCP_Nuka_Cola_Wild.label>nuka-cola sălbatică</FCP_Nuka_Cola_Wild.label>
  <FCP_Nukashine.description>Un amestec alcoolic puternic preparat în casă, făcut cu Nuka-Cola ca bază. Extrem de puternic și imprevizibil, poate provoca pierderi de memorie și pierderi de curent. Doar cei disperați sau nesimțiți îl consumă în mod regulat.</FCP_Nukashine.description>
  <FCP_Nukashine.label>nukashine</FCP_Nukashine.label>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.description>Moneda chineză antebelică, emisă de Republica Populară Chineză. Aceste bancnote roșii clare prezintă portretul președintelui Mao și diferite simboluri ale mândriei comuniste. În ciuda trecerii secolelor de la Marele Război, bancnotele în yuani rămân un mijloc de schimb recunoscut în regiunile influențate de cultura chineză și printre comercianții care se ocupă cu rămășițele fostei Republici Populare.</FCP_Currency_PRC_Yuan.description>
  <FCP_Currency_PRC_Yuan.label>Yuan chinezesc</FCP_Currency_PRC_Yuan.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>O salopetă practică, purpurie și aurie, purtată de soldați și personalul militar de rang inferior al Armatei Populare de Eliberare. Țesătura roșu aprins poartă emblematica stea galbenă, simbolizând loialitatea față de stat. În timp ce oferă o protecție minimă, este proiectat pentru confort în timpul schimburilor lungi de serviciu și oferă izolație de bază împotriva elementelor.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>Salopetă din armata chineză</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>O variantă de ofițer a salopetei standard ale armatei chineze, cu elemente decorative suplimentare, scânduri pentru umăr și țesătură întărită. Purtată de ofițerii militari și oficialii de rang înalt ai Armatei Populare de Eliberare, această uniformă impune respect și autoritate, păstrând în același timp designul practic al problemei standard. Ornamentația și medaliile adăugate sporesc încrederea purtătorului și prezența la negocieri.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>Salopetă de general al armatei chinezești</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_General.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>O variantă puternic izolată a salopetei standard ale armatei chineze, concepută pentru operațiuni în condiții aspre de iarnă. Această uniformă căptușită purpurie are o construcție matlasată, cu izolație sintetică, guler căptușit cu blană și cusături întărite. Dezvoltat inițial pentru trupele chineze staționate în teritoriile nordice înghețate, oferă o protecție excelentă împotriva frigului extrem, menținând în același timp schema de culori distinctă roșie și aurie a Republicii Populare.</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>Salopetă de iarnă din armata chineză</FCP_Apparel_PRC_Jumpsuit_Winter.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>O piesă de ultimă oră a tehnologiei militare chineze, acest costum stealth care se potrivește formei încorporează tehnologie avansată de curbare a luminii și materiale de amortizare a sunetului. Dezvoltat de Armata Populară de Eliberare pentru operațiuni ascunse, costumul are o construcție flexibilă din polimer cu circuite integrate care oferă capacități de camuflaj activ. Designul său ușor și îmbunătățirile de mobilitate îl fac ideal pentru misiuni de infiltrare, recunoaștere și asasinare. Schema de culori purpurie și neagră a costumului se poate schimba pentru a se amesteca cu împrejurimile atunci când este activată.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>Costum chinezesc stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Suit.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>O uniformă specializată purtată de submariniştii Marinei Armatei de Eliberare a Poporului. Acest ansamblu practic are țesături rezistente la apă, cusături întărite și mai multe buzunare sigilate concepute pentru a proteja echipamentele esențiale în mediile submarine umede și înguste. Designul bleumarin închis și purpuriu include benzi reflectorizante pentru vizibilitate în caz de urgență și un guler înalt pentru protecție împotriva vântului rece din ocean. Deși nu este un costum de scafandru complet, oferă protecție de bază a mediului și este apreciat de marinari, muncitori din docuri și personalul naval.</FCP_Apparel_PRC_Submariner.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>Uniforma de submarinist chinezesc</FCP_Apparel_PRC_Submariner.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>O șapcă roșie simplă care poartă emblema steluței de aur a Republicii Populare Chineze. Această îmbrăcăminte practică este o problemă standard pentru soldații și personalul militar de rang inferior al Armatei Populare de Eliberare. Țesătura roșu aprins și designul proeminent cu stea arată loialitate față de stat, oferind în același timp protecție de bază împotriva soarelui și a ploii ușoare.</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>șapcă din armata chineză</FCP_Apparel_PRC_Army_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>O șapcă de serviciu naval purtată de submariniști și marinari ai Marinei Armatei de Eliberare a Poporului. Această șapcă rezistentă la apă prezintă emblema stea roșie și oferă protecție împotriva stropilor oceanului și a condițiilor meteorologice dure. Culoarea bleumarin închis cu accente roșii este instantaneu recunoscută ca aparținând forțelor navale ale Chinei.</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>șapcă navală chinezească</FCP_Apparel_PRC_Naval_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>O șapcă de serviciu cu vârf, care poartă emblema stea de aur a Republicii Populare Chineze. Această îmbrăcăminte formală este purtată de ofițeri și oficiali de rang înalt ai armatei chineze. Designul rigid și însemnele proeminente impun respect și denotă autoritate, făcându-l un simbol al conducerii în rânduri.</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>șapcă de ofițer chinez</FCP_Apparel_PRC_Officer_Cap.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>O cască tactică avansată integrată cu tehnologia stealth chineză. Această cască elegantă are o vizieră întărită, un rebreather încorporat și o matrice de senzori. Designul sigilat ermetic oferă protecție împotriva pericolelor de mediu și poate interacționa cu sistemele de câmp ascunse atunci când este purtat cu armuri compatibile.</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>Cască chineză stealth</FCP_Apparel_PRC_Stealth_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>O șapcă de iarnă căptușită cu blană, cu emblematica stea roșie a Republicii Populare Chineze. Această ușanka caldă este o problemă standard pentru personalul militar chinez care operează în climate reci. Clapetele pentru urechi oferă o protecție excelentă împotriva degerăturilor, în timp ce exteriorul roșu arată cu mândrie loialitate față de stat.</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.description>
  <FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>ushanka chinezească</FCP_Apparel_PRC_Ushanka.label>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.description>Floare medicinală recoltată din plante cu flori de broc. Folosit în pulberile vindecătoare.</FCP_Raw_Broc_Flower.description>
  <FCP_Raw_Broc_Flower.label>floare de broc</FCP_Raw_Broc_Flower.label>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>Semințe și carne recoltate din plante de tărtăcuță de bivoliță. Comestibile într-un strop.</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>tărtăcuță de bivoliță</FCP_Raw_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Carrot.description>O legumă rădăcină dulce și hrănitoare, recoltată din plante de morcov. Un aliment de bază în pustietate.</FCP_Raw_Carrot.description>
  <FCP_Raw_Carrot.label>morcov</FCP_Raw_Carrot.label>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.description>Floare delicată recoltată din plante de morcov sălbatic. Folosit pentru propagare și ca un tratament rar.</FCP_Raw_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Raw_Carrot_Flower.label>floare de morcov</FCP_Raw_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Raw_Cranberry.description>O tartă, boabe roșii, recoltate din plante de merișor. Folosit în conserve și în mesele pentru supraviețuitori.</FCP_Raw_Cranberry.description>
  <FCP_Raw_Cranberry.label>merișor</FCP_Raw_Cranberry.label>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>Fructe dulci, cu amidon, recoltate din plante de banane yucca. Un element de bază pentru supraviețuire.</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>fructe banane yucca</FCP_Raw_Food_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>Fructe comestibile recoltate din cactus în butoi. Oferă hidratare și nutriție.</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>fruct de cactus în butoi</FCP_Raw_Food_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>Ciupercă mutantă recoltată din plante de ciuperci strălucitoare. Emite o strălucire slabă și poate fi ușor radioactiv.</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>ciupercă strălucitoare</FCP_Raw_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Raw_Gourd.description>O legumă versatilă recoltată din plante de tărtăcuță. Comestibil și util ca recipient.</FCP_Raw_Gourd.description>
  <FCP_Raw_Gourd.label>tărtăcuţă</FCP_Raw_Gourd.label>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>Pastăi dulci recoltate din arbuști de mezquite cu miere. Folosit pentru alimente, combustibil și medicamente.</FCP_Raw_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>păstaie de mezquite de miere</FCP_Raw_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Raw_Jalapeno.description>Un ardei picant recoltat din plante jalapeno. Adaugă căldură rețetelor pustie.</FCP_Raw_Jalapeno.description>
  <FCP_Raw_Jalapeno.label>jalapeno</FCP_Raw_Jalapeno.label>
  <FCP_Raw_Maize.description>Spice copioase de porumb recoltate din plante de porumb. Un ingredient cheie în mesele supraviețuitorilor.</FCP_Raw_Maize.description>
  <FCP_Raw_Maize.label>porumb</FCP_Raw_Maize.label>
  <FCP_Raw_Melon.description>Un fruct dulce, suculent, recoltat din plante de pepene galben. Prețuit pentru gustul său răcoritor.</FCP_Raw_Melon.description>
  <FCP_Raw_Melon.label>pepene</FCP_Raw_Melon.label>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.description>Frunze dure recoltate de la plante de ferigă mutante. Uneori folosit în remedii improvizate.</FCP_Raw_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Raw_Mutated_Fern.label>fronda de ferigă mutantă</FCP_Raw_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Raw_Mutfruit.description>Un fruct modificat genetic recoltat din pomi cu fructe de cot. Dulce și picant.</FCP_Raw_Mutfruit.description>
  <FCP_Raw_Mutfruit.label>fructe de pădure</FCP_Raw_Mutfruit.label>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.description>Sevă dulce și frunze fibroase recoltate din agavele Nevada. Folosit pentru mâncare, băutură și artizanat.</FCP_Raw_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Raw_Nevada_Agave.label>agave nevada</FCP_Raw_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.description>Tampoane comestibile și fructe dulci culese din cactusi. Vital pentru locuitorii deșertului.</FCP_Raw_Prickly_Pear.description>
  <FCP_Raw_Prickly_Pear.label>figură</FCP_Raw_Prickly_Pear.label>
  <FCP_Raw_Razorgrain.description>Tulpini dure și semințe hrănitoare recoltate de la plantele razorgrain. Folosit pentru pâine și terci.</FCP_Raw_Razorgrain.description>
  <FCP_Raw_Razorgrain.label>razorgrain</FCP_Raw_Razorgrain.label>
  <FCP_Raw_Siltbean.description>Fasole bogată în proteine, recoltată din plante de fasole namol. Se dezvoltă în soluri sărace.</FCP_Raw_Siltbean.description>
  <FCP_Raw_Siltbean.label>siltbean</FCP_Raw_Siltbean.label>
  <FCP_Raw_Tarberry.description>Boabe mutante recoltate din plante de gudron. Dulce și ușor radioactiv.</FCP_Raw_Tarberry.description>
  <FCP_Raw_Tarberry.label>gudron</FCP_Raw_Tarberry.label>
  <FCP_Raw_Tato.description>Un tubercul hibrid recoltat din plante tato. Sațios și picant.</FCP_Raw_Tato.description>
  <FCP_Raw_Tato.label>tato</FCP_Raw_Tato.label>
  <FCP_Raw_Xander_Root.description>Rădăcină noduroasă recoltată din plante de rădăcină de xander. Foarte apreciat pentru proprietățile sale medicinale.</FCP_Raw_Xander_Root.description>
  <FCP_Raw_Xander_Root.label>rădăcină xander</FCP_Raw_Xander_Root.label>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.description>O plantă rezistentă din deșert care se găsește în tot Mojave, banana yucca produce fructe dulci, cu amidon, care sunt un element de bază pentru supraviețuire. Frunzele sale groase și rezistența îl fac o sursă de încredere de nutriție pentru rătăcitorii pustiului.</FCP_Plant_Banana_Yucca.description>
  <FCP_Plant_Banana_Yucca.label>Banana Yucca</FCP_Plant_Banana_Yucca.label>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>Acest cactus rotund și spinos stochează apă în tulpina sa groasă și poate fi găsit împrăștiat în peisaje aride. Fructul de cactus în butoi este comestibil și oferă o sursă modestă, dar vitală de hidratare și nutriție în pustietatea aspră.</FCP_Plant_Barrel_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>Cactus în butoi</FCP_Plant_Barrel_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.description>O floare rară de deșert apreciată pentru proprietățile sale medicinale. Floarea de broc este un ingredient cheie în pulberile vindecătoare și este căutată de supraviețuitorii pustiului pentru efectele sale reparatoare.</FCP_Plant_Broc_Flower.description>
  <FCP_Plant_Broc_Flower.label>Floarea Broc</FCP_Plant_Broc_Flower.label>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>O tărtăcuță dură, sălbatică, găsită în regiunile aride. Deși nu este deosebit de gustoasă, semințele și carnea ei pot fi consumate într-un strop și este uneori folosită în rețetele tradiționale de către deșelatorii.</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>tărtăcuță de bivol</FCP_Plant_Buffalo_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Carrot.description>O legumă rădăcină hrănitoare cultivată de supraviețuitori pentru aroma sa dulce și versatilitatea. Morcovii sunt o cultură de bază în multe așezări pustii.</FCP_Plant_Carrot.description>
  <FCP_Plant_Carrot.label>Morcov</FCP_Plant_Carrot.label>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.description>Floarea delicată a plantei de morcov, uneori găsită în creștere sălbatică. Semințele sale sunt folosite pentru înmulțire și pot fi un răsfăț rar pentru furajatori.</FCP_Plant_Carrot_Flower.description>
  <FCP_Plant_Carrot_Flower.label>Floarea Morcovului</FCP_Plant_Carrot_Flower.label>
  <FCP_Plant_Cranberry.description>O tartă, boabe roșii, cultivată în fermele pustiului pentru valoarea sa nutritivă și utilizarea în conserve. Merișoarele sunt o cultură rezistentă, care prosperă în solul umed.</FCP_Plant_Cranberry.description>
  <FCP_Plant_Cranberry.label>Merișor</FCP_Plant_Cranberry.label>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>O ciupercă mutantă care emite o strălucire slabă, ciudată. Ciupercile strălucitoare se găsesc în peșterile iradiate și sunt uneori folosite în remediile pustiului, deși pot fi ușor radioactive.</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.description>
  <FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>Ciupercă strălucitoare</FCP_Plant_Glowing_Mushroom.label>
  <FCP_Plant_Gourd.description>O legumă versatilă cultivată pentru carnea sa comestibilă și folosită ca recipient. Grădinile sunt o vedere comună în grădinile pustie și oferă o sursă de hrană sigură.</FCP_Plant_Gourd.description>
  <FCP_Plant_Gourd.label>Tărtăcuţă</FCP_Plant_Gourd.label>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>Un arbust de deșert rezistent, cu păstăi dulci. Mesquite-ul de miere este folosit de rezidenți pentru hrană, combustibil și chiar medicamente, ceea ce îl face o resursă valoroasă în regiunile aride.</FCP_Plant_Honey_Mesquite.description>
  <FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>Miere Mesquite</FCP_Plant_Honey_Mesquite.label>
  <FCP_Plant_Jalapeno.description>Un ardei picant cultivat în grădinile pustiului, jalapenos adaugă căldură și aromă multor rețete pentru supraviețuitori. Rezidenti și productivi, sunt favoriți printre cultivatori.</FCP_Plant_Jalapeno.description>
  <FCP_Plant_Jalapeno.label>Jalapeno</FCP_Plant_Jalapeno.label>
  <FCP_Plant_Maize.description>Cultură de bază în pustie, porumbul este cultivat pentru spicele sale consistente și versatilitatea. Este un ingredient cheie în multe mese ale supraviețuitorilor și poate fi păstrat pentru perioade lungi.</FCP_Plant_Maize.description>
  <FCP_Plant_Maize.label>Porumb</FCP_Plant_Maize.label>
  <FCP_Plant_Melon.description>Un fruct dulce și suculent crescut în grădinile pustiului. Pepenii sunt apreciați pentru gustul lor răcoritor și conținutul ridicat de apă, făcându-i o cultură valoroasă în regiunile aride.</FCP_Plant_Melon.description>
  <FCP_Plant_Melon.label>Pepene</FCP_Plant_Melon.label>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.description>O ferigă ciudată, mutantă, găsită în zonele iradiate. Frunzele sale sunt dure și uneori folosite în remedii improvizate, deși se recomandă prudență din cauza posibilei contaminări.</FCP_Plant_Mutated_Fern.description>
  <FCP_Plant_Mutated_Fern.label>Feriga mutantă</FCP_Plant_Mutated_Fern.label>
  <FCP_Plant_Mutfruit.description>Fructul modificat genetic, mutfruit-ul este o cultură de bază în universul Fallout. Aroma sa dulce, acidulată și randamentul ridicat îl fac favorit printre fermierii pustiului.</FCP_Plant_Mutfruit.description>
  <FCP_Plant_Mutfruit.label>Mutfruit</FCP_Plant_Mutfruit.label>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.description>O suculentă rezistentă din deșert, agavele din Nevada este recoltată pentru seva dulce și frunzele fibroase. Wastelanders îl folosesc pentru mâncare, băutură și artizanat.</FCP_Plant_Nevada_Agave.description>
  <FCP_Plant_Nevada_Agave.label>Agave din Nevada</FCP_Plant_Nevada_Agave.label>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>Un cactus spinos găsit în Mojave, apreciat pentru tampoanele comestibile și fructele dulci. Părul este o sursă vitală de hidratare și nutriție pentru locuitorii deșertului.</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.description>
  <FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>Cactus cu pere</FCP_Plant_Prickly_Pear_Cactus.label>
  <FCP_Plant_Razorgrain.description>O cultură de cereale rezistentă, mutantă, cultivată pentru tulpinile sale dure și semințele hrănitoare. Razorgrain este un aliment de bază în multe așezări pustii, folosit pentru pâine și terci.</FCP_Plant_Razorgrain.description>
  <FCP_Plant_Razorgrain.label>Razorgrain</FCP_Plant_Razorgrain.label>
  <FCP_Plant_Siltbean.description>O cultură de fasole bogată în proteine, fasolea de namol este cultivată în pustie pentru valoarea lor nutritivă și capacitatea de a se dezvolta în soluri sărace. Sunt un ingredient cheie în multe mese ale supraviețuitorilor.</FCP_Plant_Siltbean.description>
  <FCP_Plant_Siltbean.label>fasole de nămol</FCP_Plant_Siltbean.label>
  <FCP_Plant_Tarberry.description>O boabe mutante care se găsesc în zonele mlăștinoase, gudronele sunt apreciate pentru aroma lor dulce și radioactivitatea ușoară. Folosit în rețete unice de pustie și uneori pentru comerț.</FCP_Plant_Tarberry.description>
  <FCP_Plant_Tarberry.label>Tarberry</FCP_Plant_Tarberry.label>
  <FCP_Plant_Tato.description>Un hibrid de roșii și cartofi, tato-ul este o cultură de bază în universul Fallout. Tuberculii săi consistenti și fructele acidulate sunt o sursă de hrană de încredere pentru supraviețuitori.</FCP_Plant_Tato.description>
  <FCP_Plant_Tato.label>Tato</FCP_Plant_Tato.label>
  <FCP_Plant_Xander_Root.description>O rădăcină de deșert noduroasă, cu proprietăți medicinale puternice. Rădăcina de Xander este un ingredient cheie în pulberile vindecătoare și este foarte apreciată de vindecătorii din pustie.</FCP_Plant_Xander_Root.description>
  <FCP_Plant_Xander_Root.label>Xander Root</FCP_Plant_Xander_Root.label>
  <FCP_Item_Fusion_Core.description>O baterie nucleară compactă folosită pentru a alimenta tehnologia de dinainte de război, în special armura electrică. Aceste celule de putere cilindrice conțin o reacție de fuziune extrem de eficientă care poate furniza energie pentru perioade îndelungate. Extrem de valoros și căutat de cei care întrețin echipamentul de dinainte de război. Nu poate fi reîncărcat cu tehnologia actuală.</FCP_Item_Fusion_Core.description>
  <FCP_Item_Fusion_Core.label>miez de fuziune</FCP_Item_Fusion_Core.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>Un cadru exoscheletic ranforsat conceput pentru a susține greutatea și sistemele de armuri avansate de putere. Pe cont propriu, Power Armor Frame oferă protecție de bază și o capacitate de transport crescută, dar strălucește cu adevărat atunci când este echipat cu blindaj complet. Esențial pentru oricine speră să opereze costume de armură puternică de dinainte de război în pustietate.</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>Cadru Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_Frame.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>T-45 a fost primul model de blindaj puternic desfășurat pe teren, oferind soldaților protecție și putere fără precedent. Deși acum sunt considerate învechite, placarea grea și articulațiile servo-asistate oferă totuși o apărare formidabilă și o mobilitate îmbunătățită oricărui risipit suficient de norocos să găsească un costum de lucru.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>T-51 este o armură legendară de dinainte de război, renumită pentru protecția superioară și designul avansat. Carcasa sa din compozit de titan și servo-urile îmbunătățite îl fac mai ușor și mai durabil decât modelele anterioare, oferind purtătorului său rezistență și putere de neegalat pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>T-60 reprezintă apogeul ingineriei militare de dinainte de război, combinând cele mai bune caracteristici ale modelelor anterioare cu armură și fiabilitate îmbunătățite. Favorizat de Frăția Oțelului, T-60 oferă protecție excepțională, etanșare avansată a mediului și o prezență amenințătoare pe orice câmp de luptă.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 cu o schemă de vopsea inspirată de brandul emblematic Abraxo Cleaner. Curat, clar și inconfundabil - această vopsea corporativă aduce estetica publicității de dinainte de război în pustietate.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Abraxo Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare care întorc capetele și provoacă frică în inimile inamicilor. Acest design iconic hot rod aduce stilul pustiului pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 într-un roz îndrăzneț, vibrant, care face o declarație. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi niciodată trecute cu vederea pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război. This aggressive paint scheme shows your enemies you mean business.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-51 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>Armura puternică T-51 cu brandul colorat de cereale Sugar Bombs. Dulce și explozivă, această schemă jucăușă de vopsea combină nostalgia cu intimidarea.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>T-51 Power Paints Sugar Bombs Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>Armura puternică T-60, împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare, care întorc capetele și provoacă frică în inimile inamicilor. Acest design iconic hot rod aduce stilul pustiului pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Flame Job Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>Armura puternică T-60 într-un roz îndrăzneț, vibrant, care face o declarație. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi niciodată trecute cu vederea pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Hotpink Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>Armura puternică T-60 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război. Această schemă agresivă de vopsea le arată dușmanilor tăi că vrei să faci afaceri.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>T-60 Hotrodder Shark Paint Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>X-01 este cea mai avansată armură de putere dezvoltată vreodată înainte de Marele Război, învăluită în secret și rar văzută în afara instalațiilor militare extrem de secrete. Materialele și sistemele sale de ultimă oră oferă protecție, rezistență și intimidare de neegalat, făcându-l premiul suprem pentru orice supraviețuitor al pustiului.</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>X-01 Power Armor</FCP_Apparel_X01_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>Un model timpuriu de cască cu armură puternică, T45 oferă o protecție solidă împotriva majorității amenințărilor. Designul său voluminos este o dovadă a ingineriei de dinainte de război, oferind apărare fiabilă cu prețul unui anumit confort și mobilitate.</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>Casca T-45 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T45_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>Casca T51 este o evoluție rafinată a tehnologiei armurii puternice, oferind protecție superioară și ergonomie îmbunătățită față de modelele anterioare. Favorizat pentru echilibrul său de apărare și confort.</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>Casca T-51 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T51_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>Casca T60 reprezintă o dezvoltare avansată a armurii de putere, cu o armură îmbunătățită și o etanșare îmbunătățită a mediului. Proiectat pentru luptă în prima linie în condiții periculoase.</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>Casca T-60 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_T60_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>Casca X01 este apogeul armurii electrice, oferind materiale de ultimă generație și protecție maximă. Designul său intimidant și sistemele avansate îl fac un bun rar și valoros.</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>Casca X-01 Power Armor</FCP_Apparel_Power_Armor_X01_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-51 cu marca Abraxo Cleaner. Estetică corporativă curată, clară și inconfundabilă.</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>Casca Abraxo T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Abraxo_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură putere T-51, împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare. Acest design iconic hot rod întoarce capetele pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Flame Job T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>O cască T-51 cu armură puternică în roz îndrăzneț, vibrant. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi trecute niciodată cu vederea.</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Hotpink T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-51 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război.</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Shark Paint T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură puternică T-51 cu marca colorată de cereale Sugar Bombs. Nostalgie dulce și explozivă.</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>Casca Sugar Bombs T-51 Power Armor</FCP_Apparel_T51_Sugar_Bombs_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură putere T-60, împodobită cu decalcomanii cu flacără orbitoare. Acest design iconic hot rod întoarce capetele pe câmpul de luptă.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Flame Job T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Flames_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>O cască T-60 cu armură puternică în roz îndrăzneț, vibrant. Această schemă de culori atrăgătoare vă asigură că nu veți fi trecute niciodată cu vederea.</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Hotpink T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Hotrod_Pink_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură T-60 cu dinți de rechin amenințători, pictați în stilul avioanelor de luptă dinainte de război.</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>Casca Hotrodder Shark Paint T-60 Power Armor</FCP_Apparel_T60_Shark_Paint_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.description>O stație specializată pentru depozitarea și afișarea seturilor de armuri de putere. Permite schimbarea rapidă a pieselor de armură între depozitare și utilizare.</FCP_Building_PowerArmorStation.description>
  <FCP_Building_PowerArmorStation.label>statie de blindaj de putere</FCP_Building_PowerArmorStation.label>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>O masă sigilată preambalată constând din friptură de vită măcinată cu sos, un alt element de bază al bucătăriei americane. Este foarte sățios și destul de gustos, făcându-l un fel de mâncare popular chiar și secole după război. Mâncarea BIG BOY vine cu o parte a InstaMash!</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>BIG BOY Salisbury Friptură</FCP_Food_BIG_BOY_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>Un produs fast-food surprinzător de bine conservat din înainte de război. Este o cutie dreptunghiulară umplută cu un amestec de macaroane și brânză, un element de bază al bucătăriei americane de dinainte de război și, ca atare, este o vedere comună în pustie. Aceasta pare a fi varianta Extra Cheezy, adăugând puțin mai multe calorii la masă.</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>Blamco Extra Cheezy Flavour</FCP_Food_Blamco_Extra_Cheezy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>Un produs fast-food surprinzător de bine conservat din înainte de război. Este o cutie dreptunghiulară umplută cu un amestec de macaroane și brânză, un element de bază al bucătăriei americane de dinainte de război și, ca atare, este o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.description>
  <FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>Blamco Original Flavour</FCP_Food_Blamco_Original_Flavor.label>
  <FCP_Food_Cram.description>O conserve plină cu carne procesată. Ingredientele sale principale sunt carnea de porc și șunca presate în formă și ținute împreună cu gelatină. Este umplut cu suficienți conservanți pentru a fi comestibil la peste 200 de ani de la fabricare și este o rație comună și populară pentru soldații din NCR datorită conținutului său ridicat de calorii.</FCP_Food_Cram.description>
  <FCP_Food_Cram.label>Ghiftui</FCP_Food_Cram.label>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>O masă ambalată de înaltă calitate, fabricată pentru a fi utilizată în situații de supraviețuire. Deși nu putrezește niciodată, se poate deteriora dacă este lăsat afară. Excelent pentru călătorii.</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.description>
  <FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>Cram Low Sodium</FCP_Food_Cram_Low_Sodium.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>Mere confiate conținute într-o cutie roșie de carton, o gustare populară de dinainte de război, realizată de compania Dandy Boy. Cantitatea uluitoare de zahăr și conservanți adăugate produsului îi asigură comestibilitatea chiar și 200 de ani mai târziu.</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>Dandy Boy Mere</FCP_Food_Dandy_Boy_Apples.label>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>Mere confiate conținute într-o cutie roșie de carton, o gustare populară de dinainte de război, realizată de compania Dandy Boy. Cantitatea uluitoare de zahăr și conservanți adăugate produsului îi asigură comestibilitatea chiar și 200 de ani mai târziu. Această variație pare să aibă o coajă de caramel delicioasă!</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.description>
  <FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>Dandy Boy Caramel Mere</FCP_Food_Dandy_Boy_Caramel_Apples.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>Prăjituri de gustări de dinainte de război ambalate într-o cutie mică. Bucăți de prăjitură cu glazură, aceste gustări sunt aproape neperisabile și încă servesc ca un deliciu dulce și dulce la 200 de ani de la preparare.</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>Fancy Lad Snack Prajituri</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes.label>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>Prăjituri de gustări de dinainte de război ambalate într-o cutie mică. Bucăți de prăjitură cu glazură, aceste gustări sunt aproape neperisabile și încă servesc ca un deliciu dulce și dulce la 200 de ani de la preparare. Asigurați-vă că aveți grijă de această versiune, deoarece este ediția limitată Buzzbite Flavour!</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.description>
  <FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>Fancy Lad Snack Prajituri Buzzbite Flavour</FCP_Food_Fancy_Lad_Snack_Cakes_Buzzbite_Flavor.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops.description>Un mic pachet verde cu logo care simbolizează un semn de pericol radioactiv. Cu toate acestea, conținutul său este relativ inofensiv, în afară de radiația de fond omniprezentă. Picăturile mici de gumă conținute în interior sunt dulci și gustoase și au îndurat destul de bine ravagiile timpului. O gustare dulce pentru exploratorii pustiului.</FCP_Food_Gum_Drops.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops.label>Picături de gumă</FCP_Food_Gum_Drops.label>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>Un mic pachet verde cu logo care simbolizează un semn de pericol radioactiv. Cu toate acestea, conținutul său este relativ inofensiv, în afară de radiația de fond omniprezentă. Picăturile mici de gumă conținute în interior sunt dulci și gustoase și au îndurat destul de bine ravagiile timpului. O gustare dulce pentru exploratorii pustiului. Această aromă populară de dinainte de război prezintă câmpurile de luptă montane din Anchorage Alaska.</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.description>
  <FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>Gum Drops Anchorage Arctic Flavor</FCP_Food_Gum_Drops_Anchorage_Arctic_Flavor.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash.description>O cutie de piure de cartofi praf liofilizat. Acest produs alimentar convenabil sa dovedit a fi comestibil la două secole după război și poate fi găsit în multe locații din pustie. Cel mai bine se asortează cu friptura Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash.label>Insta Mash</FCP_Food_Insta_Mash.label>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>O cutie de piure de cartofi praf liofilizat cu bacon adaugat pentru un plus de savoare si textura! Acest produs alimentar convenabil sa dovedit a fi comestibil la două secole după război și poate fi găsit în multe locații din pustie. Cel mai bine se asortează cu friptura Salisbury!</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.description>
  <FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>Insta Mash și Bacon</FCP_Food_Insta_Mash_And_Bacon.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.description>O conserva de fasole tocană într-un sos de roșii cu bucăți de slănină și carne de porc curată cu sare. Un produs de la compania Greasy Prospector, Pork n’Beans a fost vândut într-o cutie de conserve cu etichetă albastră și roșie și rămân comestibile până în prezent.</FCP_Food_Pork_N_Beans.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans.label>Porc N Fasole</FCP_Food_Pork_N_Beans.label>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>O conserva de fasole tocană într-un sos de roșii cu bucăți de slănină și carne de porc curată cu sare. Un produs de la compania Greasy Prospector, Pork n’Beans a fost vândut într-o cutie de conserve cu etichetă albastră și roșie și rămân comestibile până în prezent. Pe baza ambalajului, aceasta pare a fi „Aroma Hot N Spicy”.</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.description>
  <FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>Porc N Fasole Hot N Aroma picant</FCP_Food_Pork_N_Beans_Hot_N_Spicy_Flavor.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.description>O cutie de chipsuri de cartofi Spring Valley. O gustare iconică de dinainte de război compusă din felii subțiri de cartofi sărate și coapte în ulei. Datorită popularității lor imense înainte de război, ei sunt încă o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Potato_Crisps.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps.label>Chips de cartofi</FCP_Food_Potato_Crisps.label>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>Un tub de chipsuri de cartofi Spring Valley cu aromă ușor sărată. O gustare iconică de dinainte de război compusă din felii subțiri de cartofi sărate și coapte în ulei. Datorită popularității lor imense înainte de război, sunt încă o vedere comună în pustie.</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.description>
  <FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>Chips de cartofi ușor sărați</FCP_Food_Potato_Crisps_Lightly_Salted.label>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.description>O masă ambalată de înaltă calitate, fabricată pentru a fi utilizată în situații de supraviețuire. Deși nu putrezește niciodată, se poate deteriora dacă este lăsat afară. Excelent pentru călătorii.</FCP_Food_Salisbury_Steak.description>
  <FCP_Food_Salisbury_Steak.label>Friptura Salisbury</FCP_Food_Salisbury_Steak.label>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.description>O cutie roșie, albă și albastră de cereale pentru micul dejun dinainte de război, celebre (și notorii) pentru conținutul lor ridicat de zahăr. Deși o astfel de cantitate de zahăr este cu siguranță nesănătoasă, a asigurat, de asemenea, că sunt comestibile până în prezent. Datorită statutului său de cereale dominante pentru micul dejun, încă mai poate fi găsită aproape peste tot în pustiul.</FCP_Food_Sugar_Bombs.description>
  <FCP_Food_Sugar_Bombs.label>Bombe de zahăr</FCP_Food_Sugar_Bombs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>Un pachet roșu și albastru cu ouă întregi uscate făcute de YumYum. În ciuda faptului că sunt ouă fierte tari umplute cu o pastă făcută din gălbenușuri de ou, muștar și maioneză, sunt totuși comestibile din motive cel mai bine lăsate la discreție.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>Yum Yum Ouă de diavol</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs.label>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>Un pachet galben și auriu cu ouă întregi uscate, făcute de YumYum, cu un plus de aromă de smântână. În ciuda faptului că sunt ouă fierte tari umplute cu o pastă făcută din gălbenușuri de ou, muștar și maioneză, sunt totuși comestibile din motive cel mai bine lăsate la discreție.</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.description>
  <FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>Yum Yum Ouă deviled Aromă de smântână</FCP_Food_Yum_Yum_Deviled_Eggs_Sour_Cream_Flavor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>Armura de casă, low-tech, cu aspect barbar. Acesta variază ca calitate și aspect, majoritatea constând din plăci de fier vechi topite în bucăți de armură întărite cu bare metalice împreună cu fire legate între ele prin curele de piele. Armura grea Raider este de obicei rezervată liderilor și altora care urmeazà ordinele bandei. Deși protejează mult mai bine decât cealaltă versiune, este, de asemenea, voluminos și greu, afectând grav libertatea de mișcare a purtătorului.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>Armura grea Raider</FCP_Apparel_Raider_Armor_Heavy.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>Armura de casă, low-tech, cu aspect barbar. Acesta variază în calitate și aspect, majoritatea constând din plăci de fier vechi topite în piese de armură întărite cu bare metalice împreună cu fire legate între ele prin curele de piele. Versiunea ușoară a armurii Raider oferă doar protecție de bază, dar este mai puțin grea decât alte variante. Nu este cea mai bună armură, dar cu siguranță mai bună decât nimic.</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>Armura Raider</FCP_Apparel_Raider_Armor_Light.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>Armura de casă, low-tech, cu aspect barbar. Calitatea și aspectul variază, majoritatea constând din plăci de fier vechi topite în piese de armură întărite cu bare metalice împreună cu fire prinse împreună cu curele de piele. Această versiune oferă puțin mai multă protecție decât versiunea mai ușoară, dar totuși nu este atât de grozavă. În plus, cântărește mult mai mult</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>Armură Raider robustă</FCP_Apparel_Raider_Armor_Medium.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>O bucată de îmbrăcăminte zdrențuită, înfășurată pe alocuri cu bandă adezivă, o curea largă de piele și cizme negre de luptă. Aceste haine sunt adesea purtate de raiders și abia oferă nicio protecție.</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>Armura Raider Badlands</FCP_Apparel_Raider_Badlands_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>O haină de piele acoperită cu un număr excesiv de cârpe, lanțuri și plăci metalice cu bucăți de armătură sudate pe ele. În ceea ce privește armurile de raider, aceasta protejează destul de bine, dar la rândul său este destul de grea. Purtat de obicei de către raiders cu (oarecare) instinct de autoconservare.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>Armura Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>Un praf lung din piele, purtat de liderii raider și de cei care au supraviețuit suficient de mult pentru a câștiga ceva respect. Oferă o protecție mai bună decât armura raider de bază, păstrând în același timp un aspect intimidant.</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>Palton din piele Raider</FCP_Apparel_Raider_Leather_Coat.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>O ținută din piele brută împletită din diverse piei și resturi de animale. În timp ce oferă o protecție minimă, este ușor și permite o mișcare rapidă - esențial pentru tacticile de atac și fugă.</FCP_Apparel_Raider_Leathers.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>Piele Raider</FCP_Apparel_Raider_Leathers.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>O bucată de îmbrăcăminte zdrențuită, înfășurată pe alocuri cu bandă adezivă, o curea largă de piele și cizme negre de luptă. Aceste haine sunt adesea purtate de raiders și abia oferă nicio protecție.</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>Armura Raider</FCP_Apparel_Raider_Long_Johns.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>O bucată de îmbrăcăminte zdrențuită, înfășurată pe alocuri cu bandă adezivă, o curea largă de piele și cizme negre de luptă. Aceste haine sunt adesea purtate de raiders și abia oferă nicio protecție.</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>Armura Raider Painspike</FCP_Apparel_Raider_Painspike_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>Această armură arhaică constă din cârlige metalice și un fel de placă de piele purtată pe umărul stâng. Lasa umerii purtatorului sau goi si neprotejati. Cu toate acestea, celor mai mulți raiders le pasă puțin de asta, deoarece utilizarea sa principală este intimidarea inamicului.</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>Armura Raider Sadist</FCP_Apparel_Raider_Sadist_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>Armura improvizată construită din cauciuc de cauciuc și resturi de metal. Cauciucul gros oferă protecție decentă împotriva impacturilor contondente, rămânând în același timp surprinzător de flexibil. Popular printre atacatorii care prețuiesc mobilitatea în detrimentul protecției grele.</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>Armura pentru anvelope Raider</FCP_Apparel_Raider_Tire_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>O mască de gaz prevăzută cu o placă de craniu din metal întărită. Combinația dintre protecție funcțională și estetică terifiantă face din aceasta o piesă de acoperire favorită printre elitele raider.</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Mască de gaz cu craniu blindat Raider</FCP_Apparel_Armored_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>O cască de piele de bază, cu craniul unui tânăr bighorner fixat în vârf pentru decor. Craniul are un ochi roșu pe el, cel mai adesea purtat de nenorociți, un grup deosebit de vicios de rătăcitori care provin din pustiul Mojave. Nu protejează bine, dar arată destul de intimidant, ceea ce este oricum mai important pentru majoritatea raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>Cască de luptă Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Battle_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>O cască de piele de bază, cu craniul unui tânăr bighorner fixat în vârf pentru decor. Craniul are un ochi roșu pe el, cel mai adesea purtat de nenorociți, un grup deosebit de vicios de rătăcitori care provin din pustiul Mojave. Nu protejează bine, dar arată destul de intimidant, ceea ce este oricum mai important pentru majoritatea raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>Casca Raider Fiend</FCP_Apparel_Fiend_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>O cască de piele de bază, cu craniul unui tânăr bighorner fixat în vârf pentru decor. Craniul are un ochi roșu pe el, cel mai adesea purtat de nenorociți, un grup deosebit de vicios de rătăcitori care provin din pustiul Mojave. Nu protejează bine, dar arată destul de intimidant, ceea ce este oricum mai important pentru majoritatea raiders.</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>Casca Raider Fiend Warrior</FCP_Apparel_Fiend_Warrior_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură electrică improvizată asamblată din piese recuperate. Deși nu este la fel de protectoare precum căștile de calitate militară, este totuși cu mult superioară accesoriilor convenționale pentru raider.</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>Casca Junkyard Power Armor</FCP_Apparel_Junkyard_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură neobișnuită, care a fost modificată cu o temă de mascota Mr. Fuzzy. În ciuda aspectului său absurd, oferă aceeași protecție ca și căștile standard de armură raider.</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>Casca Mr Fuzzy Power Armor</FCP_Apparel_Mrfuzzy_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>O mască de sudură reutilizată. Oferă o protecție destul de bună din față, dar lasă partea din spate a capului practic neprotejată. Își încurajează purtătorul să atace orbește inamicul, deoarece retragerea devine o idee proastă și adesea fatală.</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>Casca Raider Arclight</FCP_Apparel_Raider_Arclight_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>Compusă dintr-o cască de pompier purtată deasupra unei măști de gaz, casca Blastmaster oferă o protecție decentă și este adesea acoperită cu substanțe ignifuge.</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>Casca Raider Blastmaster</FCP_Apparel_Raider_Blastmaster_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură puternică care a fost modificată grosolan de către atacatori. Sistemele interne abia dacă funcționează, dar oferă totuși o protecție excelentă împotriva majorității amenințărilor.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>Casca Raider Power Armor</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>O șapcă din piele cu ochelari de protecție și ghidon ieșind din părțile laterale ale capului. Nu este foarte protector, iar utilizarea sa principală este intimidarea.</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>Casca Raider Psycho-Tic</FCP_Apparel_Raider_Psycho_Tic_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>O cască construită din mai multe bucăți de pânză grea, cusute grosolan împreună. Include, de asemenea, protecție pentru ochi care pare a fi ruptă dintr-o mască de gaz și smocuri de păr. Armura nu este foarte puternică, dar intimidează destul de bine inamicul.</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>Casca Raider Wastehound</FCP_Apparel_Raider_Wastehound_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>O mască de gaz uzată de intemperii cu o placă de craniu corodata atașată. În ciuda stării sale deteriorate, oferă în continuare protecție adecvată și menține estetica intimidantă a raiderului.</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.description>
  <FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>Mască de gaz Rusty Raider Skull</FCP_Apparel_Rusty_Raider_Skull_Gas_Mask.label>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.description>O glugă simplă purtată adesea de raiders. Acesta oferă aproape deloc protecție împotriva gloanțelor, dar este (abia) mai bun decât nicio cască.</FCP_Apparel_Sack_Hood.description>
  <FCP_Apparel_Sack_Hood.label>Sack Hood</FCP_Apparel_Sack_Hood.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>O cască de armură puternic corodata, acoperită de rugină și degradare. În ciuda aspectului său deteriorat, structura centrală rămâne solidă și oferă o protecție substanțială.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>Casca Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>O cască cu armură electrică purtată în luptă, care prezintă semne de utilizare extinsă și reparații improvizate. Deși nu este curat, rămâne o piesă formidabilă de echipament de protecție.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>Casca Waster Power Armor</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor_Helmet.label>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>Un costum brut de armură puternică strâns împreună din părți scavate, placare ruginită și componente T-45 salvate. Deși oferă protecție decentă pentru un deșerător, îi lipsește rafinamentul și fiabilitatea armurii militare adecvate. Construcția improvizată lasă goluri în acoperire, iar reparațiile improvizate o fac vizibil mai grea și mai greoaie decât omologii săi de dinainte de război. Totuși, în pustietate, orice armură de putere este mai bună decât niciuna.</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>Armura Raider Power</FCP_Apparel_Raider_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>O variantă mai rafinată a armurii de putere raider favorizată de gașca Scabbers. Construit dintr-un material de salvare mai bine întreținut și întărit cu placare suplimentară pentru deșeuri, oferă o protecție îmbunătățită, păstrând în același timp aspectul slăbit caracteristic. Scabbers se mândresc cu vârfurile intimidante ale armurii lor și cu panourile pătate de rugină, purtându-le ca insigne de onoare. În ciuda faptului că este mai grea decât armura standard de putere raider, oferă o protecție semnificativ mai bună împotriva pericolelor pustiului.</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>Scabber Power Armor</FCP_Apparel_Scabber_Power_Armor.label>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>Punctul culminant al ingineriei armurii de putere raider, varianta Waster combină componente recuperate de calitate militară cu măiestrie surprinzător de competentă. Deși încă brut conform standardelor de dinainte de război, se apropie de nivelul de protecție al armurii de putere T-45, menținând în același timp estetica brutală pe care o preferă atacatorii. Construcția grea și placarea stratificată îl fac o priveliște formidabilă pe câmpul de luptă. Șefii deșeurilor și pilierii de elită prețuiesc aceste costume mai presus de orice armură.</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.description>
  <FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>Armura de putere de risipă</FCP_Apparel_Waster_Power_Armor.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.description>Un camion militar vechi, distrus. Folosit de marile națiuni înainte ca bombele să cadă.</FCP_Pre_War_Army_Truck.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Truck.label>Camion al armatei americane de dinainte de război</FCP_Pre_War_Army_Truck.label>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>Un militar vechi, distrus, Vertibid. Folosit de marile națiuni înainte ca bombele să cadă.</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.description>
  <FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>Armata SUA de dinainte de război Vertibird</FCP_Pre_War_Army_Vertibird.label>
  <FCP_Wall_Bunker.description>Un zid greu de beton armat proiectat pentru buncăre militare. Extrem de durabil și oferă o protecție excelentă. Acești ziduri au fost folosiți în mod obișnuit în instalațiile militare dinainte de război.</FCP_Wall_Bunker.description>
  <FCP_Wall_Bunker.label>zidul buncărului</FCP_Wall_Bunker.label>
  <FCP_Bullet_10mm.label>Glonț de 10 mm</FCP_Bullet_10mm.label>
  <FCP_Bullet_127mm.label>Glonț de 12,7 mm</FCP_Bullet_127mm.label>
  <FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>Pelete de calibru 12</FCP_Bullet_12Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_14mm.description>Un cartuș puternic de 14 mm pentru pistoale de calibru înalt.</FCP_Bullet_14mm.description>
  <FCP_Bullet_14mm.label>glonț de 14 mm</FCP_Bullet_14mm.label>
  <FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>Pelete de calibru 20</FCP_Bullet_20Gauge_Pellet.label>
  <FCP_Bullet_223mm.label>.223 Glonț</FCP_Bullet_223mm.label>
  <FCP_Bullet_22LR.label>.22 LR Bullet</FCP_Bullet_22LR.label>
  <FCP_Bullet_308mm.label>.308 Glonţ</FCP_Bullet_308mm.label>
  <FCP_Bullet_32mm.label>.32 Glonț</FCP_Bullet_32mm.label>
  <FCP_Bullet_357mm.label>Glonț de 357 mm</FCP_Bullet_357mm.label>
  <FCP_Bullet_44Magnum.label>.44 Magnum Bullet</FCP_Bullet_44Magnum.label>
  <FCP_Bullet_4570mm.label>.45-70 Glonţul Guvernului</FCP_Bullet_4570mm.label>
  <FCP_Bullet_45ACP.label>.45 ACP Bullet</FCP_Bullet_45ACP.label>
  <FCP_Bullet_50AE.description>O rundă masivă de .50 Action Express pentru cele mai puternice arme de mână.</FCP_Bullet_50AE.description>
  <FCP_Bullet_50AE.label>.50 AE glonț</FCP_Bullet_50AE.label>
  <FCP_Bullet_556mm.label>Glonț de 556 mm</FCP_Bullet_556mm.label>
  <FCP_Bullet_5mm.label>Glonț de 5 mm</FCP_Bullet_5mm.label>
  <FCP_Bullet_9mm.label>Glonț de 9 mm</FCP_Bullet_9mm.label>
  <FCP_Bullet_AMR.label>AMR Bullet</FCP_Bullet_AMR.label>
  <FCP_Bullet_BB.label>Pelete BB</FCP_Bullet_BB.label>
  <FCP_Bullet_Nail.label>unghie</FCP_Bullet_Nail.label>
  <FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>Ranger Sequoia Bullet</FCP_Bullet_Ranger_Sequoia.label>
  <FCP_AnimalCage_Large.description>O cușcă masivă, puternic întărită, concepută pentru a conține cei mai mari și mai periculoși prădători de pustie. Proiectate inițial pentru grădinile zoologice și centrele de cercetare dinainte de război, aceste cuști au o construcție din oțel armat și sisteme avansate de izolare. Doar cei mai pricepuți ingineri pot construi corect aceste incinte formidabile.</FCP_AnimalCage_Large.description>
  <FCP_AnimalCage_Large.label>cușcă mare pentru animale</FCP_AnimalCage_Large.label>
  <FCP_AnimalCage_Medium.description>O cușcă întărită capabilă să țină creaturi de mărime medie pustie. Construită cu bare de oțel mai groase și mecanisme de blocare îmbunătățite, această cușcă poate conține în siguranță animale care ar scăpa cu ușurință din incinte mai mici. Popular printre comercianții de pustiu care se ocupă cu animale de companie mutante exotice și animale de lucru.</FCP_AnimalCage_Medium.description>
  <FCP_AnimalCage_Medium.label>cușcă medie pentru animale</FCP_AnimalCage_Medium.label>
  <FCP_AnimalCage_Small.description>O cușcă metalică robustă concepută pentru a captura și a conține în siguranță mici creaturi pustie. Folosite inițial de către cercetătorii și vânătorii dinainte de război, aceste cuști s-au dovedit neprețuite pentru rezidenții care doresc să domesticească diferitele animale mutante care cutreieră peisajul post-nuclear. Necesită hrănire regulată pentru a menține animalele capturate.</FCP_AnimalCage_Small.description>
  <FCP_AnimalCage_Small.label>cușcă pentru animale mici</FCP_AnimalCage_Small.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.description>Brahminii servesc o nișă vitală de mediu în pustie, ei formează fundamentul supraviețuirii pentru multe specii. Formând coloana vertebrală a noii economii californiane; brahmanul poate transporta încărcături mari pe o distanță mult mai mare decât alte creaturi. Excrementele brahmanilor sunt un îngrășământ excelent și combustibil pentru focurile de tabără; vaporii din fecalele lor sunt, de asemenea, folosiți pentru a sintetiza jet; în timp ce pielea și părul lor pot fi folosite pentru a face corturi, îmbrăcăminte din piele, genți de șa sau o deghizare bizară cu aspect de brahman.</FCP_Animal_Brahmin.description>
  <FCP_Animal_Brahmin.label>Brahman</FCP_Animal_Brahmin.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>lovitură de cap</FCP_Animal_Brahmin.tools.1.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>copita stângă</FCP_Animal_Brahmin.tools.2.label>
  <FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>copita dreaptă</FCP_Animal_Brahmin.tools.3.label>
  <FCP_Currency_Caps.description>Un capac vechi de sticla Nuka Cola. Ceea ce odinioară era gunoiul este acum cea mai des folosită monedă în deșeurile de astăzi.</FCP_Currency_Caps.description>
  <FCP_Currency_Caps.label>capace</FCP_Currency_Caps.label>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>Un pod de realitate virtuală conceput pentru simulări de antrenament cu armuri de putere, îmbunătățind abilitățile de luptă ale utilizatorului și competența cu armura de putere.</FCP_Power_Armor_VR_Pod.description>
  <FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>Power Armor Simulation VR Pod</FCP_Power_Armor_VR_Pod.label>
  <FCP_Production_Ammo_Press.description>Un banc de lucru pentru fabricarea muniției.</FCP_Production_Ammo_Press.description>
  <FCP_Production_Ammo_Press.label>presa de muniție</FCP_Production_Ammo_Press.label>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.description>Un banc de lucru pentru fabricarea armurii.</FCP_Production_Armor_Workbench.description>
  <FCP_Production_Armor_Workbench.label>banc de lucru pentru armuri</FCP_Production_Armor_Workbench.label>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>Un banc de lucru pentru fabricarea de chimicale.</FCP_Production_Chemistry_Workbench.description>
  <FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>banc de lucru pentru chimie</FCP_Production_Chemistry_Workbench.label>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>Un terminal de computer bine întreținut de dinainte de război pe un stand. Poate fi folosit pentru a cerceta holobande. Poate fi mutat și revendicat.</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>Curățați terminalul de masă</FCP_Production_Clean_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>Un terminal de computer înainte de război bine conservat, montat pe un perete. Poate fi folosit pentru a cerceta holocasete și poate conține în continuare date dinainte de război. Nu poate fi mutat sau revendicat odată plasat.</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>Curățați terminalul de perete</FCP_Production_Clean_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>Un banc de lucru pentru fabricarea de arme complexe.</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>banc de lucru cu arme complexe</FCP_Production_Complex_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>O stație electrică de gătit.</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>statie electrica de gatit</FCP_Production_Cooking_Station_Electric.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>O stație de gătit alimentată cu lemne.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>stație de gătit alimentată</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Complex.label>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>O stație de gătit alimentată cu lemne.</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.description>
  <FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>stație de gătit alimentată</FCP_Production_Cooking_Station_Fueled_Simple.label>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>Un banc de lucru echipat cu instrumente avansate pentru a produce minuni tehnologice din materiale mai simple.</FCP_Production_Fabrication_Workbench.description>
  <FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>banc de lucru de fabricatie</FCP_Production_Fabrication_Workbench.label>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>Un terminal de computer deteriorat de dinainte de război pe un suport. Poate fi folosit pentru a cerceta holobande. Poate fi mutat și revendicat.</FCP_Production_Old_Table_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>Vechiul terminal de masă</FCP_Production_Old_Table_Terminal.label>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>Un terminal de computer ruginit dinainte de război, montat pe un perete. Poate fi folosit pentru a cerceta holocasete și poate conține în continuare date dinainte de război. Nu poate fi mutat sau revendicat odată plasat.</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.description>
  <FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>Terminalul vechi de perete</FCP_Production_Old_Wall_Terminal.label>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>O bancă portabilă de scule.</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>banc de scule portabil</FCP_Production_Portable_Tool_Bench.label>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>O simplă bancă de arme.</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.description>
  <FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>banc de lucru cu arme simple</FCP_Production_Simple_Weapons_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>Un banc de lucru pentru croirea hainelor manual. Functioneaza la 50% din viteza unei banci electrice de croitorie.</FCP_Production_Tailoring_Workbench.description>
  <FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>banc de lucru croitorie</FCP_Production_Tailoring_Workbench.label>
  <FCP_Production_Tool_Bench.description>Un banc de scule.</FCP_Production_Tool_Bench.description>
  <FCP_Production_Tool_Bench.label>banc de scule</FCP_Production_Tool_Bench.label>
  <FCP_Bullet_Gauss.label>2 mm EC rotund</FCP_Bullet_Gauss.label>
  <FCP_Bullet_Laser.label>Fotografie cu laser</FCP_Bullet_Laser.label>
  <FCP_Bullet_Laser_S.label>Fotografie cu laser</FCP_Bullet_Laser_S.label>
  <FCP_Bullet_MF_Breeder.label>Fotografie cu laser</FCP_Bullet_MF_Breeder.label>
  <FCP_Bullet_Plasma.label>turnat cu plasmă</FCP_Bullet_Plasma.label>
  <FCP_Bullet_Ultracite.label>Ultracite Shot</FCP_Bullet_Ultracite.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>O carte de schimb pentru colecționari Vault-Tec. Acesta este doar unul obișnuit, dar poate că va merita ceva pentru cineva.</FCP_Item_Collectors_Card_Common.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>O carte de tranzacționare obișnuită de colecție</FCP_Item_Collectors_Card_Common.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>O carte de schimb pentru colecționari Vault-Tec și aceasta este una legendară! Aceasta este o piesă unică, sunt sigur că valorează mai mult decât câteva capace!</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>O carte de tranzacționare legendară de colecție</FCP_Item_Collectors_Card_Legendary.label>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>O carte de schimb pentru colecționari Vault-Tec, aceasta este una rară. Nu este cea mai valoroasă, dar totuși o descoperire uimitoare!</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.description>
  <FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>O carte de tranzacționare rară de colecție</FCP_Item_Collectors_Card_Rare.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>O cutie de prânz, ediție pentru colecționari Vault-Tec. Este puțin murdară, dar încă se deschide și poate avea ceva util înăuntru!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>Cutie de prânz Dirty Vault-Tec Collectors Edition</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Dirty.label>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>O cutie de prânz, ediție pentru colecționari Vault-Tec. Este într-o stare excelentă, probabil că există ceva valoros înăuntru!</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.description>
  <FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>Stare perfectă Vault-Tec Collectors Edition Lunchbox</FCP_Item_Collectors_Edition_Lunchbox_Mint.label>
  <FCP_Beam_Gatling_Laser.label>raza laser gatling</FCP_Beam_Gatling_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser.label>fascicul laser</FCP_Beam_Laser.label>
  <FCP_Beam_Laser_S.label>fascicul laser focalizat</FCP_Beam_Laser_S.label>
  <FCP_Beam_MF_Breeder.label>fascicul de ameliorare</FCP_Beam_MF_Breeder.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>O iterație avansată a lui Pip-Boy 3000, Mark IV oferă o putere de procesare îmbunătățită și o interfață mai rafinată. Sistemele sale îmbunătățite de gestionare a datelor asigură o mai bună coordonare a muncii și o procesare mai rapidă a informațiilor. Mark IV a fost considerat de vârf înainte de război. Acest model oferă performanțe superioare în comparație cu versiunile anterioare, cu capacități de calcul îmbunătățite.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>Pip-Boy 3000 Mark IV</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mark_IV.label>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>Modelul Pip-Boy 3000 a fost cel mai obișnuit procesor de informații cu caracter personal eliberat locuitorilor din Vault înainte de război. Acest computer robust, montat pe încheietura mâinii, are un afișaj monocrom verde și oferă capabilități esențiale de gestionare a datelor. Interfața sa simplă, dar fiabilă, ajută la coordonarea muncii și la gestionarea sarcinilor. Acesta este modelul clasic cunoscut pentru durabilitate și ușurință în utilizare.</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.description>
  <FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>Pip-Boy 3000</FCP_Apparel_Pipboy3000_Mk_I.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>O pălărie distinctivă purtată de străinul misterios, oferind un impuls subtil pentru precizie.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>Pălărie de străin misterios</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Hat.label>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>Ținuta Mysterious Strangers.</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.description>
  <FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>Străin misterios</FCP_Apparel_Mysterious_Stranger_Outfit.label>
  <FCP_VATS_Zoomer.label>cuve</FCP_VATS_Zoomer.label>
  <FCP_Vertibird.description>Vertibird este o desemnare pentru o serie de aeronave cu decolare și aterizare verticală (VTOL). Aceste avioane cu tiltrotor multifuncțional au fost dezvoltate de armata Statelor Unite și au devenit rapid o aeronavă de transport și de transport.</FCP_Vertibird.description>
  <FCP_Vertibird.label>vertibird</FCP_Vertibird.label>
  <FCP_VertibirdIncoming.label>vertibird (incoming)</FCP_VertibirdIncoming.label>
  <FCP_VertibirdLeaving.label>vertibird (leaving)</FCP_VertibirdLeaving.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>O armă avansată neînarmată care combină puterea pneumatică cu o carcasă de pușcă explozivă. Când pumnul se conectează, trage un obuz direct în țintă, provocând traume masive. Ultimul devastator de aproape.</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>Pumnul balistic</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>pumnul exploziv</FCP_Unarmed_Ballistic_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>O pereche de mănuși de box căptușite, concepute inițial pentru sport. Deși nu vor provoca daune letale cu ușurință, sunt excelente pentru demontări non-letale și pot încă rupe o falcă cu un pumn solid.</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>Mănușă de box</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>pumn</FCP_Unarmed_Boxing_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>O armă cu energie experimentală care se înfășoară în jurul mâinii. Acesta generează un câmp care perturbă materia la contact, provocând leziuni grave ale țesuturilor și leziuni interne. Strălucirea albastră distinctivă trădează tehnologia sa avansată.</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>Mănușă de deplasare</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>câmp deplasant</FCP_Unarmed_Displacer_Glove.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>Un pumn protetic industrial robust, conceput pentru lucrări de construcție și demolare. Deși nu a fost concepută inițial ca o armă, dispozitivele sale de acționare hidraulice și construcția metalică întărită o fac devastator de eficientă în luptă, zdrobind orice lovește.</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>Mână industrială</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>pumnul hidraulic</FCP_Unarmed_Industrial_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.description>O mănușă pneumatică de dinainte de război care folosește gaz sub presiune pentru a oferi lovituri devastatoare. Când pumnul lovește, eliberează o explozie de aer comprimat care înmulțește forța de mai multe ori, capabilă să spargă oasele și să îndenteze armura la fiecare lovitură.</FCP_Unarmed_Power_Fist.description>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.label>Pumnul de putere</FCP_Unarmed_Power_Fist.label>
  <FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>pumn pneumatic</FCP_Unarmed_Power_Fist.tools.0.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>O mănușă din piele modificată cu componente electrice care oferă un șoc puternic la contact. Dezvoltat inițial pentru controlul non-letal al mulțimii, poate asoma și incapacita ținte. Energia albastră trosnitoare este atât intimidantă, cât și eficientă.</FCP_Unarmed_Zap_Glove.description>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>Mănușă Zap</FCP_Unarmed_Zap_Glove.label>
  <FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>pumnul electrificat</FCP_Unarmed_Zap_Glove.tools.0.label>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>Acest mare memorial comemorează bătălia crucială de la Anchorage, unde forțele noastre curajoase din SUA, conduse de generalul Constantine Chase, au învins armata chineză invadatoare comandată de generalul Jingwei. Este un omagiu adus curajului și sacrificiului celor care ne-au apărat patria și marchează punctul de cotitură care ne-a asigurat libertatea.</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.description>
  <FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>Ancorare</FCP_USA_Building_Anchorage_Memorial.label>
</LanguageData>
