<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Вы были частью Аппалачской экспедиции Братства, посланной выследить членов-изгоев и обеспечить безопасность многочисленных довоенных военных объектов региона. Миссия пошла наперекосяк, когда выжженная чума уничтожила ваши силы.\n\nТеперь вы — выжившие в проваленной главе, несущие на себе бремя уроков, полученных на собственном горьком опыте. Вы видели, что происходит, когда Братство слишком разрастается, когда идеология вступает в противоречие с выживанием. Пришло время начать все заново, строить с умом и, возможно, на этот раз поступить по-другому.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Глава Аппалачей</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Аппалачи преподали вам тяжелые уроки. Вы видели, как братья и сестры погибают от радиации, болезней и существ, которые должны существовать только в кошмарах. Вы видели, что происходит, когда влияние Братства превышает его возможности.\n\nНо вы выжили. Вы узнали. Вы адаптировались.\n\nТеперь вы далеко от этих облученных холмов, но уроки остались. Создайте главу, достаточно сильную, чтобы иметь значение, достаточно умную, чтобы выжить, и достаточно гибкую, чтобы противостоять всему, что бросает вам этот мир.\n\nБратство развивается или умирает. Пришло время доказать, кто ты.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Пять ветеранов Аппалачей начинают игру с разными навыками, но их преследуют прошлые неудачи. Адаптируйся или погибни.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Вы — последние выжившие из реформированного Братства старейшины Лайонса — те, кто верил в защиту людей, а не просто в накопление технологий. После воссоединения и возвращения к ортодоксальной доктрине вы подверглись остракизму за ваше «расточительное» сострадание.\n\nПокинув Столичную Пустошь, вы стремитесь основать новую главу, которая чтит видение Лайона: Братство, которое служит человечеству, а не просто сохраняет прошлое. У вас меньше снаряжения, чем у стандартного отряда Братства, но ваши идеалы остаются непоколебимыми.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Остатки гордости Лиона</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Старейшина Лайонс учил вас, что технология ничего не значит, если она не служит людям. Его дочь Сара повела вас в бой не за артефакты, а за жизни.\n\nТеперь ортодоксальное Братство вернуло себе Столичную Пустошь, и в их рядах нет места «лионским сентименталистам». Вы бежали на восток, неся с собой его учение и шрамы от слишком многих трудных решений.\n\nПостройте новую главу. Докажите, что Братство может быть маяком надежды, а не просто хранилищем прошлого.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Трое ветеранов Лионского прайда начинают с гуманными идеалами, но ограниченными ресурсами Братства. Докажите, что сострадание и технологии могут сосуществовать.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Ваш отряд был отправлен из Лост-Хиллз для расследования сообщений о передовых довоенных технологиях в этом регионе. Вертиберд разбился во время шторма, и ваше оборудование разлетелось по пустоши. Ваша миссия как рыцарей и писцов Братства Стали ясна: защитить технологии, создать передовую оперативную базу и навести порядок в хаосе.\n\nВами руководят принципы Братства — сохранять технологии, поддерживать дисциплину и никогда не забывать ошибок прошлого.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Братство Стали</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Предупреждающие сигналы вертиберда все еще звучат в ваших ушах, пока вы выбираетесь из-под обломков. Ваша миссия по исследованию объектов довоенных технологий приняла неожиданный поворот.\n\nВы — Братство Стали. Рыцари, писцы и посвященные, связанные Кодексом. Ваш долг ясен: защитить технологии, установить порядок и не допустить повторения ошибок Старого Света.\n\nСталь да пребудет с вами, братья и сестры.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Четверо боевиков Братства Стали терпят крушение с минимальными припасами. Создайте отделение и выполните свой технологический мандат.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Вы — выжившие в бункере Хидден-Вэлли, остатки некогда гордого отделения Братства, разрушенного одержимостью старейшины Элайджи и беспощадным давлением НКР. После многих лет изоляции и истощения ресурсов ваш бункер наконец-то был скомпрометирован. Разбросанные и отчаявшиеся, вы оказались в пустоши с тем небольшим количеством оборудования, которое вам удалось спасти. Старая доктрина Братства о сохранении технологий кажется роскошью, когда выживание под вопросом. Сможете ли вы восстановить силу отделения Мохаве или исчезнете в пустыне, как и многие другие до вас?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Мохаве Братство Стали</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Бункер Хидден-Вэлли, который когда-то приютил вас, теперь превратился в металлическую могилу и несбывшиеся мечты. Одержимость старейшины Илии Сьерра-Мадре, раскол с НКР, годы изоляции – все это привело к моменту отчаянного исхода. Вы несете с собой то немногое, что смогли спасти: изношенную разведывательную броню, горстку энергетического оружия и горькое знание того, чем когда-то было Братство. Солнце Мохаве палит безжалостно, но это ничто по сравнению с тяжестью восстановления из пепла. Старые способы потерпели неудачу. Возможно, пришло время создавать новые.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Четверо выживших из Братства выходят из разрушенного бункера Хидден-Вэлли с ограниченными припасами и изношенным оборудованием. Восстановите из пепла наследие Илии.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Вы — Изгои — истинно верующие, которые отказались покинуть Кодекс, когда старейшина Лайонс размягчился. Пока он тратил ресурсы на защиту жителей Пустоши, вы оставались преданными настоящей миссии Братства: приобретению и сохранению технологий.\n\nПосле многих лет конфликта и возможного воссоединения на невыгодных условиях вы отправились искать место, где Кодекс по-прежнему является законом. Вы начинаете с превосходным оборудованием и техническими знаниями, но ваша жесткая позиция делает дипломатию... сложной задачей.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Остатки изгоев</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>В Кодексе ясно сказано: технологии необходимо сохранять, контролировать и скрывать от тех, кто будет ими злоупотреблять. Старейшина Лайонс предал этот священный долг, тратя жизни и ресурсы Братства на бесполезных жителей Пустоши.\n\nВы — Изгои — настоящее Братство. В то время как другие пошли на компромисс, вы держали линию. Теперь вы создадите главу, которая будет помнить, каким должно было быть Братство.\n\nПусть хранители технологий считают вас бессердечным. История докажет вашу правоту.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Трое оперативников-изгоев с продвинутым снаряжением, но плохими социальными навыками. Технологии супер все.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Enclave.description>Вы — сотрудники Анклава, теневого правительства довоенной Америки. Вооружившись передовыми технологиями и непоколебимой верой в генетическое превосходство, вам было поручено создать новый форпост для реализации видения Анклава о чистой Америке. Пустошь наполнена мутантами и выродками — ваша обязанность очистить ее.</FCP_Scenario_Enclave.description>
  <FCP_Scenario_Enclave.label>Анклав</FCP_Scenario_Enclave.label>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>Ваша команда Анклава высадилась в этом отдаленном районе, чтобы основать новый аванпост. Используя передовые технологии и чистую американскую генетику, вы должны цивилизовать эту пустошь и устранить угрозу мутантов, от которой страдает регион.\n\nПомните: будущее Америки зависит от генетической чистоты и технологического превосходства. Анклав снова восстанет!</FCP_Scenario_Enclave.scenario.parts.17.text>
  <FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>Боевики Анклава создают новый аванпост с передовыми технологиями.</FCP_Scenario_Enclave.scenario.summary>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.description>Ваш форпост подвергся нападению неизвестных врагов. Ваш отряд был отправлен глубокой ночью за подкреплением, но теперь вы заблудились. Сможешь ли ты вернуться в НКР? Или вы останетесь там, где находитесь, и выживете как новые граждане этой пустынной пустоши?</FCP_Scenario_Lost_Squad.description>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.label>Потерянный отряд</FCP_Scenario_Lost_Squad.label>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>Враг беспощаден. Они пришли ночью, молча, с клинками и копьями. Они прорвались через аванпост, рубя и убивая солдат, как если бы они убивали ради развлечения.\n\nТолько вы и ваш отряд спаслись, будучи посланными собирать подкрепления.\n\nПосле блуждания по пустошам, описывая круги, вы находите следующее место для разбивки лагеря. Вы отдыхаете на ночь или остаетесь и создаете себе новый дом?</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.parts.9.text>
  <FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>Пятеро потерянных солдат Новой Калифорнийской Республики пытаются начать все заново.</FCP_Scenario_Lost_Squad.scenario.summary>
</LanguageData>
