<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>Étudiez un super mutant fou capturé sur une plate-forme de rétention. Leur biologie mutée par le FEV diffère des chaînes d'exposition au FEV standard : Big MT a utilisé un lot modifié. Son analyse établira une base de référence pour le protocole de recherche de West Tek.</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.description>
  <BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>Analyse des super mutants FEV</BigMT_FEVSuperMutantAnalysis.label>
  <BigMT_NightkinContainment.description>Développez des procédures de confinement pour les nightkin – des super mutants de deuxième génération dotés de la technologie Stealth Boy intégrée. Leur instabilité psychique rend le confinement standard peu fiable. Une étude réussie produit des données Big MT classifiées sur l'intégration neuronale de Stealth Boy et le lot FEV avancé utilisé sur des sujets de deuxième génération.</BigMT_NightkinContainment.description>
  <BigMT_NightkinContainment.label>protocole de confinement des Nightkin</BigMT_NightkinContainment.label>
  <BigMT_WestTekSynthesis.description>Synthétisez un échantillon contrôlé de la variante Big MT FEV à l’aide des données recueillies lors de l’étude de confinement. Cette recherche classifiée alimente directement l’arborescence des procédures avancées du FEV de West Tek et ouvre la voie au prochain niveau de recherche sur les mutations du FEV. Le processus de synthèse nécessite un alliage Saturnite comme milieu catalyseur.</BigMT_WestTekSynthesis.description>
  <BigMT_WestTekSynthesis.label>Synthèse West Tek FEV</BigMT_WestTekSynthesis.label>
  <PsychoidBrewing.label>engrais de fumier de brahmane</PsychoidBrewing.label>
  <PsychoidBrewing.description>Mélangez les excréments de brahmane avec du compost pour cultiver des parcelles de champignons brahmanes, permettant ainsi le brassage du kombucha de champignons brahmanes au feu de camp ou sur la cuisinière.</PsychoidBrewing.description>
  <DrugProduction.label>production chimique</DrugProduction.label>
  <DrugProduction.description>Construisez un laboratoire de chimie pour la synthèse de substances basiques. Des recherches supplémentaires sont nécessaires pour produire des produits chimiques spécifiques.</DrugProduction.description>
  <PsychiteRefining.label>fermentation des champignons brahmanes</PsychiteRefining.label>
  <PsychiteRefining.description>Transformez les champis brahmanes récoltés en copeaux séchés et en poudre fermentée pour la consommation ou le commerce.</PsychiteRefining.description>
  <WakeUpProduction.label>brassage vaudou</WakeUpProduction.label>
  <WakeUpProduction.description>Préparez du vaudou, une concoction stimulante traditionnelle qui élimine le besoin de sommeil et aiguise la concentration pour les quarts de travail prolongés.</WakeUpProduction.description>
  <GoJuiceProduction.label>distillerie de champignons brahmanes</GoJuiceProduction.label>
  <GoJuiceProduction.description>Distiller les champis brahmanes en un stimulant de combat concentré qui améliore le tir, la mêlée et le mouvement tout en atténuant la douleur.</GoJuiceProduction.description>
  <PenoxycylineProduction.label>culture d'antibiotiques</PenoxycylineProduction.label>
  <PenoxycylineProduction.description>Cultivez et traitez un composé antibiotique local, prévenant ainsi les infections courantes des friches avant qu'elles ne s'installent.</PenoxycylineProduction.description>
  <VPE_CasterGear.description>Fabriquez des vêtements rituels, des armures et des équipements de concentration adaptés aux occultistes et à leurs révélations énigmatiques.</VPE_CasterGear.description>
  <VPE_CasterGear.label>insignes occultes</VPE_CasterGear.label>
  <VPE_EltexGear.description>Récupérez et personnalisez des vêtements, des bâtons et des équipements de concentration avancés tissés sur des reliques qui amplifient la compréhension des cryptides.</VPE_EltexGear.description>
  <VPE_EltexGear.label>insignes reliques</VPE_EltexGear.label>
  <AtmosphericHeater.description>Construisez des réacteurs domestiques compacts Poséidon qui brûlent de la bioferrite et rejettent d'énormes quantités de chaleur dans l'air ambiant.</AtmosphericHeater.description>
  <AtmosphericHeater.label>Réacteur domestique Poséidon</AtmosphericHeater.label>
  <BioferriteGenerator.description>Construisez des générateurs électriques qui brûlent de la bioferrite comme carburant. Bioferrite conserve ici sa propre identité, mais le matériel qui l'entoure peut encore se lire comme un projet désespéré de Poséidon de la fin de l'ère.</BioferriteGenerator.description>
  <AirConditioning.description>Construisez des radiateurs Wattz et des refroidisseurs Appalachia Freeze pour garder les pièces habitables en toute saison ou pour maintenir des températures de congélateur appropriées.</AirConditioning.description>
  <Batteries.description>Développez des banques de batteries Poséidon pour stocker l’énergie de réserve du réseau avec le genre de langage de sécurité rassurant d’avant-guerre qui signifiait généralement le contraire.</Batteries.description>
  <BiofuelRefining.description>Construisez des équipements de raffinage qui convertissent les matières premières biologiques en pétrole pour les générateurs, les brûleurs et les systèmes industriels.</BiofuelRefining.description>
  <DeepDrilling.description>Construisez des foreuses profondes Corvega pour extraire les ressources du sous-sol. Vous aurez toujours besoin d’un scanner pénétrant dans le sol pour trouver les meilleures coutures.</DeepDrilling.description>
  <FlatscreenTelevision.description>Produisez des téléviseurs à écran plat Radiation King pour plus de confort et de divertissement.</FlatscreenTelevision.description>
  <HospitalBed.description>Construisez des lits d’hôpitaux Med-Tek qui améliorent les résultats médicaux et transformez un service frontalier difficile en quelque chose de plus proche d’une clinique d’avant-guerre.</HospitalBed.description>
  <MicroelectronicsBasics.description>Travaillez avec une microélectronique avancée, en déverrouillant l'électronique utilitaire Wattz, les systèmes de divertissement Radiation King et des équipements de contrôle industriel plus sophistiqués.</MicroelectronicsBasics.description>
  <NutrientPaste.description>Construisez des distributeurs de nourriture industriels qui transforment les matières premières organiques en pâte comestible grâce à une ingénierie d'avant-guerre efficace et implacablement impersonnelle.</NutrientPaste.description>
  <SolarPanels.description>Construisez Poséidon Civilian Helios Deux panneaux solaires pour la production d'électricité à l'échelle domestique et à l'échelle des colonies.</SolarPanels.description>
  <SolarPanels.label>Hélios civil deux</SolarPanels.label>
  <TubeTelevision.description>Produisez des téléviseurs à tube Radiation King pour un visionnage récréatif et une culture de salon rétro-futuriste appropriée.</TubeTelevision.description>
  <VitalsMonitor.description>Développez des appareils de télémétrie pour patients Med-Tek qui améliorent les résultats chirurgicaux et la récupération à long terme lorsqu'ils sont montés à côté d'un lit d'hôpital.</VitalsMonitor.description>
  <WatermillGenerator.description>Construisez des générateurs hydroélectriques Poséidon sur les rivières pour générer un approvisionnement constant en électricité.</WatermillGenerator.description>
  <VFE_BasicFactories.description>Construisez des ouvrages de base de Corvega, notamment des convoyeurs, des points de transfert souterrains et des trémies d'usine pour automatiser les tâches industrielles de routine autour de la colonie.</VFE_BasicFactories.description>
  <VFE_BasicFactories.label>Travaux de base de la Corvega</VFE_BasicFactories.label>
  <VFE_ComplexFactories.description>Construisez des systèmes d’usine Corvega spécialisés capables de fabriquer des composants, de produire des alliages et de gérer d’autres tâches de production automatisées avancées.</VFE_ComplexFactories.description>
  <VFE_ComplexFactories.label>Travaux avancés sur Corvega</VFE_ComplexFactories.label>
  <VHGE_GasExtraction.description>Recherchez les gisements de propane et les systèmes de brûleurs alimentés par des tuyaux qui lui permettent de fonctionner comme un combustible industriel compact.</VHGE_GasExtraction.description>
  <VHGE_GasExtraction.label>extraction du propane</VHGE_GasExtraction.label>
  <VFE_AdvancedBatteries.description>Développer des batteries Poséidon d’avant-guerre capables de stocker de grandes quantités d’énergie avec une perte minimale.</VFE_AdvancedBatteries.description>
  <VFE_AdvancedPowerSources.description>Récupérez le matériel avancé de génération Poséidon, notamment des panneaux solaires, des unités hydroélectriques et des systèmes de turbines de grande capacité.</VFE_AdvancedPowerSources.description>
  <VFE_IndustrialGenerators.description>Développez des systèmes de générateurs Poséidon robustes conçus pour stocker plus de carburant et injecter plus d’électricité dans le réseau.</VFE_IndustrialGenerators.description>
  <VFE_NuclearPower.description>Restaurer l’extrémité la plus dure de l’échelle de puissance d’avant-guerre : des systèmes de réacteurs compacts avec une puissance énorme et des risques de panne tout aussi graves.</VFE_NuclearPower.description>
  <VFE_TidalPower.description>Construisez des générateurs de marée Poséidon en eau libre pour fournir une énergie industrielle constante à partir du courant et des vagues.</VFE_TidalPower.description>
  <VFE_Manufacturing.description>Établissez des bancs de production Corvega plus grands et des centres de travail industriels motorisés pour la fabrication, l'assemblage et la finition à haut débit.</VFE_Manufacturing.description>
  <VFE_Manufacturing.label>Fabrication de Corvega</VFE_Manufacturing.label>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.description>Développer des systèmes de base de récupération des déchets pour transformer les déchets toxiques en matière première industrielle utilisable.</VRecyclingE_BasicRecycling.description>
  <VRecyclingE_BasicRecycling.label>Valorisation des déchets Poséidon</VRecyclingE_BasicRecycling.label>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.description>Élargissez la récupération des déchets aux lignes de récupération scellées pour les alliages, les isotopes et les déchets compactés.</VRecyclingE_ComplexRecycling.description>
  <VRecyclingE_ComplexRecycling.label>Récupération avancée de Poséidon</VRecyclingE_ComplexRecycling.label>
  <VTE_HVAC.description>Construisez un système de climatisation fiable connectant le matériel de contrôle Wattz à l'équipement de refroidissement Appalachia Freeze et aux composants de ventilation associés.</VTE_HVAC.description>
  <VGE_AstrofuelRefining.description>Construisez des synthétiseurs d'astrocarburant qui convertissent automatiquement le carburant chimique en astrocarburant pour une utilisation par Hellion.</VGE_AstrofuelRefining.description>
  <VGE_CompactWorkspaces.description>Débloquez des variantes plus petites d'établis conçus pour le Hellion. Assez compact pour tenir dans des espaces restreints sans sacrifier les fonctions essentielles.</VGE_CompactWorkspaces.description>
  <VGE_GravshipLiving.description>Construisez des meubles exclusifs à Hellion, tels que des lits superposés, des casiers et des lits Medbay, pour que l'équipage reste confortable et fonctionnel pendant les longs voyages.</VGE_GravshipLiving.description>
  <VGE_GravshipLiving.label>Quartiers Hellion</VGE_GravshipLiving.label>
  <VGE_GravshipPower.description>Construisez des panneaux solaires Hellion, des cellules électriques au cœur du réacteur et des générateurs d'astrocarburant pour fournir de l'énergie aux systèmes Hellion.</VGE_GravshipPower.description>
  <VGE_GravshipPower.label>Puissance d'enfer</VGE_GravshipPower.label>
  <VGE_GravshipWeaponry.description>Construisez de l'artillerie Hellion et des tourelles de défense ponctuelle pour combattre des vaisseaux hostiles en orbite ou effectuer des bombardements depuis le ciel.</VGE_GravshipWeaponry.description>
  <VGE_GravshipWeaponry.label>Systèmes d'armes Hellion</VGE_GravshipWeaponry.label>
  <VGE_HeatDissipation.description>Récupérez la chaleur structurelle générée lors des lancements d’Hellion et dissipez-la en toute sécurité. L'excès de chaleur peut être converti en énergie utilisable.</VGE_HeatDissipation.description>
  <VGE_OxygenNetwork.description>Récoltez et stockez l’oxygène pour l’utiliser sur le Hellion. Débloque la construction de combinaisons sous vide et d'autres équipements de survie nécessaires pour fonctionner dans le vide.</VGE_OxygenNetwork.description>
  <AdvancedGravtech.description>Créez des mises à niveau avancées et des systèmes de support pour Hellion.</AdvancedGravtech.description>
  <AdvancedGravtech.label>systèmes Hellion avancés</AdvancedGravtech.label>
  <BasicGravtech.description>Reconstruisez le Hellion et utilisez-le pour parcourir la planète. Sans mât d'amarrage, le lancement du Hellion abandonnera votre carte actuelle.</BasicGravtech.description>
  <BasicGravtech.label>Cellule Hellion</BasicGravtech.label>
  <StandardGravtech.description>Construisez des composants et des systèmes de vol Hellion plus complexes.</StandardGravtech.description>
  <StandardGravtech.label>Systèmes Hellion</StandardGravtech.label>
  <RobCo_OS.description>Faites de l'ingénierie inverse du système d'exploitation RobCo récupéré et adaptez-le pour une utilisation dans un réseau de mécaniteurs moderne. Ceci est nécessaire pour déployer la ligne Securitron de RobCo et les machines de guerre RobCo les plus lourdes.</RobCo_OS.description>
  <RobCo_OS.label>RobCo système d'exploitation</RobCo_OS.label>
  <VFEM2_Alchemy.description>Apprenez à cultiver des ingrédients des friches et à préparer différents extraits dans un laboratoire d'extraction.</VFEM2_Alchemy.description>
  <VFEM2_Alchemy.label>extrait de brassage</VFEM2_Alchemy.label>
  <Deathrest.description>Recherche de traitements avancés pour les Wendigo Shakes.</Deathrest.description>
  <Deathrest.label>Traitement Wendigo Shakes</Deathrest.label>
  <WestTek_FaunaMutation.description>Poussez le même travail de mutation précoce chez les hôtes animaux, établissant ainsi une gestion stable du FEV non humain.</WestTek_FaunaMutation.description>
  <WestTek_FaunaMutation.label>mutation de la faune</WestTek_FaunaMutation.label>
  <WestTek_FEV1.description>Cataloguez le premier processus stable de gestion des virus à évolution forcée. Cette recherche n'est disponible qu'après qu'un colon ait analysé une sonde FEV.</WestTek_FEV1.description>
  <WestTek_FEV1.label>VEMS-1</WestTek_FEV1.label>
  <WestTek_FEV2.description>Affinez le processus de première génération pour une manipulation fiable des échantillons et une production de dosages plus propres. Cette recherche n'est disponible qu'après qu'un colon ait analysé un échantillon de FEV.</WestTek_FEV2.description>
  <WestTek_FEV2.label>VEMS-2</WestTek_FEV2.label>
  <WestTek_FEV3.description>Stabilisez les cultures isolées de virus à évolution forcée pour des procédures contrôlées face aux colons. Cette recherche n'est disponible qu'après qu'un colon ait analysé une culture FEV.</WestTek_FEV3.description>
  <WestTek_FEV3.label>VEMS-3</WestTek_FEV3.label>
  <WestTek_FlatwormMutation.description>Sondez les voies de mutation d’ordre inférieur à l’aide de tissus de vers plats résilients. Cette base rudimentaire permet à West Tek de vivre la croissance du FEV sans passer immédiatement à un travail de conversion humanoïde complet.</WestTek_FlatwormMutation.description>
  <WestTek_FlatwormMutation.label>mutation du ver plat</WestTek_FlatwormMutation.label>
  <WestTek_FloraMutation.description>Adaptez les premières techniques de culture du FEV vers des études contrôlées sur les mutations plante-hôte.</WestTek_FloraMutation.description>
  <WestTek_FloraMutation.label>mutation de la flore</WestTek_FloraMutation.label>
  <GR_GeneticAlteration.description>Récupérez les méthodes de traitement des tissus de West Tek et construisez le matériel d'extraction nécessaire pour décomposer les sujets en modèles de souches utilisables.</GR_GeneticAlteration.description>
  <GR_GeneticAlteration.label>Altération des tissus West Tek</GR_GeneticAlteration.label>
  <GR_GeneticCompatibility.label>compatibilité des souches humaines</GR_GeneticCompatibility.label>
  <GR_GeneticDuplication.description>Dupliquez les modèles de souches éprouvés et préservez les précieux génomes de West Tek pour une utilisation répétée.</GR_GeneticDuplication.description>
  <GR_GeneticDuplication.label>duplication de souche</GR_GeneticDuplication.label>
  <GR_GeneticEngineering.description>Utilisez les cuves West Tek, les réservoirs d'incubation et les bancs d'appoint pour assembler de nouveaux organismes de test et des prototypes à évolution forcée.</GR_GeneticEngineering.description>
  <GR_GeneticEngineering.label>Prototypage FEV</GR_GeneticEngineering.label>
  <GR_GeneticMechahybridization.label>hybridation cybernétique</GR_GeneticMechahybridization.label>
  <GR_HybridImplantology.label>greffe de bio-augmentation</GR_HybridImplantology.label>
  <VFED_ImperialDefenses.description>Create Whitespring megaturrets: Kontarion, Onager and Palintone, as well as their ammunition.</VFED_ImperialDefenses.description>
  <VFED_ImperialDefenses.label>Whitespring defenses</VFED_ImperialDefenses.label>
  <VFED_ImperialWarSolutions.description>Craft powerful Whitespring mortar shells, such as shrapnel, armor piercing and cluster.</VFED_ImperialWarSolutions.description>
  <VFED_ImperialWarSolutions.label>Whitespring war solutions</VFED_ImperialWarSolutions.label>
  <VFED_RemoteDemolition.label>Whitespring war solutions</VFED_RemoteDemolition.label>
  <VFEE_JanissaryGear.description>Craft heavy trooper armor, light powered armor that’s commonly used by Whitespring recon troops. Note that these also require advanced components.</VFEE_JanissaryGear.description>
  <VFEE_NobleDecorations.description>Build presidential decor like Whitespring rugs, mirrors, grand chairs, Whitespring slabs, candelabras, and more.</VFEE_NobleDecorations.description>
  <VFEE_NobleDecorations.label>presidential decor</VFEE_NobleDecorations.label>
  <VFEE_StellicThrone.description>Construct a presidential desk chair suited for senior Whitespring officials and their ceremonial duties.</VFEE_StellicThrone.description>
  <VFEE_StellicThrone.label>presidential desk chair</VFEE_StellicThrone.label>
</LanguageData>
