<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Crashlanded.description>Wasz statek powietrzny rozbił się nad pustkowiem, a trójka z was ledwo przeżyła. Wrak rozrzucił zapasy po pustyni, a teraz masz jedną szansę zamienić miejsce katastrofy sterowca w dom.</Crashlanded.description>
  <Crashlanded.scenario.summary>Trzech ocalałych, rozbity statek powietrzny i jedna szansa na zasiedlenie pustkowi.</Crashlanded.scenario.summary>
  <LostTribe.description>Wasze plemię zostało spalone przez stalowe machiny wojenne i tylko pięciu z was uciekło z tym, co mogli unieść. Teraz musisz utrzymać stare zwyczaje przy życiu wystarczająco długo, aby wznieść nowy dom z kurzu, kości i złomu.

Uwaga: zaczynasz biedny, głodny i daleko w tyle za technologią odpadów. To trudny scenariusz.</LostTribe.description>
  <LostTribe.scenario.summary>Pięciu ocalałych ze zrujnowanego plemienia próbuje odbudować miasto, opierając się jedynie na tradycji i harcie ducha. Trudny.</LostTribe.scenario.summary>
  <NakedBrutality.description>Ktoś cię rozebrał, okradł i porzucił nago na pustkowiu, abyś umarł. Żadnego sprzętu, żadnego jedzenia, żadnych sojuszników, nawet noża. Jeśli to przeżyjesz, stanie się tak dlatego, że nie chciałeś stać się padliną.

Ostrzeżenie: ten scenariusz jest brutalnie niesprawiedliwy. Śmierć może nadejść szybko i z głupich powodów.</NakedBrutality.description>
  <NakedBrutality.scenario.summary>Jeden nagi mieszkaniec pustkowia pozostawiony na śmierć z absolutnie niczym. Niezwykle trudne i niesprawiedliwe.</NakedBrutality.scenario.summary>
  <TheRichExplorer.description>Urodziłeś się za drzwiami skarbca, otoczony bezpieczeństwem, miękkimi łóżkami i kłamstwami starego świata. Zamiast pozostać pogrzebanym, wziąłeś swój najlepszy sprzęt i wyruszyłeś na poszukiwanie prawdziwego pustkowia. Teraz Twoja kapsuła wyrzuciła Cię daleko od przyjaznej drogi, sam na sam z zapasami ze skarbca i nikt nie przybył, aby Cię uratować.

Uwaga: mocny sprzęt nie zakryje wszystkich słabości. Jest to szczególnie trudny scenariusz na początku gry.</TheRichExplorer.description>
  <TheRichExplorer.scenario.summary>Jeden dobrze wyposażony mieszkaniec krypty, goniący za prawdziwymi pustkowiami, zamiast za opowieściami. Bardzo trudne.</TheRichExplorer.scenario.summary>
</LanguageData>
