<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>På grund av ett Med-X-beroende måste denna person regelbundet konsumera läkemedlet för att undvika abstinensbesvär.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>På grund av ett Buffout-beroende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinenssymptom.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>Buffout</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>På grund av ett Daddy-O-beroende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinensbesvär.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Pappa-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>På grund av ett Day Tripper-beroende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinensbesvär.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Dagstripper</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>På grund av ett Jet-beroende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinensbesvär.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>Jet</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>På grund av ett Mentats-beroende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinenssymtom.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>Mentats</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>På grund av ett psykoberoende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinensbesvär.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>Psykopat</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>På grund av ett Slasher-beroende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinensbesvär.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>Slasher</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>På grund av ett Ultrajet-beroende måste denna person regelbundet konsumera drogen för att undvika abstinensbesvär.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>Ultrajet</FCP_Need_Ultrajet.label>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>På grund av ett Nuka-Cola-beroende måste denna person regelbundet konsumera drycken för att undvika abstinensbesvär.</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.description>
  <FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>nuka-cola</FCP_Need_Chemical_Nuka_Cola.label>
</LanguageData>
