<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_Arizona_Civil.description>Un assentament democràtic al desert de Nova-Arizona, on l'ombra de la Legió de Cèsar cau per tota la terra. Els colons d'aquí provenen principalment del poble Nat'L, les arrels del qual es troben a les comunitats del parc nacional que es van mantenir als canons i les terres monumentals quan la civilització es va enfonsar. La governança tendeix al consens i al lideratge electe, tot i que mantenir-se prou petit com per evitar l'interès de la Legió és una preocupació pràctica.</HHTools_Arizona_Civil.description>
  <HHTools_Arizona_Civil.label>assentament civil d'Arizona</HHTools_Arizona_Civil.label>
  <HHTools_Arizona_Raider.description>Una banda de raiders deambulant pels canyons i els senders del desert de Nova-Arizona. S'aprofiten de les rutes comercials que s'uneixen entre els territoris controlats per la Legió i els assentaments independents, dirigint-se a aquells massa aïllats perquè qualsevol patrulla pugui arribar a temps. El seu discurs, el seu vestit i els seus costums porten el ressò de l'herència nativa de la regió: el terreny erm el va arruïnar però mai el va esborrar.</HHTools_Arizona_Raider.description>
  <HHTools_Arizona_Raider.label>Raider d'Arizona</HHTools_Arizona_Raider.label>
  <HHTools_Arizona_Rough.description>Un assentament autocràtic excavat al desert de Nova Arizona, dirigit per un home fort, un consell d'ancians o un cap local sense obligacions amb poders externs. La cultura aquí reflecteix el profund patrimoni de la regió: generacions de supervivència de terres erms dures al país dels canyons. La Legió és omnipresent, però no ho controla tot.</HHTools_Arizona_Rough.description>
  <HHTools_Arizona_Rough.label>aspre assentament d'Arizona</HHTools_Arizona_Rough.label>
  <HHTools_Arizona_Tribal.description>Una de les comunitats tribals Nat'L de Nova-Arizona, descendent dels turistes que visitaven els parcs nacionals molt abans de la guerra. Es mouen amb les estacions pel país dels canyons, portant històries orals i costums. La Legió els considera un recurs per reclutar o una molèstia per eliminar, depenent de la mida i la ubicació de la tribu.</HHTools_Arizona_Tribal.description>
  <HHTools_Arizona_Tribal.label>tribu d'Arizona</HHTools_Arizona_Tribal.label>
</LanguageData>
