<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <HHTools_California_Civil.description>Un assentament democràtic a la costa de Two-Califòrnia, que s'estén des de Baja al sud fins al nord de Califòrnia. La regió va ser colpejada amb força per les bombes, però es va reconstruir més ràpidament que la majoria dels erms, en gran part a causa de la influència de la República de Nova Califòrnia. Els colons aquí viuen sota un govern organitzat, amb lideratge electe, comerç regulat i accés a comerciants i patrulles afiliats a NCR.</HHTools_California_Civil.description>
  <HHTools_California_Civil.label>assentament civil de Califòrnia</HHTools_California_Civil.label>
  <HHTools_California_Raider.description>Una banda de raiders que opera al llarg de la costa de Two-Califòrnia. Les rutes comercials de la regió, els combois de subministrament de NCR i els assentaments establerts la converteixen en un objectiu ric per a les incursions organitzades. Aquestes bandes es mantenen mòbils per evitar les forces de resposta de NCR, colpejant els viatgers i les comunitats perifèriques al llarg de la costa i les valls interiors.</HHTools_California_Raider.description>
  <HHTools_California_Raider.label>Raider de Califòrnia</HHTools_California_Raider.label>
  <HHTools_California_Rough.description>Una resistència autocràtica a la costa de Two-Califòrnia. Si bé la NCR amplia el seu abast a gran part de la regió, aquest assentament opera fora de la seva llei, dirigit per qui tingui l'autoritat mitjançant la força o la reputació. L'expansió de la NCR és un teló de fons constant per a la vida quotidiana aquí, i moltes d'aquestes comunitats naveguen per un acurat equilibri entre la independència i l'annexió.</HHTools_California_Rough.description>
  <HHTools_California_Rough.label>aspre assentament de Califòrnia</HHTools_California_Rough.label>
  <HHTools_California_Tribal.description>Una comunitat tribal que sobreviu als marges de Two-Califòrnia, a les serres costaneres i valls on la influència de NCR s'esvaeix i les formes de vida més antigues persisteixen. Cacen i es reuneixen al llarg de les costes que antigament estaven molt poblades, comerciant amb colons quan les condicions els convinguin i mantenint-se sols quan no ho fan.</HHTools_California_Tribal.description>
  <HHTools_California_Tribal.label>tribu de Califòrnia</HHTools_California_Tribal.label>
</LanguageData>
