<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Flake.label>乾燥バラモンシュルーム</Flake.label>
  <Flake.description>バラモンシュルームを乾燥させて圧縮して脆いチップ状にした、砕けやすく脱水したもの。中毒性が高く、短いながらも強烈な多幸感をもたらします。ウェイストランドの居住地で一般的なストリートケム。</Flake.description>
  <GoJuice.label>蒸留したバラモンシュルーム</GoJuice.label>
  <GoJuice.description>バラモンシュルームから加熱および加圧下で抽出した濃縮留出物。結果として得られる化合物は、反射を劇的に鋭くし、痛みを鈍くし、使用者を戦闘中に一時的に致死的なものにします。中毒性が高く、重度の禁断症状を伴う。</GoJuice.description>
  <Luciferium.label>スムース</Luciferium.label>
  <Luciferium.description>密封された医療用バンカーから回収された謎の戦前の化合物。時間の経過とともに、すべての身体的および精神的能力を着実に強化します。体は永続的に依存するようになり、服用を忘れると激しい禁断症状が引き起こされ、最終的には致命的になります。誰が、なぜそれを作ったのかは誰も知りません。</Luciferium.description>
  <Neutroamine.label>防腐剤</Neutroamine.label>
  <Neutroamine.description>戦前の医療品や軍需品から備蓄された工業用防腐剤化合物。ほとんどのウェイストランドの薬品や医薬品を合成するための基礎材料として必要です。濃度が高すぎて直接適用できません。</Neutroamine.description>
  <Penoxycyline.label>抗生物質</Penoxycyline.label>
  <Penoxycyline.description>軍の医療キットや病院の備蓄品から回収された戦前の抗生物質。ブロートバエ熱、バイユー真菌、新型ペストなどの一般的なウェイストランド感染症を蔓延する前に防ぎます。効果を維持するには 5 日ごとに服用する必要があります。\n\nこれは新たな感染を防ぐだけです。まだ症状が出ていないものも含め、既存のものは治療しません。</Penoxycyline.description>
  <Plant_Psychoid.label>バラモンシュルーム</Plant_Psychoid.label>
  <Plant_Psychoid.description>バラモンの排泄物で容易に成長する精神活性キノコの一種。生で食べると軽度の幻覚作用がありますが、主にさまざまな強力な製剤の基本成分として栽培されています。</Plant_Psychoid.description>
  <PsychiteTea.label>バラモンシュルームコンブチャ</PsychiteTea.label>
  <PsychiteTea.description>バラモンシュルームと水から醸造した軽く発酵させたコンブチャ。発酵プロセスにより精神活性成分がまろやかになり、中毒性の低い、穏やかに気分を高揚させる飲み物が生まれます。社交的な飲み物として集落全体で広く消費されています。</PsychiteTea.description>
  <PsychoidLeaves.label>バラモンシュルーム</PsychoidLeaves.label>
  <PsychoidLeaves.description>収穫したばかりのバラモンシュルームは、まだ湿っていて刺激的です。生で食べると軽度の精神活性。主にコンブチャ、乾燥チップス、およびより精製された化学製剤の基本成分として使用されます。</PsychoidLeaves.description>
  <WakeUp.label>ブードゥー教</WakeUp.label>
  <WakeUp.description>古い伝統に従ってハーブ、戦前の化合物、地元の食材から醸造された興奮剤製剤。睡眠の必要性を排除し、何時間も集中力を高めます。長期間の使用は健康を悪化させ、依存性を生み出します。</WakeUp.description>
  <Yayo.label>発酵バラモンシュルーム</Yayo.label>
  <Yayo.description>粉末状に発酵させたバラモンシュルームの調製物で、通常は急速かつ強烈な多幸感を得るために吸入されます。中毒性が高く、長期間使用すると有害です。バラモンシュルーム製品ラインの強力な形態。</Yayo.description>
</LanguageData>
