<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VIESAS.IdeoSplit>Ideologische Spaltung: {0}</VIESAS.IdeoSplit>
  <VIESAS.IdeoSplitDesc>Wie in allen großen Gemeinschaften haben sich bestimmte Traditionen in Ihrer Kolonie auf unterschiedliche Weise entwickelt. Einige Leute begannen zu sehen, dass die alt-Methoden in der Zeit, in der Sie leben, nicht mehr gültig sind, und sie entschieden, dass die Zukunft eine Anpassung Ihrer Ideologie erfordert. Daher wurde {0} gefunden.

{1}

Folgende Personen haben sich entschieden, sich der neuen Ideologie anzuschließen:
{2}</VIESAS.IdeoSplitDesc>
  <VIESAS.IdeoSplitDescOptions>Mit einer Spaltung gehen neue Herausforderungen einher. Sie müssen sich nun um zwei einzigartige Ideologien in Ihrer Kolonie kümmern, bis eine von ihnen die andere dominiert.

Wählen Sie unten eine Option aus, um zu entscheiden, was mit der neuen Ideologie weiter geschehen soll. Sie können es konfigurieren oder die Ideologie unverändert akzeptieren und das Fenster schließen.</VIESAS.IdeoSplitDescOptions>
  <VIESAS.OddsOfSchismToOccur>Prozentuale Wahrscheinlichkeit, dass ein Schisma auftritt:</VIESAS.OddsOfSchismToOccur>
  <VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>Maximaler Prozentsatz von Kolonisten mit geringer Vertrauenswürdigkeit, die eine neue Idee entwickeln:</VIESAS.PctOfColonistsToTurnToNewIdeology>
  <VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>Mindestanzahl an Kolonisten in einer Ideologie, damit es zu einer Spaltung kommt:</VIESAS.MinimumColonistCountForSchismToOccur>
  <VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>Anzahl der während des Schismas geänderten Memes:</VIESAS.AmountOfMemesChangedDuringSchism>
  <VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>Überprüfung des Intervalls für den Tag der Ideologiekonvertierung:</VIESAS.IdeologyConversionCheckDaysInterval>
  <VIESAS.MemeChanged>Meme geändert</VIESAS.MemeChanged>
  <VIESAS.NewMeme>Neues Meme</VIESAS.NewMeme>
  <VIESAS.OldIdeoForgotten>{0} vergessen</VIESAS.OldIdeoForgotten>
  <VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>{0} wurde vergessen. Niemand auf diesem Planeten erinnert sich an die alt Wege, und die Traditionen, die Kultur und das Glaubensbekenntnis dieser Ideologie sind dem Fortschritt zum Opfer gefallen.

Die Ideologie ist aus Mangel an Anhängern verschwunden.</VIESAS.OldIdeoForgottenDesc>
  <VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>Threshalt der Gewissheit, dass sich Kolonisten der neuen Idee anschließen:</VIESAS.ThresholdOfColonistCertaintyToTurnToNewIdeology>
</LanguageData>
