<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <AbandonedSettlement.description>Valahonnan ezen a településen jön a reaktormag jel. Kutasd át az elhagyott épületeket, hogy visszaszerezd a magot.</AbandonedSettlement.description>
  <AncientReactor.description>Egy ősi reaktor rejtőzik a közeli romokban. A reaktor megrepedt, és mérgező csapadék szivárog az egész régióban. Keresse meg és tiltsa le, hogy megszerezze a reaktormagot, és megállítsa a kiesést.</AncientReactor.description>
  <AncientStockpile.description>Ön egy reaktormag jelét észlelte, amely egy ősi földalatti raktárból származik. A helyszín fel van jelölve a világtérképen.

Szerezze vissza a reaktormagokat és a repülőgépváz paneleket, hogy kibővítse Hellionját.</AncientStockpile.description>
  <CrashedMechanoidPlatform.description>A közelben egy orbitális platform maradványai hevernek. Legyen óvatos, a roncsok ellenséges robotokat tartalmaznak.

A reaktormag jele valahonnan a szerencsétlenség helyszínén belülről érkezik.</CrashedMechanoidPlatform.description>
  <FrozenTerraformer.description>Egy reaktormag jelét észlelte. A mag egy rosszul működő ősi terraformátort táplál. Helyét a világtérképen jelölték.

A terraformátor veszélyesen alacsony hőmérsékletre hűti a helyi régiót. Készüljön fel a hideg időre.

Szerezze vissza a reaktormagokat és a repülőgépváz paneleket, hogy kibővítse Hellionját.</FrozenTerraformer.description>
  <GravshipWreckage.description>Egy Hellion prototípus lezuhanási helye.</GravshipWreckage.description>
  <GravshipWreckage.label>Pokoli roncsok</GravshipWreckage.label>
  <InsectLair.description>Ön egy reaktormag jelét észlelte, amely mélyen a föld alatti barlangrendszerből származik. A bejárat a világtérképen van jelölve.

Szerezze vissza a reaktormagokat és a repülőgépváz-paneleket a Hellion frissítéséhez.</InsectLair.description>
  <MechanoidRelay.description>A reaktormag jele itt egy robotkommunikációs reléből érkezik. Szerelje szét, hogy megszerezze a reaktormagot.</MechanoidRelay.description>
  <OrbitalAncientPlatform.description>Egy reaktormag jelét észlelte.

Legyen óvatos – az orbitális helyek rendkívül veszélyesek. Győződjön meg róla, hogy a Hellion teljesen be van zárva légmentesen záró falakkal, és szerelje fel telepeseit védőruhákkal. Tervezze meg visszaútját, mivel nagyon nehéz hosszú ideig a pályán élni.</OrbitalAncientPlatform.description>
  <OrbitalMechanoidPlatform.description>Egy reaktormag jelét észlelte ezen a platformon. Nagy a robot jelenléte.

Legyen óvatos, a keringési helyek rendkívül veszélyesek. Győződjön meg róla, hogy a Hellion teljesen be van zárva légmentesen záró falakkal, és szerelje fel telepeseit védőruhákkal. Tervezze meg visszaútját, mivel nagyon nehéz hosszú ideig a pályán élni.</OrbitalMechanoidPlatform.description>
  <RobCo_AncientVault.description>Egy régi RobCo trezor, amelynek belső védelme még mindig aktív.</RobCo_AncientVault.description>
  <RobCo_AncientVault.label>RobCo trezor</RobCo_AncientVault.label>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>Egy ősi West Tek laboratórium, amely lezárt FEV-kutatási anyagot tartalmaz. A belső teret továbbra is alvó mechanoid védelem védi.</WestTek_AncientWestTekLaboratory.description>
  <WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>ősi West Tek laboratórium</WestTek_AncientWestTekLaboratory.label>
  <VFED_AerodroneStation.description>A Whitespring Vertibot Station.</VFED_AerodroneStation.description>
  <VFED_AerodroneStation.label>vertibot station</VFED_AerodroneStation.label>
  <VFED_ControlStation.description>A Whitespring Control Station.</VFED_ControlStation.description>
  <VFED_DeadDrop.description>A dead drop from our Brotherhood expeditionary contact.</VFED_DeadDrop.description>
  <VFED_EmpireRuins.description>The former flagship of the Whitespring Enclave, now crashed.</VFED_EmpireRuins.description>
  <VFED_EmpireRuins.label>Kovac-Muldoon platform wreck</VFED_EmpireRuins.label>
  <VFED_ImperialConvoy.description>A Whitespring Convoy.</VFED_ImperialConvoy.description>
  <VFED_ImperialConvoy.label>Whitespring convoy</VFED_ImperialConvoy.label>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>A downed vertibird carrying a senior Whitespring official.</VFED_PlotMission_DownedShuttle.description>
  <VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>downed XVB02</VFED_PlotMission_DownedShuttle.label>
  <VFED_PlotMission_Raid.label>officer estate</VFED_PlotMission_Raid.label>
  <VFED_ShuttleStagingPost.description>A Whitespring Vertibird Staging Post.</VFED_ShuttleStagingPost.description>
  <VFED_ShuttleStagingPost.label>vertibird staging post</VFED_ShuttleStagingPost.label>
  <VFED_SupplyDepot.description>A Whitespring Supply Depot.</VFED_SupplyDepot.description>
  <VFED_TechPrinter.description>A Whitespring TechPrinter Center.</VFED_TechPrinter.description>
  <VFED_TechPrinter.label>data print center</VFED_TechPrinter.label>
  <VFED_Underfarm.description>A Whitespring Underfarm.</VFED_Underfarm.description>
  <VFED_Underfarm.label>Whitespring underfarm</VFED_Underfarm.label>
  <VFED_ZeusCannonComplex.description>A secret Whitespring installation equipped with a large number of powerful orbital cannons, capable of bringing down large objects from the orbit.</VFED_ZeusCannonComplex.description>
  <VFED_ZeusCannonComplex.label>orbital cannon complex</VFED_ZeusCannonComplex.label>
</LanguageData>
