<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Les révélations de la sauge sanguine brûlent l'hémogène comme carburant rituel, transformant le sang en douleur, en sacrifice et en miracles prédateurs.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>sauge de sang</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Occultistes hémogéniques uniquement</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Les sages du sang sont des occultistes qui nourrissent les révélations à travers des rites sanguinaires et des hémogènes chargés de malédictions. Leurs rituels drainent la vitalité, sèment la terreur et ne laissent que des cauchemars dans leur sillage.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Les révélations des marionnettistes idoles brisent les esprits, asservissent les volontés et transforment les victimes creuses en extensions de l'occultiste.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>marionnettiste idole</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Occultistes nés dans l'Empire uniquement</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Les marionnettistes idoles sont passés maîtres dans la possession et la domination psychique. Ils creusent des cibles, portent des marionnettes comme des masques et s'accrochent à la vie en se déversant dans des esclaves jetables.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Les révélations du grand prêtre intronisent un leader qui lie ses partisans, draine ses rivaux et règne par la présence et la douleur.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>grand prêtre</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Les révélations des savants du Blacksite canalisent la pensée machine interdite, la folie et la surcharge neuronale militarisée.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>savant du site noir</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Les révélations de Doomwatcher déforment l’âge, la croissance et la durée en s’attaquant aux limites du temps.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>observateur de malheur</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Les révélations des Mandataires des Cendres utilisent le feu, la chaleur et l'énergie brute destructrice dans des rituels spectaculaires.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>invocateur de cendres</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Les révélations mesméristes apaisent les esprits, brisent la panique et inondent les adeptes proches d’un calme surnaturel.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hypnotiseur</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Les révélations de Rimebinder façonnent le froid, la glace et l'entropie en barrières, pièges et gel meurtrier.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>classeur de rimes</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Les révélations d'Omenweaver échangent fortune contre malheur, faisant pencher la balance des événements grâce à des paris rituels.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tisserand de présages</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Les révélations de Gravecaller sèment la terreur, exploitent les cadavres et ramènent les morts au service.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>invocateur</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Les révélations des Nightstalkers récompensent les embuscades, les ténèbres et les exécutions silencieuses sous un voile d'ombre surnaturelle.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>traqueur de nuit</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Les révélations des gardiens protègent les alliés, renforcent la chair et éloignent les chercheurs d'un danger mortel.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>gardien</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Les révélations de Gatewalker déchirent des trous éphémères dans l'espace, déplaçant les personnes et les objets par des raccourcis occultes.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>passeur</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Les révélations de Stormcaller commandent la foudre, éteignent les machines et transforment la météo en arme.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>invocateur de tempête</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Les révélations des ingénieurs de Relic réveillent les circuits morts, renforcent la technologie récupérée et fusionnent des informations occultes sur le matériel.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>ingénieur des reliques</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Les révélations des médiums de combat sont des rites de guerre égoïstes qui aiguisent les réflexes, la vitesse et l'instinct de tuer.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>médium de combat</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Les révélations des haut-parleurs totémiques font appel aux bêtes, aux ronces et aux esprits de la nature liés aux sanctuaires pour leur survie et leur défense.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>haut-parleur totémique</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Active un champ de réfraction intégré et rend brièvement l'unité presque impossible à voir.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>champ furtif</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>charge de lance-flammes lourde</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Dépense le napalm stocké pour projeter une explosion incendiaire plus longue et plus chaude.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>lance-flammes lourd</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Lance une mini-arme nucléaire en arc de cercle.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>lancer de mini-armes nucléaires</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>charge de lance-flammes</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Dépense une charge de napalm pour projeter une explosion incendiaire à courte portée.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>lance-flammes léger</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Lance une frappe de saturation à trois roquettes.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>salve de fusée</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Dépense une charge pour projeter une explosion incendiaire à portée étendue.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>lance-flammes exterminateur</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Dépense une charge de napalm pour projeter une explosion incendiaire.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>lance-flammes au napalm</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Déclenchez un champ furtif Nightkin et disparaissez brièvement de la vue.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>invisibilité des nocturnes</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
