<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Les révélations du grand prêtre intronisent un leader qui lie ses partisans, draine ses rivaux et règne par la présence et la douleur.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>grand prêtre</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Les révélations des savants du Blacksite canalisent la pensée machine interdite, la folie et la surcharge neuronale militarisée.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>savant du site noir</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Les révélations de Doomwatcher déforment l’âge, la croissance et la durée en s’attaquant aux limites du temps.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>observateur de malheur</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Les révélations des Mandataires des Cendres utilisent le feu, la chaleur et l'énergie brute destructrice dans des rituels spectaculaires.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>invocateur de cendres</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Les révélations mesméristes apaisent les esprits, brisent la panique et inondent les adeptes proches d’un calme surnaturel.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hypnotiseur</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Les révélations de Rimebinder façonnent le froid, la glace et l'entropie en barrières, pièges et gel meurtrier.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>classeur de rimes</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Les révélations d'Omenweaver échangent fortune contre malheur, faisant pencher la balance des événements grâce à des paris rituels.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tisserand de présages</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Les révélations de Gravecaller sèment la terreur, exploitent les cadavres et ramènent les morts au service.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>invocateur</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Les révélations des Nightstalkers récompensent les embuscades, les ténèbres et les exécutions silencieuses sous un voile d'ombre surnaturelle.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>traqueur de nuit</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Les révélations des gardiens protègent les alliés, renforcent la chair et éloignent les chercheurs d'un danger mortel.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>gardien</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Les révélations de Gatewalker déchirent des trous éphémères dans l'espace, déplaçant les personnes et les objets par des raccourcis occultes.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>passeur</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Les révélations de Stormcaller commandent la foudre, éteignent les machines et transforment la météo en arme.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>invocateur de tempête</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Les révélations des ingénieurs de Relic réveillent les circuits morts, renforcent la technologie récupérée et fusionnent des informations occultes sur le matériel.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>ingénieur des reliques</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Les révélations des médiums de combat sont des rites de guerre égoïstes qui aiguisent les réflexes, la vitesse et l'instinct de tuer.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>médium de combat</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Les révélations des haut-parleurs totémiques font appel aux bêtes, aux ronces et aux esprits de la nature liés aux sanctuaires pour leur survie et leur défense.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>haut-parleur totémique</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
