<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_TheAncientLab.description>Questa catena di missioni ti farà esplorare i siti segreti sigillati della Vault-Tec e i depositi di ricerca in cui progetti speciali prebellici cercavano di creare esseri umani migliorati attraverso VEF classificati e programmi di adattamento forzato. Recupera l'equipaggiamento sopravvissuto, scopri cosa ne è stato degli abitanti intrappolati all'interno e decidi se quegli esperimenti dovranno mai ricominciare.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>Sito nero della Vault-Tec</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>Questa catena di missioni ti porterà a rintracciare i resti frantumati di una base mobile prebellica, un'enorme piattaforma di fabbricazione segreta costruita per recuperare, rimontare e produrre hardware militare avanzato sul campo. Se riesci a ricollegare i suoi sistemi sparsi, potresti essere in grado di impadronirti delle sue linee di forgiatura sopravvissute.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>il cingolato</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Questa catena di missioni ti condurrà attraverso silos militari sigillati e bunker di continuità lasciati da una struttura di comando prebellica morta. Mentre saccheggi i loro corridoi bui e metti insieme vecchi piani di guerra, scoprirai cosa è successo alla guarnigione che non si è mai arresa e all'ufficiale che ancora governa le rovine sottostanti.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>Questa catena di missioni ti farà esplorare i luoghi di lavoro sparsi in cui Lee Moldaver ha cercato di assemblare un prototipo di sistema energetico a fusione in grado di ripristinare intere griglie. Se recuperi abbastanza dati, parti e note sul campo, potresti essere in grado di completare il suo lavoro e costruire la tua rete di reattori.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>
