<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Malé ozářené stvoření bylo zajato pustinskými nájezdníky a je drženo v jejich táboře. Místní osada nabízí platbu a zadržovací klec za svou bezpečnou záchranu – tito tvorové jsou cenní pro výzkum a společnost v drsné pustině.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Obrovský vrcholový predátor pustiny byl zajat silně opevněnými nájezdníky, kteří ho plánují vyzbrojit proti svým nepřátelům. Jedná se o extrémně nebezpečného tvora, který se vyvinul tak, aby přežil v nejdrsnějších postnukleárních podmínkách. Úspěšně jej zachraňte a získáte nejmodernější omezovací technologii schopnou udržet tak impozantní zvíře.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Nájezdníci dokázali nemožné - uvěznili jednoho z nejobávanějších predátorů pustiny. Tento alfa vzorek představuje roky evoluční adaptace na radiační a environmentální rizika. Jeho záchrana bude vyžadovat značnou sílu, ale odměnou jsou pokročilé zadržovací systémy vyvinuté předválečnými vojenskými vědci.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Zpravodajské zprávy naznačují, že nájezdníci zajali to, co může být poslední z jeho druhu - kolosální pustinné monstrum. Vědecká a taktická hodnota tohoto tvora nemůže být přeceňována. Zahajte záchrannou operaci v plném rozsahu a získejte nejpokročilejší bio-uzavírací systém dostupný v postapokalyptickém světě.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Large.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Stredně velký dravec byl zajat dobře vyzbrojenými nájezdníky, kteří ho plánují použít ve svých gladiátorských zápasech. Tento tvor se dobře adaptoval na ozářenou pustinu a byl by cenným doplňkem každé osady. Zachraňte ho a jako odměnu si vyžádejte zesílený zádržný systém.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders uvěznili nebezpečného, ​​ale cenného predátora z pustiny, pravděpodobně ho plánují prodat tomu, kdo nabídne nejvyšší nabídku. Místní úřady chtějí, aby byl tento tvor zachráněn a řádně zadržen, než se dostane do nesprávných rukou. Na úspěšné žoldáky čeká klec na vojenské úrovni.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Impozantní lovec pustin sedí uvězněn v táboře nájezdníků a jeho přirozená zuřivost je pomalu narušena zajetím. Osvobození tohoto tvora by bylo nejen milosrdným činem, ale také by vám přineslo profesionální zadržovací klec – ideální pro umístění nebezpečných exemplářů.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Medium.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>questDescription-&gt;Malé ozářené stvoření bylo zajato pustinskými nájezdníky a je drženo v jejich táboře. Místní osada nabízí platbu a zadržovací klec za svou bezpečnou záchranu – tito tvorové jsou cenní pro výzkum a společnost v drsné pustině.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.0>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>questDescription-&gt;Raiders chytili malé zvíře z pustiny pro svou nemocnou zábavu. Pomozte osvobodit toto nevinné stvoření z jejich provizorního vězení a budete odměněni pořádnou klecí, která ho ochrání před nebezpečím post-nukleárního světa.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.1>
  <FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>questDescription-&gt;Neškodný tvor z pustiny padl do rukou nelítostných nájezdníků. Místní ho chtějí zachránit, než se nájezdníci rozhodnou udělat z něj další jídlo. Vaše odměna: pevná klec a vděčnost těch, kterým stále záleží na životě v tomto pustém světě.</FCP_Quest_PawnRescueAnimal_Small.questDescriptionRules.rulesStrings.2>
</LanguageData>
