<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>Vous faisiez partie de l'expédition des Appalaches de la Confrérie, envoyée pour traquer les membres voyous et sécuriser les abondantes installations militaires d'avant-guerre de la région. La mission a mal tourné lorsque la peste calcinée a décimé vos forces.\n\nVous êtes désormais les survivants d'un chapitre raté, portant le poids des leçons apprises à la dure. Vous avez vu ce qui arrive lorsque la Confrérie se disperse trop, lorsque l'idéologie entre en conflit avec la survie. Il est temps de repartir à zéro, de construire intelligemment et peut-être de faire les choses différemment cette fois-ci.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>Chapitre des Appalaches</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>Les Appalaches vous ont appris de dures leçons. Vous avez vu des frères et sœurs tomber sous les radiations, les maladies et les créatures qui ne devraient exister que dans des cauchemars. Vous avez vu ce qui arrive lorsque la Confrérie dépasse ses limites.\n\nMais vous avez survécu. Vous avez appris. Vous vous êtes adapté.\n\nVous êtes désormais loin de ces collines irradiées, mais les leçons demeurent. Construisez un chapitre suffisamment fort pour avoir de l'importance, suffisamment intelligent pour survivre et suffisamment flexible pour affronter tout ce que ce monde vous réserve.\n\nLa Confrérie évolue, ou elle meurt. Il est temps de prouver qui vous êtes.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>Cinq vétérans des Appalaches débutent avec des compétences diverses mais hantés par les échecs passés. S'adapter ou périr.</FCP_BoS_Appalachia_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>Vous êtes les derniers survivants de la Confrérie réformée de frère Lyons – ceux qui croyaient en la protection du peuple, et pas seulement en la thésaurisation de la technologie. Après la réunification et le retour à la doctrine orthodoxe, vous avez été ostracisé pour votre compassion « inutile ».\n\nFuiyant les Terres désolées de la capitale, vous cherchez à établir un nouveau chapitre qui honore la vision de Lyon : une Confrérie qui sert l'humanité, et ne se contente pas de préserver le passé. Vous transportez moins d'équipement qu'un déploiement standard de la Confrérie, mais vos idéaux restent inébranlables.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>Les vestiges de la fierté de Lyon</FCP_BoS_Lyons_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>Frère Lyons vous a enseigné que la technologie ne signifie rien si elle ne sert pas les gens. Sa fille Sarah vous a mené au combat non pas pour des artefacts, mais pour des vies.\n\nMaintenant, la Confrérie orthodoxe a reconquis les Terres désolées de la Capitale, et il n'y a plus de place pour les « sentimentalistes lyonnais » dans leurs rangs. Vous avez fui vers l'est, emportant ses enseignements et les cicatrices de trop de choix difficiles.\n\nConstruisez un nouveau chapitre. Prouvez que la Confrérie peut être une lueur d’espoir, et pas seulement un coffre-fort du passé.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.parts.10.text>
  <FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>Trois vétérans de la Fierté de Lyon démarrent avec des idéaux humanitaires mais des ressources limitées de la Fraternité. Prouvez que compassion et technologie peuvent coexister.</FCP_BoS_Lyons_Remnants.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.description>Votre équipe a été envoyée depuis Lost Hills pour enquêter sur les rapports faisant état de technologies avancées d'avant-guerre dans cette région. Le vertibird s'est écrasé lors d'une tempête, dispersant votre équipement à travers le désert. En tant que chevaliers et scribes de la Confrérie de l'Acier, votre mission est claire : sécuriser la technologie, établir une base d'opérations avancée et mettre de l'ordre dans le chaos.\n\nLes principes de la Confrérie vous guident : préserver la technologie, maintenir la discipline et ne jamais oublier les erreurs du passé.</FCP_BoS_Main_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.label>Confrérie de l'Acier</FCP_BoS_Main_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>Les klaxons d'avertissement du vertibird résonnent toujours dans vos oreilles tandis que vous vous retirez de l'épave. Votre mission d'enquête sur les sites technologiques d'avant-guerre a pris une tournure inattendue.\n\nVous êtes la Confrérie de l'Acier. Chevaliers, scribes et initiés liés par le Codex. Votre devoir est clair : sécuriser la technologie, établir l'ordre et garantir que les erreurs du Vieux Monde ne se reproduisent plus.\n\nL'acier soit avec vous, frères et sœurs.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>Quatre agents de la Confrérie de l'Acier s'écrasent avec un minimum de fournitures. Établissez un chapitre et remplissez votre mandat technologique.</FCP_BoS_Main_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>Vous êtes les survivants du bunker de Hidden Valley, les vestiges d'un chapitre autrefois fier de la Confrérie mis à mal par l'obsession de l'Ancien Elijah et la pression incessante de la RNC. Après des années d'isolement et de diminution des ressources, votre bunker a finalement été compromis. Éparpillé et désespéré, vous avez émergé dans le désert avec le peu d'équipement que vous pouviez récupérer. La vieille doctrine des Frères musulmans sur la préservation technologique apparaît comme un luxe lorsque la survie est incertaine. Pouvez-vous reconstruire la force du chapitre Mojave, ou allez-vous disparaître dans le désert comme tant d'autres avant vous ?</FCP_BoS_Mojave_Chapter.description>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>Mojave Confrérie de l'Acier</FCP_BoS_Mojave_Chapter.label>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>Le bunker de Hidden Valley qui vous abritait autrefois est désormais un tombeau de métal et de rêves ratés. L'obsession de frère Elijah pour la Sierra Madre, le schisme avec la RNC, les années d'isolement - tout cela a conduit à ce moment d'exode désespéré. Vous transportez le peu que vous pouvez récupérer : une armure de reconnaissance usée, une poignée d'armes énergétiques et l'amère connaissance de ce qu'était autrefois la Confrérie. Le soleil de Mojave frappe sans pitié, mais ce n'est rien comparé au poids de la reconstruction à partir de ses cendres. Les anciennes méthodes ont échoué. Il est peut-être temps d'en forger de nouveaux.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.parts.12.text>
  <FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>Quatre survivants de la Confrérie émergent du bunker en ruine de Hidden Valley avec des fournitures limitées et un équipement usé. Reconstruisez à partir des cendres de l'héritage d'Elie.</FCP_BoS_Mojave_Chapter.scenario.summary>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>Vous êtes les Parias, les vrais croyants qui ont refusé d'abandonner le Codex lorsque Elder Lyons s'est relâché. Tandis qu'il gaspillait des ressources pour protéger les habitants des Terres désolées, vous êtes resté dévoué à la véritable mission de la Confrérie : acquérir et préserver la technologie.\n\nAprès des années de conflit et de réunification éventuelle dans des conditions défavorables, vous avez décidé de trouver un endroit où le Codex fasse toujours loi. Vous commencez avec un équipement et des connaissances techniques supérieurs, mais votre position dure rend la diplomatie... difficile.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.description>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>Vestiges des parias</FCP_BoS_Outcast_Remnants.label>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>Le Codex est clair : la technologie doit être préservée, contrôlée et tenue à l’abri de ceux qui voudraient en abuser. L'Ancien Lyons a trahi ce devoir sacré, gaspillant les vies et les ressources de la Confrérie pour des terriens sans valeur.\n\nVous êtes les Parias - la véritable Confrérie. Pendant que d’autres faisaient des compromis, vous avez tenu le cap. Vous allez maintenant créer un chapitre qui rappelle ce que la Confrérie était censée être.\n\nLaissez les collectionneurs de technologie vous prendre pour un sans-cœur. L’histoire vous donnera raison.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.parts.14.text>
  <FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>Trois agents exclus dotés d'un équipement avancé mais de faibles compétences sociales. La technologie par-dessus tout.</FCP_BoS_Outcast_Remnants.scenario.summary>
</LanguageData>
