<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_CellWall.description>Непрохідна стіна, що складається з металевих прутів.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>клітинна стінка</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Непрохідна напівскляна стіна. Здатний витримати дах, але більш крихкий, ніж звичайна стіна. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>світла стіна</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_DoubleAutodoor.description>Розділяє кімнати. Електропривод дозволяє людям проходити через двері без уповільнення.</RB_DoubleAutodoor.description>
  <RB_DoubleAutodoor.label>подвійні автодвері</RB_DoubleAutodoor.label>
  <RB_DoubleDoor.description>Розділяє кімнати. Прості двері доводиться відкривати вручну, що сповільнює рух людей. Величина уповільнення залежить від того, з чого зроблені двері.</RB_DoubleDoor.description>
  <RB_DoubleDoor.label>подвійні двері</RB_DoubleDoor.label>
  <RB_Fireplace.description>Кам'яний камін. Як і всі джерела тепла, його потрібно розміщувати в приміщенні, щоб мати закритий простір для обігріву. Заправляється дровами.</RB_Fireplace.description>
  <RB_Fireplace.label>камін</RB_Fireplace.label>
  <RB_GlassAutodoor.description>Розділяє кімнати. Електропривод дозволяє людям проходити через двері без уповільнення.</RB_GlassAutodoor.description>
  <RB_GlassAutodoor.label>скляні автодвері</RB_GlassAutodoor.label>
  <RB_GlassWall.description>Непрохідна скляна стіна. Здатний витримати дах, але набагато крихкіший, ніж звичайна стіна. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>скляна стіна</RB_GlassWall.label>
  <RB_LargeOrnateDoor.description>Розділяє кімнати. Двері з вигадливим різьбленням, оздоблені золотом. Для функціонування цих великих важких дверей потрібні суміжні стіни.</RB_LargeOrnateDoor.description>
  <RB_LargeOrnateDoor.label>великі декоративні двері</RB_LargeOrnateDoor.label>
  <RB_OrnateWall.description>Хитра і непрохідна стіна, прикрашена золотом. Здатний витримати дах, але більш крихкий, ніж звичайна стіна. Зосереджений на гідності психіатр отримає бонус за медитацію, якщо буде медитувати поруч з ним.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>багато прикрашена стіна</RB_OrnateWall.label>
  <RB_OverwallArmor.description>Міцна, посилена броня, яка легко інтегрується з існуючими стінами. Забезпечує посилений захист від зовнішніх загроз, зберігаючи структурну цілісність. Він захистить стіну під ним від пошкоджень до повного руйнування. Повинен бути побудований на існуючій стіні.</RB_OverwallArmor.description>
  <RB_OverwallArmor.label>настінні обладунки</RB_OverwallArmor.label>
  <RB_OverwallFireplace.description>Кам'яний камін, вбудований в існуючу стіну. Як і всі джерела тепла, його потрібно розміщувати в приміщенні, щоб мати закритий простір для обігріву. Заправляється дровами.</RB_OverwallFireplace.description>
  <RB_OverwallFireplace.label>настінний камін</RB_OverwallFireplace.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Непрохідна напівскляна стіна. Здатний витримати дах. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>посилена зоряна стіна</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>Розділяє кімнати. Електропривод дозволяє людям проходити через двері без уповільнення.</RB_ReinforcedGlassAutodoor.description>
  <RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>автодвері армоване скло</RB_ReinforcedGlassAutodoor.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Непрохідна армована скляна стіна. Здатний витримати дах. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>армована скляна стінка</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Спрощена, слабка і непрохідна стіна. Здатний витримати дах.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>сільська стіна</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
