<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <RB_BarriersWall.description>Непрохідна стіна, що складається з металевих прутів, які пропускають воду. Має бути побудований у воді.</RB_BarriersWall.description>
  <RB_BarriersWall.label>бар'єрна стіна</RB_BarriersWall.label>
  <RB_CellWall.description>Непрохідна стіна, що складається з металевих прутів.</RB_CellWall.description>
  <RB_CellWall.label>клітинна стінка</RB_CellWall.label>
  <RB_ClerestoryWall.description>Непрохідна напівскляна стіна. Здатний витримати дах, але більш крихкий, ніж звичайна стіна. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ClerestoryWall.description>
  <RB_ClerestoryWall.label>світла стіна</RB_ClerestoryWall.label>
  <RB_GlassWall.description>Непрохідна скляна стіна. Здатний витримати дах, але набагато крихкіший, ніж звичайна стіна. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_GlassWall.description>
  <RB_GlassWall.label>скляна стіна</RB_GlassWall.label>
  <RB_OrnateWall.description>Хитра і непрохідна стіна, прикрашена золотом. Здатний витримати дах, але більш крихкий, ніж звичайна стіна. Зосереджений на гідності психіатр отримає бонус за медитацію, якщо буде медитувати поруч з ним.</RB_OrnateWall.description>
  <RB_OrnateWall.label>багато прикрашена стіна</RB_OrnateWall.label>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.description>Непрохідна напівскляна стіна. Здатний витримати дах. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ReinforcedClerestoryWall.description>
  <RB_ReinforcedClerestoryWall.label>посилена зоряна стіна</RB_ReinforcedClerestoryWall.label>
  <RB_ReinforcedGlassWall.description>Непрохідна армована скляна стіна. Здатний витримати дах. Не блокує світло, надаючи перевагу зростанню рослин поруч із ними. Повільно заповнює потреби людей на природі.</RB_ReinforcedGlassWall.description>
  <RB_ReinforcedGlassWall.label>армована скляна стінка</RB_ReinforcedGlassWall.label>
  <RB_RusticWall.description>Спрощена, слабка і непрохідна стіна. Здатний витримати дах.</RB_RusticWall.description>
  <RB_RusticWall.label>сільська стіна</RB_RusticWall.label>
</LanguageData>
