<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Chemical_FCP_MedX.description>Из-за зависимости от Med-X этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</Chemical_FCP_MedX.description>
  <Chemical_FCP_MedX.label>Med-X</Chemical_FCP_MedX.label>
  <FCP_Need_Buffout.description>Из-за зависимости от баффаута этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_Buffout.description>
  <FCP_Need_Buffout.label>баффаут</FCP_Need_Buffout.label>
  <FCP_Need_DaddyO.description>Из-за зависимости от Daddy-O этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_DaddyO.description>
  <FCP_Need_DaddyO.label>Daddy-O</FCP_Need_DaddyO.label>
  <FCP_Need_DayTripper.description>Из-за зависимости от Day Tripper этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_DayTripper.description>
  <FCP_Need_DayTripper.label>Day Tripper</FCP_Need_DayTripper.label>
  <FCP_Need_Jet.description>Из-за зависимости от джета этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_Jet.description>
  <FCP_Need_Jet.label>джет</FCP_Need_Jet.label>
  <FCP_Need_Mentats.description>Из-за зависимости от ментатов этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_Mentats.description>
  <FCP_Need_Mentats.label>ментаты</FCP_Need_Mentats.label>
  <FCP_Need_Psycho.description>Из-за зависимости от психо этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_Psycho.description>
  <FCP_Need_Psycho.label>психо</FCP_Need_Psycho.label>
  <FCP_Need_Slasher.description>Из-за зависимости от слэшера этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_Slasher.description>
  <FCP_Need_Slasher.label>слэшер</FCP_Need_Slasher.label>
  <FCP_Need_Ultrajet.description>Из-за зависимости от ультраджета этому человеку необходимо регулярно принимать препарат, чтобы избежать симптомов абстиненции.</FCP_Need_Ultrajet.description>
  <FCP_Need_Ultrajet.label>ультраджет</FCP_Need_Ultrajet.label>
</LanguageData>