<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Title_BoS_Elder.description>L'Ancien est le commandant suprême d'un chapitre de la Confrérie, responsable de toutes les décisions stratégiques, des relations diplomatiques et de la direction générale du chapitre. Ils ont consacré leur vie à la cause de la Confrérie et ont gagné le respect de tous les membres grâce à leur sagesse, leurs compétences et leur dévouement inébranlable à la préservation de la technologie et à la protection de l'humanité.</FCP_Title_BoS_Elder.description>
  <FCP_Title_BoS_Elder.label>Aîné</FCP_Title_BoS_Elder.label>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.description>Le rang le plus bas de la Confrérie de l'Acier. Les initiés sont en formation, apprennent les méthodes de la Confrérie et prouvent leur valeur. Ils accomplissent des tâches de base et assistent les membres à part entière tout en gagnant le droit de devenir un véritable Frère ou Sœur d'Acier.</FCP_Title_BoS_Initiate.description>
  <FCP_Title_BoS_Initiate.label>Initié</FCP_Title_BoS_Initiate.label>
  <FCP_Title_BoS_Knight.description>Les chevaliers sont les guerriers de première ligne de la Confrérie, entièrement entraînés aux opérations de combat et à l'entretien des armures assistées. Ils mènent des patrouilles, engagent des forces hostiles et récupèrent des technologies d'avant-guerre dans des endroits dangereux. Les chevaliers constituent l’épine dorsale de la force militaire de la Confrérie.</FCP_Title_BoS_Knight.description>
  <FCP_Title_BoS_Knight.label>Chevalier</FCP_Title_BoS_Knight.label>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.description>Les Paladins sont les guerriers d'élite et les commandants de terrain de la Confrérie. Ils dirigent des opérations majeures, commandent les chevaliers au combat et prennent des décisions tactiques critiques. Vêtus des plus belles armures assistées et maniant les armes les plus avancées, les Paladins incarnent la puissance militaire et l'expertise tactique de la Confrérie.</FCP_Title_BoS_Paladin.description>
  <FCP_Title_BoS_Paladin.label>Paladin</FCP_Title_BoS_Paladin.label>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.description>Les scribes sont les érudits et techniciens de la Confrérie, dédiés à la préservation et à la compréhension de la technologie d'avant-guerre. Ils conservent des archives, recherchent des artefacts et veillent à ce que les connaissances ne soient pas perdues. Bien qu'ils ne soient pas principalement des combattants, les Scribes sont essentiels à la mission de la Confrérie.</FCP_Title_BoS_Scribe.description>
  <FCP_Title_BoS_Scribe.label>Scribe</FCP_Title_BoS_Scribe.label>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.description>Le chef des restes de la fierté de Lyon, perpétuant l'héritage de frère Lyons par l'action plutôt que par la doctrine. Ils ont choisi la compassion plutôt que le dogme, l'humanité plutôt que la tradition, et restent les derniers vrais croyants au rêve de frère Lyons d'une Fraternité qui sert plutôt que règne.</FCP_Title_Lyons_Champion.description>
  <FCP_Title_Lyons_Champion.label>Champion de Lyon</FCP_Title_Lyons_Champion.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>Membres à part entière de Lyons' Pride qui se sont montrés dignes de la confiance de frère Lyons. Ils se battent pour protéger les innocents et représentent le meilleur de ce que la Confrérie peut être lorsqu'elle sert l'humanité.</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>Membre de la fierté</FCP_Title_Lyons_Pride_Member.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>De nouveaux membres de Lyons' Pride qui ont juré de se battre pour la vision de Elder Lyons d'un désert de la capitale protégé. Les recrues prouvent leur dévouement à la défense de l’humanité, et pas seulement à accumuler de la technologie.</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>Recruter</FCP_Title_Lyons_Pride_Recruit.label>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>Des guerriers d'élite qui incarnent complètement la vision de Elder Lyons. Ils constituent le bouclier entre les communautés des friches et les dangers qui les menacent, luttant non pour la gloire ou la technologie, mais pour la survie de l'humanité elle-même.</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.description>
  <FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>Bouclier du peuple</FCP_Title_Lyons_Pride_Shield.label>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.description>Les défenseurs sont les spécialistes du combat des Parias, axés sur la sécurisation de la technologie et la défense des installations des Parias. Ils rejettent le virage humanitaire des Frères musulmans, se concentrant strictement sur leur mission initiale.</FCP_Title_Outcast_Defender.description>
  <FCP_Title_Outcast_Defender.label>Défenseur</FCP_Title_Outcast_Defender.label>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.description>Le Protecteur dirige les Parias, maintenant une discipline de fer et un engagement indéfectible envers la préservation de la technologie. Ils représentent la forme la plus pure de la mission originelle de la Confrérie, refusant tout compromis ou déviation par rapport à la vision du fondateur.</FCP_Title_Outcast_Protector.description>
  <FCP_Title_Outcast_Protector.label>Protecteur</FCP_Title_Outcast_Protector.label>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.description>Le rang d’entrée pour les Parias. Les spécialistes ont prouvé leur engagement envers la mission originale de la Fraternité, à savoir la récupération technologique avant tout. Ils servent l’approche pragmatique et pragmatique des Parias pour préserver les connaissances d’avant-guerre.</FCP_Title_Outcast_Specialist.description>
  <FCP_Title_Outcast_Specialist.label>Spécialiste</FCP_Title_Outcast_Specialist.label>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.description>Officiers supérieurs sur le terrain qui commandent des unités de la taille d'une compagnie. Les capitaines sont des leaders confirmés possédant une vaste expérience du combat. Ils gèrent des opérations complexes et servent de principaux commandants tactiques de l'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Captain.description>
  <FCP_Title_Enclave_Captain.label>Capitaine</FCP_Title_Enclave_Captain.label>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.description>Officiers de haut rang qui supervisent les opérations stratégiques et la gestion de la base. Les colonels répondent directement aux dirigeants de l'Enclave et sont responsables de l'exécution des objectifs plus larges de l'organisation. Ils imposent le respect et une autorité absolue.</FCP_Title_Enclave_Colonel.description>
  <FCP_Title_Enclave_Colonel.label>Colonel</FCP_Title_Enclave_Colonel.label>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>Officiers subalternes responsables des opérations au niveau du peloton. Les lieutenants coordonnent plusieurs escouades et prennent des décisions tactiques sur le terrain. On s’attend à ce qu’ils démontrent à la fois des prouesses au combat et des capacités de leadership.</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>Lieutenant</FCP_Title_Enclave_Lieutenant.label>
  <FCP_Title_Enclave_Private.description>Le rang le plus bas de la structure militaire de l'Enclave. Les soldats sont des soldats de première ligne, formés à l’utilisation d’armes avancées et d’armures assistées. Ils exécutent les ordres sans poser de questions et constituent l'épine dorsale des forces de l'Enclave.</FCP_Title_Enclave_Private.description>
  <FCP_Title_Enclave_Private.label>Privé</FCP_Title_Enclave_Private.label>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>Sous-officiers qui dirigent de petites escouades sur le terrain. Les sergents sont des soldats expérimentés qui maintiennent la discipline et coordonnent les opérations tactiques. Ils comblent le fossé entre les officiers et le personnel enrôlé.</FCP_Title_Enclave_Sergeant.description>
  <FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>Sergent</FCP_Title_Enclave_Sergeant.label>
  <FCP_Title_NCR_COL.description>Le rang le plus élevé pouvant être atteint dans la République de Nouvelle-Californie sans allié politique. Il s'agit de l'un des postes de commandement les plus élevés, avec la possibilité de faire appel à des renforts au niveau de la compagnie et au-delà, y compris les forces spéciales.</FCP_Title_NCR_COL.description>
  <FCP_Title_NCR_COL.label>Colonel de l'Armée de la RNC</FCP_Title_NCR_COL.label>
  <FCP_Title_NCR_LT.description>Le premier rang au sein du corps des officiers commissionnés de la République de Nouvelle-Californie. Il s'agit du poste de commandement le plus bas, avec la possibilité d'appeler des renforts et des fournitures beaucoup plus rapidement et avec une qualité et une quantité supérieures.</FCP_Title_NCR_LT.description>
  <FCP_Title_NCR_LT.label>Lieutenant de l'Armée de la RNC</FCP_Title_NCR_LT.label>
  <FCP_Title_NCR_PVT.description>Le grade le plus bas au sein de l'armée de la République de Nouvelle Californie. Il n'y a pas beaucoup de respect dans ce rôle, et le salaire n'est pas bon non plus.</FCP_Title_NCR_PVT.description>
  <FCP_Title_NCR_PVT.label>Soldat de l'Armée de la RNC</FCP_Title_NCR_PVT.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>Patrouilleur des Rangers de la RNC</FCP_Title_NCR_Ranger_Patrolman.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>Vétéran des Rangers de la RNC</FCP_Title_NCR_Ranger_Veteran.label>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>.</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.description>
  <FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>Volontaire des Rangers de la RCN</FCP_Title_NCR_Ranger_Volunteer.label>
  <FCP_Title_NCR_SGT.description>Le premier rang au sein du corps des sous-officiers de la République de Nouvelle-Californie. Il s’agit de la première étape d’une carrière militaire professionnelle dotée de véritables pouvoirs et responsabilités.</FCP_Title_NCR_SGT.description>
  <FCP_Title_NCR_SGT.label>Sergent de l'Armée de la RNC</FCP_Title_NCR_SGT.label>
</LanguageData>
