<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <GravNausea.letterLabel>Flugkrankheit</GravNausea.letterLabel>
  <GravNausea.letterText>Bei der Landung von {GRAVSHIP} wurde {PILOT_nameDef} zu einem Notmanöver gezwungen, was zu einer starken und längeren Verzögerung führte. Das Erlebnis hat Ihre Kolonisten stark reisekrank gemacht, obwohl die Auswirkungen schnell nachlassen werden.</GravNausea.letterText>
  <MinorGravshipCrash.letterLabel>raue Hellion-Landung</MinorGravshipCrash.letterLabel>
  <MinorGravshipCrash.letterText>Bei der Landung von {GRAVSHIP} schaltete {PILOT_nameDef} den Hellion-Reaktor zu früh ab, wodurch das Flugzeug mehrere Fuß abstürzte. Einige Gebäude an Bord der Hellion wurden durch den Aufprall leicht beschädigt.</MinorGravshipCrash.letterText>
  <OverheatedGravEngine.letterLabel>überhitzter Hellion-Reaktor</OverheatedGravEngine.letterLabel>
  <OverheatedGravEngine.letterText>Bei der Landung von {GRAVSHIP} überlastete {PILOT_nameDef} den Hellion-Reaktor, was zu einer Überhitzung führte. Das Abkühlen des Reaktors dauert länger als normal. In der Zwischenzeit kann der Hellion nicht gestartet werden.</OverheatedGravEngine.letterText>
  <ThrusterBreakdown.letterText>Bei der Landung von {GRAVSHIP} überhitzte {PILOT_nameDef} die VTOL-Triebwerke der Hellion und verbrannte wertvolle Komponenten. Die Triebwerke müssen repariert werden, bevor sie wieder verwendet werden können.</ThrusterBreakdown.letterText>
  <VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>Während der Landung von {GRAVSHIP} spritzte eine beschädigte Treibstoffleitung Astrotreibstoff in den Raum. Ein verirrter Funke ließ es in einem plötzlichen Astrofeuer in Flammen aufgehen.</VGE_AstrofuelPipeRupture.letterText>
  <VGE_CriticalHeatSpike.letterText>Beim Absturz von {GRAVSHIP} kam es zu einer Fehlfunktion des Wärmekontrollsystems des Hellion-Reaktors, was dazu führte, dass die strukturelle Hitze weit über die sicheren Grenzen hinaus anstieg.</VGE_CriticalHeatSpike.letterText>
  <VGE_GravTurbulence.letterLabel>Flugzeugturbulenzen</VGE_GravTurbulence.letterLabel>
  <VGE_GravTurbulence.letterText>Eine unerwartete Vibration des Auftriebsfelds während des Sinkflugs von {GRAVSHIP} erschütterte alle Komponenten an Bord, löste Schrauben und verschleißte Gelenke.</VGE_GravTurbulence.letterText>
  <VGE_OxygenLeak.letterText>Bei der Landung von {GRAVSHIP} öffnete sich in einem der Sauerstofftanks eine sEinkaufszentrum-Lücke, wodurch der gesamte Vorrat des Tanks entlüftet wurde. Bis das Leck repariert ist, funktioniert der Sauerstofftank nicht.</VGE_OxygenLeak.letterText>
  <VGE_VacBarrierFlicker.letterText>Bei der Landung von {GRAVSHIP} führte eine Stromschwankung dazu, dass eine der Vakuumbarrieren versagte und ein sEinkaufszentrum-Abschnitt der Hellion drucklos wurde. Es muss repariert werden, bevor es wieder funktioniert.</VGE_VacBarrierFlicker.letterText>
</LanguageData>
