<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Greenway_BookBurning.description>Teatud ideoloogiad soodustavad ohtlikuks või õõnestavaks peetavate teadmiste tsenseerimist ja hävitamist. Raamatute põletamine on sümboolne toiming, mis kujutab endast selliste ideede tagasilükkamist, mis seavad kahtluse alla kehtestatud korra või ohustavad ühiskonna stabiilsust. See praktika peegeldab laiemat võitlust teabe kontrolli ja kultuuriliste narratiivide kujundamise pärast postapokalüptilises maailmas.</Greenway_BookBurning.description>
  <Greenway_BookBurning.label>raamatu põletamine</Greenway_BookBurning.label>
  <Greenway_BrahminBarons.description>Brahmini parunid on üksikisikud või rühmad, kes on omandanud braahmini kasvatamise ja kasvatamise kunsti kasumi eesmärgil. Nad kontrollivad suuri karju, tarnides liha, piima ja muid tooteid kogu piirkonna asulaid ja kauplejaid. Nende mõju ulatub sageli kohalikku poliitikasse ja majandusse, muutes nad postapokalüptilises ühiskonnas võimsateks tegelasteks.</Greenway_BrahminBarons.description>
  <Greenway_BrahminBarons.label>braahmani parunid</Greenway_BrahminBarons.label>
  <Greenway_CannibalistFamilies.description>Greenway karmis maailmas on mõned pered pöördunud kannibalismi kui ellujäämisvahendi poole. Need perekonnad tegutsevad sageli salaja, saakides autsaideritele või isegi kasutavad rituaalseid tavasid. Kuigi enamik vaatab neid õudusega, näevad kannibalistlikud pered oma tegudes vajalikku kohanemist oma keskkonna jõhkra reaalsusega.</Greenway_CannibalistFamilies.description>
  <Greenway_CannibalistFamilies.label>kannibalistide perekonnad</Greenway_CannibalistFamilies.label>
  <Greenway_ChemTrade.description>Kemikaalidega kauplemine on kohaliku majanduse oluline aspekt. Kemikaalide tootmise, levitamise ja müügiga tegelevad erinevad fraktsioonid ja üksikisikud, mis sageli põhjustavad konflikte ja võimuvõitlusi. Kemikaalide populaarsus elanikkonna seas loob tulusa turu, kuid aitab kaasa ka sellistele sotsiaalsetele probleemidele nagu sõltuvus ja kuritegevus.</Greenway_ChemTrade.description>
  <Greenway_ChemTrade.label>keemiakaubandus</Greenway_ChemTrade.label>
  <Greenway_CloudResidue.description>Need, kes elavad äärmuslikult mürgises keskkonnas, on sageli ettevaatlikud traditsiooniliste toiduallikate tarbimise suhtes, pöördudes selle asemel maa-alustest allikatest pärineva toidu poole, kus nad veedavad suurema osa ajast mürgise atmosfääri vältimiseks.</Greenway_CloudResidue.description>
  <Greenway_CloudResidue.label>pilve jääk</Greenway_CloudResidue.label>
  <Greenway_DesertRanger.description>Desert Rangers on lugupeetud rühm abolitsionistlikke seaduste täitjaid, kes on tuntud oma range õigluse järgimise ja karmis kõrbekeskkonnas navigeerimise oskuse poolest. Nad on inimeste kaitsjad, kes hoiavad korda maal, kus valitseb oht ja seadusetus, ning vabastavad kõik orjad.</Greenway_DesertRanger.description>
  <Greenway_DesertRanger.label>kõrbevaht</Greenway_DesertRanger.label>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>Enklaavi endised teadlased satuvad sageli pagulusse, töötades iseseisvalt või koos teiste fraktsioonidega. Need teadlased toovad kaasa väärtuslikke teadmisi ja kogemusi, aidates kaasa tehnoloogilistele edusammudele ja teadustööle selles piirkonnas. Kuid nende seotus enklaaviga võib tekitada ka teistes rühmades usaldamatust ja kahtlusi.</Greenway_EnclaveScientistsInExile.description>
  <Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>Enklaav paguluses</Greenway_EnclaveScientistsInExile.label>
  <Greenway_FollowerSupport.description>Teatud ideoloogiate järgijad pakuvad sageli üksteisele vastastikust tuge ja abi. See võib hõlmata ressursside jagamist, kaitse pakkumist ja koostööd ühiste eesmärkide saavutamiseks. Selline solidaarsus on Greenway karmis keskkonnas ülioluline, kus ellujäämine sõltub sageli sarnaselt mõtlevate inimeste koostööst ja usaldusest.</Greenway_FollowerSupport.description>
  <Greenway_FollowerSupport.label>jälgijate tugi</Greenway_FollowerSupport.label>
  <Greenway_Greaser.description>Greaseri kultuur on silmapaistev subkultuur, mida iseloomustab armastus klassikalise jõurüü, rock 'n' roll muusika ja mässumeelne suhtumine autoriteedi vastu. Nende moto: "Iga mees kuningas". Greaserid moodustavad sageli tihedalt seotud kogukondi, võttes omaks omanäolise stiili ja eluviisi, mis eristab neid tavaühiskonnast.</Greenway_Greaser.description>
  <Greenway_Greaser.label>määrdeaine</Greenway_Greaser.label>
  <Greenway_IndenturedServitude.description>Kindlaksmääratud servituut on levinud praktika, mille puhul üksikisikud sõlmivad lepingud, et töötada kindlaksmääratud aja jooksul vastutasuks läbisõidu, peavarju või muu vajaliku eest. Kuigi see pole nii karm kui otsene orjus, põhjustab see sageli karme töötingimusi ja piiratud vabadusi.</Greenway_IndenturedServitude.description>
  <Greenway_IndenturedServitude.label>sõlmitud pärisorjus</Greenway_IndenturedServitude.label>
  <Greenway_JetRoad.description>Väga sõltuvust tekitava uimasti Jetiga kauplemine on kohaliku majanduse oluline aspekt. Jeti tootmise, levitamise ja müügiga tegelevad erinevad fraktsioonid ja üksikisikud, mis sageli põhjustavad konflikte ja võimuvõitlusi. Uimasti populaarsus elanikkonna seas loob tulusa turu, kuid aitab kaasa ka sellistele sotsiaalsetele probleemidele nagu sõltuvus ja kuritegevus.</Greenway_JetRoad.description>
  <Greenway_JetRoad.label>Reaktiivlennukite tee</Greenway_JetRoad.label>
  <Greenway_MutantCitizenship.description>Võitlus mutantide õiguste eest on oluline sotsiaalne probleem. Mutandid puutuvad sageli kokku diskrimineerimise ja eelarvamustega, mis viib liikumisteni, mis propageerivad nende võrdset kohtlemist ja ühiskonda integreerimist. Need liikumised püüavad vaidlustada ühiskondlikke norme ja edendada mutantide aktsepteerimist kogukonna väärtuslike liikmetena.</Greenway_MutantCitizenship.description>
  <Greenway_MutantCitizenship.label>mutantne kodakondsus</Greenway_MutantCitizenship.label>
  <Greenway_MutantMasters.description>Mutante peetakse raiskamise seaduslikeks valitsejateks, kes on tugevamad kui põhiline inimkond ja kellel on õigus käsutada enda alla väiksemaid töölisi.</Greenway_MutantMasters.description>
  <Greenway_MutantMasters.label>mutantide meistrid</Greenway_MutantMasters.label>
  <Greenway_MutantPurge.description>On fraktsioone, mis propageerivad mutantide väljajuurimist, pidades neid inimkonnale ohuks. Need rühmad osalevad sageli vägivaldsetes tegevustes ja kampaaniates mutantide ühiskonnast kõrvaldamiseks, mis põhjustab laialdast hirmu ja pinget mutantide ja mittemutantide vahel.</Greenway_MutantPurge.description>
  <Greenway_MutantPurge.label>mutantide puhastamine</Greenway_MutantPurge.label>
  <Greenway_MutantSlaves.description>Mutante orjastatakse sageli ja neid kasutatakse tööks või meelelahutuseks. Nende ainulaadsed võimed muudavad nad väärtuslikuks varaks, kuid nad on sageli allutatud karmile kohtlemisele ja diskrimineerimisele.</Greenway_MutantSlaves.description>
  <Greenway_MutantSlaves.label>mutantsed orjad</Greenway_MutantSlaves.label>
  <Greenway_PurityLaw.description>Milleks raisata saaki loomade toitmiseks, kui võiksite teha märjukest? Nukashinerid tegutsevad sageli salaja, kasutades oma toodete loomiseks ajutisi destillaatoreid ja pruulimisseadmeid. Nende looming on väga nõutud, pakkudes nii sissetulekuallikat kui ka põgenemisvahendit tühermaa karmi reaalsuse eest.</Greenway_PurityLaw.description>
  <Greenway_PurityLaw.label>Baieri puhtuse seadus</Greenway_PurityLaw.label>
  <Greenway_Railroad.description>Raudtee on salajane organisatsioon, mis on pühendunud orjuse kaotamisele. Nad tegutsevad varjatult, aidates orjadel vabadusse pääseda ja pakkudes abivajajatele turvalist varjupaika. Nende liikmed on kõrgelt kvalifitseeritud ja oma eesmärgile sügavalt pühendunud, riskides sageli oma eluga, et võidelda rõhuvate süsteemide vastu, mis põlistavad orjuse.</Greenway_Railroad.description>
  <Greenway_Railroad.label>raudtee</Greenway_Railroad.label>
  <Greenway_SecondClassMutants.description>Mutante tolereeritakse seni, kuni nad jäävad inimeste sotsiaalsest korrast allapoole. Nad võivad töötada, teenida ja vastu pidada, kuid neid ei kohelda kunagi tõeliste võrdsetena.</Greenway_SecondClassMutants.description>
  <Greenway_SecondClassMutants.label>teise klassi mutandid</Greenway_SecondClassMutants.label>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.description>Survivalist Lifestyle meem rõhutab enesekindlust, leidlikkust ja valmisolekut. Selle meemi järgijad seavad esikohale sellised oskused nagu jahipidamine, toidu otsimine ja meisterdamine, arvates, et need oskused on Greenway karmis postapokalüptilises keskkonnas edukaks toimimiseks hädavajalikud. Nad koguvad sageli varusid ja keskenduvad tugevalt isiklikule ja kogukonna kaitsele.</Greenway_SurvivalistLifestyle.description>
  <Greenway_SurvivalistLifestyle.label>ellujäämisviis</Greenway_SurvivalistLifestyle.label>
  <Greenway_Utobitha.description>Mutantide kodumaa peaks kuuluma ainult mutantidele. Nende jõudu, vastupidavust ja muutunud keha käsitletakse kui tõendit, et tulevik kuulub neile, mitte muutumatutele tühermaalastele.</Greenway_Utobitha.description>
  <Greenway_Utobitha.label>Utobitha</Greenway_Utobitha.label>
  <Greenway_ViceCity.description>Karmis maailmas õitseb pahe kui vahend igapäevaste olelusvõitluste eest põgenemiseks. Hasartmängupesad, bordellid ja salakaubandus on tavalised, pakkudes nii sissetulekuallikat kui ka viisi, kuidas unustada selle andestamatu maa karm tegelikkus.</Greenway_ViceCity.description>
  <Greenway_ViceCity.label>aselinn</Greenway_ViceCity.label>
  <Greenway_WorkingCamps.description>Tavaline vaatepilt on töölaagrid, kus vange ja töötuid pannakse erinevate projektide kallale. Kuigi tingimused võivad olla karmid, pakuvad need ellujäämise vahendi ja võimaluse lunastada raske töö kaudu.</Greenway_WorkingCamps.description>
  <Greenway_WorkingCamps.label>töölaagrid</Greenway_WorkingCamps.label>
</LanguageData>
