<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Dezvăluirile marilor preoți întronează un lider care leagă adepții, drenează rivalii și guvernează prin prezență și durere.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>mare preot</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Dezvăluirile savantului Blacksite canalizează gândirea mașinăria interzisă, nebunia și supraîncărcarea neuronală cu arme.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>blacksite savant</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Dezvăluirile Doomwatcher distorsionează vârsta, creșterea și durata prin gheare la marginile timpului.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>doomwatcher</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Revelațiile Ashcaller armonizează focul, căldura și energia distructivă brută în ritualuri spectaculoase.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>ashcheller</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Revelațiile hipnotizante liniștesc mințile, elimină panica și inundă adepții din apropiere cu un calm nefiresc.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hipnotizator</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Dezvăluirile cu liantul de rime transformă frigul, gheața și entropia în bariere, capcane și îngheț ucigător.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>liant de rimă</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Dezvăluirile Omenweaver schimbă avere cu nenorocire, înclinând balanța evenimentelor prin pariuri rituale.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>ţesător de augur</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Dezvăluirile care atrage mormintele răspândesc groaza, exploatează cadavrele și trage morții înapoi în serviciu.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>mormânt</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Dezvăluirile Nightstalker recompensează ambuscada, întunericul și execuția tăcută sub un văl de umbră nefirească.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>urmăritor de noapte</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Dezvăluirile gardienilor îi protejează pe aliați, întăresc carnea și îi scot pe cercetători din pericolul fatal.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>paznic</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Dezvăluirile Gatewalker rupe găuri de scurtă durată prin spațiu, mișcând oameni și obiecte prin scurtătură ocultă.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>gatewalker</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Dezvăluirile Furtunii comandă fulgere, mașini de curent și transformă vremea într-o armă.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>chemator de furtuni</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Dezvăluirile inginerilor de relicve trezesc circuite nefuncționale, împuternicesc tehnologia scavenged și confecționează o perspectivă ocultă în hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>inginer de relicve</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Revelațiile medii de luptă sunt rituri egoiste de război care ascuțin reflexele, viteza și instinctul ucigaș.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>mediu de luptă</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Dezvăluirile vorbitorilor de totem apelează la fiare, mărăcini și spirite sălbatice legate de altare pentru supraviețuire și apărare.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>vorbitor totem</VPE_Wildspeaker.label>
</LanguageData>
