<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.description>Bombalar düştüğünde Doğu Yakası'nın yoğun şehirleri cam ve çelikten mezarlara dönüştü. Serpintiye dayanabilenler, parçalanmış yüksek binalarda ve sular altında kalan metro tünellerinde yaşamaya adapte oldular. Atlantik insanları pas, yağmur ve radyasyona rağmen gelişmeyi öğrenmiş becerikli, teknoloji meraklısı çöpçülerdir. Eski dünyanın hırslarının kırıntılarına tutunarak, Savaş öncesi binlerce sesin yankısıyla konuşuyorlar.</WestTek_Xenotype_Atlantic.description>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>Beton ormanları ve sonsuz fırtınalarla sertleşen Doğu Yakası'nın radyasyona maruz kalan harabelerinden kurtulan şehirliler.</WestTek_Xenotype_Atlantic.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Atlantic.label>Atlantik</WestTek_Xenotype_Atlantic.label>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.description>Eski Cascadia ormanlarında, dünya yanmadan önce gökyüzü donmuştu. Nükleer kış Kuzeybatı'yı kapladığında, küçük yerleşim bölgeleri kül ve kar altında yaşamayı öğrendi. Onlar metanetli, sessiz hayatta kalanlardır; yıkımdan sıcaklık inşa eden avcılar, şifalı bitkiler ve çöpçülerdir. Soğuk onları keskinleştirdi ve çam iğnelerinin arasından esen rüzgâr gibi fısıltıyla konuşuyorlar.</WestTek_Xenotype_Cascadia.description>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>Kuzeybatı Pasifik'in sisli harabelerinde nükleer kıştan sağ kurtulanların torunları.</WestTek_Xenotype_Cascadia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Cascadia.label>Cascadia</WestTek_Xenotype_Cascadia.label>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.description>Bir zamanlar insandı, şimdi tamamen başka bir şey. Gulyabaniler yürüyen kutsal emanetlerdir; derileri dökülmüş, gözleri oyuk, sesleri Geiger sayaçlarının çıtırtısıyla hırıltılı. Kolay kolay ölmezler, bazıları ise hiç ölmez. Korkularının altında hafıza yatıyor ve bu hafızada, kaybettikleri hayata ve onu alan dünyaya karşı bitmeyen bir açlık yanıyor.</WestTek_Xenotype_Ghoul.description>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>İnsanlar radyasyon nedeniyle eski benliklerinin ölümsüz kabuklarına dönüştüler.</WestTek_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Ghoul.label>Gulyabani</WestTek_Xenotype_Ghoul.label>
  <WestTek_Xenotype_NatL.description>Colorado Platosu'nda doğa, insanlığın kaybettiği şeyi geri aldı. Küçük, çeşitli gruplar gizli kanyonlarda, antik kalıntılarda ve kırmızı kayalık sığınaklarda hayatta kaldı. Nat'L, vahşi doğanın koruyucuları, yürüyüşçülerin, korucuların ve toprağı terk etmeyi reddeden gezginlerin torunlarıdır. Geçmişteki ve halen hayatta olan dünyaya karşı sessiz bir saygı duyuyorlar.</WestTek_Xenotype_NatL.description>
  <WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>Eski Milli Parklardaki göçebe kabileler, vahşi yerlerin sonuna kadar direnen koruyucuları.</WestTek_Xenotype_NatL.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NatL.label>hayır</WestTek_Xenotype_NatL.label>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>Güneybatının külleri arasında kalan Rio Grande, bölünmüş olarak ölmeyi reddedenler için bir cankurtaran halatı haline geldi. Nuevo Texico, eski sınırları aşan Amerikalılar ve Meksikalıların birlikteliğinden doğdu. Kanları iki milleti taşır, konuşmaları iki dili birleştirir ve kültürleri hem güneşte hem de tozda söylenen bir hayatta kalma ilahisidir.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>Sınırların ortadan kalktığı ve hayatta kalmanın herkesi birleştirdiği Rio Grande'den sağ kurtulanların torunları.</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>Nuevo Teksas</WestTek_Xenotype_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Xenotype_Numen.description>Numen, çorak arazinin yeşil çocuklarıdır; doğanın ölmeyi reddettiği yerde doğan mutantlardır. Sarmaşıklar damarlarını süslüyor, ciltleri biyolüminesansla hafifçe parlıyor ve nefesleri yosun ve çürüme kokusu taşıyor. Sabırlı, sakin ve tedirginler; yıkıntıların altında rüya gören ormanlardan yavaşça bahsediyorlar.</WestTek_Xenotype_Numen.description>
  <WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>Mutasyonu et ve bitki örtüsünü birleştiren, bitkiye bağlı insanlar.</WestTek_Xenotype_Numen.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_Numen.label>numen</WestTek_Xenotype_Numen.label>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.description>Saf insanlar nadirdir; tonozda doğmuş soyların, korunmuş genetiğin veya saf şansın torunlarıdır. Kendilerini insanlığın son kesintisiz soyu olarak görüyorlar, ancak mutasyon yoluyla yeniden doğan bir dünyada bu saflık bir lanet olabilir. Bazıları için bunlar kutsal emanetlerdir; diğerlerine göre onlar, ete kemiğe bürünmüş umutlardır.</WestTek_Xenotype_PureHumans.description>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>Eski dünyanın etkilenmemiş torunları, değişmemiş insanlıklarına tutunuyorlar.</WestTek_Xenotype_PureHumans.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_PureHumans.label>saf insanlar</WestTek_Xenotype_PureHumans.label>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.description>FEV-mutasyona uğramış rakunlar. Dördü, bombalar düşmeden önce West Tek araştırma tesisinden kaçtı ve sonunda gizli bir topluluk kurdu. Nesiller boyunca bir zamanlar rakun olduklarını unutup kendilerine "Akraba" anlamına gelen S'Lanter Kabilesi adını verdiler.</WestTek_Xenotype_SLanter.description>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>FEV mutasyonlu rakunlar, avcılar ve oyukçular.</WestTek_Xenotype_SLanter.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SLanter.label>konuşma</WestTek_Xenotype_SLanter.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>First generation super mutants are the earliest stable survivors of direct Forced Evolutionary Virus exposure. They are broader, harder to kill, and even further removed from baseline humanity than later generations, though their minds are just a little more preserved.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>Daha önce, Zorunlu Evrimsel Virüs konuları daha sertti, büyük ve acımasızdı ama akılsız değildi.</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>first generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantFirst.label>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>Süper Mutantlar çorak arazideki acımasız deneylerin çocuklarıdır. Devasa, kaslı ve neredeyse ölümsüz olan bu yaratıklar, zorunlu evrimin ve unutulmuş hırsların sonucudur. Her ne kadar çoğu zaman canavar olarak görülseler de, bazıları kim olduklarına dair parçalanmış parçaları saklıyor; canavarca gözlerin ardındaki insanlık kıvılcımları.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.description>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>Çarpık bilimden ve bitmek bilmeyen savaşlardan doğan devasa, radyasyonla dövülmüş vahşiler.</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>second generation super mutant</WestTek_Xenotype_SuperMutantSecond.label>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>Kaliforniya iki kez yandı; ilki patlamada, sonra soğukta. Her iki taraftan da hayatta kalanlar (Amerikalılar ve Baja) nükleer cehennem ateşinin ve ardından gelen buzun izlerini taşıyor. İki Kaliforniya, şehirlerin kemiklerinden, sörf ve kum hayaletlerinden yeniden inşa ederek acı bir birlik oluşturdu. Cenneti de hatırlarlar, onun sonunu da hatırlarlar.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>Hem Kaliforniya'dan hem de kuzeyden ve güneyden hayatta kalanlar, ateşle bölünmüş ama dayanıklılıkla birbirine bağlı.</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>iki Kaliforniya</WestTek_Xenotype_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>Vault Sakinleri çelik kapıların ve steril ışıkların arkasında, yukarıdaki kaostan korunarak büyüdüler. Dışarıdaki dünya çürürken, onlar içeride geliştiler; disiplinli, eğitimli ama yüzeydeki vahşiliğe karşı saflardı. Bazıları onları kurtarıcı olarak görüyor. Diğerleri, konforlarını unutmuş bir dünyada kahraman rolü oynayan şımarık emanetler gibi.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.description>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>Büyük Savaş'tan sağ kurtulanların torunları yer altı mahzenlerinde mühürlendi.</WestTek_Xenotype_VaultDweller.descriptionShort>
  <WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>kasa sakini</WestTek_Xenotype_VaultDweller.label>
  <Baseliner.description>Wastelanders nükleer sonrası dünyanın omurgasıdır. Ne mutant ne de tonoz doğumlu olan bu kişiler, dünyanın açık yaralarını kendilerine yuva edinmiş çöpçüler, tüccarlar, akıncılar ve yerleşimcilerdir. Her yara izi bir hikaye anlatır, her yara bir derstir. Onlar insanlığın her şeyden, hatta kendisinden bile hayatta kalabileceğinin canlı kanıtıdır.</Baseliner.description>
  <Baseliner.label>Çorak Toprak</Baseliner.label>
  <Sanguophage.description>Bir zamanlar insan olan, şimdi açlık ve soğuğun lanetlediği Wendigolar, eski dünyanın en karanlık köşelerinin vampir kalıntılarıdır. Vücutları sıska, derileri don gibi solgun, gözleri vahşi bir açlıkla yanıyor. Kan ve etle kendi tercihleriyle değil, ölmelerine izin vermeyecek kadim ve korkunç bir şeyin fısıltısıyla beslenirler.</Sanguophage.description>
  <Sanguophage.descriptionShort>Çürümeyi engellemek için yaşayanların etleriyle ziyafet çeken gece yırtıcıları.</Sanguophage.descriptionShort>
  <Sanguophage.label>Wendigo</Sanguophage.label>
</LanguageData>
