<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.description>Et menneske snoet af langvarig udsættelse for giftig stråling. Deres rådnende kød er et vidnesbyrd om deres transformation, men alligevel fortsætter de - immune over for toksiner og helbredt af dem. Nogle siger, at de allerede er døde, bare for stædige til at stoppe med at gå.</FCP_Xenotype_Ghoul.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>Strålingsmuterede mennesker med rådnende kød, som er helbredt af giftstoffer.</FCP_Xenotype_Ghoul.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul.label>ghoul</FCP_Xenotype_Ghoul.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>En spøgelse, hvis sind er blevet forringet til ukendelighed. Drevet af primale instinkter er de tilbøjelige til pludselige voldsomme udbrud, når deres vildskab overhaler dem. Deres rådnende kød heler gennem giftstoffer, men deres menneskelighed er næsten tabt.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>Spøgelser med forværrede sind, der er tilbøjelige til voldelige episoder.</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>ghoul</FCP_Xenotype_Ghoul_Feral.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>En sjælden og farlig ghoul-variant, der udsender konstant stråling. Deres kroppe lyser med et uhyggeligt grønt lys, da de beskadiger nærliggende ikke-ghouls, mens de heler andre ghouls med deres radioaktive aura.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>Sjældne radioaktive ghouls, der udsender dødelig stråling.</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>glødende en</FCP_Xenotype_Ghoul_Glowing_One.label>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>En vild glødende ghoul, hvis sind er blevet forringet, mens deres radioaktive krop fortsætter med at udsende dødelig stråling. Drevet af primære instinkter og tilbøjelige til voldsomme udbrud er de blandt de farligste ghouls i ødemarken.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.description>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>Vilde radioaktive åndssvage med forringede sind.</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.descriptionShort>
  <FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>glødende en</FCP_Xenotype_Ghoul_GlowingOne_Feral.label>
</LanguageData>
