<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFED_NewSafehaven.description>Nhóm viễn chinh Brotherhood của bạn đã tình cờ tìm thấy một hầm trú ẩn cũ, một nơi trú ẩn tiềm năng. Nhưng với thông tin quý giá mà bạn mang theo, khả năng hiển thị của Whitespring Enclave đối với bạn sẽ cao đến mức đáng báo động. Vertibots tuần tra trên bầu trời và các nhóm đột kích Whitespring đang đến gần. Sử dụng thông tin để mở khóa các dịch vụ viễn chinh và công nghệ mạnh mẽ của Brotherhood, hỗ trợ sứ mệnh cuối cùng của bạn: ám sát các quan chức chủ chốt của Whitespring. Sống sót sau cuộc tấn công dữ dội ban đầu và ẩn nấp; theo thời gian, cuộc tìm kiếm không ngừng nghỉ của Whitespring Enclave sẽ suy yếu dần. Lựa chọn là của bạn: củng cố, thích nghi hoặc diệt vong.\n\nLưu ý: Vì bạn bắt đầu với khả năng hiển thị cao nên đây là một tình huống khó khăn.</VFED_NewSafehaven.description>
  <VFED_NewSafehaven.label>Đoàn thám hiểm Brotherhood of Steel</VFED_NewSafehaven.label>
  <VFEE_NewFamily.description>Đáng lẽ đây lại là một đêm yên tĩnh nữa đối với phòng giam Whitespring của bạn, nằm ẩn mình trong một khu đất hẻo lánh, cách xa các phòng hành chính chính. Bạn không biết liệu sự cố mất điện là do sự phá hoại của Brotherhood, nhân viên an ninh bị xâm phạm hay do lỗi hệ thống đơn giản, nhưng khi hệ thống phòng thủ vành đai ngừng hoạt động vào lúc nửa đêm, tế bào Enclave của bạn vẫn bị mù và lộ ra ngoài. Vào thời điểm cánh cổng mở ra, không còn thời gian để tổ chức phản ứng thích hợp - chỉ có cách trốn tránh và sống sót.
Bạn đã nghe thấy các sĩ quan, nhà nghiên cứu và nhân viên hỗ trợ của bạn bị cắt giảm khi đội tấn công viễn chinh của Brotherhood tràn qua khu nhà. Những gì còn lại trong cơ cấu chỉ huy cũ của bạn đã chết cùng với họ. Giờ đây, tế bào mảnh vụn của bạn đã tan vỡ, ngôi nhà an toàn của bạn đang bốc cháy và sự trả thù sẽ chẳng có ý nghĩa gì trừ khi bạn sống sót thoát khỏi cuộc đột kích này. Bạn có thể chờ đợi cuộc tấn công kết thúc, sử dụng giấy phép để gọi quân tiếp viện hoặc thử chạy lên đồi - lựa chọn là của bạn.
Lưu ý: Vì bạn bắt đầu trong khi cuộc đột kích đang diễn ra nên đây là một tình huống khó khăn.</VFEE_NewFamily.description>
  <VFEE_NewFamily.label>tế bào mảnh mới</VFEE_NewFamily.label>
</LanguageData>
