<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <WestTek_Gene_Atlantic.description>Der Atlantik verkörpert Anpassungsfähigkeit – geformt durch Meereswinde und wechselnde Gezeiten. Ihr Blut singt von Salz und hartnäckiger Ausdauer.</WestTek_Gene_Atlantic.description>
  <WestTek_Gene_Atlantic.label>Atlantische Seele</WestTek_Gene_Atlantic.label>
  <WestTek_Gene_Cascadia.description>Kinder nebliger Wälder und Basaltberge. Die Kaskaden lassen sich weder vom Regen noch von der Einsamkeit erschüttern, sie sind stets geduldig und im Herzen wild.</WestTek_Gene_Cascadia.description>
  <WestTek_Gene_Cascadia.label>kaskadische Wildnis</WestTek_Gene_Cascadia.label>
  <WestTek_Gene_Ghoul.description>Von jahrhundertelangem Verfall gezeichnet, bestehen Ghule unbegründet weiter; Ihr Wille ist das Letzte, was verrottet.</WestTek_Gene_Ghoul.description>
  <WestTek_Gene_Ghoul.label>Ghul-Resilienz</WestTek_Gene_Ghoul.label>
  <WestTek_Gene_NatL.description>Die Neunundneunzig Stämme tragen das Echo ihrer Vorfahren in sich – jedes Herz ist ein Trommelschlag im Chor gemeinsamer Erinnerung.</WestTek_Gene_NatL.description>
  <WestTek_Gene_NatL.label>natürliche Vielfalt</WestTek_Gene_NatL.label>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.description>Staubstürme und Raffineriedämpfe haben die Texikaner geformt – verwitterte Seelen, angetrieben von hartnäckigem Stolz und alt Öl.</WestTek_Gene_NuevoTexico.description>
  <WestTek_Gene_NuevoTexico.label>Texico-Körnung</WestTek_Gene_NuevoTexico.label>
  <WestTek_Gene_Numen.description>Die Numen sind eng mit dem Land verbunden – ihre Geister sind ein lebendiger Beweis dafür, dass sie allen Widrigkeiten zum Trotz überleben.</WestTek_Gene_Numen.description>
  <WestTek_Gene_Numen.label>Numen-Wurzeln</WestTek_Gene_Numen.label>
  <WestTek_Gene_PureHuman.description>Die Reinen Menschen verkörpern die Widerstandsfähigkeit der unveränderten Menschheit – einen standhaften Geist, der jede Prüfung übersteht.</WestTek_Gene_PureHuman.description>
  <WestTek_Gene_PureHuman.label>menschlicher Geist</WestTek_Gene_PureHuman.label>
  <WestTek_Gene_Slanter.description>Die Slanters schweben zwischen den Welten – Träumer und Intriganten mit Augen wie Glasscherben, gefangen zwischen Erinnerung und Mythos.</WestTek_Gene_Slanter.description>
  <WestTek_Gene_Slanter.label>Schräges Echo</WestTek_Gene_Slanter.label>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.description>Die Stärke von Supermutanten ist legendär – eine Mischung aus Schmerz und Stolz, die ihre Schöpfer überdauerte.</WestTek_Gene_SuperMutant.description>
  <WestTek_Gene_SuperMutant.label>Supermutantenmacht</WestTek_Gene_SuperMutant.label>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>Zwischen Paradies und Ruinee gespalten, leben die beiden Kalifornier im Widerspruch – sowohl Träumer als auch Überlebende ihres eigenen Mythos.</WestTek_Gene_TwoCalifornia.description>
  <WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>zwei-kalifornische Dualität</WestTek_Gene_TwoCalifornia.label>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.description>Aufgewachsen unter Stahl und Stille, ist das Erbe der Vault-Bewohner Ordnung – eine Sehnsucht nach Struktur auch im Chaos.</WestTek_Gene_VaultDweller.description>
  <WestTek_Gene_VaultDweller.label>Tresorerbe</WestTek_Gene_VaultDweller.label>
  <WestTek_Gene_Wendigo.description>Die Wendigo verkörpern den fleischgewordenen Hunger – einen Geist endlosen Verlangens, den kein Fest stillen kann.</WestTek_Gene_Wendigo.description>
  <WestTek_Gene_Wendigo.label>Wendigo-Hunger</WestTek_Gene_Wendigo.label>
</LanguageData>
