<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_GlobalWarming.label>global opvarmning</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Global opvarmning</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>De globale temperaturer er pludselig steget til farlige niveauer.

Flora og fauna lider under disse ændringer, da biomer skifter til deres varmere modstykker. Ressourcer bliver knappe, hvilket tvinger fraktioner i konflikt.

Det vil holde alt mellem en sæson til flere år.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_IceAge.label>istid</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>istid</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Atmosfærisk sammensætning af planeten ændrede sig drastisk, hvilket resulterede i et betydeligt fald i temperaturen.

Flora og fauna lider under disse ændringer, da biomer skifter til deres koldere modstykker. Ressourcer bliver knappe, hvilket tvinger fraktioner i konflikt.

Det vil holde alt mellem en sæson til flere år.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_LongNight.label>lang nat</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Lang Nat</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>En rument af ufattelig størrelse har dækket en lokal stjerne, hvilket har resulteret i en langvarig formørkelse.

Skræmt over dette overnaturlige fænomen vil andre fraktioner bruge denne tid til at føre krig og konflikter hen over overfladen.

Det vil holde alt mellem en sæson til flere år.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>psykisk opblomstring</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Psychic Bloom</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>En stærk psykisk puls udsendt af et længe glemt væsen ændrede selve den genetiske struktur af lokal flora. Mens himlen var fyldt med et tilsyneladende uendeligt nordlys, begyndte farverige blomster at spire overalt. 

Alle bønder vil få et positivt humør for tidspunktet for begivenheden. De hurtigt spredte blomster vil overgroe alt, inklusive dine marker. 

Det vil vare alt mellem et par dage til en sæson.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>psykisk regn</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Psykisk regn</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>En farlig psykisk enhed forårsagede forstyrrelser på subatomare niveauer, der resonerede på tværs af alle partikler i atmosfæren.

En tilsyneladende endeløs overnaturlig regn er begyndt, og ændrer selve tidens sammensætning. Enhver person eller væsen, der ikke er under taget, vil ældes betydeligt hurtigere.

Det vil holde alt mellem en sæson til flere år.</VEE_PsychicRain.letterText>
</LanguageData>
