<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>Plukovník Autumn of the Enclave vedie s vojenskou presnosťou a ohromnou technologickou silou. Jeho doktrína zdôrazňuje neúprosný tlak, mechanizované vedenie vojny a genetickú prevahu. Hrozby prichádzajú v koordinovaných vlnách s minimálnym časom zotavenia, čo vás núti udržiavať stálu bojovú pripravenosť. Očakávajte invázie mechanoidov, príležitosti na genetickú manipuláciu a choroby, ktoré testujú odolnosť kolónií. Toto je vojna a Autumn nevyjednáva s podradnými exemplármi.</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.description>
  <FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>Augustova jeseň</FCP_Storyteller_Augustus_Autumn.label>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>Brilantný, ale úplne šialený vedec posadnutý predvojnovou technológiou a úplne pohŕdajúci ľudským životom. Eliáš vo svojich veľkolepých dizajnoch vidí ľudí ako nástroje – spotrebné kúsky. Izoluje vás, chytí vás do pasce s nedostatkom a nebezpečenstvom a prinúti vás prepadnúť staroveké ruiny za pokladmi. Je metodický a vypočítavý, vrství viacero hrozieb a zároveň vás oddeľuje od ľahkého úniku. Pustite - ale nečakajte milosrdenstvo. Nájsť príťažlivosť je všetko.</FCP_Storyteller_Father_Elijah.description>
  <FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>Otec Eliáš</FCP_Storyteller_Father_Elijah.label>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>Skúsený púštny strážca, ktorý prežil všetko, čo naňho Mojave mohol vrhnúť, vďaka kombinácii zručností, odvahy a čistého hlúpeho šťastia. Rick prináša do vedenia kolónie pohľad rangera – neustálu ostražitosť, pravidelné hliadky (hrozby) a dôležitosť pevných vzťahov medzi frakciami. Očakávajte stály tlak vyvážený častými karavanmi a diplomatickými príležitosťami. Osobne sa pripojí k vašej kolónii, ak preukážete, že ste toho hodní prostredníctvom špeciálnej úlohy. Pustina je tvrdá, ale rangeri sú tvrdší.</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.description>
  <FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>Strážca Rick</FCP_Storyteller_Ranger_Rick.label>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.description>Schizofrenická vodkyňa Nightkin z Čiernej hory teraz rozpráva o osude vašej kolónie prostredníctvom jej zlomeného vedomia. Rhonda, jej imaginárna spoločníčka, pán Handy, šepká temné pravdy o veciach, ktoré číhajú za hranicami vnímania. Epizódy Tabithy vytvárajú divoko nevyspytateľné vzorce hrozieb – dni nadprirodzenej hrôzy nasledované nevysvetliteľným pokojom s entitami a anomáliami, ktoré popierajú logiku pustatiny. Jej šialenstvo vidí súvislosti, ktoré iní nedokážu, vykresľuje javy a zvrátené experimenty. Najlepší priatelia navždy!</FCP_Storyteller_Tabitha.description>
  <FCP_Storyteller_Tabitha.label>Tabitha</FCP_Storyteller_Tabitha.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>Všadeprítomný maskot spoločnosti Vault-Tec Corporation, ktorý predstavuje skutočný účel trezorov - kontrolované experimenty na ľudských populáciách. Na rozdiel od jeho optimistického náprotivku korporátne algoritmy Vault Boy uprednostňujú rýchle testovanie a variabilné podmienky. Očakávajte kratšie cykly medzi hrozbami s občasnými prekvapivými dvojitými incidentmi, zmiešané s častými príležitosťami na obchod a sociálny rozvoj. Každá osada je len ďalším dátovým bodom veľkého experimentu.</FCP_Storyteller_Vault_Boy.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>Vault Boy</FCP_Storyteller_Vault_Boy.label>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>Vynorila sa z Vaultu 84 s technickými príručkami a optimistickým úsmevom a verila, že každá osada môže prosperovať, ak sa náležite pripraví. Jej skúsenosti v prostredí kontrolovaného trezoru znamenajú, že rozumie rovnováhe medzi výzvou a prežitím – hrozby prichádzajú v meraných vlnách s priestorom na dýchanie medzi nimi, čo vám dáva čas na posilnenie, liečenie a prípravu. Otestuje vás nájazdníkmi a pustatými bytosťami, ale chce, aby ste uspeli.</FCP_Storyteller_Vault_Girl.description>
  <FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>Vault Girl</FCP_Storyteller_Vault_Girl.label>
</LanguageData>
