<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VEE_IceAge.label>invierno nuclear</VEE_IceAge.label>
  <VEE_IceAge.letterLabel>Invierno nuclear</VEE_IceAge.letterLabel>
  <VEE_IceAge.letterText>Las cenizas de gran altitud y el hollín radiactivo han asfixiado el cielo, sumiendo a la región en un invierno nuclear.

La flora y la fauna están sufriendo a medida que los biomas se deslizan hacia sus homólogos más fríos. Los alimentos y el combustible escasean y las facciones de los páramos se vuelven más desesperadas cada día.

Puede durar entre una temporada y varios años.</VEE_IceAge.letterText>
  <VEE_GlobalWarming.label>verano abrasador</VEE_GlobalWarming.label>
  <VEE_GlobalWarming.letterLabel>Verano chamuscado</VEE_GlobalWarming.letterLabel>
  <VEE_GlobalWarming.letterText>El calor atrapado bajo una sucia neblina radiactiva ha elevado las temperaturas locales a niveles castigadores.

La flora y la fauna están sufriendo a medida que los biomas se acercan a sus homólogos más calientes. El agua se seca, el forraje escasea y todas las facciones del páramo sienten la presión.

Puede durar entre una temporada y varios años.</VEE_GlobalWarming.letterText>
  <VEE_PsychicRain.label>tormenta radiactiva temporal</VEE_PsychicRain.label>
  <VEE_PsychicRain.letterLabel>Tormenta radiactiva temporal</VEE_PsychicRain.letterLabel>
  <VEE_PsychicRain.letterText>Una anomalía climática inestable del viejo mundo ha provocado una tormenta radiactiva temporal en la atmósfera.

La tormenta azota la tierra con una extraña lluvia brillante que retuerce la carne y el tiempo por igual. Cualquiera que quede al aire libre envejecerá a un ritmo aterrador.

Puede durar entre una temporada y varios años.</VEE_PsychicRain.letterText>
  <VEE_LongNight.label>cielos cenicientos</VEE_LongNight.label>
  <VEE_LongNight.letterLabel>Cielos cenicientos</VEE_LongNight.letterLabel>
  <VEE_LongNight.letterText>Los desechos orbitales y las cenizas negras han sofocado el sol, arrojando a la región a un largo y ruinoso crepúsculo.

Con el cielo oscurecido y la visibilidad arruinada, las facciones del páramo aprovechan la confusión para atacar, moverse y ajustar cuentas al amparo de la oscuridad.

Puede durar entre una temporada y varios años.</VEE_LongNight.letterText>
  <VEE_PsychicBloom.label>floración mutante</VEE_PsychicBloom.label>
  <VEE_PsychicBloom.letterLabel>Floración mutante</VEE_PsychicBloom.letterLabel>
  <VEE_PsychicBloom.letterText>Una oleada de esporas inestables y polen irradiado ha remodelado la vida vegetal local casi de la noche a la mañana.

El cielo brilla con un color extraño mientras flores mutantes se extienden por campos, caminos y ruinas por igual. Los colonos se sienten extrañamente animados, pero el crecimiento excesivo puede sofocar tus cultivos si no se controla.

Puede durar entre unos pocos días y una temporada.</VEE_PsychicBloom.letterText>
  <VEE_SpaceBattle.label>pelea de perros vertibird</VEE_SpaceBattle.label>
  <VEE_SpaceBattle.letterLabel>Pelea de perros Vertibird</VEE_SpaceBattle.letterLabel>
  <VEE_SpaceBattle.letterText>Varios vertibirds y cañoneras del viejo mundo se han enzarzado en una pelea sobre la región. Los disparos fallidos y los escombros en llamas pueden impactar el suelo y provocar incendios.</VEE_SpaceBattle.letterText>
  <VEE_AnimalPodCrash.label>Accidente de robot de carga de animales</VEE_AnimalPodCrash.label>
  <VEE_ShuttleCrash.label>accidente vertibird</VEE_ShuttleCrash.label>
  <VEE_Cargopodsweapons.label>robots de carga (armas)</VEE_Cargopodsweapons.label>
  <VEE_Cargopodsapparel.label>robots de carga (ropa)</VEE_Cargopodsapparel.label>
  <GauranlenPodSpawn.label>Brotación de vaina de Treefather</GauranlenPodSpawn.label>
  <GauranlenPodSpawn.letterLabel>La vaina del Padre Árbol ha brotado</GauranlenPodSpawn.letterLabel>
  <GauranlenPodSpawn.letterText>Ha brotado una nueva vaina de Treefather, lista para desarrollar un nuevo cuidador de árboles. Cuídelo con cuidado para garantizar un simbionte saludable.</GauranlenPodSpawn.letterText>
  <WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.label>antiguo laboratorio de West Tek</WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.label>
  <WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.letterLabel>antiguo laboratorio de West Tek</WestTek_GiveQuest_AncientWestTekLaboratory.letterLabel>
  <VFED_GiveQuest_ChasedDeserter.label>Whitespring defector</VFED_GiveQuest_ChasedDeserter.label>
  <VFED_ImperialPatrol.label>Whitespring patrol</VFED_ImperialPatrol.label>
  <VFED_PropagandaDrop.label>Whitespring propaganda drop</VFED_PropagandaDrop.label>
  <VFED_Raid_Absolver.label>light trooper raid</VFED_Raid_Absolver.label>
  <VFEE_GiveQuest_EndGame_Stellarch.label>presidential succession</VFEE_GiveQuest_EndGame_Stellarch.label>
</LanguageData>
