<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <Joy_Arcade.description>Et høyt skap som har en liten katodestråleskjerm og kontrollpanel for å spille en rekke forhåndsinstallerte spill.</Joy_Arcade.description>
  <Joy_Arcade.label>arkademaskin</Joy_Arcade.label>
  <Joy_DartsBoard.description>Et populært spill blant rimworlds som involverer å kaste piler mot et sirkulært mål. Det er avslappende og trener opp skyteferdigheter med høyere hastighet enn hestesko eller bøylestein.</Joy_DartsBoard.description>
  <Joy_DartsBoard.label>dartbrett</Joy_DartsBoard.label>
  <Joy_InudstrialComputer.description>En stasjonær datamaskin basert på et gammelt design, veldig ineffektiv og utsatt for å krasje. Gir et mindre løft til læring etter bruk.</Joy_InudstrialComputer.description>
  <Joy_InudstrialComputer.label>gammel datamaskin</Joy_InudstrialComputer.label>
  <Joy_ModernComputer.description>En høyteknologisk datamaskin med bruk av en LCD-skjerm og deler med bedre ytelse som er mindre utsatt for å krasje. Gir et løft til læring etter bruk.</Joy_ModernComputer.description>
  <Joy_ModernComputer.label>moderne datamaskin</Joy_ModernComputer.label>
  <Joy_Piano.description>Et stort spillbart piano for å øve på, ganske morsomt og det er en fin måte å utvikle kunstnerisk talent på.</Joy_Piano.description>
  <Joy_Piano.label>piano</Joy_Piano.label>
  <Joy_PunchingBag.description>En stofffylt boksesekk for å slippe ut sinne på. Kan virke ganske beroligende og er med på å trene nærkampevnen.</Joy_PunchingBag.description>
  <Joy_PunchingBag.label>boksesekk</Joy_PunchingBag.label>
  <Joy_RouletteTable.description>Et avgrenset bord med myk topp med hjul for å spille rulett, en god måte å trene dine sosiale ferdigheter og flaks på.</Joy_RouletteTable.description>
  <Joy_RouletteTable.label>rulettbord</Joy_RouletteTable.label>
  <Radio_Industrial.description>En gammel enhet fra en svunnen tid, den er i stand til å fange opp radiobølger og spille dem av. Selv på rimworlds er det ofte en gammel sender eller enslig radiostasjon som sender noe.</Radio_Industrial.description>
  <Radio_Industrial.label>industriell radio</Radio_Industrial.label>
  <Radio_Spacer.description>En høyteknologisk radiomottaker som er i stand til å fange opp svært svake signaler og spille dem av i krystallklar kvalitet.</Radio_Spacer.description>
  <Radio_Spacer.label>langbølge radio</Radio_Spacer.label>
</LanguageData>
