<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_Allspice.description>En falsk, anomal, bladrik vintreet som bærer små usmakelige grønne frukter. Når fruktene males fint under tilberedningen avgir den en kompleks, pepperaktig smak, perfekt for å krydre retter.</VFEPD_Allspice.description>
  <VFEPD_Allspice.label>allehånde</VFEPD_Allspice.label>
  <VFEPD_CanningMachine.description>En hermetikkmaskin er et apparat for å lagre konservert mat i metallbokser. Denne er inaktiv og ikke-funksjonell.</VFEPD_CanningMachine.description>
  <VFEPD_CanningMachine.label>hermetikkmaskin</VFEPD_CanningMachine.label>
  <VFEPD_CheesePress.description>En ostepresse er en innretning for å presse myse fra ostemasse når man lager ost. Denne er tom og ikke-funksjonell.</VFEPD_CheesePress.description>
  <VFEPD_CheesePress.label>ostepresse</VFEPD_CheesePress.label>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.description>Et arbeidsbord for å kutte, skjære og tilberede krydder brukt i gourmetoppskrifter.</VFEPD_CondimentPrepTable.description>
  <VFEPD_CondimentPrepTable.label>dekorativt krydderbord</VFEPD_CondimentPrepTable.label>
  <VFEPD_DeepFrier.description>En frityrkoker er et kjøkkenapparat som brukes til frityrsteking. Denne er inaktiv og ikke-funksjonell.</VFEPD_DeepFrier.description>
  <VFEPD_DeepFrier.label>frityrkoker</VFEPD_DeepFrier.label>
  <VFEPD_ElectricPot.description>En elektrisk kjele, også kalt en termokanne, er et lite apparat som brukes til å koke vann og holde det på en konstant temperatur. Denne er inaktiv og ikke-funksjonell.</VFEPD_ElectricPot.description>
  <VFEPD_ElectricPot.label>elektrisk kjele</VFEPD_ElectricPot.label>
  <VFEPD_Grill.description>En grill er en enhet som tilbereder mat ved å tilføre varme nedenfra. Denne er inaktiv og ikke-funksjonell.</VFEPD_Grill.description>
  <VFEPD_Grill.label>grille</VFEPD_Grill.label>
  <VFEPD_Sugarcane.description>Et falskt, tykt, høyt, tropisk gress med leddstilker. Selv om det ikke akkurat er den mest næringsrike tingen å spise alene, er denne genmodifiserte sukkerrøren lett malt til sukker og deretter brukt til en rekke kulinariske kreasjoner - Spesielt desserter.</VFEPD_Sugarcane.description>
  <VFEPD_Sugarcane.label>sukkerrør</VFEPD_Sugarcane.label>
  <VFEPD_Wheat.description>En falsk, ravfarget kornplante som tar nesten en hel vekstsesong for å komme i stand. Selv om den er skjør og tidkrevende, har denne hveten blitt genetisk konstruert for å skånsomt brytes inn i mel med en enkel berøring.</VFEPD_Wheat.description>
  <VFEPD_Wheat.label>hvete</VFEPD_Wheat.label>
</LanguageData>
