<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VFEPD_AppleTree.description>Et falskt tre som bærer blanke, røde epler, mens det finnes en myriade av forskjellige varianter, favoriserer denne typen varme somre og milde vintre.</VFEPD_AppleTree.description>
  <VFEPD_AppleTree.label>epletre</VFEPD_AppleTree.label>
  <VFEPD_BananaTree.description>Et falskt, bredbladet, høyt tropisk tre utsmykket med en klynge av gule, langstrakte bær, kortfattet kjent som bananer.</VFEPD_BananaTree.description>
  <VFEPD_BananaTree.label>banantre</VFEPD_BananaTree.label>
  <VFEPD_BearBerryBush.description>En lavtliggende busk spekket med rosa bær som trives i dårlig, jevn sandjord. Denne er falsk.</VFEPD_BearBerryBush.description>
  <VFEPD_BearBerryBush.label>bjørnebærbusk</VFEPD_BearBerryBush.label>
  <VFEPD_Beet.description>En falsk urtlignende grønnsak som er mye dyrket for både mennesker og husdyr, spesielt næringsrik og historisk brukt i fargestoffproduksjon.</VFEPD_Beet.description>
  <VFEPD_Beet.label>bete</VFEPD_Beet.label>
  <VFEPD_Cabbage.description>En falsk, noe hardfør, bladgrønn grønnsak, ofte hakket og deretter fermentert eller stuet.</VFEPD_Cabbage.description>
  <VFEPD_Cabbage.label>kål</VFEPD_Cabbage.label>
  <VFEPD_CherryTree.description>Et falsk tre som bærer små lilla-røde søte kirsebær.</VFEPD_CherryTree.description>
  <VFEPD_CherryTree.label>kirsebærtre</VFEPD_CherryTree.label>
  <VFEPD_Eggplant.description>En falsk løgformet lilla frukt fra nattskyggefamilien. Aubergine serveres sjelden som en side, og fyller vanligvis rollen som hovedkomponenten i retten.</VFEPD_Eggplant.description>
  <VFEPD_Eggplant.label>aubergine</VFEPD_Eggplant.label>
  <VFEPD_Onion.description>En falsk spiselig pære med skarp, velsmakende smak og lukt med nesten like mange varianter som matlagingsapplikasjoner.</VFEPD_Onion.description>
  <VFEPD_Onion.label>løk</VFEPD_Onion.label>
  <VFEPD_Opuntia.description>Oftere referert til som "kaktus"-kaktus, er denne planten kjent for å være ganske rik selv i varme, tørre ørkener. Denne er falsk.</VFEPD_Opuntia.description>
  <VFEPD_Opuntia.label>opuntia</VFEPD_Opuntia.label>
  <VFEPD_OrangeTree.description>Et falskt, buskete, semi-tropisk tre med oransje frukter godt utstyrt for å vokse i fuktige omgivelser og i våt jord.</VFEPD_OrangeTree.description>
  <VFEPD_OrangeTree.label>appelsintre</VFEPD_OrangeTree.label>
  <VFEPD_PeachTree.description>Et falskt løvtre som bærer uklar steinfrukt kjent som fersken, ferskentrær krever ofte fullt sollys og varme temperaturer.</VFEPD_PeachTree.description>
  <VFEPD_PeachTree.label>ferskentre</VFEPD_PeachTree.label>
  <VFEPD_PearTree.description>Et falskt kraftig tre som har sprø grønne pærer, pæretrær er kjent for å kreve store mengder vann og kjølig vær, og gjør det også ganske bra i skygge.</VFEPD_PearTree.description>
  <VFEPD_PearTree.label>pæretre</VFEPD_PearTree.label>
  <VFEPD_Peas.description>Falske sfæriske grønne frø gjemt trygt bort i en kjøttfull belg. Erteplanter er kjent for å være ganske tørste, og vil ha stor nytte av nedbør.</VFEPD_Peas.description>
  <VFEPD_Peas.label>ert</VFEPD_Peas.label>
  <VFEPD_Pepper.description>Falske, bittesmå, krydrede, karmosinrøde belg som ofte brukes i sauser, relishes eller pulver.</VFEPD_Pepper.description>
  <VFEPD_Pepper.label>pepper</VFEPD_Pepper.label>
  <VFEPD_PlumTree.description>Et falskt buskete tre som bærer en glattskinnet lilla frukt.</VFEPD_PlumTree.description>
  <VFEPD_PlumTree.label>plommetre</VFEPD_PlumTree.label>
  <VFEPD_Pumpkin.description>Teknisk sett et gigantisk bær, gresskar er kjent for å være trivielt både å så og høste. Disse er falske.</VFEPD_Pumpkin.description>
  <VFEPD_Pumpkin.label>gresskar</VFEPD_Pumpkin.label>
  <VFEPD_Tomato.description>En serie saftige, blanke røde frukter festet av vinranker, brukt ofte som grønnsak. Disse er falske.</VFEPD_Tomato.description>
  <VFEPD_Tomato.label>tomat</VFEPD_Tomato.label>
</LanguageData>
