<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
<VCEF_FishingGrowingZone>Rybářská zóna</VCEF_FishingGrowingZone>
  <VCEF_FishingGrowingZoneDesc>Vytvořte zónu, kde se vaši kolonisté pokusí lovit</VCEF_FishingGrowingZoneDesc>
  <VCEF_ChooseFish>Vyberte úlovek</VCEF_ChooseFish>
  <VCEF_ChooseFishDesc>Vyberte si preferovanou velikost ryb k ulovení od těch, kteří obývají tento biom. Menším rybám to trvá méně času, ale jsou méně výživné, zatímco větším rybám to trvá déle a jsou výživnější. Střední ryby jsou vyváženy mezi dvěma extrémy. Vždy je šance chytit různé ryby nebo speciální předměty</VCEF_ChooseFishDesc>
  <VCEF_ChooseFishSmallLabel>Chyťte malé ryby</VCEF_ChooseFishSmallLabel>
  <VCEF_ChooseFishMediumLabel>Chyťte střední ryby</VCEF_ChooseFishMediumLabel>
  <VCEF_ChooseFishLargeLabel>Chyťte velké ryby</VCEF_ChooseFishLargeLabel>
  <VCEF_CommandAllowFishing>Povolit rybaření</VCEF_CommandAllowFishing>
  <VCEF_CommandAllowFishingDesc>Povolit rybolov v této rybolovné oblasti</VCEF_CommandAllowFishingDesc>
  <VCEF_ZoneSetTo>Tato zóna velikosti {0} je nastavena na chytání ryb o velikosti</VCEF_ZoneSetTo>
  <VCEF_FishesInThisZone>Ryby v této zóně:</VCEF_FishesInThisZone>
  <VCEF_IsZoneOceanZone>Oblast oceánského rybolovu:</VCEF_IsZoneOceanZone>
  <VCEF_Yes>Ano</VCEF_Yes>
  <VCEF_No>Žádný</VCEF_No>
  <VCEF_ZoneTooSmall>Tato zóna je příliš malá (velikost {0}). Rybářské oblasti musí mít alespoň {1} dlaždic, aby byly platné (tento výpočet se provádí každých několik sekund: zrušte pozastavení pro aktualizaci).</VCEF_ZoneTooSmall>
  <VCEF_NoFish>V tomto biomu není možné chytit žádnou rybu (to se může stát s upravenými biomy, požádejte majitele, aby přidal podporu! Nebo jste možná v bezživotném biomu)</VCEF_NoFish>
  <VCEF_CaughtSpecial>Při rybaření ulovil {0} něco zvláštního: {1}</VCEF_CaughtSpecial>
  <VCEF_minimumZoneSize>Minimální velikost rybářské zóny</VCEF_minimumZoneSize>
  <VCEF_minimumZoneSizeTooltip>Minimální velikost rybářské zóny, výchozí je 25 dlaždic</VCEF_minimumZoneSizeTooltip>
  <VCEF_smallFishDurationFactor>Základní délka lovu v klíšťatech</VCEF_smallFishDurationFactor>
  <VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>Základní délka lovu v klíšťatech. Výchozí hodnota je 4500 pro malé ryby. Střední ryby berou tentokrát dvojnásobek, zatímco velké ryby třikrát tolik. Snížením se zvýší výtěžnost potravy za den a naopak.</VCEF_smallFishDurationFactorTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecials>Šance získat místo ryb speciální předmět</VCEF_chanceForSpecials>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip>Šance získat místo ryb speciální předmět. Výchozí hodnota je 1 % na rybolovnou operaci.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip>
  <VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>Šance získat místo ryb speciální předmět. Výchozí hodnota je 1 % na rybolovnou operaci. Mějte na paměti, že v Odyssey je ve výchozím nastavení 5denní časovač mezi „vzácnými“ úlovky, který můžete také pomocí těchto možností vyladit.</VCEF_chanceForSpecialsTooltip_Odyssey>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatches>Minimální dny mezi vzácnými úlovky</VCEF_minDaysBetweenRareCatches>
  <VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>Ve výchozím nastavení v Odyssey může dojít k „vzácným“ úlovkům pouze tehdy, když od posledního „vzácného“ úlovku uplyne 5 dní. Minimální interval můžete změnit zde.</VCEF_minDaysBetweenRareCatchesTooltip>
  <VCEF_minMapTempForLowFish>Minimální teplota mapy pro snížení výnosu ryb</VCEF_minMapTempForLowFish>
  <VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>Minimální teplota mapy pro snížení výnosu ryb. Pod touto teplotou se výnos ryb výrazně sníží. Výchozí hodnota je 0ºC.</VCEF_minMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_maxMapTempForLowFish>Maximální teplota mapy pro snížení výnosu ryb</VCEF_maxMapTempForLowFish>
  <VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>Maximální teplota mapy pro snížení výnosu ryb. Nad touto teplotou se výnos ryb výrazně sníží. Výchozí je 50ºC.</VCEF_maxMapTempForLowFishTooltip>
  <VCEF_fishingYieldMultiplier>Násobitel výnosu rybolovu</VCEF_fishingYieldMultiplier>
  <VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>Množství ulovených ryb bude zmenšeno tímto násobitelem.</VCEF_fishingYieldMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplier>Multiplikátor rychlosti rybolovu</VCEF_fishingSpeedMultiplier>
  <VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>Rychlost chycení ryby bude upravena tímto multiplikátorem.</VCEF_fishingSpeedMultiplierTooltip>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplier>Maximální násobitel populace ryb</VCEF_maxFishPopulationMultiplier>
  <VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>V Odyssey je maximální populace ryb ve vodním útvaru definována na biom. Tento násobitel se použije na tento limit.</VCEF_maxFishPopulationMultiplierTooltip>
  <VCEF_fishAmountMultiplier>Násobitel množství ryb (v rybolovné zóně).</VCEF_fishAmountMultiplier>
  <VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>Množství ryb, které se bude nacházet v rybolovné oblasti. Na tuto částku se použije tento multiplikátor.</VCEF_fishAmountMultiplierTooltip>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcome>Šance na negativní výsledky</VCEF_chanceForNegativeOutcome>
  <VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>Ve výchozím nastavení existuje 2% šance, že jakýkoli rybolov bude mít negativní výsledek.</VCEF_chanceForNegativeOutcomeTooltip>
  <VCEF_dropFish>Fisher pustí ryby na zem, místo aby je vytáhl do zásob</VCEF_dropFish>
  <VCEF_Reset_Plain>Resetovat vše</VCEF_Reset_Plain>
  <VCEF_DisableGillRot>Deaktivovat Gill Rot</VCEF_DisableGillRot>
  <VCEF_DisableGillRotDesc>Pokud je zaškrtnuto, za žádných okolností znemožní Gill Rit.</VCEF_DisableGillRotDesc>
  <VCEF_UseWorktype>Přesunout pracovní typ „Ryba“ na nejnižší prioritu (vyžaduje opětovné načtení hry)</VCEF_UseWorktype>
  <VCEF_UseWorktypeDesc>Ve výchozím nastavení staví Odyssey typ práce Fish na pořadí priority práce mezi Craft a Haul. S touto volbou bude mít Fish prioritu 90 po výzkumu, což byl způsob, jakým tento mod fungoval bez Odyssey.</VCEF_UseWorktypeDesc>
  <VCEF_TooPolluted>Tato rybolovná oblast je příliš znečištěná na to, aby lovila ryby</VCEF_TooPolluted>
</LanguageData>
