<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!-- Animal transport pod crash -->
  <!-- Traitor -->
  <!-- Space Battle -->
  <!-- Shuttle Crash -->
  <!-- Earthquake -->
  <!-- Cargo pods (weapons) -->
  <!-- Cargo pods (apparel) -->
  <!-- Caravan animals wander in -->
  <!-- Crop sprout -->
  <!-- Battle animals wander in -->
  <!-- wild men wander in -->
  <!-- Hunting party -->

  <LetterLabelAnimalPodCrash>Havárie transportního modulu pro zvířata</LetterLabelAnimalPodCrash>
  <AnimalPodCrash>Bedna s {PAWN_kind} s názvem {PAWN_nameDef} se řítí do transportního modulu poblíž. Pokud havárii přežije, bude těžce zraněn.

Pokud bude zachráněn, může se volně připojit ke kolonii nebo se vrátit k životu ve volné přírodě.</AnimalPodCrash>
  <AJLabel>Připojte se zachráněné zvíře</AJLabel>
  <AJLetter>Zvíře, které jste zachránili, se připojuje ke kolonii</AJLetter>
  <ADJLabel>Zachráněné zvíře se nepřipojujte</ADJLabel>
  <ADJLetter>Zvíře, které jsi zachránil, se nepřipojuje ke kolonii</ADJLetter>
  <TraitorLabel>Zrádce!</TraitorLabel>
  <Traitor>Kolonista jménem {PAWN_nameDef}, kterého jste přijali do svých řad, se ukáže jako nepřátelský agent z {PAWN_factionName}.

Můžete získat {PAWN_objective} pro účely náboru nebo otroctví.</Traitor>
  <SpaceBattleLabel>Vesmírná bitva</SpaceBattleLabel>
  <SpaceBattle>Několik masivních vesmírných lodí se zapojilo do boje na oběžné dráze planety. Zmeškané výstřely a úlomky mohou zasáhnout zemi v oblasti. To může vést k masivním požárům.</SpaceBattle>
  <ShuttleCrashLabel>Havárie raketoplánu</ShuttleCrashLabel>
  <ShuttleCrash>Nedaleko havaruje raketoplán směřující k planetě. Pokud posádka náraz přežije, bude těžce zraněna. Havarovaná loď může být dekonstruována pro užitečné zdroje.

Posádka není přidružena k žádné frakci, což znamená, že může být zachráněna a může se k vám volně připojit nebo zajata pro účely náboru nebo otroctví.</ShuttleCrash>
  <EarthquakeLabel>Zemětřesení</EarthquakeLabel>
  <Earthquake>Změny v kůře planety způsobily malé lokalizované zemětřesení. Některé konstrukce se mohou poškodit a střechy se mohou zřítit.</Earthquake>
  <CPWLabel>Cargo pod (zbraně)</CPWLabel>
  <CPW>Zjistili jste, že poblíž se zřítil shluk nákladních modulů.

Možná v troskách najdete něco užitečného.</CPW>
  <CPALabel>Cargo pod (oděvy)</CPALabel>
  <CPA>Zjistili jste, že poblíž se zřítil shluk nákladních modulů.

Možná v troskách najdete něco užitečného.</CPA>
  <CAWILabel>Zvířata z karavan putují dovnitř</CAWILabel>
  <CAWI>Skupina {PAWN_kind}, opuštěná nebo ztracená, se zatoulá dovnitř.

Zdá se, že patřili do nějaké karavany, protože stále nosí balíčky s cennými předměty. Tyto předměty můžete sbírat, pokud je zkrotíte nebo zabijete. Jinak za pár dní oblast opustí.</CAWI>
  <CSLabel>Plodina klíček</CSLabel>
  <CS1>Velké pole</CS1>
  <CS2>vyklíčilo poblíž. Pokud počkáte, až vyroste, budete moci sklidit spoustu jídla! Pokud se nesklízí, pomalu hnije a mizí.</CS2>
  <BAWILabel>Bojová zvířata putují dovnitř</BAWILabel>
  <BAWI>Skupina {0}, opuštěná nebo ztracená, se zatoulá dovnitř.

Zdá se, že si na lidský kontakt zvykli a připojují se ke kolonii.</BAWI>
  <WMWILabel>Divocí muži se zatoulají dovnitř</WMWILabel>
  <WMWI>Malý, předneolitický kmen divokých mužů se zatoulá dovnitř. Můžete se je pokusit zkrotit.</WMWI>
  <HPLabel>Lovecká párty</HPLabel>
  <HP>Oblastí prochází skupina lovců z {0}. Budou zde lovit pár hodin a pak jdou dál.</HP>
  <VEE_Decay>Chátrající v důsledku sucha.</VEE_Decay>
  <VEE_DroughtGui>Upravená plodnost kvůli suchu: {0}</VEE_DroughtGui>
</LanguageData>
