<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPE_Archon.description>Offenbarungen des Hohepriesters inthronisieren einen Anführer, der Gefolgsleute bindet, Rivalen auslaugt und durch Präsenz und Schmerz herrscht.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>Hohepriester</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Offenbarungen des Blacksite-Gelehrten kanalisieren verbotenes Maschinendenken, Wahnsinn und waffenfähige neurale Überlastung.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>Blacksite-Gelehrter</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Offenbarungen des Unheilswächters verzerren Alter, Wachstum und Dauer, indem sie an den Rändern der Zeit kratzen.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>Unheilswächter</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Offenbarungen des Ascherufers verwandeln Feuer, Hitze und rohe Zerstörungsenergie in spektakuläre Rituale.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>Ascherufer</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Offenbarungen des Mesmeristen besänftigen Gemüter, brechen Panik und überfluten nahe Gefolgsleute mit unnatürlicher Ruhe.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>Mesmerist</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Offenbarungen des Reifbinders formen Kälte, Eis und Entropie zu Barrieren, Fallen und tödlichem Frost.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>Reifbinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Offenbarungen des Omenwebers tauschen Glück gegen Unglück und kippen das Gleichgewicht der Ereignisse durch rituelles Wagnis.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>Omenweber</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Offenbarungen des Grabrufers verbreiten Schrecken, verwerten Leichen und zerren die Toten zurück in den Dienst.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>Grabrufer</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Offenbarungen des Nachtpirschers belohnen Hinterhalt, Dunkelheit und lautlose Hinrichtung unter einem Schleier aus unnatürlichem Schatten.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>Nachtpirscher</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Offenbarungen des Schutzwächters schirmen Verbündete ab, verstärken Fleisch und ziehen Forscher aus tödlicher Gefahr.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>Schutzwächter</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Offenbarungen des Torwandlers reißen kurzlebige Löcher durch den Raum und bewegen Personen und Gegenstände auf okkultem Umweg.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>Torwandler</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Offenbarungen des Sturmrufers befehligen Blitze, legen Maschinen lahm und verwandeln das Wetter in eine Waffe.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>Sturmrufer</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Offenbarungen des Reliktingenieurs erwecken tote Schaltkreise, ermächtigen geborgene Technologie und verweben okkulte Einsicht mit Hardware.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>Reliktingenieur</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Offenbarungen des Kampfmediums sind egoistische Kriegsriten, die Reflexe, Geschwindigkeit und Tötungsinstinkt schärfen.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>Kampfmedium</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Offenbarungen des Totemsprechers rufen Bestien, Dornen und schreingebundene Wildnisgeister für Überleben und Verteidigung.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>Totemsprecher</VPE_Wildspeaker.label>
  <VPEH_Hemosage.description>Offenbarungen des Blutweisen verbrennen Hämogen als Ritualbrennstoff und verwandeln Blut in Schmerz, Opfer und räuberische Wunder.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>Blutweiser</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEP_Puppeteer.description>Offenbarungen des Idolpuppenspielers brechen Geister, versklaven Willen und verwandeln ausgehöhlte Opfer in Erweiterungen des Okkultisten.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>Idolpuppenspieler</VPEP_Puppeteer.label>
</LanguageData>