<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VPEH_Hemosage.description>Objawienia szałwii krwi spalają hemogen jako rytualne paliwo, zamieniając krew w ból, ofiarę i drapieżne cuda.</VPEH_Hemosage.description>
  <VPEH_Hemosage.label>szałwia krwi</VPEH_Hemosage.label>
  <VPEH_Hemosage.lockedReason>Tylko hemogeniczni okultyści</VPEH_Hemosage.lockedReason>
  <VPEH_Hemosage.tooltip>Mędrcy krwi są okultystami, którzy karmią się objawieniami poprzez krwawe rytuały i hemogen obciążony klątwą. Ich rytuały wysysają witalność, sieją terror i pozostawiają po sobie jedynie koszmary.</VPEH_Hemosage.tooltip>
  <VPEP_Puppeteer.description>Rewelacje lalkarzy-idoli łamią umysły, zniewalają wolę i zamieniają wydrążone ofiary w przedłużenie okultyzmu.</VPEP_Puppeteer.description>
  <VPEP_Puppeteer.label>idol-lalkarz</VPEP_Puppeteer.label>
  <VPEP_Puppeteer.lockedReason>Tylko urodzeni w Imperium okultyści</VPEP_Puppeteer.lockedReason>
  <VPEP_Puppeteer.tooltip>Lalkarze-Idole są mistrzami opętania i psychicznej dominacji. Wydrążają cele, noszą marionetki jak maski i trzymają się życia, wlewając się w jednorazowe niewolniki.</VPEP_Puppeteer.tooltip>
  <VPE_Archon.description>Objawienia arcykapłana intronizują przywódcę, który wiąże wyznawców, wyczerpuje rywali i rządzi poprzez obecność i ból.</VPE_Archon.description>
  <VPE_Archon.label>arcykapłan</VPE_Archon.label>
  <VPE_Archotechist.description>Odkrycia uczonych z Blacksite przekazują zakazaną myśl maszynową, szaleństwo i uzbrojone przeciążenie neuronów.</VPE_Archotechist.description>
  <VPE_Archotechist.label>czarnoskóry uczony</VPE_Archotechist.label>
  <VPE_Chronopath.description>Odkrycia Obserwatora Zagłady zniekształcają wiek, wzrost i trwanie, drapiąc krawędzie czasu.</VPE_Chronopath.description>
  <VPE_Chronopath.label>obserwator zagłady</VPE_Chronopath.label>
  <VPE_Conflagrator.description>Objawienia Popielnika wykorzystują ogień, ciepło i surową niszczycielską energię w spektakularnych rytuałach.</VPE_Conflagrator.description>
  <VPE_Conflagrator.label>popielnik</VPE_Conflagrator.label>
  <VPE_Empath.description>Odkrycia mesmerystyczne uspokajają umysły, przełamują panikę i zalewają pobliskich wyznawców nienaturalnym spokojem.</VPE_Empath.description>
  <VPE_Empath.label>hipnotyzujący</VPE_Empath.label>
  <VPE_Frostshaper.description>Odkrycia Rimebindera kształtują zimno, lód i entropię w bariery, pułapki i zabójczy mróz.</VPE_Frostshaper.description>
  <VPE_Frostshaper.label>Rimebinder</VPE_Frostshaper.label>
  <VPE_Harmonist.description>Odkrycia Omenweavera zamieniają fortunę na nieszczęście, przechylając równowagę wydarzeń poprzez rytualny hazard.</VPE_Harmonist.description>
  <VPE_Harmonist.label>tkacz znaków</VPE_Harmonist.label>
  <VPE_Necropath.description>Rewelacje Gravecallera sieją strach, wykorzystują zwłoki i wciągają zmarłych z powrotem do służby.</VPE_Necropath.description>
  <VPE_Necropath.label>grabarz</VPE_Necropath.label>
  <VPE_Nightstalker.description>Odkrycia Nocnego Łowcy nagradzają zasadzkę, ciemność i cichą egzekucję pod zasłoną nienaturalnego cienia.</VPE_Nightstalker.description>
  <VPE_Nightstalker.label>nocny łowca</VPE_Nightstalker.label>
  <VPE_Protector.description>Odkrycia Strażników chronią sojuszników, wzmacniają ciało i chronią badaczy przed śmiertelnym niebezpieczeństwem.</VPE_Protector.description>
  <VPE_Protector.label>stróż</VPE_Protector.label>
  <VPE_Skipmaster.description>Odkrycia Gatewalkera wyrywają krótkotrwałe dziury w przestrzeni, przenosząc ludzi i przedmioty okultystycznym skrótem.</VPE_Skipmaster.description>
  <VPE_Skipmaster.label>bramodawca</VPE_Skipmaster.label>
  <VPE_Staticlord.description>Rewelacje Zaklinacza Burz władają błyskawicami, wyłączają maszyny i zamieniają pogodę w broń.</VPE_Staticlord.description>
  <VPE_Staticlord.label>wzywający burzę</VPE_Staticlord.label>
  <VPE_Technomancer.description>Odkrycia inżynierów reliktów budzą martwe obwody, wzmacniają wydobytą technologię i łączą okultystyczny wgląd w sprzęt.</VPE_Technomancer.description>
  <VPE_Technomancer.label>inżynier reliktów</VPE_Technomancer.label>
  <VPE_Warlord.description>Objawienia medium bojowego to samolubne rytuały wojenne, które wyostrzają refleks, szybkość i instynkt zabijania.</VPE_Warlord.description>
  <VPE_Warlord.label>środek bitwy</VPE_Warlord.label>
  <VPE_Wildspeaker.description>Objawienia mówców totemów wzywają bestie, jeżyny i duchy dzikiej przyrody związane ze świątyniami w celu przetrwania i obrony.</VPE_Wildspeaker.description>
  <VPE_Wildspeaker.label>głośnik totemu</VPE_Wildspeaker.label>
  <RobCo_AssaultronStealthField.description>Aktywuje pokładowe pole refrakcji i na krótko sprawia, że ​​urządzenie staje się prawie niewidoczne.</RobCo_AssaultronStealthField.description>
  <RobCo_AssaultronStealthField.label>pole ukryte</RobCo_AssaultronStealthField.label>
  <RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>ciężki ładunek miotający</RobCo_HeavyFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_HeavyFlamer.description>Zużywa zmagazynowany napalm, tworząc dłuższy, gorętszy wybuch zapalający.</RobCo_HeavyFlamer.description>
  <RobCo_HeavyFlamer.label>ciężki płomień</RobCo_HeavyFlamer.label>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>Ciska mini-nukleą po wysokim łuku.</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.description>
  <RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>mini-rzut nuklearny</RobCo_LibertyPrimeNukeThrow.label>
  <RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>ładunek płomienia</RobCo_LightFlamer.comps.2.chargeNoun>
  <RobCo_LightFlamer.description>Zużywa ładunek napalmu, aby wystrzelić serię zapalającą z bliskiej odległości.</RobCo_LightFlamer.description>
  <RobCo_LightFlamer.label>lekki płomień</RobCo_LightFlamer.label>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>Wystrzeliwuje atak nasycający trzema rakietami.</RobCo_SecuritronRocketSalvo.description>
  <RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>salwa rakietowa</RobCo_SecuritronRocketSalvo.label>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.description>Zużywa ładunek, aby wystrzelić serię zapalającą o większym zasięgu.</RobCo_ExterminatorFlamer.description>
  <RobCo_ExterminatorFlamer.label>eksterminator płomieni</RobCo_ExterminatorFlamer.label>
  <RobCo_NapalmFlamer.description>Zużywa ładunek napalmu, aby wystrzelić serię zapalającą.</RobCo_NapalmFlamer.description>
  <RobCo_NapalmFlamer.label>miotacz napalmu</RobCo_NapalmFlamer.label>
  <WestTek_NightkinInvisibility.description>Aktywuj pole ukrywania Nightkina i na chwilę zniknij z pola widzenia.</WestTek_NightkinInvisibility.description>
  <WestTek_NightkinInvisibility.label>niewidzialność nocnika</WestTek_NightkinInvisibility.label>
  <VFEE_BestowAcolyte.description>Commissions the Sergeant title on a selected pawn. That pawn now has 13 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Sergeant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowAcolyte.description>
  <VFEE_BestowAcolyte.label>commission: sergeant</VFEE_BestowAcolyte.label>
  <VFEE_BestowBaron.description>Commissions the Colonel title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Colonel or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowBaron.description>
  <VFEE_BestowBaron.label>commission: colonel</VFEE_BestowBaron.label>
  <VFEE_BestowCount.description>Commissions the General title on a selected pawn. That pawn now has 45 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a General or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowCount.description>
  <VFEE_BestowCount.label>commission: general</VFEE_BestowCount.label>
  <VFEE_BestowFreeholder.description>Commissions the Member title on a selected pawn. That pawn receives 1 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Member or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowFreeholder.description>
  <VFEE_BestowFreeholder.label>commission: member</VFEE_BestowFreeholder.label>
  <VFEE_BestowKnight.description>Commissions the Lieutenant title on a selected pawn. That pawn now has 21 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Lieutenant or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowKnight.description>
  <VFEE_BestowKnight.label>commission: lieutenant</VFEE_BestowKnight.label>
  <VFEE_BestowPraetor.description>Commissions the Captain title on a selected pawn. That pawn now has 31 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Captain or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowPraetor.description>
  <VFEE_BestowPraetor.label>commission: captain</VFEE_BestowPraetor.label>
  <VFEE_BestowYeoman.description>Commissions the Private title on a selected pawn. That pawn now has 7 Votes. Can’t be cast on a pawn that’s already a Private or higher. Has a 3 day cooldown.</VFEE_BestowYeoman.description>
  <VFEE_BestowYeoman.label>commission: private</VFEE_BestowYeoman.label>
  <VFEE_RoyalAddress.description>is giving a presidential address from the dais. If all goes well, every ranked participant will gain a small amount of Votes, and they will gain Votes for each ranked participant. If it goes poorly, the speech will cause social strain and lose Votes for each ranked participant. The outcome depends on their social abilities. Whitespring officials currently in the area will join the address and count as ranked participants.</VFEE_RoyalAddress.description>
  <VFEE_RoyalAddress.label>presidential address</VFEE_RoyalAddress.label>
  <Speech.description>Initiate a presidential address from the presidential chair. All colonists will come and listen. If it goes well, listeners will feel inspired, and gain respect for the speaker. If it goes poorly, the address will do social damage. The outcome depends on the speaker's social abilities.</Speech.description>
  <Speech.label>presidential address</Speech.label>
</LanguageData>
