<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <VQE_TheAncientLab.description>Acest lanț de misiuni vă va face să explorați situri sigilate Vault-Tec și seifuri de cercetare în care proiectele speciale de dinainte de război au încercat să creeze oameni îmbunătățiți prin FEV clasificat și programe de adaptare forțată. Recuperează-le echipamentul supraviețuitor, descoperă ce s-a întâmplat cu locuitorii prinși înăuntru și decide dacă acele experimente ar trebui să înceapă vreodată din nou.</VQE_TheAncientLab.description>
  <VQE_TheAncientLab.label>Site-ul negru Vault-Tec</VQE_TheAncientLab.label>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.description>Acest lanț de misiuni vă va face să urmăriți rămășițele distruse ale unui crawler de bază mobilă dinainte de război, o platformă masivă de fabricație clasificată construită pentru a recupera, reamenaja și produce hardware militar avansat în domeniu. Dacă îi poți reconecta sistemele împrăștiate, s-ar putea să-i poți confisca singuri liniile de forjă care au supraviețuit.</VQE_CryptoforgeQuestChain.description>
  <VQE_CryptoforgeQuestChain.label>crawlerul</VQE_CryptoforgeQuestChain.label>
  <VQE_DeadlifeQuestChain.description>Acest lanț de misiuni te va conduce prin silozuri militare sigilate și buncăre de continuitate lăsate în urmă de o structură de comandă moartă dinainte de război. Pe măsură ce le jefuiești coridoarele întunecate și împletești vechile planuri de război, vei descoperi ce s-a întâmplat cu garnizoana care nu a renunțat niciodată și cu ofițerul care încă conduce ruinele de dedesubt.</VQE_DeadlifeQuestChain.description>
  <VQE_TheGeneratorQuestChain.description>Acest lanț de misiuni vă va face să explorați șantierele împrăștiate unde Lee Moldaver a încercat să asambleze un prototip de sistem de alimentare de fuziune capabil să restabilească rețele întregi. Dacă recuperați suficiente date, piese și note de teren, este posibil să-i puteți termina munca și să vă construiți propria rețea de reactoare.</VQE_TheGeneratorQuestChain.description>
</LanguageData>
