<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>Ceniony i mądry wojownik, [PAWN_nameDef] był doradcą przywódcy plemienia. [PAWN_pronoun] był niezwykle zrównoważony jak na Chana i odradzał pośpieszne i nadmiernie brutalne działania, które niektórzy z młodszych wojowników postrzegali jako oznakę słabości. Niemniej jednak [PAWN_pronoun] był więcej niż zdolnym wojownikiem i zawsze działał mając na uwadze dobro plemienia.</FCP_Backstory_Khan_Advisor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>Doradca Khana</FCP_Backstory_Khan_Advisor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>Doradca Khana</FCP_Backstory_Khan_Advisor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>Większość obozów Wielkiego Chana posiadała wyraźną arenę, zwykle pośrodku. Wykorzystywano je do brutalnego rytuału inicjacyjnego plemienia, ale wykorzystywano je także do celów „rekreacyjnych”. [PAWN_nameDef] był jednym z najgorętszych wojowników na arenie i dorobił się małej fortuny, stawiając na [PAWN_objective] siebie. Chociaż [PAWN_pronoun] nie był zbyt dobrym strzelcem, niewielu Khanów mogło dorównać [PAWN_objective] w walce w zwarciu.</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>Wojownik Khan Arena</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>Wojownik Khan Arena</FCP_Backstory_Khan_Arena_Fighter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>[PAWN_nameDef] był płatnerzem u Chanów i miał za zadanie konserwować broń i zbroję plemienia. Chanowie byli biednym plemieniem i mieli niewielki dostęp do wysokiej klasy broni i zbroi, ale [PAWN_nameDef] był zaradny i udało mu się stworzyć zbroję pochodzenia ze skór i skrawków zebranego metalu.</FCP_Backstory_Khan_Armorer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>Khan Płatnerz</FCP_Backstory_Khan_Armorer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>Khan Płatnerz</FCP_Backstory_Khan_Armorer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>[PAWN_nameDef] urodził się w plemieniu najeźdźców Wielkich Chanów. Chociaż [PAWN_pronoun] mógł nie mieć zbyt sformalizowanego wykształcenia, [PAWN_pronoun] dowiedział się wiele o krainie, na której rezydował gang.</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>Urodzony Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>Urodzony Khan</FCP_Backstory_Khan_Born_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>Podczas gdy większość Chanów wolała mieszkać w jurtach, wielu budowało swoje obozy w pobliżu jaskiń. Choć może się to wydawać prymitywne, nawet dla Chanów, naturalne jaskinie stanowiły domy, których łatwo było obronić i były zwykle znacznie mniej podatne na zawalenie w porównaniu z przedwojennymi ruinami. [PAWN_nameDef] dorastał w rozległym systemie jaskiń i wokół niego i w razie potrzeby pomagał go rozbudowywać.</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>Mieszkaniec jaskini Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>Mieszkaniec jaskini Khan</FCP_Backstory_Khan_Cave_Dweller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>[PAWN_nameDef] był utalentowanym chemikiem i ważnym członkiem plemienia [PAWN_possessive], ponieważ chemia [PAWN_possessive] okazała się niezawodnym źródłem dochodu dla skądinąd biednej i izolowanej grupy. Podczas gdy większość Chanów nie zajmowała się zajęciami intelektualnymi, [PAWN_nameDef] zawsze szukał starych książek, aby nauczyć się nowych sztuczek w celu udoskonalenia handlu [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>Khan Chem Maker</FCP_Backstory_Khan_Chem_Maker.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>[PAWN_nameDef] był jednym z niewielu Chanów z plemienia [PAWN_possessive], który często spędzał dłuższe okresy czasu z dala od obozu. [PAWN_pronoun] był chemikiem, którego zadaniem było dostarczanie produktów plemienia klientom, niezależnie od tego, czy byli to najeźdźcy, lekarze, czy przedstawiciele karawan. Ze względu na wartość towarów [PAWN_possessive], [PAWN_nameDef] musiał wykazać się sprytem i przebiegłością, aby uniknąć konkurencyjnych handlarzy chemikaliami, a także zdesperowanych narkomanów szukających lekarstwa.</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>Chemiczny biegacz</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>Chemiczny biegacz</FCP_Backstory_Khan_Chem_Runner.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>Ponieważ Chanowie rzadko mieli dostęp do zaawansowanych technologicznie warsztatów, dzieci takie jak [PAWN_nameDef], które miały wrodzone zdolności do konserwacji maszyn i broni, były zwykle wychowywane i szkolone przez płatnerzy plemienia.</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>Cudowne dziecko Khana</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>Cudowne dziecko Khana</FCP_Backstory_Khan_Child_Prodigy.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>Luźne podejście Wielkich Chanów do wychowania swojego potomstwa często prowadziło do ryzykownych lub wręcz niebezpiecznych zabaw i zajęć, w których dzieci brały udział. [PAWN_nameDef] był znany jako jedno z najodważniejszych dzieci plemienia [PAWN_possessive]. [PAWN_pronoun] bardzo lubił drwić z gruborogych plemion i podobne zabawy o wątpliwej wartości pedagogicznej.</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>Khana Daredevila</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>Khana Daredevila</FCP_Backstory_Khan_Daredevil.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>[PAWN_nameDef] był jednym z niewielu dzieci Khana, które kształciła grupa podróżujących Wyznawców Apokalipsy. Wyznawcy uczyli [PAWN_objective] czytania i pisania, a także podstaw nauk przyrodniczych i humanistycznych. Chociaż w innych społeczeństwach nie miało to większego znaczenia, uczyniło [PAWN_nameDef] jednym z najbardziej oczytanych członków plemienia.</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>Wykształcony Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>Wykształcony Khan</FCP_Backstory_Khan_Educated_Khan.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>[PAWN_nameDef] nigdy nie należał do najbardziej utalentowanych wojowników Chanów. [PAWN_pronoun] miał za zadanie podtrzymywać ogień w obozie plemienia, opiekować się rannymi i chorymi oraz przygotowywać posiłki dla plemienia. Ponieważ Chanowie mieli niewielki dostęp do zaawansowanej medycyny, [PAWN_nameDef] nauczył się zadowalać ziołami rosnącymi wokół obozu.</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>Strażak Chana</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>Strażak Chana</FCP_Backstory_Khan_Firekeeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.description>Większość obozowisk Wielkiego Chana znajdowała się na jałowych i odizolowanych obszarach, gdzie rolnictwo okazało się trudne. Jednakże wiele roślin rosło nawet w najbardziej odludnych miejscach i wiele z nich nadawało się do spożycia lub w inny sposób było przydatnych dla plemienia. [PAWN_nameDef] otrzymał zadanie znalezienia i zebrania tych roślin.</FCP_Backstory_Khan_Forager.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.title>Khana zbieracza</FCP_Backstory_Khan_Forager.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>Khana zbieracza</FCP_Backstory_Khan_Forager.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>[PAWN_nameDef] był porzuconym dzieckiem znalezionym i przygarniętym przez grupę Chanów. Choć [PAWN_pronoun] mógł nie urodzić się Chanem, [PAWN_pronoun] z pewnością nim został.</FCP_Backstory_Khan_Foundling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>Khana Foundlinga</FCP_Backstory_Khan_Foundling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>Khana Foundlinga</FCP_Backstory_Khan_Foundling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.description>Jako jeden z najbardziej elitarnych wojowników plemienia, [PAWN_nameDef] został przydzielony jako osobista straż Papy Khana, niekwestionowanego przywódcy Khana. [PAWN_pronoun] traktował [PAWN_possessive] ten obowiązek niezwykle poważnie, pomimo faktu, że tylko szaleniec odważyłby się zaatakować Papę Khana w obozie Khana. Jednakże uprzywilejowana pozycja [PAWN_possessive] sprawiała, że ​​[PAWN_objective] był nieco wyniosły w stosunku do innych członków plemienia i [PAWN_pronoun] zwykle nie był lubiany.</FCP_Backstory_Khan_Guard.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.title>Straż Khana</FCP_Backstory_Khan_Guard.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>Straż Khana</FCP_Backstory_Khan_Guard.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.description>Gdy Chanowie zostali wypędzeni ze stosunkowo żyznych ziem Kalifornii, musieli przystosować się do nowych, trudniejszych warunków, w których rolnictwo rzadko było możliwe i wkrótce zostało całkowicie zastąpione pasterstwem. [PAWN_nameDef] był pasterzem wśród Chanów, obserwującym plemiona gruborogów i braminów, od których w dużym stopniu polegali w zakresie pożywienia, skór i łajna do produkcji paliwa i chemikaliów. Nie było to najbardziej honorowe zadanie, ale [PAWN_nameDef] był zadowolony, że mógł wykonać część [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.title>Khana Herdera</FCP_Backstory_Khan_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>Khana Herdera</FCP_Backstory_Khan_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>[PAWN_nameDef] był myśliwym Wielkich Chanów. Polowanie na zwykle bardzo niebezpieczne bestie z pustkowi było postrzegane jako drugie najbardziej szanowane zadanie, zaraz po byciu wojownikiem. [PAWN_nameDef] był utalentowanym strzelcem i wiedział, jak żyć z ziemi przez dłuższy czas, podczas gdy [PAWN_pronoun] przemierzał pustkowia w poszukiwaniu wartościowego kamieniołomu, który mógłby nakarmić plemię [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Hunter.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>Khana Huntera</FCP_Backstory_Khan_Hunter.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>Khana Huntera</FCP_Backstory_Khan_Hunter.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>[PAWN_nameDef] urodził się długo po czasach świetności Wielkich Chanów i, jak wielu innych, tęsknił za czasami, gdy pustkowia drżały przed nimi ze strachu. [PAWN_pronoun] starał się przejąć dziedzictwo plemienia bez względu na cenę.</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>Idealistyczny Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>Idealistyczny Khan Youngling</FCP_Backstory_Khan_Idealistic_Khan_Youngling.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>[PAWN_nameDef] był członkiem Wielkich Chanów, ale wykazywał niewielkie zdolności do ulubionych zajęć plemienia, a mianowicie walki, łowiectwa oraz produkcji i dystrybucji narkotyków. Zamiast tego [PAWN_pronoun] został zaangażowany w obszary, których inni Chanowie nie mogli lub nie chcieli zrobić.</FCP_Backstory_Khan_Labourer.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>Robotnik Khana</FCP_Backstory_Khan_Labourer.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>Robotnik Khana</FCP_Backstory_Khan_Labourer.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>Chociaż Chanowie nigdy nie należeli do najbardziej wyrafinowanych kulturowo ludzi, bardzo cenili swoje legendy. [PAWN_nameDef] był strażnikiem tych legend i ozdobił ściany i skały w pobliżu swojego obozu prymitywnymi, ale kolorowymi malowidłami ściennymi przedstawiającymi historie potężnych wojowników, wielkie zwycięstwa i niszczycielskie straty plemienia [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>Strażnik Legend Khana</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>Strażnik Legend Khana</FCP_Backstory_Khan_Legend_Keeper.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>Ze względu na notoryczny brak czapek w plemieniu, niektórzy szukali pracy poza obozem jako najemnicy, aby część czapek odesłać do domu. [PAWN_nameDef] był jednym z nich, a budząca grozę reputacja Chana jako brutalnego dzikusa oznaczała, że ​​pracy nie brakowało, chociaż [PAWN_pronoun] często dawał się oszukać przez [PAWN_possessive] pracodawców.</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>Najemnik Khana</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>Najemnik Khana</FCP_Backstory_Khan_Mercenary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>Nie wszyscy Chanowie nadawali się na rodziców. Wielu z nich nałogowo zażywało narkotyki i zaniedbywało swoje dzieci. Rodzice [PAWN_nameDef] byli zwykle pijani lub na haju i nawet jeśli nie troszczyli się zbytnio o swoje potomstwo. [PAWN_pronoun] musiał radzić sobie sam [PAWN_objective] od najmłodszych lat i w związku z tym nie lubił polegać na innych, nawet jako dorosły.</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>Zaniedbane dziecko Khana</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>Zaniedbane dziecko Khana</FCP_Backstory_Khan_Neglected_Khan_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>Choć zasadniczo nadal byli najeźdźcami, Chanowie zawsze poszukiwali sojuszników, którzy pomogliby im w walce z RNK. [PAWN_nameDef] mówił dobrze i był wyrafinowany (w każdym razie jak na Chana) i często zlecano mu negocjacje, czy to były sojusze wojskowe, czy umowy handlowe.</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>Negocjator Khana</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>Negocjator Khana</FCP_Backstory_Khan_Negotiator.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.description>[PAWN_nameDef] był osobliwością wśród Wielkich Chanów, ponieważ [PAWN_pronoun] wykazywał niewielkie zainteresowanie walką i opowiadaniem historii o wielkich czynach. Zamiast tego [PAWN_pronoun] wolał pisać poezję o dyskusyjnej jakości, co czyniło [PAWN_objective] preferowanym celem zamiast kpin innych Chanów.</FCP_Backstory_Khan_Poet.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.title>Khan Poeta</FCP_Backstory_Khan_Poet.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>Khan Poeta</FCP_Backstory_Khan_Poet.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>[PAWN_nameDef] był jednym z niewielu ocalałych z najazdu Wielkiego Chana. Chociaż Chanowie byli trafnie znani jako dzicy wojownicy, zwykle nie zabijali dzieci. [PAWN_nameDef] został oszczędzony i zamiast tego przyjęty do plemienia jako jeden ze swoich. [PAWN_pronoun] był dobrze akceptowany, lecz mimo to żywił urazę do tych, którzy zamordowali rodzinę [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>Ocalały z najazdu</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>Ocalały z najazdu</FCP_Backstory_Khan_Raid_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>Chociaż Wielcy Chanowie nie byli ludźmi religijnymi, istniały rytuały i tradycje, które były im bliskie. [PAWN_nameDef] został oskarżony o nadzorowanie brutalnych rytuałów inicjacyjnych plemienia i łatanie tych, którzy przeżyli, a także przeprowadzanie rytuałów kultu przodków, zwykle składających się z uczt pamiątkowych.</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>Khan Rytualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>Khan Rytualista</FCP_Backstory_Khan_Ritualist.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>Jako dziecko u Chanów, [PAWN_nameDef] spędzał większość czasu [PAWN_possessive] wędrując po ziemiach otaczających ich obozy i [PAWN_pronoun] dowiedział się wiele o roślinach i zwierzętach zamieszkujących pustkowia od starszych.</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>Wędrujący Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>Wędrujący Khan Kid</FCP_Backstory_Khan_Roaming_Khan_Kid.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>[PAWN_nameDef] doskonale pasował do życia Chana. [PAWN_pronoun] był skłonny do awanturniczego zachowania i szybko stał się w pewnym sensie przywódcą dzieci plemienia. To, czego [PAWN_pronoun] brakowało intelektu, [PAWN_pronoun] nadrabiał przebiegłością i wielu przewidywało [PAWN_objective] przyszłość jako wielkiego wojownika.</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>Khana Ruffiana</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>Khana Ruffiana</FCP_Backstory_Khan_Ruffian.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.description>[PAWN_nameDef] urodził się mały i słaby. Niewiele dzieci Khana posiadających te cechy przeżywa wczesne dzieciństwo, czy to z powodu trudnych warunków życia, czy też dlatego, że są zabijane, ponieważ słabe dziecko i tak nie przetrwałoby brutalnych rytuałów inicjacyjnych. Jednak [PAWN_nameDef] przetrwał, a nawet prosperował, co jest świadectwem wytrwałości [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Runt.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.title>Khana Runta</FCP_Backstory_Khan_Runt.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>Khana Runta</FCP_Backstory_Khan_Runt.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.description>Muskularny i prostoduszny [PAWN_nameDef] był chodzącym stereotypem Khana. [PAWN_pronoun] lubił bójki, picie, opowiadanie przesadzonych historii i nic więcej. Chociaż [PAWN_pronoun] mógł nie być najbystrzejszą osobą, jaka kiedykolwiek przemierzała pustkowia, [PAWN_pronoun] z pewnością potrafił mocno uderzać.</FCP_Backstory_Khan_Savage.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.title>Khana Savage’a</FCP_Backstory_Khan_Savage.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>Khana Savage’a</FCP_Backstory_Khan_Savage.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.description>Wielcy Chanowie mieli skłonność do paranoi, co nie było zaskoczeniem, biorąc pod uwagę ich najnowszą historię. [PAWN_nameDef] służył plemieniu [PAWN_possessive] jako zwiadowca i stale wypatrywał potencjalnych wrogów, takich jak patrole RNK, wokół obozu. Chociaż [PAWN_pronoun] był odpowiednim wojownikiem, [PAWN_pronoun] wiedział bardzo dobrze, że Chanom brakowało zarówno liczebności, jak i wyszkolenia, aby stoczyć prawdziwą walkę z RNK.</FCP_Backstory_Khan_Scout.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.title>Khan Skaut</FCP_Backstory_Khan_Scout.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>Khan Skaut</FCP_Backstory_Khan_Scout.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>Jedną z niewielu rzeczy, które Chanowie bardzo lubili i które nie były powiązane z przemocą lub zatruciem, było opowiadanie często przesadzonych historii. Podczas gdy większość Chanów w pewnym stopniu to robiła, [PAWN_nameDef] uczynił z tego formę sztuki. [PAWN_pronoun] był w tym tak dobry, że niewielu członków plemienia [PAWN_possessive] przejmowało się faktem, że większość z nich nawet w najmniejszym stopniu nie była oparta na prawdziwych wydarzeniach.</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>Khan, narrator</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>Khan, narrator</FCP_Backstory_Khan_Storyteller.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.description>[PAWN_nameDef] był Chanem i to niezwykłym, ponieważ [PAWN_pronoun] był handlarzem. Wymiana za rzeczy, zamiast po prostu odbierać je siłą, stała się konieczna, ponieważ plemię próbowało uniknąć uwagi i gniewu RNK. Plemię miało niewiele rzeczy do stracenia, ale skóry zwierząt zwykle osiągały wystarczająco dobrą cenę, aby [PAWN_nameDef] mógł kupić bardzo potrzebne towary, zazwyczaj wodę, amunicję i żywność.</FCP_Backstory_Khan_Trader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.title>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>Khan Trader</FCP_Backstory_Khan_Trader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>Jako dziecko [PAWN_nameDef] był ocalałym z plemienia wytępionego przez bezwzględną grupę najeźdźców. [PAWN_pronoun] został znaleziony i przygarnięty przez grupę Chanów, która natknęła się na tlące się ruiny wioski [PAWN_possessive]. [PAWN_possessive] wiedza plemienna na temat roślin i zwierząt pustkowi dobrze służyła Chanom.</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>Ocalały plemienny</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>Ocalały plemienny</FCP_Backstory_Khan_Tribal_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>Historia Chanów pełna była tragedii i katastrof, a przede wszystkim masakry w Bitter Springs. Niektórzy Chanowie próbowali stłumić te wspomnienia za pomocą narkotyków i alkoholu, podczas gdy inni, wśród nich [PAWN_nameDef], stali się okrutnymi zabójcami, nie mającymi żadnego celu ani długoterminowego planu poza zemstą. Podczas gdy większość Chanów żyła tak dobrze, jak tylko mogła, [PAWN_possessive] myśli były z wieloma zmarłymi, których plemię musiało opłakiwać, więc [PAWN_nameDef] był zdeterminowany odpowiedzieć tym samym.</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>Khan Mściwy Ocalały</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>Khan Mściwy Ocalały</FCP_Backstory_Khan_Vengeful_Survivor.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>Choć wielu Chanów było niezadowolonych z obecnej sytuacji plemienia, niewielu miało pomysły, jak ją zmienić. [PAWN_nameDef] był jednym z tych Chanów, którzy marzyli o wielkości. [PAWN_pronoun] chciał wyprowadzić ich z ich opuszczonych kryjówek na pustynię północy, aby stworzyć własne imperium. Oczywiście nie wszyscy notorycznie uparci Chanowie byli entuzjastycznie nastawieni do pomysłów [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Visionary.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>Khan Wizjoner</FCP_Backstory_Khan_Visionary.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>Khan Wizjoner</FCP_Backstory_Khan_Visionary.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>Jako jeden z najzdolniejszych wojowników plemienia, [PAWN_nameDef] przewodził oddziałom wojennym, które często przemierzały okolice obozu w poszukiwaniu karawan, które mogłyby zaatakować, lub obiecując ruiny do przeszukania. [PAWN_pronoun] był kochany przez walczących mężczyzn i kobiety z plemienia, nie tylko ze względu na męstwo [PAWN_possessive], ale także ze względu na autentyczną troskę i troskę [PAWN_possessive] o wszystkich, którzy walczyli po stronie [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.description>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>Lider Partii Wojennej</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.title>
  <FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>Lider Partii Wojennej</FCP_Backstory_Khan_War_Party_Leader.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>Twardy i odporny, [PAWN_nameDef] był wojownikiem Wielkich Chanów. [PAWN_pronoun] często przyłączał się do oddziałów wojennych plemienia podczas ich najazdów na pustkowia i miał nadzieję, że przywiezie kosztowności i bardzo potrzebne dla plemienia zapasy, wydobyte z ruin lub zabrane z jakiejś nieszczęsnej karawany.</FCP_Backstory_Khan_Warrior.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>Wojownik Khana</FCP_Backstory_Khan_Warrior.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>Wojownik Khana</FCP_Backstory_Khan_Warrior.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>[PAWN_nameDef] był dzieckiem jednego z największych wojowników plemienia. [PAWN_pronoun] próbował naśladować rodzica [PAWN_possessive], ku dumie przodka [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>Dziecko wojownika</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>Dziecko wojownika</FCP_Backstory_Khan_Warriors_Child.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>Chanowie nigdy nie należeli do najbogatszych grup pustkowi. W związku z tym nawet młodsze dzieci zwykle musiały pomagać plemieniu przetrwać na surowych pustkowiach, które nazywały domem. [PAWN_nameDef] pomagał pasterzom plemienia i opiekował się wielkorogymi i braminami, na których w dużym stopniu polegali.</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>Młody Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>Młody Herder</FCP_Backstory_Khan_Young_Herder.titleShort>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>Wielu Chanów wystrzegało się mieszkania w domach i preferowało tradycyjne namioty zwane jurtami lub gerami, które pomimo swoich rozmiarów można było szybko zdemontować i przetransportować w przypadku przeprowadzki. [PAWN_nameDef] był ekspertem w szyciu tych namiotów ze skór zwierzęcych i materiałów pochodzących z odzysku. Ich wytrzymałość była świadectwem umiejętności [PAWN_possessive], a [PAWN_pronoun] było bardzo cenione przez plemię [PAWN_possessive].</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.description>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>Twórca jurty</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.title>
  <FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>Twórca jurty</FCP_Backstory_Khan_Yurt_Maker.titleShort>
</LanguageData>
